<item>
<title>[B][COLOR white]CASSINO ROYALE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sir James Bond aposenta-se no auge da fama. A CIA, a KGB e a Scotland Yard imploram que ele volte à ativa para uma última missão. Em meio a uma multidão de imitadores e aproveitadores, Sir James provará que ainda é o único, e verdadeiro, Bond. Sátira ao agente criado por Ian Fleming. Este filme não é considerado um legítimo representante da antologia "James Bond" no cinema. Ele também é notável pelos inúmeros problemas e brigas que ocorreram durante as filmagens (incluindo discussões entre Orson Welles e Peter Sellers, que chegou a abandonar a produção, deixando as suas cenas inacabadas), chegando ao ponto do filme ter tido vários roteiristas e cinco diretores![/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: QUANTUM OF SOLACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de Vesper Lynd, James Bond faz com que sua próxima missão seja pessoal. A caçada àqueles envolvidos na morte da mulher de sua vida o leva ao encontro do cruel empresário Dominic Greene, que faz parte da organização que coagiu Vesper. Bond descobre que Greene planeja obter o controle total de um recurso natural vital e deve enfrentar perigo e traição para frustrar o plano.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: OPERAÇÃO SKYFALL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma missão mal sucedida de James Bond, a identidade de agentes secretos é revelada e o M16, atacado. Ajudado por um agente de campo, Bond deverá seguir a trilha de Silva, um homem que habita o passado de M e que tem contas a acertar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007 CONTRA SPECTRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Bond chega à Cidade do México e está pronto para eliminar Marco Sciarra sem que o chef M saiba da missão. O caso leva à suspensão temporária do agente, que passa a ser constantemente vigiado pelo governo britânico graças a uma tecnologia implantada em seu corpo por Q. Na tentativa de despistar os inimigos e até mesmo alguns de seus parceiros de trabalho, ele se responsabiliza por ajudar a filha de um desafeto. Toda a situação o leva ao centro de uma temida organização denominada Spectre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]007: SEM TEMPO PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bond deixou o serviço ativo e está desfrutando de uma vida tranquila na Jamaica. Sua paz é interrompida quando o seu velho amigo Felix Leiter, da CIA, aparece pedindo sua ajuda. A missão de resgatar um cientista sequestrado acaba sendo muito mais difícil do que o esperado, deixando Bond no caminho de um vilão misterioso e armado com uma nova tecnologia perigosa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>