<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte mil anos atrás, na era do gelo, três criaturas completamente diferentes se juntaram por obra do destino. Sid, uma cômica e falante preguiça, Manny, um peludo mamute ranzinza, e Diego, um sinistro tigre dente de sabre relutante em se juntar ao grupo para devolver um bebê humano a seu pai. Antes desta incrível jornada terminar, este diferente trio irá passar por lavas ferventes, escapar de traiçoeiros túneis de gelo e conhecer um pré-histórico esquilo chamado Scrat, uma criatura compulsiva por sua noz. Junte-se ao mais fantástico e engraçado grupo da história, na aventura mais legal de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ação esquenta – e a temperatura também – para Manny, Sid, Diego e Scrat. Durante a tentativa de escapar do vale para evitar uma enchente de problemas, o divertido grupo embarca em uma hilária viagem por uma paisagem que está descongelando e acabam conhecendo Ellie, uma peluda fêmea de mamute que derrete o coração de Manny.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se a Scrat, Manny e Diego empenhados numa perigosa missão para salvar o maluco do Sid. Para isso, os amigos têm que se aventurar num misterioso mundo subterrâneo, no qual encontram bem de perto dinossauros, enfrentam a flora e fauna, e conhecem Buck, uma inquieta doninha de um olho só metida a caçadora de dinossauros.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO:  ESPECIAL DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Sid acidentalmente destrói uma peça que está na família de Manny há anos e acaba indo para na lista dos ‘não bonzinhos’ que o Papai Noel não vai presentear, ele parte numa hilária viagem até o Polo Norte para tentar consertar as coisas… e como sempre, acaba piorando tudo! A única esperança agora é Manny reunir seu bando pré-histórico e salvar o Natal para o mundo todo![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO 4[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A louca perseguição de Scrat sempre à caça de sua noz inquieta – perseguição à qual ele tem se dedicado desde os primórdios dos tempos – tem consequências que mudam o mundo e causam um cataclismo continental que leva Manny, Diego e Sid a viverem a maior aventura de todos os tempos. Nessa maré de mudanças, Sid acaba reencontrando sua avó turrona, e o bando ainda tem de lidar com uma horda de piratas decididos a impedi-los de voltar para casa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO: A GRANDE CAÇADA AOS OVOS DE PÁSCOA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os negócios estão crescendo de vento em popa no serviço que Sid abriu como babá de ovos, mas quando um covarde coelhinho pirata rouba os ovos, Manny, Diego e o resto do bando precisam embarcar numa missão ousada de resgate, que acaba virando a primeira caçada aos ovos do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO: O BIG BANG[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scrat continua sua saga épica, atrás da noz que o levará através do universo, quando acidentalmente cria uma série de eventos cósmicos que ameaçam o mundo de "A Era do Gelo". Agora todos – incluindo Buck, Manny, Ellie, Sid e Diego devem trabalhar em equipe nesta jornada divertidíssima recheada de ação e novos personagens vívidos, que precisam superar esta Scrat-ástofre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>