<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: O OITAVO PASSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a tripulação da sonda espacial Nostromo responde a um pedido de socorro vindo de um planeta inóspito, eles descobrem uma forma de vida mortal que se reproduz dentro de humanos. Agora, a tripulação deve lutar para permanecer viva e impedir que a criatura chegue até a Terra.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIENS: O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao escapar da nave cargueiro Nostromo, a tenente Ripley é encontrada flutuando pelo espaço numa cápsula de fuga. De volta, ela conta tudo o que aconteceu, mas o pesadelo está longe do fim.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tenente Ripley é encarregada de ir a um planeta que é usado como colônia penal de segurança máxima. Este é o novo palco de assassinatos do Alien, que está matando tudo o que se move, menos a própria tenente Ripley, que aparentemente não é atacada pelo monstro.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duzentos anos após seu suicídio, Ripley acorda. Cientistas conseguiram tirar a rainha alienígena de seu corpo e criaram alienígenas que escaparam, provocando terror. Eles precisam ser detidos.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROMETHEUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de cientistas embarca em uma jornada espacial para descobrir a verdade sobre a origem da raça humana. No planeta de destino, eles encontram criaturas poderosas e revelações assustadoras.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN CONVERGENCE[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando voar criaturas reptilianas causam estragos em todo o mundo, os sobreviventes só esperam impedir que ele seja um novo jato de combate de última geração pilotado pela única equipe que sabe como usar a tecnologia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: COVENANT[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viajando pela galáxia, os tripulantes da nave colonizadora Covenant encontram um planeta remoto com ares de paraíso inexplorado. Encantados, eles acreditam na sorte e ignoram a realidade do local: uma terra sombria que guarda terríveis segredos e tem o sobrevivente David como habitante solitário.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>