<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: A PRIMEIRA VEZ É INESQUECÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Kevin, Oz e Finch são quatro amigos às vésperas do baile de formatura de escola. Entre tentativas frustradas de fazer sexo com as namoradas, vigiar garotas nuas pela Internet e até atacar uma torta recém-saída do forno, os rapazes fazem um pacto: deixar a virgindade para trás antes do baile de formatura. Começam, então, as investidas mais hilariantes em busca de sexo e, principalmente, mulheres.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE 2: A SEGUNDA VEZ É AINDA MELHOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao término do primeiro ano da faculdade, Jim (Jason Biggs), Oz (Chris Klein), Kevin (Thomas Ian Nicholas), Stifler (Seann William Scott) e Finch (Eddie Kaye Thomas) mais uma vez se reencontram. Mas agora Nadia (Shannon Elizabeth) está prestes a vir visitar Jim, que ainda não se sente preparado sexualmente para encontrá-la e receberá a ajuda dos amigos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: O CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os eventos do colégio e da faculdade, os garotos estão enfim se tornando adultos. Jim (Jason Biggs) e Michelle (Alyson Hannigan) estão prestes a se casar, já que a avó de Jim adoece e diz que gostaria de vê-lo se casar antes de morrer. Os pais e amigos de Jim já planejam os preparativos para o grande casamento. Enquanto Stifler (Seann William Scott) organiza a despedida de solteiro, Finch (Eddie Kaye Thomas) prepara rituais hedonistas para o noivo. No entanto, a situação se complica de vez após Stifler se interessar por Cadence (January Jones), irmã caçula de Michelle que será dama de honra no casamento e não vê a hora de perder a virgindade.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: TOCANDO A MAIOR ZONA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt Stifler (Tad Hilgenbrink), o irmão mais novo de Stifler, sonha em se igualar ao irmão quando envelhecer e também em produzir filmes de garotas nuas. Porém antes disto ele precisa se formar no colegial. Após se envolver em uma série de problemas, ele é enviado pelo conselheiro educacional de seu colégio para o Acampamento de Banda. É a chance que Matt esperava para iniciar a produção de seus vídeos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: O ÚLTIMO STIFLER VIRGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erik Stifler (John White), primo de Matt e Steve, deseja perder a virgindade antes de concluir a faculdade. Desejando ajudá-lo, seus amigos decidem incentivá-lo a participar da "Milha Nua", uma tradicional corrida em que as pessoas correm pelados pelo campus da faculdade.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: CAINDO EM TENTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erik Stifler e Cooze ingressam na vida acadêmica, na Universidade de Michigan. Os dois logo são são apresentados a Fraternidade Beta, presidida pelo lendário Dwight Stifler, primo de Erik. A Fraternidade Beta é famosa por suas festas. Enquanto os calouros tentam um lugar na irmandade, Dwight tenta salvar a Beta dos ataques da conservadora Fraternidade GEK, formada por nerds e comandada por Edgar que quer acabar com a supremacia dos libertinos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE APRESENTA: O LIVRO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rob, Nathan e Lube são três amigos que estão determinados a dar sequência à missão de conquistar as garotas dos seus sonhos. Depois de algumas tumultuadas tentativas, a maioria sem sucesso, eles acidentalmente descobrem uma verdadeira bíblia da sedução escondida na biblioteca da escola East Great Falls High.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: O REENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para comemorar dez anos de formatura do ensino médio, a turma toda se reúne em East Great Falls, Michigan, durante um fim de semana. Cada um deles vive um momento diferente, mas alguns hábitos nunca mudam.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE APRESENTA: MENINAS AO ATAQUE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de mulheres decide aproveitar seu poder feminino e se unir para conseguir o que querem no último ano do ensino médio.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>