<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde criança Katie (Katie Featherston) ouve ruídos estranhos, sussurros e sente sensações inesperadas. Já adulta, ela mora com seu namorado Micah (Micah Sloat), que, meio cético quanto aos depoimentos, resolve usar uma câmera para gravar tudo o que acontece enquanto eles dormem e vivem dentro da casa. O que era para ser apenas uma forma de esclarecer o mistério torna-se uma experiência intrigante e assustadora.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Reys se muda para uma nova casa no sul da Califórnia sem saber que o novo lar já está ocupado. Ao chegar em casa um dia, encontram a residência toda vandalizada, mas sem sinais de invasão ou roubo. Eles decidem instalar câmeras para pegar os responsáveis, mas nada os prepararia para o que vem a seguir.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família sente que está sendo ameaçada por um espírito maligno na casa onde mora e decide instalar câmeras para filmar e tentar entender os barulhos aterrorizantes e os fenômenos estranhos que ocorrem na residência. Mas a família não está preparada para o terror que se aproxima.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL 4[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos se passam desde o desaparecimento de Katie e Hunter, e uma família do subúrbio testemunha estranhos eventos quando uma mulher e seu estranho filho se mudam para uma casa na vizinhança.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL: MARCADOS PELO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse começa a experienciar fenômenos perturbadores e inexplicáveis após a morte de sua vizinha. Ele descobre que está possuído por uma entidade demoníaca. É apenas uma questão de tempo até que esteja completamente sob o controle dessa força maligna.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL: DIMENSÃO FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando se muda para uma nova casa com a família, Ryan Fleege (Chris J. Murray) descobre uma caixa com dezenas de fitas cassetes de décadas atrás. Estranhamente, as imagens parecem se comunicar com os vivos. Procurando mais, Ryan encontra uma câmera diferente, capaz de registrar atividades paranormais. Com a ajuda da esposa, do irmão e da filha, ele passa a gravar fenômenos malignos que ameaçam seus entes queridos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>