<item>
<title>[B][COLOR white]A IDENTIDADE BOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem sem memória é resgatado do oceano por barco de pesca. Sobre si, ele só sabe que tem talento para matar e um chip implantado no quadril. Enquanto busca sua história, tenta escapar de pessoas que, inexplicavelmente, querem matá-lo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SUPREMACIA BOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason Bourne está vivendo na Índia quando é enquadrado por um agente russo, Kirill, pelo roubo de milhões da CIA. Kirill começa a perseguir Bourne com a intenção de assassiná-lo, mas, por engano, mata a namorada de Bourne, Marie. Jurando vingança, Bourne se propõe a provar sua inocência e trazer os culpados à justiça.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ULTIMATO BOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chegou o fim da linha para Jason Bourne. Agora, ele está decidido que nada o deterá: nem as promessas vazias de seu chefe nem as mortes dos que perseguem incansavelmente. Com nada mais a perder, ele usará toda habilidade que lhe foi ensinada para ir atrás de seus criadores e acabar com tudo. Sua busca o levará de Moscou a Paris, Madri, Londres e Tanger, no Marrocos, enganando agentes federais e polícias locais numa busca desesperada para encontrar respostas às perguntas que o assombram. Acima de tudo, essa jornada de Bourne o levará ao lugar onde tudo começou e onde deve terminar: as ruas da cidade de Nova York.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LEGADO BOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eric Byer é encarregado de apagar os rastros que possam incriminar o governo em projetos sigilosos. Um deles é o Outcome, projeto que pretende suprimir a dor e aumentar a sensibilidade, inteligência e força dos agentes por meio de remédios. Com o fim do Outcome, os agente passam a ser eliminados a mando do próprio governo. No entanto, Aaron Cross consegue escapar e vai à casa da Dra. Martha Shearing atrás de respostas. Juntos, eles precisam sobreviver enquanto Aaron sofre da abstinência forçada.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JASON BOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Afastado da CIA há 10 anos, o agente Jason Bourne retorna ao campo de batalha para enfrentar uma rede sinistra que utiliza tecnologia e terror para se manter no poder.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>