<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto descobre que não é deste planeta e que tem poderes extraordinários. Quando se torna adolescente, viaja para descobrir de onde veio e para o quê foi enviado a fazer. Mas o herói nele deve emergir se quiser salvar o mundo da aniquilação e se tornar o símbolo de esperança para toda a humanidade.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN VS SUPERMAN: A ORIGEM DA JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Temendo que as ações de um super-herói divino não tenham sido controladas, o formidável e vigoroso vigilante de Gotham City enfrenta o salvador mais reverenciado e moderno de Metrópolis, enquanto o mundo luta com o tipo de herói que realmente precisa. E com Batman e Superman em guerra um contra o outro, uma nova ameaça rapidamente surge, colocando a humanidade em maior perigo do que nunca antes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO SUICIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um time dos mais perigosos e encarcerados supervilões são contratados por uma agência secreta do governo, para combater uma poderosa entidade. No entanto, quando eles percebem que não foram escolhidos apenas para ter sucesso, mas também por sua óbvia culpa quando inevitavelmente falharem, terão que decidir se vale a pena ou não continuar correndo risco de morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-MARAVILHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Treinada desde cedo para ser uma guerreira imbatível, Diana Prince (Gal Gadot) nunca saiu da paradisíaca ilha em que é reconhecida como Princesa das Amazonas. Quando o piloto Steve Trevor (Chris Pine) se acidenta e cai numa praia do local, ela descobre que uma guerra sem precedentes está se espalhando pelo mundo e decide deixar seu lar certa de que pode parar o conflito. Lutando para acabar com todas as lutas, Diana percebe o alcance de seus poderes e sua verdadeira missão na Terra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Impulsionado pela restauração de sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman, Bruce Wayne convoca sua nova aliada Diana Prince para o combate contra um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam com agilidade um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes, poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUAMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cidade de Atlantis, que já foi lar de uma das mais avançadas civilizações do mundo, agora é um reino submerso dominado pelo ganancioso Rei Orm. Com um vasto exército a seu dispor, Orm planeja conquistar tanto os demais reinos do oceano, quanto o mundo da superfície. Em seu caminho está Aquaman, meio-humano e meio-atlante, e verdadeiro herdeiro do trono. Com a ajuda da princesa Mera, Aquaman precisa recuperar o lendário Tridente de Atlan e aceitar seu destino como protetor das profundezas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAZAM![/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Batson tem apenas 14 anos de idade, mas recebeu de um antigo mago o dom de se transformar num super-herói adulto chamado Shazam. Ao gritar a palavra SHAZAM!, o adolescente se transforma nessa sua poderosa versão adulta para se divertir e testar suas habilidades. Contudo, ele precisa aprender a controlar seus poderes para enfrentar o malvado Dr. Thaddeus Sivana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CORINGA[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comediante falido enlouquece e se torna um assassino psicopata.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-MARAVILHA 1984[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1984, Diana Prince entra em conflito com dois inimigos formidáveis, Maxwell Lord e a Mulher-Leopardo, enquanto reencontra misteriosamente com seu antigo interesse amoroso Steve Trevor.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVES DE RAPINA: ARLEQUINA E SUA EMANCIPAÇÃO FANTABULOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arlequina, Canário Negro, Caçadora, Cassandra Cain e a policial Renée Montoya formam um grupo inusitado de heroínas. Quando um perigoso criminoso começa a causar destruição em Gotham, as cinco mulheres precisam se unir para defender a cidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESQUADRÃO SUICIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os supervilões Harley Quinn, Bloodsport, Peacemaker e uma coleção de malucos condenados da prisão de Belle Reve juntam-se à super-secreta e super-obscura Força Tarefa X, enquanto são deixados na remota ilha de Corto Maltese para combater o inimigo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA DE ZACK SNYDER[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Determinado a garantir que o sacrifício final do Superman não foi em vão, Bruce Wayne alinha forças com Diana Prince com planos de recrutar uma equipe de metahumanos para proteger o mundo de uma ameaça de proporções catastróficas que se aproxima.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE FLASH[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Flash viaja no tempo para evitar o assassinato de sua mãe, um ato que interrompe significativamente o tempo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUAMAN 2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sequela de Aquaman (2018)[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>