<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Parker é um jovem estudioso que vive com seus tios, Ben e May, desde que seus pais faleceram. Peter tem dificuldade em se relacionar com seus colegas, por ser tímido e por eles o considerarem um nerd. Até que, em uma demonstração científica, um acidente inesperado faz com que uma aranha modificada geneticamente pique Peter. A partir de então seu corpo é quimicamente alterado pela picada da aranha.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos se passaram desde que o tranquilo Peter Parker (Tobey Maguire) separou-se do grande amor de sua vida, Mary Jane Watson (Kirsten Dunst), e decidiu assumir o compromisso e a responsabilidade de seguir sendo o Homem-Aranha. Peter enfrenta novos desafios enquanto aprende a lidar com "seu dom e sua maldição", tentando desesperadamente harmonizar suas duas identidades: A do super-herói aracnídeo, o Homem-Aranha, e a do estudante universitário.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O relacionamento entre Peter Parker e Mary Jane parece estar dando certo, mas outros problemas começam a surgir. A roupa de Homem-Aranha torna-se preta e acaba controlando Peter, que apesar de aumentar seus poderes, revela o lado obscuro de sua personalidade. Os vilões Venon e Homem-Areia tentam destruir o super-herói.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPETACULAR HOMEM-ARANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Parker está tentando saber mais sobre sua origem. Ele encontra uma pasta que pertenceu ao seu pai e quer descobrir por que seus pais desapareceram. Sua busca o leva a Oscorp e ao dr. Curt Connors, que tem como alterego o letal Lagarto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPETACULAR HOMEM-ARANHA 2: A AMEAÇA DE ELECTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Peter Parker está fascinado com as habilidades que adquiriu como Homem-Aranha. Agora, ele precisa lidar com dois problemas: o retorno de um velho amigo, Harry Osborn, e a chegada de um vilão mais forte e poderoso, Electro.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: DE VOLTA AO LAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de atuar ao lado dos Vingadores, chegou a hora do pequeno Peter Parker (Tom Holland) voltar para casa e para a sua vida, já não mais tão normal. Lutando diariamente contra pequenos crimes nas redondezas, ele pensa ter encontrado a missão de sua vida quando o terrível vilão Abutre (Michael Keaton) surge amedrontando a cidade. O problema é que a tarefa não será tão fácil como ele imaginava.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA NO ARANHAVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miles Morales é um jovem negro do Brooklyn que se tornou o Homem-Aranha inspirado no legado de Peter Parker, já falecido. Entretanto, ao visitar o túmulo de seu ídolo em uma noite chuvosa, ele é surpreendido com a presença do próprio Peter, vestindo o traje do herói aracnídeo sob um sobretudo. A surpresa fica ainda maior quando Miles descobre que ele veio de uma dimensão paralela, assim como outras variações do Homem-Aranha.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: LONGE DE CASA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Parker está em uma viagem de duas semanas pela Europa, ao lado de seus amigos de colégio, quando é surpreendido pela visita de Nick Fury. Convocado para mais uma missão heroica, ele precisa enfrentar vários vilões que surgem em cidades-símbolo do continente, como Londres, Paris e Veneza, e também a aparição do enigmático Mysterio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: SEM VOLTA PARA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Parker é desmascarado e não consegue mais separar sua vida normal dos grandes riscos de ser um super-herói. Quando ele pede ajuda ao Doutor Estranho, os riscos se tornam ainda mais perigosos, e o forçam a descobrir o que realmente significa ser o Homem-Aranha.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>