<item>
<title>[B][COLOR white]INDIANA JONES E OS CAÇADORES DA ARCA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1936, o arqueólogo Indiana Jones é contratado para encontrar a Arca da Aliança, que segundo as escrituras bíblicas conteria "Os Dez Mandamentos" que Deus revelou a Moisés no Monte Horeb. Mas como a lenda diz que o exército que a possuir será invencível, Indiana Jones terá um adversário de peso na busca pela arca perdida: o próprio Adolf Hitler.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIANA JONES E O TEMPLO DA PERDIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1935, o professor, arqueólogo e aventureiro Indiana Jones tem uma nova missão: resgatar as pedras roubadas por um feiticeiro e libertar crianças escravizadas. Para tanto, enfrenta os poderes mágicos e o fanatismo de um culto que sacrifica seres humanos.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIANA JONES E A ÚLTIMA CRUZADA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O arqueólogo Indiana Jones tem acesso à um misterioso envelope que contém informações sobre a localização do lendário Santo Graal, o cálice que Jesus Cristo teria utilizado na Última Ceia. Quando seu pai, o professor Henry Jones, é sequestrado pelos nazistas, o aventureiro irá embarcar numa missão perigosa para salvá-lo e impedir que a relíquia sagrada caia em mãos erradas.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INDIANA JONES E O REINO DA CAVEIRA DE CRISTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Fria, Indiana Jones e o jovem Mutt buscam a Caveira de Cristal, um objeto místico de grande valor, mas logo percebem que não estão sozinhos. Soviéticos liderados pela cruel Irina Spalko também querem o objeto para tentar dominar o mundo através dele.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>