<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro distante, boa parte da população é controlada por um regime totalitário, que relembra esse domínio realizando um evento anual - e mortal - entre os 12 distritos sob sua tutela. Para salvar sua irmã caçula, a jovem Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) se oferece como voluntária para representar seu distrito na competição e acaba contando com a companhia de Peeta Melark (Josh Hutcherson), desafiando não só o sistema dominante, mas também a força dos outros oponentes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após saírem vencedores da última edição dos Jogos Vorazes, as atitudes desafiadoras de Katniss e Peeta acabam inspirando uma rebelião contra a opressiva Capital. No entanto, os dois são obrigados a participarem de uma edição especial do torneio, o Massacre Quaternário, que acontece apenas a cada 25 anos, e reúne vencedores das edições anteriores.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: A ESPERANÇA - PARTE 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sobreviver à temível arena dos Jogos Vorazes, Katniss Everdeen está desanimada e destruída. Depois que a Capital reduziu o Distrito 12 a destroços, ela se refugiou no Distrito 13. Peeta Mellark foi submetido a uma lavagem cerebral, e agora está sob o domínio de Snow. Então, a presidência quer que Katniss lidere uma "resistência" e mobilize a população em uma empreitada que irá colocá-la no centro da trama para desmascarar Snow.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES: A ESPERANÇA - O FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katniss e seus amigos Peeta, Gale e Finnick embarcam em sua última missão: organizar uma resistência contra o presidente e libertar o povo de Panem. A coragem de Katniss faz renascer a esperança em um país disposto a se livrar da opressão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>