<item>
<title>[B][COLOR white]101 DÁLMATAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A designer de moda Anita e o programador de jogos para computador Roger se encontram, se apaixonam e se casam junto com seus dálmatas Perdita e Pongo. Mas os filhotinhos dos orgulhosos Perdita e Pongo são sequestrados pela chefe de Anita, a Cruella De Vil, que está roubando filhotes de dálmatas para fazer o casaco de peles que ela definiu como seu preferido. Com a ajuda do reino animal britânico, Pongo e Perdita partem para encontrar e resgatar seus filhotes de seus temíveis sequestradores, Jasper e Horácio. Acabam encontrando alguns mais.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]102 DÁLMATAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma terapia por hipnose e acreditando estar curada, Cruella de Vil é libertada da prisão e se propõe a começar uma nova vida. As coisas estão indo bem para Cruella que está ocupada ajudando cães desabrigados da rua. Porem, quando o relógio Big Ben bate as horas, as coisas ficam ruins. A cura hipnótica é revertida e Cruella está de volta. E desta vez ela está determinada a fazer seu casaco com pele malhada que ela sempre quis.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NO PAÍS DAS MARAVILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Alice de 19 anos de idade, que regressa ao excêntrico mundo que encontrou pela primeira vez quando era criança reunindo-se assim com os seus amigos de infância: o Coelho Branco, Tweedledee e Tweedledum, a Ratazana, a Lagarta, o Gato Cheshire, e claro, o Chapeleiro Louco. Alice embarca numa fantástica viagem para encontrar o seu verdadeiro destino e acabar com o reino de terror da Rainha Vermelha.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÉVOLA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Motivada por vingança e o desejo feroz de proteger seu reino, Malévola cruelmente coloca uma maldição irrevogável na filha recém-nascida do rei dos humanos, Aurora. Conforme cresce, Aurora enfrenta um conflito fervente entre o reino da floresta, local onde ela cresceu e ama, e o reino humano, que mantém o seu legado. Malévola percebe que Aurora pode ser a chave para a paz no reino e é forçada a tomar medidas drásticas que mudarão para sempre os dois mundos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a trágica e inesperada morte do seu pai, Ella (Lily James) fica à mercê da sua terrível madrasta, Lady Tremaine (Cate Blanchett), e suas filhas Anastasia e Drisella. A jovem ganha o apelido de Cinderela e é obrigada a trabalhar como empregada na sua própria casa, mas continua otimista com a vida. Passeando na floresta, ela se encanta por um corajoso estranho (Richard Madden), sem desconfiar que ele é o príncipe do castelo. Cinderela recebe um convite para o grande baile e acredita que pode voltar a encontrar sua alma gêmea, mas seus planos vão por água abaixo quando a madrasta má rasga seu vestido. Agora, será preciso uma fada madrinha (Helena Bonham Carter) para mudar o seu destino.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOGLI - O MENINO LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mogli é um menino criado por uma família de lobos. Mas Mogli sente que não é mais bem-vindo na floresta quando o temido tigre Shere Khan, que carrega cicatrizes causadas por caçadores, promete eliminar o que ele considera uma ameaça. Forçado a abandonar o único lar que conhece, Mogli embarca em uma cativante jornada de autoconhecimento, guiado pela pantera e mentora Bagheera e pelo alegre urso Baloo. Pelo caminho, Mogli encontra criaturas da selva que não são exatamente bondosas, incluindo Kaa, uma cobra cuja voz sedutora e olhar penetrante hipnotizam o menino-lobo, e Rei Loiue, o nobre de fala mansa que tenta convencer Mogli a contar o segredo da ilusória flor vermelha mortal: o fogo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE ATRAVÉS DO ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice retorna após uma longa viagem pelo mundo, e reencontra a mãe. No casarão de uma grande festa, ela percebe a presença de um espelho mágico. A jovem atravessa o objeto e retorna ao País das Maravilhas, onde descobre que o Chapeleiro Maluco corre risco de morte após fazer uma descoberta sobre seu passado. Para salvar o amigo, Alice deve conversar com o Tempo para voltar às vésperas de um evento traumático e mudar o destino do Chapeleiro. Nesta aventura, também descobre um trauma que separou as irmãs Rainha Branca e Rainha Vermelha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA E A FERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moradora de uma pequena aldeia francesa, Bela tem o pai capturado pela Fera e decide entregar sua vida ao estranho ser em troca da liberdade do progenitor. No castelo ela conhece objetos mágicos e descobre que a Fera é na verdade um príncipe que precisa de amor para voltar à forma humana.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHRISTOPHER ROBIN: UM REENCONTRO INESQUECÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christopher Robin já não é mais aquele jovem garoto que adorava embarcar em aventuras ao lado de Ursinho Pooh e outros adoráveis animais no Bosque dos 100 Acres. Agora um homem de negócios, ele cresceu e perdeu o rumo de sua vida, mas seus amigos de infância decidem entrar no mundo real para ajudá-lo a se lembrar que aquele amável e divertido menino ainda existe em algum lugar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem humilde descobre uma lâmpada mágica, com um gênio que pode lhe conceder desejos. Agora o rapaz quer conquistar a moça por quem se apaixonou, mas o que ele não sabe é que a jovem é uma princesa que está prestes a se noivar. Com a ajuda do Gênio, ele tenta se passar por um príncipe para conquistar o amor da moça e a confiança do pai dela.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÉVOLA: DONA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os anos foram gentis com Malévola e Aurora. Seu relacionamento, nascido pelo desgosto, vingança e finalmente amor, floresceu. No entanto, o ódio entre o homem e as fadas ainda existe. O iminente casamento de Aurora com o príncipe Phillip é motivo de comemoração no reino de Ulstead e no reino dos Moors, pois o casamento servirá para unir os dois mundos. Quando um encontro inesperado introduz uma nova e poderosa aliança, Malévola e Aurora são separadas para lados opostos em uma Grande Guerra, testando sua lealdade e fazendo com que elas questionem se podem ser verdadeiramente familiares.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holt Farrier é uma ex-estrela de circo que retorna da guerra e encontra seu mundo virado de cabeça para baixo. O circo em que trabalhava está passando por grandes dificuldades, e ele fica encarregado de cuidar de um elefante recém-nascido, cujas orelhas gigantes fazem dele motivo de piada. No entanto, os filhos de Holt descobrem que o pequeno elefante é capaz de uma façanha enorme: voar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DAMA E O VAGABUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Relançamento do clássico de 1955, que conta a história de amor entre a Dama, uma cocker spaniel mimada, e um vira-lata chamado Vagabundo, que salva a cadelinha do perigo de vagar sozinha perdida pelas ruas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simba é um jovem leão cujo destino é se tornar o rei da selva. Entretanto, uma armadilha elaborada por seu tio Scar faz com que Mufasa, o atual rei, morra ao tentar salvar o filhote. Consumido pela culpa, Simba deixa o reino rumo a um local distante, onde encontra amigos que o ensinam a mais uma vez ter prazer pela vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hua Mulan é a espirituosa e determinada filha mais velha de um honrado guerreiro. Quando o Imperador da China emite um decreto que um homem de cada família deve servir no exército imperial, Mulan decide tomar o lugar de seu pai, que está doente. Assumindo a identidade de Hua Jun, ela se disfarça de homem para combater os invasores que estão atacando sua nação, provando-se uma grande guerreira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUELLA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Londres dos anos 70 em meio à revolução do punk rock, Estella, uma garota inteligente e criativa determinada a fazer um nome para si através de seus designs. Ela faz amizade com uma dupla de jovens ladrões e, juntos, constroem uma vida para si nas ruas de Londres. Um dia, o talento de Estella para a moda chama a atenção da Baronesa Von Hellman, uma lenda fashion que é devastadoramente chique e assustadora. Mas o relacionamento delas desencadeia um curso de eventos e revelações que farão com que Estella abrace seu lado rebelde e se torne a Cruella má, elegante e voltada para a vingança.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>