<item>
<title>[B][COLOR white]AS MOTOS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distópico não muito distante, os recursos de óleo foram esgotados e o mundo está mergulhado em guerra, fome e caos financeiro. É quando o policial Mad Max, que não tem mais nada além de seus instintos de sobrevivência e retaliação, começa uma vingança contra a gangue que perseguiu e assassinou sua esposa e filhos.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX 2: A CAÇADA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro o bem mais precioso é a gasolina, em virtude de uma guerra que acabou com os campos petrolíferos do Oriente Médio. Tendo combustível pode-se fugir da morte ou se dirigir a algum lugar para matar alguém. Neste contexto, Max resolve ajudar uma comunidade a defender sua refinaria contra uma gangue de motoqueiros.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX: ALÉM DA CÚPULA DO TROVÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma era pós-apocalíptica, Mad Max chega a uma cidade cheia de desordeiros e governada por Turner. Lá, ele se torna um gladiador e é abandonado no deserto. Um bando de órfãos selvagens, os quais procuram por ajuda há muitos anos, acaba resgatando Mad Max. Quando vários dos órfãos acreditam que a chegada de Max é um sinal, ele decide retornar para a cidade.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX: ESTRADA DA FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo apocalíptico, Max Rockatansky acredita que a melhor forma de sobreviver é não depender de ninguém. Porém, após ser capturado pelo tirano Immortan Joe e seus rebeldes, Max se vê no meio de uma guerra mortal, iniciada pela imperatriz Furiosa que tenta salvar um grupo de garotas. Também tentando fugir, Max aceita ajudar Furiosa. Dessa vez, o tirano Joe está ainda mais implacável pois teve algo insubstituível roubado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>