<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony Stark é um industrial bilionário, que também é um brilhante inventor. Ao ser sequestrado ele é obrigado por terroristas a construir uma arma devastadora mas, ao invés disto, constrói uma armadura de alta tecnologia que permite que fuja de seu cativeiro. A partir de então ele passa a usá-la para combater o crime, sob o alter ego do Homem de Ferro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O INCRÍVEL HULK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivendo escondido e longe de Betty Ross, a mulher que ama, o cientista Bruce Banner busca um meio de retirar a radiação gama que está em seu sangue. Ao mesmo tempo ele precisa fugir da perseguição do general Ross, seu grande inimigo, e da máquina militar que tenta capturá-lo, na intenção de explorar o poder que faz com que Banner se transforme no Hulk.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo ciente da existência do Homem de Ferro, o inventor bilionário Tony Stark sofre pressão de todos os lados para compartilhar sua tecnologia com as forças armadas. Ele resiste para divulgar os segredos de sua inigualável armadura, com medo de que estas informações caiam nas mãos erradas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO AMÉRICA: O PRIMEIRO VINGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, Steve Rogers é um homem doente, do Brooklyn, que se transforma no super soldado Capitão América para ajudar nos esforços de guerra. Rogers deve parar o Caveira Vermelha, o implacável chefe de armas de Adolf Hitler e líder de uma organização que pretende usar um misterioso mecanismo de incalculáveis poderes para dominar o mundo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como filho de Odin, rei dos deuses nórdicos, Thor logo herdará o trono de Asgard de seu idoso pai. Porém, no dia de sua coroação, Thor reage com brutalidade quando os inimigos dos deuses entram no palácio violando o tratado. Como punição, Odin manda Thor para a Terra. Enquanto seu irmão Loki conspira em Asgard, Thor, agora sem seus poderes, enfrenta sua maior ameaça..[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VINGADORES: THE AVENGERS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Loki, o irmão de Thor, ganha acesso ao poder ilimitado do cubo cósmico ao roubá-lo de dentro das instalações da S.H.I.E.L.D. Nick Fury, o diretor desta agência internacional que mantém a paz, logo reúne os únicos super-heróis que serão capazes de defender a Terra de ameaças sem precedentes. Homem de Ferro, Capitão América, Hulk, Thor, Viúva Negra e Gavião Arqueiro formam o time dos sonhos de Fury, mas eles precisam aprender a colocar os egos de lado e agir como um grupo em prol da humanidade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR: O MUNDO SOMBRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thor precisa contar com a ajuda de seus companheiros e até de seu traiçoeiro irmão Loki em um plano audacioso para salvar o universo. Entretanto, os caminhos de Thor se cruzam com Jane Foster e, dessa vez, a vida dela está realmente em perigo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um inimigo reduzir o mundo de Tony Stark a destroços, o Homem de Ferro precisa aprender a confiar em seus instintos para proteger aqueles que ama, especialmente sua namorada, e lutar contra seu maior medo: o fracasso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDIÕES DA GALÁXIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abduzido da Terra quando ainda era criança, Peter Quill (Chris Pratt) fez carreira como saqueador e se auto denominou "Senhor das Estrelas". Quando rouba uma esfera, na qual o poderoso vilão Ronan, da raça kree, está interessado, passa a ser procurado por vários caçadores de recompensas. Para escapar do perigo, Quill une forças com quatro personagens fora do sistema: Groot, uma árvore humanóide (Vin Diesel), a sombria e perigosa Gamora (Zoe Saldana), o guaxinim rápido no gatilho Rocket Racoon (Bradley Cooper) e o vingativo Drax, o Destruidor (Dave Bautista). A esfera roubada é capaz de mudar o destino de todo o universo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: ERA DE ULTRON[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao tentar proteger o planeta de ameaças, Tony Stark constrói um sistema de inteligência artificial que cuidaria da paz mundial. O projeto acaba dando errado e gera o nascimento do Ultron. Com o destino da Terra em jogo, os Vingadores terão que se unir para mais uma vez salvar a raça humana da extinção.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-FORMIGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Hank Pym (Michael Douglas), o inventor da fórmula/ traje que permite o encolhimento, anos depois da descoberta, precisa impedir que seu ex-pupilo Darren Cross (Corey Stoll), consiga replicar o feito e vender a tecnologia para uma organização do mal. Depois de sair da cadeia, o trambiqueiro Scott Lang (Paul Rudd) está disposto a reconquistar o respeito da ex-mulher, Maggie (Judy Greer) e, principalmente, da filha. Com dificuldades de arrumar um emprego honesto, ele aceita praticar um último golpe. O que ele não sabia era que tudo não passava de um plano do Dr. Pym que, depois de anos observando o hábil ladrão, o escolhe para vestir o traje do Homem-Formiga.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR ESTRANHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sua carreira ser destruída, um brilhante, porém arrogante, cirurgião ganha uma nova chance em sua vida quando um feiticeiro o treina para se tornar o Mago Supremo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO AMÉRICA: GUERRA CIVIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois do ataque de Ultron, os políticos decidem controlar os Vingadores, já que suas ações afetam toda a humanidade. A decisão coloca o Capitão América em rota de colisão com o Homem de Ferro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUARDIÕES DA GALÁXIA - VOL. 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Guardiões precisam lutar para manter sua recém descoberta família unida, enquanto descobrem os mistérios sobre o verdadeiro pai de Peter Quill.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: DE VOLTA AO LAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de atuar ao lado dos Vingadores, chegou a hora do pequeno Peter Parker (Tom Holland) voltar para casa e para a sua vida, já não mais tão normal. Lutando diariamente contra pequenos crimes nas redondezas, ele pensa ter encontrado a missão de sua vida quando o terrível vilão Abutre (Michael Keaton) surge amedrontando a cidade. O problema é que a tarefa não será tão fácil como ele imaginava.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR: RAGNAROK[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thor está preso do outro lado do universo. Ele precisa correr contra o tempo para voltar a Asgard e parar Ragnarok, a destruição de seu mundo, que está nas mãos da poderosa e implacável vilã Hela.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-FORMIGA E A VESPA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott Lang lida com as consequências de suas escolhas tanto como super-herói quanto como pai. Enquanto tenta reequilibrar sua vida com suas responsabilidades como o Homem-Formiga, ele é confrontado por Hope van Dyne e Dr. Hank Pym com uma nova missão urgente. Scott deve mais uma vez vestir o uniforme e aprender a lutar ao lado da Vespa, trabalhando em conjunto para descobrir segredos do passado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PANTERA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O príncipe T'Challa retorna a Wakanda para ser coroado rei. Assumindo o manto de Pantera Negra, ele vai à caça de um vilão que roubou um precioso metal de seu país.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: GUERRA INFINITA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homem de Ferro, Thor, Hulk e os Vingadores se unem para combater seu inimigo mais poderoso, o maligno Thanos. Em uma missão para coletar todas as seis pedras infinitas, Thanos planeja usá-las para infligir sua vontade maléfica sobre a realidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃ MARVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Capitã Marvel, parte do exército de elite dos Kree, uma raça alienígena, encontra-se no meio de uma batalha entre seu povo e os Skrulls. Ao tentar impedir uma invasão de larga escala na Terra, em 1995, ela tem memórias recorrentes de uma outra vida, como Carol Danvers, agente da Força Aérea norte-americana. Com a ajuda de Nick Fury, Capitã Marvel precisa descobrir os segredos de seu passado e pôr um fim ao conflito intergalático com os Skrulls.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: ULTIMATO[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os eventos devastadores de "Vingadores: Guerra Infinita", o universo está em ruínas devido aos esforços do Titã Louco, Thanos. Com a ajuda de aliados remanescentes, os Vingadores devem se reunir mais uma vez a fim de desfazer as ações de Thanos e restaurar a ordem no universo de uma vez por todas, não importando as consequências.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: LONGE DE CASA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Parker está em uma viagem de duas semanas pela Europa, ao lado de seus amigos de colégio, quando é surpreendido pela visita de Nick Fury. Convocado para mais uma missão heroica, ele precisa enfrentar vários vilões que surgem em cidades-símbolo do continente, como Londres, Paris e Veneza, e também a aparição do enigmático Mysterio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHANG-CHI E A LENDA DOS DEZ ANÉIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shang-Chi precisa confrontar o passado que pensou ter deixado para trás. Ao mesmo tempo, ele é envolvido em uma teia de mistérios da organização conhecida como Dez Anéis.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: SEM VOLTA PARA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Parker é desmascarado e não consegue mais separar sua vida normal dos grandes riscos de ser um super-herói. Quando ele pede ajuda ao Doutor Estranho, os riscos se tornam ainda mais perigosos, e o forçam a descobrir o que realmente significa ser o Homem-Aranha.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ETERNOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os eventos de "Vingadores: Ultimato", os Eternos, uma raça alienígena imortal criada pelos Celestiais que vivem em segredo na Terra há mais de 7000 anos, se reúnem após uma tragédia inesperada para proteger a humanidade de seus colegas malignos: os Deviantes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIÚVA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natasha Romanoff, também conhecida como Viúva Negra, confronta o lado mais sombrio de sua história quando surge uma perigosa conspiração ligada ao seu passado. Perseguida por uma força implacável disposta a tudo para destruí-la, Natasha precisa agora lidar com seu passado como espiã e com as relações que deixou para trás muito antes de se tornar uma Vingadora.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR: AMOR E TROVÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thor parte em uma jornada de autodescoberta, diferente de tudo que ele já enfrentou. Mas seus esforços são interrompidos por um assassino galáctico conhecido como Gorr, o Carniceiro dos Deuses, que busca a extinção dos deuses. Para combater esta ameaça, Thor pede a ajuda da Rei Valquíria, Korg e da ex-namorada Jane Foster, que, para a surpresa de Thor, inexplicavelmente empunha seu mágico martelo, Mjolnir, como a Poderosa Thor. Juntos, eles embarcam em uma angustiante aventura cósmica para descobrir o mistério da vingança do Carniceiro dos Deuses e detê-lo antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR ESTRANHO NO MULTIVERSO DA LOUCURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 06min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doutor Estranho, com a ajuda de aliados místicos antigos e novos, atravessa as perigosas realidades alternativas e alucinantes do Multiverso para enfrentar um novo adversário misterioso.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>