<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS CURTA: DIA DE ORIENTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com tantos trabalhos para escolher, os Minions devem tomar decisões sérias depois de assistir um "Vídeo de Iniciação". O que poderia dar errado?![/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MALVADO FAVORITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que adora todas as coisas diabólicas, o supervilão Gru traça um plano para roubar a lua. Rodeado de um exército de pequenos ajudantes e seu arsenal de armas e máquinas de guerra, Gru se prepara para destruir quem atravessar seu caminho. Mas ele não esperava pelo seu maior desafio: três adoráveis órfãs que querem ter Gru como pai.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MALVADO FAVORITO 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gru mudou radicalmente sua vida e se dedica às filhotas Agnes, Edith e Margo, deixando de lado os tempos de vilão. Ele só não contava que seu passado fosse responsável pelo seu recrutamento pela Liga Antivilões para salvar o mundo na companhia da agente Lucy. Juntos, eles precisam localizar o criminoso que roubou a fórmula PX41 e Gru desconfia que seu antigo concorrente El Macho possa ser o responsável.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seres amarelos milenares, os minions têm uma missão: servir os maiores vilões. Em depressão desde a morte de seu antigo mestre, eles tentam encontrar um novo chefe. Três voluntários, Kevin, Stuart e Bob, vão até uma convenção de vilões nos Estados Unidos e lá se encantam com Scarlet Overkill (Sandra Bullock), que ambiciona ser a primeira mulher a dominar o mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS CURTA: JARDINEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Minions precisam arrumar US $ 20 para comprar uma Batedeira de Banana como visto na TV. Então, eles arrumam um trabalho de corte de gramado em uma casa velha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MALVADO FAVORITO 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-ator mirim e astro de TV, Balthazar Bratt, foi um típico malvado bem-sucedido nos anos 80 e agora está de volta à ativa. Ele vai aterrorizar a vida de Gru, Agnes, Margo, Edith, Dr. Nefario e os atrapalhados Minions. Em meio a tudo isso, Gru também vai encontrar o seu irmão gêmeo, Drew.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS CURTA: AMARELO É O NOVO PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura sobre dois minions que tentam fugir da cadeia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>