<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma missão em Praga, um grupo especial de agentes cai em uma cilada. O americano Ethan Hunt descobre que apenas ele e outra agente sobreviveram. Tomado como informante, ele foge e começa a agir por conta própria. Com a ajuda de um novo grupo, ele vai tentar limpar seu nome, descobrindo quem foi o espião que armou para o seu time.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: IMPOSSÍVEL 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ethan Hunt retorna para liderar sua equipe em uma missão que pretende capturar um vírus mortal alemão antes que ele seja liberado por terroristas. Sua missão é fazer o impossível, até porque ele não é a única pessoa procurando as amostras da doença. Ele também compete com uma gangue de terroristas internacionais, liderados por um ex-agente que já roubou a cura para o vírus.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: IMPOSSÍVEL 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente Ethan Hunt está afastado do trabalho de campo para a IMF, trabalhando apenas como treinador de novos agentes. Ele agora leva uma vida tranquila com Julia, com quem pretende se casar e que nada sabe sobre seu verdadeiro trabalho. Entretanto Ethan é chamado de volta à ativa quando uma de suas pupilas, Lindsey, é capturada por Owen Davian, um negociante de armas sem escrúpulos. Para resgatá-la é reunida uma nova equipe, formada por seu velho amigo Luther Stickell, o especialista em transportes Declan e Zhen.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: IMPOSSÍVEL - PROTOCOLO FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente secreto Ethan Hunt (Tom Cruise) é desautorizado pelo presidente dos Estados Unidos após o país ser acusado por um bombardeio no Kremlin. Tem início o Protocolo Fantasma, que visa acabar com os agentes da IMF. Sem qualquer recurso ou apoio, Ethan precisa encontrar um meio de limpar seu nome e o da agência em que trabalha. Para tanto passa a trabalhar com Benji (Simon Pegg) e Jane (Paula Patton), agentes renegados como ele, e ainda Brandt (Jeremy Renner), um ex-agente que agora trabalha como analista.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: IMPOSSÍVEL - NAÇÃO SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente do IMF Ethan Hunt e sua equipe enfrentam uma das missões mais difíceis: erradicar o Sindicato, uma organização secreta internacional de assassinos profissionais que está determinada a destruir o IMF.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: IMPOSSÍVEL - EFEITO FALLOUT[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma perigosa tarefa para recuperar plutônio roubado, Ethan Hunt opta por salvar sua equipe em vez de completar a missão. Com isso, armas nucleares caem nas mãos de agentes altamente qualificados e que pertencem a uma rede mortal que deseja destruir a civilização. Agora, com o mundo em risco, Ethan e sua equipe da IMF são forçados a aliar-se a um obstinado agente da CIA.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>