<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANETA DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George Taylor, um astronauta americano, viaja por séculos em estado de hibernação. Ao acordar, ele e seus companheiros se vêem em um planeta dominado por macacos, no qual os humanos são tratados como escravos e nem mesmo tem o dom da fala.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO PLANETA DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando resgatar Taylor, que desapareceu na missão anterior, Brent um outro astronauta, atravessa uma fenda do tempo e chega até 3955 D.C. Porém sua nave se espatifa no mesmo planeta em que Taylor desapareceu. Ao ir para a Zona Proibida, Brent gradativamente vê que aquilo são os escombros de Nova York. Paralelamente os símios resolvem atacar a Zona Proibida, que Brent ao explorar descobre uma raça de mutantes, que se comunicam telepaticamente e que adoram uma bomba atômica, que é capaz de destruir a Terra inteira.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FUGA DO PLANETA DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois cientistas símios, Cornelius (Roddy McDowall) e Zira (Kim Hunter) - na verdade havia mais um, Milo (Sal Mineo), que morreu acidentalmente - retornam no tempo e chegam no século XX, em Los Angeles. Quando eles revelam sua habilidade para falar primeiramente são tratados como curiosidade, mas depois como uma grande ameaça, quando o governo crê na história que a Terra será dominada por chimpanzés e assim tenta evitar o nascimento do bebê de Zira.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CONQUISTA DO PLANETA DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma praga exterminou os cães e os gatos da face da Terra, o que fez com que os macacos se tornassem animais de estimação. Eles são tratados como escravos, o que revolta Caesar (Roddy McDowall), o filho de Cornelius e Zira, que perdeu os pais ainda cedo e foi criado pelo dono de um circo. Ele passa a liderar uma rebelião dos macacos contra os humanos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DO PLANETA DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após derrotar os humanos opressores, Caesar (Roddy MacDowall) precisa agora manter a paz entre homens e macacos. Só que o general Aldo (Claude Atkins) vê a situação de uma maneira diferente, o que provoca um guerra civil entre os macacos. Paralelamente, alguns humanos sobreviventes descobrem como entrar na cidade dos macacos e elaboram um meio de retomar o controle do planeta.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS MACACOS: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nossa maior descoberta tornar-se-á a maior ameaça para a humanidade quando um cientista na iminência de um grande avanço da medicina começa a fazer testes num jovem chimpanzé chamado César. Quando o chimpanzé desenvolve inteligência e emoções semelhantes às dos humanos, uma batalha épica surge para determinar a espécie dominante no planeta![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS MACACOS: O CONFRONTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2026, a humanidade está enfrentando sua pior crise e está muito próxima da extinção por conta de um vírus mortal. Um grupo de sobreviventes organiza uma expedição pelas florestas próximas de São Francisco em busca de uma nova fonte de energia quando se deparam com uma comunidade, muito evoluída, de macacos liderados por César. Alguns dissidentes, mesmo com o pacto de paz firmado, quebram a trégua e dão início a uma guerra sem precedentes entre as duas espécies.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PLANETA DOS MACACOS: A GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]César e seus macacos são forçados a entrar em confronto com uma milícia de humanos liderada pelo implacável Coronel. Mas após sofrer perdas inimagináveis, César resolve se vingar em um confronto final que irá determinar o futuro do planeta![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>