<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de mortes misteriosas, um grupo de amigos são ameaçados por um assassino. Em uma mistura de emoções fortes e muitos sustos, aqui a única coisa que se pode ter certeza é que todos são vítimas e todos são suspeitos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos após o massacre em Woodsboro, Sidney Prescott e Randy Meeks estão tentando refazer suas vidas em uma nova cidade. Estudando no colégio de Windsor, eles vão lidar com uma nova onda de assassinatos quando o terrível psicopata retorna para assombrá-los nas vésperas do lançamento do filme baseado nos seus crimes.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assassinatos levam uma jovem, um repórter e um ex-policial ao set de um filme de horror inspirado por acontecimentos aterrorizantes aos quais eles sobreviveram.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO 4[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz muitos anos que o assassino Ghostface deixou um rastro mortal pela cidade de Woodsboro. A fim de superar o trauma desses terríveis acontecimentos, Sidney Prescott escreveu um livro de auto-ajuda. Ela retorna à Woodsboro para lançar seu livro e reencontra os velhos amigos Gale Weathers e o Xerife Dewey. No entanto, a chegada de Sidney também provoca o retorno de Ghostface, colocando Sidney e todos que ama em perigo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>