<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DOS ANÉIS: A SOCIEDADE DO ANEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma terra fantástica e única, um hobbit recebe de presente de seu tio um anel mágico e maligno que precisa ser destruído antes que caia nas mãos do mal. Para isso, o hobbit Frodo tem um caminho árduo pela frente, onde encontra perigo, medo e seres bizarros. Ao seu lado para o cumprimento desta jornada, ele aos poucos pode contar com outros hobbits, um elfo, um anão, dois humanos e um mago, totalizando nove pessoas que formam a Sociedade do Anel.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DOS ANÉIS: AS DUAS TORRES[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a captura de Merry e Pippy pelos orcs, a Sociedade do Anel é dissolvida. Frodo e Sam seguem sua jornada rumo à Montanha da Perdição para destruir o anel e descobrem que estão sendo perseguidos pelo misterioso Gollum. Enquanto isso, Aragorn, o elfo e arqueiro Legolas e o anão Gimli partem para resgatar os hobbits sequestrados e chegam ao reino de Rohan, onde o rei Theoden foi vítima de uma maldição mortal de Saruman.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DOS ANÉIS: O RETORNO DO REI[/COLOR] - [COLOR gold]9.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O confronto final entre as forças do bem e do mal que lutam pelo controle do futuro da Terra Média se aproxima. Sauron planeja um grande ataque a Minas Tirith, capital de Gondor, o que faz com que Gandalf e Pippin partam para o local na intenção de ajudar a resistência. Um exército é reunido por Theoden em Rohan, em mais uma tentativa de deter as forças de Sauron. Enquanto isso, Frodo, Sam e Gollum seguem sua viagem rumo à Montanha da Perdição para destruir o anel.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>