<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destino da humanidade está em jogo quando duas raças de robôs, os Autobots e os vilões Decepticons, chegam à Terra. Os robôs possuem a capacidade de se transformarem em diferentes objetos mecânicos enquanto buscam a chave do poder supremo com a ajuda do jovem Sam.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: A VINGANÇA DOS DERROTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passaram-se dois anos desde que Sam Witwicky e os Autobots salvaram a raça humana e tentam ter uma vida normal: Sam está começando a faculdade, enquanto os Autobots trabalham com uma organização militar secreta e tentam construir uma casa para eles na Terra. Porém, um antigo Decepticon conhecido como 'The Fallen' aparece para se vingar, então Sam e sua namorada Mikaela precisam desvendar a história dos Transformes e achar um caminho para derrotá-lo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: O LADO OCULTO DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Witwicky e sua nova namorada, Carly, entram na briga quando os Decepticons renovam sua guerra contra os Autobots. Optimus Prime acredita que ressuscitar o antigo Transformer Sentinel Prime, ex-líder dos Autobots, pode levar à vitória. Essa decisão tem consequências devastadoras e a guerra parece pender a favor dos Decepticons, causando um conflito épico em Chicago.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: A ERA DA EXTINÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a batalha entre os Autobots e os Decepticons, que arrasou Chicago, os gigantescos robôs alienígenas desapareceram. Atualmente, eles são caçados pelos humanos, que não desejam passar por apuros novamente. Porém, enquanto a humanidade tenta se recuperar dessa terrível batalha, uma nova ameaça paira sobre a Terra.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: O ÚLTIMO CAVALEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Optimus Prime encontra seu planeta natal, Cybertron, agora um planeta morto, e descobre que foi responsável por matá-lo. Ele encontra uma maneira de trazer o planeta de volta à vida, mas para isso precisa encontrar um artefato que está na Terra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUMBLEBEE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cybertron foi derrotado. Quando Optimus Prime envia Bumblebee para defender a Terra, tem início sua jornada até se tornar um herói. Charlie Watson, uma adolescente que procura seu espaço no mundo, descobre e repara o robô, cheio de danos e disfarçado de Fusca. Enquanto os Decepticons caçam os Autobots sobreviventes, com a ajuda de uma agência secreta liderada pelo Agente Burns, Bumblebee e Charlie se unem para proteger o mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>