<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na América, em um futuro próximo, o governo sancionou um período anual de 12 horas, permitindo qualquer atividade criminal, incluindo assassinato. Nessa noite dominada pela violência e por uma epidemia de crime, uma família é testada para ver até aonde irá para se proteger, quando o cruel mundo exterior entrar em sua casa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE CRIME: ANARQUIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assim que a Noite de Crime deste ano começa, Leo, um enigmático solitário, assombrado pela morte de seu filho, quer vingança. Eva, uma mãe solteira, é forçada, junto com sua filha Cali, a sair de seu apartamento quando são atacadas. Shane e Liz, um jovem casal, tornamse vítimas de um roubo de carro. Buscando refúgio no carro blindado de Leo, Shane e Liz formam um grupo com esses outros três estranhos. Agora, essa improvável equipe vai descobrir até aonde serão capazes de chegar para se proteger entre si, enquanto lutam para sobreviver à terrível noite.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]12 HORAS PARA SOBREVIVER: O ANO DA ELEIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz dois anos desde que Barnes se conteve de praticar um imperdoável ato de vingança na Noite do Crime, as 12 horas sem lei. Esse ano, o ritual será na véspera de uma acirrada eleição presidencial, com o país dividido entre os que são pró e contra a Noite do Crime. Como chefe de segurança da senadora Charlie Roan, a missão de Leo é protegê-la durante sua polêmica e contestada campanha para presidente. Mas quando uma traição os obriga a ir para as ruas de Washington, bem na noite em que não existe ajuda, eles precisam sobreviver ou serem ambos sacrificados por seus pecados contra o estado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMEIRA NOITE DE CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O governo americano cria uma nova tradição para tentar diminuir a criminalidade: a Noite de Crime. Por doze horas, qualquer tipo de violência passa a ser permitida dentro de uma certa vizinhança, que fica tomada pelo medo. Mas, quando o experimento tem início, os moradores do local decidem revidar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE CRIME:  A FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma conturbada eleição e a abolição da Noite do Expurgo, Adela e Juan se refugiam em um rancho texano, escapando de um cartel de drogas no México. As coisas se complicam quando um grupo de forasteiros decidem continuar o Expurgo após o tempo permitido onde as pessoas podem quebrar todas as leis.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>