<item>
<title>[B][COLOR white]OS VINGADORES: THE AVENGERS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Loki, o irmão de Thor, ganha acesso ao poder ilimitado do cubo cósmico ao roubá-lo de dentro das instalações da S.H.I.E.L.D. Nick Fury, o diretor desta agência internacional que mantém a paz, logo reúne os únicos super-heróis que serão capazes de defender a Terra de ameaças sem precedentes. Homem de Ferro, Capitão América, Hulk, Thor, Viúva Negra e Gavião Arqueiro formam o time dos sonhos de Fury, mas eles precisam aprender a colocar os egos de lado e agir como um grupo em prol da humanidade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: ERA DE ULTRON[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao tentar proteger o planeta de ameaças, Tony Stark constrói um sistema de inteligência artificial que cuidaria da paz mundial. O projeto acaba dando errado e gera o nascimento do Ultron. Com o destino da Terra em jogo, os Vingadores terão que se unir para mais uma vez salvar a raça humana da extinção.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: GUERRA INFINITA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homem de Ferro, Thor, Hulk e os Vingadores se unem para combater seu inimigo mais poderoso, o maligno Thanos. Em uma missão para coletar todas as seis pedras infinitas, Thanos planeja usá-las para infligir sua vontade maléfica sobre a realidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: ULTIMATO[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os eventos devastadores de "Vingadores: Guerra Infinita", o universo está em ruínas devido aos esforços do Titã Louco, Thanos. Com a ajuda de aliados remanescentes, os Vingadores devem se reunir mais uma vez a fim de desfazer as ações de Thanos e restaurar a ordem no universo de uma vez por todas, não importando as consequências.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>