<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles são filhos do átomo superior, o próximo elo na corrente da evolução. Cada um nasceu com uma mutação genética rara, que na puberdade se manifestou em poderes extraordinários. Em um mundo cheio de ódio e preconceito, eles são temidos por aqueles que não podem aceitar suas diferenças. Liderados por Xavier, os X-Men lutam para proteger um mundo que os teme. Eles estão presos em uma batalha contra um ex-colega e amigo, Magneto, que acredita que os humanos e os mutantes não devem viver juntos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stryker, um ex-comandante perverso do exército, tem a chave para o passado de Wolverine e o futuro dos X-Men. Esta ameaça reacende a chamada para um ato de registro mutante. Stryker inicia um ataque à mansão e escola do Professor Xavier. Depois de escapar de sua cela de plástico, Magneto propõe uma parceria com Xavier e os X-Men para combater esse novo inimigo que ambos têm em comum.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: O CONFRONTO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A descoberta de uma cura para as mutações leva os mutantes a um ponto decisivo. Eles podem escolher entre abandonar seus poderes e se tornarem humanos ou continuar com os poderes e permanecerem excluídos. Uma batalha é travada entre os simpatizantes de Charles Xavier, que prega a tolerância, e os seguidores de Magneto, que defende a sobrevivência dos mais fortes.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN ORIGENS: WOLVERINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando esquecer seu passado sombrio, Logan, mais conhecido como Wolverine, parece ter encontrado o amor e a felicidade com Kayla Silverfox. Mas a paz de Logan é abalada quando Victor Creed, seu irmão cruel, assassina brutalmente Kayla. A sede de vingança de Logan o leva ao programa Arma X. Ele passa por um processo doloroso para fortalecer seus ossos com adamantium, o que o torna praticamente indestrutível.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: PRIMEIRA CLASSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos 1960, durante o auge da Guerra Fria, um mutante chamado Charles Xavier conhece um mutante chamado Erik Lehnsherr. Apesar de suas origens muito diferentes - Charles cresceu em uma família rica enquanto Erik perdeu seus pais em Auschwitz -, os dois se tornam grandes amigos. Enquanto o mundo oscila à beira de uma guerra nuclear, Charles e Erik unem forças com outros mutantes para salvar a humanidade. No entanto, um acontecimento separa os dois amigos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLVERINE: IMORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após matar Jean Grey para salvar a humanidade, Logan passou a viver na selva. Deprimido, ele é encontrado em um bar pela jovem Yukio, filha de Yashida, que foi salvo por Logan em Nagasaki na época da bomba atômica. Yashima deseja reencontrar Logan para fazer-lhe uma proposta: transferir seu fator de cura para ele, de forma que Logan possa, enfim, se tornar mortal e levar uma vida como uma pessoa qualquer. Ele recusa o convite, mas acaba infectado por uma mutante imune a venenos de todo tipo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: DIAS DE UM FUTURO ESQUECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Convencido de que os mutantes são uma ameaça para a humanidade, o Dr. Bolivar Trask desenvolve os Sentinelas, gigantescos robôs, que os perseguem impiedosamente. Os poucos sobreviventes têm que viver escondidos. Entre eles está Wolverine, que viaja no tempo, rumo aos anos 1970, a fim de impedir que este futuro trágico para os mutantes se torne realidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apocalipse, o primeiro mutante de todos, consegue retornar à vida após milhares de anos. Agora, ele sai à procura de seguidores para dominar o mundo. Caberá aos X-Men se unirem para impedir os planos do vilão e evitar uma catástofre mundial.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no anti-herói não convencional da Marvel Comics, Deadpool conta a história da origem do ex-agente das Forças Especiais que se tornou o mercenário Wade Wilson. Depois de ser submetido a um desonesto experimento que o deixa com poderes de cura acelerada, Wade adota o alter ego de Deadpool. Armado com suas novas habilidades e um senso de humor negro e distorcido, Deadpool persegue o homem que quase destruiu sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2029, Logan ganha a vida como chofer de limousine para cuidar do nonagenário Charles Xavier. Debilitado fisicamente e esgotado emocionalmente, ele é procurado por Gabriela, uma mexicana que precisa da ajuda do ex-X-Men para defender a pequena Laura Kinney / X-23. Ao mesmo tempo em que se recusa a voltar à ativa, Logan é perseguido pelo mercenário Donald Pierce, interessado na menina.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o super soldado Cable chega em uma missão para assassinar o jovem mutante Russel, o mercenário Deadpool precisa aprender o que é ser herói de verdade para salvá-lo. Para isso, ele recruta seu velho amigo Colossus e forma o novo grupo X-Force, sempre com o apoio do fiel escudeiro Dopinder.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: FÊNIX NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado em 1992, Charles Xavier está lidando com o fato dos mutantes serem considerados heróis nacionais. Com o orgulho a flor da pele, ele envia sua equipe para perigosas missões, mas a primeira tarefa dos X-Men no espaço gera uma explosão solar, que acende uma força malévola e faminta por poder dentro de Jean Grey.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NOVOS MUTANTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco jovens mutantes descobrem o alcance de seus poderes e lidam com traumas do passado enquanto são mantidos presos contra a vontade num sinistro hospital.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>