<channels>
</channels>
<channel>
<name>[B][COLOR white]A ERA DO GELO[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jhOuvKYNmaXgA96oR3SHLV49SWl.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/A%20Era%20do%20Gelo</externallink>
<info>O mamute Manny (Ray Romano/Diogo Vilela), o tigre de dente de sabre Diego (Dennis Leary/Márcio Garcia) e a preguiça-gigante Sid (John Leguizamo/Tadeu Melo) são amigos em uma época muito distante dos dias atuais e vivem suas vidas em meio a muito gelo. Até o dia em que eles encontram um menino esquimó totalmente sozinho, longe de seus pais, e decidem que precisam ajudá-lo a achar a sua família. Enquanto isso, o esquilo pré-histórico Scrat segue na sua saga para manter sua amada noz protegida de outros predadores.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mCVQ2cZmGkAHG2Q3fDZTQA1YzeI.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]A HORA DO PESADELO[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/c3G0XY5JB9aZ68frLqzTADcq8It.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/A%20Hora%20do%20Pesadelo</externallink>
<info>Um grupo de adolescentes tem pesadelos horríveis, onde são atacados por um homem deformado com garras de aço. Ele apenas aparece durante o sono e, para escapar, é preciso acordar. Os crimes vão ocorrendo seguidamente, até que se descobre que o ser misterioso é na verdade Freddy Krueger (Robert Englund), um homem que molestou crianças na rua Elm e que foi queimado vivo pela vizinhança. Agora Krueger pode retornar para se vingar daqueles que o mataram, através do sono.</info>
<fanart>https://images6.alphacoders.com/431/431340.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]A HORA DO RUSH[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wVWrIJ18BnBuwd9cVjxju5a2Wtl.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/A%20Hora%20do%20Rush</externallink>
<info>Em Hong Kong, na última noite noite do controle britânico sobre o local, o inspetor Lee (Jackie Chan), um grande amigo do cônsul Han (Tzi Ma), consegue impedir que peças preciosas da história da China sejam contrabandeadas para fora do país. Dois anos depois, o chefe do crime Juntao (Tom Wilkinson) resolve se vingar e sequestra a filha de Han, que agora vive em Los Angeles como diplomata chinês. Como não confia no FBI, Han chama Lee para ajudá-lo a resgatar sua filha. Mas os oficiais do FBI não desejam nenhuma ajuda externa no caso e, para evitar que Lee atrapalhe nas investigações, designam um detetive rebelde e tagarela, James Carter (Chris Tucker), para acompanhá-lo. A intenção do FBI é que Carter mantenha Lee o mais longe possível do caso, mas ele não sabe disso. Até que, quando Carter descobre a verdadeira intenção de sua designação para o caso, resolve ajudar Lee a enfim encontrar a jovem sequestrada.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2kSgmFpvHaktkNFwf9a5zyFRtLs.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]A MÚMIA[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TICczvn.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/A%20Mumia</externallink>
<info>Em 1923, um grupo de arqueólogos liderados por Rick, O'Connel, Evelyn e seu irmão Jonathan exploram o egito. Nessa exploração encontram o corpo mumificado de Imhotep. Quando Evelyn lê o texto do livro de Amon-Dei, acidentalmente traz Imhoptep de volta a vida. Imhotep primeiramente não passa de um esqueleto, mas absorve órgãos humanos daqueles que abriram a arca e se transforma em um ser humano.</info>
<fanart>https://i.imgur.com/zUE8sO3.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]A PROFECIA[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/12/01/16/00/050092.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/A%20Profecia</externallink>
<info>O embaixador americano e a esposa querem muito ter filhos. Quando ela dá à luz um bebê morto e um padre sugere que adotem um recém-nascido saudável e órfão, ele aceita sem contar à mulher. O que ele não sabe é que o bebê é o anticristo.</info>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/11/omen-0.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]A SAGA CREPÚSCULO[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/j5jM5pq78ObAXX1WhTsb115EkLl.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/A%20Saga%20Crep%C3%BAsculo</externallink>
<info>Depois da partida de Edward, Jacob se transforma no melhor amigo de Bella. Mas o que ela não imagina é que Jacob também tem um segredo que mudará suas vidas repentinamente.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eWAmfnP2DGIS2sEZ8tSua6yfwLA.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]ALICE NO PAÍS DAS MARAVILHAS[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/-9uWTHrDTeSQ/Ui4UnDqixSI/AAAAAAAABT8/1Qqk63Ei4kE/s1600/Alice+no+Pais+das+Maravilhas+2010.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas</externallink>
<info>Ainda garotinha, Alice Kingsleigh visitou um lugar mágico pela primeira vez e não tinha mais lembranças sobre o local a não ser em seus sonhos. Em uma festa da nobreza, a jovem vê um coelho branco. Alice o segue e cai em um buraco, indo parar em um mundo estranho: o País das Maravilhas. Lá, ela reencontra personagens que estavam guardados em sua memória através dos sonhos.</info>
<fanart>https://images.alphacoders.com/274/274173.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]ALIEN[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ih64em743HBjcYIJXXZ5fZu4Qr1.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Alien</externallink>
<info>No espaço profundo, a tripulação da espaçonave comercial Nostromo é despertada de suas cápsulas crio-sono no meio da sua jornada para casa, para investigar um pedido de socorro de uma nave alienígena. O terror começa quando a tripulação encontra um ninho de ovos no interior da nave alienígena. Um organismo pula de dentro do ovo e se afixa em um dos tripulantes, deixando-o em estado de coma.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8HiqZ8dVgcVWBOkLJBFXKjKQoGU.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/95/28/62/20394609.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Alvin%20e%20os%20Esquilos</externallink>
<info>Quando a árvore em que moram é derrubada e enviada para Los Angeles, os esquilos falantes Alvin, Simon e Theodore encontram um novo lar na casa do compositor Dave Seville (Antti Jaakola). Apesar de um início conturbado com a nova situação doméstica, Dave descobre que as criaturas travessas sabem cantar muito bem. Os esquilos assinam um contrato com uma gravadora e logo descobrem o preço da fama.</info>
<fanart>https://www.fundoswiki.com/Uploads/fundoswiki.com/ImagensGrandes/esquilos-jangada.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]AMERICAN PIE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5P68by2Thn8wHAziyWGEw2O7hco.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/American%20Pie</externallink>
<info>Jim Levenstein, Kevin Myers, Oz Ostreicher e Paul Finch são quatro amigos virgens às vésperas do baile de formatura. Em meio a suas tentativas frustradas de fazer sexo com as namoradas, olhar mulheres nuas na internet e até mesmo atacar uma torta recém-saída do forno, os rapazes fazem um pacto e prometem deixar a virgindade para trás antes do baile de formatura. Agora eles têm 24 horas para cumprir esse acordo.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cvH1gNIMRITdLzoWv1HNAbRyH3n.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]CHUCKY[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/pictures/14/10/10/18/18/494547.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Chucky</externallink>
<info>Uma mulher compra para seu filho um boneco amaldiçoado por um assassino em série morto dentro uma loja de brinquedos. Pouco antes, ele faz um ritual de vodu com o boneco, que ganha vida e se torna um perigoso psicopata.</info>
<fanart>https://wallpapercave.com/wp/HRAVL67.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA O FUTURO[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/90/95/62/20122008.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro</externallink>
<info>Marty McFly, um adolescente de uma pequena cidade californiana, é transportado para a década de 1950 quando a experiência do excêntrico cientista Doc Brown dá errado. Viajando no tempo em um carro modificado, Marty conhece versões jovens de seus pais e precisa fazer com que eles se apaixonem ou então ele deixará de existir. Para complicar, Marty precisa voltar para casa a tempo de salvar o cientista.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/x4N74cycZvKu5k3KDERJay4ajR3.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]DOCE VINGANÇA[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dBChdnmxNvXis9XgROA0LpLQooq.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Doce%20Vingan%C3%A7a</externallink>
<info>Jennifer Hills (Sarah Butler) é uma jovem escritora, que resolveu ir para uma sossegada cabana na mata com o objetivo de escrever seu novo livro. Sua presença logo é notada em um pequeno vilarejo próximo, o que faz com que alguns moradoras resolvam lhe pregar um susto. A brincadeira vai mais longe do que deveria e faz com que Jennifer passe por atos de humilhação, incluindo tortura física e psicológica. Ela consegue escapar e, a partir de então, concentra todo seu tempo e forças para planejar sua vingança.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lo5ILLHprdLKHPWbsWYN63YK28L.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/fo4SSoNT1ASI4JP7dOLrosWNWKa.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/O%20Exterminador%20do%20Futuro</externallink>
<info>Num futuro próximo, a guerra entre humanos e máquinas foi deflagrada. Com a tecnologia a seu dispor, um plano inusitado é arquitetado pelas máquinas ao enviar para o passado um andróide com a missão de matar a mãe daquele que viria a se transformar num líder e seu pior inimigo. Contudo, os humanos também conseguem enviar um representante para proteger a mulher e tentar garantir o futuro da humanidade.</info>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/57CZzZJWU6371IhQVlPiko9mWgi.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HARRY POTTER[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xRbVyr39bGOHZF65bgO5XXisYsT.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Harry%20Potter</externallink>
<info>Harry Potter é um garoto órfão de 10 anos que vive infeliz com seus tios, os Dursley. Até que, repentinamente, ele recebe uma carta contendo um convite para ingressar em Hogwarts, uma famosa escola especializada em formar jovens bruxos. Inicialmente Harry é impedido de ler a carta por seu tio Válter, mas logo ele recebe a visita de Hagrid, o guarda-caça de Hogwarts, que chega em sua casa para levá-lo até a escola. A partir de então Harry passa a conhecer um mundo mágico que jamais imaginara, vivendo as mais diversas aventuras com seus mais novos amigos, Rony Weasley e Hermione Granger.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hziiv14OpD73u9gAak4XDDfBKa2.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eJGvzGrsfe2sqTUPv5IwLWXjVuR.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Hotel%20Transilv%C3%A2nia</externallink>
<info>O Hotel Transilvânia é um resort cinco estrelas que serve de refúgio para que os monstros possam descansar do árduo trabalho de perseguir e assustar os humanos. O local é comandado pelo Conde Drácula (Adam Sandler), que resolve convidar os amigos para comemorar, ao longo de um fim de semana, o 118º aniversário de sua filha Mavis (Selena Gomez). O que ele não esperava era que Jonathan (Adam Samberg), um humano sem noção, fosse aparecer no local justo quando o hotel está repleto de convidados e, ainda por cima, se apaixonasse por Mavis</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2OQYAP64ybQZBiOcjthMVFcQRE.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]INDIANA JONES[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Xh4fYbcABTsF4cqPzMkD5QSv1z.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Indiana%20Jones</externallink>
<info>Em 1936, o arqueólogo Indiana Jones (Harrison Ford) é contratado para encontrar a Arca da Aliança, que segundo as escrituras bíblicas conteria "Os Dez Mandamentos" que Deus revelou a Moisés no Monte Horeb. Mas como a lenda diz que o exército que a possuir será invencível, Indiana Jones terá um adversário de peso na busca pela arca perdida: o próprio Adolf Hitler.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5WMfKMXfn0wDRwoe1LJtf8ZP57d.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]JOGOS VORAZES[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQLwURCI0Kd6XbibMlXByNwq3LTF0ta5o0KMLJFgjt2vM-I9HrR</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Jogos%20Vorazes</externallink>
<info>Num futuro distante, boa parte da população é controlada por um regime totalitário, que relembra esse domínio realizando um evento anual - e mortal - entre os 12 distritos sob sua tutela. Para salvar sua irmã caçula, a jovem Katniss Everdeen (Jennifer Lawrence) se oferece como voluntária para representar seu distrito na competição e acaba contando com a companhia de Peeta Melark (Josh Hutcherson), desafiando não só o sistema dominante, mas também a força dos outros oponentes.</info>
<fanart>http://i.imgur.com/DPHu6Ke.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]KUNG FU PANDA[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://static.rogerebert.com/uploads/movie/movie_poster/kung-fu-panda-2008/large_kShWOYf66HOuHTuCdIULgW4D60S.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Kung%20Fu%20Panda</externallink>
<info>Po (Jack Black) é um urso panda desajeitado, que trabalha no restaurante de macarrão de sua família. Um dia ele é surpreendido ao saber que foi escolhido para cumprir uma antiga profecia, o que faz com que treine ao lado de seus ídolos no kung fu: os mestres Shifu (Dustin Hoffman), Garça (David Cross), Tigresa (Angelina Jolie), Louva-deus (Seth Rogen), Macaco (Jackie Chan) e Víbora (Lucy Liu). Quando o traiçoeiro leopardo da neve Tai Lung (Ian McShane) retorna, cabe a Po defender o Vale da Paz.</info>
<fanart>https://images4.alphacoders.com/219/thumb-1920-219896.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]O ATAQUE DOS VERMES MALDITOS[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4bMLBInEJoqP2cJkTp3okjMMkYd.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos</externallink>
<info>Numa pequena cidade do interior americano, ironicamente chamada Perfection (perfeição), estranhos tremores assustam a população. Descobre-se que os subterrâneos do local estão infectados de vermes famintos por humanos.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3pBIJWYePQBEU9aENgIzKkyp3ur.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]O GRANDE MESTRE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3v06xJfco8hMDaMYOdUaxquh7hx.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/O%20Grande%20Mestre</externallink>
<info>Por trás de todo o grande homem se esconde um professor, e isso era certamente verdade para Bruce Lee, que aclamava como seu mentor um expert em artes marciais chamado Ip Man. Um gênio do Wushu (a escola de artes marciais da China), Ip Man cresceu numa China recentemente despedaçada pelo ódio racial, radicalismo nacionalista e pela Guerra. Ele ressurgiu como uma Fênix das Cinzas graças à suas participações em lutas contra vários mestres Wushu e lutadores de kung-fu finalmente treinando ícones de artes marciais como Bruce Lee.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1MXgIE5wLCUynW6PGmM0rLDJAaP.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]OLHOS FAMINTOS[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DB06OvE.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Olhos%20Famintos</externallink>
<info>Ao voltarem para casa por uma estrada sem movimento, os irmãos Trish e Darry veem um vulto atirando o que parece ser um corpo embrulhado. Parando para investigar, eles descobrem centenas de corpos mutilados, pendurados embaixo de uma antiga igreja.</info>
<fanart>http://i.imgur.com/RqKl2fw.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]OS VINGADORES[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7UseIgJKzrw2hHHIAzSeSBAKjX5.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Os%20Vingadores</externallink>
<info>No momento em que aparece um inesperado inimigo que ameaça a segurança global, Nick Fury, o Diretor da agência internacional que assegura a paz mundial conhecida como S.H.I.E.L.D, vê-se na necessidade de recrutar uma equipa capaz de salvar o planeta do desastre iminente. Por todo o globo, uma audaz força de recrutamento é iniciada.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/orjiB3oUIsyz60hoEqkiGpy5CeO.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]PERSEGUIÇÃO[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mEiSQKvpEr3QSrgwSYrRdwg95OC.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Perseguicao</externallink>
<info>Na férias de verão o calouro de faculdade Lewis Thomas (Paul Walker) está pronto para embarcar numa viagem de carro pelos Estados Unidos com a garota dos seus sonhos, Venna (Leelee Sobieski). Mas os seus planos românticos se alteram quando ele resgata o seu irmão mais velho, Fuller (Steve Zahn). Conhecido por causar problemas, Fuller acaba envolvendo Lewis numa brincadeira com um motorista solitário de caminhão através do radioamador. O motorista, uma força aterrorizante e invisível conhecido apenas pelo nome de "Rusty Nail", quer rir por último... e se vingar.</info>
<fanart>http://i.imgur.com/5IUeWqr.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]PLANETA DOS MACACOS[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/aUrtdo9bClzqM49y8LGx9xELg7k.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Planeta%20dos%20Macacos</externallink>
<info>Após sofrer um acidente na espaçonave em que estava, Leo Davidson (Mark Wahlberg) chega em um planeta estranho e primitivo, onde os humanos migalham por sua subsistência, são caçados e escravizados por primatas tiranos, que formam o poder local. Sem concordar com a opressão imposta à raça humana, Leo logo se torna uma séria ameaça ao status quo local e dá início à uma revolução social no planeta.</info>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/1N0MYYFvYwpM5fi3mjw4150ReoR.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/r_1280_720/pictures/15/03/10/20/18/175541.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Sexta%20Feira%2013</externallink>
<info>Em 1958, um casal de adolescentes foge de um acampamento para passar uma noite romântica, mas são perseguidos e mortos por um assassino. Em 1979, os chefes do acampamento Crystal Lake decidem reabrir o local, apesar do trauma que ainda marca a cidade. Quando novos monitores são contratados, começam a desaparecer mais uma vez, assassinados brutalmente.</info>
<fanart>https://i.imgur.com/3xYjd6x.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/-29RNlotZQjc/VIrQ-sY7qtI/AAAAAAAAPDw/n8H72iV_Sec/s1600/Todo%2BMundo%2Bem%2BPanico.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Todo%20Mundo%20Em%20Panico</externallink>
<info>Das mentes dos criadores do seriado da TV americana "In living color" surge o primeiro thriller-comédia, em que adolescentes apavorados fugindo de maníacos assassinos são o pretexto para uma série de piadas envolvendo todos os recentes filme de terror, da série "Pânico" até "O sexto sentido", passando ainda por outros grandes sucessos do cinema, como "Matrix" e "Os suspeitos".</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/32ZXXLJHOIgLMudLGYNwHD4hNnD.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]TOMB RAIDER[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/90/12/01/20081800.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Tomb%20Raider</externallink>
<info>Lara Croft é uma aventureira que passa o dia a dia explorando impérios perdidos, descobrindo tesouros preciosos e punindo vilões em combates mortais. Mas, um antigo segredo de seu pai, um célebre arqueólogo desaparecido, está prestes a levar Lara a seu maior desafio: o Triângulo de Luz, uma relíquia lendária com o poder de alterar o tempo e o espaço. Ela precisa encontrar o Triângulo antes que caia nas mãos dos Illuminati, uma sociedade secreta que quer dominar o mundo.</info>
<fanart>https://occ-0-428-185.1.nflxso.net/art/56967/618bcfac2bd81e2920cc8f43db698b3ad0456967.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]TRANSFORMERS[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6eehp9I54syN3x753XMqjKz8M3F.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Transformers</externallink>
<info>O destino da humanidade está em jogo quando duas raças de robôs, os Autobots e os vilões Decepticons, chegam à Terra. Os robôs possuem a capacidade de se transformarem em diferentes objetos mecânicos enquanto buscam a chave do poder supremo com a ajuda do jovem Sam.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oj7a9mHHOozBjadHZSNrQZw5ISd.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]TRUQUE DE MESTRE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRrBOuSm7oyIe_011NtkMuNHwxtZNFQIeqZLtMHjM3K33dEOgOe</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Truque%20de%20Mestre</externallink>
<info>Um agente do F.B.I. e uma detetive da Interpol rastreiam uma equipe de ilusionistas que realizam assaltos a bancos durante suas apresentações e recompensam seu público com o dinheiro.</info>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-JfdlXMk3RYo/V08yh8EaIfI/AAAAAAACcUo/kUWD-j079tAnTwaNgA7G2QsljoXi2Ub-wCLcB/s1600/Truque-deMestre-2-cartazes.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]VELOZES E FURIOSOS[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/medias/nmedia/18/87/23/46/19873389.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/Velozes%20e%20Furiosos</externallink>
<info>Dominic Toretto (Vin Diesel) é o líder de uma gangue de corridas de ruas em Los Angeles que está sendo investigado pela polícia por roubo de equipamentos eletrônicos. Para investigá-lo é enviado Brian O'Conner (Paul Walker), que se infiltra na gangue na intenção de descobrir se Toretto é realmente o autor dos crimes ou se há alguém mais por trás deles.</info>
<fanart>https://images6.alphacoders.com/617/617105.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]X-MEN[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bNaDBBxA1Wy82OQ3QkMahFHZnJG.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/trilogias/X%20Men</externallink>
<info>Mutantes dotados de poderes especiais vivem em meio à sociedade humana, mas sofrem preconceitos, pois os humanos não entendem seus dons e temem que eles dominem a sua raça. Entretanto, existe um grupo de mutantes, os X-Men, liderado pelo Professor Xavier (Patrick Stewart), que luta para vencer estes preconceitos através de modos pacíficos. Mas um outro grupo, conhecido como a Irmandade dos Mutantes, declara guerra ao seres humanos. Agora os X-men terão que ajudar os humanos a combater esses mutantes e ao mesmo tempo tentar quebrar o preconceito de que humanos e mutantes não podem viver pacificamente.</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/a6MwSrIKmMjs5b8os7eEgQk05yx.jpg</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>
<channel>
<name>[B][COLOR white]HERE[/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>here</thumbnail>
<externallink></externallink>
<info></info>
<fanart>here</fanart>
</channel>