<item>
<title>[B][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR][COLOR white]|||[/COLOR][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR] [COLOR white]ÚLTIMOS ADICIONADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WETopHh.jpg</thumbnail>
<fanart>http://nerdfield.com.br/wp-content/uploads/2018/05/908315.jpg</fanart>
<info>LANÇAMENTOS DE 2020 ADICIONADOS RECENTEMENTE.<info>
<date>08/11/2020</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]BOB ESPONJA: O INCRÍVEL RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BOBESPJOINCRVLRSGTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bob%20Esponja%20-%20O%20Incr%C3%ADvel%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bob%20Esponja%20-%20O%20Incr%C3%ADvel%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Em Bob Esponja: O Incrível Resgate, o sumiço de Gary preocupa seu amigo. Segundo Bob Esponja, Gary foi "caracolstrado" pelo temível Rei Poseidon e levado para a cidade perdida de Atlantic City. Junto a Patrick Estrela, ele sai em uma missão de resgate ao querido amigo, e nesta jornada os dois vão conhecer novos personagens e viver inimagináveis aventuras.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPADA DE DEUS: A ÚLTIMA CRUZADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPDDEUSATUTMCRZDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espada%20de%20Deus%20-%20A%20%C3%9Altima%20Cruzada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espada%20de%20Deus%20-%20A%20%C3%9Altima%20Cruzada.jpg</fanart>
<info>Idade Média. Na última ilha pagã, o cavaleiro Willibrord chega por um milagre, escapando da morte. Ele teria morrido há muito tempo se não fosse a ajuda de Noname. Apesar das diferenças de visão do mundo e abordagem à religião, os homens tornam-se companheiros de viagem. Eles continuam sua jornada conectados por um objetivo comum - querem encontrar e batizar o povo gentio escondido nas montanhas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTA PELA FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LTAPLFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luta%20Pela%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luta%20Pela%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Quando Willard e Rebecca Bean são chamados em uma missão a uma cidade hostil, eles devem escolher entre lutar pelo seu direito de morar lá ou amar seus vizinhos hostis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO PRESENTE DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSAOPSNTDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Presente%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Presente%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Em Missão Presente de Natal, buscando ser promovida, Erica Miller (Kat Graham), uma assistente parlamentar, viaja para uma base aérea no Pacífico a pedido de sua chefe, furando o Natal com sua família. No local, ela precisa decidir se a base será fechada para corte de custos ou não. Só que lá entra em conflito com o Capitão Andrew Jantz (Alexander Ludwig), um piloto que ama o Natal e tem como projeto, há anos, entregar presentes e suprimentos, de paraquedas, para os moradores das ilhas vizinhas. Erica passa a ficar em dúvida entre vivenciar o espírito natalino de Andrew ou atrapalhar seus planos por conta de seu desejo de ser promovida profissionalmente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRANDE IVAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGRNDIVN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Ivan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grande%20Ivan.jpg</fanart>
<info>Ivan é um gorila muito especial, no entanto, ele sofre por não saber sobre o seu próprio passado. Com a ajuda de sua amiga Stela, uma elefante, eles vão atrás de pistas para desvendar os mistérios relacionados à vida passada de Ivan e planejam uma fuga do cativeiro em que vivem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DE COPAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RNHDCPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rainha%20de%20Copas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rainha%20de%20Copas.jpg</fanart>
<info>Em Rainha de Copas, Anne é uma advogada do direito das crianças e dos adolescentes. Acostumada com lidar com jovens complicados, ela não tem muitas dificuldades para estreitar laços com seu enteado Gustav, filho do primeiro casamento de seu marido Peter que acaba de se mudar para sua casa. No entanto, a relação que deveria ser paternal se torna uma relação romântica, envolvendo Anna em uma situação complexa, arriscando a estabilidade tanto de sua vida pessoal quanto profissional.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFUGIADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RFGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Refugiado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Refugiado.jpg</fanart>
<info>Em Refugiado, Wendy (Lena Headey), uma dura oficial de imigração, é oferecida um importante caso de asilo político, baseado em sua cirúrgica capacidade de julgamento e rejeição dos requerentes. Durante a investigação, ela deve descobrir se Haile (Ivanno Jeremiah) está mentindo, possuindo uma razão mais sinistra para solicitar asilo. Baseado em diversas histórias reais, o longa é uma grande reflexão a respeito da crise dos refugiados.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSOS SEM CURSO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=URSNCROFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ursos%20Sem%20Curso%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ursos%20Sem%20Curso%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Quando Pardo, Panda e Polar, amantes de food trucks e vídeos virais saem de controle, chamam a atenção do Agente Trout da Guarda Nacional de controle Animal, que tem promessa de restaurar a "ordem natural" separando-os para sempre. Perseguidos para longe de suas casas, os Ursos se refugiaram no Canada, com sua jornada cheia de novos amigos, obstáculos perigosos e grandes festas. A jornada arriscada também os força a encarar como se conheceram e viraram irmãos, para evitar que o grupo de ursos se separem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHO OLÍMPICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNHOLMPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonho%20Ol%C3%ADmpico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonho%20Ol%C3%ADmpico.jpg</fanart>
<info>Penelope (Alexi Pappas) é uma jovem esquiadora competindo nas Olimpíadas de Inverno. Quando, depois de uma competição decepcionante, ela conhece Ezra (Nick Kroll), um dentista voluntário, os dois formam uma profunda conexão.</info>
<date>2020</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR][COLOR white]|||[/COLOR][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR] [COLOR white]TODOS OS FILMES[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WETopHh.jpg</thumbnail>
<fanart>http://nerdfield.com.br/wp-content/uploads/2018/05/908315.jpg</fanart>
<info>TODOS OS FILMES DE 2020.<info>
<date>04/11/2020</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]#ALIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alive.jpg</fanart>
<info>Uma cidade é infectada por um vírus misterioso, que faz com que a cidade fique fora de controle. Cada sobrevivente isolado, incluindo Joon Woo e Yoo Bin, luta para viver em circunstâncias difíceis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]10 COISAS QUE DEVERÍAMOS FAZER ANTES DE NOS SEPARAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=10COSQDVRMSFZRANTSDNSPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/10%20Coisas%20que%20Dever%C3%ADamos%20Fazer%20Antes%20de%20nos%20Separar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/10%20Coisas%20que%20Dever%C3%ADamos%20Fazer%20Antes%20de%20nos%20Separar.jpg</fanart>
<info>Em 10 Coisas que Deveríamos Fazer Antes de Nos Separar, Abigail (Christina Ricci) conhece Benjamin (Hamish Linklater) no bar e iniciam uma conversa cômica sobre o que fariam antes de se separar - caso fossem casados. O que era uma brincadeira, acaba se tornando realidade quando os dois passam a noite juntos e Abigail fica grávida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1917[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=1917.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/1917.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/1917.jpg</fanart>
<info>Os cabos Schofield (George MacKay) e Blake (Dean-Charles Chapman) são jovens soldados britânicos durante a Primeira Guerra Mundial. Quando eles são encarregados de uma missão aparentemente impossível, os dois precisam atravessar território inimigo, lutando contra o tempo, para entregar uma mensagem que pode salvar cerca de 1600 colegas de batalhão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]1918: A BATALHA DE KRUTY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=1918ABTLHDKRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/1918%20-%20A%20Batalha%20de%20Kruty.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/1918%20-%20A%20Batalha%20de%20Kruty.jpg</fanart>
<info>Enquanto um exército bolchevique de cerca de 4.000 homens, comandado pelo general Muravyov, avança em direção a Kiev, com o objetivo de capturar a cidade, uma pequena unidade ucraniana de 400 soldados está resistindo perto da estação ferroviária de Kruty. O conflito entre as forças opostas, e desiguais, fica cada vez mais violento, com uma brutalidade terrível. Os jovens, como soldados espartanos, se sacrificam na luta contra os agressores.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2 MINUTOS DE FAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=2MNTSDFMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/2%20Minutos%20de%20Fama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/2%20Minutos%20de%20Fama.jpg</fanart>
<info>Uma nova sensação da mídia (Jay Pharoah) vai para Los Angeles com o sonho de se tornar um grande comediante de stand-up depois que sua imitação de um astro do cinema e da comédia ao estilo de Eddie Murphy viraliza..</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]365 DIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=365DIAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/365%20Dias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/365%20Dias.jpg</fanart>
<info>Laura (Anna Maria Sieklucka) comemora seu 29º aniversário com amigos na Sicília quando é sequestrada por Massimo Toricelli (Michele Morrone), ou "Don", como é conhecido - o jovem e bonito chefe da máfia siciliana. Ele é obcecado pela moça desde que viu seu rosto anos antes durante uma experiência de quase-morte.Ao levar a garota para seu cativeiro - sua gigantesca mansão - Massimo promete soltá-la após 365 dias, pois esse é período que ele precisa para fazer a teimosa Laura se apaixonar por ele.Baseado no romance "365 Dni", de Blanka Lipińska.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]365 DIAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=365DIASLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/365%20Dias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/365%20Dias.jpg</fanart>
<info>Em 365 Days (365 DNI, no original), Laura Biel é uma diretora de vendas que tem sua vida virada do avesso quando, em uma viagem a Sicília, Massimo Torricelli, um membro da família da máfia siciliana, a sequestra lhe dando 365 dias para se apaixonar por ele. 365 Days é um filme polonês e está disponível na Netflix.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7500[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=7500.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/7500.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/7500.jpg</fanart>
<info>Em 7500, enquanto um avião de grande porte é sequestrado por terroristas em um voo de Berlim para Paris e um grupo de jovens busca invadir a cabine da aeronave. O piloto, contra o tempo, tenta negociar uma possível rendição com o sequestrador.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BABÁ: RAINHA DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABABRNHADMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bab%C3%A1%20-%20Rainha%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bab%C3%A1%20-%20Rainha%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>A Babá - A Rainha da Morte acompanha Cole (Judah Lewis) dois anos após derrotar o culto satânico liderado por sua babá Bee (Samara Weaving). Tentando superar o passado e sobreviver no colégio, tudo parece estar bem. Porém, quando velhos inimigos retornam inesperadamente, ele terá que lutar novamente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BARRACA DO BEIJO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABARCDBJ2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Barraca%20do%20Beijo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Barraca%20do%20Beijo%202.jpg</fanart>
<info>Em A Barraca do Beijo 2, Elle (Joey King) e Noah (Jacob Elordi) tiveram o verão mais romântico de suas vidas. Entretanto, quando ele segue para Harvard, ela precisará lidar com um relacionamento a distância, a expectativa de entrar na faculdade com seu melhor amigo, Lee (Joel Courtney), e a amizade com o novo colega de classe Marco (Taylor Perez).</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATIDA PERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABTDAPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Batida%20Perfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Batida%20Perfeita.jpg</fanart>
<info>Em A Batida Perfeita, uma famosa cantora e sua assistente lotada de trabalho se deparam com uma escolha que que pode alterar o curso de suas carreiras.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAÇADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACACDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ca%C3%A7ada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ca%C3%A7ada.jpg</fanart>
<info>Na intenção de fazer justiça com as próprias mãos, dois grupos completamente opostos iniciam uma guerra armada que lentamente aumenta de proporção, trazendo consequências irreversíveis e dividindo cada vez mais os cidadãos de uma pequena vila.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAMINHO DA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACMNHDLUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Caminho%20da%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Caminho%20da%20Lua.jpg</fanart>
<info>Em A Caminho da Lua, depois de ter finalizado a construção de uma engenhosa nave espacial, uma garota embarca para a lua para provar ao seu pai a existência de uma deusa mística que habitaria no astro. Chegando ao seu destino. a jovem descobre criaturas fantásticas que a ajudarão a completar sua missão e retornar para a terra sã e salva.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Casa.jpg</fanart>
<info>Em A Casa, Javier Muñoz (Javier Gutiérrez) é um executivo desempregado é forçado a vender seu apartamento. Quando ele descobrir que ainda tem as chaves, ficará obcecado pela família que agora mora lá e decidirá recuperar a vida que perdeu, a qualquer preço.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DE HÓSPEDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACSADHSPD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Casa%20De%20H%C3%B3spedes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Casa%20De%20H%C3%B3spedes.jpg</fanart>
<info>Nesta comédia descarada e atrevida, estrelada por Pauly Shore (O HOMEM DA CALIFÓRNIA) e Steve-O ("Jackass"), um casal compra a casa dos sonhos - mas no fundo do quintal mora um inquilino (Shore) que se recusa a sair de lá!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DESPEDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ADSPDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Despedida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Despedida.jpg</fanart>
<info>Quando a família de uma doce senhora descobre que ela possui apenas mais algumas semanas de vida, eles decidem não informá-la a respeito do diagnóstico. Em vez disso, seus filhos e netos tentam arranjar um casamento de última hora para que todos os parentes mais distantes possam vê-la por uma última vez sem que ninguém saiba o que está acontecendo de verdade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EXTRAORDINÁRIA GAROTA CHAMADA ESTRELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AEXTRODRGRTCHMDAESTRLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Extraordin%C3%A1ria%20Garota%20Chamada%20Estrela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Extraordin%C3%A1ria%20Garota%20Chamada%20Estrela.jpg</fanart>
<info>Desde o dia em que chegou à tranquila Mica High, em uma explosão de cor e som, Stargirl (Grace VanderWaal) atrai a atenção de todos a seu redor, inclusive o coração de Leo (Graham Verchere), que lhe é capturado apenas por um sorriso. Porém, a fascinação não durará para sempre.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FOTOGRAFIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFTGRFIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Fotografia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Fotografia.jpg</fanart>
<info>Mae Morton (Issa Rae) está tentando lidar com a morte súbita de sua mãe, uma famosa fotógrafa com quem não tinha uma relação muito boa. Ao descobrir antigas fotografias de um romance que sua mãe viveu - que Mae nem sabia que havia acontecido -, ela parte em busca de mais detalhes. É assim que conhece o jornalista Michael Block (Lakeith Stanfield), que está escrevendo um artigo sobre a falecida artista.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAIVOTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGVTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Gaivota.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Gaivota.jpg</fanart>
<info>Em A Gaivota, Irina Arkadina (Annette Bening) é uma atriz vetarana que passa suas temporadas de verão visitando seu irmão e seu filho, Konstantin (Billy Howle), no campo. Um dia, ela acaba levando um convidado: Boris (Corey Stoll), um romancista que se torna alvo da paixão de Nina (Saiorse Ronan), uma vizinha liberal da família. No entanto isso causa uma confusão amorosa, já que o filho de Irina é apaixonado pela bela jovem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GANGUE: UMA NOITE DE TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGNGUMNTDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Gangue%20-%20Uma%20Noite%20de%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Gangue%20-%20Uma%20Noite%20de%20Terror.jpg</fanart>
<info>Para encerrar uma longa semana de trabalho, os funcionários de uma empresa estão lutando pela sobrevivência contra uma gangue local que está em busca de sangue - mas quem tem razão?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE LUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGNDLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Grande%20Luta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Grande%20Luta.jpg</fanart>
<info>Em A Grande Luta, quando Leo Thompson (Seth Carr), de 11 anos, descobre uma máscara mágica de luta livre que lhe confere super força, ele a usa para entrar em uma competição da WWE. Com o apoio de sua avó, Leo fará o que for preciso para alcançar seu sonho de se tornar um Superstar da WWE.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Gruta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Gruta.jpg</fanart>
<info>Após grave acidente em uma gruta interditada, rapaz se torna o único sobrevivente. No local foram encontrados, além dele, quatro corpos. A perícia indica que esse mesmo jovem assassinou brutalmente seus amigos, esposa e a guia de turismo. Em estado grave, o rapaz nega os assassinatos e recusa-se a colaborar com a polícia. Certo de que sua esposa foi possuída por uma força demoníaca, ele pede ajuda a uma madre.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DA SUA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AHRDESUAMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hora%20da%20Sua%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hora%20da%20Sua%20Morte.jpg</fanart>
<info>Em A Hora da sua Morte, uma jovem freira baixa um aplicativo que promete prever o momento e a data da morte das pessoas. Quando o aplicativo indica que ela tem três dias de vida restantes, a freira luta por sua sobrevivência ao mesmo tempo em que enfrenta uma misteriosa criatura que a assombra.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AILHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ilha.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ILHA DA FANTASIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ILHDFNTSIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ilha%20da%20Fantasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Ilha%20da%20Fantasia.jpg</fanart>
<info>Uma ilha mágica no meio do Oceano Pacífico oferece aos seus visitantes a possibilidade de realizar seus sonhos e viver aventuras que parecem impossíveis em qualquer outro lugar. Porém, como avisa o anfitrião da ilha, Sr. Roarke (Michael Pena), realizar seus desejos pode não acontecer da maneira esperada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A IRMÃ PERTURBADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AIRMPRTBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Irm%C3%A3%20Perturbada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Irm%C3%A3%20Perturbada.jpg</fanart>
<info>Chloe é mãe solteira em um relacionamento com Alex. A vida dela é virada de cabeça para baixo quando sua irmã, Sadie, chega em casa depois de uma longa ausência inexplicada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A LENDA DA BEFANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALNDDBFNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Lenda%20da%20Befana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Lenda%20da%20Befana.jpg</fanart>
<info>Paola é uma professora amada na escola onde trabalha, e que esconde um grande segredo: à noite ela é a Befana, a bruxa natalina que entrega os presentes às boas crianças. Quando ela é capturada por um misterioso vilão, seis de seus alunos suspeitam de sua verdadeira identidade e saem em busca de salvar sua professora e o natal.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MALDIÇÃO DA SEREIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMLDCAODSREIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20da%20Sereia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20da%20Sereia.jpg</fanart>
<info>Uma sereia capturada no Pacifico, tem sua calda arrancada e é presa em um manicômio onde ninguém acredita que ela seja uma sereia.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MARCA DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRCDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Marca%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Marca%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Duas jovens irmãs abrem um livro antigo que traz ao mundo uma criatura diabólica. Sua única salvação é um padre possuído que luta contra seus próprios demônios.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MISSY ERRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMSYERDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Missy%20Errada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Missy%20Errada.jpg</fanart>
<info>Após trocar diversas mensagens com a mulher dos seus sonhos, Tim Morris a convida para o retiro de sua empresa em uma ilha paradisíaca. Entretanto, tudo começa a dar errado quando percebe que enviou erradamente o convite para uma mulher com quem teve um encontro às cegas nada agradável.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A POSSESSAO DE MARY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APSESAODMRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Possessao%20de%20Mary.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Possessao%20de%20Mary.jpg</fanart>
<info>David (Gary Oldman) é um capitão de colarinho azul que luta para melhorar a vida de sua família. Estranhamente atraído por um navio abandonado que está em leilão, David impulsivamente compra o barco, acreditando que será o bilhete de sua família para a felicidade e a prosperidade. Mas logo depois que eles embarcam em sua jornada inaugural, eventos estranhos e assustadores começam a aterrorizar David e sua família, fazendo com que se voltem um contra o outro e duvidem de sua própria sanidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A PRIMA SOFIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRMASFIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Prima%20Sofia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Prima%20Sofia.jpg</fanart>
<info>A Prima Sofia acompanha a jovem de 16 anos Naïma que vive em Cannes e decidiu tirar o verão para decidir o que vai fazer com o resto de sua vida. Quando Sofia, sua prima de 22 anos, chega para passar as férias, ela é seduzida pelo seu estilo de vida livre e juntas as duas vivem aventuras que irão lhes marcar para sempre.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À PROVA DE BALAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRVDBLS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Prova%20de%20Balas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Prova%20de%20Balas%202.jpg</fanart>
<info>25 anos depois, Jack agora trabalha como Agente Especial com a missão de derrubar uma poderosa família criminosa sul-africana. O oficial relutantemente se disfarça mais uma vez, desta vez levando a identidade de Moisés.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A QUÍMICA QUE HÁ ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AQMCAQHENTRNOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qu%C3%ADmica%20Que%20H%C3%A1%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Qu%C3%ADmica%20Que%20H%C3%A1%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Henry Page, de 17 anos, nunca esteve apaixonado. Ele se imagina um romântico, mas o tipo de amor pelo qual ele está esperando ainda não aconteceu. Em vez disso, ele tem sido feliz em concentrar toda a sua atenção em finalmente se tornar o editor de jornal do ensino médio. Então, no primeiro dia do último ano, ele conhece Grace Town, e sabe que tudo está prestes a mudar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TERRA E O SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATRAEOSNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Terra%20e%20o%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Terra%20e%20o%20Sangue.jpg</fanart>
<info>O dono de uma serraria e sua filha adolescente se envolvem em uma disputa perigosa quando um traficante esconde cocaína roubada em sua propriedade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A TRINCHEIRA INFINITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ATRNCRINFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Trincheira%20Infinita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Trincheira%20Infinita.jpg</fanart>
<info>Higinio (Antonio de la Torre) e Rosa (Belén Cuesta) estavam casados ​​há apenas alguns meses quando a Guerra Civil estourou, representando uma séria ameaça à sua vida. A partir da ideia de Rosa, eles decidem usar um buraco cavado em sua própria casa como esconderijo provisório. O medo de possíveis represálias e o amor que sentem um pelo outro os condenará a uma prisão que durará mais de 30 anos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA COISA QUE ELE QUERIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AULTMCSAQELEQRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Coisa%20que%20Ele%20Queria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Coisa%20que%20Ele%20Queria.jpg</fanart>
<info>Adaptação cinematográfica do romance homônimo que narra a história de uma jornalista que abandona a cobertura de uma campanha presidencial para ir a uma ilha ajudar o pai em um acordo de negócios que se releva cada vez mais sórdido e perigoso conforme seu envolvimento cresce.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA JORNADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AULTMJNRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Jornada%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Jornada%202020.jpg</fanart>
<info>O mundo no fim e a mãe moribunda de um garoto o envia em uma busca para encontrar o lugar que concede desejos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VASTIDÃO DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVSTDAODNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vastid%C3%A3o%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vastid%C3%A3o%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>No período da Guerra Fria, enquanto acontece a corrida espacial entre os Estados Unidos e a União Soviética, dois adolescentes de uma cidadezinha americana são obcecados pelo rádio. Quando eles descobrem uma estranha frequência de ondas aéreas, suas vidas e o mundo inteiro podem estar prestes a mudar drasticamente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERDADE EM SEGREDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVRDEMSGRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Verdade%20Em%20Segredo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Verdade%20Em%20Segredo.jpg</fanart>
<info>A ex-consultora de segurança dos EUA Elizabeth "Libby" Lamm (Sumpter) é ameaçada por associados de seu passado sombrio, sob o comando político de Rachel Burke (Curtis), que tem uma habilidade inabalável para alcançar os seus objetivos. Conspirando com Rachel está Adrian, um chefe de gabinete patriótico e inflexível. Martin (Tavassoli) abriga outro tipo de obsessão com Libby nessa história de traição e arrependimento.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABDUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABDCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abdu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abdu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Quinn é um agente americano que acorda no Vietnã mais de uma década à frente do ano em que pensava estar. Ele então inicia uma investigação e acaba tendo flashes do sequestro de sua filha. É quando ele conhece o ex-agente Connor que está à procura de sua esposa. Os dois logo se unem para solucionar o mistério, mas acabam encontrando uma força extraterrestre com planos maiores para a Terra.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABERRAÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABRCOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aberra%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aberra%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Um pai perturbado (Emile Hirsch) tranca sua filha de 7 anos em uma casa, alertando-a sobre graves perigos externos. Mas o misterioso Sr. Snowcone (Bruce Dern) tenta convencer a garota a escapar e se juntar a ele em uma jornada misteriosa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ADEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Adeus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Adeus.jpg</fanart>
<info>A morte acidental de uma garota revela toda uma rede de corrupção envolvendo a polícia e o tráfico de drogas. O caso cai nas mãos de Eli, um inspetor que terá que lutar contra a desconfiança de certos policiais e Juan, o pai da menina morta, que quer fazer justiça com as suas próprias mãos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEIS MULHERES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ADRVSMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Adoraveis%20Mulheres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Adoraveis%20Mulheres.jpg</fanart>
<info>As irmãs Jo (Saoirse Ronan), Beth (Eliza Scanlen), Meg (Emma Watson) e Amy (Florence Pugh) amadurecem na virada da adolescência para a vida adulta enquanto os Estados Unidos atravessam a Guerra Civil. Com personalidades completamente diferentes, elas enfrentam os desafios de crescer unidas pelo amor que nutrem umas pelas outras.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADÚ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ADU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ad%C3%BA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ad%C3%BA.jpg</fanart>
<info>Um homem decide se separar, e vai para Moçambique trabalhar em um reservatório natural, e descobre que há muito mais trabalho a fazer do que ele havia previsto.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE INFILTRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGNTINFLTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%20Infiltrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%20Infiltrada.jpg</fanart>
<info>A história de uma mulher recrutada pelo serviço secreto israelense Mossad para se infiltrar no Tehran e acaba ficando presa num complexo triângulo entre seu mandante e seu alvo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTES DUPLOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGNTSDPLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agentes%20Duplos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agentes%20Duplos.jpg</fanart>
<info>Danny Gallagher é um detetive de narcóticos desprestigiado. A trama se desenvolve em torno de sua prisão, que jura se vingar de seus acusadores depois de cumprir sua pena.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGORA ESTAMOS SOZINHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGORSTMSZNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agora%20Estamos%20Sozinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agora%20Estamos%20Sozinhos.jpg</fanart>
<info>Del (Peter Dinklage) está vivendo no seu maior sonho quando todo o resto da humanidade simplesmente desaparece após um misterioso acidente e ele é o único que sobra na face da Terra. Até que ele encontra uma segunda sobrevivente, Grace (Elle Fanning), que vai ameaçar toda a sua recém-encontrada ordem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AJUSTE DE CONTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AJSTDCNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</fanart>
<info>Um criminoso condenado luta contra uma doença terminal. Liberado da prisão depois de muitos anos por um crime que não cometeu agora quer vingança contra as pessoas que o injustiçaram.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE JÚNIOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALCJNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20J%C3%BAnior.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20J%C3%BAnior.jpg</fanart>
<info>Em Alice Júnior, Alice (Anne Celestino) é uma adolescente trans cheia de carisma que investe seu tempo fazendo vídeos para o Youtube. Um dia, seu pai Jean (Emmanuel Rosset) é transferido pela sua empresa no Recife para Araucárias do Sul, e eles precisam se mudar. Na nova escola, Alice enfrenta preconceitos ao se deparar com uma sociedade mais retrógrada do que estava acostumada. O desejo da menina é dar seu primeiro beijo mas, antes de tudo, quer o direito de ser quem ela é. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN OUTBREAK [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALIENOUTBRKLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20Outbreak.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20Outbreak.jpg</fanart>
<info>Na América do Norte pós-apocalíptica, uma família luta pela sobrevivência nessa viagem científica de proporções épicas em um mundo de pesadelo sem gasolina, eletricidade ou humanidade.Uma pequena comunidade rural fica em quarentena por uma presença alienígena. Os policiais locais Zoe e Patrick lutam a noite toda para assumir o controle, à medida que são afastados do mundo exterior. Os moradores começam a se comportar de maneira estranha e o pânico em massa se espalha por toda parte. Com a ajuda de outros, Zoe e Patrick começam a desvendar o mistério e logo descobrem que não é tudo o que parece. Eles podem salvar sua comunidade antes que seja tarde demais?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTERED CARBON: NOVA CAPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALTRDCRBNNVCPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altered%20Carbon%20-%20Nova%20Capa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altered%20Carbon%20-%20Nova%20Capa.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTOS NEGÓCIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALTSNGCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altos%20Neg%C3%B3cios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altos%20Neg%C3%B3cios.jpg</fanart>
<info>Disposto a fazer qualquer coisa para ficar rico, um jovem e seu amigo viram o mercado imobiliário de cabeça para baixo, mas nem tudo sai como o esperado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALUGUEL DE PESADELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALGLDPSDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aluguel%20de%20Pesadelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aluguel%20de%20Pesadelo.jpg</fanart>
<info>Lydia se muda para um novo apartamento depois de terminar com seu namorado de longa data. A mulher fica cada vez mais isolada quando conhece o proprietário do local, Drew. Logo, o homem se torna secretamente obcecado por ela.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMBULÂNCIA DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMBLCDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ambul%C3%A2ncia%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ambul%C3%A2ncia%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Dois paramédicos chegam ao local de um acidente de carro para transportar uma adolescente ferida para o hospital. No entanto, em vez de levá-la ao hospital, os estranhos a levam para a casa de uma mulher cuja filha acabou de morrer.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA PROFUNDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMCAPRFNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amea%C3%A7a%20Profunda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amea%C3%A7a%20Profunda.jpg</fanart>
<info>Um grupo de pesquisadores se encontra num laboratório subaquático a onze mil metros de profundidade, quando um terremoto causa a destruição do veículo e expõe a equipe ao risco de morte. Eles são obrigados a caminhar nas profundezas marítimas, com quantidade insuficiente de oxigênio, para tentarem sobreviver. No entanto, conforme se deslocam pelo fundo do mar, descobrem a presença de uma criatura mortal de origem desconhecida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMGSPRSMPR2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Para%20Sempre%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Para%20Sempre%202020.jpg</fanart>
<info>Em Amigos Para Sempre, baseado em um conto clássico australiano, um ex-empresário bem-sucedido Michael Kingley (Geoffrey Rush) se torna um avô aposentado e passa a ver imagens de seu passado sem explicações. Com isso, ele é obrigado a se lembrar de sua infância esquecida e decide contar para sua neta a história em que ele resgatou um extraordinário pelicano órfão, chamado Sr. Percival. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR COM DATA MARCADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRCMDTAMRCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20com%20Data%20Marcada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20com%20Data%20Marcada.jpg</fanart>
<info>Em Amor Com Data Marcada, Sloane (Emma Roberts) é uma ácida jovem que gosta de sua vida de solteira, acreditando não precisar de namorado. Jackson (Luke Bracey) é um solteiro divertido que foge de relacionamentos. Quando a pressão de amigos e familiares cresce para que eles encontrem um amor, os dois fazem um acordo: ser o par um do outro em ocasiões especiais. Mas o que fazer quando novos e indesejados sentimentos começam a surgir entre eles?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE PASCOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRDPSCOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20de%20Pascoa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20de%20Pascoa.jpg</fanart>
<info>Erika se disfarça na fábrica de chocolate de sua família para descobrir porque as vendas caíram. Quando ela conhece o chocolatier, Bryan, tem novas idéias sobre como atualizar a linha de produtos da Páscoa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR GARANTIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRGRTNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Garantido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Garantido.jpg</fanart>
<info>Em Amor Garantido, para salvar seu pequeno escritório de advocacia, a séria advogada Susan (Rachael Leigh Cook) aceita pegar o caso de Nick (Damon Wayans Jr.), um cliente novo e encantador que quer processar um site de namoro que garante encontrar seu amor. Mas, à medida que o caso esquenta, também aumentam os sentimentos de Susan e Nick.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMULETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amuleto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amuleto.jpg</fanart>
<info>Um ex-soldado encontra refúgio da guerra numa casa em ruínas, cuidando de uma mulher e sua mãe moribunda. Ele suspeita que a mulher mais jovem é escravizada por um demônio, mas nem tudo é o que parece.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANELKA: O INCOMPREENDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANLKINCMPRNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anelka%20-%20O%20Incompreendido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anelka%20-%20O%20Incompreendido.jpg</fanart>
<info>A carreira da estrela do futebol francês Nikolas Anelka foi abalada por inúmeras polêmicas. O documentário tem o intuito de investigar as controvérsias que envolveram o esportista durante a sua jornada profissional.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANO NOVO, MORTE NOVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANNVOMRTNVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ano%20Novo,%20Morte%20Nova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ano%20Novo,%20Morte%20Nova.jpg</fanart>
<info>Durante a véspera de ano novo, sete amigos e um mochileiro se unem para sobreviver à crueldade de três assassinos mascarados que invadem o alojamento onde eles esperariam pela chegada da meia-noite. Um por um, eles são perseguidos e assassinados das formas mais chocantes e violentas. Conseguirá alguém sobreviver à fúria dos três matadores e começar o novo ano vivo? Não será fácil, pois eles chegaram para matar, e não vão parar até que o banho de sangue termine.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APANHADOR DE PESADELOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APNHDRDPSDLOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apanhador%20de%20Pesadelos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apanhador%20de%20Pesadelos.jpg</fanart>
<info>Neste aterrorizante thriller de terror, Gail (Radha Mitchell, Silent Hill) é forçada a entrar em acordo com Josh, seu novo enteado, em uma remota casa de campo. Depois de roubar um talismã maligno de um vizinho misterioso, Josh tem sonhos sinistros de sua mãe morta – que ordena que Josh assassine Gail. Quando o pai de Josh (Henry Thomas, "A Assombração da Casa da Colina") retorna, ele e Gail suspeitam que seu filho tenha sido possuído por um espírito antigo e sedento de sangue. É tarde demais para salvar a vida de Josh – ou a deles?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRENDIZ DE ESPIÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRNDZDESPIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aprendiz%20de%20Espi%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aprendiz%20de%20Espi%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Aprendiz de Espiã acompanha um agente da CIA (Dave Bautista) de coração endurecido é enviado em uma missão secreta para vigiar uma família. Porém, o que ele não esperava era passar por poucas e boas à mercê de Sophie (Chloe Coleman), a filha precoce de nove anos de idade da família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUI ESTAMOS NÓS: NOTAS SOBRE COMO VIVER NO PLANETA TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AQESTMNSNSCVNPT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Estamos%20Nos%20-%20Notas%20Sobre%20Como%20Viver%20no%20Planeta%20Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Estamos%20Nos%20-%20Notas%20Sobre%20Como%20Viver%20no%20Planeta%20Terra.jpg</fanart>
<info>Na véspera do Dia da Terra, um menino precoce de sete anos aprende sobre as maravilhas do planeta com seus pais – e com uma misteriosa exibição num lugar chamado Museu de Tudo. O curta-metragem de animação nos convida a refletir sobre o imenso planeta que nos acolhe e, principalmente, sobre a vida que levamos nele. Apresenta o planeta sob diversos pontos de vista. Como uma gota no oceano, somos apenas um entre os bilhões de seres vivos que vivem sobre a Terra. Assim, fica fácil compreender por que partilhar, tolerar e respeitar são verbos fundamentais para o nosso manual de sobrevivência. Baseado no livro infantil best-seller de Oliver Jeffers.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARANHA NA TEIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARNHNTEIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aranha%20na%20Teia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aranha%20na%20Teia.jpg</fanart>
<info>A história segue um agente secreto, uma vez elogiado, mas muito velho, Adereth (Ben Kingsley), que é considerado passado por seus superiores. As estrelas de Itay Tiran ("Líbano"), uma jovem operadora enviada para rastrear o personagem enigmático de Adereth e Bellucci, encobre as linhas, como quem está caçando, quem se torna a questão em um mundo de intriga e decepção.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARKANSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARKNSAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arkansas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arkansas.jpg</fanart>
<info>Kyle e Swin recebem ordens do chefe do cartel, Frog, que nunca conheceram pessoalmente. Porém, um dia, uma negociação dá errado e eles tem que enfrentar consequências fatais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁRTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81rtico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81rtico.jpg</fanart>
<info>Um homem fica perdido no Ártico e está prestes a ser socorrido. Contudo, um acidente trágico faz com que ele perca sua aguardada oportunidade de resgate. É aí que ele precisa decidir entre ficar relativamente seguro em seu acampamento ou seguir numa jornada incerta para escapar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE TIMMY FAILURE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVNTRSDTMYFLRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Timmy%20Failure.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20de%20Timmy%20Failure.jpg</fanart>
<info>Timmy "Fiasco" Failure é um garoto de 11 anos que acredita ser o melhor detetive da cidade. Ele comanda a grande agência de investigação Fiasco Total, ao lado de um urso polar (imaginário) de meia tonelada. Outro parceiro importante é Rollo Tookus, o amigo que chama atenção para todas as pistas que o distraído Timmy deixa passar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DO DR. DOLITTLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASAVNTRSDODRDLTLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20do%20Dr.%20Dolittle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Aventuras%20do%20Dr.%20Dolittle.jpg</fanart>
<info>Depois de perder sua mulher sete anos atrás, o excêntrico Dr. John Dolittle (Downey), famoso veterinário da Inglaterra da Rainha Victória, se isola nas paredes da mansão Dolittle, com apenas sua coleção de animais como companhia. Mas quando a jovem rainha (Jessie Buckley, Chernobyl) adoece gravemente, um relutante Dolittle é forçado a embarcar em uma aventura para uma ilha mística à procura de uma cura, reconquistando sua esperteza e coragem, encontrando velhos adversários e descobrindo incríveis criaturas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS ESTRELAS BRILHAM NA CIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASESTRLSBRLHMMNCDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Estrelas%20Brilham%20na%20Cidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Estrelas%20Brilham%20na%20Cidade.jpg</fanart>
<info>No início dos anos 1920, uma mulher do Kansas descobre que sua vida mudou para sempre quando acompanha uma jovem dançarina em sua jornada em busca da fama em Nova York.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MORTES DE DICK JOHNSON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASMRTSDCKJNSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Mortes%20de%20Dick%20Johnson.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/As%20Mortes%20de%20Dick%20Johnson.jpg</fanart>
<info>Em Dick Johnson Is Dead, a diretora Kirsten Johnson busca uma maneira de manter vivo seu pai de 86 anos para sempre. Utilizando a magia do cinema e o humor sombrio de sua família, ela comemora os últimos anos do Dr. Dick Johnson encenando fantasias da morte e além. Juntos, pai e filha enfrentam a grande inevitabilidade que nos espera.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO VIA BABÁ ELETRÔNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASASNTVIABABELTRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20Via%20Bab%C3%A1%20Eletr%C3%B4nica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20Via%20Bab%C3%A1%20Eletr%C3%B4nica.jpg</fanart>
<info>Cassie Temple aceita um emprego como babá em casa após o término do estágio, mas começa a suspeitar que seu empregador está tramando algo sinistro depois de ouvir uma trama de assassinato.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O LIMITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATOLMTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20o%20Limite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20o%20Limite.jpg</fanart>
<info>Dez anos depois de servir no Afeganistão e voltar para casa ferido, o ex-fuzileiro Paul Landing precisa lidar com suas limitações e com o abrigo de cães que ele mantém, agora ameaçado por uma ordem para reduzir seu espaço. Não bastasse isso, ele tem que encarar o preconceito e a discriminação por sua condição. Quando um incêndio criminoso provocado por arruaceiros destrói o canil, o homem perde o controle e suas ações terão graves consequências para todos. A batalha agora é no tribunal, com Paul, sua família e seus amigos enfrentando toda uma sociedade intolerante e corrupta contra eles.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATERRO MALDITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATROMLDTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aterro%20Maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aterro%20Maldito.jpg</fanart>
<info>Um grupo de adolescentes é atormentado pelo Ceifador e seu animal de estimação depois de passar por um experimento que lhes permite revisitar os mortos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO DE RISCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATRCDRSCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atra%C3%A7%C3%A3o%20de%20Risco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atra%C3%A7%C3%A3o%20de%20Risco.jpg</fanart>
<info>Atração de Risco é o novo longa de suspense dos cineastas Renato Siqueira e Beto Perocini, conhecidos pelo longa independente "Diário de um Exorcista" que recebeu indicações em diversos festivais de cinema, sendo o primeiro longa-metragem de terror com lançamento mundial pela Netflix em 2017.A trama acompanha Carlos, um publicitário bem sucedido e casado com Fabiana. Depois de um evento na empresa, um casal desenvolve uma obsessão doentia pelos dois, ameaçando suas vidas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATTRACTION 2: A INVASÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATRCTCN2INVSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Attraction%202%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Attraction%202%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um objeto voador não identificado que vem do espaço muda a visão da humanidade sobre a vida em outros planetas. Quando os alienígenas desembarcam na terra, a destruição é documentada pelos moradores de um bairro residencial de Moscou, que precisam sobreviver enquanto começam a questionar as motivações dos alienígenas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ava.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ava.jpg</fanart>
<info>Eve (Jessica Chastain) é uma assassina profissional que trabalha há anos para uma organização especializada em operações governamentais secretas. Sua rotina consiste em viajar ao redor do mundo realizando execuções de forma sutil e objetiva, mas quando uma missão acaba de maneira completamente fora do esperado, ela é forçada a lutar pela própria sobrevivência.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS DE BETTY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVNTRSDBETY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aventuras%20de%20Betty.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aventuras%20de%20Betty.jpg</fanart>
<info>Com o sucesso de Toy Story 4, a Pixar criou um spinoff para o serviço de streaming Disney +, com Bo Peep: Lamp Life. Ela finalmente responde às perguntas sobre onde Bo estava desde a última vez que a vimos em Toy Story 2.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS NO FUNDO DO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVNTNFNDOMAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aventuras%20no%20Fundo%20do%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aventuras%20no%20Fundo%20do%20Mar.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVES DE RAPINA: ARLEQUINA E SUA EMANCIPAÇÃO FANTABULOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVSDRPNARLQNESEMPCFBLSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aves%20de%20Rapina%20-%20Arlequina%20e%20sua%20Emancipa%C3%A7%C3%A3o%20Fantabulosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aves%20de%20Rapina%20-%20Arlequina%20e%20sua%20Emancipa%C3%A7%C3%A3o%20Fantabulosa.jpg</fanart>
<info>Em Aves de Rapina - Arlequina e sua Emancipação Fantabulosa, Arlequina (Margot Robbie), Canário Negro (Jurnee Smollett-Bell), Caçadora (Mary Elizabeth Winstead), Cassandra Cain e a policial Renée Montoya (Rosie Perez) formam um grupo inusitado de heroínas. Quando um perigoso criminoso começa a causar destruição em Gotham, as cinco mulheres precisam se unir para defender a cidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVES DE RAPINA: ARLEQUINA E SUA EMANCIPAÇÃO FANTABULOSA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVSDRPNARLQNESEMPCFBLSALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aves%20de%20Rapina%20-%20Arlequina%20e%20sua%20Emancipa%C3%A7%C3%A3o%20Fantabulosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aves%20de%20Rapina%20-%20Arlequina%20e%20sua%20Emancipa%C3%A7%C3%A3o%20Fantabulosa.jpg</fanart>
<info>Em Aves de Rapina - Arlequina e sua Emancipação Fantabulosa, Arlequina (Margot Robbie), Canário Negro (Jurnee Smollett-Bell), Caçadora (Mary Elizabeth Winstead), Cassandra Cain e a policial Renée Montoya (Rosie Perez) formam um grupo inusitado de heroínas. Quando um perigoso criminoso começa a causar destruição em Gotham, as cinco mulheres precisam se unir para defender a cidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD BOYS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BDBYSPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bad%20Boys%20para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bad%20Boys%20para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Marcus Burnett (Martin Lawrence) agora é um inspetor e Mike Lowrey (Will Smith) se encontra numa crise de meia-idade. Mas a dupla tem que se juntar novamente quando um mercenário albanês, cujo irmão foi capturado por eles, promete um bônus de vingança justamente quando eles estão prestes a se aposentar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAILE DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Baile%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Baile%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Depois de perder a mãe em um acidente, uma adolescente e seu pai recebem um primo distante em casa. Na esperança de reivindicar a família como sua, o psicopata traça um plano desonesto para recriar o baile que nunca teve.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLAPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bala%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bala%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Um delinquente, que se tornou mecânico da polícia, é forçado a defender sua inocência quando seu mentor é morto por policiais corruptos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANHO DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BNHDSNGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Banho%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Banho%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Quando o filho de um bem sucedido juiz é morto por dois policiais e o sistema os liberta, um veterano detetive encontra alguns arquivos incriminadores sobre os oficiais e as equipes de juízes com outro pai de luto para tomar a lei em suas próprias mãos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BERLIM, BERLIM: LOLLE E SUAS OPÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRLMBRLMLOLESUSOPCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Berlim,%20Berlim%20-%20Lolle%20e%20Suas%20Op%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Berlim,%20Berlim%20-%20Lolle%20e%20Suas%20Op%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Tudo parece ótimo na vida de Lolle em Berlim. Lolle terminou com o Sven, seu primo de segundo grau, e está prestes a se casar com Hartz, quando o ex chega para atrapalhar os seus planos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG KILL: A CIDADE DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BIGKILACDADMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Big%20Kill%20-%20A%20Cidade%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Big%20Kill%20-%20A%20Cidade%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>O destino leva um almofadinha da Filadélfia, dois jogadores desajustados em fuga e um religioso assassino a uma cidade em franca expansão chamada Big Kill. A. O que eles encontram no Oeste é uma jornada selvagem e uma luta pela sobrevivência.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLACK 47[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BLCK47.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Black%2047.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Black%2047.jpg</fanart>
<info>Na Irlanda do século XIX, no período da Grande Fome, um guarda irlandês, que tem lutado pelo exército britânico no exterior, decide abandonar seu posto para se reunir com a família. Mesmo tendo experimentado os horrores da guerra, ele fica chocado com a destruição que a fome causou no seu país, gerando certa brutalização das pessoas e até da própria família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLOODSHOT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLODHT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodshot.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bloodshot.jpg</fanart>
<info>Bloodshot é um ex-soldado com poderes especiais: o de regeneração e a capacidade de se metamorfosear. Assassinado ao lado da esposa, ele é ressuscitado e aprimorado com nanotecnologia, desenvolvendo tais habilidades. Ao apagarem sua memória várias vezes, ele finalmente descobre quem realmente é e parte em um busca de vingança daqueles que mataram sua família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BONS MENINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BNSMNOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bons%20Meninos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bons%20Meninos.jpg</fanart>
<info>Três meninos ainda inocentes, mas que estão prestes a atingirem a adolescência, matam aula em San Fernando Valley, na Califórinia, para conseguir consertar um drone quebrado antes que seus pais cheguem em casa. O que prometia ser um dia comum transforma-se em uma grande aventura repleta de perigos cômicos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BORAT: FITA DE CINEMA SEGUINTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRTFTDCNMASGNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Borat%20-%20Fita%20de%20Cinema%20Seguinte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Borat%20-%20Fita%20de%20Cinema%20Seguinte.jpg</fanart>
<info>Borat: Fita de Cinema Seguinte é a sequência do longa de sucesso Borat - O Segundo Melhor Repórter do Glorioso País Cazaquistão Viaja à América. O longa foi filmado na quarentena e conta mais uma história do icônico jornalista do Cazaquistão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOUDICA: A ASCENSÃO DA RAINHA GUERREIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BODCAASCNSDRNHGRERA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boudica%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20da%20Rainha%20Guerreira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Boudica%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20da%20Rainha%20Guerreira.jpg</fanart>
<info>Boudica é uma garota inocente de 16 anos, que é forçada a um casamento arranjado pelo seu pai, o líder de uma tribo celta. Porém, a mãe dela, incerta com o casamento, vai fazer o que for possível para proteger a filha.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAÇADORES DAS ALMAS PERDIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CACDRSDALMSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adores%20das%20Almas%20Perdidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ca%C3%A7adores%20das%20Almas%20Perdidas.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de investigadores paranormais de um reality show vai à casa mais assombrada do México em busca de melhorar a audiência do programa. No entanto, quando os verdadeiros segredos da mansão começam a se revelar, os apresentadores descobrem rapidamente que esta casa não é uma farsa. Com nenhuma habilidade de caça aos fantasmas (ou outras habilidades), a equipe precisa descobrir como prender os fantasmas e escapar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAIXA PRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CXAPRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caixa%20Preta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caixa%20Preta.jpg</fanart>
<info>Fazendo parte da antologia Welcome to the Blumhouse, Caixa Preta é a história de um homem lutando para recuperar sua memória após sobreviver a um trágico acidente de carro. Desesperado para tê-la de volta, ele recebe um tratamento experimental que o ajuda a sondar um passado que de repente parece sombrio demais para ser seu.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAMINHOS DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMNHSDSNGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caminhos%20De%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Caminhos%20De%20Sangue.jpg</fanart>
<info>A trama de Caminhos de Sangue acompanha um motorista de aplicativo chamado Cam (Jim Gaffigan), que se envolve por acaso em um esquema de tráfico de drogas depois de servir de chofer para o criminoso Mazz. Por estar afundado em dívidas, ele decide sequestrar o filho do traficante e lucrar com o resgate.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPITÃO DENTES DE SABRE E O DIAMANTE MÁGICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CPTAODNTSDSBREODMNTMGCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Capit%C3%A3o%20Dentes%20de%20Sabre%20e%20o%20Diamante%20M%C3%A1gico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Capit%C3%A3o%20Dentes%20de%20Sabre%20e%20o%20Diamante%20M%C3%A1gico.jpg</fanart>
<info>Dois jovens piratas em busca de um irmão perdido, um vampiro com fortes queimaduras solares, uma rainha que muda de forma e um exército de macacos em fúria. O capitão Sabertooth enfrentará muitos desafios quando sair para encontrar um diamante mágico perdido.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CAPTURADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CPTRADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Capturado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Capturado.jpg</fanart>
<info>Em Capturado, Nero (Scott Adkins), um ex-agente das forças especiais, muda-se para uma pacata cidade litorânea para criar seu filho, deixando sua vida passada para trás. Um dia, ele é acordado por um telefonema desconhecido dizendo que seu filho foi sequestrado. Para ver seu filho vivo novamente, Nero deverá eliminar três perigosos sindicatos do crime com criminosos altamente qualificados.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARTAS PARA QUEM FICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRTSPRQMFCOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cartas%20Para%20Quem%20Ficou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cartas%20Para%20Quem%20Ficou.jpg</fanart>
<info>Duas garotas, que eram apaixonadas pelo mesmo rapaz, começam a receber mensagens de texto no celular, e outras mensagens misteriosas após sua morte. Porém, ele era a única pessoa quem poderia enviar essas mensagens. Isso faz com que as duas rivais, se juntem e viagem para o sul do país, em busca de respostas.</info>
<date>Cartas Para Quem Ficou (Dublado) - 2020 -1080p</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ch%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ch%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Enquanto o Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra (MST) realiza protestos e movimentações para pressionar o governo a aprovar uma reforma agrária que redistribuirá o território de uma usina prestes a falir, um grupo de conservadores ligados a latifundiários luta para acabar com as manifestações dos ocupantes.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COFFEE & KAREEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=COFEANKREM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Coffee%20And%20Kareem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Coffee%20And%20Kareem.jpg</fanart>
<info>Em Coffee & Kareem, o policial James Coffee (Ed Helms) está aproveitando seu relacionamento com Vanessa Manning (Taraji P. Henson), mas seu amado filho de 12 anos, Kareem (Terrence Little Gardenhigh), planeja sua separação. Na tentativa de assustar o namorado de sua mãe, o menino procura fugitivos criminosos, mas acaba encontrando uma rede secreta de atividades criminosas e coloca um alvo em sua família. Para proteger a mãe, Kareem se une a Coffee rumo à uma perseguição perigosa por Detroit.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COM A COR E A CORAGEM 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=COMACREACRGM2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Com%20a%20Cor%20e%20a%20Coragem%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Com%20a%20Cor%20e%20a%20Coragem%202.jpg</fanart>
<info>Dezesseis anos depois de ficarem presos em uma avalanche, o irmão do herói disfarçado, Lionel, enfrenta uma ameaça para a comunidade negra e o mundo: a extrema lucidez.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CÃES E GATOS 3: PELUDOS UNIDOS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMCSEGTS3PLDSUNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20C%C3%A3es%20e%20Gatos%203%20-%20Peludos%20Unidos!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20C%C3%A3es%20e%20Gatos%203%20-%20Peludos%20Unidos!.jpg</fanart>
<info>Já se passaram dez anos desde a criação da Grande Trégua, um elaborado sistema de vigilância de espécies conjuntas projetado e monitorado por cães e gatos para manter a paz quando surgem conflitos. Mas quando um vilão experiente em tecnologia invade redes sem fio para usar frequências ouvidas apenas por cães e gatos, ele os manipula em conflito e a batalha mundial entre cães e gatos está de volta. Agora, uma equipe de agentes inexperientes e não testados terá que usar seus instintos animais à moda antiga para restaurar a ordem e a paz entre cães e gatos em todos os lugares.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONTOS DO CAÇADOR DE SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNTDCACDRDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contos%20do%20Ca%C3%A7ador%20de%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Contos%20do%20Ca%C3%A7ador%20de%20Sombras.jpg</fanart>
<info>Um lendário caçador de demônios (Jackie Chan), rastreando as bestas que entram na dimensão humana, assistido por um protegido de um homem da lei e um grupo heterogêneo de monstros amigos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONVIDADO VITALÍCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNVDOVTLCIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Convidado%20Vital%C3%ADcio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Convidado%20Vital%C3%ADcio.jpg</fanart>
<info>Em um verão com uma febre de casamentos, dois amigos solteiros de longa data decidem formar um par para irem acompanhados à todas as cerimônias que foram convidados, afim de se divertir e aproveitar as férias.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COPPERMAN: UM HERÓI ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=COPRMNUMHRESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Copperman%20-%20Um%20Her%C3%B3i%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Copperman%20-%20Um%20Her%C3%B3i%20Especial.jpg</fanart>
<info>A história de um homem que vive seu sonho de infância. O filme gira em torno do tema do autismo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CORAÇÃO DE DRAGÃO: VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRCDRGVNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Drag%C3%A3o%20-%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Drag%C3%A3o%20-%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Lukas, um jovem agricultor cuja família é morta por invasores selvagens no campo, embarca em uma busca épica por vingança, formando um trio com uma dragão majestosa e um mercenário espadachim chamado Darius.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CORAÇÃO DE DRAGÃO: VINGANÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRCDRGVNCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Drag%C3%A3o%20-%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Drag%C3%A3o%20-%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Lukas, a young farmer whose family is killed by savage raiders in the countryside, sets out on an epic quest for revenge, forming an unlikely trio with a majestic dragon and a swashbuckling, sword-fighting mercenary, Darius.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CORES DA JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CRSDJSTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cores%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cores%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Após presenciar e filmar o assassinato de um jovem traficante por policiais corruptos, a oficial novata Alicia West (Naomie Harris) se une a Mouse (Tyrese Gibson), que está disposto a ajudá-la a escapar dos criminosos que querem vingança e da polícia que deseja destruir a gravação incriminadora.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CORINGA: COLOQUE UM SORRISO NO ROSTO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JKRCLQUMSRSONRSTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Coringa%20-%20Coloque%20um%20Sorriso%20no%20Rosto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Coringa%20-%20Coloque%20um%20Sorriso%20no%20Rosto.jpg</fanart>
<info>Em entrevistas com cineastas e lendas da indústria, descubra as origens e a evolução do Coringa e saiba por que O Palhaço Príncipe do Crime é universalmente considerado o maior supervilão de quadrinhos de todos os tempos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CORONAVÍRUS: A ORIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRNVRSAORGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Coronav%C3%ADrus%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Coronav%C3%ADrus%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>Este documentário oferece uma explicação científica relacionada com o surto global do coronavírus. A ciência é complexa e dividida por testemunhos de especialistas e gráficos reveladores, que proporcionam uma ideia clara sobre os perigos do COVID-19 e suas implicações para a sobrevivência.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CORPUS CHRISTI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRPSCHRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Corpus%20Christi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Corpus%20Christi.jpg</fanart>
<info>Daniel (Bartosz Bielenia) é um rapaz de 20 anos que experimenta uma transformação espiritual enquanto vive em um Centro de Detenção para Jovens. Ele quer se tornar padre, mas isso é impossível por causa de sua ficha criminal. Quando é enviado para trabalhar na oficina de um carpinteiro em uma cidade pequena, na chegada, ele se veste de padre e acidentalmente assume a paróquia local. A chegada do jovem e carismático pregador é uma oportunidade para a comunidade local iniciar o processo de cura após uma tragédia que aconteceu na região.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CORRENDO POR UM SONHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CORNDPRUMSNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Correndo%20Por%20Um%20Sonho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Correndo%20Por%20Um%20Sonho.jpg</fanart>
<info>Crescendo com um pai ausente em um pequeno rancho no interior da cidade, os irmãos Zach (Tanner Stine) e Dave (Evan Hofer) perceberam desde a infância que os esportes são o caminho mais realista a ser seguido para que eles consigam mudar de vida. Quando um deles ganha uma chance de ouro no time da escola, a força da amizade entre os dois precisa ser mais forte do que nunca.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES CIBERNÉTICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRMSCBRNTCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crimes%20Cibern%C3%A9ticos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crimes%20Cibern%C3%A9ticos.jpg</fanart>
<info>Um homem acorda após um atentado contra sua vida, sem memória de quem ele é. De repente, ele se vê foragido com seu pretenso assassino. Sua esposa, uma policial de cabeça dura, começa uma busca desesperada para encontrá-lo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIMES DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRMSDFMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crimes%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crimes%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Crimes de Família acompanha Alicia (Cecilia Roth), uma mãe que se encontra desesperada para fazer com que seu filho Daniel (Benjamín Amadeo), acusado de tentar matar a ex-mulher, não seja preso. Durante o processo, Alicia acaba descobrindo algo que mudaria o rumo de sua vida para pior.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRIP CAMP: REVOLUÇÃO PELA INCLUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRPCMPRVLCPLINCLSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crip%20Camp%20-%20Revolu%C3%A7%C3%A3o%20pela%20Inclus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crip%20Camp%20-%20Revolu%C3%A7%C3%A3o%20pela%20Inclus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No enredo de Crip Camp, ninguém no acampamento Jened poderia imaginar que aqueles verões juntos na floresta seriam o começo de uma revolução. No final da estrada de Woodstock, o Camp Jened era um acampamento para adolescentes deficientes. Esse grupo de campistas transformados em ativistas moldaram o futuro do movimento dos direitos das pessoas com deficiência e mudaram a legislação de acessibilidade para todos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRAFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cura%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cura%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Ao descobrir que a esposa está à beira da morte, um cientista corre contra o tempo para achar uma cura, só que para isso ele ignora qualquer protocolo ou ética. Ao fazer experimentos, ele cria algo terrível que pode ser a extinção da humanidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇARINA IMPERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNCRNIMPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7arina%20Imperfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dan%C3%A7arina%20Imperfeita.jpg</fanart>
<info>Dançarina Imperfeita acompanha Quinn Ackerman (Sabrina Carpenter) que tem sua admissão na faculdade de seus sonhos dependendo de sua performance em uma competição de dança. Agora, ela precisa formar um grupo com os melhores dançarinos do esquadrão da escola e, principalmente, aprender a dançar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE QUEM É A CULPA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DQMEACLPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/De%20Quem%20%C3%89%20a%20Culpa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/De%20Quem%20%C3%89%20a%20Culpa.jpg</fanart>
<info>Um bonitão da faculdade é acusado de estupro por uma aluna nada popular. A namorada dele procura a verdade em várias versões da história</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DECISÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DCSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Decis%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Decis%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma partida de futebol na periferia de Roma revela a história de uma comunidade pobre que enfrenta dilemas éticos e morais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELOREAN: DO MOTOR AO CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DLRNDMTRAOCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/DeLorean%20-%20Do%20Motor%20ao%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/DeLorean%20-%20Do%20Motor%20ao%20Crime.jpg</fanart>
<info>O filme segue Jim Hoffman (Jason Sudeikis), um artista que se tornou informante para o FBI na guerra contra as drogas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO INCONCEBÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSJOINCBVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desejo%20Inconceb%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desejo%20Inconceb%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Angela Morgan (Gina Gershon) é uma mãe que quer aumentar sua família. Um dia, ela conhece a jovem misteriosa, Katie (Nicky Whelan), e sua filha, que acabaram de se mudar para a cidade. À medida em que se tornam próximas, Angela convence seu marido Brian (Nicolas Cage) de convidar Katie a viver em sua casa de hóspedes e a contratam como babá de sua filha. Ao longo do tempo, a amizade entre as duas mulheres dá lugar a uma obsessão perigosa e Katie parece estar decidida a destruir a família Morgan.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJOS OCULTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSJCOLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desejos%20Ocultos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desejos%20Ocultos.jpg</fanart>
<info>Um casal jovem atraente e idealista adquire um robô impressionante, realístico, para uma ajuda sem culpa, mas à medida que os três se aproximam, a percepção da humanidade será alterada para sempre.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPERADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desperados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Desperados.jpg</fanart>
<info>Em Desperados, uma jovem embarca com suas amigas até o México para tentar apagar um e-mail enviado acidentalmente que poderá estragar sua relação com um novo namorado que está internado no país. No entanto, o trio acaba se metendo em grandes confusões.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTACAMENTO BLOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSTCMNTBLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Destacamento%20Blood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Destacamento%20Blood.jpg</fanart>
<info>Destacamento Blood acompanha um grupo de quatro veteranos de guerra afro-americanos que retornam ao Vietnã buscando os restos mortais do líder de seu antigo esquadrão e de um tesouro enterrado, tentando encontrar suas inocentes perdidas pelo caminho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABLO: A ÚLTIMA CORRIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIBLOAULTMCRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diablo%20-%20A%20%C3%9Altima%20Corrida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diablo%20-%20A%20%C3%9Altima%20Corrida.jpg</fanart>
<info>Kuba é um garoto que, com sua sua irmã gravemente doente, está precisando de grana e decide ganhar dinheiro rapidamente participando de corridas ilegais de carro . No caminho, ele encontra não apenas muitas dificuldades, mas também uma garota, Ewa, com quem se juntará, não apenas pelo amor pelas corridas, mas por um futuro melhor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS SEM FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIASMFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dias%20Sem%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dias%20Sem%20Fim.jpg</fanart>
<info>Um jovem (Ashton Sanders) passa seus primeiros dias na cadeia refletindo sobre os motivos, pistas e sinais que o levariam a ser um criminoso, desde sua vida adulta até os primórdios de sua juventude. A sinopse oficial ainda não foi divulgada. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISFORIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSFNRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Disforia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Disforia.jpg</fanart>
<info>Depois de um tempo longe de sua profissão por conta de um trauma pessoal, o psicólogo Dário (Rafael Sieg) volta a atender seus pacientes. A primeira pessoa que entra em sua agenda é Sofia (Isabella Lima), uma misteriosa criança de 9 anos de idade que desperta sentimentos curiosos e um tanto conflitantes em todos que a circundam. Ao longo do tratamento da menina, Dário volta a ter as sensações de agonia e aflição que ele não esperava que voltassem à tona. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DOFNDMR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar%203.jpg</fanart>
<info>A Doutora Emma Collins e sua equipe estão passando o verão na ilha de Little Happy, estudando o efeito das mudanças climáticas nos grandes tubarões brancos que vêm todos os anos ao berçário próximo para dar à luz. Juntamente com os dois últimos habitantes desta antiga vila de pescadores, sua vida pacífica é interrompida quando uma equipe "científica" liderada por seu ex-namorado e biólogo marinho Richard aparece à procura de três tubarões-touro que logo descobrimos que não são apenas tubarões&hellip; e sim máquinas de matar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DOUTRLDODLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Outro%20Lado%20da%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Outro%20Lado%20da%20Lei.jpg</fanart>
<info>Quando seu irmão é morto por um fora da lei, três irmãos Dalton se juntam ao departamento do xerife. Quando são enganados pela lei, recorrem ao crime. Tentando superar Jesse James, eles tentam roubar dois bancos de uma vez em 1892. As coisas ficam feias.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS IRMÃOS: UMA JORNADA FANTÁSTICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DOSIRMSUMJRNDFNTSCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Irm%C3%A3os%20-%20Uma%20Jornada%20Fant%C3%A1stica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Irm%C3%A3os%20-%20Uma%20Jornada%20Fant%C3%A1stica.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON'T LET GO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNTLTGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dont%20Let%20Go.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dont%20Let%20Go.jpg</fanart>
<info>Um policial cuja família foi assassinada recebe um telefonema de um dos mortos, sua sobrinha. Ele não tem certeza se ela é um fantasma ou se está ficando louco - mas, como se vê, não está. Em vez disso, suas ligações o ajudam a reescrever a história.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOOM: ANIQUILAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOMANQLCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doom%20-%20Aniquila%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doom%20-%20Aniquila%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um grupo de fuzileiros navais espaciais responde a um pedido de socorro em uma base localizada em um lua marciana. Logo descobrem que ela foi invadida por criaturas demoníacas espalhando o caos e devastação.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES EQUIPE DE RESGATE: EM BUSCA DO DRAGÃO DOURADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGOSEQPEDRSTEEMBSCDRGODRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Em%20Busca%20do%20Drag%C3%A3o%20Dourado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Em%20Busca%20do%20Drag%C3%A3o%20Dourado.jpg</fanart>
<info>ora da caça ao tesouro: a Equipe de Resgate tem de encontrar o ovo do Dragão Dourado antes de os piratas colocarem as mãos nele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES: EQUIPE DE RESGATE: OS SEGREDOS DO MELO-DRACO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGOSEQPEDRSTEOSGRDSDMLODRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Os%20Segredos%20do%20Melo-Draco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Os%20Segredos%20do%20Melo-Draco.jpg</fanart>
<info>Hora da caça ao tesouro: a Equipe de Resgate tem de encontrar o ovo do Dragão Dourado antes de os piratas colocarem as mãos nele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AGORA? A MAMÃE SAIU DE FÉRIAS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EAGRAMAMSAUDFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Agora!%20A%20Mam%C3%A3e%20Saiu%20de%20F%C3%A9rias!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Agora!%20A%20Mam%C3%A3e%20Saiu%20de%20F%C3%A9rias!.jpg</fanart>
<info>Giulia (Valentina Lodovini) é uma mãe que abandonou a carreira para se dedicar aos seus três filhos. Carlo (Fabio De Luigi) é marido de Giulia mas, diferente dela, não tem tempo para a família e passa mais tempo no trabalho do que em casa. Tudo muda quando Giulia, cansada da monotonia de sua vida, decide sair de férias por dez dias, deixando Carlo sozinho com as crianças.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É O BICHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EOBCHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%89%20o%20Bicho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%89%20o%20Bicho.jpg</fanart>
<info>Em É o Bicho!, uma família recebe, como parte de uma herança, um circo e uma caixa mágica de biscoitos. Aquele que come algum biscoito dessa caixa, logo se transforma em um animal. Quando o tio Horatio P. Huntington começa a desejar se tornar dono do circo, eles farão de tudo para impedir que a atração caia em suas garras maléficas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO PIGMALEÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EFTOPGMLAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Pigmale%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Pigmale%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um ano no coração de uma escola. Samia chega em sua terra natal, Ardèche, em um colégio considerado difícil na cidade de Saint-Denis. Ela descobre os problemas recorrentes de disciplina, a realidade social que pesa no bairro, mas também a incrível vitalidade e humor dos estudantes e supervisores. Samia se adapta e logo tem prazer em canalizar a paixão dos mais disruptivos. Sua complicada situação pessoal naturalmente a aproxima de Yanis, uma adolescente inteligente, de muito potencial. Mesmo que Yanis pareça desistir de toda a ambição, se escondendo atrás de sua insolência, Samia investirá toda a sua energia para um futuro melhor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE ZOE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSDZOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Zoe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Zoe.jpg</fanart>
<info>Faz um ano do assassinato de sua irmã mais velha, e Echo (Laura Marano) ainda está longe de estar completamente bem. Echo tem tentado ser forte, enquanto sua mãe toma muitos antidepressivos e seu pai trabalha demais. Mas no início do ano em seu primeiro ano do ensino médio, Echo recebe um presente improvável do antigo namorado de Zoe (Vanessa Marano): o seu diário. Echo hesita em lê-lo, mas não consegue largá-lo depois de ser tomada pela vida secreta de Zoe.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO CASTELO DOURADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDCSTLODRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Castelo%20Dourado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Castelo%20Dourado.jpg</fanart>
<info>Na sequência das aventuras de Espen Ash Lad, ele e Kristin embarcam em perigosas jornadas para salvar os irmãos de Espen.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DO PARAISO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Paraiso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20do%20Paraiso.jpg</fanart>
<info>Vivendo em um reino de escuridão, um jovem embarca numa épica jornada em busca da Cidade Celestial. Ele precisará enfrentar diversos perigos e provações apenas com a ajuda de antigo livro. Inspirado no livro O Peregrino, de John Bunyan.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM PROVA: VIIHTUBE - AMIGA DO INIMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VINTBEAMGADINMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/ViihTube%20-%20Amiga%20do%20Inimigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/ViihTube%20-%20Amiga%20do%20Inimigo.jpg</fanart>
<info>Em Prova: Amiga do Inimigo é continuação da webserie de sucesso. O Colégio Recanto está tendo que lidar com boatos criados por uma página anônima nas redes. Agora, Bia (ViihTube) quer descobrir quem está espalhando os segredos da escola pelas redes sociais e, assim, fazer com que a diretora a aceite seu irmão, que havia sido expulso, de volta na escola. Em meio a todo esse caos, uma nova aluna surge também querendo investigar o caso.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EMMA.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emma..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Emma..jpg</fanart>
<info>Emma Woodhouse é uma jovem rica e inteligente, que não tem pretensões de se casar tão cedo, para ficar sempre perto do pai. Porém, isso não a impede de dar uma de 'casamenteira', tentando juntar casais que considere apropriados entre seus conhecidos, sem perceber os problemas causados com sua imaginação e teimosia.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCONTRO FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCTRFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Encontro%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Em Encontro Fatal, Ellie (Nia Long) tenta consertar seu casamento com o marido, Marcus (Stephen Bishop), depois de um breve encontro com David (Omar Epps), um antigo amigo. O que Ellie não contava é que David é mais perigoso e instável que ela imaginava, colocando em perigo sua família e amigos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENOLA HOLMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENLOHLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enola%20Holmes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Enola%20Holmes.jpg</fanart>
<info>Enola Holmes (Millie Bobby Brown) é uma menina adolescente cujo irmão, 20 anos mais velho, é o renomado detetive Sherlock Holmes (Henry Cavill). Quando sua mãe desaparece, fugindo do confinamento da sociedade vitoriana e deixando dinheiro para trás para que ela faça o mesmo, a menina inicia uma investigação para descobrir o paradeiro dela, ao mesmo tempo em que precisa ir contra os desejos de seu irmão, Mycroft (Sam Claflin), que quer mandá-la para um colégio interno só de meninas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENTRE REALIDADES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ENTRRALDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Realidades.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Realidades.jpg</fanart>
<info>Sarah (Alison Brie) é uma mulher sonhadora e socialmente desajeitada. Apaixonada por artes e artesanato, cavalos e crimes sobrenaturais, ela percebe que seus sonhos estão cada vez mais lúcidos e se materializando em sua vida real.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ERA UMA VEZ: ANASTASIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ERUMVZANSTSIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20-%20Anastasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Era%20Uma%20Vez%20-%20Anastasia.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de Anastasia Romanov e começa em 1917, quando a filha mais nova de Tsar Nicholas II foge das tropas de Lênin através de um portal de tempo, emergindo em 1988, quando ela faz amizade com uma jovem americana.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESCOLHIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESCLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escolhida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Escolhida.jpg</fanart>
<info>Veronica (Janelle Monáe) é uma autora bem sucedida que se encontra presa em dois diferentes períodos: Os dias atuais e o Antebellum, a era das plantações no sul. Imersa nesta horrorizante realidade, ela deve descobrir o mistério por trás desse acontecimentos e fugir, antes que seja tarde demais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO 303[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESQDRAO303.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20303.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20303.jpg</fanart>
<info>Esta é a história do esquadrão de caças altamente considerado, em que serviu principalmente soldados da Polônia, na história do combate aéreo e sua defesa heróica da Inglaterra durante WW2, Batalha da Grã-Bretanha contra os ataques nazistas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTOU PENSANDO EM ACABAR COM TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTPNSDOEMACBRCMTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20Pensando%20em%20Acabar%20com%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estou%20Pensando%20em%20Acabar%20com%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Um homem leva sua namorada para viajar e, assim, conhecer seus pais. Porém, um desvio inesperado transforma a viagem do casal numa jornada terrível rumo a fragilidade psicológica e pura tensão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMINADOR: CAVALEIROS E DRAGÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EXTRMNDRCVLRSEDRGROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Exterminador%20-%20Cavaleiros%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Exterminador%20-%20Cavaleiros%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Série animada do personagem anunciada em 16 de maio de 2019 por Mark Pedovitz, presidente da emissora CW. Ainda de acordo com ele, a animação fará parte do serviço de streaming "CW Seed", que já produziu séries animadas como Vixen e The Ray, que fazem parte do universo de séries da CW (como Arrow e The Flash), além de Constantine, que faz parte do universo de filmes animados da DC. Ainda não se sabe se Exterminador seguirá os passos de Vixen e The Ray, fazendo parte desse mesmo universo da emissora, ou se será situada num universo próprio não relacionado. Assim, rumores sobre a contratação de Manu Bennet (intérprete do personagem em Arrow) para dublar o protagonista já circulam entre os fãs, apesar de não confirmados.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEEL THE BEAT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FELTHBEAT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feel%20the%20Beat.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feel%20the%20Beat.jpg</fanart>
<info>Em Feel the Beat, April (Sofia Carson) é uma dançarina que não consegue seu sucesso na Broadway e decide retornar à sua pequena cidade natal. Relutantemente, ela é recrutada para um grupo de jovens dançarinos desajustados para uma grande competição.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTIVAL EUROVISION DA CANÇÃO: A SAGA DE SIGRIT E LARS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FSTVLERVSNDCNCASGDSGRTELRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Eurovision%20da%20Can%C3%A7%C3%A3o%20-%20A%20Saga%20de%20Sigrit%20e%20Lars.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Eurovision%20da%20Can%C3%A7%C3%A3o%20-%20A%20Saga%20de%20Sigrit%20e%20Lars.jpg</fanart>
<info>No Festival Eurovision da Canção: A Saga de Sigrit e Lars, os aspirantes a músicos Lars (Will Ferrell)  e Sigrit (Rachel McAdams) conseguem a oportunidade de representar seu país na maior competição de músicas do mundo, a The Eurovision Song Contest. Eles finalmente possuem a chance de provar que sonhos valem a pena.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTIVAL SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FSTVLSNGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Sangrento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Sangrento.jpg</fanart>
<info>Fãs de filmes de terror se reúnem no Blood Fest, um festival que celebra os filmes mais emblemáticos do gênero, apenas para descobrir que o apresentador carismático por trás do evento tem uma agenda diabólica. À medida que os participantes começam a morrer, três adolescentes devem se unir e combater o apresentador.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FILMANDO CASABLANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLMDCSBLNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filmando%20Casablanca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filmando%20Casablanca.jpg</fanart>
<info>O americano prepara-se para entrar na 2ª Guerra Mundial, o cineasta húngaro Michael Curtiz lida com a intervenção política e uma relação disfuncional com sua filha distante em meio à problemática produção de Casablanca em 1942.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DE FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FMDFSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fim%20de%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fim%20de%20Festa.jpg</fanart>
<info>Breno (Gustavo Patriota) e Penha (Amanda Beça) conhecem Ângelo (Leandro Villa) e Indira (Safira Moreira), um casal que veio da Bahia para festejar o carnaval. Em uma confraternização, os quatro jovens se reúnem na casa de Breno, mas a quarta-feira de cinzas traz uma má notícia: uma jovem francesa é brutalmente assassinada por asfixia. O crime faz com que o pai de Breno (Irandhir Santos), um policial civil, retorne mais cedo de suas férias para investigar o caso. Além do incômodo de ter estranhos em sua casa, o oficial acaba encontrando vestígios afetivos no desdobramento do crime.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRAÇÃO DE SEGUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FCAODSGNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fra%C3%A7%C3%A3o%20de%20Segundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fra%C3%A7%C3%A3o%20de%20Segundos.jpg</fanart>
<info>Um homem perde dez minutos de sua memória devido a ser atingido por uma bala perdida, durante um assalto a um banco que deu errado. Ele deve juntar os pedaços de sua memória para descobrir quem sabotou o trabalho e pegou o dinheiro, tudo ao mesmo tempo em que é perseguido por um poderoso chefe do crime, que quer recuperar o dinheiro.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKS: UM DE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRKSUMDNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freaks%20-%20Um%20de%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freaks%20-%20Um%20de%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Uma jovem mãe de família descobre que tem superpoderes, adormecidos por anos de medicação, e forma uma pequena equipe para tornar o mundo um lugar melhor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRZN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%202.jpg</fanart>
<info>De volta à infância de Elsa e Anna, as duas garotas descobrem uma história do pai, quando ainda era príncipe de Arendelle. Ele conta às meninas a história de uma visita à floresta dos elementos, onde um acontecimento inesperado teria provocado a separação dos habitantes da cidade com os quatro elementos fundamentais: ar, fogo, terra e água. Esta revelação ajudará Elsa a compreender a origem de seus poderes.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FRZN2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%202.jpg</fanart>
<info>De volta à infância de Elsa e Anna, as duas garotas descobrem uma história do pai, quando ainda era príncipe de Arendelle. Ele conta às meninas a história de uma visita à floresta dos elementos, onde um acontecimento inesperado teria provocado a separação dos habitantes da cidade com os quatro elementos fundamentais: ar, fogo, terra e água. Esta revelação ajudará Elsa a compreender a origem de seus poderes.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DE AUSCHWITZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FGDAUSCHWTZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20de%20Auschwitz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20de%20Auschwitz.jpg</fanart>
<info>Após uma tentativa de escapar da SS em 1939, Kazimierz Piechowski é capturado na fronteira húngara e enviado para Auschwitz, onde seu papel é transferir cadáveres das câmaras de gás para o crematório. Depois de descobrir que um de seus amigos no campo está na lista de execução, ele promete parar por nada para impedir sua morte.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DE PRETÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FGADPRTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20de%20Pret%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20de%20Pret%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>Fuga de Pretória relata a história verdadeira de Tim Jenkin (Daniel Radcliffe) e Stephen Lee (Daniel Webber), jovens sul-africanos que carregavam a marca de "terroristas" e foram presos em 1978 por trabalharem em operações secretas para o partido proibido de Nelson Mandela, o ANC. Estando encarcerados na Prisão de Segurança Máxima de Pretória, eles decidem enviar uma mensagem ao regime do Apartheid. Com planejamento detalhado e a produção de chaves de madeira projetadas para abrir 10 portas de aço, eles foram em busca de sua liberdade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANGUES DE LONDRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GNGSDLNDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gangues%20de%20Londres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gangues%20de%20Londres.jpg</fanart>
<info>Blue Story é um trágico conto de amizade entre Timmy e Marco, dois jovens de códigos postais opostos. Timmy, um garoto tímido, inteligente, ingênuo e tímido de Deptford, frequenta a escola em Peckham, onde faz amizade com Marco, um garoto carismático e carismático da região. Embora dos códigos postais em guerra, os dois rapidamente formam uma firme amizade até serem testados e terminam em lados rivais de uma guerra de rua. Blue Story descreve elementos das próprias experiências pessoais de Rapman e aspectos de sua infância.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GET DUKED![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GTDKED.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Get%20Duked!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Get%20Duked!.jpg</fanart>
<info>Em Boyz In The Wood, três adolescentes infratores recebem a última chance de mudar de vida, completando a caminhada do Duke of Edinburgh Award pelas montanhas junto a um supervisor que precisa da oportunidade para preencher seu currículo. Sem nada em comum, o quarteto desajeitado no meio do nadaapenas com um mapa é obrigado a trabalhar em equipe para, enfim, conseguirem chegar ao acampamento antes do anoitecer. Porém, tudo muda quando aristocratas começam a caçá-los para matá-los por puro esporte.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRAVIDEZ MONSTRUOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=GRVDZMNSTRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gravidez%20Monstruosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Gravidez%20Monstruosa.jpg</fanart>
<info>O último ano vai ser demais! Graças ao seu relacionamento com Skyler, um bonitão ingênuo, Sara está amiguíssima das garotas mais legais. Mal sabe ela que Skyler contraiu um vírus alienígena durante suas férias de verão. Depois de uma noite juntos, Sara descobre que está Grávida... De Nove... Meses. Desesperada para manter isso em segredo, ela recorre à única pessoa em que pode confiar: sua ex-melhor amiga nerd, Hayley. As garotas logo percebem que esse problema alienígena é só o começo. É melhor os alienígenas tomarem cuidado nessa comédia hilária, repleta de ação e ironia adolescente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREYHOUND: NA MIRA DO INIMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRYHNDNMRDINMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Greyhound%20-%20Na%20Mira%20do%20Inimigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Greyhound%20-%20Na%20Mira%20do%20Inimigo.jpg</fanart>
<info>Após décadas de carreira, um dedicado oficial da Marinha finalmente ganha o comando de um navio militar. Lutando contra inimigos, mas também contra suas próprias dúvidas, o capitão busca provar que aquele é mesmo seu lugar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRITO SILENCIOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRTOSLNCSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Grito%20Silencioso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Grito%20Silencioso.jpg</fanart>
<info>Grito Silencioso acompanha uma família que viaja para um lugar isolado e acaba se deparando com uma pequena cidade totalmente vazia. Ao passar o tempo, eles descobrem que os moradores podem ter sido vítimas de uma criatura sanguinária que se baseia em sons para caçar. Agora, a famíla terá que se unir numa batalha silenciosa para sobreviver.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS DE UMA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HRSDUMGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Her%C3%B3is%20de%20uma%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Her%C3%B3is%20de%20uma%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Esta é uma história, inspirada em eventos reais, sobre os soldados de uma bateria de canhões na Primeira Guerra Mundial que, como centenas de milhares de outras pessoas, fizeram com que a glória do exército sérvio se tornasse imortal.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOKING UP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HOKNGUP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hooking%20Up.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hooking%20Up.jpg</fanart>
<info>Darla é uma repórter cínica, cujo vício em sexo está atrapalhando sua coluna sexual, e sua relação em evolução com Bailey, que é bem intencionado e já foi abandonado por sua namorada e descobre ter câncer de testículo (novamente). Juntos, eles embarcam em uma viagem improvisada, recriando a miríade de encontros de Darla de estado para estado. Ela está procurando uma história e ele está procurando um último hurra; o que eles acham é algo não esperado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DE AGONIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HRSDAGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Horas%20de%20Agonia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Horas%20de%20Agonia.jpg</fanart>
<info>Um homem aparentemente inocente é sequestrado por um assassino em série em L.A., que obriga suas vítimas a trocar os papéis com ele, tornando a vítima em assassino para poder salvar sua vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSPEDAGEM MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HSPDGMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hospedagem%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hospedagem%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Uma solitária viúva (Lin Shaye) aluga um de seus quartos e se torna obcecada pelo novo residente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTO THE DARK: A INVASÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INTHDRKAINSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Into%20the%20Dark%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Into%20the%20Dark%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Durante o feriado de Dia de São Patrício, três jovens formam uma improvável amizade para salvar a pequena cidade onde vivem de uma horda de aliens que se passam por humanos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTO THE DARK: CRUSH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INTRDCRSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crush.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crush.jpg</fanart>
<info>Uma estrela do pop tem suas músicas e identidade artística roubada por seu ex-namorado/empresário e descaradamente investidas em sua nova namorada e pupila. Quando o destino reúne os três em uma pequena casa de show, o trio precisam confrontar os abusos emocionais de seus passados... até que as coisas tomam um rumo violento.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISI E OSSI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ISIEOSI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isi%20e%20Ossi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isi%20e%20Ossi.jpg</fanart>
<info>Para convencer os pais a deixá-la realizar seu sonho de estudar culinária em Nova York, a filha de um bilionário finge estar namorando um boxeador pobre.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JEXI: UM CELULAR SEM FILTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JXIUMCLSMFLTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jexi%20-%20Um%20Celular%20Sem%20Filtro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jexi%20-%20Um%20Celular%20Sem%20Filtro.jpg</fanart>
<info>Phil (Adam Devine) é um rapaz que não tem amigos e sua vida amorosa é inexistente. Ele se depara com os serviços de inteligência artifical de Jexi (Rose Byrne) quando é forçado a atualizar seu telefone. Com Jexi, ele tem companhia e orientação em tudo o que faz. Porém, quando o rapaz perde gradativamente a dependência em usar o celular, Jexi se transforma em um pesadelo ao tentar trazê-lo de volta para ela, mesmo que isso signifique arruinar suas chances de obter sucesso na vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOGUE OU MORRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JGOUMRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogue%20ou%20Morra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jogue%20ou%20Morra.jpg</fanart>
<info>Bem vindo a Paranoia, o "escape game" definitivo. Regra #1: Nada é real. Regra #2: Um dos competidores morrerá. Lucas e Chloe, dois jogadores fanáticos, decidem participar desse jogo exclusivo. Após resolverem a primeira charada, passam para a fase final em um sanatório abandonado, perdido em uma floresta assustadora. Lá, outros quatro participantes os aguardam. Logo, eles saberão que apenas um deles sairá vivo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOIAS BRUTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JOSBRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Joias%20Brutas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Joias%20Brutas.jpg</fanart>
<info>Nova York, primavera de 2012. Howard Ratner (Adam Sandler) é o dono de uma loja de joias, que está repleto de dívidas. Sua grande chance em quitar a situação é através da venda de uma pedra não lapidada enviada diretamente da Etiópia, cheia de minerais preciosos. Inicialmente Howard a oferece ao astro da NBA Kevin Garnett, um de seus clientes assíduos, mas depois resolve que conseguirá faturar mais caso ela vá a leilão. Para tanto, precisa driblar seus cobradores e a própria confusão que cria a partir de suas constantes mudanças.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOJO RABBIT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JOJRBT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojo%20Rabbit.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojo%20Rabbit.jpg</fanart>
<info>Alemanha, durante a Segunda Guerra Mundial. Jojo (Roman Griffin Davis) é um jovem nazista de 10 anos, que trata Adolf Hitler (Taika Waititi) como um amigo próximo, em sua imaginação. Seu maior sonho é participar da Juventude Hitlerista, um grupo pró-nazista composto por outras pessoas que concordam com os seus ideais. Um dia, Jojo descobre que sua mãe (Scarlett Johansson) está escondendo uma judia (Thomasin McKenzie) no sótão de casa. Depois de várias tentativas frustradas para expulsá-la, o jovem rebelde começa a desenvolver empatia pela nova hóspede.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JOJO RABBIT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JOJRBTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojo%20Rabbit.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jojo%20Rabbit.jpg</fanart>
<info>Alemanha, durante a Segunda Guerra Mundial. Jojo (Roman Griffin Davis) é um jovem nazista de 10 anos, que trata Adolf Hitler (Taika Waititi) como um amigo próximo, em sua imaginação. Seu maior sonho é participar da Juventude Hitlerista, um grupo pró-nazista composto por outras pessoas que concordam com os seus ideais. Um dia, Jojo descobre que sua mãe (Scarlett Johansson) está escondendo uma judia (Thomasin McKenzie) no sótão de casa. Depois de várias tentativas frustradas para expulsá-la, o jovem rebelde começa a desenvolver empatia pela nova hóspede.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUDY: MUITO ALÉM DO ARCO-ÍRIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JDYPRTRSDARCIRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judy%20-%20Muito%20Al%C3%A9m%20do%20Arco-%C3%8Dris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judy%20-%20Muito%20Al%C3%A9m%20do%20Arco-%C3%8Dris.jpg</fanart>
<info>Inverno de 1968. Com a carreira em baixa, Judy Garland (Renée Zellweger) aceita estrelar uma turnê em Londres, por mais que tal trabalho a mantenha afastada dos filhos menores. Ao chegar ela enfrenta a solidão e os conhecidos problemas com álcool e remédios, compensando o que deu errado em sua vida pessoal com a dedicação no palco.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUMANJI: PRÓXIMA FASE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=JMNJPRXMFASE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji%20-%20Pr%C3%B3xima%20Fase.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jumanji%20-%20Pr%C3%B3xima%20Fase.jpg</fanart>
<info>Em Jumanji: Próxima Fase, tentado em revisitar o mundo de Jumanji, Spencer (Alex Wolff) decide consertar o jogo de videogame que permite que os jogadores sejam transportados ao local. Logo o quarteto formado por Smolder Bravestone (Dwayne Johnson), Moose Finbar (Kevin Hart), Shelly Oberon (Jack Black) e Ruby Roundhouse (Karen Gillan) ressurge, agora comandado por outras pessoas: os avôs de Spencer e Fridge assumem as personas de Bravestone e Finbar, enquanto o próprio Fridge (Ser'Darius Blain) agora está sob a pele de Oberon.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KADAVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KDVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kadaver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kadaver.jpg</fanart>
<info>Em Kadaver, vivendo um escasso período de fome após um desastre nuclear, uma família de três pessoas é convidada para um evento de caridade em um hotel, onde os convidados serão alimentados. Tudo corre bem, até que, uma a uma, as pessoas começam a desaparecer, desencadeando uma sombria trama.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KART NERVOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=KRTNRVSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kart%20Nervoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kart%20Nervoso.jpg</fanart>
<info>Um emocionante filme de família sobre um garoto que precisa superar enormes probabilidades e sua própria imprudência para realizar seu sonho de vencer o Campeonato Nacional de Kart.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA CASA DE PAPEL: O FENÔMENO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSDPLOFNMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/La%20Casa%20de%20Papel%20-%20O%20Fen%C3%B4meno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/La%20Casa%20de%20Papel%20-%20O%20Fen%C3%B4meno.jpg</fanart>
<info>O documentário La Casa de Papel: O Fenômeno traz um olhar sobre o por quê e como o famoso seriado da Netflix provocou uma onda de entusiasmo em todo o mundo por um astuto grupo de ladrões e o professor que comandou toda a operação.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO NOS OSSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDONSOSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20nos%20Ossos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20nos%20Ossos.jpg</fanart>
<info>Um ano depois de solucionar uma série de assassinatos, a inspetora Amaia se vê diante de um novo mistério relacionado ao caso.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC: SHAZAM: MAGIA E MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGODCSHZMMGEMNSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20DC%20-%20Shazam%20-%20Magia%20e%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/LEGO%20DC%20-%20Shazam%20-%20Magia%20e%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Quando o garoto herói Shazam é ​​oferecido para se juntar à Liga da Justiça, ele reluta, mas quando seus rivais, a Monster Society, colocam a Liga em perigo, ele é o único que pode salvá-los.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA SOMBRIA: GUERRA DE APOKOLIPS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDJSTCSMBRAGRADAPKLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria%20-%20Guerra%20de%20Apokolips.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria%20-%20Guerra%20de%20Apokolips.jpg</fanart>
<info>A conclusão de uma jornada, iniciada em Liga da Justiça: Guerra, de 2014, "Liga da Justiça Sombria: Guerra de Apokolips" lida agora com uma Terra dizimada após uma invasão do imperador de Apokolips, Darkseid, que derrota toda a Liga da Justiça após uma tentativa de ataque mal-sucedido dos maiores heróis da DC.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA SOMBRIA: GUERRA DE APOKOLIPS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDJSTCSMBRAGRADAPKLSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria%20-%20Guerra%20de%20Apokolips.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria%20-%20Guerra%20de%20Apokolips.jpg</fanart>
<info>A conclusão de uma jornada, iniciada em Liga da Justiça: Guerra, de 2014, "Liga da Justiça Sombria: Guerra de Apokolips" lida agora com uma Terra dizimada após uma invasão do imperador de Apokolips, Darkseid, que derrota toda a Liga da Justiça após uma tentativa de ataque mal-sucedido dos maiores heróis da DC.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGUE DJÁ: O LENDÁRIO WALTER MERCADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGUDJOLNDROWLTRMRCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ligue%20Dj%C3%A1%20-%20O%20Lend%C3%A1rio%20Walter%20Mercado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ligue%20Dj%C3%A1%20-%20O%20Lend%C3%A1rio%20Walter%20Mercado.jpg</fanart>
<info>Em Ligue Djá: O Lendário Walter Mercado, o extravagante astrólogo porto-riquenho, lenda psíquica e não-conformista de gênero Walter Mercado encantou o mundo por mais de 30 anos com seus horóscopos televisionados. Partes iguais de Oprah, Liberace e Rogers, Walter era uma parte diária da cultura latina, até que um dia em 2007 ele desapareceu misteriosamente. Mais de uma década depois, os cineastas encontram Walter e nos convidam para seu mundo interior e doméstico, enquanto ele se prepara para restaurar seu legado aos olhos do público.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOST GIRLS: OS CRIMES DE LONG ISLAND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LSTGIRLSOSCRMSDLNGISLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lost%20Girls%20-%20Os%20Crimes%20de%20Long%20Island.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lost%20Girls%20-%20Os%20Crimes%20de%20Long%20Island.jpg</fanart>
<info>Em Lost Girls - Os Crimes de Long Island, Mari Gilbert (Amy Ryan) está desesperada para encontrar sua filha, que desapareceu em Long Island. Com isso, ela acaba ajudando a polícia a descobrir diversos casos de assassinatos não resolvidos. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM ACAMPAMENTO DE FÉRIAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LCSNTOEMACMPMTDFRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%202.jpg</fanart>
<info>Nestas férias, Luccas Neto e seus amigos viajam para um novo acampamento! Desta vez, enfrentarão uma equipe de rivais muito habilidosos e uma chefe rigorosíssima. Surpresas e músicas divertidas aguardam você nesta nova aventura!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM O HOTEL MÁGICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSNTOEMOHTLMGCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20O%20Hotel%20M%C3%A1gico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20O%20Hotel%20M%C3%A1gico.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi se hospedam no Hotel Mágico para dar uma importante entrevista em rede nacional sobre o seu mais novo lançamento. Só que os Elfos malvados vieram do Polo Norte em busca de vingança e a missão se transformará numa grande aventura.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM O MAPA DO TESOURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSNTOEMMPADTSRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20O%20Mapa%20do%20Tesouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20O%20Mapa%20do%20Tesouro.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi vão passar férias no sítio da vovó para curtir a natureza e descobrem um mapa do tesouro. Agora eles precisam embarcar numa aventura musical cheia de mistério para encontrar o baú perdido antes que um vilão faça isso.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUPIN III: O PRIMEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LPN3OPRMRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lupin%20III%20-%20O%20Primeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lupin%20III%20-%20O%20Primeiro.jpg</fanart>
<info>Lupin the Third: THE FIRST é o primeiro longa-metragem em CG da franquia. A história do filme centra-se em Lupin unindo-se a uma mulher chamada Leticia para roubar o Diário de Bresson, um tesouro que nem mesmo a primeira geração Arsène Lupin poderia roubar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTA POR JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LTAPRJSTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luta%20por%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luta%20por%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em Luta por Justiça, Bryan Stevenson (Michael B. Jordan) é um advogado recém-formado em Harvard que abre mão de uma carreira lucrativa em escritórios renomados da costa leste americana para se mudar para o Alabama e se dedicar a prisioneiros condenados à morte que jamais receberam assistência legal justa. Ao chegar lá, Bryan se depara com o caso de Walter McMillian (Jamie Foxx), um homem negro falsamente acusado de um assassinato, mas que nunca teve uma defesa apropriada por conta do preconceito racial na região. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ EDUCAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAEDCCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1%20Educa%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1%20Educa%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Má Educação se passa em Long Island, 2002. Frank Tassone (Hugh Jackman) trabalha como superintendente de um colégio, gozando de imenso prestígio junto aos professores, pais e alunos. Um dia, ao ser entrevistado pela adolescente Rachel (Geraldine Viswanathan) para o jornal do colégio, ele a incentiva a sempre inserir sua assinatura própria em qualquer matéria que faça, por menor que seja. Inspirada pela conversa, ela resolve investigar uma custosa empreitada que está prestes a acontecer, o projeto Skywalk, e acaba descobrindo uma série de fraudes na contabilidade da escola feitas pelo próprio Frank.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGIA INVERTIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGIAINVRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magia%20Invertida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magia%20Invertida.jpg</fanart>
<info>Nory Horace, de dez anos, é uma Fluxer e, como a maioria das Fluxers, pode se transformar em animais. Mas toda vez que Nory tenta se transformar em um gatinho preto, ela acaba se transformando em uma louca combinação de animais, como um gatinho castor ou até um gatinho dragão. Ela é enviada para morar com sua tia, para poder frequentar uma escola com uma nova turma para crianças que, como Nory, têm uma magia invertida que não se encaixa perfeitamente em uma das cinco categorias estabelecidas de mágica. Desesperado para ser normal, Nory aprende o quão valioso ser diferente pode ser.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGNATAS DO CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGNTDCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magnatas%20do%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magnatas%20do%20Crime.jpg</fanart>
<info>Um traficante inglês muito poderoso tenta vender seu império extremamente lucartivo para um grupo de bilionários do Oklahoma. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGOS DO CUBOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGSDCBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magos%20do%20Cubos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magos%20do%20Cubos.jpg</fanart>
<info>O documentário acompanha a amizade e a rivalidade de dois recordistas mundiais de cubo mágico. Entre dois amigos, só pode haver um grande vencedor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAKING THE WITCHER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MKNGTHWCHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Making%20The%20Witcher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Making%20The%20Witcher.jpg</fanart>
<info>Conheça o processo de criação dos monstros, das baladas e de toda a magia que deu vida ao Continente de The Witcher.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANUAL DE CAÇA A MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNUALDCACAMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Manual%20de%20Ca%C3%A7a%20a%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Manual%20de%20Ca%C3%A7a%20a%20Monstros.jpg</fanart>
<info>No filme da Netflix, Kelly Ferguson (Tamara Smart) é uma jovem que está trabalhando como babá pela primeira vez. Quando o menino de quem ela está cuidando é sequestrado por uma legião de monstros, Kelly é apresentada a uma sociedade secreta de corajosas babás que protegem crianças do mundo todo de diversos tipos de monstros. Ao lado de um novo grupo de amigas, ela vai lutar para salvar a criança de quem prometeu tomar conta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA E JOÃO: O CONTO DAS BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRAEJAOOCNTDSBRXS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20e%20Jo%C3%A3o%20-%20O%20Conto%20das%20Bruxas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20e%20Jo%C3%A3o%20-%20O%20Conto%20das%20Bruxas.jpg</fanart>
<info>Em Maria e João: O Conto das Bruxas, há muito tempo, em um campo distante, Maria (Sophia Lillis) leva seu irmãozinho João (Sammy Leakey) a um bosque escuro, em uma busca desesperada por comida e trabalho. Quando eles encontram Holda (Alice Krige), uma misteriosa mulher que reside na floresta, os dois irmãos descobrem que nem todo conto de fadas termina bem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAU-OLHADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAUOLHDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mau-Olhado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mau-Olhado.jpg</fanart>
<info>Fazendo parte da antologia Welcome to the Blumhouse, Mau-Olhado conta a história de Usha Khatri (Sarita Choudhury), uma mãe que fica radiante quando sua filha Pallavi (Sunita Mani) liga de Nova Orleans com a notícia de que conheceu alguém especial. Porém, a felicidade de Usha se transforma em medo quando ela percebe estranhas semelhanças entre o rico namorado de Pallavi e uma figura assustadora de seu próprio passado. Embora suas suspeitas sejam rejeitadas por amigos e familiares, quanto mais Usha aprende sobre esse novo homem, mais certeza ela tem de que uma força maligna de anos atrás está de volta em sua vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAURÍCIO MEIRELLES: LEVANDO O CAOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRCMRLSLVNDOCAOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maur%C3%ADcio%20Meirelles%20-%20Levando%20o%20Caos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maur%C3%ADcio%20Meirelles%20-%20Levando%20o%20Caos.jpg</fanart>
<info>Em Maurício Meirelles: Levando o Caos, o humorista abre sua mente caótica para o público ao fazer divertidos comentários sobre visões a respeito de paternidade, casamento, sociedade e tartarugas neste stand-up. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYA (III)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAYAIII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maya%20(III).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maya%20(III).jpg</fanart>
<info>História da suposta relação entre Icaro e Adriana, desde o momento em que se conheceram até o dia em que ela desaparece e deixa de existir.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIO IRMÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEIOIRMAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meio%20Irm%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meio%20Irm%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sandra, uma adolescente de 16 anos, passa por um momento difícil. Sua mãe está desaparecida há dias e, por isso, a garota passa as tardes varando a cidade de bicicleta, procurando seu paradeiro. Quando a jovem começa a perder as esperanças, ela decide pedir ajuda para seu meio irmão, com quem cultiva uma relação distante. Ele, que também se encontra em uma situação pessoal delicada, não sabe como pode colaborar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES MALIGNAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNTSMLGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentes%20Malignas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentes%20Malignas.jpg</fanart>
<info>Um filme antológico na forma de longa-metragem de horror. Estes segmentos assustadores são recheados de personagens conhecidos como mitos, tradições e contos populares. Criadas para dar lógica aos medos mais sombrios da humanidade, essas histórias lançaram as bases para o que hoje conhecemos como gênero de terror.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRA INCONDICIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNTRINCDNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentira%20Incondicional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentira%20Incondicional.jpg</fanart>
<info>Fazendo parte da antologia Welcome to the Blumhouse, em Mentira Incondicional, um pai e uma filha estão a caminho do acampamento de dança quando avistam a melhor amiga da menina à beira da estrada. Quando param para oferecer carona, suas boas intenções logo resultam em consequências terríveis, acabando pela filha, impulsivamente, matar sua amiga. A partir de então, seus pais se envolverão em uma rede de mentiras para acobertar o terrível acontecimento, indo até às últimas consequências para proteger sua filha.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRAS PERIGOSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNTRSPRGSAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentiras%20Perigosas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentiras%20Perigosas.jpg</fanart>
<info>Em Mentiras Perigosas, Katie (Camila Mendes) e Adam são um jovem casal batalhando há anos para conquistar uma vida de sucesso para si. Quando Katie abandona seus sonhos de uma carreira médica para apoiar as ambições de seu marido, os dois enfim parecem se encontrar na hora certa e no lugar certo para sua vida funcionar. Porém, tudo se complica quando eles se encontram no meio de uma investigação criminal.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NÃO TÃO PERFEITO MARIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEUNTAOPRFTOMRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20N%C3%A3o%20T%C3%A3o%20Perfeito%20Marido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20N%C3%A3o%20T%C3%A3o%20Perfeito%20Marido.jpg</fanart>
<info>Karen Miller tem tudo isso. O casamento perfeito, o marido perfeito, a vida perfeita. Mas quando o marido desaparece em uma viagem de negócios e é considerado morto, a vida perfeita de Karen se desfaz. Ela começa a perceber que seu marido perfeito não era tudo o que parecia.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIGNONNES: LINDINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGNSLNDNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mignonnes%20-%20Lindinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mignonnes%20-%20Lindinhas.jpg</fanart>
<info>Em Lindinhas, Amy (Fathia Youssouf) é uma menina de 11 anos que vive em Paris com sua família de origem senegalesa. Quando, procurando compreender qual é o seu lugar no mundo e cada vez mais consciente de sua feminilidade em amadurecimento, ela entra para um grupo de dança da escola chamado "Lindinhas", ela acaba entrando em conflito com os valores tradicionais de sua família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE NA CELA 7[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLGRNCLA7.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milagre%20na%20Cela%207.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milagre%20na%20Cela%207.jpg</fanart>
<info>Separado de sua filha por ser acusado de um crime que não cometeu, um homem com deficiência intelectual precisa provar sua inocência ao ser preso pela morte da filha de um comandante. Ele passa a contar com a ajuda de seus companheiros de cela e de quem também está do outro lado das grades.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILF[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MILF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/MILF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/MILF.jpg</fanart>
<info>Três amigas de infância partem ao sul para esvaziar uma casa de uma delas, para vendê-la. Durante esses poucos dias, elas se tornam alvo de três garotos, para quem três mulheres solteiras, que se aproximam dos quarenta anos, são muito mais atraentes do que as meninas da sua idade. Relações sexuais ou sensuais são criadas com esses três meninos, que quase podem ser seus filhos! Cécile, Sonia e Elise então descobrem que são MILFs...</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIRACULOUS WORLD: NOVA IORQUE, HERÓIS UNIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRCLSWRLDNVIRQHRSUNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miraculous%20World%20-%20Nova%20Iorque,%20Her%C3%B3is%20Unidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miraculous%20World%20-%20Nova%20Iorque,%20Her%C3%B3is%20Unidos.jpg</fanart>
<info>A turma de Marinette viaja para Nova York com o intuito de comemorar a semana franco-americana da amizade. Ladybug deixa Paris sob os cuidados de Cat Noir, que fica em uma situação complicada, já que Adrien também foi chamado para a viagem. No entanto, o maior problema será um colar de garras de águia extremamente poderoso que está na mira de Hawk Moth. Nesse momento, Ladybug terá que se unir aos heróis americanos para proteger a cidade que nunca dorme.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO PIJAMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MISAOPJMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Pijamas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Pijamas.jpg</fanart>
<info>Em Missão Pijamas, numa noite de festa do pijama com seus melhores amigos, dois irmãos descobrem que sua mãe Margot (Malin Akerman) é uma ex-ladra que entrou no programa de proteção para testemunhas. Quando Margot e seu marido (Ken Marino) acabam sendo sequestrados para serem obrigados a realizar um último trabalho com seu ex parceiro (Joe Manganiello), os irmãos e seus amigos se unem para uma missão resgate numa noite cheia de aventuras.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MODO AVIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MDOAVIAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Modo%20Avi%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Modo%20Avi%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Como a grande maioria das estudantes de moda, Ana (Larissa Manoela) tinha o sonho de se tornar uma estilista de muito sucesso. Porém, ao receber uma proposta de ser influenciadora digital de uma marca renomada, ela larga a faculdade para investir todo o seu tempo na página digital criando publicações. O trabalho que a princípio seria incrível, foi ficando cada vez mais nocivo para ela mesma: certo dia, de tanto ter os olhos somente na tela do celular, a jovem sofre um sério acidente de carro, o que a leva a deixar sua função de influenciadora de lado e passar um tempo na casa de seu avô Germano (Erasmo Carlos), no interior da cidade. Nessa volta às origens, Ana entra em um profundo processo de autoconhecimento e estabelece mais proximidade e afeto pela sua família e por ela própria.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT LEGENDS: A VINGANÇA DE SCORPION[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRTLKMBTLGNSAVNGCDSCRPNDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat%20Legends%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Scorpion.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat%20Legends%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Scorpion.jpg</fanart>
<info>Após o massacre cruel de sua família pelo mercenário Sub-Zero, Hanzo Hasashi é exilado no tortuoso Netherrealm, lá, em troca de sua servidão ao sinistro Quan Chi, ele tem a chance de vingar sua família - e ressuscita como Scorpion, uma alma perdida e vingativa. De volta ao Earthrealm, Lord Raiden reúne uma equipe de guerreiros de elite - o monge Shaolin Liu Kang, a oficial das Forças Especiais Sonya Blade e o ator de ação Johnny Cage - um grupo improvável de heróis com uma chance de salvar a humanidade. Para fazer isso, eles devem derrotar a horda de gladiadores do Outworld de Shang Tsung e vencer o torneio Mortal Kombat.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT LEGENDS: A VINGANÇA DE SCORPION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRTLKMBTLGNSAVNGCDSCRPN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat%20Legends%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Scorpion.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat%20Legends%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Scorpion.jpg</fanart>
<info>Após o massacre cruel de sua família pelo mercenário Sub-Zero, Hanzo Hasashi é exilado no tortuoso Netherrealm, lá, em troca de sua servidão ao sinistro Quan Chi, ele tem a chance de vingar sua família - e ressuscita como Scorpion, uma alma perdida e vingativa. De volta ao Earthrealm, Lord Raiden reúne uma equipe de guerreiros de elite - o monge Shaolin Liu Kang, a oficial das Forças Especiais Sonya Blade e o ator de ação Johnny Cage - um grupo improvável de heróis com uma chance de salvar a humanidade. Para fazer isso, eles devem derrotar a horda de gladiadores do Outworld de Shang Tsung e vencer o torneio Mortal Kombat.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO AMOR PRA DAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MTAMRPRDAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Amor%20Pra%20Dar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Amor%20Pra%20Dar.jpg</fanart>
<info>Em Muito Amor Pra Dar, Fernando (Adrián Suar) é um homem de família. Famílias, no caso. Casado com Paula (Gabriela Toscano) e Vera (Soledad Villamil), ele é completamente apaixonado por ambas, escondendo uma da outra. Um dia, quando sofre um acidente, suas esposas se cruzam, juntando-se as duas em uma trama para acabar com ele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MULAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulan.jpg</fanart>
<info>Em Mulan, Hua Mulan (Liu Yifei) é a espirituosa e determinada filha mais velha de um honrado guerreiro. Quando o Imperador da China emite um decreto que um homem de cada família deve servir no exército imperial, Mulan decide tomar o lugar de seu pai, que está doente. Assumindo a identidade de Hua Jun, ela se disfarça de homem para combater os invasores que estão atacando sua nação, provando-se uma grande guerreira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA PONTA DA BALA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NPRTDBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Ponta%20da%20Bala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Ponta%20da%20Bala.jpg</fanart>
<info>Quando sua esposa e filha são assassinadas sem sentido, um homem se vê envolvido em uma guerra entre um grupo de vigilantes e o crime que infesta sua cidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA PRAIA DE CHESIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NAPRDCHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Praia%20de%20Chesil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Praia%20de%20Chesil.jpg</fanart>
<info>Florence (Saoirse Ronan) e Edward (Billy Howle) são jovens recém-casados em sua lua de mel na costa britânica de 1962. Florence é uma violinista displicente, criada durante uma repressão da classe média. Edward foi criado no campo, em uma família mais volátil e encontrou liberdade na literatura. Eles chegam à costa cheios de amor e prontos para começar a vida à dois, mas não estão preparados para a primeira noite de sexo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA ROTA DO TRÁFICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NARTADTRFCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Rota%20do%20Tr%C3%A1fico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Rota%20do%20Tr%C3%A1fico.jpg</fanart>
<info>Longa escrito e dirigido pelo ex-oficial da marinha Jason Cabell.A trama é inspirada em experiências reais de Cabell durante seu tempo na Agência Anti-Drogas na Colômbia. O filme acompanhará a encomenda de cocaína que passa pelo México, para os Estados Unidos até o Canadá. Quando o pacote é comprometido, o líder do cartel (Pepper) envia seu braço direito, Cook (Cage) e outro traficante (Fishburne), na jornada arriscada para analisar a cadeia de fornecimento da empresa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO OLHE PARA O BERÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOLHEPROBRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Olhe%20Para%20o%20Ber%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Olhe%20Para%20o%20Ber%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Quando Rana concorda em tomar conta de uma família com um passado trágico, uma noite de sábado comum transforma-se rapidamente em um confronto com um horror indescritível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO VAMOS PAGAR NADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NVMSPGRND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Vamos%20Pagar%20Nada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Vamos%20Pagar%20Nada.jpg</fanart>
<info>Antônia (Samantha Schmütz) é uma mulher simples que, apesar de desempregada e cheia de dificuldades para pagar as contas, não perde o bom humor. Quando, indignada com o aumento dos preços no único mercado do bairro, ela faz um escândalo, Antônia acaba contagiando outros clientes e causando um reboliço em que saqueam o mercado e se recusam a pagar. Agora, ela vai precisar de muito jogo de cintura pra justificar suas atitudes para o marido.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARCISO E GOLDMUND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NRCSOEGLDMND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Narciso%20e%20Goldmund.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Narciso%20e%20Goldmund.jpg</fanart>
<info>Adaptação da obra clássica do ganhador do Prêmio Nobel Hermann Hesse. Narciso é um noviço de inteligência brilhante, racional e contido. Goldmund, um jovem aluno de intensa beleza física e profundas inquietações existenciais. Estes dois opostos são atraídos quase magneticamente e passam a representar os arquétipos de ApoIo e Dionísio.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTLSNGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento.jpg</fanart>
<info>Enquanto o Natal se aproxima, o campus de uma universidade fica cada vez mais vazio, com muitos estudantes voltando para as suas famílias. No entanto, algumas garotas de uma irmandade começam a ser assassinadas, uma a uma, por uma figura misteriosa. Mas o matador não suspeitava da capacidade destas alunas em se unirem em busca de vingança.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEKROTRONIC[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NKRTRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nekrotronic.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nekrotronic.jpg</fanart>
<info>Um jovem homem tem sua vida mudada da noite para o dia quando ele descobre que é parte de um grupo chamado Nekromancers. Caçadores de forças sobrenaturais malignas, os Nekromancers se põem a lutar contra seres demoníacos que usam aplicativos e redes sociais para possuir pessoas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM SABE QUE ESTOU AQUI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NGMSBRQESTOAQI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ningu%C3%A9m%20Sabe%20que%20Estou%20Aqui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ningu%C3%A9m%20Sabe%20que%20Estou%20Aqui.jpg</fanart>
<info>Ninguém Sabe que Estou Aqui é a história de Memo (Jorge Garcia), morador de uma remota fazenda de ovelhas no Chile e que esconde sua linda voz do mundo. Traumatizado por acontecimentos do passado, ele vive de maneira solitária, até que uma mulher lhe oferece a chance de encontrar a paz que tanto procura.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÍVEL HARD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NVLHRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%ADvel%20Hard.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%ADvel%20Hard.jpg</fanart>
<info>Em Nível Hard, quando um trio de bebês superpoderosos sai de um jogo e aterrissa no quintal da casa de um um jovem gamer, ele terá que lidar com isso e ser a babá.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO BALANÇO DAS COISAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NBLNCDSCOSAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Balan%C3%A7o%20das%20Coisas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Balan%C3%A7o%20das%20Coisas.jpg</fanart>
<info>Um noivo acidentalmente registra seu casamento e lua de mel em um resort de swingers na Jamaica.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE DO PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOLMTDPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Limite%20do%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Limite%20do%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Quatro jovens de Moscou viajam para Altai para fazer rafting em um rio que corta a montanha. Isolados da civilização, frente a frente com a natureza, nossos heróis não são querem saber de relaxar, mas acabam forçados a lutar pela sobrevivência quando algo dá errado. Eles pedem a ajuda de um grupo que encontram no rio. O que eles não sabiam era que os colegas são criminosos e agora os jovens são reféns de criminosos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOTAS DE REBELDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTSDRBLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Notas%20de%20Rebeldia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Notas%20de%20Rebeldia.jpg</fanart>
<info>Em Notas de Rebeldia, Elijah (Mamoudou Athie) encontra-se dividido entre seu sonho de se tornar um mestre do vinho ou seguir com as expectativas de seu pai e continuar com os negócios da família em Memphis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOTURNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noturno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noturno.jpg</fanart>
<info>Fazendo parte da antologia Welcome to the Blumhouse, Noturno conta a história de uma tímida estudante de música que, após descobrir o misterioso diário de uma colega de classe que morreu recentemente, começa a ofuscar sua extrovertida e incrivelmente talentosa irmã gêmea na instituição de música em que estudam.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ACERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OACRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Acerto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Acerto.jpg</fanart>
<info>Ryan Black retorna à cidade natal após o funeral do pai e se reúne com um antigo colega. Os dois se envolvem em um golpe de extorsão e caem nas mãos de criminosos desesperados. Ryan é forçado a recorrer a medidas extremas e rever um passado obscuro.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AÇOUGUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OACQERO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20A%C3%A7ougueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20A%C3%A7ougueiro.jpg</fanart>
<info>Numa fazenda isolada, William realiza o seu trabalho. Ele dá um fim nos cadáveres trazidos por gangues locais. Sua filha Gloria já está acostumada a ver gente morta mas acredita que a casa está assombrada por alguns deles. Tudo muda quando William encontra uma moça viva. Ele resolve mantê-la enquanto descobre o que fazer com ela, mas deverá ser rápido, pois as gangues deverão retornar para finalizar o trabalho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ASSASSINATO DE NICOLE BROWN SIMPSON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OASASNTODNCLEBRWNSMPSNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Assassinato%20de%20Nicole%20Brown%20Simpson.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Assassinato%20de%20Nicole%20Brown%20Simpson.jpg</fanart>
<info>Inspirada em fatos reais, segue a ex-mulher de OJ Simpson, Nicole Brown Simpson, nos últimos dias que antecederam sua trágica morte em 12 de junho de 1994, como é visto do ponto de vista dela.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BANQUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OBNQRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Banqueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Banqueiro.jpg</fanart>
<info>Texas, década de 1950. Joe Morris e Bernard Garrett são dois empresários afro-americanos que resolvem contratar Matt Steiner, um homem branco da classe trabalhadora, para se passar por chefe deles. Assim, eles conseguem contornar as limitações raciais da época e se tornar dois dos proprietários de imóveis mais ricos e bem-sucedidos do país.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BOM SAMARITANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OBMSMRTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Bom%20Samaritano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Bom%20Samaritano.jpg</fanart>
<info>Karen é atacada durante uma noite enquanto voltava para casa, mas é salva por Daniel, um belo desconhecido. O rapaz se machuca no ataque e ela cuida de suas feridas. Porém, com o passar do tempo, Karen descobre que Daniel não é o herói que aparenta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASO DE RICHARD JEWELL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCSODRCHRDJWEL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Caso%20de%20Richard%20Jewell.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Caso%20de%20Richard%20Jewell.jpg</fanart>
<info>A história real de Richard Jewell (Paul Walter Hauser), segurança que se tornou um dos principais suspeitos de bombardear as Olimpíadas de Atlanta, no ano de 1996. Na realidade, ele foi o responsável por ajudar inocentes a fugirem do local e avisar da existência de um dos explosivos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO DA FLORESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCHMDODFLRSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%20da%20Floresta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%20da%20Floresta.jpg</fanart>
<info>Depois de anos vivendo como um cachorro de estimação na casa de uma família na Califórnia, Buck precisa entrar em contato com os seus instintos mais selvagens para conseguir sobreviver em um ambiente hostil como o Alaska. Com o tempo, seu lado feroz se desenvolve e ele se torna o grande líder de sua matilha. Baseado no livro homônimo de Jack London, lançado em 1903.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COBRADOR DE DÍVIDAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCBRDVDS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Cobrador%20de%20D%C3%ADvidas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Cobrador%20de%20D%C3%ADvidas%202.jpg</fanart>
<info>Dois cobradores de dívidas são encurralados em uma situação explosivamente perigosa, perseguindo vários vilões e também fugindo de um chefão vingativo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DECLÍNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODCLNIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Decl%C3%ADnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Decl%C3%ADnio.jpg</fanart>
<info>Um acidente cria um racha entre os participantes de um campo de treinamento para sobrevivência. Agora, é preciso lutar para continuar vivo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAFIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODSFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Desafio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Desafio.jpg</fanart>
<info>Uma calma noite em família sofre uma reviravolta brutal quando Jay acorda em um porão com outros três prisioneiros. Ele tentará salvar o futuro de sua família enquanto luta cada segundo contra seu sequestrador psicopata.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAPARECIMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODSPRCMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Desaparecimento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Desaparecimento.jpg</fanart>
<info>Em uma ilha desabitada ao longo da costa da Escócia, três faroleiros (Butler, Alwyn, Mullan) chegam para os seus seis turnos de semana. Quando eles se instalam em suas rotinas regulares, tropeçam em cima de um segredo inesperado e que vai mudar as suas vidas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO DE CADA DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODBODCDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Diabo%20de%20Cada%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Diabo%20de%20Cada%20Dia.jpg</fanart>
<info>Ambientada entre a Segunda Guerra Mundial e a Guerra do Vietnã, O Diabo de Cada Dia acompanha diversos personagens num canto esquecido de Ohio, os quais a vida acabam se conectando. Willard Russell (Bill Skarsgård) é um atormentado veterano, sobrevivente de uma carnificina, que não consegue salvar sua bela esposa de uma morte agonizante por conta de um câncer, mesmo com toda a oração e devoção de sua parte. Enquanto isso, Carl (Jason Clarke) e Sandy Henderson (Riley Keough), um casal de assassinos em série, percorrem as rodovias americanas em busca de modelos adequadas para fotografar e exterminar. E no meio disso tudo está Arvin Russell (Tom Holland), filho órfão de Willard e Charlotte (Haley Bennett), que cresceu para ser um homem bom mas começa a demonstrar comportamentos violentos quando passa a desconfiar que o líder religioso da cidade, Preston Teagardin (Robert Pattinson), é uma farsa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DILEMA DAS REDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODLMADRDES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dilema%20das%20Redes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Dilema%20das%20Redes.jpg</fanart>
<info>O Dilema das Redes nos mostra como os magos da tecnologia possuem o controle sobre a maneira em que pensamos, agimos e vivemos. Frequentadores do Vale do Silício revelam como as plataformas de mídias sociais estão reprogramando a sociedade e sua forma de enxergar a vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCÂNDALO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESCDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Esc%C3%A2ndalo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Esc%C3%A2ndalo.jpg</fanart>
<info>Um gigante do telejornalismo e antigo CEO da Fox News, Roger Ailes (John Lithgow) tem seu poder questionado e sua carreira derrubada quando um grupo de mulheres o acusam de assédio sexual no ambiente de trabalho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESPLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho.jpg</fanart>
<info>Depois de experimentar uma perda trágica, um casal adquire um motel deserto onde descobre uma série de eventos perturbadores e inexplicáveis que ocorrem dentro de um dos quartos frequentemente solicitados.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO NOIVO DE MAYA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESTNHNVODMYA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Estranho%20Noivo%20de%20Maya.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Estranho%20Noivo%20de%20Maya.jpg</fanart>
<info>Maya, tem ambições artísticas - seu pai Ed quer: uma filha obediente para dirigir a loja da família. Levando sua independência um passo adiante, Maya decide viajar para a África para a inspiração e retorna com um noivo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FAROL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OFROL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Farol.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Farol.jpg</fanart>
<info>Início do século XX. Thomas Wake (Willem Dafoe), responsável pelo farol de uma ilha isolada, contrata o jovem Ephraim Winslow (Robert Pattinson) para substituir o ajudante anterior e colaborar nas tarefas diárias. No entanto, o acesso ao farol é mantido fechado ao novato, que se torna cada vez mais curioso com este espaço privado. Enquanto os dois homens se conhecem e se provocam, Ephraim fica obcecado em descobrir o que acontece naquele espaço fechado, ao mesmo tempo em que fenômenos estranhos começam a acontecer ao seu redor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O FASCÍNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFSCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fasc%C3%ADnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Fasc%C3%ADnio.jpg</fanart>
<info>Em O Fascínio, Emma (Mia Maestro) viaja com sua filha, Sofia (Giulia Patrignani), em uma visita à mãe de seu noivo, Francesco (Riccardo Scamarcio). Tudo corre bem na viagem, até que, por conta de uma sinistra maldição, Emma precisará lutar com todas as suas forças para impedir que sua filha seja reivindicada por uma força maligna.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GRITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGRTO2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grito%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Grito%202020.jpg</fanart>
<info>Em uma casa, uma maldição nasce após uma pessoa morrer em um momento de terrível terror e tristeza. Voraz, a entidade maligna não perdoa ninguém, fazendo vítima atrás de vítima e passando a maldição adiante.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HALLOWEEN DO HUBIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHLWNDHBIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Halloween%20do%20Hubie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Halloween%20do%20Hubie.jpg</fanart>
<info>Em O Halloween do Hubie, filme de Adam Sandler para a Netflix, Hubie Dubois é uma figura de grande zombaria para as crianças e adultos, apesar de sua devoção a Salém, sua cidade natal. Quando um assassinato próximo ao Dia das Bruxas ocorre, Hubie assume a responsabilidade de investigar o caso, sendo a esperança para salvação da data. O Halloween do Hubie conta no elenco com Adam Sandler, Maya Rudolph e Noah Schnnap (Stranger Things).</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HERDEIRO DAS DROGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OHRDRDSDRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Herdeiro%20das%20Drogas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Herdeiro%20das%20Drogas.jpg</fanart>
<info>Os irmãos Kip (Josh Hartnett), Josie (Margarita Levieva) e Boots tentam escapar de uma espiral de violência que os mantém cativos desde a morte do pai, morando em uma região prejudicada pela economia, onde a venda de drogas tornou-se o seu meio de sobrevivência.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM INVISÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHMEMINVSVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Invis%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Invis%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Em O Homem Invisível, quando o ex abusivo de Cecilia (Elisabeth Moss) tira a própria vida e deixa sua fortuna, ela suspeita que a morte dele tenha sido uma farsa. Como uma série de coincidências se torna letal, Cecilia trabalha para provar que está sendo caçada por alguém que ninguém pode ver.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LIMITE DA TRAIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OLMTDTRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Limite%20da%20Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Limite%20da%20Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma cidadã exemplar é acusada de assassinar o marido, e sua advogada logo desconfia de uma conspiração.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR ESTÁ POR VIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMLHRESTPRVIR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Melhor%20Est%C3%A1%20Por%20Vir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Melhor%20Est%C3%A1%20Por%20Vir.jpg</fanart>
<info>Em O Melhor Está por Vir, Arthur (Fabrice Luchini) e César (Patrick Bruel) são dois homens que nutrem uma forte amizade desde a infância. Quando, em meio a uma grande confusão, César é informado de que Arthur está com câncer, ele decide buscar o amigo para recuperar o tempo perdido e ajudá-lo a conseguir fazer tudo que deseja antes de morrer.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MELHOR VERÃO DAS NOSSAS VIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMLHRVRAODNSASVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Melhor%20Ver%C3%A3o%20das%20Nossas%20Vidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Melhor%20Ver%C3%A3o%20das%20Nossas%20Vidas.jpg</fanart>
<info>Três melhores amigas são aprovadas para participar da final de um famoso festival de música. Porém, elas descobrem que estão de recuperação na escola e precisam arranjar uma maneira de comparecer ao evento em Guarujá sem que seus pais descubram.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MOTORISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMTRSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Motorista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Motorista.jpg</fanart>
<info>Em um apocalipse zumbi, um homem tenta desesperadamente manter sua família viva.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OFICIAL E O ESPIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OOFCLEOESPIAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Oficial%20e%20o%20Espi%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Oficial%20e%20o%20Espi%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Oficial e o Espião se passa em Paris, final do século 19. O capitão francês Alfred Dreyfus é um dos poucos judeus que faz parte do exército. No dia 22 de dezembro de 1884, seus inimigos alcançam seu objetivo: conseguem fazer com que Dreyfus seja acusado de alta traição. Pelo crime, julgado à portas fechadas, o capitão é sentenciado à prisão perpétua no exílio. Intrigado com a evolução do caso, o investigador Picquart decide seguir as pistas para desvendar o mistério por trás da condenação de Dreyfus.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO PERFEITO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPLNOPRFTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Plano%20Perfeito%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Plano%20Perfeito%202.jpg</fanart>
<info>Um negociador de reféns da NYPD se une a um agente federal para resgatar dezenas de turistas mantidos como reféns durante um cerco de 10 horas na Reserva Federal dos EUA.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Po%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Po%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Exibido pela Netflix, O Poço conta a história de um lugar misterioso, uma prisão indescritível, um buraco profundo. Dois reclusos que vivem em cada nível. Um número desconhecido de níveis. Uma plataforma descendente contendo comida para todos eles. Uma luta desumana pela sobrevivência, mas também uma oportunidade de solidariedade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCDVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Robert Bilott (Mark Ruffalo) é um advogado de defesa corporativo que ganhou prestígio trabalhando em casos de grandes empresas de químicos. Quando um fazendeiro chama sua atenção para mortes de gado que podem estar ligadas ao lixo tóxico de uma grande corporação, ele embarca em uma luta pela verdade, em um processo judicial que dura anos e põe em risco sua carreira, sua família e seu futuro.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PÚBLICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPBLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20P%C3%BAblico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20P%C3%BAblico.jpg</fanart>
<info>A história se passa no interior da biblioteca pública de Cincinnati e gira em torno de seus frequentadores, muitos dos quais estão desabrigados e são mentalmente doentes que procuram abrigo e calor no seu interior durante dois dos dias mais frios na memória recente da cidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DOS DESEJOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OQRTDSDSJS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quarto%20dos%20Desejos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Quarto%20dos%20Desejos.jpg</fanart>
<info>Matt e Kate compram uma casa isolada. Enquanto se deslocam, eles descobrem uma estranha sala que lhes garante um número ilimitado de desejos materiais. Mas, como Kate teve dois abortos espontâneos, o que mais sente falta é uma criança.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FICOU PARA TRÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OQFCOUPRTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Ficou%20Para%20Tr%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Ficou%20Para%20Tr%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Em O Que Ficou Para Trás, um casal de refugiados faz uma fuga angustiante do Sudão do Sul, devastado pela guerra, lutando para se ajustar à sua nova vida em uma cidade inglesa. O que eles não contavam é que essa cidade possui um terrível mal escondido sob a superfície, esperando apenas o momento certo para ascender.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DAS ESPADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORNODSESPDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20das%20Espadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20das%20Espadas.jpg</fanart>
<info>Em tempos de guerra, conflitos, traidores maliciosos, ele vai se tornar o primeiro rei de Rus e vai desafiar o inimigo, que não conhecia o mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITMO DA SELVA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORTMODSLVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ritmo%20da%20Selva%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ritmo%20da%20Selva%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Um alienígena com saudades de casa pousa sua nave espacial perto da colorida selva africana. Seus novos amigos animais precisam levá-lo de volta à sua nave e ensiná-lo sobre amizade e diversão antes que seu pai conquistador do espaço possa dominar o planeta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITMO DA VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORTMDVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ritmo%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ritmo%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Stephanie Patrick é uma agente secreta treinada para ser uma assassina brutal por uma agência, mas na verdade ela busca vingança pela morte suspeita de sua família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA FLORESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDODFLRSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20na%20Floresta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20na%20Floresta.jpg</fanart>
<info>Em O Segredo da Floresta, um casal de namorados, Jay (Sahil Shroff) e Amy (Vanessa Curry), decide fugir de sua rotina da cidade grande para um retiro no campo, buscando momentos de tranquilidade e intimidade. No entanto, seus planos românticos vão por água abaixo quando eles testemunham um estranho ritual de exorcismo em uma menina amordaçada. Inconformada, Amy resgata a menina, não suspeitando que sua vida estaria prestes a mudar para sempre.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE ALCATRAZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDEALCTRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Alcatraz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Alcatraz.jpg</fanart>
<info>Alcatraz, 1937. Um jovem guarda penitenciário que trabalha no turno da noite experimenta uma série de perturbações arrepiantes que culminam na morte bizarra de um preso na prisão mais famosa do mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO: OUSE SONHAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDOUSNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20-%20Ouse%20Sonhar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20-%20Ouse%20Sonhar.jpg</fanart>
<info>Uma mulher viúva e mãe de três filhos contrata um homem para consertar sua casa durante uma tempestade. À medida que o trabalhador se aproxima da família, ele compartilha sua filosofia de acreditar no poder do universo para transmitir o que queremos, mas a viúva logo percebe que ele carrega uma conexão secreta com o seu passado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DA CIDADE BRANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSLNCDCDABRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20da%20Cidade%20Branca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20da%20Cidade%20Branca.jpg</fanart>
<info>Um detetive volta à ativa para investigar dois assassinatos que imitam crimes cujo suposto autor que está prestes a sair da prisão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOL DE RICCIONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSLDRCNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sol%20de%20Riccione.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Sol%20de%20Riccione.jpg</fanart>
<info>Em O Sol de Riccione, o que parecia um verão como qualquer outro qualquer, acaba mudando tudo para este grupo de amigos que compartilham a coragem de arriscar e de aproveitar a vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚNEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTNL2019.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20T%C3%BAnel%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20T%C3%BAnel%202019.jpg</fanart>
<info>Quando um caminhão bate dentro de um túnel, as pessoas que estão voltando para casa no Natal são brutalmente presas em um incêndio mortal. Com uma nevasca furiosa lá fora, e os socorristas lutando para chegar ao acidente, é cada um por si mesmo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO VIKING[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMVKNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Viking.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Viking.jpg</fanart>
<info>Um jovem viking chamado Vitharr chega à Grã-Bretanha com sonhos de conquista e aventura, mas quando sua família e seu clã são emboscados e mortos, ele deve sobreviver sozinho nesta estranha e perigosa terra enquanto procura o assentamento de seu tio.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFERENDA À TEMPESTADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OFNRDATMPSTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oferenda%20%C3%A0%20Tempestade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oferenda%20%C3%A0%20Tempestade.jpg</fanart>
<info>Oferenda à Tempestade é a Parte 3 da Trilogia Baztán e acompanha Amaia que investiga rituais macabros e a morte de vários bebês, enquanto pessoas a sua volta vão ficam ameaçadas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ON THE ROCKS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ONTHERCKS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/On%20the%20Rocks.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/On%20the%20Rocks.jpg</fanart>
<info>Afastada de seu pai playboy (Bill Murray) há anos, Laura (Rashida Jones) uma jovem mãe, resolve se reaproximar dele. O reencontro entre os dois se torna tão intenso, que ambos embarcam em uma aventura pela cidade de Nova York.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OPERAÇÃO OBSCURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCAOOBSCRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Obscura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Opera%C3%A7%C3%A3o%20Obscura.jpg</fanart>
<info>Quando uma operação de rotina resulta na brutal e inexplicável morte de seu colega, uma policial percebe que ninguém, além dela, consegue enxergar a gravação do incidente. Com ataques misteriosos aumentando ao seu redor, ela precisa correr contra o tempo para entender a força sobrenatural por trás deles.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORAÇÃO DIABÓLICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORCAODIBLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ora%C3%A7%C3%A3o%20Diab%C3%B3lica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ora%C3%A7%C3%A3o%20Diab%C3%B3lica.jpg</fanart>
<info>Em Oração Diabólica, um grupo de amigos viaja num fim de semana e é forçado a buscar abrigo em uma prisão abandonada onde a freira Irmã Monday havia sido designada. Suspeita de matar prisioneiros que cupriam suas penas durante seu tempo na prisão, a Irmã Monday desapareceu. Já dentro da prisão, memórias ruins da infância e conflitos familiares começam a atormentar o grupo e eles precisam enfrentar seus medos, enquanto tentam não encontrar com a macabra Irmã Monday.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ORIGENS SECRETAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORGNSCRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Origens%20Secretas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Origens%20Secretas.jpg</fanart>
<info>Origens Secretas se passa em Madri, 2019. Quando um serial killer começa a espalhar o caos, matando pessoas anônimas que, aparentemente, não possuem nenhuma conexão uma com as outras, um fã de quadrinhos e uma fã de cosplay se unem para parar esse vilão. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESPETACULARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSESPCTLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Espetaculares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Espetaculares.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS WILLOUGHBY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSIRMSWLGBY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Irm%C3%A3os%20Willoughby.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Irm%C3%A3os%20Willoughby.jpg</fanart>
<info>Os Irmãos Willoughby, Tim, Jane e seus irmãos gêmeos, possuem pais com temperamentos egoístas. Para se livrar deles e formar a família que desejam, eles bolam um plano para enviá-los em uma viagem de férias. Nessa aventura, os irmãos acabam descobrindo o verdadeiro significado da palavra família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISERÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSMSRVS2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Miser%C3%A1veis%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Miser%C3%A1veis%202020.jpg</fanart>
<info>Stéphane (Damien Bonnard) é um jovem que acaba de se mudar para Montfermeil e se junta ao esquadrão anti-crime da comuna. Colocado no mesmo time de Chris (Alexis Manenti) e Gwada (Djibril Zonga), dois homens de métodos pouco convencionais, ele logo se vê envolvido na tensão entre as diferentes gangues do local.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÓRFÃOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSORFAOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20%C3%93rf%C3%A3os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20%C3%93rf%C3%A3os.jpg</fanart>
<info>Kate (Mackenzie Davis) é uma jovem professora contratada para trabalhar como governanta na mansão de uma família rica. Na casa, localizada em Essex, Londres, vive Flora (Brooklynn Prince) e Miles (Finn Wolfhard), irmãos órfãos que perderam ambos os pais em um acidente próximo à casa. No entanto, ela logo percebe que no local existem outros moradores, não necessariamente vivos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RAPAZES DA BANDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSRPZSDBND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Rapazes%20da%20Banda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Rapazes%20da%20Banda.jpg</fanart>
<info>Nova York, 1968. Um grupo de amigos gays se reúnem para comemorar um de seus aniversários, mas tem a noite interrompida quando o colega de quarto potencialmente enrustido do anfitrião aparece sem ser convidado, desenterrando verdades secretas e feridas antigas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS OBSCUROS DA MINHA MÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSSGRDSOBSCRDMNHMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20Obscuros%20da%20Minha%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20Obscuros%20da%20Minha%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>A jovem Ashley (Nia Roam) finalmente conhece sua mãe biológica, Sara (Laurie Fortier). Porém, passada a empolgação incial do reencontro, Ashley se vê em uma teia de mentiras e decepções envolvendo sua mãe. E, agora, ela já não tem certeza se Sara é inocente ou culpada de um assassinato.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACIENTE 11[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PACNTE11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paciente%2011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paciente%2011.jpg</fanart>
<info>Um adolescente enfrenta momentos de terror ao ser induzido às lembranças do sequestro que o deixou em estado de coma. Em seu inconsciente, pouco a pouco ele se recorda dos eventos apavorantes que sofreu quando estava preso em um lugar remoto e sombrio. Para acordar, ele precisará encarar seus medos e reviver horrores inexplicáveis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACIENTE ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PCNTEZERP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paciente%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paciente%20Zero.jpg</fanart>
<info>O filme segue um grupo de médicos, guardas e prisioneiros violentos na ilha de St Leonards, no Atlântico Norte, que devem se unir quando uma doença galopante ameaça as unidades de alta segurança.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÁGINAS DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PGNSDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A1ginas%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A1ginas%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>No meio da noite, uma jovem desperta e subitamente, sem esboçar qualquer sentimento, mata cada membro de sua família, inclusive o cachorro dela. O psiquiatra encarregado do caso descobre que a garota mantinha um diário e resolve investigar. Depois de encontrar o objeto e a ler seu conteúdo, o médico passa a entender a razão de sua primeira página conter um aviso - quem ler este diário será amaldiçoado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI, FILHO, PÁTRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PAIFLHSPTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai,%20Filho,%20P%C3%A1tria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai,%20Filho,%20P%C3%A1tria.jpg</fanart>
<info>Em Pai, Filho, Pátria, Isaac e Joey veem seu pai, Brian Eisch, um soldado de terceira geração, como um super-herói. Brian passa a maior parte da infância de seus filhos no Afeganistão, e quando ele é gravemente ferido e volta para casa como um homem diferente, os três passam a ter que lidar com as consequências da guerra. Com a crença na justiça e a autodeterminação de Brian abaladas, o estudo etnográfico de Catrin Einhorn e Leslye Davis aborda a masculinidade tóxica americana e como a tragédia segue os Eischs por quase uma década. Além disso, mostra o intenso vínculo pai-filho sendo desafiado diversas vezes pelo sacrifício e os desafios de ser um pai, soldado e filho. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAIS MUITO LOUCOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PAISMTLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pais%20Muito%20Loucos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pais%20Muito%20Loucos.jpg</fanart>
<info>Na história, o casal acaba de se despedir da filha que foi para a universidade, e sai para beber e comemorar a liberdade após 18 anos. O resultado é uma sequência de decisões ruins, incluindo um sequestro e um caso de identidade trocada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALM BEACH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLMBCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palm%20Beach.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palm%20Beach.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos se reencontram para comemorar um aniversário especial, com a icônica Palm Beach de Sydney proporcionando um cenário deslumbrante para o drama que se desenrola. Os bons tempos rolam, com muitas gargalhadas, refeições suntuosas, vinho fluindo e música fantástica, mas lentamente aumentam as tensões e surgem segredos profundos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODOS OS GAROTOS: P.S. AINDA AMO VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRTDSOSGRTSPSANDAMOVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Todos%20os%20Garotos%20-%20P.S.%20Ainda%20Amo%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Todos%20os%20Garotos%20-%20P.S.%20Ainda%20Amo%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Lara Jean (Lana Condor) não esperava se apaixonar por Peter Kavinsky (Noah Centineo) quando eles fingiam namorar, mas a relação entre os dois rapidamente deixou de ser artificial. Só que, ao se reconectar com uma paixão do passado, John (Jordan Fisher), tudo fica ainda mais complicado para a jovem, que precisa entender o que se passa internamente para tomar uma grande decisão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTIDA FRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PARTDFRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Partida%20Fria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Partida%20Fria.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARTO FORÇADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTOFRCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parto%20For%C3%A7ado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Parto%20For%C3%A7ado.jpg</fanart>
<info>A vida de uma mulher grávida muda quando ela percebe que alguém próximo a ela tem planos mais sombrios para ela e para o bebê.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PENSE COMO UM CÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNSECMOUMCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pense%20Como%20um%20C%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pense%20Como%20um%20C%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um garoto prodígio da tecnologia de 12 anos de idade, cujo experimento científico dá errado, forja uma conexão telepática com seu melhor amigo, o seu cão. A dupla une forças e utiliza as suas perspectivas únicas sobre a vida para superar comicamente as complicações da família e da escola.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERDIDOS NA NEVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRDSNANVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perdidos%20Na%20Neve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perdidos%20Na%20Neve.jpg</fanart>
<info>Dois irmãos resolvem tirar uns dias de folga na casa de montanha da família, mas um acidente inesperado acaba com todos os planos, fazendo com que eles tenham que enfrentar uma verdadeira nevasca a pé.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PERSEGUINDO O ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSNDOASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perseguindo%20o%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Perseguindo%20o%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Um jovem detetive é dilacerado depois que sua esposa acaba em coma enquanto caçava um serial killer ao mesmo tempo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PETS UNIDOS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PETSUNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pets%20Unidos!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pets%20Unidos!.jpg</fanart>
<info>Em Pets Unidos!, quando Roger (um cachorro ao melhor estilo Robin Hood) e Belle (uma gata de estimação elegante, porém mimada) são jogados juntos em meio ao caos de um robô que toma conta de sua cidade natal, eles devem deixar todos os seus preconceitos de lado para sobreviver, enquanto embarcam em uma grande aventura.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PHINEAS E FERB, O FILME: CANDACE CONTRA O UNIVERSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PHNSEFRBOFLMCNCTROUNVSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Phineas%20e%20Ferb,%20O%20Filme%20-%20Candace%20Contra%20o%20Universo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Phineas%20e%20Ferb,%20O%20Filme%20-%20Candace%20Contra%20o%20Universo.jpg</fanart>
<info>Phineas e Ferb atravessam o universo para resgatar a irmã mais velha, Candance, que foi sequestrada por alienígenas e acabou achando um planeta livre dos irmãos irritantes.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINGUINS: VIDA AO EXTREMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNGNSVDAOEXTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pinguins%20-%20Vida%20ao%20Extremo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pinguins%20-%20Vida%20ao%20Extremo.jpg</fanart>
<info>A equipe espirituosa e perseverante de cineastas enfrentam a Antártica para filmar os Penguins da Disneynature, uma história de amadurecimento sobre um pinguim de Adélie chamado Steve</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: MEWTWO CONTRA-ATACA: EVOLUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PKMONFLM22.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Mewtwo%20Contra-Ataca!%20Evolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Mewtwo%20Contra-Ataca!%20Evolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Remake de Pokémon - O filme, o longa começa quando um grupo de cientistas decide criar o pokémon mais poderoso de todos os tempos. Mas a criatura chamada de Mewtwo se rebela e convoca grandes treinadores, escondendo um plano mirabolante.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POOKA VIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=POKAVIVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pooka%20Vive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pooka%20Vive.jpg</fanart>
<info>Um grupo de velhos amigos cria, por diversão, sua própria creepypasta sobre Pooka. Mas eles tomam uma surpresa quando viraliza na internet, a tal ponto que acaba mostrando versões mais assassinas da criatura.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR LUGARES INCRÍVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRLGRSINCRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Lugares%20Incr%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Lugares%20Incr%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Violet Markey (Elle Fanning) e Theodore Finch (Justice Smith) têm suas vidas transformadas para sempre quando se conhecem. Juntos, eles se apoiam para curar os estigmas emocionais e físicos que adquiriram no passado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UMA VIDA MELHOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRUMVDMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20uma%20Vida%20Melhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20uma%20Vida%20Melhor.jpg</fanart>
<info>Na Nigéria, uma jornalista decide se passar por prostituta para expor o tráfico de pessoas que ocorre na região. No entanto, ela acaba descobrindo muitas histórias chocantes de mulheres que sofrem com exploração e violência.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PWER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power.jpg</fanart>
<info>Em Power, a notícia de que uma nova pílula capaz de liberar superpotências para cada um que a experimentar começa a se espalhar nas ruas de Nova Orleans. Poderes como pele à prova de balas, super força e invisibilidade apareceram em usuários, porém, é impossível saber o vai realmente acontecer até tomá-la. Mas tudo muda quando a pílula acaba aumentando o crime na cidade, fazendo com que o policial local (Joseph Gordon-Levitt) se una a um traficante adolescente (Dominique Fishback) e um ex-soldado com sede de vingança (Jamie Foxx) para combater o poder com poder, chegando na origem da pílula.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSGIO2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Press%C3%A1gio%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Press%C3%A1gio%202020.jpg</fanart>
<info>Em Presságio, a detetive iniciante Manuela "Pipa" Pelari (Luisana Lopilato) trabalha ao lado do seu mentor Francisco Juánez (Joaquín Furriel). Eles tentam desvendar o mistério do violento homicídio de uma jovem de 19 anos. Ao mesmo tempo, e em segredo, Pipa trabalha em outro caso: um homícidio onde Juánez é suspeito.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRCRSEUMPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20um%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20um%20Pai.jpg</fanart>
<info>O que uma pequena fã de adrenalina faz quando a mãe a proíbe de participar de um campeonato de bicicross? Contrata um ator para fingir que é seu pai.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÓXIMA FASE: FUGINDO DE RANCALA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRXMFSEFGNDODRNCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pr%C3%B3xima%20Fase%20-%20Fugindo%20de%20Rancala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pr%C3%B3xima%20Fase%20-%20Fugindo%20de%20Rancala.jpg</fanart>
<info>Quando um gerente de arcade percebe que seu irmão foi transportado para um videogame perigoso, ela e seus dois melhores amigos o seguem para o mundo virtual, lutando contra criaturas perigosas e um senhor da guerra que não pára por nada para mantê-los no jogo e fazê-los parte do seu exército.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO O SOL SE PÕE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QNDOSOLSPOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20o%20Sol%20se%20P%C3%B5e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20o%20Sol%20se%20P%C3%B5e.jpg</fanart>
<info>A banda de Bruno precisa de um novo vocalista para participar do festival de música da faculdade e quando tudo parece perdido, surge Jeny. Unidos lutarão por vencer, e por encontrar seu destino.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE UMA ROCKSTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QSEUMRCKSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20uma%20Rockstar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20uma%20Rockstar.jpg</fanart>
<info>Em Quase uma Rockstar, Amber Appleton (Auli'i Cravalho) tem dezessete anos e está no ensino médio. Ela mora em um ônibus escolar junto com a sua mãe alcóolatra e seu leal vira-lata, Bobby Big Boy, após serem expulsas de casa pelo ex-namorado da mãe. Mesmo tendo uma vida difícil, a jovem mantém a sua boa energia e otimismo, focando em ajudar as pessoas ao seu redor. Quando uma tragédia ocorre em seu mundo, a vida da jovem é drasticamente afetada, mudando sua maneira de enxergar as coisas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO HISTÓRIAS DE FANTASMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QTROHSTRDFNTSMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Hist%C3%B3rias%20de%20Fantasmas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Hist%C3%B3rias%20de%20Fantasmas.jpg</fanart>
<info>Quatro histórias de terror dirigidas por Karan Johar, Dibakar Banerjee, Zoya Akhtar e Anurag Kashyap. Os mesmos diretores de Quatro Histórias de Desejo, indicado ao Emmy.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM COM FERRO FERE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QMCMFERFRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20com%20Ferro%20Fere.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20com%20Ferro%20Fere.jpg</fanart>
<info>Após a morte de seu irmão Sergio, o enfermeiro de asilo Mario (Luis Tosar) se prepara para um novo capítulo da sua vida com a chegada de seu primeiro filho. Mas, quando um chefe de cartel é enviado ao asilo para os cuidados de Mario, ele começa a questionar se seu dever é mais importante que as vidas que este homem destruiu.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEREMOS MATAR GUNTHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MTNDOGNTHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queremos%20Matar%20Gunther.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queremos%20Matar%20Gunther.jpg</fanart>
<info>A história gira em torno de um grupo de assassinos internacionais excêntricos, que estão de saco cboheio de Gunther, um homem arrogante considerado o maior assassino do mundo. Eles montam um plano de mestre para matá-lo mas, no entanto, rapidamente se transforma em uma série de atrapalhados encontros, onde Gunther aparece sempre um passo à frente deles.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBECCA: A MULHER INESQUECÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RBCAMLHRINSQCVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rebecca%20-%20A%20Mulher%20Inesquec%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rebecca%20-%20A%20Mulher%20Inesquec%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Em Rebecca - A Mulher Inesquecível, uma jovem de origem humilde se casa com um rico nobre e se muda para sua intimidadora mansão na costa da Inglaterra. Chegando lá, ela passa a viver às sombras da falecida Rebecca, a misteriosa esposa anterior de seu marido, descobrindo, aos poucos, misteriosos segredos sobre seu passado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDE DE ÓDIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=REDEDODIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rede%20de%20%C3%93dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rede%20de%20%C3%93dio.jpg</fanart>
<info>Em Rede de Ódio, um jovem passa a fazer sucesso incitando o ódio em campanhas nas redes sociais, atacando desde influenciadores virtuais a políticos renomados. O que ele não contava é que toda essa crueldade no mundo virtual cobraria seu preço no mundo real, complicando sua vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMÉDIO AMARGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RMDIOAMRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rem%C3%A9dio%20Amargo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rem%C3%A9dio%20Amargo.jpg</fanart>
<info>Ángel (Mario Casas) trabalha como paramédico em serviços emergenciais. Após sofrer um terrível acidente, sua vida ao lado de Vane (Déborah François) começa a sucumbir. Obcecado com a ideia de que ela está sendo infiel, ele entrará numa espiral de paranoia da qual será difícil sair.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSGTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Resgate.jpg</fanart>
<info>Em Resgate, Tyler Rake (Chris Hemsworth) um agente especial recebe a difícil missão de libertar um garoto indiano que é mantido refém na cidade de Dhaka. Apesar de estar preparado fisicamente, ele precisa lidar com crises de identidade e com seu emocional fragilizado por problemas do passado para que consiga designar sua tarefa da melhor maneira possível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM MALIBU: A PRÓXIMA ONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSGTEMLBUAPRXMONDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Resgate%20em%20Malibu%20-%20A%20Pr%C3%B3xima%20Onda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Resgate%20em%20Malibu%20-%20A%20Pr%C3%B3xima%20Onda.jpg</fanart>
<info>Resgate em Malibu: A Próxima Onda acompanha o verão chegando novamente para a Equipe dos Linguados e com ele, o Campeonato Internacional de Resgate Júnior, fazendo que os olhos de todos estivessem voltados para as praias de Malibu. Quando a Equipe dos EUA sofre de intoxicação alimentar, Tyler, Dylan, Lizzie, Eric e Gina deverão representar seu país nos maiores desafios de salva-vidas do mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESILIÊNCIA: POR RAFINHA ALCANTARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RSLNCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Resiliencia%20-%20Por%20Rafinha%20Alcantara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Resiliencia%20-%20Por%20Rafinha%20Alcantara.jpg</fanart>
<info>O documentário, que segue por seis meses o dia-a-dia do meio-campista, é uma confissão em primeira pessoa do próprio Rafinha, que abriu as portas de sua casa desde o início, deixando capturar todos os momentos, até permitindo que as câmeras entrassem na sala de operações.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICOS DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RCSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ricos%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ricos%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Em Ricos de Amor, Teto (Danilo Mesquita) é filho do riquíssimo Teodoro (Ernani Moraes), conhecido como "O Rei do Tomate". O rapaz, que em breve herdará a bem sucedida fábrica de tomates do pai, percebe sua vida se tornando um grande rebuliço quando conhece Paula (Giovanna Lancellotti), uma jovem decidida que estuda para ser médica e não vê a hora de se tornar independente. Com medo da reação da garota, Teto esconde suas raízes e finge ter origem humilde. Porém, essa mentira inicia um espiral de desentendimentos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogue.jpg</fanart>
<info>Um esquadrão de soldados liderados por O'Hara (Megan Fox) estão sob a missão de resgatar a filha de um governador de seus captores em um lugar remoto da Africa. Mas quando as coisas dão errados, eles não tem que sobreviver não apenas ao encontro sangrento com uma gangue de rebeldes, mas também a uma horda de leões famintos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE CITY: BRONX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGCTYBRNX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogue%20City%20-%20Bronx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogue%20City%20-%20Bronx.jpg</fanart>
<info>Em Bronx, nos distritos do norte de Marselha, um massacre orquestrado pelo clã Bastiani ocorre. Dois rivais são encarregados da investigação; Vronski, policial do esquadrão anti-gangue, e Costa, líder de grupo BRB que usa de práticas questionáveis. A situação se agrava quando uma testemunha chave é assassinada sob custódia policial. No meio da guerra entre gangues, Vronski e seus homens serão forçados a fazerem escolhas que podem desencadear graves consequências.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBO EM MONTE CARLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ROBEMNTRCRLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Roubo%20em%20Monte%20Carlo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Roubo%20em%20Monte%20Carlo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUAS EM GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RUSEMGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ruas%20Em%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ruas%20Em%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]S.W.A.T.: FORÇA LETAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SWATFRCLTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S.W.A.T.%20-%20Forca%20Letal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S.W.A.T.%20-%20Forca%20Letal.jpg</fanart>
<info>A história se concentra na Unidade de Polícia Especial Chinesa, desde o treinamento duro até a primeira missão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SADAKO: CAPÍTULO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SDKOCPTLFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sadako%20-%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sadako%20-%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</fanart>
<info>Uma garota com amnésia é deixada sob os cuidados da psicóloga Mayu (Elaiza Ikeda). De interesse da polícia, nem todos sabem o motivo da garota estar ali. Quando seu irmão, um aspirante a Youtuber em busca da fama, decide revisitar um site derrubado que causou a morte de cinco pessoas, as peças começam a se juntar e uma antiga maldição ressurge.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALYUT-7: MISSÃO ESPACIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SLYT7MSAOESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salyut%207%20-%20Miss%C3%A3o%20Espacial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salyut%207%20-%20Miss%C3%A3o%20Espacial.jpg</fanart>
<info>URSS, junho de 1985. Com base em eventos reais. Depois que o contato com a estação espacial Salyut 7 é perdido, os cosmonautas Vladimir Dzhanibekov e Viktor Savinykh aportam com a nave vazia e congelada e voltam à vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE DE PELICANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNGDPLCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sangue%20de%20Pelicano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sangue%20de%20Pelicano.jpg</fanart>
<info>Wiebke (Nina Hoss) é uma treinadora de cavalos que adota Raya, uma menina de 5 anos. Quando ela descobre que Raya sofre de uma doença que a impossibilita de estabelecer conexões emocionais ou sentir empatia, colocando a si mesma e todos a sua volta em perigo, Wiebke se vê em uma situação inimaginável. Conforme a menina fica cada vez mais agressiva e coloca a filha mais velha da família, Nicolina, em risco, Wiebke se vê obrigada a decidir se deve ou não ficar com Raya.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY!: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCBYOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/SCOOBY!%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/SCOOBY!%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>SCOOBY! O Filme é uma história de origem dos famosos personagens da série animada da Hanna Barbera. Salsicha e Scooby tem uma conexão instantânea envolvendo comida em seu primeiro encontro, e logo se unem aos jovens detetives Fred, Velma e Daphne para formar a Mistério S/A. Só que, após resolver centenas de casos, eles encontram o desafio de impedir o "apocãolipse", que virá quando o fantasma do cão Cerberus for liberado no mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! HALLOWEEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCBYDOHLOWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo%20Halloween.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo%20Halloween.jpg</fanart>
<info>O feriado favorito de Scooby-Doo e Shaggy está chegando! Com monstros falsos e muitos doces – o Halloween é o paraíso para os gulosos famintos que vão de porta em porta. Mas, este ano, seu doce feriado azeda quando o canteiro de abóboras da vizinhança é infectado por lodo tóxico, criando o Espantalho, que causará muita confusão durante uma festa de Dia da Bruxas, mas algo ainda mais misteriosos está por trás de tudo. Para resolver o mistério, Sccooby, Salsicha e seus amigos contarão com a ajuda de Elvira, a Rainhas das trevas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBERG: CONTRA TODOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBRGCNTRTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seberg%20-%20Contra%20Todos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seberg%20-%20Contra%20Todos.jpg</fanart>
<info>Paris, 1968. A atriz Jean Seberg (Kristen Stewart) está no auge de sua popularidade, graças ao sucesso de vários filmes rodados na França. Ao chegar aos Estados Unidos ela logo se envolve com o ativista de direitos civis Hakim Jamal (Anthony Mackie), que conheceu ainda durante o voo. Jean logo se posiciona a favor dos Panteras Negras e passa a ser uma das financiadoras do movimento, ao mesmo tempo em que mantém um caso com Hakim. Tal situação é acompanhada de perto peo FBI, que mantinha um programa de vigilância para romper e expor os Panteras Negras. Dentre os agentes designados para espioná-la está Jack Solomon (Jack O'Connell), que começa a se rebelar quando o FBI inicia um plano de difamação contra a atriz.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETO E PROIBIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCRTEPRBDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Secreto%20e%20Proibido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Secreto%20e%20Proibido.jpg</fanart>
<info>Elas viveram um amor secreto em tempos difíceis. Mas sair do armário mesmo depois de tantos anos também tem seus próprios desafios.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO PERIGOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SDCAOPRGSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sedu%C3%A7%C3%A3o%20Perigosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sedu%C3%A7%C3%A3o%20Perigosa.jpg</fanart>
<info>Hank, um homem solitário numa vida monótona na sonolenta cidade de Sebring, na Flórida, fica surpreso ao desenvolver uma relação questionável com Josie, uma estudante do ensino médio recentemente transferida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONEXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMCNXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Conex%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Conex%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Sem Conexão, um grupo de adolescentes dependentes de tecnologia vai para um acampamento offline. Caminhadas na mata sem acesso a smartphones viram sua nova rotina, os desconectando do mundo virtual. Logo eles vão descobrir que um perigo mortal está à espreita na floresta, precisando confiar uns nos outros se quiserem sobreviver.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONEXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMPRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Perd%C3%A3o%202018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Perd%C3%A3o%202018.jpg</fanart>
<info>Um empresáro de colarinho branco casado e com filhos comete um crime por acidente e vai parar na cadeia. Lá, ele precisa aprender meios de sobrevivência enquanto adquire consciência de que seus atos lá dentro terão um profundo impacto em sua vida longe das grades.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMPVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sempre%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sempre%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Anos 70, jovem e rebelde, Francesca (Laura Chiatti) viajou pelo mundo após a onda de liberação sexual.Quando retorna a sua cidade natal, ela é uma pessoa completamente diferente da garota loira de olhos azuis de que se lembrava seu vizinho Matteo (Michele Riondino), sempre apaixonado por ela.A viagem romântica que Matteo realiza e se compromete a conquistar Francesca se torna a desculpa para refazer, através de espetaculares coreografias e uma delicada direção, os maiores sucessos musicais de Battisti e Mogol.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SQSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro%202020.jpg</fanart>
<info>Em Sequestro, a repórter Sasha Bruder (Kim Shaw) força seu próprio sequestro ao vivo para conseguir uma história grande o suficiente para alavancar sua carreira. Porém, quando a renomada repórter investigativa Diane Baldwin (Perrey Reeves) é enviada para cobrir o caso, o segredo de Sasha começa a correr riscos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SRGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sergio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sergio.jpg</fanart>
<info>Durante o período caótico após a invasão dos EUA ao Iraque, o diplomata da ONU Sergio Vieira de Mello assume a missão mais complexa e perigosa de sua carreira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOOK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SHOK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shook.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shook.jpg</fanart>
<info>Uma narrativa com roteiro de câmera única, "Shook", gira em torno de Mia, uma menina de 15 anos que sonha em dançar profissionalmente, mas é prejudicada pelas obrigações diárias com sua irmã mais nova, Skylar, e sua mãe solteira, uma enfermeira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINDROME DE ESTOCOLMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNDRMDESTCLMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sindrome%20de%20Estocolmo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sindrome%20de%20Estocolmo.jpg</fanart>
<info>Baseado na real crise de assaltos a bancos e de reféns que aconteceu na cidade de Estocolmo em 1973. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVER A NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBRVRANTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobreviver%20a%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobreviver%20a%20Noite.jpg</fanart>
<info>Dois criminosos implacáveis ​​entram na casa de um médico em decadência, para receber atendimento médico depois que um deles é baleado durante um assalto que deu errado. Sabendo que ele não tem o conhecimento necessário para consertar o invasor ferido, o médico deve proteger sua família a todo custo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIAS EM GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SOCSEMGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Socias%20em%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Socias%20em%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Duas melhores amigas abrem uma empresa bem-sucedida e tem a relação testada quando uma proposta irrecusável chega a suas mesas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE SECRETA DOS SEGUNDOS FILHOS REAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCDADSCRTADSGNDSFLHSREAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sociedade%20Secreta%20dos%20Segundos%20Filhos%20Reais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sociedade%20Secreta%20dos%20Segundos%20Filhos%20Reais.jpg</fanart>
<info>Sam (Peyton Elizabeth Lee) é uma princesa rebelde segunda na linha de sucessão do trono de Ilíria, atualmente ocupado por sua mãe. Quando seu desinteresse pela vida real chega ao limite, ela descobre que tem superpoderes e pertence a uma antiga sociedade secreta que tem a missão de manter a paz no reino.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO: LEI DO RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SLDSANONMOSALEIDRTRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo%20-%20Lei%20do%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo%20-%20Lei%20do%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Um grupo de fuzileiros navais devem proteger uma embaixada dos EUA no Oriente Médio quando, de repente, foram atacados por forças inimigas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLTEIRAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SLTRMNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Solteiramente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Solteiramente.jpg</fanart>
<info>Em Solteiramente, Dineo (Fulu Mugovhani) é uma mulher com um único objetivo: casar. Porém, seus relacionamentos sempre terminam do mesmo jeito, com ela descartada por seus namorados. Ao conhecer Lunga (Bohang Moeko), ele parece ser o homem pelo qual ela esperou a vida inteira, compartilhando seus valores em questão de amor e relacionamento. Quando, acidentalmente, Dineo descobre que o homem dos seus sonhos planejava passar o resto da vida com outra pessoa, ela termina seu namoro, se preparando, com a ajuda de uma amiga que tem fobia de compromissos, para enfrentar o que mais teme: a vida como uma mulher solteira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONIC: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SONCOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonic%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonic%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sonic, o porco-espinho azul mais famoso do mundo, se junta com os seus amigos para derrotar o terrível Doutor Eggman, um cientista louco que planeja dominar o mundo, e o Doutor Robotnik, responsável por aprisionar animais inocentes em robôs.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONIC: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SONCOFLMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonic%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonic%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sonic, o porco-espinho azul mais famoso do mundo, se junta com os seus amigos para derrotar o terrível Doutor Eggman, um cientista louco que planeja dominar o mundo, e o Doutor Robotnik, responsável por aprisionar animais inocentes em robôs. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS TURMA NOVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRMNSTRSTRMNVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20Turma%20Nova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20Turma%20Nova.jpg</fanart>
<info>Uma nova turma de monstrinhos chega à escola, e os Super Monstros aumentam ainda mais seus superpoderes na Sala Roxa!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: ENTRE A FOICE E O MARTELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRMNENTRFCEOMRTLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20Entre%20a%20Foice%20e%20o%20Martelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20Entre%20a%20Foice%20e%20o%20Martelo.jpg</fanart>
<info>Nessa surpreendente releitura de um conto mais que familiar, uma certa nave kryptoniana cai na Terra, trazendo um infante que um dia se tornará o ser mais poderoso do planeta. Mas seu veículo não caiu nos Estados Unidos. Ele não foi criado em Smallville, Kansas. Em vez disso, encontrou um novo lar em uma fazenda coletiva na União Soviética! Da mente de Mark Millar, elogiado roteirista de Authority e O Procurado, chega esta estranha e genial reinterpretação do mito do Superman.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O HOMEM DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRMNOHMEMDAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20O%20Homem%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20O%20Homem%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>O estagiário do Daily Planet, Clark Kent, leva o aprendizado no trabalho a novos horizontes quando o Lobo e Parasita estão de olho em Metropolis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Surdo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Surdo.jpg</fanart>
<info>Um revolucionário rebelde contra a ditadura de Franquist, fica surdo após uma sabotagem fracassada, e tenta escapar das forças militares que o processam.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEETHEART[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SWETHRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sweetheart.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sweetheart.jpg</fanart>
<info>Quando Jenn (Kiersey Clemons) percebe que está completamente perdida e sozinha em uma ilha tropical, não lhe resta outra opção além de tentar sobreviver nos dias restantes até que consiga ajuda. Desolada e cada vez em piores condições, ela luta para descobrir o que a levou até lá enquanto enfrenta uma força mística que a assomba todas as noites.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TE QUIERO, IMBÉCIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TQROIBCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Te%20Quiero%20Imbecil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Te%20Quiero%20Imbecil.jpg</fanart>
<info>Marcos está pronto para pedir sua namorada em casamento. Mas tudo dá errado e ela o deixa no momento do pedido. Como se não bastasse, ele é demitido do trabalho, o que o força a voltar a morar com seus pais. Apesar de tudo, Marcos segue em frente e, de forma inesperada, encontra uma antiga amiga da época do colégio que não via há 20 anos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEMPO DE CAÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TMPDCACA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tempo%20de%20Ca%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tempo%20de%20Ca%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Tempo de Caça acompanha três jovens que decidem roubar para conseguir sobreviver e fugir de uma Córeia do Sul assolada por uma crise financeira. Entretanto, eles não contavam que acabariam chamando a atenção de um assassino impiedoso.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERREMOTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TERMTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terremoto%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terremoto%202020.jpg</fanart>
<info>No ano de 1904, um terremoto de magnitude 5,4 na escala Richter sacudiu Oslo. Seu epicentro foi no "Oslo Graben", uma fenda que atravessa diretamente a cidade. Desde então, segundo geólogos, a população da capital norueguesa pode esperar futuros terremotos nessa área. E se justamente agora um deles estivesse se aproximando?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TESTE DE PATERNIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TESTDPRNDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teste%20de%20Paternidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teste%20de%20Paternidade.jpg</fanart>
<info>Em Teste de Paternidade, Alex, um criativo publicitário com um casamento perfeito, quer ser pai a todo custo, mas sua esposa, Ceci, é uma advogada está no auge de sua carreira e ser mãe não faz parte de seus planos. Certo dia, Ceci tem uma grande surpresa quando seu marido aparece em casa com um convidado especial: um bebê, criando grandes desafios para seu relacionamento.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE F**K-IT LIST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THEFKITLST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Fuck-It%20List.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Fuck-It%20List.jpg</fanart>
<info>Quando uma brincadeira dá errado e abala a vida de um aluno aplicado, ele cria uma lista de coisas que teria feito diferente. Talvez ainda dê tempo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE KILL TEAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THKLTEM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Kill%20Team.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Kill%20Team.jpg</fanart>
<info>Adaptação para o cinema do premiado documentário do mesmo nome. Baseado em fatos reais a história gira em torno de um jovem soldado (Wolff) que luta contra a sua consciência ao testemunhar um ato monstruoso no campo de batalha por parte de seu comandante (Skarsgard) e alguns outros soldados de seu grupo.Dan Krauss, que dirigiu o documentário, retornará para escrever e comandar essa adaptação em formato ficcional.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LAST DAYS OF AMERICAN CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THELASTDYSOFAMRCNCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Last%20Days%20of%20American%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Last%20Days%20of%20American%20Crime.jpg</fanart>
<info>Em The Last Days of American Crime, num futuro não muito distante da realidade, o governo dos EUA inventa a transmissão de um sinal que impossibilita a prática de atos ilegais. Um ladrão de bancos participa de um plano para cometer um grande último assalto antes do governo ativar um sinal mental para acabar com todas as atividades criminosas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE LOST HUSBAND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THLSTHSBND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Lost%20Husband.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Lost%20Husband.jpg</fanart>
<info>Libby tenta recuperar a vida após a morte do marido, ela se muda para a fazenda de cabras de sua tia com seus filhos no centro do Texas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE OLD GUARD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THOLDGRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Old%20Guard.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Old%20Guard.jpg</fanart>
<info>Em The Old Guard, Andy (Charlize Theron) e seus companheiros formam um grupo de soldados que possuem a inestimável virtude da vida eterna. Eles vivem através dos anos oferecendo seus serviços como mercenários para aqueles que podem pagar, se passando como seres humanos comuns dentre os demais. No entanto, tudo muda com a descoberta de que existe uma outra imortal que atua como fuzileira naval.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE QUARRY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THEQARY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Quarry.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Quarry.jpg</fanart>
<info>Um homem fugindo de seus próprios pecados se encontra em uma pequena cidade, se disfarçando de reverendo. A cidade é rapidamente atraída pelos sermões pouco ortodoxos dele, mas também atrai um chefe de polícia.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIRANDO A MAIOR ONDA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRDOAMRONDOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tirando%20a%20Maior%20Onda%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tirando%20a%20Maior%20Onda%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação para o cinema da série "Tirando a Maior Onda". Sal, Q, Murr e Joe, amigos desde o ensino médio, viajam de carro de Staten Island, NY a Miami, fazendo várias paradas no caminho, repletas de desafios humilhantes e hilariantes.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Togo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Togo.jpg</fanart>
<info>A história de um homem (Willem Dafoe) e sua equipe de cães puxadores de trenó que transportaram remédios para a população do Alasca, a fim de combater uma epidemia, durante a década de 20.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURADO POR CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRTRDOPRCSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Torturado%20por%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Torturado%20por%20Cristo.jpg</fanart>
<info>Uma recontagem cinematográfica do testemunho do fundador da ‘Voz dos Mártires’, Pastor Richard Wurmbrand, conforme escrito em seu best-seller internacional homônimo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCO EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRCOEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Troco%20em%20Dobro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Troco%20em%20Dobro.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRPAZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tropa%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tropa%20Zero.jpg</fanart>
<info>Na Geórgia rural de 1977, uma menina fora dos padrões sonha com a vida no espaço. Quando uma competição nacional oferece a ela a chance de realizar seu sonho e gravar sua voz no Golden Record da NASA, ela recruta uma tropa improvisada de Escoteiras Birdie, construindo amizades para a vida inteira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN R&B: O FILME: O CRISTAL DA UNIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ULTMNRBOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultraman%20ReB%20-%20O%20Filme%20-%20O%20Cristal%20da%20Uni%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultraman%20ReB%20-%20O%20Filme%20-%20O%20Cristal%20da%20Uni%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Katsumi Minato Ultraman Rosso, Isami Minato / Ultraman Blu e Riku Asakura / Ultraman Geed lutam contra monstros que aparecem pela primeira vez após um ano! Os irmãos caminham em direção ao seu sonho e com os corações da família Minato, nasce a Ultraman Groob!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ULTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultras.jpg</fanart>
<info>A paixão pelo futebol é o pano de fundo dessa história sobre uma amizade entre dois torcedores de gerações diferentes durante as rodadas finais do campeonato.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE FILHOTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMAMRDFLHT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20Filhote.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20Filhote.jpg</fanart>
<info>Um cão ferido encontra o caminho para o coração de uma família depois de escapar de um ringue de luta de cães underground.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR, MIL CASAMENTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAMRMLCSMNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor,%20Mil%20Casamentos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor,%20Mil%20Casamentos.jpg</fanart>
<info>Um Amor, Mil Casamentos apresenta diferentes versões de um mesmo dia que se repetem para Jack (Sam Claflin). Ele terá de lidar com diversas confusões com uma ex-namorada, seu melhor amigo, um convidado com um segredo e um romance em potencial na festa de casamento de sua irmã.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME PARA DOIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCRMPRDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20para%20Dois.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20para%20Dois.jpg</fanart>
<info>Em Um Crime para Dois, um casal (Issa Rae e Kumail Nanjiani) está passando por uma crise em seu relacionamento. Quando eles se veem de repente envolvidos em um misterioso assassinato, eles precisam tentar resolver o crime para limpar seus nomes enquanto tentam salvar a relação.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESPIÃO ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMESPAOANML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Espi%C3%A3o%20Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Espi%C3%A3o%20Animal.jpg</fanart>
<info>Lance Sterling (voz de Will Smith/Lázaro Ramos) é o melhor espião do mundo. Elegante, atraente e sofisticado, ele é convencido pelo inventor Walter Beccket (voz de Tom Holland) a tomar uma poção que o deixará "invisível" aos inimigos. Porém, ele acaba sendo transformado em um pombo. Diante do evento inesperado, ele precisará unir com o rapaz, esperto, porém com poucas habilidades sociais, para salvar o dia.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LINDO DIA NA VIZINHANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLNDDINVZNHCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lindo%20Dia%20na%20Vizinhan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lindo%20Dia%20na%20Vizinhan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Fred Rogers (Tom Hanks) foi o criador do Mister Rogers' Neighborhood, um programa infantil de TV muito popular na década de 1960, nos Estados Unidos. Em 1998, Tom Junod (Matthew Rhys), até então um cínico jornalista investigativo, aceitou escrever o perfil de Rogers para a revista Esquire. Durante as entrevistas para a materia, Junod mudou não só sua visão em relação ao seu entrevistado como também sua visão de mundo, iniciando uma inspiradora amizade com o apresentador.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LOBO EM PELE DE CORDEIRO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLBOEMPLEDCRDRO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro%202.jpg</fanart>
<info>A cidade unida de ovelhas e lobos leva uma vida tranquila até a chegada de dois convidados inesperados: uma raposa polar e uma pequena ovelha.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ROMANCE NAS ENTRELINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMRMNCNSENTRLNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Romance%20Nas%20Entrelinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Romance%20Nas%20Entrelinhas.jpg</fanart>
<info>Adaptação da peça inglesa Vita & Virginia, o filme conta a história do famoso relacionamento das escritoras Virginia Woolf e Vita Sackville-West.Com base nas cartas trocadas pelas duas, o roteiro é escrito por Eileen Atkins, autora da peça e roteirista de A Última Festa (adaptação do livro Mrs Dalloway de Woolf.)</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BOA HISTÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMABAHSTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Boa%20Hist%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Boa%20Hist%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>Um novo funcionário se junta a uma pizzaria em uma cidade pequena, pouco antes da empresa fracassar e seus funcionários questionarem o famoso "sonho americano".</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MENSAGEM ATRAVÉS DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNSHMATRVSDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Mensagem%20Atrav%C3%A9s%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Mensagem%20Atrav%C3%A9s%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Enfrentando mudanças, Augusta é novata na escola e imediatamente se torna o alvo de um grupo de garotos. Desiludida, ela joga fora uma página de seu diário, que para nas mãos de um monge da Inglaterra medieval. Agora, trocando correspondências, eles devem se ajudar a enfrentar as dificuldades da vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE EM BANGKOK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNTEMBNKOK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Bangkok.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Bangkok.jpg</fanart>
<info>O melhor assassino do ramo faz sua 500ª morte &mdash; e decide se aposentar. Em vez disso, ele encontra-se envolvido em uma batalha feroz de inteligência com o inimigo perfeito.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE INFERNAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMANTINFRNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20Infernal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20Infernal.jpg</fanart>
<info>Melinda é solitária e instável, que está cansada de ser ofuscada por Sheila, sua colega de trabalho mais confiante e extrovertida. Quando o posto de gasolina é mantido sob a mira de uma arma por Billy, um homem desesperado que precisa de dinheiro rápido, Melinda encontra uma oportunidade de fazer uma conexão com o ladrão, independentemente de quem se machuque.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA OCULTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAVDOCLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Vida%20Oculta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Vida%20Oculta.jpg</fanart>
<info>Em Uma Vida Oculta, Franz Jägerstätter (August Diehl) é um fazendeiro austríaco que se torna herói em circunstâncias um tanto quanto inusitadas. Quando ele é convocado a lutar junto ao exército alemão durante a Segunda Guerra Mundial, ele se recusa e acaba, com apenas 36 anos de idade, condenado à pena de morte por traição à pátria.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALHALLA: A LENDA DE THOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLHALNDADTHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valhalla%20-%20A%20Lenda%20de%20Thor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valhalla%20-%20A%20Lenda%20de%20Thor.jpg</fanart>
<info>As crianças Vikings R&oslash;skva e Tjalfe embarcam em uma viagem de aventura de Midgard a Valhalla com os deuses Thor e Loki. A vida em Valhalla, no entanto, acaba por ser ameaçada pelo temido lobo Fenrir e pelos arqui-inimigos bárbaros do deus, o Jotnar. Lado a lado com os deuses, os dois filhos devem lutar para salvar Valhalla do fim do mundo – Ragnarok.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIROS X THE BRONX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VMPSXTHBRNX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vampiros%20X%20The%20Bronx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vampiros%20X%20The%20Bronx.jpg</fanart>
<info>Em Vampiros X the Bronx, quando estranhos seres vampirescos, novos no Bronx, começam a vagar pelo local, três amigos adolescentes se reúnem para salvar seu querido bairro, lutando contra as forças sobrenaturais e contra a gentrificação planejada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEM COM O PAPAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VMCMOPAPI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Com%20o%20Papai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Com%20o%20Papai.jpg</fanart>
<info>Um homem de trinta e poucos anos viaja para uma cabana remota para se reconectar com seu pai distante, mas aos poucos vai descobrindo mais sobre o sombrio passado dele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VESTIDO MALDITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VSTDMLDTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vestido%20Maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vestido%20Maldito.jpg</fanart>
<info>Durante um movimentado período de vendas de inverno em uma loja de departamentos, o filme segue a vida de um vestido amaldiçoado, que passa de pessoa para pessoa, com consequências devastadoras.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIGIADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VGDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vigiados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vigiados.jpg</fanart>
<info>Em Vigiados, dois casais em um retiro à beira-mar começam a suspeitar de que o dono da casa alugada, aparentemente perfeita, pode estar espionando-os. Em pouco tempo, o que deveria ser uma viagem comemorativa de fim de semana se transforma em algo muito mais sinistro, à medida que segredos bem guardados são expostos e os quatro velhos amigos passam a se ver sob uma luz totalmente nova.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA FM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNGNCFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20FM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20FM.jpg</fanart>
<info>Jarvis Dolan (Eddie Marsan) comanda um programa de rádio de sucesso em Londres. No início de um de seus programas, dois mascarados armados invadem o estúdio e começam a controlar Jarvis, na intenção de revelar um escândalo que pode acabar com a vida do radialista.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIVEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VIVRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viveiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viveiro.jpg</fanart>
<info>Quando o casal de noivos Tom (Jesse Eisenberg) e Gemma (Imogen Poots), à procura da casa perfeita para começar a vida juntos, conhecem um estranho corretor imobiliário, eles não pensam duas vezes quando são apresentados à Yonder, uma misteriosa vizinhança suburbana de casas idênticas. No entanto, logo eles vão perceber que estão presos em um pesadelo - tendo que criar uma criança de outro mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ NEM IMAGINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VCNEMIMGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Nem%20Imagina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Nem%20Imagina.jpg</fanart>
<info>Em Você Nem Imagina, Ellie Chu (Leah Lewis) é a típica aluna deslocada que possui o hábito de fazer a lição de casa de seus colegas por dinheiro para contribuir com as contas em casa. Secretamente, ela possui uma paixão pela bela Aster Flores (Alexxis Lemire). Quando Paul, um jogador de futebol, se aproxima de Ellie para pedir ajuda para escrever uma carta de amor para sua amada, ela entra em conflito. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOLUME MORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VOLMRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Volume%20Morto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Volume%20Morto.jpg</fanart>
<info>Uma jovem professora se mobiliza para resolver o estranho caso de um menino mudo, de sete anos de idade, mas acaba se tornando a principal suspeita do problema. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOU NADAR ATÉ VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VOUNDRDTVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vou%20Nadar%20At%C3%A9%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vou%20Nadar%20At%C3%A9%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Em Vou Nadar Até Você, Ophelia (Bruna Marquezine) é uma jovem de 20 anos que vive com a mãe (Ondina Clais) e cresceu sem pai. Ela desconfia que ele seja Tedesco (Peter Ketnath), um artista plástico alemão que acaba de retornar ao Brasil. Decidida a encontrá-lo, ela envia uma carta avisando de sua chegada e que irá até ele nadando, a partir da ponte de Santos. Ao saber da chegada iminente, Tedesco pede a Smutter (Fernando Alves Pinto), seu grande amigo, que passe a acompanhá-la de perto.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WASP NETWORK: REDE DE ESPIÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=WSPNTWRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wasp%20Network%20-%20Rede%20de%20Espi%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Wasp%20Network%20-%20Rede%20de%20Espi%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Em Wasp Network: Rede de Espiões, durante a década de 1990, o governo de Cuba decidiu instalar um grupo de espiões em plena Flórida, no intuito de combater movimentos instalados no local, que buscavam desestabilizar o país com o objetivo de derrubar Fidel Castro.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z-O-M-B-I-E-S 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZMBS20202.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z-O-M-B-I-E-S%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z-O-M-B-I-E-S%202.jpg</fanart>
<info>A chegada de um grupo de lobisomens misteriosos ameaçam a paz recém descoberta entre Seabrook e Zombietown.</info>
<date>2020</date>
</item>