<item>
<title>[B][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR][COLOR white]|||[/COLOR][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR] [COLOR white]ÚLTIMOS ADICIONADOS[/COLOR][/B]</title>
<link></link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WETopHh.jpg</thumbnail>
<fanart>http://nerdfield.com.br/wp-content/uploads/2018/05/908315.jpg</fanart>
<info>LANÇAMENTOS DE 2021 ADICIONADOS RECENTEMENTE.<info>
<date>23/02/2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR][COLOR white]|||[/COLOR][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR] [COLOR white]TODOS OS FILMES[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WETopHh.jpg</thumbnail>
<fanart>http://nerdfield.com.br/wp-content/uploads/2018/05/908315.jpg</fanart>
<info>TODOS OS FILMES DE 2021.<info>
<date>23/02/2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A ASSISTENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AASISTNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Assistente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Assistente.jpg</fanart>
<info>O filme A Assistente aborda a vida de Jane (Julia Garner), uma aspirante a produtora de cinema que recentemente conseguiu seu emprego dos sonhos como assistente júnior de um poderoso magnata do entretenimento. O dia dela é muito parecido com o de qualquer outra assistente. Mas, à medida que Jane segue sua rotina diária, ela começa a perceber todos os abusos que envolvem seu ambiente de trabalho e sua posição profissional.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA DA CASA AO LADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABRXDCSAOLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bruxa%20da%20Casa%20ao%20Lado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bruxa%20da%20Casa%20ao%20Lado.jpg</fanart>
<info>Um adolescente rebelde lidando com o divórcio iminente de seus pais acaba enfrentando uma bruxa de mil anos que se apossou do corpo de uma vizinha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCAVAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AESCVCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Escava%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Escava%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A Escavação conta a história de um arqueólogo que embarca na escavação historicamente importante de Sutton Hoo, em 1938, onde um grupo descobre uma grande quantia de ouro em uma câmara mortuária de um navio enterrado. Baseado no livro de mesmo nome de John Preston e em uma história real.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA PESSOAL DE DAVID COPPERFIELD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AHSTRPSLDVDCPFLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hist%C3%B3ria%20Pessoal%20de%20David%20Copperfield.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hist%C3%B3ria%20Pessoal%20de%20David%20Copperfield.jpg</fanart>
<info>Adaptação do romance de Charles Dickens. A história acompanha o personagem-título que mora com sua mãe viúva e – após ela se casar com o Sr. Murdstone – é enviado pelo cruel padrasto para um internato. Triste pelo filho, a mãe de David morre prematuramente, deixando-o sozinho no mundo e à mercê do sofrimento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM UM ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVDEMUMANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Em%20Um%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Em%20Um%20Ano.jpg</fanart>
<info>Ao descobrir que sua namorada está morrendo, um jovem de 17 anos faz tudo o que for possível para oferecer a sua amada a vida inteira deles juntos em apenas um ano.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR²[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%C2%B2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%C2%B2.jpg</fanart>
<info>Um jornalista mulherengo começa a reavaliar suas escolhas quando se apaixona por uma misteriosa modelo com uma vida dupla.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS SÁDICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASASNSDCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</fanart>
<info>Uma família de açougueiros sádicos vive no interior dos EUA e, do frio profundo do inverno aos dias infernais de verão, qualquer um que cruzar seu caminho é carne morta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: A ALMA DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BTMNAALMDRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20Alma%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20Alma%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Batman, Tigre de Bronze, Lady Shiva e Richard Dragon unem forças quando eles percebem que tem um amigo em comum. O mestre das artes marciais que os treinou desapareceu há alguns anos, sob circunstâncias misteriosas. Quando uma relíquia amaldiçoada ressurge, o mistério do falecido mestre é reaberto, e Batman e os antigos alunos do mestre precisam enfrentar o teste final das artes marciais para ganharem o controle dessa perigosa relíquia.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIA: UM MUNDO DO AVESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BIAUMNDAVSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bia%20-%20Um%20Mundo%20do%20Avesso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bia%20-%20Um%20Mundo%20do%20Avesso.jpg</fanart>
<info>Você gostaria de viajar ao mundo através do espelho? O universo de BIA está totalmente revirado. Os personagens são os mesmos, mas seus comportamentos são opostos aos habituais. Uma viagem a uma dimensão paralela onde os heróis são vilões e vice e versa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLISS: EM BUSCA DA FELICIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLSEMBSDFLCDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bliss%20-%20Em%20Busca%20da%20Felicidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bliss%20-%20Em%20Busca%20da%20Felicidade.jpg</fanart>
<info>Um homem recém-divorciado (Owen Wilson) conhece uma mulher (Salma Hayek) que vive nas ruas e está convencida de que o mundo ao seu redor não é real. Ela acredita que eles vivem em um mundo horrível simulado dentro do lindo e pacífico mundo real chamado Bliss.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAHMS: BONECO DO MAL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRHMBNCDMAL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brahms%20-%20Boneco%20do%20Mal%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brahms%20-%20Boneco%20do%20Mal%202.jpg</fanart>
<info>Em Brahms: Boneco do Mal II, Liza (Katie Holmes) e sua jovem família se mudam para a Mansão Heelshire, em uma pequena vila na Inglaterra sem saber que a propriedade possui um passado de histórias aterrorizantes. Quando seu filho encontra um amigo no realista boneco Brahms, estranhos acontecimentos passam a cercar suas vidas de terror.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DA POSSESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CBNADPSESAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20da%20Possess%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20da%20Possess%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O que deveria ser um fim de semana relaxante para quatro amigos rapidamente se transforma em uma luta pela sobrevivência no meio do deserto da Carolina do Norte.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOUDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clouds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clouds.jpg</fanart>
<info>Clouds é baseado no livro "Fly a Little Higher", de Laura Sobiech. É a história de Zach Sobiech (Fin Argus), um adolescente diagnosticado com uma forma rara de câncer no osso, buscando uma maneira de inspirar outras pessoas enquanto luta com o pouco tempo de vida que lhe resta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CONSTRUIR UMA GAROTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMCNSTRUMGRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Construir%20uma%20Garota.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Construir%20uma%20Garota.jpg</fanart>
<info>Johanna Morrigan (Beanie Feldstein) é uma adolescente na década de 1990, inteligente e desesperada para sair da sua cidade natal e ganhar nome mundo a fora. É assim que ela decide deixar de ser Johanna, se reinventando como Dolly Wilde, uma crítica de música beberrona e de humor ácido. Ela consegue o que queria e ganha notoriedade, mas será que uma caixa cheia de discos, uma parede cheia de pôsteres e uma cabeça cheia de livros são o suficiente para construir uma garota?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRACK: COCAÍNA, CORRUPÇÃO E CONSPIRAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRCKCOCNCRPCAOECSPRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crack%20-%20Coca%C3%ADna,%20Corrup%C3%A7%C3%A3o%20e%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crack%20-%20Coca%C3%ADna,%20Corrup%C3%A7%C3%A3o%20e%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No início da década de 1980, a epidemia de crack atingiu as cidades do interior da América como um tsunami, devastando tudo. Décadas depois, os efeitos destrutivos nas vidas das pessoas, famílias e comunidades ainda são profundamente sentidos. O documentário examina não apenas a devastação pessoal causada pela droga, mas também as origens sombrias da crise e a resultante marginalização contínua de negros e pardos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUELO NO ASFALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUELNASFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</fanart>
<info>Roy derrapa feio na véspera do casamento e, para não perder a noiva, acaba aceitando correr contra uma nova adversária na pista de Nurburgring, na Alemanha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL ASCENSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELASCNSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Ascensor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Ascensor.jpg</fanart>
<info>Sito e Ana são um casal feliz. Durante uma briga, Ana segue Sito até o elevador. Eles discutem na descida, mas quando chegam ao saguão, o elevador retorna ao 10º andar e começa tudo novamente. Eles estão presos em um loop temporal. Sito sabe, mas Ana não. Então, ele precisa convencê-la do que está acontecendo. Para conseguirem sair, eles precisarão solucionar seus problemas de relacionamento</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE 'OHANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDOHNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Ohana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Ohana.jpg</fanart>
<info>Em Busca de 'Ohana é a história dos irmãos Ioane (Alex Aiono) e Pili (Kea Peahu), cujas vidas, certo verão, sofrem uma grande reviravolta, quando encontram um diário que aponta para um tesouro perdido, colocando-os em uma aventura que os levará a se reconectarem com sua herença havaiana há muito esquecida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ME IMPORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EUMEIMPRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Me%20Importo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Me%20Importo.jpg</fanart>
<info>Em Eu Me Importo, Marla Grayson (Rosamund Pike) é uma renomada guardiã legal que gosta de ficar com pessoas idosas e ricas. Às custas da última, ela leva uma confortável vida de luxo. Quando ela pensa ter encontrado uma nova vítima perfeita, descobre que a mesma guarda segredos perigosos. Com base nisso, Marla vai ter que usar toda sua astúcia se quiser continuar viva.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORA E ULYSSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLREULYSES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flora%20e%20Ulysses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flora%20e%20Ulysses.jpg</fanart>
<info>Flora, uma grande fã de quadrinhos de 10 anos, é uma cínica autodeclarada que acabou de passar pela separação de seus pais. Depois de resgatar um esquilo, batizado por ela de Ulysses, Flora se surpreende ao descobrir que ele possui superpoderes típicos de um super-herói. Os dois acabam entrando em uma aventura cheia de complicações que mudam a vida - e a perspectiva - de Flora, pra sempre.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULL OUT 2: YOU GOT THIS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FULOUT2GTHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Full%20Out%202%20-%20You%20Got%20This!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Full%20Out%202%20-%20You%20Got%20This!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRTOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos.jpg</fanart>
<info>Sieger, um garoto tímido de 15 anos, está treinando para o campeonato nacional de revezamento, onde conhece o intrigante e imprevisível Marc. Eles desenvolvem uma amizade que parece ser nada fora do comum, mas Sieger secretamente cultiva sentimentos mais fortes por Marc. Ele inicia uma luta solitária consigo mesmo, quando descobre que Marc também é apaixonado por ele.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADO NA PANDEMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ISLDNPNDM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolado%20na%20Pandemia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolado%20na%20Pandemia.jpg</fanart>
<info>Isolado na Pandemia acompanha Aidan (Tyler Posey) que se esconde dentro de seu apartamento e começa a racionar comida quando percebe que um zumbi entra no local para atacá-lo. Quando descobre que o mundo foi tomado por um vírus capaz de infectar milhares pelo mundo. Agora, com a população orientada a ficar em casa, Aidan precisa testar seus limites totalmente sozinho para se manter vivo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIU JITSU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JIUTTSU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jiu%20Jitsu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jiu%20Jitsu.jpg</fanart>
<info>De seis em seis anos, uma ordem antiga de lutadores especializados em Jiu Jitsu enfrenta um invasor alienígena assustador numa batalha pelo destino da Terra. Mas, quando Jake Barnes, um famoso herói de guerra e mestre de Jiu Jitsu, se recusa a enfrentar Brax, o indomável líder dos invasores, o futuro da humanidade fica por um fio. Ferido e com amnésia, Jake é capturado por um esquadrão militar para combater o intruso, sendo resgatado logo depois por Wylie (Nicolas Cage) e uma equipe de companheiros de Jiu Jitsu, que devem ajudá-lo a recuperar a memória e suas forças.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM ACAMPAMENTO DE FÉRIAS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSNTOEMACMPMTDFRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%203.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi se separam pela primeira vez em uma competição no acampamento. As meninas e os meninos se enfrentam em um Show de Talentos por uma vaga em uma banda pop de verdade. As trollagens começam! Quem será que vai levar a melhor?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALCOLM & MARIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLCLMEMRIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malcolm%20e%20Marie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malcolm%20e%20Marie.jpg</fanart>
<info>Malcolm & Marie é escrito e dirigido por Sam Levinson, o criador de Euphoria. Ambientado em apenas uma noite, o filme acompanha as conversas e tensões crescentes de um casal formado por um cineasta em ascensão (John David Washington) e sua namorada atriz (Zendaya).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO DA CHUVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc14=MDODCHVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20da%20Chuva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20da%20Chuva.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente que vive com esquizofrenia começa a suspeitar que o vizinho sequestrou uma criança. Seus pais tentam desesperadamente ajudá-la a viver uma vida normal, sem expor seus próprios segredos trágicos, e a única pessoa que acredita nela é Caleb – um menino que ela nem tem certeza de que existe.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA QUERIDA NORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNHQRDANRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Querida%20Nora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Querida%20Nora.jpg</fanart>
<info>Louise descobre que seu marido é infiel e então parte em uma viagem de fim de semana sozinha para Córsega, surpreendendo toda sua família. Após uma noite de loucuras e diversão, ela acorda e descobre que o homem com quem dormiu está morto. A situação que já era atípica sai ainda mais do controle quando a mãe do falecido aparece coroando Louise como a nora que nunca teve.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIMALISMO JÁ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNMLSMOJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minimalismo%20J%C3%A1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minimalismo%20J%C3%A1.jpg</fanart>
<info>Eles fizeram do minimalismo um movimento. Os amigos Joshua Fields Millburn e Ryan Nicodemus mostram como nossas vidas podem ser melhores com menos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HUNTER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc14=MNSTRHNTRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter.jpg</fanart>
<info>Baseado no jogo da Capcom chamado Monster Hunter, por trás do mundo que conhecemos, existe um perigoso universo, com bestas gigantes e monstros perigosos que governam com total feracidade. Quando uma tempestade de areia transporta a Tenente Artemis (Milla Jovovich) e sua unidade para esse mundo, os soldados ficam em choque, descobrindo que o novo ambiente é o hostil lar de diversas criaturas perigosas, imunes ao seu poder de fogo. Batalhando por suas vidas, a unidade precisará de um milagre para se salvar da fúria desse inóspito novo local.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSIC [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Music.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Music.jpg</fanart>
<info>Em Music, Zu (Kate Hudson) é uma jovem de espírito livre afastado de sua família que, de repente, se torna a única guardiã de sua meia-irmã, Music (Maddie Ziegler), uma adolescente com autismo cuja ordem mundial foi belamente trabalhada por sua falecida avó. Logo, a vida desafia se é Zu ou Music quem tem uma visão melhor do mundo, e ensina que amar, confiar e poder estar um com o outro é tudo o que uma família precisa para se manter viva.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOVA ORDEM ESPACIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NVORDMESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nova%20Ordem%20Espacial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nova%20Ordem%20Espacial.jpg</fanart>
<info>Em 2092, a tripulação da nave Spaceship Victory, formada por quatro rebeldes em busca de sonhos e lixo espacial, encontram uma robô humanoide, anteriormente utilizada como arma de destruição em massa. O piloto faz de tudo para ganhar dinheiro mas está sempre falido e, com este robô a bordo, sua equipe se vê em um negócio extremamente arriscado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCDRDRCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</fanart>
<info>Assombrado pelas memórias e horrores da Guerra Civil, um ex-soldado vive como caçador de recompensas. Quando duas crianças pedem sua ajuda para encontrar a mãe desaparecida, o cowboy deve enfrentar seu passado e capturar um antigo inimigo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM CERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHOMCRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Certo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Certo.jpg</fanart>
<info>Sara, uma romancista que luta contra o bloqueio de escritor, precisa de inspiração - e a encontra quando acidentalmente conhece Godfrey, um excêntrico infeliz que muda constantemente de personalidade e alter ego para lidar com seu passado e evitar a realidade. Assim que Godfrey começa a se abrir com Sara, ele descobre que ela o está usando como inspiração para seu próximo romance, e ele desaparece de sua vida. Sara acabou de perder o homem dos seus sonhos ou será capaz de encontrá-lo e consertar as coisas?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAPA DAS PEQUENAS COISAS PERFEITAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMPADSPQNSCSPRFTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mapa%20das%20Pequenas%20Coisas%20Perfeitas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mapa%20das%20Pequenas%20Coisas%20Perfeitas.jpg</fanart>
<info>Dois jovens, presos revivendo um mesmo dia, resolvem tirar o melhor da situação e viver o máximo de coisas boas que aconteceram nele, sejam elas pequenas ou grandes.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDIADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMDADR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mediador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mediador.jpg</fanart>
<info>Carlos, implacável na negociação de contratos, vê seu passado reaparecer na África quando finalmente esperava chegar a um acordo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE ESQUECIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRNCPESQCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20Esquecido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20Esquecido.jpg</fanart>
<info>Djibi é o devotado pai de Sofia, uma criança de 7 anos. Toda noite, enquanto Sofia cai no sono, Djibi a leva para a "Terra da História", um lugar onde aventuras de contos de fadas ganham vida e onde ele é o heroico Príncipe Encantado. E, à medida que a filha vai crescendo, passa a criar suas próprias histórias, sem Djibi no papel principal do herói. Quando os papéis na vida real e na "Terra da História" começam a mudar, Djibi precisa encontrar uma maneira de permanecer sendo o herói de Sofia para sempre.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTGRBRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</fanart>
<info>Baseado no best-seller do New York Times, O Tigre Branco conta a história de um ambicioso motorista indiano que usa toda a sua astúcia e sagacidade para escapar da pobreza e se libertar de sua vida de servidão a patrões ricos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULTMPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>tália, anos 50. Um homem de espírito livre sonha com o amor, a justiça e uma vida melhor, mas uma paixão proibida pode colocar tudo a perder. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CROODS 2: UMA NOVA ERA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSCRDS2UNELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Croods%202%20-%20Uma%20Nova%20Era.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Croods%202%20-%20Uma%20Nova%20Era.jpg</fanart>
<info>Os Croods 2: Uma Nova Era é uma aventura sobre uma família pré-histórica que descobre as transformações no mundo enquanto tenta permanecer unida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PAIEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai%20em%20Dobro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai%20em%20Dobro.jpg</fanart>
<info>Em Pai em Dobro, após passar toda uma vida junto de sua mãe em uma comunidade hippie, uma jovem (Maísa Silva) de 18 anos aproveita a maioridade para tentar realizar um de seus grandes sonhos: conhecer o pai. Ela, então, abandona a comunidade e parte em uma jornada para tentar encontrá-lo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS NAS PAREDES DO BANHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLVRSNPRDSDBNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20nas%20Paredes%20do%20Banheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20nas%20Paredes%20do%20Banheiro.jpg</fanart>
<info>Adam é um estudante que sofre de esquizofrenia paranoica acompanhadas de alucinações, e por conta disso, resolve participar do teste de uma nova droga que promete esconder todos estes sintomas de seus colegas de sala.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALMER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palmer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palmer.jpg</fanart>
<info>Um ex-presidiário retorna à sua cidade natal e forma um laço improvável com um menino abandonado por sua mãe viciada em drogas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO ABAIXO DE ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNCOABXODZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Abaixo%20de%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Abaixo%20de%20Zero.jpg</fanart>
<info>Em Pânico Abaixo de Zero, quando Naomi (Genesis Rodriguez) e Matt (Vincent Piazza) estão viajando pela Noruega, eles são pegos de surpesa por uma nevasca, ficando presos em um carro que logo é coberto pela neve. Conforme o tempo vai passando e a situação ficando mais caótica, uma forte tensão entre o casal começa a surgir, dificultando a luta pela sobrevivência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODOS OS GAROTOS: AGORA E PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTDSOSGRTSAGREPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Todos%20os%20Garotos%20-%20Agora%20e%20Para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Todos%20os%20Garotos%20-%20Agora%20e%20Para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Em Para Todos os Garotos: Agora e Para Sempre, Lara Jean (Lana Condor) está bastante ansiosa em seu último ano do ensino médio para estudar junto com seu namorado, Peter (Noah Centineo), na Universidade da Virgínia. Peter foi aceito anteriormente ao ganhar uma bolsa de estudos devido à prática de esportes. Quando as cartas de universidade chegam, Lara Jean descobre que foi rejeitada.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIECES OF A WOMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PIECSOFAWMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pieces%20of%20a%20Woman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pieces%20of%20a%20Woman.jpg</fanart>
<info>Pieces of a Woman é a jornada emocional de uma mãe que acaba de perder seu bebê. Diante dessa perda, ela terá que lidar com as conseqüências que seu luto tem nas relações com o marido e a mãe, lutando para que seu mundo não desabe por completo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLE DANCE: DANÇA DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLEDNCDNCDPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pole%20Dance%20-%20Dan%C3%A7a%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pole%20Dance%20-%20Dan%C3%A7a%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>Mulheres de todas as idades e etnias tentam curar traumas do passado relacionados à própria imagem. Em um potente curso de pole dance artístico, elas aprendem mais sobre o corpo, a vida e o progresso da autoestima.Através do estilo de dança sensual, compreendem sua própria beleza como única no mundo, aprendendo a se expressar sem medo. O curso promete ajudá-las na vida pessoal, trabalhando aspectos internos e externos em busca do bem-estar</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNTVRMLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponto%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponto%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>David e Nadja são um casal com problemas conjugais. Quando Nadja engravida, eles tentam reavivar seu relacionamento viajando para o norte da Suécia para uma caminhada. Após uma briga com dois caçadores locais, sua viagem romântica se transforma em um pesadelo quando um ponto de laser vermelho aparece em sua tenda, e eles são forçados a fugir para o deserto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTO DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSTDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Posto%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Posto%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Uma pequena equipe de soldados dos EUA batalham contra centenas de combatentes do Talibã no Afeganistão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RLTSDMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Relatos%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Relatos%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>No ano de 1870, o Capitão Jefferson Kyle Kidd (Tom Hanks), um viúvo que já lutou em duas guerras, viaja através do Texas oferecendo notícias do mundo para as pessoas, apesar dos jornais estarem se tornando cada vez mais acessíveis. Ele aceita uma proposta para levar uma menina de 10 anos, Johanna (Helena Zengel), até seus familiares. Criada pela tribo Kiowa, ela não fala inglês, não se lembra de sua família biológica e tem um comportamento hostil com as pessoas ao seu redor, mas acaba criando um vínculo com Kidd, forçando os dois a lidarem com as difíceis escolhas sobre o futuro.Baseado no romance "News of the World", de Paulette Jiles.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A ESPAD‪A[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCBYDOEAESPDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo!%20e%20a%20Espad%E2%80%AAa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo!%20e%20a%20Espad%E2%80%AAa.jpg</fanart>
<info>Uma feiticeira malvada transporta a gangue de volta para a era dos cavaleiros cavalheirescos, magos de lançamento de feitiços e dragões cuspidores de fogo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMBSDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Stan mora com seu avô abusivo e tenta proteger seu melhor amigo de agressores do ensino médio. Quando ele descobre que uma criatura assassina se refugia dentro de seu galpão, ele tenta combater o demônio sozinho até que seu amigo intimidado descubra a criatura e tenha um plano muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONY PARKER: ENTRE OS MAIORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TNYPRKENTROSMRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tony%20Parker%20-%20Entre%20os%20Maiores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tony%20Parker%20-%20Entre%20os%20Maiores.jpg</fanart>
<info>Retrospectiva da carreira de Parker que inclui entrevistas com Kobe Bryant, Thierry Henry, David Robinson e outros.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO DE DETETIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCSODEDTVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20de%20Detetive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20de%20Detetive.jpg</fanart>
<info>Abe Applebaum (Adam Brody) ficou nacionalmente conhecido na infância por seu trabalho como um detetive mirim. Hoje, nos seus 30 anos, ele continua pegando casos leves enquanto mergulha na bebida e autodepreciação. No entanto, ele vê a chance de se firmar novamente quando recebe seu primeiro caso "adulto": descobrir quem assassinou o namorado de sua nova cliente (Sophie Nélisse).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEREIA EM PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSRIAEMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sereia%20em%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sereia%20em%20Paris.jpg</fanart>
<info>Gaspard passou por rompimentos e acredita que não tem mais amor para dar. Um dia, ele se cruza com uma sereia ferida, Lula, pelo Sena em Paris, a leva para casa a fim de que cure em sua banheira, mas descobre que qualquer homem que se apaixona por ela morre. Inicialmente imune ao charme cativante, Gaspard se apaixona lentamente por Lula, que também se apaixona por ele.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ÚLTIMA VEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMULTMVZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20%C3%9Altima%20Vez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20%C3%9Altima%20Vez.jpg</fanart>
<info>Um dentista solitário da Flórida tem os seus dias preenchidos por trabalho e pelo seu jogo de golfe diário. Quando é confrontado por uma figura do passado, que traz a notícia de que tem uma filha adulta que vive no Brooklyn, ele começa a sair da sua zona de conforto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOVÓ SAIU DO ARMÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VOVSAIUDARMRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vov%C3%B3%20Saiu%20do%20Arm%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vov%C3%B3%20Saiu%20do%20Arm%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Em Vovó Saiu do Armário, após se revelarem homossexuais e decidirem se casar, duas setentonas causam um alvoroço em suas famílias conservadoras e na sociedade a sua volta, chegando a colocar em risco o noivado de uma das netas. Nessa comédia, ambas as mulheres terão que lutar por aquilo que acreditam.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XICO, O CACHORRO MÁGICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=XCOCHROMGCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xico,%20O%20Cachorro%20M%C3%A1gico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xico,%20O%20Cachorro%20M%C3%A1gico.jpg</fanart>
<info>Uma menina, seu melhor amigo e um cachorro fazem de tudo para impedir que uma empresa explore uma montanha especial. Será que eles vão conseguir?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZNDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Em Zona de Combate, um piloto (Anthony Mackie) é enviado a uma zona militar com a missão de localizar um perigoso dispositivo capaz de causar o apocalipse. Auxiliado por um androide, ele precisa evitar que o aparato seja encontrado por líderes insurgentes.</info>
<date>2021</date>
</item>