<item>
<title>[B][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR][COLOR white]|||[/COLOR][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR] [COLOR white]ÚLTIMOS ADICIONADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WETopHh.jpg</thumbnail>
<fanart>http://nerdfield.com.br/wp-content/uploads/2018/05/908315.jpg</fanart>
<info>LANÇAMENTOS DE 2021 ADICIONADOS RECENTEMENTE.<info>
<date>28/03/2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]AGÊNCIA SECRETA DE CONTROLE DE MAGIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGNCSCRTDCNTRLEDMGIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ag%C3%AAncia%20Secreta%20de%20Controle%20de%20Magias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ag%C3%AAncia%20Secreta%20de%20Controle%20de%20Magias.jpg</fanart>
<info>Os famosos João e Maria do conto de fadas agora são agentes secretos que precisam usar magia, pensar rápido e trabalhar em equipe para encontrar um rei desaparecido.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA DE ZACK SNYDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDJSTCZCKSNYDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20de%20Zack%20Snyder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20de%20Zack%20Snyder.jpg</fanart>
<info>Depois de restaurar sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman, Bruce Wayne convoca Diana Prince para combater um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes -- Batman, Mulher-Maravilha, Aquaman, Ciborgue, e Flash -- poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HUNTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNSTRHNTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA MESMA ONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NMSMONDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mesma%20Onda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mesma%20Onda.jpg</fanart>
<info>Uma paixão de verão nascida sob o sol da Sicília rapidamente se transforma em uma dolorosa história de amor que obriga um jovem casal a amadurecer. Assista o quanto quiser.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINÓQUIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNQUIO2021.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pin%C3%B3quio%202021.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pin%C3%B3quio%202021.jpg</fanart>
<info>No live action de Pinóquio, somos apresentados à verdade sombria por trás de um clássico que marcou gerações. O solitário marceneiro Gepeto (Roberto Benigni) tem o grande desejo de ser pai, e deseja que Pinóquio (Federico Ielapi), o boneco de madeira que acabou de construir, ganhe vida. Seu pedido é atendido, mas a desobediência do jovem brinquedo faz com que ele se perca de casa e embarque em uma jornada repleta de mistérios e seres mágicos, que o levará a conhecer de fato os perigos do mundo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR TRÁS DA INOCÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTRSDINCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Tr%C3%A1s%20da%20Inoc%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Tr%C3%A1s%20da%20Inoc%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Uma romancista de best-seller (Kristin Davis) contrata uma jovem inocente (Greer Grammer) para cuidar de seus filhos gêmeos. À medida que a romancista se entrega perigosamente ao seu novo best-seller, a linha entre a vida sobre a qual ela está escrevendo e a que ela está realmente vivendo fica obscurecida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FILHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMFLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Filhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Filhos.jpg</fanart>
<info>O amor da vida de Fidel tem horror a crianças. Então a filha dele sugere que eles finjam que são irmãos. O que pode dar errado?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TOMEJRYOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação dos desenhos, Tom & Jerry: O Filme mostra uma das rivalidades mais amadas da história que é reacendida quando Jerry se muda para o melhor hotel de Nova York na véspera do "casamento do século", forçando a desesperada organizadora do evento (Chloe Moretz) a contratar Tom para se livrar do rato. Mas logo surge um problema ainda maior: um funcionário diabolicamente ambicioso conspira contra os três. Uma combinação de animação clássica e live-action.</info>
<date>2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR][COLOR white]|||[/COLOR][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR] [COLOR white]TODOS OS FILMES[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WETopHh.jpg</thumbnail>
<fanart>http://nerdfield.com.br/wp-content/uploads/2018/05/908315.jpg</fanart>
<info>TODOS OS FILMES DE 2021.<info>
<date>28/03/2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A ARTE DE SER ADULTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AARTDSEADLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Arte%20de%20Ser%20Adulto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Arte%20de%20Ser%20Adulto.jpg</fanart>
<info>Scott (Pete Davidson) tem sido um caso de desenvolvimento aprisionado desde que seu pai bombeiro morreu quando tinha sete anos. Conforme sua irmã mais nova (Maude Apatow) vai para a faculdade, Scott, agora com seus vinte e poucos anos, passa os dias fumando maconha, passeando com seus amigos e ficando com sua melhor amiga (Bel Powley). Mas quando sua mãe (Marisa Tomei) começa a namorar um outro bombeiro (Bill Burr) sem papas na língua, uma série de eventos se desencadeia, obrigando Scott a lidar com o luto e tentar seguir em frente com a vida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ASSISTENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AASISTNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Assistente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Assistente.jpg</fanart>
<info>O filme A Assistente aborda a vida de Jane (Julia Garner), uma aspirante a produtora de cinema que recentemente conseguiu seu emprego dos sonhos como assistente júnior de um poderoso magnata do entretenimento. O dia dela é muito parecido com o de qualquer outra assistente. Mas, à medida que Jane segue sua rotina diária, ela começa a perceber todos os abusos que envolvem seu ambiente de trabalho e sua posição profissional.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA DA CASA AO LADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABRXDCSAOLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bruxa%20da%20Casa%20ao%20Lado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bruxa%20da%20Casa%20ao%20Lado.jpg</fanart>
<info>Um adolescente rebelde lidando com o divórcio iminente de seus pais acaba enfrentando uma bruxa de mil anos que se apossou do corpo de uma vizinha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCAVAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AESCVCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Escava%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Escava%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A Escavação conta a história de um arqueólogo que embarca na escavação historicamente importante de Sutton Hoo, em 1938, onde um grupo descobre uma grande quantia de ouro em uma câmara mortuária de um navio enterrado. Baseado no livro de mesmo nome de John Preston e em uma história real.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA PESSOAL DE DAVID COPPERFIELD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AHSTRPSLDVDCPFLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hist%C3%B3ria%20Pessoal%20de%20David%20Copperfield.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hist%C3%B3ria%20Pessoal%20de%20David%20Copperfield.jpg</fanart>
<info>Adaptação do romance de Charles Dickens. A história acompanha o personagem-título que mora com sua mãe viúva e – após ela se casar com o Sr. Murdstone – é enviado pelo cruel padrasto para um internato. Triste pelo filho, a mãe de David morre prematuramente, deixando-o sozinho no mundo e à mercê do sofrimento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENTINELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASNTNLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sentinela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sentinela.jpg</fanart>
<info>A Sentinela mostra a história de Klara (Olga Kurylenko), uma militar francesa altamente treinada que sofre com traumas de guerra. Ao voltar para casa, ela descobre que Tanya (Marilyn Lima), a sua irmã caçula, foi abusada por um jovem milionário. Com o objetivo de garantir justiça à família, Klara usa suas habilidades letais para caçar o homem que feriu Tanya. Para quem acha que a guerra acabou, ela só está começando.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM UM ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVDEMUMANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Em%20Um%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Em%20Um%20Ano.jpg</fanart>
<info>Ao descobrir que sua namorada está morrendo, um jovem de 17 anos faz tudo o que for possível para oferecer a sua amada a vida inteira deles juntos em apenas um ano.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER: DEPOIS DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFTRDPSDVRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/After%20-%20Depois%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/After%20-%20Depois%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Em After - Depois da Verdade, após descobrir sobre a aposta, Tessa (Josephine Langford) tenta esquecer Hardin (Hero Fiennes Tiffin), o jovem caótico e revoltado que partiu seu coração. Porém, ela está prestes a descobrir que alguns amores não podem ser superados. Hardin sabe que cometeu o pior erro de sua vida ao ter magoado a jovem tão profundamente, mas vai lutar com toda a sua força para reconquistar o grande amor da sua vida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGÊNCIA SECRETA DE CONTROLE DE MAGIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGNCSCRTDCNTRLEDMGIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ag%C3%AAncia%20Secreta%20de%20Controle%20de%20Magias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ag%C3%AAncia%20Secreta%20de%20Controle%20de%20Magias.jpg</fanart>
<info>Os famosos João e Maria do conto de fadas agora são agentes secretos que precisam usar magia, pensar rápido e trabalhar em equipe para encontrar um rei desaparecido.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA NO ESPAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMACNESPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amea%C3%A7a%20no%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amea%C3%A7a%20no%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Um jovem clandestino está a bordo de uma arca interestelar para a Nova Terra. Com a ajuda de um experiente companheiro de tripulação, ele deve superar um terror cósmico malévolo com a intenção de usar a nave espacial como arma.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR²[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%C2%B2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%C2%B2.jpg</fanart>
<info>Um jornalista mulherengo começa a reavaliar suas escolhas quando se apaixona por uma misteriosa modelo com uma vida dupla.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS SÁDICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASASNSDCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</fanart>
<info>Uma família de açougueiros sádicos vive no interior dos EUA e, do frio profundo do inverno aos dias infernais de verão, qualquer um que cruzar seu caminho é carne morta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: A ALMA DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BTMNAALMDRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20Alma%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20Alma%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Batman, Tigre de Bronze, Lady Shiva e Richard Dragon unem forças quando eles percebem que tem um amigo em comum. O mestre das artes marciais que os treinou desapareceu há alguns anos, sob circunstâncias misteriosas. Quando uma relíquia amaldiçoada ressurge, o mistério do falecido mestre é reaberto, e Batman e os antigos alunos do mestre precisam enfrentar o teste final das artes marciais para ganharem o controle dessa perigosa relíquia.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIA: UM MUNDO DO AVESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BIAUMNDAVSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bia%20-%20Um%20Mundo%20do%20Avesso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bia%20-%20Um%20Mundo%20do%20Avesso.jpg</fanart>
<info>Você gostaria de viajar ao mundo através do espelho? O universo de BIA está totalmente revirado. Os personagens são os mesmos, mas seus comportamentos são opostos aos habituais. Uma viagem a uma dimensão paralela onde os heróis são vilões e vice e versa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLISS: EM BUSCA DA FELICIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLSEMBSDFLCDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bliss%20-%20Em%20Busca%20da%20Felicidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bliss%20-%20Em%20Busca%20da%20Felicidade.jpg</fanart>
<info>Um homem recém-divorciado (Owen Wilson) conhece uma mulher (Salma Hayek) que vive nas ruas e está convencida de que o mundo ao seu redor não é real. Ela acredita que eles vivem em um mundo horrível simulado dentro do lindo e pacífico mundo real chamado Bliss.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOMBAY ROSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BMBYRSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bombay%20Rose.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bombay%20Rose.jpg</fanart>
<info>Na animação Bombay Rose, pintada à mão e criada pelo premiado animador Gitanjali Rao, acompanhamos um romance ambientado nas ruas de Bombaim, onde testemunhamos a busca do amor entre Kamala e Salim em uma bela e caótica cidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAHMS: BONECO DO MAL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRHMBNCDMAL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brahms%20-%20Boneco%20do%20Mal%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brahms%20-%20Boneco%20do%20Mal%202.jpg</fanart>
<info>Em Brahms: Boneco do Mal II, Liza (Katie Holmes) e sua jovem família se mudam para a Mansão Heelshire, em uma pequena vila na Inglaterra sem saber que a propriedade possui um passado de histórias aterrorizantes. Quando seu filho encontra um amigo no realista boneco Brahms, estranhos acontecimentos passam a cercar suas vidas de terror.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DA POSSESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CBNADPSESAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20da%20Possess%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20da%20Possess%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O que deveria ser um fim de semana relaxante para quatro amigos rapidamente se transforma em uma luta pela sobrevivência no meio do deserto da Carolina do Norte.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABRAS DA PESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CBRDPSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabras%20da%20Peste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabras%20da%20Peste.jpg</fanart>
<info>Em Cabras da Peste, acompanhamos a história do cearense Bruceuilis (Edmilson Filho) e do paulista Trindade (Matheus Nachtergaele), dois policias totalmente incompatíveis que são forçados a trabalhar juntos para resgatar a Celestina, uma cabra que é considerada o patrimônio do Ceará. Durante a investigação, os dois descobrem que o sumiço do animal está interligado com as ações criminosas de Luva Branca, o maior alvo da polícia de São Paulo. Juntos, Bruceuilis e Trindade precisarão desmascarar a quadrilha comandada pelo traficante de entorpecentes e mostrar que ainda são policiais de verdade. No estilo buddy cop, o filme apresenta aquele clássico toque à brasileira.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHERRY: INOCÊNCIA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHRYINCIAPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cherry%20-%20Inoc%C3%AAncia%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cherry%20-%20Inoc%C3%AAncia%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Uma história sobre amor, guerra, assaltos a banco e heroína. Um jovem de uma família rica se casa com a namorada de sua cidade natal antes de se juntar ao Exército e embarcar para o Iraque. Ele não está preparado para a terrível realidade que o aguarda, e a natureza rude de seus colegas soldados que fumam, tomam analgésicos, assistem pornografia e se machucam horrivelmente com regularidade. Baseado no romance "Cherry", de Nico Walker.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOUDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clouds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clouds.jpg</fanart>
<info>Clouds é baseado no livro "Fly a Little Higher", de Laura Sobiech. É a história de Zach Sobiech (Fin Argus), um adolescente diagnosticado com uma forma rara de câncer no osso, buscando uma maneira de inspirar outras pessoas enquanto luta com o pouco tempo de vida que lhe resta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CONSTRUIR UMA GAROTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMCNSTRUMGRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Construir%20uma%20Garota.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Construir%20uma%20Garota.jpg</fanart>
<info>Johanna Morrigan (Beanie Feldstein) é uma adolescente na década de 1990, inteligente e desesperada para sair da sua cidade natal e ganhar nome mundo a fora. É assim que ela decide deixar de ser Johanna, se reinventando como Dolly Wilde, uma crítica de música beberrona e de humor ácido. Ela consegue o que queria e ganha notoriedade, mas será que uma caixa cheia de discos, uma parede cheia de pôsteres e uma cabeça cheia de livros são o suficiente para construir uma garota?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRACK: COCAÍNA, CORRUPÇÃO E CONSPIRAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRCKCOCNCRPCAOECSPRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crack%20-%20Coca%C3%ADna,%20Corrup%C3%A7%C3%A3o%20e%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crack%20-%20Coca%C3%ADna,%20Corrup%C3%A7%C3%A3o%20e%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No início da década de 1980, a epidemia de crack atingiu as cidades do interior da América como um tsunami, devastando tudo. Décadas depois, os efeitos destrutivos nas vidas das pessoas, famílias e comunidades ainda são profundamente sentidos. O documentário examina não apenas a devastação pessoal causada pela droga, mas também as origens sombrias da crise e a resultante marginalização contínua de negros e pardos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DO SIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIADSIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20do%20Sim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20do%20Sim.jpg</fanart>
<info>Em Dia do Sim, acompanhamos Carlos (Edgar Ramírez) e Allison (Jennifer Garner), um casal que está acostumado a dizer sempre "não" para seus amigos e familiares. Contudo, as coisas mudam quando eles decidem tirar um dia para dizer "sim" para qualquer proposta feita por seus três filhos. O que eles não contavam é que terminariam envolvidos em um amontoado de confusões por Los Angeles.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON OSCAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNOSCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Don%20Oscar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Don%20Oscar.jpg</fanart>
<info>Um traficante em decadência se recusa a pagar uma dívida para um novato, e só um dinheiro escondido pode salvá-lo. Mas adivinha o que o jardineiro acabou de encontrar?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS TIAS LOUCAS DE FÉRIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUASTIASLCSDFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Tias%20Loucas%20de%20F%C3%A9rias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Tias%20Loucas%20de%20F%C3%A9rias.jpg</fanart>
<info>Em Duas Tias Loucas de Férias, Barb (Annie Mumolo) e Star (Kristen Wiig) são uma dupla de melhores amigas que vivem em uma cidade pequena do Meio-Oeste. Quando elas decidem tirar férias pela primeira vez em muito tempo e viajar para a cidade de Vista Del Mar, na Flórida, elas acabam rapidamente enroladas em uma aventura repleta de romance, confusão e com direito até mesmo a um plano maligno de um vilão para eliminar a cidade inteira.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUELO NO ASFALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUELNASFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</fanart>
<info>Roy derrapa feio na véspera do casamento e, para não perder a noiva, acaba aceitando correr contra uma nova adversária na pista de Nurburgring, na Alemanha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDUCAÇÃO AMERICANA: FRAUDE E PRIVILÉGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EDCAOAMRCNFRDEPVLGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Educa%C3%A7%C3%A3o%20Americana%20-%20Fraude%20e%20Privil%C3%A9gio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Educa%C3%A7%C3%A3o%20Americana%20-%20Fraude%20e%20Privil%C3%A9gio.jpg</fanart>
<info>O documentário irá explorar as fraudes na seleção para universidades dos Estados Unidos. Em 2019, foi descoberta uma conspiração mafiosa que fazia com que os filhos de famílias ricas fossem aceitos em universidades prestigiosas como Georgetown, Yale, Stanford e outras.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL ASCENSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELASCNSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Ascensor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Ascensor.jpg</fanart>
<info>Sito e Ana são um casal feliz. Durante uma briga, Ana segue Sito até o elevador. Eles discutem na descida, mas quando chegam ao saguão, o elevador retorna ao 10º andar e começa tudo novamente. Eles estão presos em um loop temporal. Sito sabe, mas Ana não. Então, ele precisa convencê-la do que está acontecendo. Para conseguirem sair, eles precisarão solucionar seus problemas de relacionamento</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE 'OHANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDOHNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Ohana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Ohana.jpg</fanart>
<info>Em Busca de 'Ohana é a história dos irmãos Ioane (Alex Aiono) e Pili (Kea Peahu), cujas vidas, certo verão, sofrem uma grande reviravolta, quando encontram um diário que aponta para um tesouro perdido, colocando-os em uma aventura que os levará a se reconectarem com sua herença havaiana há muito esquecida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ME IMPORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EUMEIMPRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Me%20Importo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Me%20Importo.jpg</fanart>
<info>Em Eu Me Importo, Marla Grayson (Rosamund Pike) é uma renomada guardiã legal que gosta de ficar com pessoas idosas e ricas. Às custas da última, ela leva uma confortável vida de luxo. Quando ela pensa ter encontrado uma nova vítima perfeita, descobre que a mesma guarda segredos perigosos. Com base nisso, Marla vai ter que usar toda sua astúcia se quiser continuar viva.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FILHOS DE ISTAMBUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLHSDISTMBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filhos%20de%20Istambul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filhos%20de%20Istambul.jpg</fanart>
<info>Nas ruas de Istambul, Mehmet, um catador de papel, decide ajudar um garoto e acaba tendo que confrontar os traumas da própria infância.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORA E ULYSSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLREULYSES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flora%20e%20Ulysses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flora%20e%20Ulysses.jpg</fanart>
<info>Flora, uma grande fã de quadrinhos de 10 anos, é uma cínica autodeclarada que acabou de passar pela separação de seus pais. Depois de resgatar um esquilo, batizado por ela de Ulysses, Flora se surpreende ao descobrir que ele possui superpoderes típicos de um super-herói. Os dois acabam entrando em uma aventura cheia de complicações que mudam a vida - e a perspectiva - de Flora, pra sempre.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULL OUT 2: YOU GOT THIS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FULOUT2GTHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Full%20Out%202%20-%20You%20Got%20This!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Full%20Out%202%20-%20You%20Got%20This!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA INCONTROLÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FURAINCTRLVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20Incontrol%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20Incontrol%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>Em Fúria Incontrolável, Rachel (Caren Pistorius) está atrasada para o trabalho e cruza o caminho de um motorista (Russell Crowe) lento no semáforo. Após um ataque de raiva do estranho, uma discussão normal de um dia no trânsito acaba se tornando uma perseguição sem limites, com o objetivo de mostrar para Rachel e sua família as consequências de um dia ruim.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRTOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos.jpg</fanart>
<info>Sieger, um garoto tímido de 15 anos, está treinando para o campeonato nacional de revezamento, onde conhece o intrigante e imprevisível Marc. Eles desenvolvem uma amizade que parece ser nada fora do comum, mas Sieger secretamente cultiva sentimentos mais fortes por Marc. Ele inicia uma luta solitária consigo mesmo, quando descobre que Marc também é apaixonado por ele.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADO NA PANDEMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ISLDNPNDM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolado%20na%20Pandemia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolado%20na%20Pandemia.jpg</fanart>
<info>Isolado na Pandemia acompanha Aidan (Tyler Posey) que se esconde dentro de seu apartamento e começa a racionar comida quando percebe que um zumbi entra no local para atacá-lo. Quando descobre que o mundo foi tomado por um vírus capaz de infectar milhares pelo mundo. Agora, com a população orientada a ficar em casa, Aidan precisa testar seus limites totalmente sozinho para se manter vivo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIU JITSU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JIUTTSU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jiu%20Jitsu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jiu%20Jitsu.jpg</fanart>
<info>De seis em seis anos, uma ordem antiga de lutadores especializados em Jiu Jitsu enfrenta um invasor alienígena assustador numa batalha pelo destino da Terra. Mas, quando Jake Barnes, um famoso herói de guerra e mestre de Jiu Jitsu, se recusa a enfrentar Brax, o indomável líder dos invasores, o futuro da humanidade fica por um fio. Ferido e com amnésia, Jake é capturado por um esquadrão militar para combater o intruso, sendo resgatado logo depois por Wylie (Nicolas Cage) e uma equipe de companheiros de Jiu Jitsu, que devem ajudá-lo a recuperar a memória e suas forças.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO EXPLOSIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGADEXPSVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20Explosivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20Explosivo.jpg</fanart>
<info>Em Legado Explosivo, um ladrão de banco resolve mudar de vida e se tornar uma pessoa honesta quando se apaixona por uma mulher que trabalha em uma instalação de armazenamento, um lugar onde ele esconde todo o dinheiro que rouba. Mas fica cada vez mais difícil limpar seu nome quando ele passa a ser investigado por um agente corrupto do FBI.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA DE ZACK SNYDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDJSTCZCKSNYDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20de%20Zack%20Snyder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20de%20Zack%20Snyder.jpg</fanart>
<info>Depois de restaurar sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman, Bruce Wayne convoca Diana Prince para combater um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes -- Batman, Mulher-Maravilha, Aquaman, Ciborgue, e Flash -- poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA DE ZACK SNYDER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDJSTCDZCKSNYDRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20de%20Zack%20Snyder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20de%20Zack%20Snyder.jpg</fanart>
<info>Depois de restaurar sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman, Bruce Wayne convoca Diana Prince para combater um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes -- Batman, Mulher-Maravilha, Aquaman, Ciborgue, e Flash -- poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURA DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCRADAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Loucura%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Loucura%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Depois de uma noite muito louca juntos, Adri descobre que a única maneira de voltar a encontrar Carla é se internando no centro psiquiátrico onde ela vive.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM ACAMPAMENTO DE FÉRIAS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSNTOEMACMPMTDFRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%203.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi se separam pela primeira vez em uma competição no acampamento. As meninas e os meninos se enfrentam em um Show de Talentos por uma vaga em uma banda pop de verdade. As trollagens começam! Quem será que vai levar a melhor?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALCOLM & MARIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLCLMEMRIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malcolm%20e%20Marie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malcolm%20e%20Marie.jpg</fanart>
<info>Malcolm & Marie é escrito e dirigido por Sam Levinson, o criador de Euphoria. Ambientado em apenas uma noite, o filme acompanha as conversas e tensões crescentes de um casal formado por um cineasta em ascensão (John David Washington) e sua namorada atriz (Zendaya).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO DA CHUVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc14=MDODCHVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20da%20Chuva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20da%20Chuva.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente que vive com esquizofrenia começa a suspeitar que o vizinho sequestrou uma criança. Seus pais tentam desesperadamente ajudá-la a viver uma vida normal, sem expor seus próprios segredos trágicos, e a única pessoa que acredita nela é Caleb – um menino que ela nem tem certeza de que existe.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA QUERIDA NORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNHQRDANRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Querida%20Nora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Querida%20Nora.jpg</fanart>
<info>Louise descobre que seu marido é infiel e então parte em uma viagem de fim de semana sozinha para Córsega, surpreendendo toda sua família. Após uma noite de loucuras e diversão, ela acorda e descobre que o homem com quem dormiu está morto. A situação que já era atípica sai ainda mais do controle quando a mãe do falecido aparece coroando Louise como a nora que nunca teve.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIMALISMO JÁ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNMLSMOJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minimalismo%20J%C3%A1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minimalismo%20J%C3%A1.jpg</fanart>
<info>Eles fizeram do minimalismo um movimento. Os amigos Joshua Fields Millburn e Ryan Nicodemus mostram como nossas vidas podem ser melhores com menos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HUNTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNSTRHNTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HUNTER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc14=MNSTRHNTRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter.jpg</fanart>
<info>Baseado no jogo da Capcom chamado Monster Hunter, por trás do mundo que conhecemos, existe um perigoso universo, com bestas gigantes e monstros perigosos que governam com total feracidade. Quando uma tempestade de areia transporta a Tenente Artemis (Milla Jovovich) e sua unidade para esse mundo, os soldados ficam em choque, descobrindo que o novo ambiente é o hostil lar de diversas criaturas perigosas, imunes ao seu poder de fogo. Batalhando por suas vidas, a unidade precisará de um milagre para se salvar da fúria desse inóspito novo local.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOXIE: QUANDO AS GAROTAS VÃO À LUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXIEQNDASGRTSVAOALTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Moxie%20-%20Quando%20as%20Garotas%20V%C3%A3o%20%C3%A0%20Luta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Moxie%20-%20Quando%20as%20Garotas%20V%C3%A3o%20%C3%A0%20Luta.jpg</fanart>
<info>O que acontece quando se junta uma garota de uma cidade pequena do Texas com o movimento feminista? Uma revolução! Inspirada pelo passado da mãe como Riot Grrrl, antiga integrante do feminismo punk dos anos 90, Vivian (Hadley Robinson) decide começar uma mobilização na própria escola. O filme é baseado na obra homônima de Jennifer Mathieu.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSIC [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Music.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Music.jpg</fanart>
<info>Em Music, Zu (Kate Hudson) é uma jovem de espírito livre afastado de sua família que, de repente, se torna a única guardiã de sua meia-irmã, Music (Maddie Ziegler), uma adolescente com autismo cuja ordem mundial foi belamente trabalhada por sua falecida avó. Logo, a vida desafia se é Zu ou Music quem tem uma visão melhor do mundo, e ensina que amar, confiar e poder estar um com o outro é tudo o que uma família precisa para se manter viva.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA MESMA ONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NMSMONDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mesma%20Onda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mesma%20Onda.jpg</fanart>
<info>Uma paixão de verão nascida sob o sol da Sicília rapidamente se transforma em uma dolorosa história de amor que obriga um jovem casal a amadurecer. Assista o quanto quiser.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOTORIOUS B.I.G.: A LENDA DO HIP HOP [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTROUSBIGALNDHPHOPLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Notorious%20B.I.G.%20-%20A%20Lenda%20do%20Hip%20Hop.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Notorious%20B.I.G.%20-%20A%20Lenda%20do%20Hip%20Hop.jpg</fanart>
<info>Com imagens raras e entrevistas profundas, este documentário celebra a vida de The Notorious B.I.G. e sua jornada de traficante a rei do rap.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOVA ORDEM ESPACIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NVORDMESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nova%20Ordem%20Espacial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nova%20Ordem%20Espacial.jpg</fanart>
<info>Em 2092, a tripulação da nave Spaceship Victory, formada por quatro rebeldes em busca de sonhos e lixo espacial, encontram uma robô humanoide, anteriormente utilizada como arma de destruição em massa. O piloto faz de tudo para ganhar dinheiro mas está sempre falido e, com este robô a bordo, sua equipe se vê em um negócio extremamente arriscado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCDRDRCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</fanart>
<info>Assombrado pelas memórias e horrores da Guerra Civil, um ex-soldado vive como caçador de recompensas. Quando duas crianças pedem sua ajuda para encontrar a mãe desaparecida, o cowboy deve enfrentar seu passado e capturar um antigo inimigo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM CERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHOMCRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Certo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Certo.jpg</fanart>
<info>Sara, uma romancista que luta contra o bloqueio de escritor, precisa de inspiração - e a encontra quando acidentalmente conhece Godfrey, um excêntrico infeliz que muda constantemente de personalidade e alter ego para lidar com seu passado e evitar a realidade. Assim que Godfrey começa a se abrir com Sara, ele descobre que ela o está usando como inspiração para seu próximo romance, e ele desaparece de sua vida. Sara acabou de perder o homem dos seus sonhos ou será capaz de encontrá-lo e consertar as coisas?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDIM SECRETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OJRDMSCRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jardim%20Secreto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jardim%20Secreto.jpg</fanart>
<info>Na adaptação do romance homônimo de Frances Hodgson Burnett, Mary Lennox (Dixie Egerickx) é uma menina de 10 anos que acabou de perder os pais e é mandada para a Inglaterra para morar com o tio Archibald Craven (Colin Firth). Na mansão do tio ela começa a desvendar mistérios da família com a ajuda do seu primo (Edan Hayhurst).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAPA DAS PEQUENAS COISAS PERFEITAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMPADSPQNSCSPRFTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mapa%20das%20Pequenas%20Coisas%20Perfeitas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mapa%20das%20Pequenas%20Coisas%20Perfeitas.jpg</fanart>
<info>Dois jovens, presos revivendo um mesmo dia, resolvem tirar o melhor da situação e viver o máximo de coisas boas que aconteceram nele, sejam elas pequenas ou grandes.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDIADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMDADR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mediador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mediador.jpg</fanart>
<info>Carlos, implacável na negociação de contratos, vê seu passado reaparecer na África quando finalmente esperava chegar a um acordo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE ESQUECIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRNCPESQCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20Esquecido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20Esquecido.jpg</fanart>
<info>Djibi é o devotado pai de Sofia, uma criança de 7 anos. Toda noite, enquanto Sofia cai no sono, Djibi a leva para a "Terra da História", um lugar onde aventuras de contos de fadas ganham vida e onde ele é o heroico Príncipe Encantado. E, à medida que a filha vai crescendo, passa a criar suas próprias histórias, sem Djibi no papel principal do herói. Quando os papéis na vida real e na "Terra da História" começam a mudar, Djibi precisa encontrar uma maneira de permanecer sendo o herói de Sofia para sempre.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RECEPCIONISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORCPCNSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Recepcionista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Recepcionista.jpg</fanart>
<info>O Recepcionista mostra a história de Bart Bromley (Tye Sheridan), um jovem com síndrome de asperger que trabalha como recepcionista em um hotel. Quando uma mulher é assassinada durante seu turno, Bart se torna o principal suspeito. Após a tragédia, ele é transferido para outro hotel da mesma rede, onde conhece a hóspede Andrea (Ana de Armas), por quem se apaixona imediatamente. Enquanto a investigação policial se aproxima, ele precisa provar sua inocência, proteger Andrea e parar o verdadeiro assassino antes que ele faça mais vítimas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTGRBRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</fanart>
<info>Baseado no best-seller do New York Times, O Tigre Branco conta a história de um ambicioso motorista indiano que usa toda a sua astúcia e sagacidade para escapar da pobreza e se libertar de sua vida de servidão a patrões ricos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULTMPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>tália, anos 50. Um homem de espírito livre sonha com o amor, a justiça e uma vida melhor, mas uma paixão proibida pode colocar tudo a perder. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CROODS 2: UMA NOVA ERA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSCRDS2UNELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Croods%202%20-%20Uma%20Nova%20Era.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Croods%202%20-%20Uma%20Nova%20Era.jpg</fanart>
<info>Os Croods 2: Uma Nova Era é uma aventura sobre uma família pré-histórica que descobre as transformações no mundo enquanto tenta permanecer unida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PAIEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai%20em%20Dobro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai%20em%20Dobro.jpg</fanart>
<info>Em Pai em Dobro, após passar toda uma vida junto de sua mãe em uma comunidade hippie, uma jovem (Maísa Silva) de 18 anos aproveita a maioridade para tentar realizar um de seus grandes sonhos: conhecer o pai. Ela, então, abandona a comunidade e parte em uma jornada para tentar encontrá-lo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS NAS PAREDES DO BANHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLVRSNPRDSDBNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20nas%20Paredes%20do%20Banheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20nas%20Paredes%20do%20Banheiro.jpg</fanart>
<info>Adam é um estudante que sofre de esquizofrenia paranoica acompanhadas de alucinações, e por conta disso, resolve participar do teste de uma nova droga que promete esconder todos estes sintomas de seus colegas de sala.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALMER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palmer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palmer.jpg</fanart>
<info>Um ex-presidiário retorna à sua cidade natal e forma um laço improvável com um menino abandonado por sua mãe viciada em drogas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO ABAIXO DE ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNCOABXODZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Abaixo%20de%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Abaixo%20de%20Zero.jpg</fanart>
<info>Em Pânico Abaixo de Zero, quando Naomi (Genesis Rodriguez) e Matt (Vincent Piazza) estão viajando pela Noruega, eles são pegos de surpesa por uma nevasca, ficando presos em um carro que logo é coberto pela neve. Conforme o tempo vai passando e a situação ficando mais caótica, uma forte tensão entre o casal começa a surgir, dificultando a luta pela sobrevivência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODOS OS GAROTOS: AGORA E PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTDSOSGRTSAGREPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Todos%20os%20Garotos%20-%20Agora%20e%20Para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Todos%20os%20Garotos%20-%20Agora%20e%20Para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Em Para Todos os Garotos: Agora e Para Sempre, Lara Jean (Lana Condor) está bastante ansiosa em seu último ano do ensino médio para estudar junto com seu namorado, Peter (Noah Centineo), na Universidade da Virgínia. Peter foi aceito anteriormente ao ganhar uma bolsa de estudos devido à prática de esportes. Quando as cartas de universidade chegam, Lara Jean descobre que foi rejeitada.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIECES OF A WOMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PIECSOFAWMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pieces%20of%20a%20Woman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pieces%20of%20a%20Woman.jpg</fanart>
<info>Pieces of a Woman é a jornada emocional de uma mãe que acaba de perder seu bebê. Diante dessa perda, ela terá que lidar com as conseqüências que seu luto tem nas relações com o marido e a mãe, lutando para que seu mundo não desabe por completo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINÓQUIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNQUIO2021.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pin%C3%B3quio%202021.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pin%C3%B3quio%202021.jpg</fanart>
<info>No live action de Pinóquio, somos apresentados à verdade sombria por trás de um clássico que marcou gerações. O solitário marceneiro Gepeto (Roberto Benigni) tem o grande desejo de ser pai, e deseja que Pinóquio (Federico Ielapi), o boneco de madeira que acabou de construir, ganhe vida. Seu pedido é atendido, mas a desobediência do jovem brinquedo faz com que ele se perca de casa e embarque em uma jornada repleta de mistérios e seres mágicos, que o levará a conhecer de fato os perigos do mundo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLE DANCE: DANÇA DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLEDNCDNCDPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pole%20Dance%20-%20Dan%C3%A7a%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pole%20Dance%20-%20Dan%C3%A7a%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>Mulheres de todas as idades e etnias tentam curar traumas do passado relacionados à própria imagem. Em um potente curso de pole dance artístico, elas aprendem mais sobre o corpo, a vida e o progresso da autoestima.Através do estilo de dança sensual, compreendem sua própria beleza como única no mundo, aprendendo a se expressar sem medo. O curso promete ajudá-las na vida pessoal, trabalhando aspectos internos e externos em busca do bem-estar</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNTVRMLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponto%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponto%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>David e Nadja são um casal com problemas conjugais. Quando Nadja engravida, eles tentam reavivar seu relacionamento viajando para o norte da Suécia para uma caminhada. Após uma briga com dois caçadores locais, sua viagem romântica se transforma em um pesadelo quando um ponto de laser vermelho aparece em sua tenda, e eles são forçados a fugir para o deserto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR TRÁS DA INOCÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTRSDINCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Tr%C3%A1s%20da%20Inoc%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Tr%C3%A1s%20da%20Inoc%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Uma romancista de best-seller (Kristin Davis) contrata uma jovem inocente (Greer Grammer) para cuidar de seus filhos gêmeos. À medida que a romancista se entrega perigosamente ao seu novo best-seller, a linha entre a vida sobre a qual ela está escrevendo e a que ela está realmente vivendo fica obscurecida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTO DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSTDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Posto%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Posto%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Uma pequena equipe de soldados dos EUA batalham contra centenas de combatentes do Talibã no Afeganistão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCH 2: LASSIE ESTÁ DE VOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSCH2LSIEESTDVLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psych%202%20-%20Lassie%20est%C3%A1%20de%20Volta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psych%202%20-%20Lassie%20est%C3%A1%20de%20Volta.jpg</fanart>
<info>Shawn e Gus retornam à Santa Barbara para ajudarem seu antigo chefe de polícia, mas logo se veem como uma dupla indesejada quando secretamente resolvem um caso que possa envolver forças sobrenaturais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RZSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%ADzes%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%ADzes%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Lilly Abdal, filha de britânicos que se tornou orfã ainda criança na África. Anos depois, ela retorna para a terra natal de seus pais como uma refugiada da Guerra Civil e tenta reunir pessoas com suas famílias perdidas. Porém, sua amiga Amina descobre que as intenções da protagonistas não são puramente altruístas, ao mesmo tempo que Lilly se envolve com Aziz, um médico idealista.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAYA E O ÚLTIMO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RAYEOULTMDRGAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Raya%20e%20o%20%C3%9Altimo%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Raya%20e%20o%20%C3%9Altimo%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Raya e o Último Dragão, Kumandra é um reino habitado por uma vasta e antiga civilização conhecida por ter passado gerações venerado os dragões, seus poderes e sua sabedoria. Porém, com as criaturas desaparecidas, a terra é tomada por uma força obscura. Quando uma guerreira chamada Raya, convencida de que a espécie não foi extinta, decide sair em busca do último dragão, sua aventura pode mudar o curso de todo o mundo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RLTSDMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Relatos%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Relatos%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>No ano de 1870, o Capitão Jefferson Kyle Kidd (Tom Hanks), um viúvo que já lutou em duas guerras, viaja através do Texas oferecendo notícias do mundo para as pessoas, apesar dos jornais estarem se tornando cada vez mais acessíveis. Ele aceita uma proposta para levar uma menina de 10 anos, Johanna (Helena Zengel), até seus familiares. Criada pela tribo Kiowa, ela não fala inglês, não se lembra de sua família biológica e tem um comportamento hostil com as pessoas ao seu redor, mas acaba criando um vínculo com Kidd, forçando os dois a lidarem com as difíceis escolhas sobre o futuro.Baseado no romance "News of the World", de Paulette Jiles.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A ESPAD‪A[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCBYDOEAESPDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo!%20e%20a%20Espad%E2%80%AAa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo!%20e%20a%20Espad%E2%80%AAa.jpg</fanart>
<info>Uma feiticeira malvada transporta a gangue de volta para a era dos cavaleiros cavalheirescos, magos de lançamento de feitiços e dragões cuspidores de fogo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FILHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMFLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Filhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Filhos.jpg</fanart>
<info>O amor da vida de Fidel tem horror a crianças. Então a filha dele sugere que eles finjam que são irmãos. O que pode dar errado?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILENCIADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SLNCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Silenciadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Silenciadas.jpg</fanart>
<info>Em meio à vida simples de pescadores e os ritos bascos das mulheres em suas celebrações, a chegada de um emissário do rei com a acusação de bruxaria irá sentenciar o destino de um grupo de mulheres.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMBSDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Stan mora com seu avô abusivo e tenta proteger seu melhor amigo de agressores do ensino médio. Quando ele descobre que uma criatura assassina se refugia dentro de seu galpão, ele tenta combater o demônio sozinho até que seu amigo intimidado descubra a criatura e tenha um plano muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL ON THE TRAIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THGRLONTHTRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Girl%20on%20the%20Train.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Girl%20on%20the%20Train.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TOMEJRYOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação dos desenhos, Tom & Jerry: O Filme mostra uma das rivalidades mais amadas da história que é reacendida quando Jerry se muda para o melhor hotel de Nova York na véspera do "casamento do século", forçando a desesperada organizadora do evento (Chloe Moretz) a contratar Tom para se livrar do rato. Mas logo surge um problema ainda maior: um funcionário diabolicamente ambicioso conspira contra os três. Uma combinação de animação clássica e live-action.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TOMEJRYOFLMELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação dos desenhos, Tom & Jerry: O Filme mostra uma das rivalidades mais amadas da história que é reacendida quando Jerry se muda para o melhor hotel de Nova York na véspera do "casamento do século", forçando a desesperada organizadora do evento (Chloe Moretz) a contratar Tom para se livrar do rato. Mas logo surge um problema ainda maior: um funcionário diabolicamente ambicioso conspira contra os três. Uma combinação de animação clássica e live-action.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONY PARKER: ENTRE OS MAIORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TNYPRKENTROSMRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tony%20Parker%20-%20Entre%20os%20Maiores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tony%20Parker%20-%20Entre%20os%20Maiores.jpg</fanart>
<info>Retrospectiva da carreira de Parker que inclui entrevistas com Kobe Bryant, Thierry Henry, David Robinson e outros.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO DE DETETIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCSODEDTVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20de%20Detetive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20de%20Detetive.jpg</fanart>
<info>Abe Applebaum (Adam Brody) ficou nacionalmente conhecido na infância por seu trabalho como um detetive mirim. Hoje, nos seus 30 anos, ele continua pegando casos leves enquanto mergulha na bebida e autodepreciação. No entanto, ele vê a chance de se firmar novamente quando recebe seu primeiro caso "adulto": descobrir quem assassinou o namorado de sua nova cliente (Sophie Nélisse).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PRÍNCIPE EM NOVA YORK 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMPRNCPEMNVYRK2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pr%C3%ADncipe%20em%20Nova%20York%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pr%C3%ADncipe%20em%20Nova%20York%202.jpg</fanart>
<info>Em Um Príncipe em Nova York 2, no luxuoso país da realeza de Zamunda, o recém-coroado Rei Akeem (Eddie Murphy) descobre que tem um filho que ele não conhece e que pode ser herdeiro do trono &mdash; apesar do nobre já uma filha preparada para assumir o governo. Na produção do Amazon Prime Video, Akeem e seu confidente Semmi (Arsenio Hall) embarcam em uma hilária jornada que os levará ao redor do mundo: de sua grande nação africana, de volta ao Queens, bairro de Nova York.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEREIA EM PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSRIAEMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sereia%20em%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sereia%20em%20Paris.jpg</fanart>
<info>Gaspard passou por rompimentos e acredita que não tem mais amor para dar. Um dia, ele se cruza com uma sereia ferida, Lula, pelo Sena em Paris, a leva para casa a fim de que cure em sua banheira, mas descobre que qualquer homem que se apaixona por ela morre. Inicialmente imune ao charme cativante, Gaspard se apaixona lentamente por Lula, que também se apaixona por ele.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ÚLTIMA VEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMULTMVZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20%C3%9Altima%20Vez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20%C3%9Altima%20Vez.jpg</fanart>
<info>Um dentista solitário da Flórida tem os seus dias preenchidos por trabalho e pelo seu jogo de golfe diário. Quando é confrontado por uma figura do passado, que traz a notícia de que tem uma filha adulta que vive no Brooklyn, ele começa a sair da sua zona de conforto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOVÓ SAIU DO ARMÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VOVSAIUDARMRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vov%C3%B3%20Saiu%20do%20Arm%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vov%C3%B3%20Saiu%20do%20Arm%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Em Vovó Saiu do Armário, após se revelarem homossexuais e decidirem se casar, duas setentonas causam um alvoroço em suas famílias conservadoras e na sociedade a sua volta, chegando a colocar em risco o noivado de uma das netas. Nessa comédia, ambas as mulheres terão que lutar por aquilo que acreditam.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XICO, O CACHORRO MÁGICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=XCOCHROMGCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xico,%20O%20Cachorro%20M%C3%A1gico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xico,%20O%20Cachorro%20M%C3%A1gico.jpg</fanart>
<info>Uma menina, seu melhor amigo e um cachorro fazem de tudo para impedir que uma empresa explore uma montanha especial. Será que eles vão conseguir?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZNDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Em Zona de Combate, um piloto (Anthony Mackie) é enviado a uma zona militar com a missão de localizar um perigoso dispositivo capaz de causar o apocalipse. Auxiliado por um androide, ele precisa evitar que o aparato seja encontrado por líderes insurgentes.</info>
<date>2021</date>
</item>