<item>
<title>[B][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR][COLOR white]|||[/COLOR][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR] [COLOR white]ÚLTIMOS ADICIONADOS[/COLOR][/B]</title>
<link></link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WETopHh.jpg</thumbnail>
<fanart>http://nerdfield.com.br/wp-content/uploads/2018/05/908315.jpg</fanart>
<info>LANÇAMENTOS DE 2021 ADICIONADOS RECENTEMENTE.<info>
<date>16/02/2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR][COLOR white]|||[/COLOR][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR] [COLOR white]TODOS OS FILMES[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WETopHh.jpg</thumbnail>
<fanart>http://nerdfield.com.br/wp-content/uploads/2018/05/908315.jpg</fanart>
<info>TODOS OS FILMES DE 2021.<info>
<date>16/02/2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A ASSISTENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AASISTNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Assistente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Assistente.jpg</fanart>
<info>O filme A Assistente aborda a vida de Jane (Julia Garner), uma aspirante a produtora de cinema que recentemente conseguiu seu emprego dos sonhos como assistente júnior de um poderoso magnata do entretenimento. O dia dela é muito parecido com o de qualquer outra assistente. Mas, à medida que Jane segue sua rotina diária, ela começa a perceber todos os abusos que envolvem seu ambiente de trabalho e sua posição profissional.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA DA CASA AO LADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABRXDCSAOLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bruxa%20da%20Casa%20ao%20Lado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bruxa%20da%20Casa%20ao%20Lado.jpg</fanart>
<info>Um adolescente rebelde lidando com o divórcio iminente de seus pais acaba enfrentando uma bruxa de mil anos que se apossou do corpo de uma vizinha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCAVAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AESCVCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Escava%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Escava%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A Escavação conta a história de um arqueólogo que embarca na escavação historicamente importante de Sutton Hoo, em 1938, onde um grupo descobre uma grande quantia de ouro em uma câmara mortuária de um navio enterrado. Baseado no livro de mesmo nome de John Preston e em uma história real.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA PESSOAL DE DAVID COPPERFIELD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AHSTRPSLDVDCPFLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hist%C3%B3ria%20Pessoal%20de%20David%20Copperfield.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hist%C3%B3ria%20Pessoal%20de%20David%20Copperfield.jpg</fanart>
<info>Adaptação do romance de Charles Dickens. A história acompanha o personagem-título que mora com sua mãe viúva e – após ela se casar com o Sr. Murdstone – é enviado pelo cruel padrasto para um internato. Triste pelo filho, a mãe de David morre prematuramente, deixando-o sozinho no mundo e à mercê do sofrimento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS SÁDICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASASNSDCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</fanart>
<info>Uma família de açougueiros sádicos vive no interior dos EUA e, do frio profundo do inverno aos dias infernais de verão, qualquer um que cruzar seu caminho é carne morta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: A ALMA DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BTMNAALMDRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20Alma%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20Alma%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Batman, Tigre de Bronze, Lady Shiva e Richard Dragon unem forças quando eles percebem que tem um amigo em comum. O mestre das artes marciais que os treinou desapareceu há alguns anos, sob circunstâncias misteriosas. Quando uma relíquia amaldiçoada ressurge, o mistério do falecido mestre é reaberto, e Batman e os antigos alunos do mestre precisam enfrentar o teste final das artes marciais para ganharem o controle dessa perigosa relíquia.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAHMS: BONECO DO MAL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRHMBNCDMAL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brahms%20-%20Boneco%20do%20Mal%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brahms%20-%20Boneco%20do%20Mal%202.jpg</fanart>
<info>Em Brahms: Boneco do Mal II, Liza (Katie Holmes) e sua jovem família se mudam para a Mansão Heelshire, em uma pequena vila na Inglaterra sem saber que a propriedade possui um passado de histórias aterrorizantes. Quando seu filho encontra um amigo no realista boneco Brahms, estranhos acontecimentos passam a cercar suas vidas de terror.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DA POSSESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CBNADPSESAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20da%20Possess%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20da%20Possess%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O que deveria ser um fim de semana relaxante para quatro amigos rapidamente se transforma em uma luta pela sobrevivência no meio do deserto da Carolina do Norte.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOUDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clouds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clouds.jpg</fanart>
<info>Clouds é baseado no livro "Fly a Little Higher", de Laura Sobiech. É a história de Zach Sobiech (Fin Argus), um adolescente diagnosticado com uma forma rara de câncer no osso, buscando uma maneira de inspirar outras pessoas enquanto luta com o pouco tempo de vida que lhe resta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CONSTRUIR UMA GAROTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMCNSTRUMGRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Construir%20uma%20Garota.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Construir%20uma%20Garota.jpg</fanart>
<info>Johanna Morrigan (Beanie Feldstein) é uma adolescente na década de 1990, inteligente e desesperada para sair da sua cidade natal e ganhar nome mundo a fora. É assim que ela decide deixar de ser Johanna, se reinventando como Dolly Wilde, uma crítica de música beberrona e de humor ácido. Ela consegue o que queria e ganha notoriedade, mas será que uma caixa cheia de discos, uma parede cheia de pôsteres e uma cabeça cheia de livros são o suficiente para construir uma garota?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRACK: COCAÍNA, CORRUPÇÃO E CONSPIRAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRCKCOCNCRPCAOECSPRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crack%20-%20Coca%C3%ADna,%20Corrup%C3%A7%C3%A3o%20e%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crack%20-%20Coca%C3%ADna,%20Corrup%C3%A7%C3%A3o%20e%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No início da década de 1980, a epidemia de crack atingiu as cidades do interior da América como um tsunami, devastando tudo. Décadas depois, os efeitos destrutivos nas vidas das pessoas, famílias e comunidades ainda são profundamente sentidos. O documentário examina não apenas a devastação pessoal causada pela droga, mas também as origens sombrias da crise e a resultante marginalização contínua de negros e pardos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUELO NO ASFALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUELNASFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</fanart>
<info>Roy derrapa feio na véspera do casamento e, para não perder a noiva, acaba aceitando correr contra uma nova adversária na pista de Nurburgring, na Alemanha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL ASCENSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELASCNSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Ascensor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Ascensor.jpg</fanart>
<info>Sito e Ana são um casal feliz. Durante uma briga, Ana segue Sito até o elevador. Eles discutem na descida, mas quando chegam ao saguão, o elevador retorna ao 10º andar e começa tudo novamente. Eles estão presos em um loop temporal. Sito sabe, mas Ana não. Então, ele precisa convencê-la do que está acontecendo. Para conseguirem sair, eles precisarão solucionar seus problemas de relacionamento</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE 'OHANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDOHNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Ohana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Ohana.jpg</fanart>
<info>Em Busca de 'Ohana é a história dos irmãos Ioane (Alex Aiono) e Pili (Kea Peahu), cujas vidas, certo verão, sofrem uma grande reviravolta, quando encontram um diário que aponta para um tesouro perdido, colocando-os em uma aventura que os levará a se reconectarem com sua herença havaiana há muito esquecida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULL OUT 2: YOU GOT THIS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FULOUT2GTHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Full%20Out%202%20-%20You%20Got%20This!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Full%20Out%202%20-%20You%20Got%20This!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRTOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos.jpg</fanart>
<info>Sieger, um garoto tímido de 15 anos, está treinando para o campeonato nacional de revezamento, onde conhece o intrigante e imprevisível Marc. Eles desenvolvem uma amizade que parece ser nada fora do comum, mas Sieger secretamente cultiva sentimentos mais fortes por Marc. Ele inicia uma luta solitária consigo mesmo, quando descobre que Marc também é apaixonado por ele.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADO NA PANDEMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ISLDNPNDM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolado%20na%20Pandemia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolado%20na%20Pandemia.jpg</fanart>
<info>Isolado na Pandemia acompanha Aidan (Tyler Posey) que se esconde dentro de seu apartamento e começa a racionar comida quando percebe que um zumbi entra no local para atacá-lo. Quando descobre que o mundo foi tomado por um vírus capaz de infectar milhares pelo mundo. Agora, com a população orientada a ficar em casa, Aidan precisa testar seus limites totalmente sozinho para se manter vivo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIU JITSU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JIUTTSU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jiu%20Jitsu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jiu%20Jitsu.jpg</fanart>
<info>De seis em seis anos, uma ordem antiga de lutadores especializados em Jiu Jitsu enfrenta um invasor alienígena assustador numa batalha pelo destino da Terra. Mas, quando Jake Barnes, um famoso herói de guerra e mestre de Jiu Jitsu, se recusa a enfrentar Brax, o indomável líder dos invasores, o futuro da humanidade fica por um fio. Ferido e com amnésia, Jake é capturado por um esquadrão militar para combater o intruso, sendo resgatado logo depois por Wylie (Nicolas Cage) e uma equipe de companheiros de Jiu Jitsu, que devem ajudá-lo a recuperar a memória e suas forças.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM ACAMPAMENTO DE FÉRIAS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSNTOEMACMPMTDFRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%203.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi se separam pela primeira vez em uma competição no acampamento. As meninas e os meninos se enfrentam em um Show de Talentos por uma vaga em uma banda pop de verdade. As trollagens começam! Quem será que vai levar a melhor?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA QUERIDA NORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNHQRDANRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Querida%20Nora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Querida%20Nora.jpg</fanart>
<info>Louise descobre que seu marido é infiel e então parte em uma viagem de fim de semana sozinha para Córsega, surpreendendo toda sua família. Após uma noite de loucuras e diversão, ela acorda e descobre que o homem com quem dormiu está morto. A situação que já era atípica sai ainda mais do controle quando a mãe do falecido aparece coroando Louise como a nora que nunca teve.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIMALISMO JÁ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNMLSMOJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minimalismo%20J%C3%A1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minimalismo%20J%C3%A1.jpg</fanart>
<info>Eles fizeram do minimalismo um movimento. Os amigos Joshua Fields Millburn e Ryan Nicodemus mostram como nossas vidas podem ser melhores com menos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCDRDRCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</fanart>
<info>Assombrado pelas memórias e horrores da Guerra Civil, um ex-soldado vive como caçador de recompensas. Quando duas crianças pedem sua ajuda para encontrar a mãe desaparecida, o cowboy deve enfrentar seu passado e capturar um antigo inimigo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDIADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMDADR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mediador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mediador.jpg</fanart>
<info>Carlos, implacável na negociação de contratos, vê seu passado reaparecer na África quando finalmente esperava chegar a um acordo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTGRBRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</fanart>
<info>Baseado no best-seller do New York Times, O Tigre Branco conta a história de um ambicioso motorista indiano que usa toda a sua astúcia e sagacidade para escapar da pobreza e se libertar de sua vida de servidão a patrões ricos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PAIEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai%20em%20Dobro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai%20em%20Dobro.jpg</fanart>
<info>Em Pai em Dobro, após passar toda uma vida junto de sua mãe em uma comunidade hippie, uma jovem (Maísa Silva) de 18 anos aproveita a maioridade para tentar realizar um de seus grandes sonhos: conhecer o pai. Ela, então, abandona a comunidade e parte em uma jornada para tentar encontrá-lo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS NAS PAREDES DO BANHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLVRSNPRDSDBNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20nas%20Paredes%20do%20Banheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20nas%20Paredes%20do%20Banheiro.jpg</fanart>
<info>Adam é um estudante que sofre de esquizofrenia paranoica acompanhadas de alucinações, e por conta disso, resolve participar do teste de uma nova droga que promete esconder todos estes sintomas de seus colegas de sala.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALMER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palmer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palmer.jpg</fanart>
<info>Um ex-presidiário retorna à sua cidade natal e forma um laço improvável com um menino abandonado por sua mãe viciada em drogas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO ABAIXO DE ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNCOABXODZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Abaixo%20de%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Abaixo%20de%20Zero.jpg</fanart>
<info>Em Pânico Abaixo de Zero, quando Naomi (Genesis Rodriguez) e Matt (Vincent Piazza) estão viajando pela Noruega, eles são pegos de surpesa por uma nevasca, ficando presos em um carro que logo é coberto pela neve. Conforme o tempo vai passando e a situação ficando mais caótica, uma forte tensão entre o casal começa a surgir, dificultando a luta pela sobrevivência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIECES OF A WOMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PIECSOFAWMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pieces%20of%20a%20Woman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pieces%20of%20a%20Woman.jpg</fanart>
<info>Pieces of a Woman é a jornada emocional de uma mãe que acaba de perder seu bebê. Diante dessa perda, ela terá que lidar com as conseqüências que seu luto tem nas relações com o marido e a mãe, lutando para que seu mundo não desabe por completo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTO DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSTDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Posto%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Posto%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Uma pequena equipe de soldados dos EUA batalham contra centenas de combatentes do Talibã no Afeganistão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMBSDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Stan mora com seu avô abusivo e tenta proteger seu melhor amigo de agressores do ensino médio. Quando ele descobre que uma criatura assassina se refugia dentro de seu galpão, ele tenta combater o demônio sozinho até que seu amigo intimidado descubra a criatura e tenha um plano muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONY PARKER: ENTRE OS MAIORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TNYPRKENTROSMRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tony%20Parker%20-%20Entre%20os%20Maiores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tony%20Parker%20-%20Entre%20os%20Maiores.jpg</fanart>
<info>Retrospectiva da carreira de Parker que inclui entrevistas com Kobe Bryant, Thierry Henry, David Robinson e outros.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO DE DETETIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCSODEDTVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20de%20Detetive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20de%20Detetive.jpg</fanart>
<info>Abe Applebaum (Adam Brody) ficou nacionalmente conhecido na infância por seu trabalho como um detetive mirim. Hoje, nos seus 30 anos, ele continua pegando casos leves enquanto mergulha na bebida e autodepreciação. No entanto, ele vê a chance de se firmar novamente quando recebe seu primeiro caso "adulto": descobrir quem assassinou o namorado de sua nova cliente (Sophie Nélisse).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEREIA EM PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSRIAEMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sereia%20em%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sereia%20em%20Paris.jpg</fanart>
<info>Gaspard passou por rompimentos e acredita que não tem mais amor para dar. Um dia, ele se cruza com uma sereia ferida, Lula, pelo Sena em Paris, a leva para casa a fim de que cure em sua banheira, mas descobre que qualquer homem que se apaixona por ela morre. Inicialmente imune ao charme cativante, Gaspard se apaixona lentamente por Lula, que também se apaixona por ele.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ÚLTIMA VEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMULTMVZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20%C3%9Altima%20Vez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20%C3%9Altima%20Vez.jpg</fanart>
<info>Um dentista solitário da Flórida tem os seus dias preenchidos por trabalho e pelo seu jogo de golfe diário. Quando é confrontado por uma figura do passado, que traz a notícia de que tem uma filha adulta que vive no Brooklyn, ele começa a sair da sua zona de conforto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOVÓ SAIU DO ARMÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VOVSAIUDARMRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vov%C3%B3%20Saiu%20do%20Arm%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vov%C3%B3%20Saiu%20do%20Arm%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Em Vovó Saiu do Armário, após se revelarem homossexuais e decidirem se casar, duas setentonas causam um alvoroço em suas famílias conservadoras e na sociedade a sua volta, chegando a colocar em risco o noivado de uma das netas. Nessa comédia, ambas as mulheres terão que lutar por aquilo que acreditam.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZNDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Em Zona de Combate, um piloto (Anthony Mackie) é enviado a uma zona militar com a missão de localizar um perigoso dispositivo capaz de causar o apocalipse. Auxiliado por um androide, ele precisa evitar que o aparato seja encontrado por líderes insurgentes.</info>
<date>2021</date>
</item>