<item>
<title>[B][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR][COLOR white]|||[/COLOR][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR] [COLOR white]ÚLTIMOS ADICIONADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WETopHh.jpg</thumbnail>
<fanart>http://nerdfield.com.br/wp-content/uploads/2018/05/908315.jpg</fanart>
<info>LANÇAMENTOS DE 2021 ADICIONADOS RECENTEMENTE.<info>
<date>05/07/2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]#SEMSAÍDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMSAIDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>Uma personalidade das redes sociais viaja com seus amigos para Moscou para gravar novo conteúdo para os seus seguidores. Sempre excedendo seus limites em busca de uma nova audiência, eles entram em um mundo frio de mistério, excesso e perigoso. Quando as linhas entre vida real e rede social ficam borradas, o grupo deve lutar para escapar e sobreviver.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL 3: A ORDEM DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INVCAODML3AORDMDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Invocação do Mal 3: A Ordem do Demônio revela uma história assustadora de terror, assassinato e um desconhecido mal que chocou até os experientes investigadores de atividades paranormais Ed (Patrick Wilson) e Lorraine Warren (Vera Farmiga). Um dos casos mais sensacionais de seus arquivos, começa com uma luta pela alma de um garoto, depois os leva para além de tudo o que já haviam visto antes, para marcar a primeira vez na história dos Estados Unidos que um suspeito de assassinato alega ter tido uma possessão demoníaca como defesa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA MIRA DO PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NAMRADPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mira%20do%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mira%20do%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Na Mira do Perigo conta a história de Jim (Liam Neeson), um ex-fuzileiro naval que decide se tornar fazendeiro na fronteira entre Arizona e México e tenta levar uma vida calma. Mas para sua surpresa, ele acaba se tornando o improvável defensor de Miguel (Jacob Perez), um jovem que teve sua mãe assassinada pelo cartel mexicano. O menino tenta desesperadamente fugir dos assassinos que o perseguiram até os Estados Unidos. Jim, então, decide ajudá-lo a chegar em segurança em seu destino e para isso precisa encarar o cartel de frente.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEM UM PASSO EM FALSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NEMUMPASOEMFLSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nem%20um%20Passo%20em%20Falso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nem%20um%20Passo%20em%20Falso.jpg</fanart>
<info>Estrelado por Don Cheadle e Benicio Del Toro, Nem um Passo em Falso acompanha um grupo de pequenos criminosos em Detroit na década de 1950. Eles são contratados por uma pessoa anônima para roubar um importante documento. Mas quando seu plano dá terrivelmente errado, o grupo descobre que se envolveu em uma rede de conspirações muito maior do que poderiam imaginar.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO DO ÚLTIMO DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMNSGDULTMDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mensageiro%20do%20%C3%9Altimo%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mensageiro%20do%20%C3%9Altimo%20Dia.jpg</fanart>
<info>Em O Mensageiro do Último Dia (The Empty Man), quando um grupo de adolescentes de uma pequena cidade começa a desaparecer misteriosamente, os moradores acreditam que é obra de uma lenda urbana local. Enquanto um policial aposentado investiga os desaparecimentos, ele descobre um grupo secreto e suas tentativas de evocarem uma entidade sobrenatural, colocando a vida de todos em perigo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DO MEDO: 1994, PARTE 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RUADMDO1994PT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201994,%20Parte%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201994,%20Parte%201.jpg</fanart>
<info>Rua do Medo é a adaptação da série de livros de mesmo nome de R.L. Stine. No longa, um grupo de adolescentes é perseguido por um assassino mascarado em 1994, na cidade de Shadyside, Ohio. Quando começam a investigar as mortes, eles descobrem que não são as primeiras vítimas do psicopata e que a cidade tem uma longa história de assassinatos brutais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYLINES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SKYLNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skylines.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skylines.jpg</fanart>
<info>Em Skylines 3, quando um vírus ameaça transformar os híbridos alienígenas amigáveis que vivem na Terra contra os humanos, a Capitã Rose Corley (Lindsey Morgan) precisa liderar uma equipe de mercenários de elite em uma missão ao mundo alienígena para salvar o que resta da humanidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR SILENCIOSO: PARTE II [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLGRSLNCOSOPT2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Silencioso%20-%20Parte%20II.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Silencioso%20-%20Parte%20II.jpg</fanart>
<info>Em Um Lugar Silencioso - Parte 2, logo após os acontecimentos mortais do primeiro filme, a família Abbott (Emily Blunt, Millicent Simmonds e Noah Jupe) precisa agora encarar o terror mundo afora, continuando a lutar para sobreviver em silêncio. Obrigados a se aventurar pelo desconhecido, eles rapidamente percebem que as criaturas que caçam pelo som não são as únicas ameaças que os observam pelo caminho de areia.</info>
<date>2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR][COLOR white]|||[/COLOR][COLOR dodgerblue]|||[/COLOR] [COLOR white]TODOS OS FILMES[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WETopHh.jpg</thumbnail>
<fanart>http://nerdfield.com.br/wp-content/uploads/2018/05/908315.jpg</fanart>
<info>TODOS OS FILMES DE 2021.<info>
<date>05/07/2021</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]#SEMSAÍDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMSAIDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>Uma personalidade das redes sociais viaja com seus amigos para Moscou para gravar novo conteúdo para os seus seguidores. Sempre excedendo seus limites em busca de uma nova audiência, eles entram em um mundo frio de mistério, excesso e perigoso. Quando as linhas entre vida real e rede social ficam borradas, o grupo deve lutar para escapar e sobreviver.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]2067[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=2067.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/2067.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/2067.jpg</fanart>
<info>No ano de 2067, a Terra foi devastada pelas mudanças climáticas e a humanidade é forçada a viver de oxigênio artificial. Uma doença causada pelo O2 sintético está matando a população mundial e a única esperança de cura vem na forma de uma mensagem do futuro: "Enviem Ethan Whyte". Ethan, um trabalhador de um túnel subterrâneo, é repentinamente lançado em um novo mundo aterrorizante cheio de perigos desconhecidos enquanto ele deve lutar para salvar a raça humana.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]22 CONTRA A TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=22CNTRATRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/22%20Contra%20a%20Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/22%20Contra%20a%20Terra.jpg</fanart>
<info>No curta da Pixar, ambientado antes dos eventos do filme Soul, 22 (Tina Fey) desafia as regras do Grande Antes e se recusa a ir para a Terra, formando uma gangue de cinco outras novas almas em sua tentativa de rebelião. No entanto, como as atividades de seus companheiros levam a resultados inesperados, a trama subversiva de 22 pode realmente levar a uma revelação surpreendente sobre o significado da vida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARTE DE SER ADULTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AARTDSEADLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Arte%20de%20Ser%20Adulto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Arte%20de%20Ser%20Adulto.jpg</fanart>
<info>Scott (Pete Davidson) tem sido um caso de desenvolvimento aprisionado desde que seu pai bombeiro morreu quando tinha sete anos. Conforme sua irmã mais nova (Maude Apatow) vai para a faculdade, Scott, agora com seus vinte e poucos anos, passa os dias fumando maconha, passeando com seus amigos e ficando com sua melhor amiga (Bel Powley). Mas quando sua mãe (Marisa Tomei) começa a namorar um outro bombeiro (Bill Burr) sem papas na língua, uma série de eventos se desencadeia, obrigando Scott a lidar com o luto e tentar seguir em frente com a vida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ASSISTENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AASISTNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Assistente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Assistente.jpg</fanart>
<info>O filme A Assistente aborda a vida de Jane (Julia Garner), uma aspirante a produtora de cinema que recentemente conseguiu seu emprego dos sonhos como assistente júnior de um poderoso magnata do entretenimento. O dia dela é muito parecido com o de qualquer outra assistente. Mas, à medida que Jane segue sua rotina diária, ela começa a perceber todos os abusos que envolvem seu ambiente de trabalho e sua posição profissional.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA DA CASA AO LADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABRXDCSAOLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bruxa%20da%20Casa%20ao%20Lado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Bruxa%20da%20Casa%20ao%20Lado.jpg</fanart>
<info>Um adolescente rebelde lidando com o divórcio iminente de seus pais acaba enfrentando uma bruxa de mil anos que se apossou do corpo de uma vizinha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A DISCUSSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ADSCSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Discuss%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Discuss%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em A Discussão, o casal Jack (Dan Folger) e Lisa (Emma Bell) começam uma briga aleatória durante uma festa com seus amigos. O conflito se intensifica tanto a ponto dos outros convidados se envolverem. Eles acabam decidindo recriar os eventos da festa até descobrir quem estava com a razão desde o início.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESCAVAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AESCVCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Escava%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Escava%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A Escavação conta a história de um arqueólogo que embarca na escavação historicamente importante de Sutton Hoo, em 1938, onde um grupo descobre uma grande quantia de ouro em uma câmara mortuária de um navio enterrado. Baseado no livro de mesmo nome de John Preston e em uma história real.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPERA DOS BÁRBAROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPRNDOSBRBARS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Espera%20dos%20B%C3%A1rbaros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Espera%20dos%20B%C3%A1rbaros.jpg</fanart>
<info>Em uma pequena província ocidental do Reino Unido vive um magistrado (Mark Rylance) muito dedicado ao seu trabalho. No entanto, quando o Coronel Joll, famoso por seus "interrogatórios" e torturas, chega da capital para investigar os bárbaros, ele começa questionar a sua lealdade em relação ao Império.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À ESPREITA DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AESPRTDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Espreita%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Espreita%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Em À Espreita do Mal, o desaparecimento de um garoto de 12 anos faz com que o investigador principal Greg Harper (Jon Tenney) lute para equilibrar a pressão da investigação e seus problemas conjugais com sua esposa Jackie (Helen Hunt). A família enfrenta momentos de grande tensão, além de ter que lidar com a chegada de uma presença maliciosa em sua casa, colocando o filho do casal em perigo mortal.  </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA MITCHELL E A REVOLTA DAS MÁQUINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFMLMTCHLEARVLTDSMQNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Fam%C3%ADlia%20Mitchell%20e%20a%20Revolta%20das%20M%C3%A1quinas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Fam%C3%ADlia%20Mitchell%20e%20a%20Revolta%20das%20M%C3%A1quinas.jpg</fanart>
<info>Em A Família Mitchell e a Revolta das Máquinas, Katie Mitchell é aceita na faculdade de cinema dos seus sonhos e seu pai decide aproveitar para realizar uma viagem em família para levá-la à universidade. Porém, seus planos são interrompidos por uma revolução robótica e agora os Mitchells terão que unir forças em família para trabalhar juntos para salvar o mundo. </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORÇA DA NATUREZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRCDNTRZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/For%C3%A7a%20da%20Natureza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/For%C3%A7a%20da%20Natureza.jpg</fanart>
<info>Em A Força da Natureza, uma gangue de ladrões procuram por 55 milhões de dólares dentro de um prédio evacuado durante um furacão. Cabe aos policiais Ray (Mel Gibson) e Cardillo (Emile Hirsch) impedi-los, antes que seja tarde demais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGRADAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Guerra%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Guerra%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Em A Guerra do Amanhã, a humanidade está perdendo uma batalha global contra uma espécie mortal de alienígenas em 2051. Para garantir a sobrevivência dos humanos, soldados e civis do presente são transportados para o futuro e se juntam à luta, entre eles Dan Forester (Chris Pratt), um pai de família determinado a salvar o mundo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA PESSOAL DE DAVID COPPERFIELD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AHSTRPSLDVDCPFLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hist%C3%B3ria%20Pessoal%20de%20David%20Copperfield.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Hist%C3%B3ria%20Pessoal%20de%20David%20Copperfield.jpg</fanart>
<info>Adaptação do romance de Charles Dickens. A história acompanha o personagem-título que mora com sua mãe viúva e – após ela se casar com o Sr. Murdstone – é enviado pelo cruel padrasto para um internato. Triste pelo filho, a mãe de David morre prematuramente, deixando-o sozinho no mundo e à mercê do sofrimento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MÁSCARA DE FERRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMSCRDFERO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20M%C3%A1scara%20de%20Ferro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20M%C3%A1scara%20de%20Ferro.jpg</fanart>
<info>Um viajante Inglês que vai para a China no século 18, a fim de produzir mapas do Extremo Oriente da Rússia, se reunirá com mágicos incorporados em diversos elementos naturais e até mesmo o rei de todos os dragões, Loon Wang.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A MULHER NA JANELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMLHRNJNLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Mulher%20na%20Janela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Mulher%20na%20Janela.jpg</fanart>
<info>Em A Mulher na Janela, Anna Fox (Amy Adams) é uma alcoólatra reclusa que passa os dias em seu apartamento em Nova York, assistindo a filmes antigos e observando seus vizinhos. Quando a família Russell se muda para o prédio da frente, ela passa a espionar o que seria a família perfeita, até testemunhar uma cena chocante que muda sua vida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A OITAVA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AOITVNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Oitava%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Oitava%20Noite.jpg</fanart>
<info>Em A Oitava Noite, dois mil anos após serem aprisionados, duas criaturas malignas ressurgem na terra prontas para causar caos e violência. Eles precisam possuir o corpo de sete pessoas para poder completar sua transição para o mundo humano. O único capaz de impedí-los é o monge budista Park Jin-soo. Ele precisará agir rápido antes que os espirítos malignos destruam tudo de uma vez por todas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À SEGUNDA VISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASGNDVSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Segunda%20Vista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%80%20Segunda%20Vista.jpg</fanart>
<info>Em À Segunda Vista, depois de anos colocando sua carreira em primeiro lugar, a comediante de stand-up Andrea (Iliza Shlesinger) encontra um cara que parece perfeito: inteligente, legal, bem-sucedido e possivelmente bom demais para ser verdade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SEMANA DA MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASMNADMNHCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Semana%20da%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Semana%20da%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>Em A Semana da Minha Vida, acompanhamos a vida de Will Hawkins (Kevin Quinn), um adolescente rebelde. Depois de mais um confronto com os tribunais, ele tem duas opções: ir para a detenção juvenil ou participar de um acampamento cristão de verão. Ele escolhe a segunda opção. Durante o verão, Will começa a mudar seu comportamento, descobrindo, no processo, o que é o amor.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A SENTINELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASNTNLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sentinela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Sentinela.jpg</fanart>
<info>A Sentinela mostra a história de Klara (Olga Kurylenko), uma militar francesa altamente treinada que sofre com traumas de guerra. Ao voltar para casa, ela descobre que Tanya (Marilyn Lima), a sua irmã caçula, foi abusada por um jovem milionário. Com o objetivo de garantir justiça à família, Klara usa suas habilidades letais para caçar o homem que feriu Tanya. Para quem acha que a guerra acabou, ela só está começando.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM UM ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVDEMUMANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Em%20Um%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Em%20Um%20Ano.jpg</fanart>
<info>Ao descobrir que sua namorada está morrendo, um jovem de 17 anos faz tudo o que for possível para oferecer a sua amada a vida inteira deles juntos em apenas um ano.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER: DEPOIS DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AFTRDPSDVRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/After%20-%20Depois%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/After%20-%20Depois%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Em After - Depois da Verdade, após descobrir sobre a aposta, Tessa (Josephine Langford) tenta esquecer Hardin (Hero Fiennes Tiffin), o jovem caótico e revoltado que partiu seu coração. Porém, ela está prestes a descobrir que alguns amores não podem ser superados. Hardin sabe que cometeu o pior erro de sua vida ao ter magoado a jovem tão profundamente, mas vai lutar com toda a sua força para reconquistar o grande amor da sua vida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGÊNCIA SECRETA DE CONTROLE DE MAGIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGNCSCRTDCNTRLEDMGIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ag%C3%AAncia%20Secreta%20de%20Controle%20de%20Magias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ag%C3%AAncia%20Secreta%20de%20Controle%20de%20Magias.jpg</fanart>
<info>Os famosos João e Maria do conto de fadas agora são agentes secretos que precisam usar magia, pensar rápido e trabalhar em equipe para encontrar um rei desaparecido.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DAS MONTANHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALMDMNTNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20das%20Montanhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20das%20Montanhas.jpg</fanart>
<info>Em Além das Montanhas, acompanhamos o romance proibido de Anthony (Jamie Dornan) e Rosemary (Emily Blunt), membros de famílias rivais que estão disputando um território que separam as duas fazendas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALERTA VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALRTVRMLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alerta%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alerta%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Estagnado desde 1903, a 9000 pés de altitude, um vulcão entra em erupção na Montanha Baekdu, localizada na fronteira entre a China e a Coreia do Norte. Armado com a ameaça de erupções iminentes, uma equipe de profissionais treinados exclusivamente da Coreia do Sul e do Norte se unem. Juntos, eles devem unir forças e tentar evitar um desastre catastrófico que ameaça a Península Coreana.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA DE COWBOY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALMDCWBY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20de%20Cowboy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20de%20Cowboy.jpg</fanart>
<info>Alma de Cowboy é um drama inspirado nos Estábulos de Fletcher Street. Cole (Caleb McLaughlin), de 15 anos, é levado para viver com seu distante pai (Idris Elba) no norte da Filadélfia. Lá, ele descobre a vibrante cultura de cowboys urbanos da cidade que existe há mais de 100 anos, proporcionando um refúgio seguro para o bairro, apesar da pobreza e violência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA NO ESPAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMACNESPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amea%C3%A7a%20no%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amea%C3%A7a%20no%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Um jovem clandestino está a bordo de uma arca interestelar para a Nova Terra. Com a ajuda de um experiente companheiro de tripulação, ele deve superar um terror cósmico malévolo com a intenção de usar a nave espacial como arma.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICA: THE MOTION PICTURE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRCTHMTNPCTRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/America%20-%20The%20Motion%20Picture.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/America%20-%20The%20Motion%20Picture.jpg</fanart>
<info>America: The Motion Picture é uma animação que reconta a história da independência dos Estados Unidos através de um humor ácido e irônico. O filme recria os eventos históricos norte-americanos em tom humorístico e apresenta importantes personagens da história dos EUA como George Washington e Sam Adams de maneira satirizada.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMREMSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20e%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20e%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Em Amor e Monstros, criaturas gigantes assumem o controle da terra, fazendo com que o resto da humanidade busque por refúgio no subsolo. Após sete anos do apocalipse dos monstros, Joel Dawson (Dylan O’Brien) consegue se reconectar via rádio com Aimee (Jessica Henwick), sua namorada da época de escola, e a paixão ressurge. Mesmo com ela vivendo a quase 130 km de distância, Joel percebe que não há nada que o prenda ao subterrâneo e resolve ir em busca de Aimee, apesar de todos os perigos que possam aparecer em sua jornada.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR²[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%C2%B2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%C2%B2.jpg</fanart>
<info>Um jornalista mulherengo começa a reavaliar suas escolhas quando se apaixona por uma misteriosa modelo com uma vida dupla.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN AMERICAN PICKLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANAMRCNPCKLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%20American%20Pickle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%20American%20Pickle.jpg</fanart>
<info>An American Pickle acompanha Herschel Greenbaum (Seth Rogen), um trabalhador que emigrou para os EUA em 1920  com o sonho de construir uma vida melhor para sua família. Um dia, enquanto trabalhava na fábrica, ele caiu em uma cuba de picles e é preservado por 100 anos. Ao surgir no atual Brooklyn, ele acaba descobrindo que não envelheceu e que seu único parente vivo é seu bisneto, Ben Greenbaum (também interpretado por Rogen), um codificador de computadores.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANÔNIMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANOMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%C3%B4nimo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%C3%B4nimo.jpg</fanart>
<info>Em Anônimo, Hutch Mansell (Bob Odenkirk) é um pacato pai e marido que sempre arca com as injustiças da vida, sem revidar. Quando dois ladrões invadem sua casa, Hutch se recusa a defender a si mesmo e sua família na esperança de evitar qualquer violência, desapontando seus familiares com sua passividade. As consequências do incidente acabam despertando uma raiva latente em Hutch, desencadeando instintos adormecidos e impulsionando-o em um caminho brutal que irá trazer à tona segredos sombrios e habilidades letais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARLO, O MENINO JACARÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARLOMNINJCRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arlo,%20o%20Menino%20Jacar%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arlo,%20o%20Menino%20Jacar%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Em Arlo, O Menino Jacaré, o jovem protagonista descobre que é da cidade de Nova Iorque. Então, decide deixar para trás sua vidinha simples no pequeno pântano onde mora e procurar seu pai que nunca conheceu.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMY OF THE DEAD: INVASÃO EM LAS VEGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARMYOFTHDEDINVSAOLSVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Army%20of%20the%20Dead%20-%20Invas%C3%A3o%20em%20Las%20Vegas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Army%20of%20the%20Dead%20-%20Invas%C3%A3o%20em%20Las%20Vegas.jpg</fanart>
<info>Ambientado em um mundo pós-apocalíptico, Army of the Dead acompanha a história de Scott Ward (Dave Bautista), um desabrigado e ex-herói de guerra que agora vende hambúrgueres nos arredores de Las Vegas. Tudo muda na vida de Scott quando Bly Tanaka (Hiroyuki Sanada), um magnata dos cassinos, oferece uma proposta tentadora: invadir Vegas, que está cheia de zumbis, para roubar 200 milhões de dólares de um cofre antes que a cidade seja bombardeada em 32 horas pelo governo. Motivado pela esperança de que a recompensa possa ajudar na reconciliação com sua filha, Kate (Ella Purnell), ele assume o desafio e monta uma equipe de especialistas para o grande roubo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO AO BANCO DA ESPANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASLTAOBNCDESPNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assalto%20ao%20Banco%20da%20Espanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assalto%20ao%20Banco%20da%20Espanha.jpg</fanart>
<info>Em Assalto ao Banco da Espanha, acompanhamos Thom Laybrick (Freddie Highmore), um brilhante engenheiro que encontra-se estagnado na carreira. Quando Walter (Liam Cunningham), um caçador de tesouros, o convida para se unir a um grupo de ladrões que pretendem realizar um assalto ao Banco da Espanha, surpreendentemente ele diz sim a proposta. Calculado em cada detalhe, o roubo se torna uma incessante luta contra o tempo para que consigam ter êxito em meio à Copa do Mundo em que a Espanha disputa a final.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS SÁDICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASASNSDCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</fanart>
<info>Uma família de açougueiros sádicos vive no interior dos EUA e, do frio profundo do inverno aos dias infernais de verão, qualquer um que cruzar seu caminho é carne morta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATEOCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20o%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20o%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Em Até o Céu, o mêcanico Angel (Miguel Herrán), depois de se apaixonar pela jovem Estrella (Carolina Yuste), sai da periferia de Madrid e começa a praticar vários roubos, se afundando cada vez mais no mundo da criminalidade. Ele vê sua liberdade ameaçada quando passa a ser perseguido por um implacável detetive.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATENTADOS EM LONDRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATNTDSEMLNDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atentados%20em%20Londres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atentados%20em%20Londres.jpg</fanart>
<info>O documentário original da Netflix acompanha os ataques terroristas ocorridos em 1999 em Londres contra as comunidades de minoria social. Além disso, a produção mostra a corrida para encontrar o extremista responsável.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWAKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AWKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Awake.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Awake.jpg</fanart>
<info>Tendo um passado conturbado, Jill (Gina Rodriguez), uma ex-soldada, é a única pessoa na Terra que tem uma chave capaz de consertar um terrível desequilíbrio que ocorreu no planeta: após um súbito aquecimento global, ninguém mais é capaz de dormir. No entanto, a chave está sob a forma de algo muito mais valioso para a ex-soldada - sua filha. Será que ela conseguirá entregar sua própria filha em troca de salvar toda a humanidade?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD TRIP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BDTRP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bad%20Trip.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bad%20Trip.jpg</fanart>
<info>Bad Trip é uma comédia ao melhor estilo "road movie", seguindo as desventuras dos amigos Chris (Eric André) e Bud (Lil Rel Howery) cruzando o país, a caminho de Nova York. Através de câmeras escondidas e contando com um humor ácido, pode-se esperar muitas pegadinhas e risadas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: A ALMA DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BTMNAALMDRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20Alma%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Batman%20-%20A%20Alma%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Batman, Tigre de Bronze, Lady Shiva e Richard Dragon unem forças quando eles percebem que tem um amigo em comum. O mestre das artes marciais que os treinou desapareceu há alguns anos, sob circunstâncias misteriosas. Quando uma relíquia amaldiçoada ressurge, o mistério do falecido mestre é reaberto, e Batman e os antigos alunos do mestre precisam enfrentar o teste final das artes marciais para ganharem o controle dessa perigosa relíquia.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEN 10.010[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BEN10010.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010.010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ben%2010.010.jpg</fanart>
<info>Em um futuro distante, onde Gwen é presidente dos Estados Unidos, a Terra está sendo atacada por uma horda alienígena chamada Xerge. Gwen lidera a resistência contra a ameaça. Ben, por outro lado, está sem contato com sua família há muito tempo. Depois de ser persuadido a sair da aposentadoria, o Ben adulto retorna ao passado para pedir ajuda ao seu eu mais jovem. Só juntos eles podem repelir o ataque que ameaça o futuro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIA: UM MUNDO DO AVESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BIAUMNDAVSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bia%20-%20Um%20Mundo%20do%20Avesso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bia%20-%20Um%20Mundo%20do%20Avesso.jpg</fanart>
<info>Você gostaria de viajar ao mundo através do espelho? O universo de BIA está totalmente revirado. Os personagens são os mesmos, mas seus comportamentos são opostos aos habituais. Uma viagem a uma dimensão paralela onde os heróis são vilões e vice e versa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BIG PAI, BIG FILHO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BIGPAIBIGFLHO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Big%20Pai,%20Big%20Filho%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Big%20Pai,%20Big%20Filho%202.jpg</fanart>
<info>Em Big Pai, Big Filho 2, o adolescente Adam (Pappy Faulkner), parte em uma jornada épica e ousada para descobrir o mistério por trás de seu pai que esteve perdido há muito tempo, apenas para descobrir que ele é o lendário Pé Grande. O pai está escondido nas profundezas da floresta há anos para proteger a si e sua família da HairCo., uma corporação gigante que deseja realizar experimentos científicos com seu DNA especial. Quando pai e filho começam a compensar o tempo perdido, Adam logo descobre que ele também é dotado de superpotências além da imaginação.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BLISS: EM BUSCA DA FELICIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BLSEMBSDFLCDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bliss%20-%20Em%20Busca%20da%20Felicidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bliss%20-%20Em%20Busca%20da%20Felicidade.jpg</fanart>
<info>Um homem recém-divorciado (Owen Wilson) conhece uma mulher (Salma Hayek) que vive nas ruas e está convencida de que o mundo ao seu redor não é real. Ela acredita que eles vivem em um mundo horrível simulado dentro do lindo e pacífico mundo real chamado Bliss.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BOMBAY ROSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BMBYRSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bombay%20Rose.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bombay%20Rose.jpg</fanart>
<info>Na animação Bombay Rose, pintada à mão e criada pelo premiado animador Gitanjali Rao, acompanhamos um romance ambientado nas ruas de Bombaim, onde testemunhamos a busca do amor entre Kamala e Salim em uma bela e caótica cidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRAHMS: BONECO DO MAL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRHMBNCDMAL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brahms%20-%20Boneco%20do%20Mal%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brahms%20-%20Boneco%20do%20Mal%202.jpg</fanart>
<info>Em Brahms: Boneco do Mal II, Liza (Katie Holmes) e sua jovem família se mudam para a Mansão Heelshire, em uma pequena vila na Inglaterra sem saber que a propriedade possui um passado de histórias aterrorizantes. Quando seu filho encontra um amigo no realista boneco Brahms, estranhos acontecimentos passam a cercar suas vidas de terror.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABANA DA POSSESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CBNADPSESAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20da%20Possess%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabana%20da%20Possess%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O que deveria ser um fim de semana relaxante para quatro amigos rapidamente se transforma em uma luta pela sobrevivência no meio do deserto da Carolina do Norte.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CABRAS DA PESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CBRDPSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabras%20da%20Peste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cabras%20da%20Peste.jpg</fanart>
<info>Em Cabras da Peste, acompanhamos a história do cearense Bruceuilis (Edmilson Filho) e do paulista Trindade (Matheus Nachtergaele), dois policias totalmente incompatíveis que são forçados a trabalhar juntos para resgatar a Celestina, uma cabra que é considerada o patrimônio do Ceará. Durante a investigação, os dois descobrem que o sumiço do animal está interligado com as ações criminosas de Luva Branca, o maior alvo da polícia de São Paulo. Juntos, Bruceuilis e Trindade precisarão desmascarar a quadrilha comandada pelo traficante de entorpecentes e mostrar que ainda são policiais de verdade. No estilo buddy cop, o filme apresenta aquele clássico toque à brasileira.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CARNAVAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRNVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Carnaval.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Carnaval.jpg</fanart>
<info>Em Carnaval, a influenciadora Nina (Giovana Cordeiro) descobre a traição do seu namorado através de um vídeo que viralizou na internet. Ela, então, decide usar seus contatos para conseguir uma viagem com tudo pago para Salvador e curtir o carnval com suas amigas (GKay, Sâmia Pascotto e Bruna Inocencio). E lá ela percebe que a vida real pode ser melhor que imaginava.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHADWICK BOSEMAN: HOMENAGEM A UM REI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHDWCKBSMNHMGNAUMREILEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Chadwick%20Boseman%20-%20Homenagem%20a%20um%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Chadwick%20Boseman%20-%20Homenagem%20a%20um%20Rei.jpg</fanart>
<info>Uma homenagem à vida, ao legado e à carreira do astro de "Pantera Negra", Chadwick Boseman, e a marca que ele deixou nas telas e fora delas. Apresentado por Robin Roberts, este especial mostra celebridades, figuras políticas e fãs de todo o mundo, além daqueles que estrelaram ao lado dele e o conheciam bem, e explica a doença que ele enfrentou.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHARM CITY KINGS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHRMCTYKNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Charm%20City%20Kings.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Charm%20City%20Kings.jpg</fanart>
<info>Em Charm City Kings, Mouse (Jahi Di'Allo Winston) quer desesperadamente se juntar ao The Midnight Clique, os famosos motociclistas de Baltimore que dominam as ruas de verão. Quando o líder da meia-noite, Blax (Meek Mill), coloca Mouse de 14 anos sob suas asas, o adolescente logo se vê dividido entre a reta e a estreita e uma estrada cheia de dinheiro rápido e violência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHERRY: INOCÊNCIA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHRYINCIAPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cherry%20-%20Inoc%C3%AAncia%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cherry%20-%20Inoc%C3%AAncia%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Uma história sobre amor, guerra, assaltos a banco e heroína. Um jovem de uma família rica se casa com a namorada de sua cidade natal antes de se juntar ao Exército e embarcar para o Iraque. Ele não está preparado para a terrível realidade que o aguarda, e a natureza rude de seus colegas soldados que fumam, tomam analgésicos, assistem pornografia e se machucam horrivelmente com regularidade. Baseado no romance "Cherry", de Nico Walker.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CHORÃO: MARGINAL ALADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CHRAOMRGNALDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Chor%C3%A3o%20-%20Marginal%20Alado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Chor%C3%A3o%20-%20Marginal%20Alado.jpg</fanart>
<info>O documentário retrata a vida e a carreira do cantor brasileiro Chorão, líder da banda Charlie Brown Jr. Além de depoimentos sobre sua vida pessoal e profissional e imagens de arquivo, o filme acompanha a história de uma das estrelas do rock mais importantes do Brasil. Chorão viveu duas décadas intensas de sucesso nacional e internacional, cheios de momentos polêmicos, até sua morte prematura, por overdose de drogas, em 2013.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CIDADE DE GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CIDADGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cidade%20de%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cidade%20de%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Cidade de Gelo conta a história de Matvey (Fedor Fedotov), um jovem que trabalha como entregador em uma padaria local. Filho de um pobre acendedor de lâmpadas, seu único tesouro são os patins prateados que herdou do pai. Ao ser demitido injustamente, ele se junta a uma gangue de batedores de carteira. Enquanto isso, a filha de um oficial de alto escalão, Alice (Sonya Priss), se sente prisioneira em sua mansão. Ela sonha em estudar ciências, o que vai contra as opiniões conservadoras de seu pai sobre o papel da mulher na sociedade. Em um belo dia, os caminhos de Matvey e Alice se cruzam.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLOUDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clouds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clouds.jpg</fanart>
<info>Clouds é baseado no livro "Fly a Little Higher", de Laura Sobiech. É a história de Zach Sobiech (Fin Argus), um adolescente diagnosticado com uma forma rara de câncer no osso, buscando uma maneira de inspirar outras pessoas enquanto luta com o pouco tempo de vida que lhe resta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CLUBE DA LUTA PARA MULHERES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CLBDLTAPRMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clube%20da%20Luta%20Para%20Mulheres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Clube%20da%20Luta%20Para%20Mulheres.jpg</fanart>
<info>Clube da Luta para Mulheres acompanha Anna (Bella Thorne), uma jovem que acaba se juntado a um clube da luta clandestino só para mulheres e descobre que está mais conectada a história do clube do que pensava.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]COMO CONSTRUIR UMA GAROTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CMCNSTRUMGRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Construir%20uma%20Garota.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Como%20Construir%20uma%20Garota.jpg</fanart>
<info>Johanna Morrigan (Beanie Feldstein) é uma adolescente na década de 1990, inteligente e desesperada para sair da sua cidade natal e ganhar nome mundo a fora. É assim que ela decide deixar de ser Johanna, se reinventando como Dolly Wilde, uma crítica de música beberrona e de humor ácido. Ela consegue o que queria e ganha notoriedade, mas será que uma caixa cheia de discos, uma parede cheia de pôsteres e uma cabeça cheia de livros são o suficiente para construir uma garota?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CONFINADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CNFNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Confinados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Confinados.jpg</fanart>
<info>Durante o confinamento devido à pandemia de COVID-19, o casal Linda e Paxton tentam um roubo de jóias de alto risco em uma das lojas mais exclusivas do mundo, a Harrods.</info>
<date>2021- 1080p</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRACK: COCAÍNA, CORRUPÇÃO E CONSPIRAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRCKCOCNCRPCAOECSPRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crack%20-%20Coca%C3%ADna,%20Corrup%C3%A7%C3%A3o%20e%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Crack%20-%20Coca%C3%ADna,%20Corrup%C3%A7%C3%A3o%20e%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No início da década de 1980, a epidemia de crack atingiu as cidades do interior da América como um tsunami, devastando tudo. Décadas depois, os efeitos destrutivos nas vidas das pessoas, famílias e comunidades ainda são profundamente sentidos. O documentário examina não apenas a devastação pessoal causada pela droga, mas também as origens sombrias da crise e a resultante marginalização contínua de negros e pardos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUELLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=CRUELA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cruella.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Cruella.jpg</fanart>
<info>Ambientado na Londres dos anos 70 em meio à revolução do punk rock, o filme da Disney mostra a história de uma jovem vigarista chamada Estella (Emma Stone). Inteligente, criativa e determinada a fazer um nome para si através de seus designs, ela acaba chamando a atenção da Baronesa Von Hellman (Emma Thompson), uma lenda fashion que é devastadoramente chique e assustadora. Entretanto, o relacionamento delas desencadeia um curso de eventos e revelações que farão com que Estella abrace seu lado rebelde e se torne a Cruella, uma pessoa má, elegante e voltada para a vingança.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELIVERY MACABRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DLVRYMCBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Delivery%20Macabro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Delivery%20Macabro.jpg</fanart>
<info>Em Delivery Macabro, Sam (Hayley Griffith), uma entregadora de pizza com problemas financeiros, precisa lutar por sua vida quando sua última entrega da noite acaba sendo para um grupo de satanistas da alta sociedade que precisam de uma virgem para um sacrifício.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENTE POR DENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNTPRDNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dente%20por%20Dente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dente%20por%20Dente.jpg</fanart>
<info>Em Dente por Dente, Ademar (Juliano Cazarré), dono de uma empresa de segurança que presta serviços para uma construtora em São Paulo, começa a investigar o desaparecimento de seu sócio, Texeira (Paulo Tiefenthaler). Junto da esposa do amigo (Paolla Oliveira), ele descobre que Texeira estava envolvido em um grande esquema criminoso, complicando a situação de todos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS A LOUCA SOU EU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DPSALCSOUEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Depois%20a%20Louca%20Sou%20Eu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Depois%20a%20Louca%20Sou%20Eu.jpg</fanart>
<info>Desde a infância, Dani (Débora Falabella) lida com todo tipo de crise de ansiedade. Já adulta, ela recorre a terapias e medicações para conviver não só com Sílvia (Yara de Novaes), sua mãe superprotetora, mas todos os demais que a cercam. Baseado no livro de mesmo nome, escrito por Tati Bernardi.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DO SIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIADSIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20do%20Sim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20do%20Sim.jpg</fanart>
<info>Em Dia do Sim, acompanhamos Carlos (Edgar Ramírez) e Allison (Jennifer Garner), um casal que está acostumado a dizer sempre "não" para seus amigos e familiares. Contudo, as coisas mudam quando eles decidem tirar um dia para dizer "sim" para qualquer proposta feita por seus três filhos. O que eles não contavam é que terminariam envolvidos em um amontoado de confusões por Los Angeles.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIFÍCIL DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DFCLDMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dif%C3%ADcil%20de%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dif%C3%ADcil%20de%20Matar.jpg</fanart>
<info>A história segue um bilionário de tecnologia que contrata uma equipe de destemidos mercenários para proteger uma peça de tecnologia que, se exposta, pode destruir o mundo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGA-ME QUANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGMQNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diga-me%20Quando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diga-me%20Quando.jpg</fanart>
<info>Diga-me Quando acompanha Will, um homem viciado em trabalho que mora em Los Angeles. Depois que seu avô vem a falecer, ele decide dar uma pausa no trabalho e viajar até a Cidade do México onde vivia o idoso. Will, então, tenta cumprir a promessa que fez ao avô e conhecer melhor suas raízes mexicanas visitando todos os lugares mais belos da cidade. Além de se apaixonar pela cidade, ele também se apaixona por uma jovem local.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIN E O DRAGÃO GENIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNEODRGNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Din%20e%20o%20Drag%C3%A3o%20Genial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Din%20e%20o%20Drag%C3%A3o%20Genial.jpg</fanart>
<info>Din e o Dragão Genial acompanha Din, um estudante universitário de origem humilde que possui grandes sonhos. Em um belo dia, o jovem conhece Long, um dragão com grandes poderes e capaz de atender desejos. Juntos, partem em uma aventura muito engraçada em Xangai em busca da amiga de infância de Din e de respostas para seus questionamentos da vida. </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON OSCAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNOSCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Don%20Oscar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Don%20Oscar.jpg</fanart>
<info>Um traficante em decadência se recusa a pagar uma dívida para um novato, e só um dinheiro escondido pode salvá-lo. Mas adivinha o que o jardineiro acabou de encontrar?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRUK: MAIS UMA RODADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRKMSUMRDADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Druk%20-%20Mais%20Uma%20Rodada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Druk%20-%20Mais%20Uma%20Rodada.jpg</fanart>
<info>Druk - Mais uma Rodada é a história de quatro professores com problemas em suas vidas, testando a teoria de que ao manter um nível constante de álcool em suas correntes sanguíneas, suas vidas irão melhorar. De início, os resultados são animadores, porém, no decorrer da experiência, eles percebem que nem tudo é tão simples assim.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS TIAS LOUCAS DE FÉRIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUASTIASLCSDFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Tias%20Loucas%20de%20F%C3%A9rias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Tias%20Loucas%20de%20F%C3%A9rias.jpg</fanart>
<info>Em Duas Tias Loucas de Férias, Barb (Annie Mumolo) e Star (Kristen Wiig) são uma dupla de melhores amigas que vivem em uma cidade pequena do Meio-Oeste. Quando elas decidem tirar férias pela primeira vez em muito tempo e viajar para a cidade de Vista Del Mar, na Flórida, elas acabam rapidamente enroladas em uma aventura repleta de romance, confusão e com direito até mesmo a um plano maligno de um vilão para eliminar a cidade inteira.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUELO NO ASFALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUELNASFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</fanart>
<info>Roy derrapa feio na véspera do casamento e, para não perder a noiva, acaba aceitando correr contra uma nova adversária na pista de Nurburgring, na Alemanha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AMANHÃ… O MUNDO TODO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EAMNHOMNDTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Amanh%C3%A3%E2%80%A6%20o%20Mundo%20Todo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Amanh%C3%A3%E2%80%A6%20o%20Mundo%20Todo.jpg</fanart>
<info>Em Amanhã...O Mundo Todo, Luisa (Mala Emde) é uma dedicada estudante de direito, e militante, que encontra-se no primeiro semestre da faculdade. Quando Luisa se une a outros alunos para lutar contra o fascismo, a situação fica bastante complicada, forçando-a decidir se vale a pena prosseguir com a causa, mesmo que, indiretamente, coloque em risco sua família e amigos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDUCAÇÃO AMERICANA: FRAUDE E PRIVILÉGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EDCAOAMRCNFRDEPVLGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Educa%C3%A7%C3%A3o%20Americana%20-%20Fraude%20e%20Privil%C3%A9gio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Educa%C3%A7%C3%A3o%20Americana%20-%20Fraude%20e%20Privil%C3%A9gio.jpg</fanart>
<info>O documentário irá explorar as fraudes na seleção para universidades dos Estados Unidos. Em 2019, foi descoberta uma conspiração mafiosa que fazia com que os filhos de famílias ricas fossem aceitos em universidades prestigiosas como Georgetown, Yale, Stanford e outras.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL ASCENSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELASCNSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Ascensor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Ascensor.jpg</fanart>
<info>Sito e Ana são um casal feliz. Durante uma briga, Ana segue Sito até o elevador. Eles discutem na descida, mas quando chegam ao saguão, o elevador retorna ao 10º andar e começa tudo novamente. Eles estão presos em um loop temporal. Sito sabe, mas Ana não. Então, ele precisa convencê-la do que está acontecendo. Para conseguirem sair, eles precisarão solucionar seus problemas de relacionamento</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA MORRE AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELAMREAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Morre%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Morre%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Depois de acordar convencida que irá morrer amanhã, Amy vê sua vida desmoronar completamente. Na medida que suas desilusões de uma possível morte começam a infectar aqueles ao seu redor, Amy e seus amigos entram em uma espiral fora do controle que os levam à loucura.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE 'OHANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDOHNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Ohana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Ohana.jpg</fanart>
<info>Em Busca de 'Ohana é a história dos irmãos Ioane (Alex Aiono) e Pili (Kea Peahu), cujas vidas, certo verão, sofrem uma grande reviravolta, quando encontram um diário que aponta para um tesouro perdido, colocando-os em uma aventura que os levará a se reconectarem com sua herença havaiana há muito esquecida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE SHEELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDSHELA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Sheela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Sheela.jpg</fanart>
<info>Ma Anad Sheela foi uma infame líder e porta-voz do movimento Rajneesh, um grupo libertário na Índia. Em 1986, ela foi acusada de fazer parte de um ataque terrorista e se declarou culpada. De volta ao seu país depois de todos esse anos, jornalistas e fãs esperam ouvir seus pronunciamentos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM GUERRA COM O VOVÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMGRACMOVOVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Guerra%20com%20o%20Vov%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Guerra%20com%20o%20Vov%C3%B4.jpg</fanart>
<info>Em Guerra com o Vovô, Peter (Oakes Fegley) é forçado a deixar seu quarto quando Ed (Robert De Niro), seu avô, se muda para a casa da família. Insatisfeito em dormir no sótão e determinado a retomar seu espaço, o jovem arma diversas armadilhas para expulsar o avô, no entanto, o velho é mais esperto que o neto e pretende retaliar com seus próprios esquemas e armações. Que comece a guerra!</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ENCRENCÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENCRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/EncrenC%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/EncrenC%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em EncrenCão, acompanhamos Trouble, um cachorro mimado que precisa aprender a viver no mundo real enquanto tenta escapar dos filhos gananciosos de seu antigo dono.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPÉCIES EM PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPCEMPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%A9cies%20em%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esp%C3%A9cies%20em%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Jack Halsey e sua família esperam realizar a viagem dos sonhos ao participar de um safari no Quênia, abaixo do sol escaldante africano. Mas sozinhos no parque selvagem, eles acabam ficando reféns de forças da natureza quando são rodeados por um leopardo e um grupo de hienas famintas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESPIRAL: O LEGADO DE JOGOS MORTAIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESPRLOLGDJGSMRTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espiral%20-%20O%20Legado%20de%20Jogos%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Espiral%20-%20O%20Legado%20de%20Jogos%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Em Espiral – O Legado de Jogos Mortais, o detetive Ezekiel "Zeke" Banks (Chris Rock) se une ao seu parceiro novato Willem (Max Minghella) para desvendar uma série de assassinatos terríveis que estão acontecendo na cidade. Durante as investigações, Zeke acaba se envolvendo no mórbido jogo do assassino.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESQUADRÃO TROVÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESQDRTRVAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Trov%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Esquadr%C3%A3o%20Trov%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Esquadrão Trovão, em um mundo onde supervilões são comuns, duas melhores amigas de infância, separadas pelo tempo, se reúnem depois que uma delas inventa um tratamento que lhes dá poderes para proteger sua cidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTADOS UNIDOS VS. BILLIE HOLIDAY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTDSUNDSVSBLIEHLDY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estados%20Unidos%20vs.%20Billie%20Holiday.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estados%20Unidos%20vs.%20Billie%20Holiday.jpg</fanart>
<info>Estados Unidos Vs Billie Holiday acompanha a famosa cantora de jazz Holiday (Andra Day) durante o auge de sua carreira. No entanto, ela se torna alvo do Departamento Federal de Narcóticos com uma operação secreta liderada pelo Agente Federal Jimmy Fletcher (Trevante Rhodes), com quem ela teve um caso tumultuado no passado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ESTRANHO PASSAGEIRO: SPUTNIK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ESTNHOPSGROSPTNK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranho%20Passageiro%20-%20Sputnik.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Estranho%20Passageiro%20-%20Sputnik.jpg</fanart>
<info>Em Estranho Passageiro – Sputnik, durante o auge da Guerra Fria, uma mórbida cena é encontrada no local de pouso da espaçonave Orbit-4. O único membro da tripulação encontrado vivo perdeu a memória, não conseguindo esclarecer o que de fato aconteceu com o resto da equipe. Em uma instalação governamental isolada, sob a vigilância de soldados armados, a psicóloga Tatiana Klimova (Oksana Akinshina) é chamada para tentar descobrir o motivo da amnésia do astronauta, tentando desvendar o mistério por trás de tudo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU ME IMPORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EUMEIMPRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Me%20Importo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Me%20Importo.jpg</fanart>
<info>Em Eu Me Importo, Marla Grayson (Rosamund Pike) é uma renomada guardiã legal que gosta de ficar com pessoas idosas e ricas. Às custas da última, ela leva uma confortável vida de luxo. Quando ela pensa ter encontrado uma nova vítima perfeita, descobre que a mesma guarda segredos perigosos. Com base nisso, Marla vai ter que usar toda sua astúcia se quiser continuar viva.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU TODAS AS MENINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EUSOTDSASMNAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20Todas%20as%20Meninas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20Todas%20as%20Meninas.jpg</fanart>
<info>Eu Sou Todas as Meninas conta a história de Jodie Snyman (Erica Wessels), uma investigadora de crimes especiais, que forma um vínculo improvável com a assassina em série Thamsanqa (Masasa Mbangeni), para derrubar um sindicato global de tráfico sexual infantil.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATALE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FTLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatale.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatale.jpg</fanart>
<info>Em Fatale, um homem casado (Michael Ealy) se envolve com uma mulher (Hilary Swank) que mal conhece. Pouco depois, ele começa a ser chantageado por ela para participar de um plano envolvendo um assassinato. Esse homem vai precisar decidir até onde está disposto a ir para ocultar a traição, de sua esposa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERRY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FERY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ferry.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ferry.jpg</fanart>
<info>Ferry Bouman é um impiedoso membro de um cartel de drogas. Quando seu chefe o manda de volta a sua região natal para vingar um ataque a sua gangue, ele conhece a bela Danielle. Mas uma guerra familiar pela liderança do tráfico e ele precisa participar de um conflito violento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FILHOS DE ISTAMBUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLHSDISTMBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filhos%20de%20Istambul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filhos%20de%20Istambul.jpg</fanart>
<info>Nas ruas de Istambul, Mehmet, um catador de papel, decide ajudar um garoto e acaba tendo que confrontar os traumas da própria infância.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORA E ULYSSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLREULYSES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flora%20e%20Ulysses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flora%20e%20Ulysses.jpg</fanart>
<info>Flora, uma grande fã de quadrinhos de 10 anos, é uma cínica autodeclarada que acabou de passar pela separação de seus pais. Depois de resgatar um esquilo, batizado por ela de Ulysses, Flora se surpreende ao descobrir que ele possui superpoderes típicos de um super-herói. Os dois acabam entrando em uma aventura cheia de complicações que mudam a vida - e a perspectiva - de Flora, pra sempre.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOCO NO CASÓRIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FCONCSRIOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Foco%20No%20Cas%C3%B3rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Foco%20No%20Cas%C3%B3rio.jpg</fanart>
<info>Em Foco no Casório, Kambili Maduka é uma jovem mimada e irresponsável prestes a completar vinte e nove anos. O maior sonho dela é se casar antes dos trinta, mas seus planos são interrompidos quando seu namorado termina com ela. Para completar a situação, ela ainda é demitida depois de vários atrasos no trabalho. Agora Kambili quer provar para o ex que pode ser responsável e adulta o suficiente para os dois manterem a relação.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDS: A REUNIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRNDSARNIAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Friends%20-%20A%20Reuni%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Friends%20-%20A%20Reuni%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>17 anos após o fim de Friends, os astros Jennifer Aniston, Courteney Cox, Lisa Kudrow, Matt LeBlanc, Matthew Perry e David Schwimmer retornam ao icônico estúdio original, no Stage 24 da Warner Bros, para uma emocionante celebração do seriado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDS: A REUNIÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRNDSARNIAOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Friends%20-%20A%20Reuni%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Friends%20-%20A%20Reuni%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>17 anos após o fim de Friends, os astros Jennifer Aniston, Courteney Cox, Lisa Kudrow, Matt LeBlanc, Matthew Perry e David Schwimmer retornam ao icônico estúdio original, no Stage 24 da Warner Bros, para uma emocionante celebração do seriado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUJA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FUJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuja.jpg</fanart>
<info>Em Fuja, Chloe (Kiera Allen) é uma adolescente que sofre de inúmeras doenças, inclusive paralisia, que a colocou em uma cadeira de rodas. Ela é educada em casa por sua mãe, Diane (Sarah Paulson), e aguarda a carta de resposta da faculdade. No entanto, o comportamento estranho apresentado pela matriarca começa a deixar a jovem desconfiada de que algo está errado. Quando encontra um remédio receitado para a mãe, a jovem passa a questionar tudo o que Diane faz, suspeitando que algo muito mais sinistro está por trás de tudo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULL OUT 2: YOU GOT THIS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FULOUT2GTHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Full%20Out%202%20-%20You%20Got%20This!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Full%20Out%202%20-%20You%20Got%20This!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA INCONTROLÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FURAINCTRLVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20Incontrol%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20Incontrol%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>Em Fúria Incontrolável, Rachel (Caren Pistorius) está atrasada para o trabalho e cruza o caminho de um motorista (Russell Crowe) lento no semáforo. Após um ataque de raiva do estranho, uma discussão normal de um dia no trânsito acaba se tornando uma perseguição sem limites, com o objetivo de mostrar para Rachel e sua família as consequências de um dia ruim.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GRTOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Garotos.jpg</fanart>
<info>Sieger, um garoto tímido de 15 anos, está treinando para o campeonato nacional de revezamento, onde conhece o intrigante e imprevisível Marc. Eles desenvolvem uma amizade que parece ser nada fora do comum, mas Sieger secretamente cultiva sentimentos mais fortes por Marc. Ele inicia uma luta solitária consigo mesmo, quando descobre que Marc também é apaixonado por ele.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST LAB[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GHSTLB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ghost%20Lab.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ghost%20Lab.jpg</fanart>
<info>Em Ghost Lab, dois médicos ficam obcecados em encontrar provas concretas do mundo sobrenatural depois de presenciarem uma assombração no hospital onde trabalham. A obsessão dos dois vai tão longe que eles acabam se colocando em perigo na tentativa de desvendar essas aparições.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. KONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GDZLAVSKNGDBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20vs.%20Kong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20vs.%20Kong.jpg</fanart>
<info>Em Godzilla vs Kong, duas poderosas forças da natureza vão se enfrentar em uma grande batalha. Enquanto a organização científica secreta Monarch caça, investiga e estuda a origem dos Titãs, uma conspiração tem a intenção de acabar com todas as criaturas, sejam elas ameaçadoras ou não. O mundo sobreviverá ao duelo de monstros?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. KONG [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=GDZLAVSKNGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20vs.%20Kong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20vs.%20Kong.jpg</fanart>
<info>Em Godzilla vs Kong, duas poderosas forças da natureza vão se enfrentar em uma grande batalha. Enquanto a organização científica secreta Monarch caça, investiga e estuda a origem dos Titãs, uma conspiração tem a intenção de acabar com todas as criaturas, sejam elas ameaçadoras ou não. O mundo sobreviverá ao duelo de monstros?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS INCOMUNS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HSTRSINCMNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20Incomuns.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20Incomuns.jpg</fanart>
<info>Quatro histórias exploram como eventos inesperados podem afetar sentimentos adormecidos e impactar relações desgastadas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INTERROMPEMOS A PROGRAMAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INTRMPMSAPRGMCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Interrompemos%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Interrompemos%20a%20Programa%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Interrompemos a Programação, na véspera de ano novo da virada do milênio, um homem armado chamado Sebastian invade um estúdio de televisão durante uma transmissão ao vivo, fazendo dezenas de reféns. Ele tem apenas um exigência: enviar uma mensagem à audiência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL 3: A ORDEM DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INVCAODML3AORDMDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Invocação do Mal 3: A Ordem do Demônio revela uma história assustadora de terror, assassinato e um desconhecido mal que chocou até os experientes investigadores de atividades paranormais Ed (Patrick Wilson) e Lorraine Warren (Vera Farmiga). Um dos casos mais sensacionais de seus arquivos, começa com uma luta pela alma de um garoto, depois os leva para além de tudo o que já haviam visto antes, para marcar a primeira vez na história dos Estados Unidos que um suspeito de assassinato alega ter tido uma possessão demoníaca como defesa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]INVOCAÇÃO DO MAL 3: A ORDEM DO DEMÔNIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INVCAODML3AORDMDEMOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Invoca%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal%203%20-%20A%20Ordem%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Invocação do Mal 3: A Ordem do Demônio revela uma história assustadora de terror, assassinato e um desconhecido mal que chocou até os experientes investigadores de atividades paranormais Ed (Patrick Wilson) e Lorraine Warren (Vera Farmiga). Um dos casos mais sensacionais de seus arquivos, começa com uma luta pela alma de um garoto, depois os leva para além de tudo o que já haviam visto antes, para marcar a primeira vez na história dos Estados Unidos que um suspeito de assassinato alega ter tido uma possessão demoníaca como defesa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]IRMÃS SHEPPARD: DAS RUAS AO PÓDIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=IRMSPRDSRUSAOPDIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3s%20Sheppard%20-%20Das%20Ruas%20ao%20P%C3%B3dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Irm%C3%A3s%20Sheppard%20-%20Das%20Ruas%20ao%20P%C3%B3dio.jpg</fanart>
<info>Irmãs Sheppard: Das Ruas ao Pódio é uma história de esperança e superação sobre três jovens irmãs (Rainn, Tai e Brooke Sheppard) que apesar dos obstáculos conseguiram ingressar no mundo do esporte e treinar para um dia competir nas olimpíadas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ISOLADO NA PANDEMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ISLDNPNDM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolado%20na%20Pandemia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Isolado%20na%20Pandemia.jpg</fanart>
<info>Isolado na Pandemia acompanha Aidan (Tyler Posey) que se esconde dentro de seu apartamento e começa a racionar comida quando percebe que um zumbi entra no local para atacá-lo. Quando descobre que o mundo foi tomado por um vírus capaz de infectar milhares pelo mundo. Agora, com a população orientada a ficar em casa, Aidan precisa testar seus limites totalmente sozinho para se manter vivo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JIU JITSU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JIUTTSU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jiu%20Jitsu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Jiu%20Jitsu.jpg</fanart>
<info>De seis em seis anos, uma ordem antiga de lutadores especializados em Jiu Jitsu enfrenta um invasor alienígena assustador numa batalha pelo destino da Terra. Mas, quando Jake Barnes, um famoso herói de guerra e mestre de Jiu Jitsu, se recusa a enfrentar Brax, o indomável líder dos invasores, o futuro da humanidade fica por um fio. Ferido e com amnésia, Jake é capturado por um esquadrão militar para combater o intruso, sendo resgatado logo depois por Wylie (Nicolas Cage) e uma equipe de companheiros de Jiu Jitsu, que devem ajudá-lo a recuperar a memória e suas forças.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUDAS E O MESSIAS NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JDSEOMESIASNGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judas%20e%20o%20Messias%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Judas%20e%20o%20Messias%20Negro.jpg</fanart>
<info>Judas e o Messias Negro é a história de ascensão e queda de Fred Hampton (Daniel Kaluuya), ativista dos direitos dos negros e revolucionário líder do partido dos Panteras Negras. Um jovem proeminente na política, ele atrai a atenção do FBI, que com a ajuda de William O’Neal (LaKeith Stanfield) acaba infiltrando os Panteras Negras e causando o assassinato de Hampton.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]JUNTOS NOVAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=JNTSNVMNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20Novamente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Juntos%20Novamente.jpg</fanart>
<info>A história acompanha um homem mais velho e sua mulher, jovem de coração, que reacendem a sua jovem paixão pela vida e um pelo outro numa noite mágica</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]KANDASAMYS: A VIAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=KNDSMYAVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kandasamys%20-%20A%20Viagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Kandasamys%20-%20A%20Viagem.jpg</fanart>
<info>Em Kandasamys: A Viagem, as amigas Shanti e Jennifer planejam uma viagem romântica a quatro com seus maridos para reacenderam a chama de seus relacionamentos. Porém elas não imaginavam que um passeio romântico pudesse ter tantos problemas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO EXPLOSIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGADEXPSVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20Explosivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Legado%20Explosivo.jpg</fanart>
<info>Em Legado Explosivo, um ladrão de banco resolve mudar de vida e se tornar uma pessoa honesta quando se apaixona por uma mulher que trabalha em uma instalação de armazenamento, um lugar onde ele esconde todo o dinheiro que rouba. Mas fica cada vez mais difícil limpar seu nome quando ele passa a ser investigado por um agente corrupto do FBI.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LET THEM ALL TALK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LTTHMALTLK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Let%20Them%20All%20Talk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Let%20Them%20All%20Talk.jpg</fanart>
<info>Uma escritora de sucesso embarca em uma viagem com antigos amigos em um cruzeiro, buscando uma boa dose de diversão e também a cura para algumas feridas do passado. Metido a garanhão, seu sobrinho a acompanha com o objetivo de conquistar a maior quantidade de mulheres possível, mas chegando lá ele acaba se apaixonando por uma jovem agente literária.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA DE ZACK SNYDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDJSTCZCKSNYDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20de%20Zack%20Snyder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20de%20Zack%20Snyder.jpg</fanart>
<info>Depois de restaurar sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman, Bruce Wayne convoca Diana Prince para combater um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes -- Batman, Mulher-Maravilha, Aquaman, Ciborgue, e Flash -- poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA DE ZACK SNYDER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LGDJSTCDZCKSNYDRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20de%20Zack%20Snyder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20de%20Zack%20Snyder.jpg</fanart>
<info>Depois de restaurar sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman, Bruce Wayne convoca Diana Prince para combater um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes -- Batman, Mulher-Maravilha, Aquaman, Ciborgue, e Flash -- poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURA DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCRADAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Loucura%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Loucura%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Depois de uma noite muito louca juntos, Adri descobre que a única maneira de voltar a encontrar Carla é se internando no centro psiquiátrico onde ela vive.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LUVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luca.jpg</fanart>
<info>Em Luca, acompanhamos uma história de amadurecimento sobre um jovem que vive um verão inesquecível repleto de sorvetes, massas e passeios intermináveis de scooter. Luca compartilha essas aventuras com seu novo melhor amigo, mas toda a diversão é ameaçada por um segredo profundamente bem guardado: eles são monstros marinhos de outro mundo, logo abaixo da superfície da água.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM ACAMPAMENTO DE FÉRIAS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSNTOEMACMPMTDFRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias%203.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi se separam pela primeira vez em uma competição no acampamento. As meninas e os meninos se enfrentam em um Show de Talentos por uma vaga em uma banda pop de verdade. As trollagens começam! Quem será que vai levar a melhor?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM DUAS BABÁS MUITO ESQUISITAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCSNTOEMDUSBABSMTESQTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Duas%20Bab%C3%A1s%20Muito%20Esquisitas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Duas%20Bab%C3%A1s%20Muito%20Esquisitas.jpg</fanart>
<info>Em Duas Babás Muito Esquisitas, os pais de Luccas Neto e Giovanna Alparone ganham a tão sonhada viagem para o Havaí após tirarem a sorte grande em um sorteio na TV. Sozinhos, Luccas e Gi ficam sob cuidados de duas babás bem esquisitas. Quando elas revelam um plano maligno, os dois terão que criar armadilhas para salvar um diamante escondido por seus pais, que são agentes secretos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCICREIDE VAI PRA MARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=LCRDVAIPRMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lucicreide%20Vai%20pra%20Marte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Lucicreide%20Vai%20pra%20Marte.jpg</fanart>
<info>A empregada doméstica Lucicreide (Fabiana Karla) é uma dessas pessoas cuja a vida é uma batalha inglóra: seu marido a abandonou, seus filhos fugem cada vez mais ao seu controle e sua sogra se instalou em sua casa contra sua vontade. Saturada das responsabilidades, ela permite que o filho de seus patrões a inscreva na viagem especial que levará o primeiro homem ao Planeta Vermelho, sem se dar conta de que essa decisão impulsiva a transportará para uma aventura diferente de tudo que ela já vivenciou. </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALCOLM & MARIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLCLMEMRIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malcolm%20e%20Marie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malcolm%20e%20Marie.jpg</fanart>
<info>Malcolm & Marie é escrito e dirigido por Sam Levinson, o criador de Euphoria. Ambientado em apenas uma noite, o filme acompanha as conversas e tensões crescentes de um casal formado por um cineasta em ascensão (John David Washington) e sua namorada atriz (Zendaya).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIANNE E LEONARD: PALAVRAS DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRIEELONRDPLVSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marianne%20e%20Leonard%20-%20Palavras%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marianne%20e%20Leonard%20-%20Palavras%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>O documentário Marianne e Leonard: Palavras de Amor acompanha a história de um romance duradouro entre Leonard Cohen e sua musa norueguesa, Marianne Ihlen. O documentário segue seu relacionamento desde seus primeiros dias na Grécia, um tempo de "amor livre" e casamento aberto, até como o amor deles evoluiu quando Leonard se tornou um músico de sucesso.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIGHELLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MARGHLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marighella.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marighella.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia de Carlos Marighella, ex-deputado, poeta e guerrilheiro brasileiro que foi assassinado pela ditadura militar em 1969. Adaptação do livro "Marighella - O Guerrilheiro Que Incendiou o Mundo", de Mário Magalhães. A direção é do ator Wagner Moura, que faz sua estreia na função.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO DA CHUVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc14=MDODCHVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20da%20Chuva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20da%20Chuva.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente que vive com esquizofrenia começa a suspeitar que o vizinho sequestrou uma criança. Seus pais tentam desesperadamente ajudá-la a viver uma vida normal, sem expor seus próprios segredos trágicos, e a única pessoa que acredita nela é Caleb – um menino que ela nem tem certeza de que existe.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEUPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Pai.jpg</fanart>
<info>Em Meu Pai, um homem idoso recusa toda a ajuda de sua filha à medida que envelhece. Ela está se mudando para Paris e precisa garantir os cuidados dele enquanto estiver fora, buscando encontrar alguém para cuidar do pai. Ao tentar entender suas mudanças, ele começa a duvidar de seus entes queridos, de sua própria mente e até mesmo da estrutura da realidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE AZUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLGRAZL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milagre%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milagre%20Azul.jpg</fanart>
<info>Em Milagre Azul, um grupo de crianças orfãs corre o risco de ficar sem um lugar para morar quando sua instituição é ameaçada de fechar por falta de verba. Então, elas e o diretor se juntam a um rabugento marinheiro (Dennis Quaid) para entrar em uma copetição de pesca. Se ganharem, podem usar o prêmio para salvar o orfanato.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA QUERIDA NORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNHQRDANRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Querida%20Nora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Querida%20Nora.jpg</fanart>
<info>Louise descobre que seu marido é infiel e então parte em uma viagem de fim de semana sozinha para Córsega, surpreendendo toda sua família. Após uma noite de loucuras e diversão, ela acorda e descobre que o homem com quem dormiu está morto. A situação que já era atípica sai ainda mais do controle quando a mãe do falecido aparece coroando Louise como a nora que nunca teve.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA ZOE, MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNHAZOEMNHAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Zoe,%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Zoe,%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>Isabelle, uma geneticista que se recupera de um péssimo casamento, cria sua filha Zoe junto com seu ex-marido. Zoe significa tudo para sua mãe. Uma tragédia atinge a família.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIMALISMO JÁ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNMLSMOJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minimalismo%20J%C3%A1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minimalismo%20J%C3%A1.jpg</fanart>
<info>Eles fizeram do minimalismo um movimento. Os amigos Joshua Fields Millburn e Ryan Nicodemus mostram como nossas vidas podem ser melhores com menos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIRACULOUS WORLD: SHANGHAI, A LENDA DE LADYDRAGON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRCLSWRLDSHNGALNDLDYDRGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miraculous%20World%20Shanghai%20-%20A%20Lenda%20de%20LadyDragon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miraculous%20World%20Shanghai%20-%20A%20Lenda%20de%20LadyDragon.jpg</fanart>
<info>Ladybug decide visitar seu tio em Xangai, mas quando chega a cidade acaba sendo roubada e os ladrões levam sua bolsa com o Tikki. Sem dinheiro e sozinha na cidade, a heroína aceita a ajuda de uma jovem inteligente chamada Fei. As duas então se juntam em uma grande aventura e descobrem e existência de uma nova joia poderosa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOBILE SUIT GUNDAM: HATHAWAY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MBLESTGNDMHTWY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mobile%20Suit%20Gundam%20-%20Hathaway.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mobile%20Suit%20Gundam%20-%20Hathaway.jpg</fanart>
<info>Depois da rebelião de Char, Hathaway Noa (Kenshô Ono), ainda está traumatizado por todo mal que cometeu. Ele acaba se juntando a um grupo terrorista chamado Mufti e adota o codinome "Mufti Nabiyy Erin". Junto a esse novo grupo, ele segue lutando contra a Federação da Terra. Mas depois se encontrar um oficial inimigo e uma jovem misteriosa, tudo pode mudar.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HUNTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNSTRHNTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HUNTER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc14=MNSTRHNTRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20Hunter.jpg</fanart>
<info>Baseado no jogo da Capcom chamado Monster Hunter, por trás do mundo que conhecemos, existe um perigoso universo, com bestas gigantes e monstros perigosos que governam com total feracidade. Quando uma tempestade de areia transporta a Tenente Artemis (Milla Jovovich) e sua unidade para esse mundo, os soldados ficam em choque, descobrindo que o novo ambiente é o hostil lar de diversas criaturas perigosas, imunes ao seu poder de fogo. Batalhando por suas vidas, a unidade precisará de um milagre para se salvar da fúria desse inóspito novo local.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monstro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monstro.jpg</fanart>
<info>Em Monstro, aos 17 anos, Steve (Kelvin Harrison Jr.) é um estudante e aspirante a cineasta do Harlem, em Nova York. Preso em uma casa de detenção juvenil, ele está sendo acusado de homicídio por um crime que afirma não ter cometido. Steve precisa lutar para provar que é inocente diante de um sistema judiciário racista.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRTLKMBT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat.jpg</fanart>
<info>Em Mortal Kombat, Shang Tsung, imperador da Exoterra, envia seu melhor guerreiro, Sub-Zero, para assassinar o jovem Cole Young. Temendo pela segurança da família, Cole vai em busca de Sonya Blade seguindo a indicação de Jax, um major das Forças Especiais, que tem a mesma estranha marca de dragão com a qual Cole nasceu. Logo, ele se vê no templo do Lorde Raiden, um Deus Ancião e guardião do Plano Terreno, que abriga todos que possuem a marca. No templo, ele treina com os experientes guerreiros Liu Kang, Kung Lao e Kano, enquanto se prepara para lutar contra os inimigos da Exoterra em uma batalha pelo universo. Será que Cole irá longe o suficiente para desbloquear sua arcana - o imenso poder da sua alma - a tempo de salvar não apenas a família, mas interromper os planos de Shang Tsung de uma vez por todas?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRTLKMBTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat.jpg</fanart>
<info>Em Mortal Kombat, Shang Tsung, imperador da Exoterra, envia seu melhor guerreiro, Sub-Zero, para assassinar o jovem Cole Young. Temendo pela segurança da família, Cole vai em busca de Sonya Blade seguindo a indicação de Jax, um major das Forças Especiais, que tem a mesma estranha marca de dragão com a qual Cole nasceu. Logo, ele se vê no templo do Lorde Raiden, um Deus Ancião e guardião do Plano Terreno, que abriga todos que possuem a marca. No templo, ele treina com os experientes guerreiros Liu Kang, Kung Lao e Kano, enquanto se prepara para lutar contra os inimigos da Exoterra em uma batalha pelo universo. Será que Cole irá longe o suficiente para desbloquear sua arcana - o imenso poder da sua alma - a tempo de salvar não apenas a família, mas interromper os planos de Shang Tsung de uma vez por todas?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOXIE: QUANDO AS GAROTAS VÃO À LUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXIEQNDASGRTSVAOALTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Moxie%20-%20Quando%20as%20Garotas%20V%C3%A3o%20%C3%A0%20Luta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Moxie%20-%20Quando%20as%20Garotas%20V%C3%A3o%20%C3%A0%20Luta.jpg</fanart>
<info>O que acontece quando se junta uma garota de uma cidade pequena do Texas com o movimento feminista? Uma revolução! Inspirada pelo passado da mãe como Riot Grrrl, antiga integrante do feminismo punk dos anos 90, Vivian (Hadley Robinson) decide começar uma mobilização na própria escola. O filme é baseado na obra homônima de Jennifer Mathieu.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSIC [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Music.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Music.jpg</fanart>
<info>Em Music, Zu (Kate Hudson) é uma jovem de espírito livre afastado de sua família que, de repente, se torna a única guardiã de sua meia-irmã, Music (Maddie Ziegler), uma adolescente com autismo cuja ordem mundial foi belamente trabalhada por sua falecida avó. Logo, a vida desafia se é Zu ou Music quem tem uma visão melhor do mundo, e ensina que amar, confiar e poder estar um com o outro é tudo o que uma família precisa para se manter viva.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA BATIDA DO CORAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NABTDADCRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Batida%20do%20Cora%C3%A7%C3%A3o%202021.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Batida%20do%20Cora%C3%A7%C3%A3o%202021.jpg</fanart>
<info>Na Batida do Coração acompanha a jovem bailarina Katya. Ela sempre treinou para ser uma bailarina clássica e dançar em companhias de balé, mas, por acaso, acaba descobrindo o hip-hop e se apaixonando pelo ritmo. Agora Katya precisa fazer uma escolha: seguir os passos dos seus pais no balé clássico ou se dedicar a nova paixão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA MESMA ONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NMSMONDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mesma%20Onda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mesma%20Onda.jpg</fanart>
<info>Uma paixão de verão nascida sob o sol da Sicília rapidamente se transforma em uma dolorosa história de amor que obriga um jovem casal a amadurecer. Assista o quanto quiser.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA MIRA DO PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NAMRADPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mira%20do%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mira%20do%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Na Mira do Perigo conta a história de Jim (Liam Neeson), um ex-fuzileiro naval que decide se tornar fazendeiro na fronteira entre Arizona e México e tenta levar uma vida calma. Mas para sua surpresa, ele acaba se tornando o improvável defensor de Miguel (Jacob Perez), um jovem que teve sua mãe assassinada pelo cartel mexicano. O menino tenta desesperadamente fugir dos assassinos que o perseguiram até os Estados Unidos. Jim, então, decide ajudá-lo a chegar em segurança em seu destino e para isso precisa encarar o cartel de frente.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NADANDO PELO OURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NDNDOPLORO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nadando%20pelo%20Ouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nadando%20pelo%20Ouro.jpg</fanart>
<info>Quando o pai de Claire Carpenter a envia para a Austrália para treinar um time de natação masculino de elite, Claire se vê cara a cara com a rival de longa data Mikayla Michaels, e a notícia de que o acampamento será fechado se o time perder o próximo encontro. Para salvar o acampamento, Claire deve superar um medo secreto, colocar de lado suas diferenças com Mikayla e redescobrir sua paixão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO FECHE OS OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NFCHOSOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Feche%20os%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Feche%20os%20Olhos.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente fugida de casa toma parte num estudo do sono que se torna uma terrível descida às profundezas de sua mente e um exame assustador do poder dos sonhos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NASCIDO PARA VENCER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NSCDPRVNCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nascido%20para%20Vencer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nascido%20para%20Vencer.jpg</fanart>
<info>Depois de uma partida de jiu-jitsu brasileiro encharcada de sangue em Dubai, um dos primeiros faixas-pretas americanos Mickey Kelley (Flanery) cai para o astro Blaine. Porém, anos depois, um vídeo online prova que Blaine trapaceou e o mundo exige uma revanche. Será que o velho azarão pode voltar à forma a tempo de derrotar seu inimigo, se vingar e reivindicar seu prêmio?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEM UM PASSO EM FALSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NEMUMPASOEMFLSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nem%20um%20Passo%20em%20Falso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nem%20um%20Passo%20em%20Falso.jpg</fanart>
<info>Estrelado por Don Cheadle e Benicio Del Toro, Nem um Passo em Falso acompanha um grupo de pequenos criminosos em Detroit na década de 1950. Eles são contratados por uma pessoa anônima para roubar um importante documento. Mas quando seu plano dá terrivelmente errado, o grupo descobre que se envolveu em uma rede de conspirações muito maior do que poderiam imaginar.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEW GODS NEZHA REBORN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NWGDSNZHRBRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/New%20Gods%20Nezha%20Reborn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/New%20Gods%20Nezha%20Reborn.jpg</fanart>
<info>Em New Gods Nezha Reborn, Li Yunxiang é um jovem entregar fã de corridas. Ele descobre que é a reincarnação do poderoso gueirreiro Nezha. E agora precisa utilizar seus novos poderes para lutar contra inimigos milenares.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE NO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTENOPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noite%20no%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noite%20no%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>Em Noite no Paraíso, um gangster foge para a ilha de Jeju depois que sua irmã e sobrinhos são assassinados por uma gangue rival. Na ilha, Tae-goo conhece uma misteriosa mulher que carrega seus próprios demônios.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOMADLAND: SOBREVIVER NA AMÉRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOMDLNDSBRVNAMRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nomadland%20-%20Sobreviver%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nomadland%20-%20Sobreviver%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Em Nomadland, após o colapso econômico de uma cidade na zona rural de Nevada, nos Estados Unidos, Fern (Frances McDormand), uma mulher de 60 anos, entra em sua van e parte para a estrada, vivendo uma vida fora da sociedade convencional como uma nômade moderna. </info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOS BRAÇOS DE UM ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NSBRCSDUMSASINO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nos%20Bra%C3%A7os%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nos%20Bra%C3%A7os%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Nos Braços de um Assassino acompanha Sarai, uma jovem de quatorze anos que é levada pela mãe para morar com um poderoso líder do tráfico. Com o tempo ela se acostuma com sua horrível situação, mas não perde a esperança de reconquistar sua liberdade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOTORIOUS B.I.G.: A LENDA DO HIP HOP [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTROUSBIGALNDHPHOPLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Notorious%20B.I.G.%20-%20A%20Lenda%20do%20Hip%20Hop.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Notorious%20B.I.G.%20-%20A%20Lenda%20do%20Hip%20Hop.jpg</fanart>
<info>Com imagens raras e entrevistas profundas, este documentário celebra a vida de The Notorious B.I.G. e sua jornada de traficante a rei do rap.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOVA ORDEM ESPACIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NVORDMESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nova%20Ordem%20Espacial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nova%20Ordem%20Espacial.jpg</fanart>
<info>Em 2092, a tripulação da nave Spaceship Victory, formada por quatro rebeldes em busca de sonhos e lixo espacial, encontram uma robô humanoide, anteriormente utilizada como arma de destruição em massa. O piloto faz de tudo para ganhar dinheiro mas está sempre falido e, com este robô a bordo, sua equipe se vê em um negócio extremamente arriscado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATIRADOR: O FIM DE UM ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OATRDROFMDUMASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Atirador%20-%20O%20Fim%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Atirador%20-%20O%20Fim%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Atirador: O Fim de um Assassino acompanha pai e filho, Thomas (Tom Berenger) e Brendan Beckett (Chad Michael Collins). Dois atiradores profissionais treinados pelo exército que estão fugindo da CIA. No meio dessa fuga, os dois acabam no meio de uma perigosa conspiração e precisam enfrentar mercenários russos e um violento atirador treinado pela Yakuza.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCDRDRCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</fanart>
<info>Assombrado pelas memórias e horrores da Guerra Civil, um ex-soldado vive como caçador de recompensas. Quando duas crianças pedem sua ajuda para encontrar a mãe desaparecida, o cowboy deve enfrentar seu passado e capturar um antigo inimigo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIVINO BAGGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODVNOBGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Divino%20Baggio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Divino%20Baggio.jpg</fanart>
<info>O Divino Baggio acompanha a carreira do grande jogador italiano Roberto Baggio durante seus vinte e dois anos no campo de futebol. O filme também explora sua infância e os problemas que Baggio viveu dentro e fora dos campos, incluindo os conflitos com treinadores e o pênalti que o jogador perdeu contra o Brasil na Copa de 1994.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O GÂNGSTER NÔMADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OGNSTRNMDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20G%C3%A2ngster%20N%C3%B4made.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20G%C3%A2ngster%20N%C3%B4made.jpg</fanart>
<info>Quando um gangster esperto e despreocupado é recrutado para ajudar um chefão estrangeiro a derrubar um rival, ele acaba sendo pego de surpresa por dilemas morais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O HOMEM CERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OHOMCRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Certo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Certo.jpg</fanart>
<info>Sara, uma romancista que luta contra o bloqueio de escritor, precisa de inspiração - e a encontra quando acidentalmente conhece Godfrey, um excêntrico infeliz que muda constantemente de personalidade e alter ego para lidar com seu passado e evitar a realidade. Assim que Godfrey começa a se abrir com Sara, ele descobre que ela o está usando como inspiração para seu próximo romance, e ele desaparece de sua vida. Sara acabou de perder o homem dos seus sonhos ou será capaz de encontrá-lo e consertar as coisas?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O JARDIM SECRETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OJRDMSCRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jardim%20Secreto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jardim%20Secreto.jpg</fanart>
<info>Na adaptação do romance homônimo de Frances Hodgson Burnett, Mary Lennox (Dixie Egerickx) é uma menina de 10 anos que acabou de perder os pais e é mandada para a Inglaterra para morar com o tio Archibald Craven (Colin Firth). Na mansão do tio ela começa a desvendar mistérios da família com a ajuda do seu primo (Edan Hayhurst).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O LAGO DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OLGDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lago%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Lago%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Lilian e alguns amigos viajam até uma remota cabana do lago, onde seu irmão gêmeo morreu um ano atrás, e com sua chegada coisas estranhas começam a acontecer.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAPA DAS PEQUENAS COISAS PERFEITAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMPADSPQNSCSPRFTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mapa%20das%20Pequenas%20Coisas%20Perfeitas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mapa%20das%20Pequenas%20Coisas%20Perfeitas.jpg</fanart>
<info>Dois jovens, presos revivendo um mesmo dia, resolvem tirar o melhor da situação e viver o máximo de coisas boas que aconteceram nele, sejam elas pequenas ou grandes.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MAURITANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMARTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mauritano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mauritano.jpg</fanart>
<info>Mohamedou Ould Slahi é capturado pelo governo americano e jogado na prisão sem acusação oficial ou julgamento. Ele encontra aliança na advogada de defesa Nancy Hollander e sua assistente Teri Duncan. Juntos, eles enfrentam diversos obstáculos numa desesperada luta por justiça. Com a ajuda do promotor militar Ten. Stuart Couch, eles acabam descobrindo uma conspiração chocante e maior do que eles imaginavam. The Mauritanian é um drama jurídico de 2021 dirigido por Kevin Macdonald a partir de um roteiro escrito por M.B. Traven, Rory Haines e Sohrab Noshirvani.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MEDIADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMDADR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mediador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mediador.jpg</fanart>
<info>Carlos, implacável na negociação de contratos, vê seu passado reaparecer na África quando finalmente esperava chegar a um acordo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MENSAGEIRO DO ÚLTIMO DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMNSGDULTMDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mensageiro%20do%20%C3%9Altimo%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mensageiro%20do%20%C3%9Altimo%20Dia.jpg</fanart>
<info>Em O Mensageiro do Último Dia (The Empty Man), quando um grupo de adolescentes de uma pequena cidade começa a desaparecer misteriosamente, os moradores acreditam que é obra de uma lenda urbana local. Enquanto um policial aposentado investiga os desaparecimentos, ele descobre um grupo secreto e suas tentativas de evocarem uma entidade sobrenatural, colocando a vida de todos em perigo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O MISTÉRIO DA CASA ASSOMBRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OMSTRODCSASMBRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20da%20Casa%20Assombrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Mist%C3%A9rio%20da%20Casa%20Assombrada.jpg</fanart>
<info>Em O Mistério da Casa Assombrada, uma família se muda para uma pequena cidade no interior em uma casa isolada de tudo. Os dois irmãos Hendrik e Eddi, depois de ouvirem barulhos estranhos ao redor da propriedade, passam a descofiar que sua nova casa está sendo assombrada por alguma entidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERFEITO SR. CHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRFTOSRCHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Perfeito%20Sr.%20Cha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Perfeito%20Sr.%20Cha.jpg</fanart>
<info>Com a imagem de um homem gentil e perfeito, o Sr. CHA desfrutou de imensa popularidade nos anos 90, mas agora ele é um homem que relembra seus dias de glória e espera que alguém o convide novamente. Um dia o Sr. CHA visita uma academia para tomar banho depois de um passeio, mas o prédio começa a desmoronar e ele fica preso na pilha. Ele pode ser resgatado enquanto mantém sua imagem gentil e perfeita?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE ESQUECIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRNCPESQCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20Esquecido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20Esquecido.jpg</fanart>
<info>Djibi é o devotado pai de Sofia, uma criança de 7 anos. Toda noite, enquanto Sofia cai no sono, Djibi a leva para a "Terra da História", um lugar onde aventuras de contos de fadas ganham vida e onde ele é o heroico Príncipe Encantado. E, à medida que a filha vai crescendo, passa a criar suas próprias histórias, sem Djibi no papel principal do herói. Quando os papéis na vida real e na "Terra da História" começam a mudar, Djibi precisa encontrar uma maneira de permanecer sendo o herói de Sofia para sempre.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTOCOLO DE AUSCHWITZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRTCLODAUSCHWTZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Protocolo%20de%20Auschwitz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Protocolo%20de%20Auschwitz.jpg</fanart>
<info>Em O Protocolo de Auschwitz, acompanhamos a história de Freddy e Walter - dois jovens judeus eslovacos que foram deportados para Auschwitz em 1942. Em 10 de abril de 1944, após um planejamento meticuloso e com a ajuda e a resiliência de seus internos, eles conseguiram escapar, tentando cruzar a fronteira para assim encontrar a liberdade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REBANHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rebanho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Rebanho.jpg</fanart>
<info>Em O Rebanho, Selah (Raffey Cassidy) é uma jovem nascida em um culto repressivo conhecido como "rebanho". Todas as mulheres e crianças vivem em um complexo rural e são liderados por um homem, conhecido apenas como "Pastor". Selah recebe a grande honra de participar do ritual sagrado do nascimento dos cordeiros, do qual o rebanho depende para sobreviver. Durante a cerimônia, ela passa por uma experiência chocante. A adolescente começa a ter visões estranhas que a fazem questionar sua própria realidade, e tudo o que o Pastor a ensinou.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RECEPCIONISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORCPCNSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Recepcionista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Recepcionista.jpg</fanart>
<info>O Recepcionista mostra a história de Bart Bromley (Tye Sheridan), um jovem com síndrome de asperger que trabalha como recepcionista em um hotel. Quando uma mulher é assassinada durante seu turno, Bart se torna o principal suspeito. Após a tragédia, ele é transferido para outro hotel da mesma rede, onde conhece a hóspede Andrea (Ana de Armas), por quem se apaixona imediatamente. Enquanto a investigação policial se aproxima, ele precisa provar sua inocência, proteger Andrea e parar o verdadeiro assassino antes que ele faça mais vítimas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTGRBRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</fanart>
<info>Baseado no best-seller do New York Times, O Tigre Branco conta a história de um ambicioso motorista indiano que usa toda a sua astúcia e sagacidade para escapar da pobreza e se libertar de sua vida de servidão a patrões ricos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DESEJO DE SARDAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULMDSJODSRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Desejo%20de%20Sardar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Desejo%20de%20Sardar.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULTMPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>tália, anos 50. Um homem de espírito livre sonha com o amor, a justiça e uma vida melhor, mas uma paixão proibida pode colocar tudo a perder. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCTONAUTAS E O CÍRCULO DE FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCTNTSEOCRCLDFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Octonautas%20e%20o%20C%C3%ADrculo%20de%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Octonautas%20e%20o%20C%C3%ADrculo%20de%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Com vulcões em erupção desencadeando desastres por todo o oceano, os Octonautas se unem para enfrentar o maior desafio de todos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CROODS 2: UMA NOVA ERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSCRDS2UNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Croods%202%20-%20Uma%20Nova%20Era.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Croods%202%20-%20Uma%20Nova%20Era.jpg</fanart>
<info>Em Croods 2: Uma Nova Era, em busca de um habitat mais seguro, os Croods descobrem um paraíso que atende todas as suas necessidades. Entretanto, outras pessoas já moram neste lugar: Os Bettermans, uma família que se considera melhor e mais evoluída. À medida que as tensões entre os novos vizinhos começam a aumentar, uma nova ameaça impulsiona os dois clãs em uma aventura épica que os força abraçar suas diferenças, extrair forças um do outro e construir um futuro juntos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS CROODS 2: UMA NOVA ERA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSCRDS2UNELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Croods%202%20-%20Uma%20Nova%20Era.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Croods%202%20-%20Uma%20Nova%20Era.jpg</fanart>
<info>Os Croods 2: Uma Nova Era é uma aventura sobre uma família pré-histórica que descobre as transformações no mundo enquanto tenta permanecer unida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INTRUSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSINTSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Intrusos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Intrusos.jpg</fanart>
<info>Em Os Intrusos, um grupo de amigos, na década de 1990, acredita ter encontrado o roubo perfeito: uma casa vazia com um cofre cheio de dinheiro. Quando o casal de idosos que ali mora chega mais cedo, a situação se inverte de repente, começando um jogo mortal de gato e rato que os aspirantes a ladrões nunca poderiam ter imaginado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PEQUENOS VESTÍGIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSPQNSVSTGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Pequenos%20Vest%C3%ADgios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Pequenos%20Vest%C3%ADgios.jpg</fanart>
<info>Em Pequenos Vestígios, Deke (Denzel Washington) é um policial cansado, com um talento para enxergar os pequenos detalhes que podem solucionar casos e com uma tendência por quebrar regras. Quando ele se une ao esperto detetive Baxter (Rami Malek) para encontrar um serial killer (Jared Leto), seu passado obscuro e mau comportamento começam a se tornar um problema.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO PARALAMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSQTRPRLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Quatro%20Paralamas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Quatro%20Paralamas.jpg</fanart>
<info>Dirigido por Roberto Berliner, que acompanha a banda desde o início no Circo Voador, em 1983, este filme sobre música e amizade fala da relação dos três que sobem ao palco (Herbert, Bi e João), mas também de um quarto elemento, que aparece pouco na mídia, mas tem papel fundamental: José Fortes, o empresário. Em um papo na sala da casa de Bi Ribeiro, os quatro lembram a carreira, falam sobre sua amizade inabalável e tocam músicas que fazem parte dessa trajetória de quase 40 anos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SALAFRÁRIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSSLFRAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Salafr%C3%A1rios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Salafr%C3%A1rios.jpg</fanart>
<info>Em Os Salafrários, Clóvis (Marcus Majella) reencontra Lohane (Samantha Schmütz), sua irmã adotiva que não via há anos. Enquanto Clóvis está sendo procurado pela polícia após aplicar um golpe em japoneses, Lohane também está em maus bocados, já que sua fonte de renda foi apreendida por agentes da prefeitura. Juntos, eles buscam superar as diferenças, a falta de intimidade e dar a volta por cima.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DE MADAME CLAUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDSDMDMECLDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20de%20Madame%20Claude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20de%20Madame%20Claude.jpg</fanart>
<info>Os Segredos de Madame Claude narra a vida de Fernande Grudet, mais conhecida como Madame Claude, que foi uma cafetina na França na década de 60. Ela comandava um bordel de luxo em Paris, e tinha muita influência na região.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OXIGÊNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OXGNIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oxig%C3%AAnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Oxig%C3%AAnio.jpg</fanart>
<info>Em Oxigênio, presa dentro de uma câmara criogênica, uma mulher deve agir com precisão e calma para conseguir escapar. Quanto mais o tempo passa, mais desaparece o oxigênio e mais diminuem suas chances de sair dali com vida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PAI EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PAIEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai%20em%20Dobro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pai%20em%20Dobro.jpg</fanart>
<info>Em Pai em Dobro, após passar toda uma vida junto de sua mãe em uma comunidade hippie, uma jovem (Maísa Silva) de 18 anos aproveita a maioridade para tentar realizar um de seus grandes sonhos: conhecer o pai. Ela, então, abandona a comunidade e parte em uma jornada para tentar encontrá-lo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALAVRAS NAS PAREDES DO BANHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLVRSNPRDSDBNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20nas%20Paredes%20do%20Banheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palavras%20nas%20Paredes%20do%20Banheiro.jpg</fanart>
<info>Adam é um estudante que sofre de esquizofrenia paranoica acompanhadas de alucinações, e por conta disso, resolve participar do teste de uma nova droga que promete esconder todos estes sintomas de seus colegas de sala.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PALMER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palmer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Palmer.jpg</fanart>
<info>Um ex-presidiário retorna à sua cidade natal e forma um laço improvável com um menino abandonado por sua mãe viciada em drogas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PÂNICO ABAIXO DE ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNCOABXODZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Abaixo%20de%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/P%C3%A2nico%20Abaixo%20de%20Zero.jpg</fanart>
<info>Em Pânico Abaixo de Zero, quando Naomi (Genesis Rodriguez) e Matt (Vincent Piazza) estão viajando pela Noruega, eles são pegos de surpesa por uma nevasca, ficando presos em um carro que logo é coberto pela neve. Conforme o tempo vai passando e a situação ficando mais caótica, uma forte tensão entre o casal começa a surgir, dificultando a luta pela sobrevivência.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PARA TODOS OS GAROTOS: AGORA E PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTDSOSGRTSAGREPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Todos%20os%20Garotos%20-%20Agora%20e%20Para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Para%20Todos%20os%20Garotos%20-%20Agora%20e%20Para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Em Para Todos os Garotos: Agora e Para Sempre, Lara Jean (Lana Condor) está bastante ansiosa em seu último ano do ensino médio para estudar junto com seu namorado, Peter (Noah Centineo), na Universidade da Virgínia. Peter foi aceito anteriormente ao ganhar uma bolsa de estudos devido à prática de esportes. Quando as cartas de universidade chegam, Lara Jean descobre que foi rejeitada.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PASSAGEIRO ACIDENTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSGROACDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Passageiro%20Acidental.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Passageiro%20Acidental.jpg</fanart>
<info>Em Passageiro Acidental, um estranho (Shamier Anderson) a bordo acidentalmente causa um dano sério aos sistemas de suporte à vida da nave numa missão com destino a Marte. Com recursos escassos, a médica pesquisadora (Anna Kendrick) é a única voz contra a lógica clínica da comandante (Toni Collette) e do biólogo da nave (Daniel Dae Kim).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PATERNIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PTRNDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paternidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Paternidade.jpg</fanart>
<info>Em Paternidade, após a esposa morrer no dia seguinte ao parto, Matt (Kevin Hart) imediatamente decide criar sua filha, sendo um pai absolutamente responsável. Mesmo com a tristeza de perder sua esposa, que também era sua namorada desde a época do ensino médio, ele faz um juramento para fornecer apoio completo à filha e assumir todas as responsabilidades que cabem a um pai.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PESADELO NAS ALTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSDLONSALTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pesadelo%20nas%20Alturas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pesadelo%20nas%20Alturas.jpg</fanart>
<info>Era para ser um voo rotineiro e casual para o casamento de seu amigo em uma ilha tropical. Mas poucos minutos após a decolagem, seu piloto sofre um ataque cardíaco fatal, deixando Sara e Jackson sem ideia de onde estão, sem comunicação e sem pistas de como pousar o avião. Com nada além de quilômetros de oceano e céu em todas as direções e uma terrível tempestade que está prestes a envolvê-los, Sara e Jackson têm apenas uma chance – e não há como voltar atrás.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PIECES OF A WOMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PIECSOFAWMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pieces%20of%20a%20Woman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pieces%20of%20a%20Woman.jpg</fanart>
<info>Pieces of a Woman é a jornada emocional de uma mãe que acaba de perder seu bebê. Diante dessa perda, ela terá que lidar com as conseqüências que seu luto tem nas relações com o marido e a mãe, lutando para que seu mundo não desabe por completo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PINÓQUIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNQUIO2021.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pin%C3%B3quio%202021.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pin%C3%B3quio%202021.jpg</fanart>
<info>No live action de Pinóquio, somos apresentados à verdade sombria por trás de um clássico que marcou gerações. O solitário marceneiro Gepeto (Roberto Benigni) tem o grande desejo de ser pai, e deseja que Pinóquio (Federico Ielapi), o boneco de madeira que acabou de construir, ganhe vida. Seu pedido é atendido, mas a desobediência do jovem brinquedo faz com que ele se perca de casa e embarque em uma jornada repleta de mistérios e seres mágicos, que o levará a conhecer de fato os perigos do mundo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLE DANCE: DANÇA DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PLEDNCDNCDPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pole%20Dance%20-%20Dan%C3%A7a%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pole%20Dance%20-%20Dan%C3%A7a%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>Mulheres de todas as idades e etnias tentam curar traumas do passado relacionados à própria imagem. Em um potente curso de pole dance artístico, elas aprendem mais sobre o corpo, a vida e o progresso da autoestima.Através do estilo de dança sensual, compreendem sua própria beleza como única no mundo, aprendendo a se expressar sem medo. O curso promete ajudá-las na vida pessoal, trabalhando aspectos internos e externos em busca do bem-estar</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PNTVRMLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponto%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponto%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>David e Nadja são um casal com problemas conjugais. Quando Nadja engravida, eles tentam reavivar seu relacionamento viajando para o norte da Suécia para uma caminhada. Após uma briga com dois caçadores locais, sua viagem romântica se transforma em um pesadelo quando um ponto de laser vermelho aparece em sua tenda, e eles são forçados a fugir para o deserto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE VOCÊ ME MATOU?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PQVCMEMTOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20que%20Voc%C3%AA%20me%20Matou!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20que%20Voc%C3%AA%20me%20Matou!.jpg</fanart>
<info>Porque Você Me Matou? acompanha uma família angustiada buscando respostas para morte de sua filha, Crystal Theobald. Utilizando as redes sociais, eles começam a chegar perto da verdade, mas a linha entre justiça e vingança começa a se misturar.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR TRÁS DA INOCÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTRSDINCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Tr%C3%A1s%20da%20Inoc%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Tr%C3%A1s%20da%20Inoc%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Uma romancista de best-seller (Kristin Davis) contrata uma jovem inocente (Greer Grammer) para cuidar de seus filhos gêmeos. À medida que a romancista se entrega perigosamente ao seu novo best-seller, a linha entre a vida sobre a qual ela está escrevendo e a que ela está realmente vivendo fica obscurecida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTAIS MORTÍFEROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSTASMRTFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Postais%20Mort%C3%ADferos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Postais%20Mort%C3%ADferos.jpg</fanart>
<info>Em Postais Mortíferos, Jacob Kanon (Jeffrey Dean Morgan), um policial de Nova York, tem sua vida abalada quando a filha é brutalmente assassinada. Determinado a encontrar o culpado, ele percebe que diversas mortes semelhantes estão acontecendo por toda a Europa, sempre acompanhadas de um cartão postal.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTO DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSTDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Posto%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Posto%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Uma pequena equipe de soldados dos EUA batalham contra centenas de combatentes do Talibã no Afeganistão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETTY GUARDIAN SAILOR MOON ETERNAL: O FILME (PARTE 1)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTYGRDNSLRMONETRNLOFLMPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pretty%20Guardian%20Sailor%20Moon%20Eternal%20-%20O%20Filme%20(Parte%201).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pretty%20Guardian%20Sailor%20Moon%20Eternal%20-%20O%20Filme%20(Parte%201).jpg</fanart>
<info>A nova aventura acontece em abril, quando as cerejeiras florescem e Tóquio está em festa, celebrando o maior eclipse solar do século. A lua nova começa a tapar o sol, reduzindo gradualmente sua luz. Usagi e Chibi-Usa encontram Pegasus, que procura a donzela escolhida, capaz de romper o selo do Cristal Dourado. Enquanto isso, um misterioso grupo chamado Dead Moon Circus aparece na cidade, com o plano nefasto de espalhar pesadelos conhecidos como Lemures pelo mundo para roubar o domínio do Cristal de Prata sobre a lua e a Terra e, por fim, conquistar o universo todo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETTY GUARDIAN SAILOR MOON ETERNAL: O FILME (PARTE 2)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTYGRDNSLRMONETRNLOFLMPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pretty%20Guardian%20Sailor%20Moon%20Eternal%20-%20O%20Filme%20(Parte%202).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pretty%20Guardian%20Sailor%20Moon%20Eternal%20-%20O%20Filme%20(Parte%202).jpg</fanart>
<info>A nova aventura acontece em abril, quando as cerejeiras florescem e Tóquio está em festa, celebrando o maior eclipse solar do século. A lua nova começa a tapar o sol, reduzindo gradualmente sua luz. Usagi e Chibi-Usa encontram Pegasus, que procura a donzela escolhida, capaz de romper o selo do Cristal Dourado. Enquanto isso, um misterioso grupo chamado Dead Moon Circus aparece na cidade, com o plano nefasto de espalhar pesadelos conhecidos como Lemures pelo mundo para roubar o domínio do Cristal de Prata sobre a lua e a Terra e, por fim, conquistar o universo todo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRCRSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se.jpg</fanart>
<info>Em Procura-se, Wendy (Anne Heche) e Paul (Thomas Jane) viajam em um trailer com o objetivo de acampar com sua filha. Quando de repente a jovem desaparece sem deixar vestígios, o casal sai em busca da menina pedindo ajuda a todos. Ao perceberem que nenhum avanço acontece, eles decidem ser mais radicais, indo até as últimas consequências para resgatarem seu bem mais precioso.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCH 2: LASSIE ESTÁ DE VOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSCH2LSIEESTDVLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psych%202%20-%20Lassie%20est%C3%A1%20de%20Volta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psych%202%20-%20Lassie%20est%C3%A1%20de%20Volta.jpg</fanart>
<info>Shawn e Gus retornam à Santa Barbara para ajudarem seu antigo chefe de polícia, mas logo se veem como uma dupla indesejada quando secretamente resolvem um caso que possa envolver forças sobrenaturais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QUENS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queens.jpg</fanart>
<info>Em Queens, acompanhamos a história de uma dançarina que trabalha como faxineira em uma casa de shows e sonha em subir ao palco. Tudo muda quando um coreógrafo ambicioso descobre seu talento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RADIOACTIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RADOCTVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Radioactive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Radioactive.jpg</fanart>
<info>Devota da ciência, Marie (Rosamund Pike) sempre enfrentou dificuldades em conseguir apoio para suas experiências devido ao fato de ser uma mulher. Ao conhecer Pierre Curie (Sam Riley), ela logo se surpreende pelo fato dele conhecer seu trabalho, o que a deixa lisonjeada. Logo os dois estão trabalhando juntos e, posteriormente, iniciam um relacionamento que resultou em duas filhas. Juntos, Marie e Pierre descobrem dois novos elementos químicos, rádio e polônio, que dão início ao uso da radioatividade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RZSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%ADzes%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%ADzes%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Lilly Abdal, filha de britânicos que se tornou orfã ainda criança na África. Anos depois, ela retorna para a terra natal de seus pais como uma refugiada da Guerra Civil e tenta reunir pessoas com suas famílias perdidas. Porém, sua amiga Amina descobre que as intenções da protagonistas não são puramente altruístas, ao mesmo tempo que Lilly se envolve com Aziz, um médico idealista.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAYA E O ÚLTIMO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RAYEOULTMDRGAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Raya%20e%20o%20%C3%9Altimo%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Raya%20e%20o%20%C3%9Altimo%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Raya e o Último Dragão, Kumandra é um reino habitado por uma vasta e antiga civilização conhecida por ter passado gerações venerado os dragões, seus poderes e sua sabedoria. Porém, com as criaturas desaparecidas, a terra é tomada por uma força obscura. Quando uma guerreira chamada Raya, convencida de que a espécie não foi extinta, decide sair em busca do último dragão, sua aventura pode mudar o curso de todo o mundo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RLTSDMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Relatos%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Relatos%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>No ano de 1870, o Capitão Jefferson Kyle Kidd (Tom Hanks), um viúvo que já lutou em duas guerras, viaja através do Texas oferecendo notícias do mundo para as pessoas, apesar dos jornais estarem se tornando cada vez mais acessíveis. Ele aceita uma proposta para levar uma menina de 10 anos, Johanna (Helena Zengel), até seus familiares. Criada pela tribo Kiowa, ela não fala inglês, não se lembra de sua família biológica e tem um comportamento hostil com as pessoas ao seu redor, mas acaba criando um vínculo com Kidd, forçando os dois a lidarem com as difíceis escolhas sobre o futuro.Baseado no romance "News of the World", de Paulette Jiles.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGAI POR NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGAIPRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Rogai por Nós conta a história de Alice, uma jovem com deficiência auditiva que, após uma suposta visita da Virgem Maria, é inexplicavelmente capaz de ouvir, falar e curar os enfermos. À medida que a notícia se espalha e pessoas de perto e de longe se reúnem para testemunhar seus milagres, um jornalista decadente (Jeffrey Dean Morgan), que espera reviver sua carreira, visita a pequena cidade da Nova Inglaterra para investigar o fenômeno. Quando eventos terríveis começam a acontecer por toda parte, ele começa a questionar se esses fenômenos são obras da Virgem Maria ou algo muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGAI POR NÓS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGAIPRNSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Rogai por Nós conta a história de Alice, uma jovem com deficiência auditiva que, após uma suposta visita da Virgem Maria, é inexplicavelmente capaz de ouvir, falar e curar os enfermos. À medida que a notícia se espalha e pessoas de perto e de longe se reúnem para testemunhar seus milagres, um jornalista decadente (Jeffrey Dean Morgan), que espera reviver sua carreira, visita a pequena cidade da Nova Inglaterra para investigar o fenômeno. Quando eventos terríveis começam a acontecer por toda parte, ele começa a questionar se esses fenômenos são obras da Virgem Maria ou algo muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMPENDO BARREIRAS: NOSSO PLANETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RMPDBRERSNSOPLNTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rompendo%20Barreiras%20-%20Nosso%20Planeta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rompendo%20Barreiras%20-%20Nosso%20Planeta.jpg</fanart>
<info>Em Kandasamys: A Viagem, as amigas Shanti e Jennifer planejam uma viagem romântica a quatro com seus maridos para reacenderam a chama de seus relacionamentos. Porém elas não imaginavam que um passeio romântico pudesse ter tantos problemas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSA AMARELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSAMRLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rosa%20Amarela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rosa%20Amarela.jpg</fanart>
<info>Uma jovem filipina (Eva Noblezada) mora numa pequena cidade do Texas e almeja seguir uma carreira como cantora country. Porém, seus sonhos são interrompidos, quando a mãe é presa pela imigração norte-americana e ela precisa fugir para não ser deportada também.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DO MEDO: 1994, PARTE 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RUADMDO1994PT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201994,%20Parte%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201994,%20Parte%201.jpg</fanart>
<info>Rua do Medo é a adaptação da série de livros de mesmo nome de R.L. Stine. No longa, um grupo de adolescentes é perseguido por um assassino mascarado em 1994, na cidade de Shadyside, Ohio. Quando começam a investigar as mortes, eles descobrem que não são as primeiras vítimas do psicopata e que a cidade tem uma longa história de assassinatos brutais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMURAI X: O FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMRAIXOFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Samurai%20X%20-%20O%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Samurai%20X%20-%20O%20Final.jpg</fanart>
<info>Em Samurai X: O Final, acompanhamos a história de Kenshin Himura (Takeru Satoh), um espadachim lendário. Após a Restauração Meiji, ele parou de matar com a espada e tenta viver uma vida pacífica com Kaoru Kamiya (Emi Takei), que dirige uma escola de esgrima na vila. As coisas mudam quando o Restaurante Akabeko, que é o lugar favorito de Himura para comer, é destruído. No lugar, ele encontra uma mensagem assustadora escrita.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A ESPAD‪A[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCBYDOEAESPDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo!%20e%20a%20Espad%E2%80%AAa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo!%20e%20a%20Espad%E2%80%AAa.jpg</fanart>
<info>Uma feiticeira malvada transporta a gangue de volta para a era dos cavaleiros cavalheirescos, magos de lançamento de feitiços e dragões cuspidores de fogo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SGRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um especialista em segurança e sua família se envolvem em uma rede de segredos e mentiras depois que uma jovem é agredida na pequena cidade onde moram.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FILHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMFLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Filhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Filhos.jpg</fanart>
<info>O amor da vida de Fidel tem horror a crianças. Então a filha dele sugere que eles finjam que são irmãos. O que pode dar errado?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO INTERNACIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=INFDL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro%20Internacional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro%20Internacional.jpg</fanart>
<info>Em Sequestro Internacional, Doug Rawlins (Jim Caviezel) é um jornalista americano que viaja até Cairo, no Egito, para ser palestrante durante uma confêrencia. Mas quando é confundido com um espiã enviado pelo governo dos EUA, Doug acaba sendo sequestrado por um grupo terrorista iraniano. Diante do descaso do governo americano em relação ao sequestro do jornalista, sua esposa Liz (Claudia Karvan) decide usar suas conexões como funcionária do Estado para tentar salvar o marido.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILENCIADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SLNCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Silenciadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Silenciadas.jpg</fanart>
<info>Em meio à vida simples de pescadores e os ritos bascos das mulheres em suas celebrações, a chegada de um emissário do rei com a acusação de bruxaria irá sentenciar o destino de um grupo de mulheres.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILK ROAD: MERCADO CLANDESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SLKRDMRCDCLNDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Silk%20Road%20-%20Mercado%20Clandestino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Silk%20Road%20-%20Mercado%20Clandestino.jpg</fanart>
<info>Em Silk Road, acompanhamos Ross Ulbricht (Nick Robinson), um filósofo na casa dos vinte e poucos anos. Insatisfeito com sua carreira, ele decide mudar radicalmente e cria o Silk Road, um site de vendas de drogas. Com o objetivo de pôr um fim no império do jovem filósofo, Rick Bowden (Jason Clarke), agente da DEA, se disfarça para derrubá-lo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYLINES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SKYLNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skylines.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skylines.jpg</fanart>
<info>Em Skylines 3, quando um vírus ameaça transformar os híbridos alienígenas amigáveis ​​que vivem na Terra contra os humanos, a Capitã Rose Corley (Lindsey Morgan) precisa liderar uma equipe de mercenários de elite em uma missão ao mundo alienígena para salvar o que resta da humanidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE DA JUSTIÇA: 2ª GUERRA MUNDIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCDEDJSTC2GRAMNDL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sociedade%20da%20Justi%C3%A7a%20-%202%C2%AA%20Guerra%20Mundial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sociedade%20da%20Justi%C3%A7a%20-%202%C2%AA%20Guerra%20Mundial.jpg</fanart>
<info>A viagem relaxante de Barry Allen para Metrópolis está prestes a dar errado. Enquanto corre para ajudar em uma luta inesperada, o Flash rompe as barreiras do tempo, e acaba parando no meio da Segunda Guerra Mundial. É lá que o Flash conhece a Mulher Maravilha e a equipe supersecreta dela, conhecida como Sociedade da Justiça da América. Testemunhe os rumos turbulentos da guerra, combates envolventes e a velocidade da honra enquanto o Flash luta para voltar ao seu próprio tempo!</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMBSDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Stan mora com seu avô abusivo e tenta proteger seu melhor amigo de agressores do ensino médio. Quando ele descobre que uma criatura assassina se refugia dentro de seu galpão, ele tenta combater o demônio sozinho até que seu amigo intimidado descubra a criatura e tenha um plano muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUVENIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SOUVNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Souvenir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Souvenir.jpg</fanart>
<info>Uma jovem desesperada e solitária aluga seu útero para engravidar de um casal de estranhos. Porém, um acidente acontece e ela toma medidas extremas para cumprir sua parte do acordo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOZINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SZNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sozinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sozinha.jpg</fanart>
<info>Fugindo da cidade em uma tentativa desesperada de lidar com a perda de seu falecido marido, a recente viúva Jessica é sequestrada e trancada na cabana de um misterioso homem</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET & SOUR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SWETESOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sweet%20and%20Sour.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sweet%20and%20Sour.jpg</fanart>
<info>Diante dos problemas da vida adulta, um casal (Jang Ki-Yong e Chae Soo-bi) acaba enfrentando barreiras em seu relacionamento e precisam tomar uma difícil decisão: terminar de vez seu namoro e seguir caminhos separados ou tentar fazer funcionar mesmo diante estando em caminhos diferentes.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TARGET NUMBER ONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRGTNMBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Target%20Number%20One.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Target%20Number%20One.jpg</fanart>
<info>Ex viciado em heroína, Daniel Léger, se envolve em uma transação de drogas com as pessoas erradas e pelas razões erradas. Quando o negócio vai mal, Daniel é jogado em uma prisão tailandesa com a sentença de 100 anos. Enquanto ele tenta sobreviver a notícia chama a atenção do jornalista Victor Malarek, que decide ir atrás dos policiais responsáveis pela erronea acusação de Daniel.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TEIA DE CORRUPÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TEIADCRPCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teia%20de%20Corrup%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Teia%20de%20Corrup%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Situado às vésperas do Jogos Olímpicos de Londres de 2012, o filme seguirá um ex-detento que tenta reconquistar o amor e confiança de sua família. Ele perdeu tudo nas mãos da máfia local, que tem grandes conexões entre os ramos da política, finanças e força policial. Clarke interpretará um dos policiais coadjuvantes na trama.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TERROR NA SÍRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRONSRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20S%C3%ADria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Terror%20na%20S%C3%ADria.jpg</fanart>
<info>Dois pilotos iranianos tentam salvar o povo de uma cidade síria que está cercada por terroristas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE GIRL ON THE TRAIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=THGRLONTHTRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Girl%20on%20the%20Train.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/The%20Girl%20on%20the%20Train.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TOMEJRYOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação dos desenhos, Tom & Jerry: O Filme mostra uma das rivalidades mais amadas da história que é reacendida quando Jerry se muda para o melhor hotel de Nova York na véspera do "casamento do século", forçando a desesperada organizadora do evento (Chloe Moretz) a contratar Tom para se livrar do rato. Mas logo surge um problema ainda maior: um funcionário diabolicamente ambicioso conspira contra os três. Uma combinação de animação clássica e live-action.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TOMEJRYOFLMELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação dos desenhos, Tom & Jerry: O Filme mostra uma das rivalidades mais amadas da história que é reacendida quando Jerry se muda para o melhor hotel de Nova York na véspera do "casamento do século", forçando a desesperada organizadora do evento (Chloe Moretz) a contratar Tom para se livrar do rato. Mas logo surge um problema ainda maior: um funcionário diabolicamente ambicioso conspira contra os três. Uma combinação de animação clássica e live-action.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TONY PARKER: ENTRE OS MAIORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TNYPRKENTROSMRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tony%20Parker%20-%20Entre%20os%20Maiores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tony%20Parker%20-%20Entre%20os%20Maiores.jpg</fanart>
<info>Retrospectiva da carreira de Parker que inclui entrevistas com Kobe Bryant, Thierry Henry, David Robinson e outros.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIBUTO A DOLLY PARTON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRBTOADLYPRTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tributo%20a%20Dolly%20Parton.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tributo%20a%20Dolly%20Parton.jpg</fanart>
<info>Em uma noite repleta de estrelas de música e memórias, uma comunidade de artistas icônicos homenageia Dolly Parton como a Pessoa MusiCares do Ano.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR ELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDOPRELA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20Ela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20Ela.jpg</fanart>
<info>Tudo Por Ela acompanha a jovem japonesa Rei. Quando ela descobre que sua antiga amiga e colega de classe Nanae está sofrendo abuso nas mãos do esposo, Rei decide ajudá-la e confessar seu amor por ela. A protagonista acaba matando o marido abusivo da colega, mas Nanae fica horrizada pela atitude de Rei e as duas entram em conflito.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWIST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TWST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Twist.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Twist.jpg</fanart>
<info>O ladrãozinho favorito de Londres já é um adolescente nesta versão moderna do clássico Oliver Twist de Charles Dickens. Depois de um encontro com a lei, o ágil "Twist" foge para Londres, onde conhece uma gangue de jovens que, sob a tutela de Fagin (Caine), usam suas habilidades de Parkour para realizar o roubo do século.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMAS NOTÍCIAS DE YUBA COUNTY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ULTMSNTCSDYBACONTY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altimas%20Not%C3%ADcias%20de%20Yuba%20County.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altimas%20Not%C3%ADcias%20de%20Yuba%20County.jpg</fanart>
<info>Sue Bottoms (Allison Janney) pega o marido na cama com outra mulher, o que faz com que ele morra de ataque cardíaco. Ela enterra o corpo dele e aproveita o crescente status de celebridade que vem de ter um marido desaparecido. Mas Sue rapidamente se vê perdendo a cabeça, se esquivando de policiais e criminosos, enquanto tenta manter a mentira de sua meia-irmã Nancy (Mila Kunis), uma âncora de notícias local que está desesperada por uma história, e uma determinada detetive local (Regina Hall).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR APÓS A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAMRPADAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20Ap%C3%B3s%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20Ap%C3%B3s%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Um americano em Paris se apaixona por um modelo, e os dois se entrelaçam no submundo do crime, na indústria de modelos européia.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO DE DETETIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCSODEDTVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20de%20Detetive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Caso%20de%20Detetive.jpg</fanart>
<info>Abe Applebaum (Adam Brody) ficou nacionalmente conhecido na infância por seu trabalho como um detetive mirim. Hoje, nos seus 30 anos, ele continua pegando casos leves enquanto mergulha na bebida e autodepreciação. No entanto, ele vê a chance de se firmar novamente quando recebe seu primeiro caso "adulto": descobrir quem assassinou o namorado de sua nova cliente (Sophie Nélisse).</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR SILENCIOSO: PARTE II [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLGRSLNCOSOPT2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Silencioso%20-%20Parte%20II.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Silencioso%20-%20Parte%20II.jpg</fanart>
<info>Em Um Lugar Silencioso - Parte 2, logo após os acontecimentos mortais do primeiro filme, a família Abbott (Emily Blunt, Millicent Simmonds e Noah Jupe) precisa agora encarar o terror mundo afora, continuando a lutar para sobreviver em silêncio. Obrigados a se aventurar pelo desconhecido, eles rapidamente percebem que as criaturas que caçam pelo som não são as únicas ameaças que os observam pelo caminho de areia.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PRÍNCIPE EM NOVA YORK 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMPRNCPEMNVYRK2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pr%C3%ADncipe%20em%20Nova%20York%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pr%C3%ADncipe%20em%20Nova%20York%202.jpg</fanart>
<info>Em Um Príncipe em Nova York 2, no luxuoso país da realeza de Zamunda, o recém-coroado Rei Akeem (Eddie Murphy) descobre que tem um filho que ele não conhece e que pode ser herdeiro do trono &mdash; apesar do nobre já uma filha preparada para assumir o governo. Na produção do Amazon Prime Video, Akeem e seu confidente Semmi (Arsenio Hall) embarcam em uma hilária jornada que os levará ao redor do mundo: de sua grande nação africana, de volta ao Queens, bairro de Nova York.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIO QUASE PERFEITO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMTIOQSPRFTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tio%20Quase%20Perfeito%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tio%20Quase%20Perfeito%202.jpg</fanart>
<info>Em Um Tio Quase Perfeito 2, longe da vida de trambiques e vivendo em harmonia com sua família, Tony (Marcus Majella) reina soberano no coração de seus sobrinhos. Porém, quando sua irmã começa a namorar Beto (Danton Mello), um homem aparentemente exemplar, ele corre o risco de perder a atenção dos pequenos. Determinado a acabar com a "concorrência", Tony vai fazer de tudo para que Beto não entre oficialmente para a família.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GOTA DE ESPERANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMGTADESPRACA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Gota%20de%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Gota%20de%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Uma mãe descobre que o filho tem uma deficiência que faz com que o próprio leite materno o intoxique. Mas a descoberta chega tarde demais para evitar a perda de neurônios.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEREIA EM PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSRIAEMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sereia%20em%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sereia%20em%20Paris.jpg</fanart>
<info>Gaspard passou por rompimentos e acredita que não tem mais amor para dar. Um dia, ele se cruza com uma sereia ferida, Lula, pelo Sena em Paris, a leva para casa a fim de que cure em sua banheira, mas descobre que qualquer homem que se apaixona por ela morre. Inicialmente imune ao charme cativante, Gaspard se apaixona lentamente por Lula, que também se apaixona por ele.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SKATISTA RADICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSKTSTRDCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Skatista%20Radical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Skatista%20Radical.jpg</fanart>
<info>Uma Skatista Radical acompanha a história de Prerna (Rachel Gupta), uma adolescente que mora na região rural da Índia e que segue fielmente as tradições da família. Quando a publicitária Jessica (Amy Maghera) chega na região para saber mais sobre a infância de seu falecido pai, Prerna e as outras crianças locais são apresentadas ao skate. Determinada a ajudar os pequenos, Jessica inicia uma batalha difícil para construir uma pista de skate no local, deixando Prerna com uma escolha difícil entre se conformar com as expectativas da sociedade em relação a ela ou realizar seu sonho de competir no Campeonato Nacional.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SOMBRA NA NUVEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNVMNCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sombra%20na%20Nuvem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Sombra%20na%20Nuvem.jpg</fanart>
<info>Em Shadow in the Cloud, uma mulher, piloto de avião na Segunda Guerra Mundial, viaja com documentos ultrasecretos. Quando ela encontra uma presença maligna no vôo, sua vida ganha novos contornos, precisando ela lutar, também, uma guerra sobrenatural.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ÚLTIMA VEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMULTMVZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20%C3%9Altima%20Vez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20%C3%9Altima%20Vez.jpg</fanart>
<info>Um dentista solitário da Flórida tem os seus dias preenchidos por trabalho e pelo seu jogo de golfe diário. Quando é confrontado por uma figura do passado, que traz a notícia de que tem uma filha adulta que vive no Brooklyn, ele começa a sair da sua zona de conforto.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VANQUISH: CONQUISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VNQSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vanquish.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vanquish.jpg</fanart>
<info>Um comissário de polícia aposentado chantageia sua cuidadora sequestrando sua filha, a forçando em ajudá-lo a enganar sua equipe de detetives corrupta em uma tentativa de limpar a cidade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ DEVERIA TER PARTIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VCDVRIATRPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Deveria%20Ter%20Partido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Deveria%20Ter%20Partido.jpg</fanart>
<info>Em Você Deveria Ter Partido, Theo Conroy (Kevin Bacon) é um homem de meia-idade bem-sucedido cujo casamento com sua esposa (Amanda Seyfried), uma atriz muito mais jovem, está abalado, desgastado por seu ciúme e a sombra de seu passado. Em um esforço para consertar seu relacionamento, eles partem em férias para uma impressionante casa no interior do País de Gales. Contudo, o que à primeira vista parecia o retiro perfeito, se transforma em um pesadelo quando o domínio de Theo sobre a realidade começa a se desfazer, passando ele a suspeitar que existe uma força sinistra dentro da casa que sabe tudo sobre eles.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOVÓ SAIU DO ARMÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VOVSAIUDARMRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vov%C3%B3%20Saiu%20do%20Arm%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vov%C3%B3%20Saiu%20do%20Arm%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Em Vovó Saiu do Armário, após se revelarem homossexuais e decidirem se casar, duas setentonas causam um alvoroço em suas famílias conservadoras e na sociedade a sua volta, chegando a colocar em risco o noivado de uma das netas. Nessa comédia, ambas as mulheres terão que lutar por aquilo que acreditam.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOZES E VULTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VZSEVLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vozes%20e%20Vultos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vozes%20e%20Vultos.jpg</fanart>
<info>Vozes e Vultos acompanha uma artista de Manhattan (Amanda Seyfried) que se muda com sua família para o Vale do Hudson. Conforme ela começa sua nova vida num vilarejo histórico, ela passa a suspeitar que seu casamento e sua casa está cercado por algo obscuro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XICO, O CACHORRO MÁGICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=XCOCHROMGCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xico,%20O%20Cachorro%20M%C3%A1gico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xico,%20O%20Cachorro%20M%C3%A1gico.jpg</fanart>
<info>Uma menina, seu melhor amigo e um cachorro fazem de tudo para impedir que uma empresa explore uma montanha especial. Será que eles vão conseguir?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XTREMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=XTRMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xtremo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Xtremo.jpg</fanart>
<info>Em Xtremo, dois anos após a morte de sua mulher e filho, Maximo (Teo Garcia), um matador de aluguel, coloca em prática um elaborado plano de vingança contra o culpado. E, surpreendentemente, o culpado é seu próprio irmão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZNDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Em Zona de Combate, um piloto (Anthony Mackie) é enviado a uma zona militar com a missão de localizar um perigoso dispositivo capaz de causar o apocalipse. Auxiliado por um androide, ele precisa evitar que o aparato seja encontrado por líderes insurgentes.</info>
<date>2021</date>
</item>