<channels>
</channels>

<channel>
<name>[B][COLOR white]12 MONKEYS [COLOR gold](IMDB 7,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/12%20Monkeys/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/12%20Monkeys/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/12%20Monkeys/fanart.jpg</fanart>
<info>O prisioneiro John Cole é recrutado para voltar no tempo e investigar a epidemia que está prestes a se alastrar e dizimar a população do planeta.</info>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]13 REASONS WHY [COLOR gold](IMDB 8,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/13%20Reasons%20Why/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/13%20Reasons%20Why/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/13%20Reasons%20Why/fanart.jpg</fanart>
<info>Uma caixa de sapatos é enviada para Clay (Dylan Minnette) por Hannah (Katheriine Langford), sua amiga e paixão platônica secreta de escola. O jovem se surpreende ao ver o remetente, pois Hannah acabara de se suicidar. Dentro da caixa, há várias fitas cassete, onde a jovem lista os 13 motivos que a levaram a interromper sua vida - além de instruções para elas serem passadas entre os demais envolvidos.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]2 BROKE GIRLS [COLOR gold](IMDB 6,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/2%20Broke%20Girls/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/2%20Broke%20Girls/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/2%20Broke%20Girls/fanart.jpg</fanart>
<info>Para pagar as contas, Max Black (Kat Dennings) trabalha em dois empregos, incluindo um como garçonete de um restaurante. Caroline Channing (Beth Behrs), por sua vez, é uma riquinha mimada que, após perder todo o seu dinheiro, precisa procurar um trabalho pela primeira vez na vida. Trabalhando e morando juntas, Max e Caroline irão começar a juntar dinheiro para investir em uma loja de cupcakes.</info>
<date>2011</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]24: LEGACY [COLOR gold](IMDB 6,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/24h%20Legacy/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/24h%20Legacy/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/24h%20Legacy/fanart.png</fanart>
<info>Eric Carter (Corey Hawkins) é um herói militar que acaba de voltar para casa, mas seu retorno aos Estados Unidos não será tão tranquilo quanto ele gostaria. Correndo risco de vida e sem ter a quem recorrer, Eric pede ajuda ao CTU, a agência federal contra-terrorismo, e quando se dá conta, já está liderando uma missão para impedir um dos maiores ataques terroristas em solo norte-americano.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]3% [COLOR gold](IMDB 7,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/3%20porcento/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/3%20porcento/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/3%20porcento/fanart.jpg</fanart>
<info>Em um futuro pós-apocalíptico não muito distante, o planeta é um lugar devastado. O Continente é uma região do Brasil miserável, decadente e escassa de recursos. Aos 20 anos de idade, todo cidadão recebe a chance de passar pelo Processo, uma rigorosa seleção de provas físicas, morais e psicológicas que oferece a chance de ascender ao Mar Alto, uma região onde tudo é abundante e as oportunidades de vida são extensas. Entretanto, somente 3% dos inscritos chegarão até lá. </info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]AGENTES DA S.H.I.E.L.D. [COLOR gold](IMDB 7,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Agentes%20da%20S.H.I.E.L.D/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Agentes%20da%20S.H.I.E.L.D/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Agentes%20da%20S.H.I.E.L.D/fanart.jpg</fanart>
<info>Após os acontecimentos em Nova York, retratados em Os Vingadores, a S.H.I.E.L.D. (Superintendência Humana de Intervenção, Espionagem, Logística e Dissuasão) deve mobilizar seus integrantes para solucionar vários casos relacionados com super-heróis. A equipe é liderada pelo agente Phil Coulson.</info>
<date>2013</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ALTERED CARBON [COLOR gold](IMDB 8,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Altered%20Carbon/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Altered%20Carbon/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Altered%20Carbon/fanart.jpg</fanart>
<info>No futuro, a sociedade se acostumou à prática da troca de corpos: após armazenar a consciência de uma pessoa, ela pode ser transferida a outra "capa", podendo viver várias vidas. O mercenário Takeshi Kovacs (Joel Kinnaman) acorda após 250 anos em outro corpo. Além de se adaptar a esta situação e à nova sociedade, ele é contratado por um homem riquíssimo para descobrir o autor de seu próprio assassinato. Tak conta com a ajuda de uma policial mexicana, um ex-militar tentando ajudar sua filha e um robô equipado com inteligência artificial.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]AMERICAN CRIME STORY [COLOR gold](IMDB 8,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/American%20Crime%20Story/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/American%20Crime%20Story/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/American%20Crime%20Story/fanart.jpg</fanart>
<info>Antologia de crimes. Cada temporada conta uma história independente, baseada em algum crime real que ganhou comoção pública e foi pauta de notícias.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]AMERICAN GODS [COLOR gold](IMDB 8,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/American%20Gods/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/American%20Gods/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/American%20Gods/fanart.jpg</fanart>
<info>O drama é centrado em uma guerra entre os velhos e os novos deuses. Os seres bíblicos e mitológicos estão perdendo cada vez mais fiéis para novos deuses, que refletem o amor da sociedade por dinheiro, tecnologia, celebridades e drogas. Shadow Moon é um ex-vigarista que agora serve como segurança e companheiro de viagem para o Sr. Wednesday, um homem fraudulento que é, na verdade, um dos velhos deuses, e está na Terra em uma missão: reunir forças para lutar contra as novas entidades.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]AMERICAN HORROR HISTORY [COLOR gold](IMDB 8,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/American%20Horror%20Story/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/American%20Horror%20Story/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/American%20Horror%20Story/fanart.jpg</fanart>
<info>Sem saber dos perigos que estão por vir, a família Harmon sai de Boston e vai para uma mansão em Los Angeles atingida por pequenos conflitos de relacionamento. Logo após a chegada, eles encontram com os Landgons, com quem desenvolvem uma boa relação. Ben Harmon (Dylan McDermott), a esposa Vivien (Connie Britton) e Violet (Taissa Farmiga), a filha, descobrem junto aos seus novos companheiros que a casa possui um ambiente sobrenatural, repleto de fantasmas.</info>
<date>2011</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ARCANJO RENEGADO [COLOR gold](IMDB 7,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Arcanjo%20Renegado/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Arcanjo%20Renegado/1-dub</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Arcanjo%20Renegado/fanart.jpg</fanart>
<info>Mikhael é o líder da principal equipe do BOPE. Quando um dos seus amigos é ferido em uma operação, ele busca vingança e acaba em conflito com a alta cúpula política do estado.</info>
<date>2020</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ARQUIVO X [COLOR gold](IMDB 8,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Arquivo%20X/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Arquivo%20X/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Arquivo%20X/fanart.jpg</fanart>
<info>Os agentes do FBI Fox Mulder (David Duchovny) e Dana Scully (Gillian Anderson) são o oposto um do outro: ele acredita em atividades paranormais, e ela não. Juntos, eles investigam estranhos casos que os levam a conspirações alienígenas envolvendo o governo, e chegam até a colocar suas carreiras em risco. Mas não importa o que quer que fique no caminho, eles vão até o fim para resolver os casos que chegam em suas mãos.</info>
<date>1993</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ARROW [COLOR gold](IMDB 7,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Arrow/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Arrow/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Arrow/fanart.jpg</fanart>
<info>Playboy, milionário e mulherengo, Oliver Queen (Stephen Amell) está presumivelmente morto há 5 anos, quando um acidente de iate causou o desaparecimento dele, de seu pai, Robert (Jamey Sheridan), e Sara Lance, irmã de sua então namorada Laurel (Katie Cassidy). Mas Ollie sobreviveu e, preso em uma ilha, ele aprendeu a lutar por sua vida. De volta à civilização em Starling City, ele é um homem mudado e está decidido a honrar a memória do pai e livrar a cidade da corrupção. Disfarçado, ele usa as habilidades que aprendeu durante seu tempo de reclusão para isso, e ao mesmo tempo precisa esconder sua nova identidade da mãe, Moira (Susanna Thompson), da irmã, Thea (Willa Holland) e dos amigos.</info>
<date>2012</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ASSÉDIO [COLOR gold](IMDB 8,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Assedio/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Assedio/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Assedio/fanart.jpg</fanart>
<info>Com a ajuda de uma jornalista, um grupo de mulheres se une para denunciar os abusos sexuais que sofreram por parte de um respeitado médico: Roger Sadala (Antonio Calloni), especialista em medicina reprodutiva e famoso na alta sociedade. Tudo começa quando uma delas rompe o silêncio, inspirando as outras vítimas a construírem uma rede de apoio mútuo com sede de justiça.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ASH VS EVIL DEAD [COLOR gold](IMDB 8,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Ash%20vs%20Evil%20Dead/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Ash%20vs%20Evil%20Dead/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Ash%20vs%20Evil%20Dead/fanart.jpg</fanart>
<info>Trinta anos depois de suas caças a monstros e demônios, Ash (Bruce Campbell) está de volta evitando qualquer tipo de responsabilidades com a segurança ao seu redor e qualquer ligação com Evil Dead. Contudo, uma praga chega para ameaçar a humanidade, e Ash é forçado a voltar a enfrentar seus demônios.</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]BATES MOTEL [COLOR gold](IMDB 8,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Bates%20Motel/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Bates%20Motel/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Bates%20Motel/fanart.jpg</fanart>
<info>Após a misteriosa morte de seu marido, Norma Bates decidiu começar uma nova vida longe do Arizona, na pequena cidade de White Pine Bay, em Oregon, e leva o filho Norman, de 17 anos, com ela. Ela comprou um velho motel abandonado e a mansão ao lado. Mãe e filho sempre compartilharam uma relação complexa, quase incestuosa. Trágicos acontecimentos vai empurrá-los ainda mais. Todos eles agora compartilham um segredo obscuro.</info>
<date>2013</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]BETTER CALL SAUL [COLOR gold](IMDB 8,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Better%20Call%20Saul/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Better%20Call%20Saul/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Better%20Call%20Saul/fanart.jpg</fanart>
<info>Antes de se transformar no infame Saul Goodman, o advogado de Breaking Bad era mais inocente, mas não era santo.</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]BETTER THAN US [COLOR gold](IMDB 7,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Better%20than%20Us/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Better%20than%20Us/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Better%20than%20Us/fanart.jpg</fanart>
<info>Moscou em um futuro não tão distante, onde os seres humanos compartilham suas vidas diárias com robôs. Georgy, um forense que tem um assistente de robô, de repente se vê preso no primeiro assassinato cometido por um novo tipo de humanóide experimental.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]BIG BANG: A TEORIA [COLOR gold](IMDB 8,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Big%20Bang%20A%20Teoria/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Big%20Bang%20A%20Teoria/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Big%20Bang%20A%20Teoria/fanart.jpg</fanart>
<info>Leonard e Sheldon podem lhe dizer tudo o que você quiser saber sobre física quântica. Mas eles não seriam capazes de lhe dizer nada sobre a vida "real", as relações diárias ou humanas... Mas tudo vai mudar com a chegada da bela vizinha Penny, uma garçonete candidata a atriz que movimentará o grupo de amigos, que conta ainda com as presenças de Howard e Raj, um indiano que não consegue falar com mulheres.</info>
<date>2007</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]BITTEN [COLOR gold](IMDB 7,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Bitten/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Bitten/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Bitten/fanart.jpg</fanart>
<info>As aventuras de Elena Michaels (Laura Vandervoort), uma bela loira de 28 anos de idade que é a única lobisomem do sexo feminino em todo o mundo. Órfã, ela imaginava que tinha encontrado seu "feliz para sempre" ao lado de Clayton (Greyston Holt), até que, com uma simples mordida, sua vida mudou para sempre. </info>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]BLACK LIGHTNING [COLOR gold](IMDB 6,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Black%20Lightning/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Black%20Lightning/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Black%20Lightning/fanart.jpg</fanart>
<info>Super-herói aposentado e diretor de uma escola, o lendário Raio Negro tem de voltar à ativa quando uma gangue começa a ameaçar sua família.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]BLACK MIRROR [COLOR gold](IMDB 8,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Black%20Mirror/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Black%20Mirror/menu</externallink>
<info>Black Mirror retrata a inquietação coletiva em relação ao mundo moderno. Com muito suspense e genialidade, cada história explora temas relacionados à paranoia tecnológica contemporânea. A tecnologia transformou todos os aspectos de nossa vida: em todas as casas, em todos os escritórios e nas mãos de todas as pessoas há uma tela de plasma, um monitor, um smartphone – um espelho negro refletindo a nossa existência no século 21.</info>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Black%20Mirror/fanart.jpg</fanart>
<date>2011</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]BLACK SUMMER [COLOR gold](IMDB 6,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Black%20Summer/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Black%20Summer/menu</externallink>
<info>Em meio ao apocalipse zumbi, uma mãe é separada da filha e embarca numa jornada angustiante a fim de encontrá-la. Para isso, ela se une a um grupo de forças especiais formado por refugiados e, com a ajuda deles, enfrenta um novo mundo hostil e perigoso.</info>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Black%20Summer/fanart.jpg</fanart>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]BLINDSPOT [COLOR gold](IMDB 7,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Blindspot/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Blindspot/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Blindspot/fanart.jpg</fanart>
<info>Blindspot conta a história de um agente do FBI que, misteriosamente, se vê em meio a uma conspiração. A história começa quando Jane Doe (Jaimie Alexander), completamente sem memória, é encontrada nua no meio da Times Square, em Nova York, com o corpo coberto de tatuagens recentes. E uma dessas tatuagens é o nome do agente do FBI Kurt Weller (Sullivan Stapleton). Agora, ele terá que desvendar os mistérios: Quem é esta mulher e o que significam suas tatuagens?</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]BONES [COLOR gold](IMDB 7,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Bones/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Bones/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Bones/fanart.jpg</fanart>
<info>Com uma habilidade impressionante para encontrar pistas nos ossos das vítimas, uma antropóloga forense é chamada para ajudar em investigações de assassinatos quando métodos tradicionais não funcionam.</info>
<date>2005</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]BREAKING BAD [COLOR gold](IMDB 9,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Breaking%20Bad/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Breaking%20Bad/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Breaking%20Bad/fanart.jpg</fanart>
<info>Walter White (Bryan Cranston) é um professor de química na casa dos 50 anos que trabalha em uma escola secundária no Novo México. Para atender às necessidades de Skyler (Anna Gunn), sua esposa grávida, e Walt Junior (RJ Mitte), seu filho deficiente físico, ele tem que trabalhar duplamente. Sua vida fica ainda mais complicada quando descobre que está sofrendo de um câncer de pulmão incurável. Para aumentar rapidamente a quantidade de dinheiro que deixaria para sua família após sua morte, Walter usa seu conhecimento de química para fazer e vender metanfetamina, uma droga sintética. Ele conta com a ajuda do ex-aluno e pequeno traficante Jesse (Aaron Paul) e enfrenta vários desafios, incluindo o fato de seu concunhado ser um importante nome dentro da Agência Anti-Drogas da região.</info>
<date>2008</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]BROOKLYN NINE-NINE [COLOR gold](IMDB 8,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Brooklyn%20Nine-Nine/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Brooklyn%20Nine-Nine/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Brooklyn%20Nine-Nine/fanart.jpg</fanart>
<info>Ambientada no departamento de polícia de Brooklyn, a série acompanha as maluquices do imaturo detetive Jake Peralta (Andy Samberg) e a relação que ele tem com o novo capitão, Ray Holt (Andre Braugher).</info>
<date>2013</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]CHAVES [COLOR gold](IMDB 8,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Chaves/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Chaves/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Chaves/fanart.jpg</fanart>
<info>Chaves é um menino órfão de oito anos que vive criando atrapalhadas com alguns moradores, como o Seu Magruda, a Dona Florinda, a Dona Clotilde e até com o dono da vila, o Senhor Barriga. Ele também apronta com seus amigos, também da vila, Quico e Chiquinha. Chaves e seus amigos estudam juntos na escola, e tem aulas com o Professor Girafales, que é namorado da mãe de Quico, a Dona Florinda, e está sempre indo à vila para visitá-la e caindo nas encrencas de Chaves e seus amigos. O seu Magruda, pai de Chiquinha, é um homem descansado que vive fugindo do Senhor Barriga para não ter que pagar o aluguel. Dona Clotilde, apelidada de A Bruxa do 71, coloca medo nas crianças pelas histórias inventadas por eles de que ela seria uma bruxa, e também é apaixonada por Seu Madruga.  Chaves mora num barril, mas segundo ele é apenas um esconderijo.</info>
<date>1972</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]CHERNOBYL [COLOR gold](IMDB 9,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Chernobyl/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Chernobyl/1</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Chernobyl/fanart.jpg</fanart>
<info>Ucrânia, 1986. Uma explosão seguida de um incêndio na Usina Nuclear de Chernobyl dizima dezenas de pessoas e acaba por se tornar o maior desastre nuclear da história. Enquanto o mundo lamenta o ocorrido, o cientista Valery Legasov (Jared Harris), a física Ulana Khomyuk (Emily Watson) e o vice-presidente do Conselho de Ministros Boris Shcherbina (Stellan Skarsgård) tentam descobrir as causas do acidente.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]CHUCK [COLOR gold](IMDB 8,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Chuck/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Chuck/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Chuck/fanart.jpg</fanart>
<info>Chuck Bartowski (Zachary Levi) é um nerd "gênio da informática" que tem um emprego monótono na fictícia rede Buy More. Sua rotina vira de ponta à cabeça quando um amigo, que trabalha na CIA, envia para Chuck um misterioso e-mail e, agora, as maiores informações secretas do mundo estão em seu cérebro. Sem querer, ele se tornou a maior arma do governo, e o destino do país e do mundo estão em suas mãos. Para que ele fique seguro, a CIA e a NSA enviam dois agentes secretos que precisam ficar o tempo todo junto a Chuck para mantê-lo vivo. Sarah Walker (Yvonne Strahovski) finge que é sua namorada para poder ficar perto dele e, ao mesmo tempo, ele tenta manter o seu segredo escondido dos amigos e da irmã.</info>
<date>2007</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]CONDOR [COLOR gold](IMDB 7,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Condor/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Condor/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Condor/fanart.jpg</fanart>
<info>Joe Turner (Max Irons), um funcionário de baixo nível da CIA, retorna do almoço para descobrir que todos em seu escritório foram mortos. Para sobreviver, ele acaba se envolvendo em uma terrível conspiração organizada por um dos homens mais poderosos e periogosos do país.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]CONSTANTINE [COLOR gold](IMDB 7,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Constantine/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Constantine/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Constantine/fanart.jpg</fanart>
<info>John Constantine (Matt Ryan) é um detetive com habilidades sobrenaturais. Perseguido por mistérios e segredos de seu próprio passado, a vida de John é mudada quando suas habilidades são descobertas pelas forças do céu, ou seja, pelo autoritário anjo Manny (Harold Perrineau). Ele irá ajudar o detetive a se tornar um grande e feroz defensor das forças do bem contra o mal. Baseada na série de quadrinhos da DC Comics "Hellblazer".</info>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]DA VINCI'S DEMONS [COLOR gold](IMDB 8,0)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Da%20Vincis%20Demons/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Da%20Vincis%20Demons/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Da%20Vincis%20Demons/fanart.jpg</fanart>
<info>Em um mundo em que pensamentos e fé são controlados, um homem luta para que o conhecimento seja livre. Torturado pelo próprio dom de ser um gênio, Leonardo Da Vinci (Tom Riley) se vê em meio a um conflito em que verdade e mentira, razão e fé, e passado e futuro se enfrentam. Sua sede de conhecimento quase se torna sua ruína, mas sua inteligência prevalece e ele acaba se tornando uma força que pode tirar toda uma era da escuridão.  </info>
<date>2013</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]DAMIEN [COLOR gold](IMDB 7,0)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Damien/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Damien/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Damien/fanart.jpg</fanart>
<info>A série é uma continuação do filme A Profecia, de 1976, e conta a história do jovem Damien Thorn. Agora adulto, ele é perseguido pelo seu passado e precisa enfrentar uma série de acontecimentos macabros para finalmente descobrir a verdade: ele é o anticristo.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]DARK [COLOR gold](IMDB 8,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Dark/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Dark/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Dark/fanart.jpg</fanart>
<info>Quatro diferentes famílias vivem em uma pequena cidade alemã. Suas vidas pacatas são completamente atormentadas quando duas crianças desaparecem misteriosamente e os segredos obscuros das suas famílias começam a ser desvendados.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]DC'S LEGENDS OF TOMORROW [COLOR gold](IMDB 6,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Legends%20of%20Tomorrow/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Legends%20of%20Tomorrow/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Legends%20of%20Tomorrow/fanart.jpg</fanart>
<info>Quando heróis sozinhos não são o suficiente... o mundo precisa de lendas. Já tendo visto o futuro, um deles irá desesperadamente tentar impedi-lo de acontecer. Rip Hunter (Arthur Darvill), o viajante do tempo, recebe a tarefa de reunir um disforme grupo de heróis e vilões para confrontar uma ameaça difícil de parar; uma que não ameaça somente a integridade do planeta, mas do próprio tempo como uma entidade. Será que este improvável time é capaz de combater uma ameaça imortal, diferente de tudo que eles conhecem?</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]DEMOLIDOR [COLOR gold](IMDB 8,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Demolidor/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Demolidor/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Demolidor/fanart.jpg</fanart>
<info>Matthew Michael Murdock (Charlie Cox) é um jovem atleta e excelente aluno. Ainda na infância, um acidente envolvendo um caminhão que carregava lixos tóxicos o deixou cego e fez com que ele desenvolvesse vários sentidos. Quando Matt decide vestir o uniforme e adotar o nome "Demolidor" (Daredevil), leva uma vida dupla: é advogado durante o dia, e, à noite, protege as ruas de Hell's Kitchen, seu bairro em Nova York.</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]DESVENTURAS EM SÉRIE [COLOR gold](IMDB 7,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Desventuras%20em%20Serie/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Desventuras%20em%20Serie/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Desventuras%20em%20Serie/fanart.jpg</fanart>
<info>Os órfãos Baudelaire são três irmãos muito inteligentes; Violet é a mais velha, Klaus é o irmão do meio e Sunny é a mais nova, com três anos. Quando seus pais morrem, eles passam a morar com diferentes tutores, e o primeiro é Conde Olaf, que irá tentar roubar a enorme herança deixada pelos pais.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]DEXTER [COLOR gold](IMDB 8,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Dexter/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Dexter/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Dexter/fanart.jpg</fanart>
<info>Dexter Morgan (Michael C. Hall) é adotado aos três anos de idade por Harry Morgan (James Remar) e Doris (Kathrin Middleton), depois de ter se tornado órfão. Após detectar sua tendência homicida, o pai de Dexter decide ensinar a ele um código no intuito de canalizar a raiva do filho para situações mais propícias à violência. Nesta nova lógica, Dexter deve matar apenas assassinos de pessoas inocentes com a condição de provar sua culpa. Ele inicia o desenvolvimento de diversas estratégias usando seu conhecimento e a experiência para realizar sua nova função.</info>
<date>2006</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]DOCTOR WHO [COLOR gold](IMDB 8,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Doctor%20Who/thumb.png</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Doctor%20Who/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Doctor%20Who/menu</externallink>
<info>O Doutor é um Senhor do Tempo - um alien de um planeta distante chamado Gallifrey que tem dois corações e aproximadamente 900 anos. Em sua nave espacial, a TARDIS, ele atravessa as barreiras do espaço e do tempo lutando contra inimigos e criando aventuras com seus companheiros, que sempre escolhe para viajar junto a ele. Quando ele está prestes a morrer, ele se regenera e renasce em outro corpo inteiramente novo.</info>
<date>2005</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]DOIS HOMENS E MEIO [COLOR gold](IMDB 7,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Dois%20Homens%20e%20Meio/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Dois%20Homens%20e%20Meio/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Dois%20Homens%20e%20Meio/fanart.jpg</fanart>
<info>A vida de um homem rico e solteiro, Charlie (Charlie Sheen), que se aborrece quando seu irmão divorciado Alan (Jon Cryer) e seu sobrinho Jake (Angus T. Jones) acabam indo morar na sua casa em Malibu. Apesar das enormes diferenças entre os dois irmãos, eles decidem firmar uma parceria para dar um lar ao pequeno Jake. </info>
<date>2003</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ELEMENTARY [COLOR gold](IMDB 7,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Elementary/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Elementary/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Elementary/fanart.jpg</fanart>
<info>Uma visão modernizada da história de Sherlock Holmes. O famoso detetive britânico (vivido por Jonny Lee Miller) mora na Nova York dos dias atuais. Depois que saiu de um centro de reabilitação, ele mudou-se para Manhattan, mas foi obrigado por seu pai a dividir o apartamento com a Dra. Joan Watson (Lucy Liu), que o ajudará a se manter longe das drogas. Sherlock então, acompanhado pela cirurgiã, passa a prestar consultoria para a Polícia de Nova York.</info>
<date>2012</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]EU, A PATROA E AS CRIANÇAS [COLOR gold](IMDB 6,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Eu%20a%20Patroa%20e%20as%20Criancas/thumb.png</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Eu%20a%20Patroa%20e%20as%20Criancas/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Eu%20a%20Patroa%20e%20as%20Criancas/fanart.jpg</fanart>
<info>Tudo o que Michael Kyle (Damon Wayans) quer é ter uma vida tradicional com sua família. Mas sua esposa, a comerciante Janet 'Jay' (Tisha Campbell-Martin), o filho que é fã de rap e passa longe de ser o gênio da família, Michael Jr. (George Gore), e as duas filhas, Claire (Jennifer Freeman) e Kady (Parker McKenna Posey), fazem do seu sonho apenas isso: um sonho.</info>
<date>2001</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]EVERYTHING SUCKS! [COLOR gold](IMDB 7,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Everything%20Sucks/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Everything%20Sucks/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Everything%20Sucks/fanart.jpg</fanart>
<info>Situada na cidade da vida real de Boring, Oregon em 1996, Everything Sucks! é uma história peculiar e engraçada sobre a chegada desta idade e gira em torno do Clube de Audiovisual e do Clube de Teatro da Escola de Boring – dois grupos de nerds excluídos, que unirão forças para fazer um filme e suportar o purgatório conhecido como Ensino Médio.</info>
<info>Oregon, 1996. Na escola de Boring, Kate Messner (Peyton Kennedy) e Luke O’Neil (Jahi Winston) são dois alunos que sabem muito bem o que é passar pelos dramas do colégio, mas não os únicos, já que todos os membros do clube de teatro e de vídeo sentem o mesmo desespero. Sem internet ou smatphones, essa turminha decide, então, produzir um filme para registrar todos os dramas do ensino médio.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]FALLING SKIES [COLOR gold](IMDB 7,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Falling%20Skies/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Falling%20Skies/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Falling%20Skies/fanart.jpg</fanart>
<info>A Terra está quase inteiramente destruída devido a uma grande invasão alienígena. Os seres extraterrestres tem objetivos misteriosos, capturam crianças e adolescentes e intervem em seus corpos. Em Boston, um grupo de humanos se organiza para resistir e impedir o avanço dos invasores. Enquanto o Capitão Dan Weaver (Will Patton) lidera o movimento de resistência, o antigo professor de história Tom Mason (Noah Wyle) coloca seus conhecimentos em prática para compreender o fenômeno que ocorre no planeta.</info>
<date>2011</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]FBI [COLOR gold](IMDB 6,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/FBI/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/FBI/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/FBI/fanart.jpg</fanart>
<info>Agentes de primeira classe usam todos os seus talentos, intelecto e perícia técnica para investigar tenazmente casos de tremenda magnitude, incluindo terrorismo, crime organizado e contrainteligência, para manter Nova York - e os EUA - em segurança.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]FEAR THE WALKING DEAD [COLOR gold](IMDB 7,0)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Fear%20the%20Walking%20Dead/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Fear%20the%20Walking%20Dead/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Fear%20the%20Walking%20Dead/fanart.jpg</fanart>
<info>Como era o mundo antes do início da epidemia de The Walking Dead? Ambientada em Los Angeles, Fear The Walking Dead narra o início da contaminação, através dos olhos de uma família tentando sobreviver. Madison (Kim Dickens) precisa cuidar dos filhos, o viciado Nick (Frank Dillane) e a adolescente Alicia (Alycia Debnam-Carey), enquanto seu marido, Travis (Cliff Curtis) vai atrás do filho, Chris (Lorenzo James Henrie), e da ex-esposa Liza (Elizabeth Rodriguez).</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]GAME OF THRONES [COLOR gold](IMDB 9,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Game%20of%20Thrones/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Game%20of%20Thrones/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Game%20of%20Thrones/fanart.jpg</fanart>
<info>Há muito tempo, em um tempo esquecido, uma força destruiu o equilíbrio das estações. Em uma terra onde os verões podem durar vários anos e o inverno toda uma vida, as reivindicações e as forças sobrenaturais correm as portas do Reino dos Sete Reinos. A irmandade da Patrulha da Noite busca proteger o reino de cada criatura que pode vir de lá da Muralha, mas já não tem os recursos necessários para garantir a segurança de todos. Depois de um verão de dez anos, um inverno rigoroso promete chegar com um futuro mais sombrio. Enquanto isso, conspirações e rivalidades correm no jogo político pela disputa do Trono de Ferro, o símbolo do poder absoluto.</info>
<date>2011</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]GOTHAM [COLOR gold](IMDB 7,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Gotham/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Gotham/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Gotham/fanart.jpg</fanart>
<info>Antes de Batman, a cidade de Gotham já existia. James Gordon (Ben McKenzie) é um detetive iniciante polícia. Corajoso, sincero e ansioso para mostrar serviço, o recém-promovido tem como missão solucionar o caso do assassinato dos bilionários Thomas e Martha Wayne, um dos casos mais complexos da cidade. Com seu parceiro, o oficial Harvey Bullock (Donal Logue), Gordon conhece o único sobrevivente do assassinato: Bruce (David Mazuouz), um garoto de 12 anos, filho do casal, por quem ele imediatamente sente uma grande afeição.</info>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]GREY'S ANATOMY [COLOR gold](IMDB 6,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Grey-s%20Anatomy/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Grey-s%20Anatomy/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Grey-s%20Anatomy/fanart.jpg</fanart>
<info>Meredith Grey (Ellen Pompeo) começa a trabalhar no Seattle Grace Hospital e logo descobre que passou a noite com um dos seus chefes, Dr. Derek Shepherd (Patrick Dempsey). Enquanto enfrenta os desafios da vida profissional, ela se aproxima dos outros internos liderados pela residente Dra. Bailey (Chandra Wilson): Cristina Yang (Sandra Oh), Izzie Stevens (Katherine Heigl), George O'Malley (T.R. Knight) e Alex Karev (Justin Chambers).</info>
<date>2005</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]GRIMM [COLOR gold](IMDB 7,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Grimm/thumb.png</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Grimm/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Grimm/fanart.jpg</fanart>
<info>Nick Burkhardt (David Giuntoli) é um detetive de homicídios que recebe novas responsabilidades após descobrir que é descendente de Grimm, uma sociedade secreta. O seu principal objetivo é conseguir encontrar um ponto de equilíbrio entre a vida real e a mitologia. A nova rotina traz desafios e perigos, sobretudo à noiva de Nick, Juliette Silverton (Bitsie Tulloch), e ao colega de trabalho, Hank Griffin (Russell Hornsby).</info>
<date>2011</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]HOMELAND [COLOR gold](IMDB 8,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Homeland/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Homeland/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Homeland/fanart.jpg</fanart>
<info>Oito anos após o desaparecimento de dois soldados norte-americanos no Iraque, um deles retorna após ser resgatado pelo exército americano. Repatriado, ele é recebido como herói pela família, amigos e pelo governo. Contra todos que o exaltam, a agente da CIA Carrie Mathison, que passou vários anos no Afeganistão, acredita que o herói é, na verdade, um espião do inimigo preparando o próximo ataque terrorista em solo dos EUA.</info>
<date>2011</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]HEROES [COLOR gold](IMDB 7,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Heroes/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Heroes/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Heroes/menu</externallink>
<info>Eles achavam que eram como qualquer um... até descobrirem possuir habilidades extraordinárias, como telepatia, capacidade de voar, telecinese, controle do tempo etc. De todas as partes do mundo, eles estão conectados por seus poderes, e sua missãoagora é evitar o acontecimento de desastres e proteger o planeta.</info>
<date>2006</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]HOUDINI [COLOR gold](IMDB 7,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>http://bit.ly/2mRg4aV</thumbnail>
<externallink>http://pastebin.com/raw/HmhX0kDk</externallink>
<fanart>http://cdn.history.com/sites/2/2014/07/houdini_hero-H.jpeg</fanart>
<info>Minissérie biográfica que conta a história de Harry Houdini (interpretado por Adrien Brody) - nome artístico de Enrigh Weiss, um escapista e ilusionista considerado por muitos o pai da mágica moderna, que teve que se envolver com espionagem e batalhar com espiritualista em seu caminho para a fama, se encontrando no caminho com figuras históricas como Sir Arthur Conan Doyle, 'pai" de Sherlock Holmes, e Rasputin.</info>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]HOUSE [COLOR gold](IMDB 8,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/House/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/House/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/House/fanart.jpg</fanart>
<info>O cientista House (Hugh Laurie) é especializado em infectologia e nefrologia, realiza excelentes diagnósticos mantendo uma postura cética, distanciada e até mesmo mau humorada com os pacientes do fictício hospital de Princeton-Plainsboro. Ele trabalha com uma equipe de médicos selecionada de acordo com critérios duvidosos na busca de soluções para os piores males relacionados à saúde.</info>
<date>2004</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]HOUSE OF CARDS [COLOR gold](IMDB 8,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/House%20of%20Cards/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/House%20of%20Cards/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/House%20of%20Cards/fanart.jpg</fanart>
<info>Frank Underwood é um astuto congressista norte-americano que é traído pelo presidente que ele ajudou a eleger. Com a ajuda da esposa, de uma jornalista ambiciosa e de um outro político com problemas com alcoolismo, Underwood inicia um plano para minar adversários políticos e conquistar, em alguns anos, a presidência dos Estados Unidos.</info>
<date>2013</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]HOW I MET YOUR MOTHER [COLOR gold](IMDB 8,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/How%20I%20Met%20Your%20Mother/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/How%20I%20Met%20Your%20Mother/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/How%20I%20Met%20Your%20Mother/fanart.jpg</fanart>
<info>Em 2030, o arquiteto Ted Mosby (Josh Radnor) conta a história sobre como conheceu a mãe dos seus filhos. Ele volta no tempo para 2005, relembrando suas aventuras amorosas em Nova York e a busca pela mulher dos seus sonhos. Ao longo do anos, Ted aproveita para falar a jornada dos seus amigos: o advogado Marshall Eriksen (Jason Segel), a professora Lily Aldrin (Alyson Hannigan), a jornalista Robin Scherbatsky (Cobie Smulders) e o mulherengo convicto Barney Stinson (Neil Patrick Harris).</info>
<date>2005</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]INACREDITÁVEL [COLOR gold](IMDB 8,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Unbelievable/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Unbelievable/menu</externallink>
<info>A série limitada examina a história real de Marie (personagem de Kaitlyn Dever), uma adolescente que foi acusada de mentir sobre ter sido estuprada, e as duas mulheres detetives que seguiram um caminho sinuoso para chegar à verdade.</info>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Unbelievable/fanart.jpg</fanart>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]IZOMBIE [COLOR gold](IMDB 7,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/IZombie/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/IZombie/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/IZombie/menu</externallink>
<info>Olivia "Liv" Moore (Rose McIver) tinha bochechas rosadas, era disciplinada, médica residente com sua trajetória de vida completamente traçada... até a noite em que ela foi a uma festa que transformou-se, inesperadamente, em um frenesi zumbi. Agora, transformada em morta-viva, ela conseguiu um emprego no departamento legista para ter acesso aos cérebros de que deve se alimentar para manter sua humanidade. Mas, a cada cérebro que ela consome, ela herda a memória que nele habitava.</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]KIDDING [COLOR gold](IMDB 8,0)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Kidding/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Kidding/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Kidding/fanart.jpg</fanart>
<info>Jeff (Jim Carrey) é o astro multimilionário de um programa infantil televisivo, amado tanto pelas crianças que o assistem como pelos pais delas. Mas a vida exemplar e inspiradora dessa figura pública se transforma completamente quando problemas familiares começam a surgir. Sem saber como lidar com a nova situação, o simpático apresentador precisará de muita ajuda para manter sua sanidade.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]KILLING EVE [COLOR gold](IMDB 8,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Killing%20Eve/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Killing%20Eve/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Killing%20Eve/menu</externallink>
<info>Eve (Sandra Oh) trabalha como segurança em uma empresa, mas seu emprego estável e dentro de quatro paredes não sucumbe o desejo dela de se tornar uma espiã. É por isso que quando a primeira oportunidade surge, a jovem não pensa duas vezes e mergulha em uma caçada incansável contra um assassina. Agora, seu alvo é Villanelle (Jodie Comer), uma criminosa tão elegante quanto perspicaz.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]LA CASA DE PAPEL [COLOR gold](IMDB 8,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/La%20casa%20de%20papel/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/La%20casa%20de%20papel/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/La%20casa%20de%20papel/fanart.jpg</fanart>
<info>Oito habilidosos ladrões se trancam na Casa da Moeda da Espanha com o ambicioso plano de realizar o maior roubo da história e levar com eles mais de 2 bilhões de euros. Para isso, a gangue precisa lidar com as dezenas de pessoas que manteve como refém, além dos agentes da força de elite da polícia, que farão de tudo para que a investida dos criminosos fracasse.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]LOST [COLOR gold](IMDB 8,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Lost/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Lost/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Lost/menu</externallink>
<info>Um avião cai em uma ilha deserta e logo um grupo de passageiros precisa lutar para sobreviver. Liderados pelo médico Jack Shephard (Matthew Fox) e pelo misterioso John Locke (Terry O'Quinn), eles irão descobrir que o local esconde perigosos segredos. Com o passar do tempo, são reveladas informações sobre o passado dos sobreviventes, como Hugo 'Hurley' Reyes (Jorge Garcia), Sayid Jarrah (Naveen Andrews), Kate Austen (Evangeline Lilly) e James 'Sawyer' Ford (Josh Holloway).</info>
<date>2004</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]LUCIFER [COLOR gold](IMDB 8,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Lucifer/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Lucifer/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Lucifer/menu</externallink>
<info>Entediado e infeliz como o Senhor do inferno, Lúcifer (Tom Ellis) abdica seu trono e abandona seu reinado para viver na atordoada Los Angeles. Lá, ele dá início a outro empreendimento: um Piano-Bar chamado Lux.</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]LUKE CAGE [COLOR gold](IMDB 7,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Luke%20Cage/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Luke%20Cage/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Luke%20Cage/menu</externallink>
<info>Depois que um experimento sabotado ter deixado Luke Cage com uma super-força e pele indestrutível, ele se torna um fugitivo que tenta reconstruir a vida no Harlem, bairro de Nova York. Mas logo ele é forçado a sair das sombras e lutar pela sua cidade, bem como confrontar o passado do qual tentou fugir e assumir a identidade de herói.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]MACGYVER: REMAKE [COLOR gold](IMDB 5,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/MacGyver%20Remake/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/MacGyver%20Remake/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/MacGyver%20Remake/menu</externallink>
<info>Angus MacGyver é um jovem cheio de recursos que com vinte e poucos anos cria uma organização clandestina dentro do governo americano na qual viria a trabalhar pelo resto da vida, onde seus jeitinhos não ortodoxos de prevenção de desastres se tornarão as habilidades refinadas que lhe trarão fama e lhe ajudarão a salvar vidas.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]MANIFEST [COLOR gold](IMDB 7,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Manifest/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Manifest/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Manifest/menu</externallink>
<info>Um avião reaparece cinco anos após ter decolado, mas para os passageiros apenas cinco horas se passaram. Antes dados como mortos, agora eles encaram uma realidade misteriosa.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA [COLOR gold](IMDB 8,0)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Maquina%20Mortifera/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Maquina%20Mortifera/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Maquina%20Mortifera/menu</externallink>
<info>O cinquentenário Sargento Murtaugh (Damon Wayans, Sr.), da divisão de homicídios da polícia de Los Angeles, recebe um novo parceiro, o sargento Riggs (Clayne Crawford), da divisão de narcóticos da polícia do Texas, que começou a vida nas Forças Especiais do exército americano. Riggs é um jovem inconsequente, volátil e ligeiramente suicida que se mudou para Los Angeles para recomeçar a vida depois da morte de sua mulher e filho num acidente de carro, e não vai fazer bem ao coração frágil do quase aposentado Murtaugh.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]MIKE & MOLLY [COLOR gold](IMDB 6,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Mike%20%26%20Molly/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Mike%20%26%20Molly/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Mike%20%26%20Molly/fanart.jpg</fanart>
<info>Mike é um policial de bom coração que está decidido a perder peso e Molly é um professora por quem ele imediatamente se interessa, que também está passando por várias tribulações para entrar em forma. Ambos passam por dificuldades no dia-a-dia na tentativa de levar a frente uma alimentação e estilo de vida mais saudáveis. E todas essas histórias são temperadas com muito bom humor. Os fãs de Gimore Girls ficarão felizes em reconher Melissa McCarthy, que fez a Sookie. Um dos produtores executivos da nova série é Chuck Lorre, que também trabalha em outras sitcoms, como Two and a Half Men e The Big Bang Theory.</info>
<date>2010</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]MOM [COLOR gold](IMDB 7,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Mom/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Mom/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Mom/menu</externallink>
<info>Christy é uma mãe solteira recém-saída da reabilitação que decide restaurar a ordem em sua vida. Mas sua mãe Bonnie, uma alcoólatra com quem não tinha contato há muitos anos, ressurge e faz com que a tarefa se torne ainda mais complicada.</info>
<date>2013</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]MR. ROBOT [COLOR gold](IMDB 8,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Mr.%20Robot/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Mr.%20Robot/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Mr.%20Robot/menu</externallink>
<info>Elliot (Rami Malek) é um jovem programador que trabalha como engenheiro de segurança virtual durante o dia, e como hacker vigilante durante a noite. Elliot se vê numa encruzilhada quando o líder (Christian Slater) de um misterioso grupo de hacker o recruta para destruir a firma que ele é pago para proteger. Motivado pelas suas crenças pessoais, ele luta para resistir à chance de destruir os CEOs da multinacional que ele acredita estarem controlando - e destruindo - o mundo.</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]NARCOS [COLOR gold](IMDB 8,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Narcos/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Narcos/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Narcos/menu</externallink>
<info>No final da década de 1970, Pablo Escobar (Wagner Moura) não é mais considerado apenas um traficante. Seu nome circula pelas delegacias da Colômbia e também dos Estados Unidos como o traficantes de drogas mais perigoso do momento. Enquanto isso, Escobar continua construindo seu império e enriquece cada vez mais com seus negócios ilegais.</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]NOS4A2 [COLOR gold](IMDB 6,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/NOS4A2/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/NOS4A2/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/NOS4A2/menu</externallink>
<info>Vic McQueen é uma jovem talentosa que descobre possuir uma habilidade sobrenatural de encontrar coisas perdidas. Essa habilidade a coloca em conflito direto com o maligno e imortal Charlie Manx.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]O DOUTRINADOR [COLOR gold](IMDB 6,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/O%20Doutrinador/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/O%20Doutrinador/menu</externallink>
<info>Miguel (Kiko Pissolato) é um agente federal que decidiu dedicar a vida a combater a corrupção após uma tragédia pessoal. Agora, seu maior objetivo é combater uma quadrilha de políticos e bandidos que tomaram a frente da política brasileira e passaram a governar o país pensando apenas em seus próprios interesses.</info>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/O%20Doutrinador/fanart.jpg</fanart>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]O EXORCISTA [COLOR gold](IMDB 8,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/O%20Exorcista/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/O%20Exorcista/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/O%20Exorcista/menu</externallink>
<info>Tomás Ortega (Alfonso Herrera) é um padre progressista, ambicioso e compreensivo, que coordena uma pequena paróquia localizada no subúrbio de Chicago. Já o padre Marcus Keane (Ben Daniels) trabalha num dos bairros mais pobres da Cidade do México, sendo completamente obcecado por sua missão religiosa. Ambos se encontram quando precisam lidar com o caso de possessão demoníaca que aflige a família Rance, que integra a paródia do padre Tomás. Desesperada com a situação de sua filha Katherine (Brianne Howey), Angela (Geena Davis) procura a ajuda dos padres. Por mais que eles tenham grandes diferenças de comportamento, precisam unir forças para enfrentar o maior desafio de suas vidas.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]O JUSTICEIRO [COLOR gold](IMDB 8,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/O%20Justiceiro/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/O%20Justiceiro/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/O%20Justiceiro/menu</externallink>
<info>O crime não dura quando Frank Castle está por perto. O veterano de guerra é impiedoso na sua guerra contra malfeitores, alimentada pelo ódio gerado quando sua família foi pega no fogo cruzado durante um tiroteio entre mafiosos.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]O MECANISMO [COLOR gold](IMDB 8,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/O%20Mecanismo/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/O%20Mecanismo/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/O%20Mecanismo/menu</externallink>
<info>Marco Ruffo (Selton Mello) é um delegado aposentado da Polícia Federal obcecado pelo caso que está investigando. Quando menos espera, ele e sua aprendiz, Verena Cardoni (Carol Abras), já estão mergulhados em uma das maiores investigações de desvio e lavagem de dinheiro da história do Brasil. A proporção é tamanha que o rumo das investigações muda completamente a vida de todos os envolvidos.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]O MUNDO SOMBRIO DE SABRINA [COLOR gold](IMDB 7,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/O%20Mundo%20Sombrio%20de%20Sabrina/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/O%20Mundo%20Sombrio%20de%20Sabrina/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/O%20Mundo%20Sombrio%20de%20Sabrina/menu</externallink>
<info>Sabrina Spellman (Kiernan Shipka) é uma adolescente que luta para conciliar sua natureza dupla — metade-bruxa e metade-mortal — enquanto enfrenta forças malignas que a ameaçam, sua família e o mundo em que os humanos habitam.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ONCE UPON A TIME [COLOR gold](IMDB 7,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Once%20Upon%20a%20Time/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Once%20Upon%20a%20Time/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Once%20Upon%20a%20Time/menu</externallink>
<info>Na cidade fictícia de Storybrooke, no Maine, Regina (Lana Parrilla) é uma rainha má que rouba memórias graças à maldição obtida por meio de Rumplestiltskin (Robert Carlyle). Suas vítimas viveram, portanto, uma realidade imutável durante 28 anos, sem ter qualquer noção de sua idade. Todas as esperanças estão depositadas em Emma Swan (Jennifer Morrison), filha da Branca de Neve (Ginnifer Goddwin) e do Príncipe Encantado (Josh Dallas). Ela é a única pessoa com a capacidade de quebrar a maldição e recuperar as lembranças perdidas, pois foi transportada do mundo de conto de fadas antes de ser atingida pelo feitiço.</info>
<date>2011</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ORANGE IS THE NEW BLACK [COLOR gold](IMDB 8,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Orange%20Is%20the%20New%20Black/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Orange%20Is%20the%20New%20Black/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Orange%20Is%20the%20New%20Black/menu</externallink>
<info>Piper Chapman (Taylor Schilling) é uma mulher por volta de seus 30 anos que é sentenciada a 15 meses de prisão após ter cometido crimes para sua ex-namorada, a traficante Alex (Laura Prepon) — que não vê há mais de uma década. Piper troca a sua vida confortável de Nova York, com o noivo Larry (Jason Biggs), pelo macacão laranja, e cumpre sua sentença na Penitenciária Feminina de Litchfield. Para sobreviver, ela precisa aprender a conviver com as outras detentas, como Red (Kate Mulgrew), Nicky (Natasha Lyonne), Taystee (Danielle Brooks) e Crazy Eyes (Uzo Aduba). O que Piper não espera é encontrar a ex cumprindo pena no mesmo lugar. </info>
<date>2013</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]OS DEFENSORES [COLOR gold](IMDB 7,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Os%20Defensores/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Os%20Defensores/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Os%20Defensores/menu</externallink>
<info>A minissérie reúne Matt Murdock (Charlie Cox), o Demolidor; Jessica Jones (Krysten Ritter), Luke Cage (Mike Colter) e Danny Rand (Finn Jones), o Punho de Ferro, e conta a história dos 'heróis imperfeitos de Hell's Kitchen'.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]OUR BOYS [COLOR gold](IMDB 7,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Our%20Boys/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Our%20Boys/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Our%20Boys/fanart.jpg</fanart>
<info>No verão de 2014, três adolescentes judeus foram sequestrados e mortos por militantes do Hamas. Dois dias depois, o corpo sem vida de um adolescente palestino é achado nos arredores de Jerusalém. Judeus e árabes estão furiosos, chocados e buscam justiça. Our Boys acompanha de perto a investigação dos eventos reais que levaram à eclosão da guerra em Gaza.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]OUTCAST [COLOR gold](IMDB 7,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Outcast/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Outcast/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Outcast/menu</externallink>
<info>Kyle Barnes (Patrick Fugit) é um rapaz que, desde a infância, vem sendo alvo de possessões demoníacas. Agora, Kyle está determinado a descobrir a verdade sobre a maldição que lhe atormenta, mesmo que isso signifique um possível extermínio da vida na Terra.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]OUTLANDER [COLOR gold](IMDB 8,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Outlander/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Outlander/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Outlander/menu</externallink>
<info>Claire Randall (Caitriona Balfe) é uma enfermeira em combate em 1945. Ela é misteriosamente transportada através do tempo e mandada para 1743, e sua vida passa a correr riscos que ela desconhece. Forçada a se casar com Jamie Fraser (Sam Heughan), um cortês e nobre guerreiro escocês. Um relacionamento apaixonado se acende, e deixa o coração de Claire dividido entre dois homens completamente diferentes, em duas vidas que não podem ser conciliadas.</info>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]OUTRA VIDA [COLOR gold](IMDB 4,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Outra%20Vida/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Outra%20Vida/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Outra%20Vida/menu</externallink>
<info>A jornada da astronauta Niko Breckenridge (Katee Sackhoff) na liderança de uma missão tripulada com o objetivo de descobrir as origens de um desconhecido artefato alienígena. Junto aos oficiais, a jornalista Harper Glass (Selma Blair) também embarca na expedição com a esperança de reportar o primeiro contato entre extraterrestres e seres humanos em primeira mão.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]OZARK [COLOR gold](IMDB 8,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Ozark/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Ozark/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Ozark/menu</externallink>
<info>Quando o consultor financeiro Marty Bird (Jason Bateman) se muda para os arredores do lago de Ozark com sua esposa Wendy (Laura Linney), eles descobrem um lado sombrio e selvagem do capitalismo. Pois naquela parte do estado do Missouri, o que dá futuro é a lavagem de dinheiro proveniente do tráfico de drogas.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]PENNY DREADFUL [COLOR gold](IMDB 8,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Penny%20Dreadful/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Penny%20Dreadful/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Penny%20Dreadful/menu</externallink>
<info>Em Penny Dreadful, alguns dos personagens mais famosos e assustadores da literatura mundial, como o Dr. Frankestein e sua criação, o eternamente jovem Dorian Gray e icônicas figuras do romance Dracula, estão todos vivendo nos cantos obscuros de Londres Vitoriana. Um thriller psicológico que mescla histórias de terror clássicas e histórias originais em um drama inteiramente novo.</info>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]PERDIDOS NO ESPAÇO [COLOR gold](IMDB 7,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Lost%20in%20Space/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Lost%20in%20Space/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Lost%20in%20Space/menu</externallink>
<info>"Perdidos no Espaço" conta a história da família Robinson. Ambientada 30 anos no futuro, gira em torno dos americanos que tentaram colonizar o espaço sideral, mas tiveram a missao sabotada por uma agência secreta, deixando os Robinson soltos e perdidos no espaço. Agora eles precisam sobreviver a ameaças alienígenas de toda sorte enquanto tentam manter um ambiente harmônico na família, ligeiramente disfuncional.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]PICO DA NEBLINA [COLOR gold](IMDB 7,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Pico%20Da%20Neblina/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Pico%20Da%20Neblina/1-dub</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Pico%20Da%20Neblina/fanart.jpg</fanart>
<info>Com a maconha recentemente legalizada no Brasil, Biriba deixa de lado o mundo do crime para se manter no ramo. No entanto, enquanto tenta se reinventar e conseguir vender suas mercadorias dentro da lei, o ex-traficante precisa lidar com alguns fantasmas do passado, assim como com seus sócios pouco experientes.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]PREACHER [COLOR gold](IMDB 8,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Preacher/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Preacher/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Preacher/menu</externallink>
<info>Jesse Custer é um ex-pastor que foi possuído por uma entidade chamada Gênesis, que fugiu do Paraíso e está sendo procurada pelos anjos. Quando Jesse e Gênesis se tornam um só, os anjos enviam o Santo dos Assassinos, um matador do Século XIX, para perseguí-lo.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]PRISON BREAK [COLOR gold](IMDB 8,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Prison%20Break/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Prison%20Break/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Prison%20Break/fanart.jpg</fanart>
<info>Michael Scofield é um homem desesperado numa situação desesperadora. Seu irmão, Lincoln Burrows, está no corredor da morte e será executado em alguns meses, após ser condenado por um assassinato que Michael está convencido que Lincoln não cometeu. Sem outras opções e com o tempo diminuindo, Michael assalta um banco para que ele seja preso e levado para a penitenciária estadual Fox River, o mesmo local onde seu irmão está cumprindo pena. Uma vez lá dentro, Michael um engenheiro civil com as plantas da prisão começa a executar um elaborado plano para libertar Lincoln e provar a inocência dele.</info>
<date>2005</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]PUNHO DE FERRO [COLOR gold](IMDB 6,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Punho%20de%20Ferro/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Punho%20de%20Ferro/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Punho%20de%20Ferro/menu</externallink>
<info>Daniel Rand (Finn Jones) é um bilionário, herdeiro da fortuna das Indústrias Rayne. Por 15 anos, todos acreditaram que ele estava morto, após um acidente de avião no Himalaia que vitimou seus pais, Wendell e Heather Rand. Mas Danny foi salvo e viveu todo esse tempo na cidade mística de K'un-Lun, uma das Sete Capitais do Céu. Lá, Danny aprendeu a canalizar o seu chi e se tornou o Punho de Ferro. De volta a Nova York, ele vai tentar retomar seu posto na empresa, agora sob o comando de seus amigos de infância Joy (Jessica Stroup) e Ward Meachum (Tom Pelphrey). Mas ele precisa convencer a todos que é realmente quem diz ser e combater o Tentáculo, com a ajuda de Colleen Wing (Jessica Henwick).</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]REVENGE [COLOR gold](IMDB 7,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Revenge/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Revenge/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Revenge/menu</externallink>
<info>Amanda Clarke (Emily VanCamp) torna-se Emily Thorne após ver sua família ser destruída e seu pai falecer. Quando era criança, a moça suportou a prisão injusta de seu pai, acusado de terrorismo, e desenvolveu raiva e rancor contra os responsáveis por esse trauma. Amanda foi enviada para a detenção juvenil e permaneceu ali durante toda sua infância. Quando completou a maioridade, a jovem recebeu informações sobre as pessoas que haviam arruinado sua vida e encontrou uma oportunidade para a vingança.</info>
<date>2011</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]RIVERDALE [COLOR gold](IMDB 7,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Riverdale/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Riverdale/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Riverdale/fanart.jpg</fanart>
<info>Riverdale traz uma abordagem subversiva de Archie (KJ Apa), Betty (Lili Reinhart), Veronica (Camila Mendes), Jughead Jones (Cole Sprouse), Josie (Ashleigh Murray) e seus amigos, explorando o surrealismo de uma pequena cidade e seus curiosos habitantes. A história começa quando a cidade se recupera de uma trágica perda, o que leva Archie a pensar mais seriamente a respeito de seu futuro. Com isto, ele embarca em uma jornada em busca de realizar o seu sonho de tornar um grande músico; mas cumprir essa missão não será nada fácil, enquanto Archie ainda precisa lidar com sua agitada vida amorosa, dividido entre Betty e Veronica.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]SABRINA, APRENDIZ DE FEITICEIRA [COLOR gold](IMDB 6,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Sabrina%2C%20the%20Teenage%20Witch/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Sabrina%2C%20the%20Teenage%20Witch/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Sabrina%2C%20the%20Teenage%20Witch/menu</externallink>
<info>Aos 16 anos de idade, Sabrina (Melissa Joan Hart) descobre que possui poderes mágicos. Ela mora com as tias Hilda (Caroline Rhea) e Zelda (Beth Broderick), que contam para Sabrina sobre seus poderes. Sabrina começou a aprender sobre seus poderes e usá-los para proteger as pessoas que amava e a si mesma. Seus feitiços começaram a gerar muitas confusões, mas com o tempo ela foi aprendendo a domá-los e guardar seu segredo.</info>
<date>1996</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]SCREAM QUEENS [COLOR gold](IMDB 7,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Scream%20Queens/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Scream%20Queens/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Scream%20Queens/menu</externallink>
<info>Antologia de comédia e terror que se inicia em uma faculdade dos Estados Unidos, onde uma série de assassinatos começa a acontecer de forma misteriosa.</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]SEX EDUCATION [COLOR gold](IMDB 8,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Sex%20Education/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Sex%20Education/1-dub</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Sex%20Education/fanart.jpg</fanart>
<info>O inseguro Otis manja tudo quando o negócio é aconselhamento sexual, graças à sua mãe sexóloga. E aí a rebelde Maeve propõe criar uma clínica de terapia sexual na escola.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]SHADOWHUNTERS [COLOR gold](IMDB 6,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Shadowhunters/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Shadowhunters/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Shadowhunters/menu</externallink>
<info>Clary Fray é uma adolescente de 15 anos que, sem querer, presencia o acontecimento de um crime. Mas este não é um crime como outro qualquer: três adolescentes cobertos com tatuagens estranhas são os responsáveis pelo assassinato, executado com armas que Clary nunca viu antes. Antes de ela conseguir fazer alguma coisa, os três justiceiros se apresentam para ela: Jace, Alec e Isabelle são Caçadores de Sombras, responsáveis por proteger o mundo de vampiros, lobisomens e monstros que querem fazer o mal.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]SILICON VALLEY [COLOR gold](IMDB 8,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Silicon%20Valley/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Silicon%20Valley/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Silicon%20Valley/fanart.jpg</fanart>
<info>Richard (Thomas Middleditch), Big Head (Josh Brener), Gilfoyle (Martin Starr) e Dinesh (Kumail Nanjiani) são programadores tão inteligentes quanto introvertidos. Eles trabalham na companhia Hooli, no Vale do Silício, e vivem sob a "custódia" de Erlich, um milionário que os deixa morarem em sua casa de graça - desde que ele ganhe 10% dos lucros dos projetos dos garotos. 
Após a falha de um investimento do capitalista Peter Gregory (Christopher Evan Welch), Richard parece destinado a permanecer em seu trabalho medíocre na companhia, fundada pelo megalomaníaco Gavin Belson (Matt Ross). Quando Mônica (Amanda Crew), chefe de operações de Gregory, e Jared (Zach Woods), executivo, percebem o valor do algorítmo criado por Richard, uma disputa de ofertas surge entre Belson e Gregory, e Richard fica no meio.</info>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]SLEEPY HOLLOW [COLOR gold](IMDB 7,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Sleepy%20Hollow/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Sleepy%20Hollow/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Sleepy%20Hollow/menu</externallink>
<info>Em 1781, durante a Guerra de Independência dos Estados Unidos, Ichabod Crane (Tom Mison) era um soldado que lutava ao lado do General George Washington. Em enfrentamento com um cavaleiro inimigo, Ichabod o decapita ao mesmo tempo que o cavaleiro mata Ichabod. Agora, nos dias modernos em Sleepy Hollow, o soldado retorna à vida depois que o Cavaleiro Sem Cabeça é convocado de volta de seu túmulo. Agora, junto à Tenente Abbie Mills (Nicole Beharie), Crane auxilia na investigação a respeito do Caveleiro, que matou o Xerife August Corbin. Ao mesmo tempo, ele precisa entender e se adaptar à nova vida no Século XXI.</info>
<date>2013</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]SMALLVILLE [COLOR gold](IMDB 7,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Smallville/menu</externallink>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Smallville/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Smallville/fanart.jpg</fanart>
<info>Baseada no personagem Superman da DC Comics, criado por Jerry Siegel e Joe Shuster, a série conta a história de Clark Kent (Tom Welling), um adolescente quase comum, se não fosse por seus poderes especiais. A série mostra como seria a vida do Super Homem se ele tivesse caído na Terra nos tempos atuais, fazendo uma mistura da modernidade do século XXI e elementos antigos já conhecidos pela história do homem de aço. </info>
<date>2001</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]SOBRENATURAL [COLOR gold](IMDB 8,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Sobrenatural/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Sobrenatural/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Sobrenatural/menu</externallink>
<info>Desde que era pequeno, Sam Winchester (Jared Padalecki) tentava escapar do próprio passsado. Após a misteriosa morte de Mary (Samantha Smith), o pai de Sam passou a procurar vingança contra as forças do mal que mataram a esposa, destruindo qualquer ser maligno que cruze o seu caminho. Ao contrário de Sam, Dean (Jensen Ackles), irmão mais velho, sempre quis seguir os passos do pai. Sam está determinado a se livrar do "negócio da família", mas sua vida está prestes a tomar os rumos que ele não desejava, quando ele fica sem escolhas a não ser unir-se ao irmão.</info>
<date>2005</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]SONS OF ANARCHY [COLOR gold](IMDB 8,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Sons%20of%20Anarchy/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Sons%20of%20Anarchy/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Sons%20of%20Anarchy/menu</externallink>
<info>Charming é uma comunidade vigiada por um clube de motociclistas renegados, que protegem a cidade de recém-chegados. Jackson "Jax" Teller é um membro da irmandade, que tem sua lealdade ao grupo posta à prova ao testemunhar sua crescente fama e desprezo pelas leis, ao mesmo tempo em que tenta se ajustar à vida de pai. Mas sua tranquilidade é frequentemente perturbada por sua mãe e seu padrasto, dois indivíduos impiedosos que comandam a irmandade.</info>
<date>2008</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]SPARTACUS [COLOR gold](IMDB 8,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Spartacus/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Spartacus/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Spartacus/menu</externallink>
<info>Traído pelos romanos, forçado à escravidão e renascido como gladiador. A clássica história do mais famoso rebelde da república volta à vida, nessa nova série de ação e visual impactante, Spartacus: Blood and Sand. Tirado de sua terra natal e arrancado do convívio da mulher que ama, Spartacus é condenado a viver no mundo brutal da arena, onde o sangue e a morte são os principais entretenimento do povo. Mas nem todas as batalhas são lutadas sobre a areia. Traições, corrupção e a abundância de prazeres sensuais vão constantemente testar Spartacus. Para sobreviver, ele deve ser mais do que um homem; mais do que gladiador; ele deve ser uma lenda.</info>
<date>2010</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]STATION 19 [COLOR gold](IMDB 6,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Station%2019/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Station%2019/fanart.png</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Station%2019/menu</externallink>
<info>A equipe de bombeiro de Seattle usa toda a sua habilidade e dedicação para salvar vidas. Mas o dia a dia dessas pessoas se torna ainda mais complicado quando eles precisam conciliar as missões de resgates diárias com seus problemas pessoais.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]STRANGER THINGS [COLOR gold](IMDB 8,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Stranger%20Things/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Stranger%20Things/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Stranger%20Things/menu</externallink>
<info>Long Island, 1983. Um garoto de 12 anos desaparece misteriosamente. A família e a polícia procuram respostas, mas acabam se deparando com um experimento secreto do governo. Enquanto isso, os amigos do menino iniciam suas próprias investigações, o que os levam a um extraordinário mistério envolvendo forças sobrenaturais e uma garotinha muito, muito estranha.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]SUITS [COLOR gold](IMDB 8,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Suits/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Suits/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Suits/fanart.jpg</fanart>
<info>Mike Ross (Patrick J. Adams) é um garoto que abandonou a faculdade de direito mas, brilhante como é, consegue uma entrevista com o respeitado Harvey Specter (Gabriel Macht), um dos melhores advogados de Manhattan. Quando percebe o talento nato e a memória fotográfica do garoto, Harvey o contrata e, juntos, eles formam uma dupla imbatível. Mesmo sendo um gênio, Mike ainda tem muito a aprender sobre o Direito. E mesmo sendo um advogado tão competende, Harvey irá aprender com sua nova dupla a ver seus clientes de outra maneira. </info>
<date>2011</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]SUPERGIRL [COLOR gold](IMDB 6,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Supergirl/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Supergirl/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Supergirl/menu</externallink>
<info>Kara Zor-El nasceu no planeta Krypton, e escapou da destruição há anos. Desde então, ela chegou à Terra, e vem escondendo os poderes que ela e seus primos têm. Mas agora, aos 24 anos, ela ela decidiu assumir suas habilidades e ser a heroína que nasceu para ser.</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]TEEN WOLF [COLOR gold](IMDB 7,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Teen%20Wolf/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Teen%20Wolf/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Teen%20Wolf/fanart.jpg</fanart>
<info>O jovem Scott McCall (Tyler Posey) é estudante do ensino médio no colégio fictício de Beacon Hills e vive como um garoto comum, passando por problemas naturais da juventude. Ao ir caminhar na floresta em busca de um suposto corpo morto, o menino é mordido por um lobisomem. Nos dias seguintes, Scott logo nota as mudanças em seu corpo e nos seus sentidos, concluindo que tornou-se um lobisomem. Ele se esforça para esconder de seus colegas a nova característica, com exceção do melhor amigo Stiles Stilinski (Dylan O'Brien), da namorada Allison Argent (Crystal Reed) e do companheiro Derek Hale (Tyler Hoechlin), com quem conta para enfrentar a nova fase.</info>
<date>2011</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE 100 [COLOR gold](IMDB 7,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20100/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20100/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/outros/series/The%20100/fanart.jpg</fanart>
<info>Quando uma guerra nuclear destruiu a civilização e o planeta Terra, os únicos sobreviventes foram 400 pessoas que estavam em 12 estações espaciais em órbita. 97 anos e três gerações depois, a população já contava com 4 mil pessoas, mas os recursos já vão escassos. Para garantir o futuro, um grupo de cem jovens é enviado à superfície da Terra para descobrir se ela está habitável. Com a sobrevivência da raça humana em suas mãos, estes jovens precisam superar suas diferenças e unir forças para cruzar juntos o seu caminho.</info>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE ACT [COLOR gold](IMDB 8,0)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Act/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Act/1-dub</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Act/fanart.jpg</fanart>
<info>Gypsy Blanchard, uma garota que tenta escapar do relacionamento tóxico que mantém com sua mãe superprotetora. Sua busca pela independência abre uma caixa de segredos de Pandora, que acaba levando ao assassinato.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE BLACKLIST [COLOR gold](IMDB 8,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Blacklist/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Blacklist/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Blacklist/fanart.jpg</fanart>
<info>Raymond Reddington é um dos criminosos mais procurados pelo FBI. Até que um dia ele decide se entregar misteriosamente à agência, oferecendo com ele uma lista de importantes nomes da comunidade do crime. Ele deseja participar ativamente da captura de tais criminosos e faz uma única exigência: só falará com a novata agente Elizabeth Keen.</info>
<date>2013</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE BOYS [COLOR gold](IMDB 9,0)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Boys/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Boys/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Boys/fanart.jpg</fanart>
<info>Quando a fama sobe à cabeça, alguns super-heróis passam a se corromper e usar seu status para se promoverem ainda mais, o que pode colocar em risco a própria população. Pensando nisso, uma equipe da CIA foi preparada para cuidar desse caso. Conhecidos como "os meninos", esses agentes têm a missão de vigiar o trabalho dessas personalidades, assim como controlar o surgimento de novos heróis.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE EXPANSE [COLOR gold](IMDB 8,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Expanse/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Expanse/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Expanse/menu</externallink>
<info>Situada 200 anos no futuro, The Expanse narra a história de um tempo em que a humanidade já colonizou o sistema solar. A história começa quando o desaparecimento de uma mulher leva um detetive (Thomas Jane) e o capitão de uma nave espacial (Steven Strait) a trabalharem juntos, mas eles acabam entrando em uma corrida para revelar uma conspiração que pode ser a maior e mais perigosa da história da humanidade.</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE FLASH [COLOR gold](IMDB 7,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Flash/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Flash/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Flash/fanart.jpg</fanart>
<info>Barry Allen (Grant Gustin) era um funcionário da Polícia Científica que, ao sofrer um acidente, foi banhado por produtos químicos em seu laboratório e, em seguida, atingido por um raio. Foi a partir disso que ele começou a ser capaz de canalizar os poderes vindos do "Campo de Velocidade", e se locomover em altíssimas velocidades. Usando uma máscara e um uniforme vermelho, ele começa a usar suas habilidades para patrulhar Central City com a ajuda dos cientistas da S.T.A.R. Labs, e detém vilões ao mesmo tempo em que procura descobrir quem foi o assassino de sua mãe.</info>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE GIFTED [COLOR gold](IMDB 7,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Gifted/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Gifted/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Gifted/fanart.jpg</fanart>
<info>Uma família de mutantes se filia a uma resistência clandestina quando os políticos aprovam uma legislação contra os meta-humanos.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE GOOD DOCTOR [COLOR gold](IMDB 8,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Good%20Doctor/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Good%20Doctor/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Good%20Doctor/menu</externallink>
<info>Um jovem cirurgião diagnosticado com savantismo, um distúrbio psíquico raro, é recrutado para trabalhar na ala pedriátrica de um hospital de prestígio. Apesar do seu incrível conhecimento na área da medicina, esse médico não consegue se relacionar com o mundo à sua volta. Resta saber se esta dificuldade será um problema na hora de salvar vidas.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE HANDMAID'S TALE [COLOR gold](IMDB 8,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Handmaid-s%20Tale/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Handmaid-s%20Tale/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Handmaid-s%20Tale/fanart.jpg</fanart>
<info>Depois que um atentado terrorista ceifa a vida do Presidente dos Estados Unidos e de grande parte dos outros políticos eleitos, uma facção catolica toma o poder com o intuito declarado de restaurar a paz. O grupo transforma o país na República de Gilead, instaurando um regime totalitário baseado nas leis do antigo testamento, retirando os direitos das minorias e das mulheres em especial. Em meio a isso tudo, Offred é uma "handmaid", ou seja, uma mulher cujo único fim é procriar para manter os níveis demográficos da população. Na sua terceira atribuição, ela é entregue ao Comandante, um oficial de alto escalão do regime, e a relação sai dos rumos planejados pelo sistema.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE LAST KINGDOM [COLOR gold](IMDB 8,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Last%20Kingdom/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Last%20Kingdom/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Last%20Kingdom/fanart.jpg</fanart>
<info>Enquanto Alfredo, o Grande, defende seu reino de invasões nórdicas, Uhtred - um saxão criado por vikings - planeja reivindicar o que é seu por direito.</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE LAST SHIP [COLOR gold](IMDB 7,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Last%20Ship/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Last%20Ship/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Last%20Ship/fanart.jpg</fanart>
<info>O Capitão Tom Chandler (Eric Dane) é responsável por encontrar a cura para um vírus que está dizimando os seres humanos. Em sua embarcação, estão a Tenente Jackie Makena (Michaela McManus), o Chefe Hugh Jeter (Charles Parnell), o líder da equipe de fuzileiros navais Danny Green (Travis Van Winkle), a Tenente Alisha Granderson (Christina Elmore) e as especialistas em paleomicrobiologia Quincy (Sam Spruell) e Rachel Scott (Rhona Mitra). O Capitão e sua tripulação precisam descobrir uma nova maneira para sobreviverem com o vírus na Terra.</info>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE MAGICIANS [COLOR gold](IMDB 7,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Magicians/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Magicians/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Magicians/fanart.jpg</fanart>
<info>Quentin Coldwater é um adolescente do Brooklyn com uma inteligência acima da média, mas o mesmo não pode se dizer sobre suas habilidades sociais. Quando ele é aceito na Academia Brakebills, uma renomada e secreta escola de magia, ele descobre que sua fantasia não irá resolveu todos os seus problemas. Assim, deverá lidar com sua falta de sociabilidade ao longo do caminho, e vai descobrir que aprender magia não é tão animador quanto ele imaginava.</info>
<date>2015</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE OA [COLOR gold](IMDB 7,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20OA/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20OA/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20OA/fanart.jpg</fanart>
<info>Sete anos depois de desaparecer, uma garota volta para casa, mas com novos sentidos. Ela só tem um desejo: voltar ao mundo onde estava.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE O.C. [COLOR gold](IMDB 7,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20OC/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20OC/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20OC/menu</externallink>
<info>Orange County é um paraíso na terra dos ricos, na Califórnia. Nas mansões por trás dos muros, tudo parece ser perfeito. Quando Ryan Atwood (Benjamin McKenzie), um adolescente problemático que vive se metendo em roubadas, chega em Orange County ("O.C.") com o advogado Sandy Cohen (Peter Gallagher), ele começa a descobrir que nem tudo ali naquele lugar é tão perfeito como aparenta.</info>
<date>2003</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE OFFICE [COLOR gold](IMDB 8,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Office/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Office/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Office/fanart.jpg</fanart>
<info>Esta versão americana de "The Office" é uma comédia que gira em torno do cotidiano de um escritório. Esta sátira descreve a vida dos funcionários da fábrica de papel Dunder Miffin, situada em Scranton, na Pensilvânia. Entre os personagens está Michael Scout (Steve Carell), o gerente regional da empresa. Solteiro e fanfarrão, ele acredita ser o homem mais bonito do escritório, além de uma fonte de sabedoria e o melhor amigo de seus funcionários. Pam Beesly (Jenna Fischer) é a simpática recepcionista que o tolera. Alguns dos melhores momentos são as conversas que ela tem com o representante de vendas Jim Halpert (John Krasinski); com Dwight Schrute (Rainn Wilson), o arrogante assistente de Michael; e com o auxiliar Ryan Howard, que passa a Michael a visão oficial dos fatos.</info>
<date>2005</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE ORIGINALS [COLOR gold](IMDB 8,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Originals/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Originals/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Originals/fanart.jpg</fanart>
<info>Um spin-off de The Vampire Diaries, que se passa em New Orleans. A série é centrada nos irmãos Mikaelson, que são conhecidos como os vampiros originais do mundo: Klaus (Joseph Morgan), Elijah (Daniel Gilles), e Rebekah (Claire Holt). Séculos atrás, eles prometeram ficar juntos para sempre e proteger uns aos outros. Agora, os laços familiares quebrados, tragédia e fome recaem como maldição àqueles que não cumpriram seus votos.</info>
<date>2013</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE RESIDENT [COLOR gold](IMDB 7,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Resident/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Resident/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Resident/fanart.jpg</fanart>
<info>Um jovem médico começa seu primeiro dia de trabalho sob a supervisão de um brilhante e frio residente, mas o dia-a-dia no hospital pode ser mais difícil do que ele imagina. Entre salvamentos e perdas, o novato percebe que suas expectativas sempre são frustradas.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE SINNER [COLOR gold](IMDB 8,0)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Sinner/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Sinner/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Sinner/fanart.jpg</fanart>
<info>Quando um assassinato terrível apavora uma cidadezinha, a busca por respostas de um detetive revela uma teia de segredos sinistros.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE SON [COLOR gold](IMDB 7,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Son/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Son/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Son/menu</externallink>
<info>A história épica do nascimento do poder dos Estados Unidos contada através da história da ascenção e queda de um império de petróleo do Texas.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE STRAIN [COLOR gold](IMDB 7,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Strain/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Strain/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Strain/fanart.jpg</fanart>
<info>Um boeing 777 chega no aeroporto JFK, em Nova York, e enquanto está a meio caminho de pousar, de repente para completamente. Todas as persianas são baixadas, e as luzes desligadas. Os canais de comunicação ficaram mudos, mas um alerta foi enviado ao Centro de Controle de Doenças (CDC). O Dr. Ephraim "Eph" Goodweather (Corey Stoll) recebe a chamada e embarca no avião. O que ele encontra faz seu sangue gelar.</info>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE TERROR [COLOR gold](IMDB 8,0)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Terror/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Terror/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Terror/fanart.jpg</fanart>
<info>Inspirado por uma história real, The Terror apresenta a perigosa viagem da Marinha Real em território inexplorado enquanto a tripulação tenta encontrar a Passagem do Noroeste. Diante de condições traiçoeiras, recursos limitados, com reduzida esperança e com medo do desconhecido, a equipe é levada à beira da extinção. The Terror mostra tudo que pode dar errado quando um grupo de homens, desesperados para sobreviver, luta não só com os elementos externos, mas um contra o outro.</info>
<date>2018</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE TICK [COLOR gold](IMDB 7,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Tick/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Tick/1</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Tick/fanart.jpg</fanart>
<info>Um contador descobre que sua cidade é secretamente dominada por um magnata do crime que todos pensavam que estava morto. Ele tenta revelar a verdade a todos, se apaixonando no processo. O problema é que o mundo é povoado por pessoas com super poderes. O vilão que ele está tentando combater tem super poderes. A nova dona do seu coração tem super poderes. Já ele... Não sabe fazer nada além de preencher impostos.</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE VAMPIRE DIARIES [COLOR gold](IMDB 7,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Vampire%20Diaries/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Vampire%20Diaries/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Vampire%20Diaries/menu</externallink>
<info>A cidade fictícia de Mystic Falls, na Virgina, é assombrada por criaturas sobrenaturais. Damon (Ian Somerhalder) e Stefan Salvatore (Paul Wesley) são irmãos que ganharam a condição de vampiro e desde então procuram manter sua imortalidade em segredo. Ao mesmo tempo, buscam resistir à vontade de atacar seres humanos. Ambos conhecem Elena Gilbert (Nina Dobrev), uma linda e popular estudante, e logo se atraem por ela. No entanto, a jovem corresponde apenas um dos interessados, e estes iniciam uma disputa por sua alma.</info>
<date>2009</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE WALKING DEAD [COLOR gold](IMDB 8,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Walking%20Dead/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Walking%20Dead/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Walking%20Dead/menu</externallink>
<info>Um apocalipse provoca uma infestação de zumbis na cidade de Cynthiana, em Kentucky, nos Estados Unidos, e o oficial de polícia Rick Grimes (Andrew Lincoln) descobre que os mortos-vivos estão se propagando progressivamente. Ele decide unir-se aos homens e mulheres sobreviventes para que tenham mais força para combater o fenômeno que os atinge. O grupo percorre diferentes lugares em busca de soluções para o problema.</info>
<date>2010</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]THE WITCHER [COLOR gold](IMDB 8,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Witcher/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/The%20Witcher/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/The%20Witcher/menu</externallink>
<info>Um grupo de jovens com habilidades peculiares encara a difícil missão de combater as criaturas mais perigosas do planeta Terra. Conhecidos como bruxos, cada membro desenvolveu muito cedo capacidades sobrenaturais a fim de encararem uma desafiante caçada aos monstros e manterem a humanidade em segurança.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]TODO MUNDO ODEIA O CHRIS [COLOR gold](IMDB 7,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Todo%20Mundo%20Odeia%20o%20Chris/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Todo%20Mundo%20Odeia%20o%20Chris/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Todo%20Mundo%20Odeia%20o%20Chris/menu</externallink>
<info>A série conta a história da família Rock entre os anos de 1982 até 1987, com o foco no menino Chris (Tyler James Williams). Em 1982, Chris completa 13 anos e muda-se com a sua família para Bedford-Stuyvesant, no Brooklyn. Lá, Chris vive situações corriqueiras da vida de um adolescente, tanto nas histórias que realmente acontecem quanto nos pensamentos que são expostos de uma forma humorística. Chris vive com os pais Julius (Terry Crews) e Rochelle (Tichina Arnold), e com os dois irmãos Drew (Tequan Richmond) e Tonya (Imani Hakim). Ele estuda no Corleone Junior High School, colégio onde Chris é o único aluno negro, situação que o vitimiza durante todo seu tempo lá. Mas ele faz um amigo, Greg (Vicent Martella), que vai estar sempre junto de Chris, passando por suas situações tragicamente cômicas.</info>
<date>2005</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]TRAVELERS [COLOR gold](IMDB 8,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Travelers/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Travelers/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Travelers/fanart.jpg</fanart>
<info>Um agente federal está na cola de quatro pessoas que assumem novas personalidades repentinamente, levando a uma descoberta impressionante sobre o futuro da humanidade.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]TRUE BLOOD [COLOR gold](IMDB 7,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/True%20Blood/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/True%20Blood/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/True%20Blood/menu</externallink>
<info>Sookie Stackhouse (Anna Paquin) é uma garçonete de Louisiana que perdeu os pais ainda jovem e vive resolvendo as confusões do irmão, Jason (Ryan Kwanten). Certa noite, trabalhando no restaurente de Sam Merlotte (Sam Trammell), ela conhece Bill Compton (Stephen Moyer), um vampiro que irá mudar completamente a sua vida. Apenas dois anos após a divulgação da existência dos vampiros, Sookie descobrirá que faz parte de um mundo sobrenatural, com criaturas de todos os tipos.</info>
<date>2008</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]UM MALUCO NO PEDAÇO [COLOR gold](IMDB 7,9)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Um%20Maluco%20no%20Pedaco/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Um%20Maluco%20no%20Pedaco/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Um%20Maluco%20no%20Pedaco/menu</externallink>
<info>A série conta a história de Will (Will Smith), um jovem de origem humildade que se muda para um luxuoso bairro na Califónia. Após arrumar confusão com pessoas perigosas de seu bairro, na Filadélfia, a mãe de Will, temendo pelo futuro de seu filho, resolve mandá-lo para viver com sua irmã Vivian (Janet Hubert-Whitten) e seu cunhado Philip (James Avery), um advogado que se tornou juiz e tem uma vida muita bem sucedida, moradores do bairro de Bel Air, para que o filho possa ter uma educação de alto nível. Contudo, por ser um garoto humilde e não ligar para os estudos, Will vive se comportando de maneira inadequada e provocando trapalhadas aos seus tios e primos na mansão.</info>
<date>1990</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]UNDER THE DOME [COLOR gold](IMDB 6,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Under%20the%20Dome/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Under%20the%20Dome/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Under%20the%20Dome/menu</externallink>
<info>Um misterioso e perigoso campo de força bloqueia Chester's Mill, uma pequena cidade dos Estados Unidos, deixando todos os moradores presos no local. Enquanto tentam desvendar o mistério, eles descobrem cada vez mais infomações sobre as vidas dos seus vizinhos. Algumas pessoas tentam tomar proveito do caos e logo um grupo de resistência, liderado por um veterano (Mike Vogel) da Guerra do Iraque, irá fazer de tudo para mudar essa situação e garantir a manutenção da paz.</info>
<date>2013</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]UPLOAD [COLOR gold](IMDB 8,0)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Upload/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Upload/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Upload/1-dub</externallink>
<info>Em 2033, pessoas que estão próximas da morte podem fazer o "upload" em hotéis de realidade virtual de 6 empresas. Nora, mora no Brooklyn e trabalha com atendimento ao cliente para "Lakeview", empresa de pós-vida digital. Quando nathan, um programador playboy, sofre um acidente de carro, sua namorada faz o "upload" dele no mundo virtual de Nora.</info>
<date>2020</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]VAN HELSING [COLOR gold](IMDB 6,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Van%20Helsing/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Van%20Helsing/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Van%20Helsing/menu</externallink>
<info>Vanessa Van Helsing é ressuscitada depois de cinco anos morta e descobre que o mundo foi tomado por vampiros. Agora ela precisa lutar para manter vivo o legado de seu pai Abraham.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]VIKINGS [COLOR gold](IMDB 8,6)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Vikings/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Vikings/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Vikings/menu</externallink>
<info>Ragnar Lothbrok (Travis Fimmel) é o maior guerreiro da sua era. Lider de seu bando, com seus irmãos e sua família, ele ascende ao poder e torna-se Rei da tribo dos vikings. Além de guerreiro implacável, Ragnar segue as tradições nórdicas e é devoto dos deuses. As lendas contam que ele descende diretamente de Odin, o deus da guerra.</info>
<date>2013</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]WARRIOR [COLOR gold](IMDB 8,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Warrior/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Warrior/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Warrior/1-dub</externallink>
<info>Inspirada nos escritos do falecido Bruce Lee, Warrior é uma intensa e pulsante série ambientada durante as brutais Guerras Tong na Chinatown de San Francisco no final do século XIX. A série segue Ah Sahm, um jovem prodígio das artes marciais chinesas que chega a São Francisco e passa a trabalhar como capanga de uma das mais poderosas famílias do crime organizado de Chinatown.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]WATCHMEN [COLOR gold](IMDB 8,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Watchmen/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Watchmen/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Watchmen/menu</externallink>
<info>Numa realidade contemporânea alternativa nos EUA, os super-heróis foram marginalizados devido aos seus métodos violentos. Apesar disso, alguns reúnem-se para lançar uma revolução enquanto outros tentam impedi-la.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]WESTWORLD [COLOR gold](IMDB 8,8)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Westworld/thumb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Westworld/fanart.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Westworld/menu</externallink>
<info>Westworld é um parque temático futurístico para adultos, dedicado à diversão dos ricos. Um espaço que reproduz o Velho Oeste, povoado por andróides – os anfitriões –, programados pelo diretor executivo do parque, o Dr. Robert Ford (Anthony Hopkins), para acreditarem que são humanos e vivem no mundo real. Lá, os clientes – ou novatos – podem fazer o que quiserem, sem obedecer a regras ou leis. No entanto, quando uma atualização no sistema das máquinas dá errado, os seus comportamentos começam a sugerir uma nova ameaça, à medida que a consciência artificial dá origem à "evolução do pecado". Entre os residentes do parque, está Dolores Abernathy (Evan Rachel Wood), programada para ser a típica garota da fazenda, que está prestes a descobrir que toda a sua existência não passa de bem arquitetada mentira.</info>
<date>2016</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]WHAT WE DO IN THE SHADOWS [COLOR gold](IMDB 8,4)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/What%20We%20Do%20In%20The%20Shadows/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/What%20We%20Do%20In%20The%20Shadows/1-dub</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/What%20We%20Do%20In%20The%20Shadows/fanart.jpg</fanart>
<info>Quatro vampiros, que viveram juntos por mais de um século, são lembrados de seu propósito de estar na Terra quando seu antigo mestre lhes faz uma visita em Nova York.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]WHISKEY CAVALIER [COLOR gold](IMDB 7,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Whiskey%20Cavalier/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Whiskey%20Cavalier/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Whiskey%20Cavalier/fanart.jpg</fanart>
<info>Will Chase (Scott Foley) é um agente do FBI que após passar por um rompimento doloroso é designado para trabalhar com a intimidadora Francesca (Lauren Cohan). Juntos, eles irão liderar uma equipe de espiões que tem nas mãos o futuro de toda a humanidade.</info>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]YOUNG SHELDON [COLOR gold](IMDB 7,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Young%20Sheldon/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Young%20Sheldon/menu</externallink>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Young%20Sheldon/fanart.jpg</fanart>
<info>Para Sheldon Cooper, de 9 anos, não é fácil crescer no leste do Texas. Ser uma mente única em uma geração capaz de matemática avançada e ciência nem sempre é útil em uma terra onde a igreja e o futebol são o rei. E enquanto o Sheldon vulnerável, talentoso e um pouco ingênuo lida com o mundo, sua família normal deve encontrar uma maneira de lidar com ele. Seu pai, George, está lutando para encontrar seu caminho como treinador de futebol do ensino médio e como pai de um menino que ele não entende ...</info>
<date>2017</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]Z NATION [COLOR gold](IMDB 6,7)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Z%20Nation/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Z%20Nation/menu</externallink>
<info>Ambientada três anos após um Apocalipse Zumbi ter destruído o país, um grupo de "heróis do dia-a-dia" deve transportar o único sobrevivente de Nova York para a Califórnia, onde ainda existe um laboratório viral esperando pelo sangue do sobrevivente. Apesar de os anti-corpos que ele carrega serem os últimos do mundo, e a melhor esperança para uma vacina, ele esconde um segredo que ameaça a todos. Com a sobrevivência da raça humana posta à prova, uma jornada pela sobrevivência se inicia.</info>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Z%20Nation/fanart.jpg</fanart>
<date>2014</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ZACK & CODY: GÊMEOS A BORDO [COLOR gold](IMDB 6,3)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Zack%20%26%20Cody%20Gêmeos%20a%20Bordo/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Zack%20%26%20Cody%20Gêmeos%20a%20Bordo/menu</externallink>
<info>Os gêmeos ainda estão vivendo em ação. Agora, eles saíram do Hotel Tipton e embarcaram em um cruzeiro de luxo, o S.S. Tipton. Enquanto lidam com os altos e baixos do Colégio Sete Mares e dos seus trabalhos no navio, os garotos se divertem com a tripulação e ficam atrás das suas paqueras.</info>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Zack%20%26%20Cody%20Gêmeos%20a%20Bordo/fanart.jpg</fanart>
<date>2008</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ZACK & CODY: GÊMEOS EM AÇÃO [COLOR gold](IMDB 6,5)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Zack%20%26%20Cody%20Gêmeos%20em%20Ação/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Zack%20%26%20Cody%20Gêmeos%20em%20Ação/menu</externallink>
<info>Os gêmeos Zack (Dylan Sprouse) e Cody (Cole Sprouse) moram com a mãe Carey (Kim Rhodes), uma cantora que trabalha no luxuoso Hotel Tipton, em Boston. Lá, eles vivem as mais engraçadas e atrapalhadas aventuras. Juntos de London Tipton (Brenda Song), herdeira do Hotel, e Maddie (Asheley Tisdale),que trabalha no hotel, os meninos deixam o gerente do Hotel, o Sr. Moseby (Phill Lewis), com muita dor de cabeça por ter que aguentar todos eles juntos.</info>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Zack%20%26%20Cody%20Gêmeos%20em%20Ação/fanart.jpg</fanart>
<date>2005</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ZEROZEROZERO [COLOR gold](IMDB 8,2)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/ZeroZeroZero/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/ZeroZeroZero/1-dub</externallink>
<info>Baseado no livro de mesmo nome, do autor de best-sellers Roberto Saviano, Zero Zero Zero é uma exploração inesquecível do funcionamento interno do comércio global de cocaína.</info>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/ZeroZeroZero/fanart.jpg</fanart>
<date>2019</date>
</channel>

<channel>
<name>[B][COLOR white]ZOEY 101 [COLOR gold](IMDB 6,1)[/COLOR][/COLOR][/B]</name>
<thumbnail>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Zoey%20101/thumb.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/series/Zoey%20101/1-dub</externallink>
<info>Uma adolescente vai estudar em um colégio interno e faz uma série de novos amigos. O colégio era somente para meninos, mas com a chegada das meninas, o amor paira no ar.</info>
<fanart>https://skyrisk.github.io/brazucaplay/outros/series/Zoey%20101/fanart.jpg</fanart>
<date>2005</date>
</channel>