<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA LETRA: [COLOR gold]E[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z9IM8en.png</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/letra/Letra-E.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xW3MLq7t8gynEiFj3E4YP7KQoqw.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D-RAILED [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRLDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/D-Railed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/D-Railed.jpg</fanart>
<info>Após o trem em que viajavam cair em um rio, passageiros devem decidir se esperam por ajuda nos destroços ou se arriscam nas profundezas escuras.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D-TOX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DTX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/D-Tox.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/D-Tox.jpg</fanart>
<info>Jake Malloy (Sylvester Stallone) é um policial especializado em capturar serial killers, até que se vê às voltas com um psicopata que assassina sua namorada e logo após comete suicídio. Abalado com tal acontecimento, Malloy é então enviado para um clínica especializada em recuperar policiais com distúrbios psicológicos. Porém, pouco após chegar à clínica seus residentes começam a ser mortos um a um, fazendo com que Malloy tenha que assumir as investigações do caso.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D.C. CAB: TAXI ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCCABTXESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/D.C.%20Cab%20-%20Taxi%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/D.C.%20Cab%20-%20Taxi%20Especial.jpg</fanart>
<info>Eis as histórias de um grupo de taxistas e de uma decadente companhia de táxis, de que Harold é proprietário. Albert chega à cidade com o sonhos de começar a sua própria empresa de táxis mas precisa de convencer os funcionários de Harold de que eles precisam de fazer algo por si próprios. Só quando Albert é raptado é que os taxistas são forçados a decidir se são ou não fieis a Albert e à sua causa.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D.U.F.F. VOCÊ CONHECE, TEM OU É[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DUFFVCNHECTMOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/D.U.F.F.%20Voc%C3%AA%20Conhece,%20tem%20ou%20%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/D.U.F.F.%20Voc%C3%AA%20Conhece,%20tem%20ou%20%C3%A9.jpg</fanart>
<info>A jovem Bianca (Mae Whitman) descobre um dia que foi escolhidas pelas amigas de colégio como uma DUFF (Designated Ugly Fat Friend), ou seja uma amiga feia para que elas se pareçam ainda mais bonitas em comparação. Revoltada, Bianca pede a um atleta popular da escola para ajudá-la a melhorar o seu visual.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D2: NÓS SOMOS OS CAMPEÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=D2NSMSCMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/D2%20-%20N%C3%B3s%20Somos%20os%20Campe%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/D2%20-%20N%C3%B3s%20Somos%20os%20Campe%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>O jogador Gordon Bombay (Emilio Estevez) lesiona o joelho e é obrigado a sair da liga de hóquei. Ele assume a função de treinador durante um campeonato na Califórnia. Ele se estabelece e tudo parece ir bem. Mas Bombay acaba se distraindo quando a esquipe favorita ao título entra em cena.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D3: NÓS SOMOS OS CAMPEÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=D3NSMSCMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/D3%20-%20N%C3%B3s%20Somos%20os%20Campe%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/D3%20-%20N%C3%B3s%20Somos%20os%20Campe%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Os jogadores do "Ducks", um time de hoquéi, cuja fama e sucesso só cresce, tem que entrar em uma nova escola preparatória, a Eden Hall Academy. Mas eles não serão bem recebidos pelos esnobes veteranos do colégio. Além disso, o técnico Gordon Bombay (Emilio Estevez) tem uma revelação bombástica a fazer, algo que pode acabar com o grupo de vez.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DADDY COOL: EX EM DOMICÍLIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DADYCLEXEMDOMCLIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Daddy%20Cool%20-%20Ex%20em%20Domic%C3%ADlio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Daddy%20Cool%20-%20Ex%20em%20Domic%C3%ADlio.jpg</fanart>
<info>Para provar a sua esposa, com quem está à beira do divórcio, que pode ser um homem responsável, ele vai criar uma creche em seu apartamento.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAMA DE ESPADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DMADESPDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dama%20de%20Espadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dama%20de%20Espadas.jpg</fanart>
<info>Um homem fica intrigado com a história da mulher que perde tudo em um jogo de cartas e recupera tudo de volta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAMASCUS COVER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DMSCUSCVRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Damascus%20Cover.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Damascus%20Cover.jpg</fanart>
<info>Um espião se vê dividido entre o amor e sobrevivência durante uma missão secreta na Síria. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAMIEN: A PROFECIA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APRFCA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/A%20Profecia2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/A%20Profecia2.jpg</fanart>
<info>Um adolescente (Jonathan Scott-Taylor) toma consciência de que é o Anticristo e, após o choque inicial, passa a usar seus satânicos poderes para matar qualquer um que suspeite da sua herança demoníaca.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAPHNE E VELMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPNEVLMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Daphne%20e%20Velma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Daphne%20e%20Velma.jpg</fanart>
<info>Daphne (Sarah Jeffery) é brilhante e otimista e Velma (Sarah Gilman), espertinha e analítica. As duas estudantes do ensino médio se juntam numa investigação quando passam a suspeitar que seus colegas estão sendo transformados em zumbis controlados.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARC[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DARC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Darc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Darc.jpg</fanart>
<info>Para acabar com o tráfico humano, um agente da Interpol recorre à ajuda de um violento criminoso que conhece os meandros da Yakuza.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARKEN: O UNIVERSO PARALELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRKNOUNVRSPRLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Darken%20-%20O%20Universo%20Paralelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Darken%20-%20O%20Universo%20Paralelo.jpg</fanart>
<info>Uma enfermeira se encontra em um mundo sombrio e misterioso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARKER THAN NIGHT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRKTHNGHT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Darker%20Than%20Night.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Darker%20Than%20Night.jpg</fanart>
<info>Sloan Carter é uma jovem que acabou de ficar cega. Seu pai precisa viajar no fim de semana e três amigos a fazem companhia. Os dias que eram para ser quietos são interrompidos por uma ameaça sombria que fazem com que os jovens lutem por suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVE: PRESIDENTE POR UM DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DAVPRSDNTPUD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dave%20Presidente%20Por%20Um%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dave%20Presidente%20Por%20Um%20Dia.jpg</fanart>
<info>Dave Kovic (Kevin Kline) é um homem simples com um ótimo coração, que trabalha em uma agência de empregos e faz tudo pelos seus clientes. Mas sua vida sofre uma mudança brusca, pois Dave é um sósia praticamente perfeito de Bill Mitchell, o presidente dos Estados Unidos, e o serviço secreto pediu que Dave faça uma rápida aparição pública enquanto o presidente resolve "importantes assuntos" com Randi (Laura Linney), sua secretária. Durante esta "reunião" Mitchell sofre um forte ataque, que o deixa clinicamente morto. Alan Reed (Kevin Dunn), diretor de comunicações, avisa a imprensa que o presidente teve apenas um pequeno problema circulatório na cabeça e logo estará recuperado. Entretanto, Bob Alexander (Frank Langella), o chefe do Gabinete, maquiavelicamente decidiu transformar a função de Dave de temporária em permanente, pois se relatasse que o presidente está gravemente doente Nance (Ben Kingsley), o vice-presidente, assumiria o cargo. Ao manter este teatro Dave continuaria a se fazer passar por Bill e assim Alexander poderia manipular Dave, que só apoiaria medidas que interessassem a Alexander, que se tornaria na prática o presidente. Além disto, Alexander planeja incriminar o vice-presidente, forçando sua renúncia, e então Dave o nomeará vice-presidente, sendo que depois o "presidente" (Dave) terá um derrame muito mais forte e então Alexander se tornará presidente. Entretanto, existem duas variáveis que ele não considerou: a primeira é Ellen (Sigourney Weaver), a mulher do presidente, que odeia o marido mas o conhece bem e sente que aquele homem não pode ser o presidente, pois ele possui uma ternura que Bill nunca teve e a olha como se fosse uma mulher, algo que Bill não fazia há muito tempo. A outra variável foi o próprio Dave, que sempre ajudou as pessoas e agora se agisse certo poderia fazer muito mais. Além disto, os níveis de popularidade do presidente cresceram muito.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID VS GOLIAS: A BATALHA DA FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DVDVSGLSABTLHDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/David%20Vs%20Golias%20-%20A%20Batalha%20Da%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/David%20Vs%20Golias%20-%20A%20Batalha%20Da%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>A maior batalha de todos os tempos!Situada no meio de um embate entre dois dos maiores impérios da Antiguidade, uma batalha de proporções épicas acontece quando um simples pastor chamado Davi se mostra um grande guerreiro ao enfrentar o mais temido campeão inimigo, o gigante Golias. Esta é uma adaptação cheia de estilo da famosa história contada na Bíblia em 1° Samuel 17, quando Israel superou os filisteus com a coragem de um jovem pastor e sua fé em Deus!</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAYLIGHT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DALGHT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Daylight.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Daylight.jpg</fanart>
<info>Um carro em fuga bate em um caminhão cheio de material tóxico, provocando uma explosão que sela ambas as saídas de um túnel subterrâneo entre Manhattan e Nova Jersey. Esta situação leva Kit Latura (Sylvester Stallone), ex-chefe dos Serviços Médicos de Emergência da cidade, a tentar encontrar um caminho para salvar os sobreviventes antes que o ar acabe ou o Rio Hudson inunde tudo.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC SUPER HERO GIRLS: HEROÍNAS DO ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DCSPRHROGRLSHRNSDANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/DC%20SuperHero%20Girls%20-%20Hero%C3%ADnas%20do%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/DC%20SuperHero%20Girls%20-%20Hero%C3%ADnas%20do%20Ano.jpg</fanart>
<info>A escola Super Hero High abriga os adolescentes mais poderosos da galáxia. Juntas, Mulher-Maravilha, Supergirl, Batgirl, Harley Quinn, Abelha, Hera Venenosa e Katana desenvolvem seus poderes, vivem incríveis momentos e descobrem o verdadeiro significado de ser uma "super-heroína".</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC SUPER HERO GIRLS: JOGOS INTERGALÁCTICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DCSPRHROGRLSJGSINTGLTCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/DC%20SuperHero%20Girls%20Jogos%20Intergal%C3%A1cticos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/DC%20SuperHero%20Girls%20Jogos%20Intergal%C3%A1cticos.jpg</fanart>
<info>Na história, os Jogos Intergalácticos são uma maneira de promover a paz por todas as galáxias, mas a competição alcança um nível elevado quando as heroínas da Super Hero High precisam enfrentar a Korugar Academy e as Female Furies.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC SUPER HERO GIRLS: LENDAS DE ATLÂNTIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DCSPRHROGRLSLNDSDATLNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/DC%20Super%20Hero%20Girls%20-%20Lendas%20de%20Atl%C3%A2ntida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/DC%20Super%20Hero%20Girls%20-%20Lendas%20de%20Atl%C3%A2ntida.jpg</fanart>
<info>Mergulhe nesta aventura com as Super-heroínas da DC neste épico submarino. Irmãs do mar, Siren e Mera pegam os alunos do Super Hero High desprevenidos em um ataque surpresa para roubar uma relíquia extremamente poderosa - o Book of Legends. Com o livro em sua posse e fortalecendo mais poder do que nunca, Siren pretende levantar um exército das profundezas dos abismos oceânicos. Wonder Woman, Batgirl e Supergirl estão prontas para ajudar o Aquaman a defender Atlantis e parar a sinistra Siren! Apronte-se para uma aventura eletrizante estrelada pelas Super-heroínas da DC!</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE AMOR E TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DAMRETRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Amor%20e%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Amor%20e%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Durante a guerra em Jerusalém, um garoto cresce em um apartamento lotado de livros dos mais diferentes idiomas. Aos doze anos de idade sua mãe comete suicídio, mudando para sempre a vida da família. Após a tragédia, ele entra para um kibbutz, muda seu nome e começa a trabalhar como escritor, participando ativamente da vida política do país. Adaptação do livro de memórias escrito por Amos Oz.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CANÇÃO EM CANÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DECNCAOEMCNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Can%C3%A7%C3%A3o%20em%20Can%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Can%C3%A7%C3%A3o%20em%20Can%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Austin, no Texas, dois casais - os compositores Faye (Rooney Mara) e BV (Ryan Gosling), e o magnata da música (Michael Fassbender) com uma garçonete que ele ilude (Natalie Portman) - perseguem o sucesso através de uma paisagem de rock 'n' roll, sedução e traição.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CARONA PARA O AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DCRNPRAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Carona%20Para%20o%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Carona%20Para%20o%20Amor.jpg</fanart>
<info>Jocelyn é um empresário muito bem-sucedido, extremamente egocêntrico e egoísta, sempre disposto a inventar mentiras para tirar vantagem em qualquer situação promissora. Um dia, ele resolve seduzir uma bela mulher fingindo sofrer de uma deficiência. No entanto, fica mais difícil sustentar a farsa quando ele é apresentado a nova cunhada, que é realmente deficiente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE ENCONTRO COM A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DENCTROCMAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Encontro%20com%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Encontro%20com%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Quando está prestes a terminar a faculdade, Saliya (Kostja Ullmann) começa a sofrer os efeitos de uma grave doença genética e perde 95% da visão. O rapaz sempre teve o sonho de trabalhar em um grande hotel de luxo, mas todas as candidaturas de emprego são recusadas em função de sua deficiência. Ele decide então esconder o fato de ser praticamente cego, e se candidata a um dos maiores hotéis de Munique. Contando com a ajuda do amigo Max (Jacob Matschenz), ele enfrenta as dificuldades diárias, enquanto conhece a bela Laura (Anna Maria Mühe) e se apaixona. Mas até quando conseguirá manter o segredo?</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE FORA PARA DENTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEFRPRDNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Fora%20para%20Dentro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Fora%20para%20Dentro.jpg</fanart>
<info>Carol (Edie Falco), professora de ensino médio e Chris (Jay Duplass), seu ex-aluno, exploram um relacionamento após sua liberação de uma pena de prisão de 20 anos. Enquanto Chris navega em sua reentrada no mundo, Carol trabalha para reconstruir sua família e se reconecta com sua filha adolescente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE ONDE EU TE VEJO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEONDEUTVJO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Onde%20Eu%20Te%20Vejo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Onde%20Eu%20Te%20Vejo.jpg</fanart>
<info>Ana Lúcia (Denise Fraga) e Fábio (Domingos Montagner) decidem se separar após vinte anos de casamento e ele se muda para um apartamento do outro lado da rua. Além da separação, eles passam por uma crise no trabalho e precisam enfrentar a iminente mudança de cidade da filha. Com todas essas mudanças, eles precisam aprender a viver essa nova realidade e reinventar o amor.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE PERNAS PRO AR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DPRNSPRAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Pernas%20pro%20Ar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Pernas%20pro%20Ar.jpg</fanart>
<info>Alice (Ingrid Guimarães) já passou dos 30, é casada com João (Bruno Garcia), tem um filho e é uma executiva bem sucedida. Na verdade, ela é uma típica workaholic, que tenta se equilibrar entre a rotina de trabalho e a família, mas perde o emprego e o marido no mesmo dia. É quando ela passa a contar com a ajuda da vizinha Marcela (Maria Paula), que mostra que é possível ser uma profissional de sucesso sem deixar os prazeres da vida de lado. Para isso, Alice vira sócia da nova amiga em um sex shop falido e descobre os prazeres dos sex toys.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE PERNAS PRO AR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DPRNSPRAR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Pernas%20pro%20Ar%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Pernas%20pro%20Ar%202.jpg</fanart>
<info>Alice (Ingrid Guimarães) agora é uma empresária bem-sucedida, que continua trabalhando muito mas sem deixar de lado o prazer sexual. Ela está bastante atarefada devido à abertura da primeira filial de sua sex shop em Nova York, ao lado da sócia Marcela (Maria Paula). Seu grande objetivo é levar para a América um produto erótico inédito, o que faz com que ela fique bastante estressada. Até que, durante a festa de comemoração pela 100ª loja SexDelícia no Brasil, Alice tem um surto devido ao excesso de trabalho. Ela é internada em um spa comandado pela rígida Regina (Alice Borges), onde conhece várias pessoas que buscam controlar suas obsessões e ansiedades.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE PERNAS PRO AR 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DPRNSPRAR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Pernas%20pro%20Ar%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Pernas%20pro%20Ar%203.jpg</fanart>
<info>O sucesso da franquia Sex Delícia faz com que Alice (Ingrid Guimarães) rode o mundo, visitando os mais diversos países em uma correria interminável. Sem tempo para se dedicar à família, quem assume a casa é seu marido João (Bruno Garcia), que cuida dos filhos Paulinho (Eduardo Mello) e Clarinha (Duda Batista), de apenas seis anos. Cansada de tanta agitação, Alice decide se aposentar e entregar o comando dos negócios à sua mãe, Marion (Denise Weinberg). Porém, o surgimento de Leona (Samya Pascotto), uma jovem competidora, faz com que mude seus planos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE 30[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DERPNTE30.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Repente%2030.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Repente%2030.jpg</fanart>
<info>Jenna Rink (Christa B. Allen) é uma garota que está descontente com sua própria idade, já que seus colegas mais populares da escola não lhe dão atenção, seus pais ficam sempre no seu pé e o garoto por quem está apaixonada nem sabe que ela existe. A única amizade que Jenna possui é Matt Flamhaff (Sean Marquette), seu vizinho. Para tentar reverter a situação Jenna decide por ter uma grande festa para o seu 13º aniversário, convidando todos os adolescentes que conhece. Porém o que deveria ser sua consagração se transforma num grande desastre, após Jenna ser trancada em um armário devido a uma brincadeira e ser completamente esquecida pelos demais presentes na festa. Triste, Jenna faz um pedido: virar adulta de repente, para ter a vida com que sempre sonhou. O pedido milagrosamente se torna realidade e, no dia seguinte, Jenna (Jennifer Garner) desperta em 2004 e com 30 anos de idade. De início Jenna fica assustada com as novidades de sua vida, mas aos poucos fica cada vez mais encantada por ter se tornado tudo aquilo que sempre sonhou ser. Porém, quando tenta reencontrar Matt (Mark Ruffalo), Jenna descobre que perdeu contato com ele há vários anos e que agora ele está prestes a se casar.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE UMA FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRPNTUMAFMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Repente%20Uma%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Repente%20Uma%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>O jovem casal Pete (Mark Wahlberg) e Ellie (Rose Byrne) decide adotar uma criança, e busca uma feira destinada a proporcionar encontros entre adultos e jovens sem lar. O casal se apaixona pela pré-adolescente Lizzie (Isabela Moner), uma garota de temperamento forte, e decide adotá-la. Mas Lizzie tem dois irmãos menores, que se mudam com ela. Logo, Pete e Ellie se veem com três crianças barulhentas e indisciplinadas, que mudam as suas vidas por completo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA À ILHA DA IMAGINAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DVLTAILHDIMG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20%C3%A0%20Ilha%20da%20Imagina%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20%C3%A0%20Ilha%20da%20Imagina%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Nim é uma jovem que cuida e protege sua ilha de ambiciosos caçadores que ameaçam a existência de seu lar e de seus animais. Para conseguir salvar sua ilha das mãos de vilões, ela contará com a ajuda de Edmund, um grande amigo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA À LAGOA AZUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DVLTALGOAZL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20A%20Lagoa%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20A%20Lagoa%20Azul.jpg</fanart>
<info>Em virtude da cólera, Sarah (Lisa Pelikan), uma viúva, é deixada em um barco com um marinheiro e dois bebês: Lilli, sua filha, e Richard, filho de Emmeline, que tinha sido resgatado há poucos dias de um barco à deriva, onde seus pais foram encontrados mortos. Depois de vários dias o marinheiro pensa em matar os bebês para economizar água, mas Sarah não aceita tal atitude e mata o marujo. Depois de muitos dias ela chega com os bebês em uma bela ilha. Ela educa as crianças e quando elas têm quase 8 anos, ela morre. Quando Lilli e Richard se tornam jovens, se apaixonam e se "casam". Quando um navio chega na ilha alguns problemas acontecem, mas o principal é que um dos marujos tenta estuprar Lilli. O casal então questiona se quer ou não voltar para a civilização.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO FUNDO DO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEVOLTAOFNDOMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20ao%20Fundo%20do%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/De%20Volta%20ao%20Fundo%20do%20Mar.jpg</fanart>
<info>De Volta ao Fundo do Mar conta a história comovente da viagem para casa de um peixinho. Quando pequeno peixe Kevin é apanhado em uma rede e levado para um pequeno tanque de um restaurante de Nova York, ele tem que encontrar uma maneira de escapar e fazer o seu caminho de volta para casa para sua família ao mar que ele tanto ama. Junto com seus novos amigos e com a ajuda de um humano, filho do proprietário do restaurante, Kevin embarca na viagem de sua vida. Um filme com momentos hilários, como muita ação e emoção, que agrada toda a família.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DVLTAOJG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20ao%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20ao%20Jogo.jpg</fanart>
<info>John Wick (Keanu Reeves) já foi um dos assassinos mais temidos da cidade de Nova York, trabalhando em parceria com a máfia russa. Um dia, ele decide se aposentar, e neste período tem que lidar com a triste morte de sua esposa. Vítima de uma doença grave, ela já previa a sua própria morte, e deu de presente ao marido um cachorro para cuidar em seu período de luto. No entanto, poucos dias após o funeral, o cachorro é morto por ladrões que roubam o seu carro. John Wick parte em busca de vingança contra estes homens que ele já conhecia muito bem, e que roubaram o último símbolo da mulher que ele amava.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO PLANETA DOS MACACOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PLNTDSMCMCS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20volta%20ao%20Planeta%20dos%20Macacos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20volta%20ao%20Planeta%20dos%20Macacos.jpg</fanart>
<info></info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEVLTPRCSADUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20para%20Casa%202017.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20para%20Casa%202017.jpg</fanart>
<info>Recém-separada do marido, Alice Kinney (Reese Witherspoon) decide recomeçar a sua via se mudando para sua cidade natal, Los Angeles, com as duas filhas. Durante uma comemoração do seu aniversário de 40 anos, ela conhece três cineastas que precisam de um lugar para morar e acaba deixando os rapazes permanecerem em seu quarto de hóspede temporariamente, mas o acordo gera situações inesperadas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA CASA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEVLTPRCSALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20para%20Casa%202017.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20para%20Casa%202017.jpg</fanart>
<info>Recém-separada do marido, Alice Kinney (Reese Witherspoon) decide recomeçar a sua via se mudando para sua cidade natal, Los Angeles, com as duas filhas. Durante uma comemoração do seu aniversário de 40 anos, ela conhece três cineastas que precisam de um lugar para morar e acaba deixando os rapazes permanecerem em seu quarto de hóspede temporariamente, mas o acordo gera situações inesperadas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA O FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DVLTPROFUT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro1.jpg</fanart>
<info>Um jovem (Michael J. Fox) aciona acidentalmente uma máquina do tempo construída por um cientista (Christopher Lloyd) em um Delorean, retornando aos anos 50. Lá conhece sua mãe (Lea Thompson), antes ainda do casamento com seu pai, que fica apaixonada por ele. Tal paixão põe em risco sua própria existência, pois alteraria todo o futuro, forçando-o a servir de cupido entre seus pais.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA O FUTURO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DVLTPROFUT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro2.jpg</fanart>
<info>O cientista Doc Brown (Christopher Lloyd) leva Marty (Michael J. Fox) e sua namorada (Elisabeth Shue) para o ano 2015, com a finalidade de resolver uma questão familiar no futuro deles. Mas Biff (Thomas F. Wilson), velho inimigo da família, obriga-os a correrem contra o tempo (literalmente falando) para não alterarem os acontecimentos</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA O FUTURO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DVLTPROFUT3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/De%20Volta%20Para%20o%20Futuro3.jpg</fanart>
<info>Após de receber uma carta de Doc (Christopher Lloyd) datada de 1885, Marty McFly (Michael J. Fox) decide viajar para o Velho Oeste, no dia 2 de setembro do mesmo ano. Lá ele descobre que o doutor está fugindo de uma gangue de bandidos e se apaixonou por uma professora da época. Agora, Marty tem apenas cinco dias para salvar a si e aos seus amigos e voltar para o futuro.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD LIST: SUA HORA CHEGOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DEDLSTSUHRCHGOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dead%20List%20-%20Sua%20Hora%20Chegou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dead%20List%20-%20Sua%20Hora%20Chegou.jpg</fanart>
<info>Cal está competindo com outros cinco atores para conseguir o papel principal em um grande filme de Hollywood. Em circunstâncias misteriosas, ele encontra um livro que pode mudar sua vida e realiza um aterrorizante ritual. Cal não sabia, contudo, que o preço a se pagar seria alto demais. Um a um, os outros atores vão sendo perseguidos por uma força maligna que, das formas mais violentas e sanguinárias, os persegue e os elimina não apenas das audições para o filme, mas também da vida. A morte os escolheu, e nada poderá salvá-los.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD SNOW 2: RED VS. DEAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEDSNW2RDVSDED.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dead%20Snow%202%20-%20Red%20vs.%20Dead.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dead%20Snow%202%20-%20Red%20vs.%20Dead.jpg</fanart>
<info>Martin não está tendo as melhores férias de sua vida. Ele acidentalmente assassinou sua namorada com um machado, cortou seu próprio braço com uma serra elétrica e seus amigos foram devorados por um batalhão de zumbis nazistas. Nesta manhã, ele acordou no hospital com um braço nazista super poderoso que tenta matar todos à sua volta, inclusive ele. Possuído pela ira, Martin decide dar o troco ao coronel Herzog montando seu próprio exército de mortos-vivos assassinos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEADP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deadpool.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deadpool.jpg</fanart>
<info>Ex-militar e mercenário, Wade Wilson (Ryan Reynolds) é diagnosticado com câncer em estado terminal, porém encontra uma possibilidade de cura em uma sinistra experiência científica. Recuperado, com poderes e um incomum senso de humor, ele torna-se Deadpool e busca vingança contra o homem que destruiu sua vida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEADPLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deadpool.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deadpool.jpg</fanart>
<info>Ex-militar e mercenário, Wade Wilson (Ryan Reynolds) é diagnosticado com câncer em estado terminal, porém encontra uma possibilidade de cura em uma sinistra experiência científica. Recuperado, com poderes e um incomum senso de humor, ele torna-se Deadpool e busca vingança contra o homem que destruiu sua vida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEADP2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deadpool%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deadpool%202.jpg</fanart>
<info>O mercenário mutante Wade Wilson (Deadpool), reúne uma equipe de companheiros mutantes para proteger um jovem de habilidades sobrenaturais do mutante brutal, viajante no tempo, Cable.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADPOOL 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEADP2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deadpool%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deadpool%202.jpg</fanart>
<info>Quando o super soldado Cable (Josh Brolin) chega em uma missão para assassinar o jovem mutante Russel (Julian Dennison), o mercenário Deadpool (Ryan Reynolds) precisa aprender o que é ser herói de verdade para salvá-lo. Para isso, ele recruta seu velho amigo Colossus e forma o novo grupo X-Force, sempre com o apoio do fiel escudeiro Dopinder (Karan Soni).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADWOOD: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEDWDOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deadwood%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deadwood%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Os residentes de Deadwood se reúnem para comemorar a oficialização da Dakota do Sul como um estado americano. Porém, 12 anos mais velhos, o tempo gerou graves consequências nesses cidadãos, especialmente em Al Swearengen (Ian McShane), que arruma confusão aonde passa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAN: A VIDA E OUTRAS PIADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DENAVDEORTPADS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dean%20-%20A%20Vida%20e%20Outras%20Piadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dean%20-%20A%20Vida%20e%20Outras%20Piadas.jpg</fanart>
<info>Dean (Demetri Martin) é um desenhista freelancer em crise que, depois da súbita morte de sua mãe, viaja para a costa oeste para tentar impedir que seu pai (Kevin Kline) venda a casa da família. Mas seu foco é totalmente desviado ao se apaixonar por uma bela mulher de Los Angeles (Gillian Jacobs).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DTHNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Death%20Note.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Death%20Note.jpg</fanart>
<info>Seattle, Estados Unidos. Light Turner (Nat Wolff) é um estudante brilhante que, um dia, encontra um caderno que repentinamente cai do céu. Trata-se do Death Note, que permite ao seu portador matar qualquer pessoa que conheça a partir da mera anotação do nome do alvo numa de suas páginas. Sob a influência de Ruyk (Willem Dafoe), o dono do caderno, Light passa a usá-lo para eliminar criminosos e pessoas que escaparam da justiça. A súbita onda de assassinatos faz com que ele seja endeusado por muitos, que o apelidaram de Kira, mas também atrai a atenção de um enigmático e também brilhante detetive, chamado L (Lakeith Stanfield).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEATH NOTE: ILUMINANDO UM NOVO MUNDO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DTHNTIUNM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Death%20Note%20-%20Iluminando%20um%20Novo%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Death%20Note%20-%20Iluminando%20um%20Novo%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Depois 10 anos da luta entre Kira e L, o Deus da Morte decidiu enviar mais Death Notes para a Terra. Enquanto os livros passam a causar mortes por todo o mundo, Tsukuru integra uma força-tarefa especial para investigar a situação. Mas o problema pode ser maior do que eles imaginavam: após um vírus de computador chamado Kira se espalhar, uma mensagem diz que aquele que tiver os 6 livros no planeta dominará o mundo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBAIXO DO MESMO TETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DBXDMSMTTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Debaixo%20do%20Mesmo%20Teto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Debaixo%20do%20Mesmo%20Teto.jpg</fanart>
<info>Delphine (Louise Bourgoin) e Yvan (Gilles Lellouche) acabaram de se divorciar mas seu ex-marido não consegue encontrar um apartamento para morar. À medida que sua situação financeira não permite que ele se mude, Yvan lembra que é dono de 20% da casa de sua ex-esposa. Então, ele volta a viver com Delphine por causa dos seus 20%, e assim, ambos vão descobrir as alegrias de morarem juntos novamente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBI & LÓIDE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Debaixo%20do%20Mesmo%20Teto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Debaixo%20do%20Mesmo%20Teto.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEBI & LÓIDE: DOIS IDIOTAS EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Debaixo%20do%20Mesmo%20Teto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Debaixo%20do%20Mesmo%20Teto.jpg</fanart>
<info></info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIDRA E LANEY ASSALTAM UM TREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DEIDRLNEYASLTMUTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deidra%20e%20Laney%20Assaltam%20um%20Trem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deidra%20e%20Laney%20Assaltam%20um%20Trem.jpg</fanart>
<info>Depois que sua mãe acaba na prisão, duas irmãs se voltam a roubar trens para sustentar sua família.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIDRA E LANEY ASSALTAM UM TREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DEDRELNYASTMUTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deidra%20e%20Laney%20Assaltam%20um%20Trem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deidra%20e%20Laney%20Assaltam%20um%20Trem.jpg</fanart>
<info>Após um colapso emocional numa loja de eletrônicos, uma mulher solteira é presa e suas duas filhas mudam a sua vida. As duas irmãs adolescentes começam a roubar trens para se conseguir pagar suas contas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXA ROLAR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DEXRLRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deixa%20Rolar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deixa%20Rolar.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXADOS PARA TRÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DXDSPRTRS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deixados%20para%20Tr%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deixados%20para%20Tr%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Após o arrebatamento, quando um grande número de pessoas desaparece misteriosamente e a Terra mergulha num intenso caos, o piloto de avião Rayford Steele (Brad Johnson) e o jornalista Buck Williams (Kirk Cameron) procuram respostas e a salvação.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXADOS PARA TRÁS II: COMANDO TRIBULAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DXDSPRTRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deixados%20Para%20Tr%C3%A1s%20II%20-%20Comando%20Tribula%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deixados%20Para%20Tr%C3%A1s%20II%20-%20Comando%20Tribula%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Após o desaparecimento de milhões de pessoas, o mundo recorre ao presidente das Nações Unidas, Nicolae Carpathia (Gordon Currie). O grupo "Comando Tribulação", no entanto, conhece a verdadeira sinistra identidade do governante e passa a fazer todo o possível para alertar e converter aqueles que foram deixados para trás.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXADOS PARA TRÁS III: MUNDO EM GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DXDSPRTRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deixados%20Para%20Tr%C3%A1s%20III%20-%20Mundo%20em%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deixados%20Para%20Tr%C3%A1s%20III%20-%20Mundo%20em%20Guerra.jpg</fanart>
<info>No mundo profetizado no Livro da Revelação, o líder mundial Nicolae Carpathia (Gordon Currie) enfim consegue realizar o inimaginável: unir o mundo em paz e dar fim ao derramamento de sangue. Gerald Fitzhugh (Louis Gossett Jr.), presidente dos Estados Unidos, sempre teve este sonho e dedica seu mandato a impedir que ele seja arruinado. Porém, quando sofre uma tentativa frustrada de assassinato, Gerald passa a conhecer uma conspiração que pretende fazer com que a 3ª Guerra Mundial aconteça o quanto antes. A esperança passa a ser o repórter Buck Williams (Kirk Cameron) e seu "Comando Tribulação", que precisam encontrar um meio de salvar a vida de milhões de pessoas.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEIXADOS PARA TRÁS: A NOVA GERAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DXDSPRTRSANVGRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deixados%20para%20Tr%C3%A1s%20-%20A%20Nova%20Gera%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deixados%20para%20Tr%C3%A1s%20-%20A%20Nova%20Gera%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Quando milhares de pessoas de repente desaparecem do mundo, o caos começa. Gabby (Amber Frank), junto com sua irmã mais nova Claire (Keely Wilson), Josh (Mason Dye) e Flynn (Dylan Sprayberry) tentam descobrir o que aconteceu. E, ao mesmo tempo, precisam sobreviver no mundo em que vivem.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DÉJÀ VU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DJAVU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/D%C3%A9j%C3%A0%20Vu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/D%C3%A9j%C3%A0%20Vu.jpg</fanart>
<info>Doug Carlin (Denzel Washington) trabalha para a Agência do Tabaco, Álcool e Armas de Fogo. Chamado para recuperar provas após a explosão de uma bomba em uma balsa localizada em Nova Orleans, Carlin descobre que aquilo que a maioria das pessoas acredita estar apenas em sua mente é bem mais poderoso do que se imagina. Ele descobre então um meio de viajar no tempo, o que possibilita que evite que a explosão ocorra.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DELÍRIOS DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DLRSDPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Del%C3%ADrios%20do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Del%C3%ADrios%20do%20Passado.jpg</fanart>
<info>Tom (Topher Grace) é um homem que foi recentemente liberado de uma instituição mental. Ele agora está vivendo em prisão domiciliar, sob observação de uma policial (Patricia Clarkson). de medicação, Tom aproveita sua liberdade na casa que herdou de seus pais, mas começa a duvidar de sua sanidade quando começa a testemunhar estranhos acontecimentos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DMCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dem%C3%AAncia%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dem%C3%AAncia%202015.jpg</fanart>
<info>George, um ex-soldado do Vietnã é assombrado pelas memórias da guerra enquanto tenta se reconectar com seu filho e sua neta. Quando ele é diagnosticado com demência, George é deixado sob os cuidados da enfermeira Michelle, que a princípio parece inofensiva, mas guarda vários segredos obscuros consigo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÊNCIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMENCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dem%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dem%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Quatro garotas norte-americanas que viajam de carro para chegar a um casamento no interior da Inglaterra matam acidentalmente um rapaz que as perseguia. Elas dão um jeito de encobrir o crime e seguem viagem. Quando o carro delas fica sem combustível e para perto da casa de uma senhora simpática, o que parecia ser a salvação acaba se revelando um verdadeiro pesadelo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMOCRACIA EM VERTIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMCRCEMVRTGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Democracia%20em%20Vertigem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Democracia%20em%20Vertigem.jpg</fanart>
<info>Documentário sobre o processo de impeachment da ex-presidente do Brasil, Dilma Rousseff, que foi considerado como um dos reflexos da polarização política e da ascensão da extrema-direita para o poder. O filme conta com imagens internas e exclusivas dos bastidores do Sindicato dos Metalúrgicos do ABC e do Palácio da Alvorada, enquanto ocorria a votação para a queda de Dilma.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMOLIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEMLCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Demoli%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Demoli%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um homem bem-sucedido (Jake Gyllenhaal), que trabalha em um grande banco de investimentos, entra em processo de colapso emocional depois de perder a sua esposa em um trágico acidente de carro, do qual sobreviveu. Um dia, ele recebe uma ligação da atendente (Naomi Watts) da empresa para qual continuamente envia cartas de reclamação e o contato altera completamente os rumos de sua vida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMOLIDOR: O HOMEM SEM MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMLDROHSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Demolidor%20-%20O%20Homem%20Sem%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Demolidor%20-%20O%20Homem%20Sem%20Medo.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÔNIO DE NEON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEMODNEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dem%C3%B4nio%20de%20Neon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dem%C3%B4nio%20de%20Neon.jpg</fanart>
<info>Jesse (Elle Fannng) é uma jovem de 18 anos que acaba de chegar a Los Angeles. Dona de uma beleza natural impressionante, ela tenta a sorte como modelo profissional. Após tirar algumas fotos mórbidas para um jovem fotógrafo, é contratada por uma conceituada agência de modelos. Bastante ingênua, ela passa a lidar com o ego sempre inflado das demais modelos e também com a maquiadora Ruby (Jena Malone), que possui intenções ocultas com a jovem.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEMÔNIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DEMONS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dem%C3%B4nios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dem%C3%B4nios.jpg</fanart>
<info>Após ser libertado, um condenado se vinga de amigos que deixaram-no levar a culpa pos seus crimes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENNIS, O PIMENTINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DNSOPMNTNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dennis,%20o%20Pimentinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dennis,%20o%20Pimentinha.jpg</fanart>
<info>Dênis (Mason Gamble) é um garoto que inferniza a vizinhança e George Wilson (Walter Matthau), um vizinho aposentado, parece ser o alvo preferido do menino. Alice Mitchell (Lea Thompson), a mãe de Dênis, começou em um novo emprego e logo se vê obrigada a viajar com Henry (Robert Stanton), seu marido. Como a fama de Dênis é notória, nenhuma babá quer ficar tomando conta do garoto, mas Martha Wilson (Joan Plowright), a esposa de George, se prontifica em cuidar do pimentinha. Isto deixa seu marido desesperado, mas o pior ainda está por vir quando Dênis "colabora" na reunião que os Wilson fazem para comemorar um prêmio de jardinagem, ganho por George.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DENNIS, O PIMENTINHA ATACA NOVAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DNSOPMENTATCNOVMTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dennis,%20o%20Pimentinha%20Ataca%20Novamente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dennis,%20o%20Pimentinha%20Ataca%20Novamente.jpg</fanart>
<info>O atrapalhado avô de Dennis (Justin Cooper) chega para passar uns tempos na casa do netinho de 7 anos, e juntos eles vão atormentar ainda mais o vizinho Sr. Wilson (Don Rickles), e deixar o bairro de pernas pro ar. Cansado das traquinagens do garoto, Sr. Wilson decide vender sua casa, e ir para bem longe de Dennis. Só que quando ele é capturado por uns pilantras, o pimentinha vai mostrar toda sua lealdade ao Sr. Wilson.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DA TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DPSDATERRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Depois%20da%20Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Depois%20da%20Terra.jpg</fanart>
<info>Há 1000 anos, um cataclismo tornou a Terra um lugar hostil e forçou os humanos a se abrigarem no planeta Nova Prime, morando em naves espaciais. Depois de uma missão, o general Cypher Raige (Will Smith) retorna à sua família e ao filho de treze anos de idade (Jaden Smith). Mas pouco tempo após seu retorno, uma chuva de asteroides faz com que a nave onde moram caia na Terra. Com o pai correndo risco de morte, o jovem adolescente deverá aprender sozinho a domar este planeta, encontrando água, comida e cuidando de seu pai.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DAQUELA MONTANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPSDQLAMNTHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Depois%20Daquela%20Montanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Depois%20Daquela%20Montanha.jpg</fanart>
<info>Alex (Kate Winslet), uma jornalista que está indo preparar seu casamento, e Ben (Idris Elba), um doutor voltando de uma conferência médica, iriam pegar o mesmo avião, mas o voo é cancelado e os dois estranhos decidem fretar um jatinho. Durante a viagem o piloto sofre um ataque cardíaco e o avião cai em uma região montanhosa coberta por neve. Um romance começa a ganhar força enquanto eles tentam sobreviver, feridos e perdidos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DAQUELA MONTANHA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEPSDQLMONTHLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Depois%20Daquela%20Montanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Depois%20Daquela%20Montanha.jpg</fanart>
<info>Alex (Kate Winslet), uma jornalista que está indo preparar seu casamento, e Ben (Idris Elba), um doutor voltando de uma conferência médica, iriam pegar o mesmo avião, mas o voo é cancelado e os dois estranhos decidem fretar um jatinho. Durante a viagem o piloto sofre um ataque cardíaco e o avião cai em uma região montanhosa coberta por neve. Um romance começa a ganhar força enquanto eles tentam sobreviver, feridos e perdidos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DE TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DPSDTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Depois%20de%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Depois%20de%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Ney (Romulo Estrela) e Marcos (César Cardadeiro) são melhores amigos que compartilham trabalho, sonhos e desejos, inclusive uma paixão pela linda Bebel (Maria Casadevall). Após um acidente, os dois se separam e tomam rumos diferentes na vida. Porém, com a notícia da internação de Bebel, Ney (Marcelo Serrado) e Marcos (Otávio Müller), agora mais velhos, se reencontram e os laços entre eles podem ser resgatados após anos de separação.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEPOIS DO APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEPOSDAPCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Depois%20do%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Depois%20do%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>Lutando contra a fome, a sede, uma perna quebrada e uma série de criaturas saídas dos piores pesadelos, Juliette (Brittany Ashworth) é uma solitária sobrevivente de uma era apocalíptica. Em busca de alimento e água, ele se acidenta e perde todos os sentidos. Ela acorda quando já é noite, hora em que as criaturas saem para caçar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DERREN BROWN: SACRIFICE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRNBRWNSCRFC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Derren%20Brown%20-%20Sacrifice.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Derren%20Brown%20-%20Sacrifice.jpg</fanart>
<info>O ilusionista Derren Brown inventa um experimento psicológico em que ele tenta manipular uma pessoa comum em levar uma bala por um estranho</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIANDO A ARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSFANDOART.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desafiando%20a%20Arte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desafiando%20a%20Arte.jpg</fanart>
<info>O casal de atores Caleb e Camille Fang sempre priorizaram o trabalho ao invés da família, deixando seus dois filhos em segundo plano a vida toda. Já crescidos, Annie (Nicole Kidman) e Buster Fang (Jason Bateman) voltam à casa dos pais a fim de retomar o contato com eles e, talvez, consertar suas relações. Mas ao invés disso acabam envolvendo-se no último espetáculo montado pelo casal.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIANDO O ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DSFANDOASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desafiando%20o%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desafiando%20o%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Bronson interpreta Majestyk, um ex-presidiário e veterano da Guerra do Vietnã, cujo esforço para tocar uma fazenda é perturbado por alguns cidadãos de mente estreita e por policiais corruptos. Mas quando um capanga da Máfia (Al Lettieri) destrói a colheita de Majestyk, o pavio do fazendeiro finalmente se incendeia. Com o rifle na mão e a namorada a tiracolo (Linda Cristal), ele parte em busca do bando de assassinos. Em caçadas em alta velocidade pelas estradas vicinais e explosivos confrontos, os bandidos e o rebelde se enfrentam em uma luta de igual para igual: inimigos até à morte.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAFIO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSFIOMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desafio%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desafio%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Christopher Dubois (Jean-Claude Van Damme) é um artista de rua que vive humildimente em Nova York. Para ganhar um pouco mais de dinheiro e ajudar um grupo de crianças, ele aceita fazer um serviço para a máfia e acaba tendo que fugir da cidade. Ele embarca clandestinamente em um navio e sobrevive a um ataque de piratas. Dubois é vendido para um mestre de luta e entra em um competição secreta, onde vai enfrentar os melhores lutadores do mundo.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAPARECIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desaparecida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desaparecida.jpg</fanart>
<info>Um professora de uma prestigiosa escola de inglês em Buenos Aires viaja com cinco alunas para El Paraje, para estudar como a cidade do sul da Argentina ressurgiu após a erupção do vulcão Tunik. Mas na viagem, Cornelia Villalba, filha de um renomado médico, desaparece misteriosamente. Dez anos depois, o caso será reaberto e, como consequência, desaparecerá outra das quatro ex-alunas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESAPARECIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DESPRCDAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desaparecidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desaparecidas.jpg</fanart>
<info>Em pleno século XIX Samuel Jones (Tommy Lee Jones) decide voltar para casa, após muitos anos ausente, numa tentativa de fazer as pazes com sua filha Maggie (Cate Blanchett). Maggie não vê o pai desde quando era criança, mas precisa de sua ajuda quando sua filha mais velha é sequestrada por Chidin (Eric Schweig), um psicopata que possui poderes místicos. Chidin já sequestrou outras crianças, sendo o responsável por uma grande quantidade de mortos no Novo México. Juntos, Samuel e Maggie precisam encontrá-la antes que Chidin atravesse a fronteira com o México.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESARMADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESMRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desarmados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desarmados.jpg</fanart>
<info>Ano após ano, governo após governo, o cidadão viu lhe ser arrancado o mais natural de todos os direitos: o da autodefesa. As consecutivas campanhas de desarmamento e o recrudescimento das leis atingiram a liberdade do pai de família, do trabalhador, do pequeno sitiante e do grande fazendeiro, do bancário e do banqueiro, do atirador de fim de semana e dos expoentes do Tiro Esportivo. Milhares de armas foram destruídas, recolhidas, confiscadas e entregues voluntariamente por aqueles que acreditaram na proposta de governamental pacificação. No final das contas, o mais importante precisa ser respondido: quem foi desarmado? Quem mata ou quem morre? Em um país com mais de 60 mil assassinatos por ano, isso precisa de uma resposta honesta e independente. E com essa independência o documentário "Desarmados" foi concebido para mostrar aquilo que nunca foi mostrado, para expor o que foi varrido para baixo do tapete. "Desarmados" será produzido pela Lumix Art Films (devidamente registrada na Agência Nacional do Cinema) e por profissionais competentes e com a experiência necessária adquirida na realização diversos trabalhos já realizados. A exibição do documentário "Desarmados" será feita em canais abertos, festivais e disponibilizado via Internet.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESBRAVANDO O OESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSBRVNDOSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desbravando%20o%20Oeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desbravando%20o%20Oeste.jpg</fanart>
<info>Em 1843, o senador viúvo William Tadlock (Kirk Douglas) comanda uma caravana de pioneiros rumo a Oregon, no oeste. Ele é guiado por Dick Summers (Robert Mitchum) e é acompanhado pelo seu pequeno filho, a quem jura proteção ao longo do caminho. O senador, que já estava com problemas após ter sua presença contestada diversas vezes, se complica ainda mais quando um dos membros acidentalmente mata um indígena e as coisas ficam ainda mais perigosas.</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSCDNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Descendente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Descendente.jpg</fanart>
<info>Os principais vilões dos contos de fadas vivem isolados em uma ilha distante. Entretanto, quando o filho da Bela e da Fera está prestes a assumir o reino de Auradon, ele resolve permitir que os filhos de quatro vilões convivam e estudem na principal escola do local. É lá que Mal (Dove Cameron), filha de Malévola (Kristen Chenoweth); Evie (Sofia Carson), filha da Rainha Má (Kathy Najimy); Jay (Booboo Stewart), filho de Jafar (Maz Jobrani); e Carlos (Cameron Boyce), filho de Cruela De Vil (Wendy Raquel Robinson), precisarão decidir se seguirão o caminho dos pais ou se tomarão outro rumo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENDENTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSCDNTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Descendente%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Descendente%202.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENDENTES 2.5 - AQUI NO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSCDNTS2.5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Descendentes%202,5%20-%20Aqui%20no%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Descendentes%202,5%20-%20Aqui%20no%20Mar.jpg</fanart>
<info>Após os eventos de de Descendentes 2, Mal caminha sobre a floresta e acaba encotrando Dizzy, que na verdade e a uma desfarçada, nisso Mal e Uma seenfrenta em uma poderosa briga sob o mar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCENDENTES 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DSCDNT3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Descendentes%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Descendentes%203.jpg</fanart>
<info>Mal (Dove Cameron) vive em paz em Auradon, onde deve se tornar a nova rainha ao lado de Ben (Mitchell Hope). No entanto, ao trazerem mais crianças da Ilha dos Perdidos, vilões indesejados conseguem atravessar a fronteira, e ameaçam a paz no reino. É preciso tomar uma decisão sobre esta travessia: seria melhor erguer um muro definitivo entre os povos? Mal ainda precisa enfrentar a ira de Audrey (Sarah Jeffery), revoltada por não ter sido escolhida por Ben. Aos poucos, a nova rainha percebe que precisará contar não apenas com a ajuda dos amigos Carlos de Vil (Cameron Boyce), Evie (Sofia Carson) e Jay (Booboo Stewart), mas também com a suporte daqueles que considerava seus adversários: Uma (China Anne McClain), Gil (Dylan Playfair) e Harry Hook (Thomas Doherty).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCOBRINDO UMA TRAIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSCBRNDUMTRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Descobrindo%20Uma%20Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Descobrindo%20Uma%20Trai%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma esposa contrata uma caçadora de infiéis para pegar o marido em flagrante e garantir a custódia de sua filha. Mas quando ele e a amante aparecem mortos e a caçadora desaparece, a esposa ressentida torna-se a principal suspeita.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCOBRIR MORRISSEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSCBRMRSEY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Descobrir%20Morrissey.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Descobrir%20Morrissey.jpg</fanart>
<info>Um retrato de Steven Patrick Morrissey (Jack Lowden) e sua vida em Manchester no início dos anos 70. Nessa época, Steven imaginava o sucesso que faria quando se tornasse o vocalista da banda The Smiths nos anos 80.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCONHECIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSCNHCD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desconhecida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desconhecida.jpg</fanart>
<info>Oferecendo um jantar em casa junto com a esposa, Tom (Michael Shannon) recebe com surpresa Alice (Rachel Weisz), acompanhante de um dos convidados. Ele tem certeza que a conhece, ainda que o nome e as informações compartilhadas não batam com suas lembranças, e a reunião de amigos transforma-se em uma jornada dupla de (re)conhecimento.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCONHECIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DSCNHDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desconhecido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desconhecido.jpg</fanart>
<info>Martin Harris (Liam Neeson) acabou de sair de um coma de quatro dias, fruto de um acidente de carro em Berlim.  Ao acordar, descobre que sua esposa (January Jones) não o reconhece e, para piorar, existe um outro homem (Aidan Quinn) usando sua identidade. Ignorado pelas autoridades e na mira de assassinos, sua única chance de desvendar este mistério é contar com Gina (Diane Kruger), uma motorista de táxi que poderá ajudá-lo a provar que ele não está louco.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESCULPE TE INCOMODAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSCLPTINCMDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desculpe%20Te%20Incomodar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desculpe%20Te%20Incomodar.jpg</fanart>
<info>A trama segue um operador de telemarketing negro com problemas de auto-estima que descobre a chave para o sucesso comercial: mesclar a sua voz com a de um ator branco. Subindo na hierarquia da empresa, ele acaba descobrindo o segredo terrível dos chefes, sendo obrigado a tomar uma importante decisão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DESJODMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desejo%20de%20Matar.jpg</fanart>
<info>Um homem gentil tem sua vida transformada quando sua família é abalada por um ato de violência que machuca a todos. Em busca de justiça, ele se transforma em uma máquina mortífera, para conseguir fazer justiça com as próprias mãos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO DO CORPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESJODCRPO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desejo%20Do%20Corpo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desejo%20Do%20Corpo.jpg</fanart>
<info>Alice (Kristanna Loken) trabalha como ghostwriter para um escritor famoso, no entanto, desde que sofreu um acidente durante uma viagem à Malta, ela sofre de depressão e não consegue escrever. Com o prazo da editora se aproximando, Alice volta a cidade com o marido para tentar recuperar sua inspiração e entender o que aconteceu no ano anterior. Chegando na casa de verão, ela conhece Sara (Sarai Givaty), uma jovem confiante que rapidamente vira sua amiga íntima.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESEJO FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSJOFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desejo%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desejo%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Próxima dos seus 30 anos de vida, Posy Pinkerton (Christa B. Allen) parece ter conquistado tudo. Noiva de um médico por quem ela é apaixonada, a moça também conta com uma carreira promissora, bons amigos e seu hobby de ilustrações artísticas. Porém ao conhecer Jack, um empresário sedutor, Posy se vê tentada a romper com a estabilidade de sua vida e dar uma chance para o risco. O problema é que o perigo implícito nesse ato é maior do que ela pode imaginar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODSRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deserto%202017.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deserto%202017.jpg</fanart>
<info>Moises (Gael García Bernal) está viajando com um grupo de pessoas que tenta atravessar pela fronteira do México com os Estados Unidos, buscando uma nova vida no norte. No caminho eles se deparam com um solitário homem, Sam (Jeffrey Dean Morgan), que assumiu as funções da patrulha na fronteira em suas mãos racistas. Todos terão de achar um jeito de sobreviver nessa paisagem incrivelmente brutal antes do deserto consumi-los.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deserto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deserto.jpg</fanart>
<info>Um grupo de artistas embarca em uma viagem apresentando um espetáculo por todo o sertão brasileiro. Mas, cansada da vida de nômade, a trupe decide se instalar em uma pequena cidade abandonada, e ali fundar a sua própria comunidade. Eles experimentam pela primeira vez uma outra forma de estar na sociedade, mas para que consigam conviver em harmonia, essas pessoas terão que enfrentar os desafios de viver um novo estilo de vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESERTO EM FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSRTEMFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deserto%20em%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deserto%20em%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Uma cientista culpa o chefe de uma grande empresa por causar um desastre ecológico na América do Sul. Mas quando um vulcão, dado como inativo, começa a apresentar sinais de erupção, eles devem unir forças para evitar um enorme desastre e salvar o mundo, apesar de suas diferenças ideológicas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESLIZE: ARRASANDO CORAÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSLZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deslize.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deslize.jpg</fanart>
<info>Dois colegas de faculdade desenvolvem um aplicativo de encontros inovador. Logo depois, relacionamentos casuais - e muitas confusões - se espalham pelo campus.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESNORTEADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DESNRTAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desnorteado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desnorteado.jpg</fanart>
<info>Hugo e Braulio, dois jovens com formação universitária, fartos de uma Espanha incapaz de dar trabalho e um futuro, decidem emigrar para Alemanha seguindo os cantos de sereia de um programa de televisão tipo "Espanhois pelo mundo". Mas logo descobrem que perseguir o sonho alemão pode ser um pesadelo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESOBEDIÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESBDIENCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desobedi%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desobedi%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>A fotógrafa Ronit (Rachel Weisz) retorna para a cidade natal pela primeira vez em muitos anos em virtude da morte do pai, um respeitado rabino. Seu afastamento foi bastante abrupto e o reaparecimento é visto com desconfiança na comunidade, mas ela acaba acolhida por um amigo de infância (Alessandro Nivola), para sua surpresa atualmente casado sua paixão de juventude, Esti (Rachel McAdams).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESOLATION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSLATNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desolation.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desolation.jpg</fanart>
<info>Katie mora em uma pequena cidade. Ela conhece e se apaixona pelo sedutor Jay, que a leva para morar em Los Angeles. Pouco depois, Jay desaparece e deixa Katie sozinha. Ela é roubada (e os policiais a atacam), Jay não volta para casa e em sua cidade natal aparece um papel de Los Angeles ... o seu obituário. Katie logo percebe que algo muito estranho está acontecendo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPEDIDA EM GRANDE ESTILO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESPDAEMGRNDESTLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Despedida%20em%20Grande%20Estilo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Despedida%20em%20Grande%20Estilo.jpg</fanart>
<info>Willie (Morgan Freeman), Joe (Michael Caine) e Albert (Alan Arkin) são amigos há décadas. Eles levam uma vida pacata, mas sofrem com problemas financeiros. Quando Willie testemunha o assalto milionário a um banco, decide chamar Joe e Albert para elaborarem o seu próprio assalto. É a vez de os idosos se rebelarem contra a exploração dos bancos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESPERTAR DE UM PESADELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESPRTDUMPSDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Despertar%20de%20um%20Pesadelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Despertar%20de%20um%20Pesadelo.jpg</fanart>
<info>Em uma pequena cidade na Nova Inglaterra, Honesdale, uma bela e simpática dona de casa, Samantha Caine (Geena Davis), é a mãe ideal para sua filha de 8 anos, Caitlin (Yvonne Zima). Mas Samantha tem só "8 anos", pois dizem que sofre de "amnésia retrocessiva focal". Apesar dos inconvenientes de não saber sua idade ou tentar entender por qual motivo seu corpo tem várias cicatrizes, Samantha aprendeu a viver com isso. Assim ela leva uma vida comum, trabalhando como professora, e tem um namorado que a ama, Hal (Tom Amandes). Mas ao sofrer um acidente de automóvel Samantha recebe uma forte pancada na cabeça, que a faz lembrar de pequenas partes da sua vida passada, quando era a agente Charlene Elizabeth Baltimore, que sabia matar como poucos. Seus velhos camaradas achavam que ela estava morta, mas Jack Caolho (Joseph McKenna), um presidiário, a viu na televisão. Isto o deixou tão perturbado que fugiu da prisão e agora os que não a mataram querem terminar o serviço, pois um hediondo plano está para acontecer. P se manter viva, ela conta apenas com um detetive de 2ª classe, Mitch Henessey (Samuel L. Jackson), para ajudá-la.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESTRUIÇÃO: LOS ANGELES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSTRCAOLSANGLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Destrui%C3%A7%C3%A3o%20-%20Los%20Angeles.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Destrui%C3%A7%C3%A3o%20-%20Los%20Angeles.jpg</fanart>
<info>Uma explosão fatal e um terremoto balançam Los Angeles. O repórter John Benson aproveita a oportunidade para cobrir os acontecimentos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESVENDANDO O PÉ GRANDE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESVNDOPGRNDELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desvendando%20o%20P%C3%A9%20Grande.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Desvendando%20o%20P%C3%A9%20Grande.jpg</fanart>
<info>O senso comum diz que o Pé Grande é só um mito, mas estes pesquisadores estão dispostos a provar o contrário.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DESVENTURAS EM SÉRIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSVNTRESER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desventuras%20em%20S%C3%A9rie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Desventuras%20em%20S%C3%A9rie.jpg</fanart>
<info>Klaus (Liam Aiken), Violet (Emily Browning) e Sunny (Kara Hoffman e Shelby Hoffman) são três irmãos que repentinamente recebem a notícia de que seus pais morreram em um incêndio. Como são menores de idade eles não podem ainda herdar a fortuna de seus pais, o que apenas ocorrerá quando Violet, a mais velha, completar 18 anos. O trio passa então a morar com o Conde Olaf (Jim Carrey), um parente distante bastante ganancioso, que deseja tomar a fortuna das crianças para si. Para atingir sua meta Olaf não medirá consequências.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVE DEE: OS QUATRO REIS CELESTIAIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DTVDEOSQTRSRSCLTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Detetive%20Dee%20-%20Os%20Quatro%20Reis%20Celestiais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Detetive%20Dee%20-%20Os%20Quatro%20Reis%20Celestiais.jpg</fanart>
<info>Sofrendo acusações de uma imperatriz que planeja roubar uma clava domadora de dragões, o magistrado Dee Renjie desvenda uma grande conspiração que ameaça o reino.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVES DO PRÉDIO AZUL (D.P.A.): O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPADTVSDPRDAZL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/D.%20P.%20A.%20-%20Detetives%20do%20Pr%C3%A9dio%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/D.%20P.%20A.%20-%20Detetives%20do%20Pr%C3%A9dio%20Azul.jpg</fanart>
<info>Os Detetives do Prédio Azul são confrontados com o maior caso de suas vidas: salvar o próprio edifício da destruição. Pippo (Pedro Henrique Motta), Sol (Letícia Braga) e Bento (Anderson Lima) se infiltram na festa de Dona Leocádia (Tamara Taxman), a terrível síndica que é, literalmente, uma bruxa. Lá eles presenciam um crime "mágico", que condena o Prédio Azul a uma demolição de emergência. Para completar, a única testemunha - o quadro falante da Vó Berta (Suely Franco) - desaparece, e Dona Leocádia é enfeitiçada para ficar boazinha. Para resolver esse caso, os detetives vão contar com a ajuda do porteiro Severino (Ronaldo Reis), que empresta sua Kombi azul novinha para ser a sede de investigação. A aventura fica completa quando Tom (Caio Manhente), Mila (Letícia Pedro) e Capim (Cauê Campos), fundadores do clubinho original, são trazidos de volta ao Rio de Janeiro para ajudar no caso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETETIVES DO PRÉDIO AZUL 2: O MISTÉRIO ITALIANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DPADTVSDPRDAZL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Detetives%20do%20Pr%C3%A9dio%20Azul%202%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20Italiano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Detetives%20do%20Pr%C3%A9dio%20Azul%202%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20Italiano.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETONA RALPH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DTNARLPH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Detona%20Ralph.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Detona%20Ralph.jpg</fanart>
<info>Ralph (John C. Reilly) é o vilão de Conserta Félix Jr., um popular jogo de fliperama que está completando 30 anos. Apesar de cumprir suas tarefas à perfeição, Ralph gostaria de receber uma atenção maior de Felix Jr. (Jack McBrayer) e os demais habitantes do jogo, que nunca o convidam para festas e nem mesmo o tratam bem. Para provar que merece tamanha atenção, ele promete que voltará ao jogo com uma medalha de herói no peito, no intuito de mostrar seu valor. É o início da peregrinação de Ralph por outros jogos, em busca de um meio de obter sua sonhada medalha.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETROIT A CIDADE DO ROCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DTRIDACDADRCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Detroit%20a%20Cidade%20do%20Rock.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Detroit%20a%20Cidade%20do%20Rock.jpg</fanart>
<info>Em 1978, quatro adolescentes embarcam numa louca aventura pelas estradas americanas rumo ao show de sua banda favorita, o KISS, na cidade de Detroit. Levados pela paixão pelo grupo de rock, nada poderá impedir o grupo de assistir ao grandioso espetáculo.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DETROIT EM REBELIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DTRTEMRBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Detroit%20em%20Rebeli%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Detroit%20em%20Rebeli%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No ano de 1967, Detroit vive cinco dias de intensos protestos e violência. Um ataque policial na cidade resulta em um dos maiores tumultos na história dos Estados Unidos, levando à federalização da Guarda Nacional de Michigan e ao envolvimento de duas divisões aéreas do Exército americano.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA EM HOLLYWOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUALCEMHOLYWD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20em%20Hollywood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20em%20Hollywood.jpg</fanart>
<info>Quatro órfãos são escolhidos para conhecer uma fábrica de chocolates. Lucy (Jayma Mays) foi criada por um superintendente do Museu do Louvre, onde se esconde um assassino albino. Edward (Kal Penn) é um refugiado da luta livre mexicana, enquanto que Susan (Faune A. Chambers) foi vítima recentemente de um ataque de serpentes em um avião. Já Peter (Adam Campbell) é um residente normal da comunidade de mutantes X. Juntos eles visitam a fábrica, onde entram em um guarda-roupas encantado que os leva à terra de Gnárnia. Lá conhecem um capitão pirata (Darrell Hammond) cheio de frescuras, alguns alunos esforçados de feitiçaria e se juntam a um leão sábio para derrotar a perigosa Branquela Perversa (Jennifer Coolidge).</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NA BRANCA DE NEVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUALCANBRNCDNVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20na%20Branca%20de%20Neve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20na%20Branca%20de%20Neve.jpg</fanart>
<info>Branca de Neve (Helen Niedwick) é uma adolescente que prefere se divertir com os amigos a ajudar os camponeses. Quando seu pai se apaixona por Lady Vain (Cindy Robinson), uma bruxa que deseja controlar o reino, a jovem logo se torna uma ameaça em potencial. Lady Vain passa a espalhar boatos sobre Branca de Neve na cidade, o que a obriga a fugir. No caminho ela recebe a ajuda dos sete anões, com quem auxilia a reconstruir a casa dos três porquinhos. Após se recuperar, ela decide retornar à cidade para, com a ajuda de seus amigos Mambo (Jim Sullivan) e Munk (Kirk Thornton), desbancar Lady Vain.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NA CHAPEUZINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUALCNCHPUZNH1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20na%20Chapeuzinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20na%20Chapeuzinho.jpg</fanart>
<info>A tranquilidade da vida na floresta é alterada quando um livro de receitas é roubado. Os suspeitos do crime são Chapeuzinho Vermelho, o Lobo Mau, o Lenhador e a Vovó, mas cada um deles conta uma história diferente sobre o ocorrido. Cabe então ao inspetor Nick Pirueta investigar o caso e descobrir a verdade.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NA CHAPEUZINHO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUALCNCHPUZNH2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20na%20Chapeuzinho%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20na%20Chapeuzinho%202.jpg</fanart>
<info>Chapeuzinho Vermelho (Hayden Panettiere) trabalha para a agência Felizes para Sempre, que resolve problemas no mundo dos contos de fadas. No momento ela foi enviada para um treinamento junto com as Irmãs de Capuz, deixando o Lobo Mau (Patrick Warburton), a Vovózinha (Glenn Close) e o esquilo sozinhos nas missões. Quando uma bruxa desconhecida sequestra os irmãos João (Bill Hader) e Maria (Amy Poehler) o trio é chamado para o resgate, mas a Vovózinha acaba sendo aprisionada. Chapeuzinho retorna para salvá-la, mas enfrenta problemas quando precisa trabalhar junto com o Lobo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NA CINDERELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUALCANCIND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20na%20Cinderela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20na%20Cinderela.jpg</fanart>
<info>Como está tudo programado no mundo dos contos de fada para que haja um final feliz, o Mago (George Carlin), responsável pelo equilíbrio entre as forças do bem e do mal, decide sair em férias. Ele deixa seus assistentes, Mambo (Andy Dick) e Manco (Wallace Shawn), cuidando de tudo. Porém um erro faz com que Frieda (Sigourney Weaver), a madrasta da Cinderela, tenha a posse do cajado mágico. Seu objetivo é tomar o controle do mundo de contos de fada, fazendo com que os vilões vençam e que os finais das histórias jamais sejam felizes novamente. Isto faz com que Cinderela (Sarah Michelle Gellar), mais conhecida como Ella entre os amigos, tenha que encontrar um meio de deter Frieda, contando com a ajuda de Rick (Freddie Prinze Jr.), Manco, Mambo e um exército composto de fadas e anões.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NO ALADIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUALCNALDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20no%20Aladin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20no%20Aladin.jpg</fanart>
<info>Sam (Kev Adams) e seu amigo Khalid (William Lebghil) são dois ladrões de quinta categoria que decidem armar um esquema para roubar uma loja de departamentos. No entanto, eles acabam sendo surpreendidos por um bando de crianças no meio do roubo e se veem obrigados a improvisar uma releitura da história de Aladin tentando se salvar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DEUALUCNMND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20no%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20no%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Oito motoristas estão viajando de férias em pleno clima desértico quando encontram um misterioso desconhecido que vem de sair da prisão e lhes informa a localização de uma grande quantia de dinheiro. Loucos para encontrar a fortuna, cada um dos colegas inicia uma corrida individual pela grana.</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS NAZIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DLUCNSNZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis.jpg</fanart>
<info>O nazismo não acabou com o fim da Segunda Guerra Mundial. Nesta história, um programa secreto nazista enviou alguns defensores de Adolph Hitler ao lado negro da Lua, onde viveram em silêncio, tramando um plano perfeito para voltar à Terra. Em 2018, eles já possuem uma tropa suficiente para retornar ao planeta e terminar o que começaram.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS NAZIS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DEULCNSNZS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis%202.jpg</fanart>
<info>Os nazistas que tinham uma base secreta na lua foram derrotados, mas o III Reich está prestes a pôr em prática um novo plano malévolo para regressar ao poder.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS NAZIS 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEULCNSNZS2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis%202.jpg</fanart>
<info>Os nazistas que tinham uma base secreta na lua foram derrotados, mas o III Reich está prestes a pôr em prática um novo plano malévolo para regressar ao poder.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS DA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUSDGRRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deus%20da%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deus%20da%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Durante o século 16, os piratas japoneses proliferam ao longo da costa chinesa. Em 1557, os piratas assumem Cengang em Zhejiang. Após meses de avanços fúteis, o Comandante Yu (Sammo Hung) finalmente os derrota sob a liderança do recém-promovido General Qi (Vincent Zhao). Os piratas, no entanto, conseguem escapar. Em 1561, os piratas se reagrupam e mais uma vez atacam as cidades costeiras da China. Com as duas cidades de Xinhe e Taizhou sob ataque, o exército de Qi é apanhado entre dois fogos. Embora a maioria dos membros da família de seus soldados estejam localizados em Xinhe, Qi toma a difícil decisão de ir a Taizhou e deixa sua esposa encarregada da luta contra os piratas em Xinhe, sabendo que a derrota da equipe de elite dos piratas em Taizhou irá trazer uma paz duradoura para as cidades costeiras.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSNESTMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSNESTMRT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%202.jpg</fanart>
<info>Grace Wesley (Melissa Joan Hart) é uma professora cristã que, ao responder uma pergunta feita por uma de suas alunas, Brooke (Hayley Orrantia), acaba falando sobre Jesus Cristo em plena sala de aula. Tal situação lhe rende um processo administrativo impulsionado pela diretora Kinney (Robin Givens), que não quer que assuntos religiosos sejam tratados dentro da escola. Após se recusar a pedir desculpas pelo ocorrido, Grace é processada pelos pais de Brooke, que acreditam que a polêmica em torno do julgamento possa facilitar a entrada da garota em uma universidade de prestígio.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO: UMA LUZ NA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSNESTMRTUMLCNESCDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%20-%20Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%20-%20Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em meio a um intenso debate sobre se uma universidade estadual deve ter uma igreja em seu campus, o pastor Dave (David R. White) é surpreendido com um incêndio na igreja Saint James, no qual morre seu grande amigo, o reverendo Jude (Benjamin A. Onyango). O incidente foi provocado por Adam (Mike C. Manning), que atirou um tijolo em uma janela da igreja após brigar com a namorada (Samantha Boscarino). A situação acirra o debate, ainda mais devido à proposta da universidade em comprar o terreno usado pela igreja para ali construir um centro educacional. Decidido a lutar até o fim, Dave busca ajuda com seu irmão Pearce (John Corbett), que é advogado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO: UMA LUZ NA ESCURIDÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSNESTMRTUMLCNESCDAOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%20-%20Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%20-%20Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em meio a um intenso debate sobre se uma universidade estadual deve ter uma igreja em seu campus, o pastor Dave (David R. White) é surpreendido com um incêndio na igreja Saint James, no qual morre seu grande amigo, o reverendo Jude (Benjamin A. Onyango). O incidente foi provocado por Adam (Mike C. Manning), que atirou um tijolo em uma janela da igreja após brigar com a namorada (Samantha Boscarino). A situação acirra o debate, ainda mais devido à proposta da universidade em comprar o terreno usado pela igreja para ali construir um centro educacional. Decidido a lutar até o fim, Dave busca ajuda com seu irmão Pearce (John Corbett), que é advogado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUSES DO EGITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEUSDEGTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deuses%20do%20Egito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Deuses%20do%20Egito.jpg</fanart>
<info>Bek (Brenton Thwaites) é um mortal pacato que se considera apenas mais um soldado, e que vive em um Egito ancestral dominado por deuses e forças ocultas. Quando o impiedoso Set (Gerard Butler), deus da escuridão, toma o trono da nação e mergulha a sociedade no caos, o jovem se unirá a outros cidadãos e com o poderoso deus Horus (Nikolaj Coster-Waldau), para formar uma expressiva resistência.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEZESSEIS LUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DZSLUAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dezesseis%20Luas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dezesseis%20Luas.jpg</fanart>
<info>Cidade de Gatlin, na Carolina do Sul, Estados Unidos. Ethan Wate (Alden Ehrenreich) é um estudante do terceiro ano do colegial, que não vê a hora de sair do local. Ele considera Gatlin uma cidade pacata demais, onde nada de interessante acontece, mas se vê preso ao local por ter que cuidar de seu pai, que não deixa o quarto desde que a esposa faleceu em um acidente de carro, um ano antes. Já há alguns meses Ethan é atormentado por sonhos misteriosos, onde vê uma garota desconhecida. Um dia, ele a encontra em sua sala de aula. Trata-se de Lena Duchannes (Alice Englert), uma jovem de 15 anos que está morando com o tio, Macon Ravenwood (Jeremy Irons), descendente da família que fundou Gatlin. O problema é que Macon e seus familiares têm fama de serem satanistas, o que faz com que boa parte da população da cidade se volte contra eles. Não demora muito para que Ethan se interesse por Lena, sem saber que ela e os integrantes de sua família possuem poderes. Eles precisarão lutar pelo amor que sentem um pelo outro, especialmente devido à uma maldição que assombra a união.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIADCSMTO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dia%20De%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dia%20De%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Olivia (Josie Bissett) é uma mulher divorciada e viciada em trabalho que está prestes a se casar novamente, com um colega de trabalho igualmente viciado em trabalho. Quando ela decide deixar sua filha, Grace (Emily Tennant), organizar o casamento, sua vida vira de cabeça para baixo, porque o cantor que Grace contratou é um homem com quem ela viveu um grande amor na época da faculdade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIADCSMTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%202.jpg</fanart>
<info>Olivia (Josie Bissett) e Mick (Jack Wagner) viveram um grande amor na época da faculdade e depois de 25 anos acabaram se reencontrando, agora eles são sócios em um resort para casamentos. Enquanto eles desenvolvem seu relacionamento como colegas de trabalho, eles percebem que um romance pode estar em seu destino.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIADCSMTO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dia%20De%20Casamento%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dia%20De%20Casamento%203.jpg</fanart>
<info>É fim de semana do Dia dos Namorados e o resort que Olivia (Josie Bissett) e Mick (Jack Wagner) gerenciam juntos está lotado. Tudo vira um caos quando, em uma visita de família, a irmã de Mick decide fazer seu casamento lá naquele fim de semana mesmo e, para completar, sua filha conta que está planejando largar a faculdade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIADCSMTO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%204.jpg</fanart>
<info>Olivia (Josie Bissett) e Mick (Jack Wagner) ajudam um casal a montar o casamento dos seus sonhos, mas conforme a noiva começa a desenvolver incertezas em relação ao seu casamento, o destino do romance dos dois também começa a ter suas próprias complicações.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE TRABALHO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIADTRBLHMTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dia%20De%20Trabalho%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dia%20De%20Trabalho%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Tudo corria bem nas Indústrias Belko, mais um dia normal de trabalho. No entanto, tudo muda repentinamente para os funcionários da empresa quando eles descobrem que, na verdade, são cobaias humanas e que terão que seguir as ordens de uma misteriosa voz, que se anuncia apenas através dos alto-falantes instalados no prédio, mesmo que isso signifique matar os colegas de trabalho para sobreviver.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIADSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dia%20Dos%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dia%20Dos%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Em um mundo pós-apocalíptico, um grupo de militares e sobreviventes vivem em um abrigo subterrâneo em busca de uma cura para o vírus que transformou o mundo em zumbis. A chave acaba sendo em uma figura do passado de Zoe, uma ex-estudante de medicina que lidera a pesquisa pela antídoto.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIABLODUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Diablo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Diablo.jpg</fanart>
<info>Nos anos que seguiram à Guerra Civil americana, o país ficou em pedaços até começar a reconstruir sua sociedade e a nação como um todo, aos poucos. Em meio à essa situação, um homem, jovem veterano da Guerra Civil, precisará embarcar em uma jornada repleta de desespero com o objetivo de resgatar sua mulher, que foi raptada.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABLO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIABLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Diablo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Diablo.jpg</fanart>
<info>Nos anos que seguiram à Guerra Civil americana, o país ficou em pedaços até começar a reconstruir sua sociedade e a nação como um todo, aos poucos. Em meio à essa situação, um homem, jovem veterano da Guerra Civil, precisará embarcar em uma jornada repleta de desespero com o objetivo de resgatar sua mulher, que foi raptada.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABÓLICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIABLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Diabolico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Diabolico.jpg</fanart>
<info>Madison e seus filhos vivem em sua calma casa no subúrbio, enquanto são acordados todas as noites por uma presença cada vez mais estranha e intensa. Madison busca desesperadamente a ajuda de seu namorado cientista, Nikolai, que começa uma caçada para destruir o espírito violento que peritos paranormais têm medo de enfrentar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABOLIQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DIBLQUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Diabolique.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Diabolique.jpg</fanart>
<info>Duas mulheres têm algo em comum: dormem com Guy Baran (Chazz Palminteri). Mia Baran (Isabelle Adjani) é casada com ele e Nicole Horner (Sharon Stone) é sua amante e professora no colégio onde ele é diretor. Com o tempo ambas ficam cansadas do modo dele de agir e decidem matá-lo. Tudo corre bem, até o momento que o corpo, que tinha sido jogado no fundo de uma piscina, desaparece.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAMANTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIMNTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Diamantino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Diamantino.jpg</fanart>
<info>Diamantino (Carloto Cotta) é uma estrela do futebol mundial, até que, de repente, perde todo o seu talento e se aposenta como um fracasso aos olhos da opinião pública. A partir disso, o ex-craque passa a procurar um novo propósito para a sua vida. Inicialmente ele resolve confrontar o neo-fascismo, em seguida se envolve com a crise dos refugiados, chegando na questão da modificação genética até a busca pela origem do genial.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM ADOLESCENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIARDUMADLCNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Adolescente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Adolescente.jpg</fanart>
<info>Em Nova York, um jovem (Leonardo DiCaprio) é um promissor jogador de basquete, mas logo se afunda no submundo das drogas e, para manter o seu vício, ele rouba e se prostitui.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRIODUBNA1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana.jpg</fanart>
<info>Greg Heffley (Zachary Gordon) tem 13 anos de idade e sofre os mesmos problemas que a maioria dos garotos como ele, "normais", sofrem: não é popular. Com amigos que não estão entre os mais admirados da galera e dividindo os corredores da escola com garotos que são mais altos e já fazem a barba, ele só tem uma certeza: o ensino fundamental é a coisa mais idiota que existe. Mas tem um detalhe: ele registra toda a sua rotina na escola e também com a família em um diário.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA 2: RODRICK É O CARA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRIODUBNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%202%20-%20Rodrick%20%C3%A9%20o%20Cara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%202%20-%20Rodrick%20%C3%A9%20o%20Cara.jpg</fanart>
<info>Greg (Zachary Gordon) está apaixonado por Holly Hills (Peyton List), sua nova colega de escola, só que seu irmão mais velho Rodrick (Devon Bostick) está disposto a atrapalhá-lo de todas as formas possíveis. O péssimo relacionamento entre os irmãos faz com que Susan (Rachael Harris), sua mãe, tente aproximá-los criando um método chamado "dindin da mãe", onde eles ganham dinheiro pelas atividades que fazem juntos. A iniciativa é um desastre, já que Rodrick aproveita a ideia para ganhar dinheiro fácil e maltratar Greg quando está ao seu lado. Um dia os pais e o irmão caçula Manny (Connor e Owen Fielding) deixam Greg e Rodrick sozinhos em casa no fim de semana. Rodrick organiza uma festa e convida os amigos, o que deixa a casa numa tremenda bagunça. No dia seguinte os irmãos conseguem arrumar tudo, de forma que os pais não saibam o que aconteceu. Isto faz com que Greg e Rodrick se aproximem, já que agora há um certo companheirismo entre eles.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA: CAINDO NA ESTRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRIODUBNA4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%20-%20Caindo%20na%20Estrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%20-%20Caindo%20na%20Estrada.jpg</fanart>
<info>Greg (Jason Drucker) convence sua família a embarcar numa viagem para ir ao aniversário de 90 anos de sua avó. Mas, na verdade, o que ele realmente quer é assistir a uma convenção de gamers. Sem surpresas, as coisas não vão de acordo com o planejado e as palhaçadas da família Heffley começam a acontecer.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA: DIAS DE CÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRIODUBNA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%203%20-%20Dias%20de%20C%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%203%20-%20Dias%20de%20C%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Greg (Zachary Gordon) está prestes a ter o pior verão de sua vida. Os problemas começam após ser expulso de um clube, o qual costumava ir com frequência com seu melhor amigo, Rowley (Robert Capron). A saída para se refrescar seria ir à praia, mas a família de Greg está sem dinheiro para viajar. Com isso, Greg e Rowley não tem outra alternativa a não ser usar a piscina pública de sua cidade, com seus chuveiros abertos ao público que os enchem de vergonha. Além disto, os amigos enfrentam problemas após assistir um filme de terror roubado do quarto de Rodrick (Devon Bostick). Como no fim uma mão lamacenta aparece indo em direção à tela, Greg e Rowley acreditam que ela possa pegá-los a qualquer momento.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM EXORCISTA: ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIARDUMEXCT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20Um%20Exorcista%20-%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20Um%20Exorcista%20-%20Zero.jpg</fanart>
<info>Lucas Vidal é um homem que decide dedicar sua vida à obra da igreja após uma tragédia envolvendo seus pais. Ele, entretanto, não estava preparado para enfrentar o seu maior inimigo: o próprio Diabo, que cruza seu caminho através de uma violenta possessão do tinhoso - para o qual, Lucas é chamado à trabalhar de exorcista. O caso, entretanto, sai do controle, e ele irá enfrentar sérios problemas para distinguir quem são os que estão sob a influência do cramunhão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM JUSTICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DARODUMJSTC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Justiceiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Justiceiro.jpg</fanart>
<info>Mike Hanover (Jason Mewews) e dois agentes de operações especiais (Paul Sloan e Kevin L. Walker)  acabaram se tornando conhecido grupo de justiceiros, após o vídeo de um deles combatendo criminosos vazar na internet. Lutando contra o crime em diversas mansões de Los Angeles, sua "profissão" os levará até lugares realmente perigosos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UMA PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIARODUMPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Di%C3%A1rio%20de%20Uma%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Di%C3%A1rio%20de%20Uma%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Numa clínica geriátrica, Duke, um dos internos que relativamente está bem, lê para uma interna (com um quadro mais grave) a história de Allie Hamilton (Rachel McAdams) e Noah Calhoun (Ryan Gosling), dois jovens enamorados que em 1940 se conheceram num parque de diversões. Eles foram separados pelos pais dela, que nunca aprovaram o namoro, pois Noah era um trabalhador braçal e oriundo de uma família sem recursos financeiros. Para evitar qualquer aproximação, os pais de Alie a mandam para longe. Por um ano Noah escreveu para Allie todos os dias mas não obteve resposta, pois a mãe (Joan Allen) dela interceptava as cartas de Noah para a filha. Crendo que Allie não estava mais interessada nele, Noah escreveu uma carta de despedida e tentou se conformar. Alie esperava notícias de Noah, mas após 7 anos desistiu de esperar ao conhecer um charmoso oficial, Lon Hammond Jr. (James Marsden), que serviu na 2ª Grande Guerra (assim como Noah) e pertencia a uma família muito rica. Ele pede a mão de Allie, que aceita, mas o destino a faria se reencontrar com Noah. Como seu amor por ele ainda existia e era recíproco, ela precisa escolher entre o noivo e seu primeiro amor.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO PROIBIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIARIOPRBDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20Proibido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20Proibido.jpg</fanart>
<info>Valére (Belén Fabra) é uma jovem empresária de sucesso, que tem uma intensa vida sexual. Ela possui um diário, onde costuma escrever suas confissões mais íntimas. Decidida a não seguir qualquer convenção moral, ela passa a trabalhar como prostituta de luxo por mera curiosidade. Desta forma ela conhece um universo oculto, tendo acesso ao lado obscuro do sexo e das relações íntimas.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS INCRÍVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DISINCRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dias%20Incr%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dias%20Incr%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Mitch (Luke Wilson), Frank (Will Ferrell) e Beanie (Vince Vaughn) são três homens com cerca de trinta anos que estão desiludidos com suas vidas. Decididos a recuperar as glórias do passado, eles decidem retornar à universidade onde estudaram. Lá eles montam uma nova irmandade, formada por ex-alunos do local e outros alunos rejeitados, e tentam escapar do diretor Pritchard.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS VAZIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSVZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dias%20Vazios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dias%20Vazios.jpg</fanart>
<info>Silvânia, interior de Goiás. Jean (Vinícius Queiroz) é um jovem revoltado, que não suporta a cidade onde vive. Ele namora Fabiana (Nayara Tavares) e vive contestando a freira (Carla Ribas) que coordena a escola em que estuda. Dois anos após o desaparecimento do casal, outro aluno da mesma escola decide escrever um livro sobre o assunto. Trata-se de Daniel (Arthur Ávila), também pessimista, que conversa apenas com a namorada, Alanis (Natália Dantas). Obcecado pela história de Jean e Fabiana, Daniel busca por pistas sobre o que aconteceu com eles, de forma que possa concluir seu livro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DICIONÁRIO DE CAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCNRDCMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dicionario%20de%20Cama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dicionario%20de%20Cama.jpg</fanart>
<info>John Truscott (Hugh Dancy) é um jovem oficial inglês que é enviado para a Malásia, para participar dos esforços de colonização britânica no local. Logo ao chegar Truscott tem problemas com a língua local, sendo que para resolvê-lo os Ibans, a tribo nativa do lugar, oferece um "dicionário de cama", uma nativa que viveria com ele e iria ensiná-lo a língua e os costumes locais. Inicialmente Truscott recusa a oferta, mas acaba aceitando-a e passa a viver com Selima (Jessica Alba). Porém, Truscott se apaixona perdidamente por Selima, abandonando sua missão, seu país e até mesmo seu idioma, o que provoca a ira de seus oficiais no exército britânico.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIDI QUER SER CRIANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DIDQRSRCRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Didi%20Quer%20Ser%20Crian%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Didi%20Quer%20Ser%20Crian%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Didi (Renato Aragão) trabalha como provador de balas em uma pequena fábrica de doces tradicionais, que enfrenta a forte concorrência de uma outra fábrica, que produz doces usando corantes e ingredientes artificiais que fazem mal às crianças. Além disto a pequena fábrica em que Didi trabalha enfrenta a mídia da concorrência, que produz comerciais voltados para as crianças. Apesar de tentar convencê-las de que balas com ingredientes artificiais fazem mal elas não ouvem Didi, já que criança não ouve adulto. À noite Didi pede ajuda aos santos Cosme (Rafael de Castro) e Damião (Daniel de Castro) e tem seu desejo atendido na figura de dois homens maltrapilhos, a quem Didi ajuda. Eles dão a Didi um saco de balas mágicas, que têm o poder de transformar quem as come em criança. É a grande chance que Didi esperava para poder enfim convencer as crianças a rejeitarem balas artificiais e recuperar o espírito de Cosme e Damião.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIFERENCAS E SEMELHANÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DFRNCESMLHCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Diferencas%20e%20Semelhan%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Diferencas%20e%20Semelhan%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>Duas irmãs gêmeas, uma introvertida, e a outra bela e bem-sucedida, estão dentro do mesmo carro quando sofrem um acidente. Todos pensam que Lauren, a irmã mais feia, morreu, quando na verdade foi a irmã bela que faleceu. Esta é uma oportunidade para Lauren assumir a identidade da outra, levando uma vida mais interessante em um apartamento na cidade grande.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGAM O QUE QUISEREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DGMOQSRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Digam%20o%20Que%20Quiserem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Digam%20o%20Que%20Quiserem.jpg</fanart>
<info></info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGIMON: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DGMNOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Digimon%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Digimon%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Um grupo de crianças transportado para o DigiMundo, onde conhece um grupo de monstros digitais chamado Digimon, com os quais se unem para combater o mal. Entretanto, Diabormon, um Digimon maligno, cria um vírus de internet que destrói dados do sistema de defesa dos Estados Unidos, no intuito de causar o envio de um míssil para o território japonês. Para evitar o desastre, todos os habitantes do DigiMundo se unem para salvar o mundo real e também seu próprio mundo.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DINHEIRO EM JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DNHREMJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dinheiro%20em%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dinheiro%20em%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Dois homens de negócios estão prestes a fugir com 5 milhões de dólares, até que seus planos são revelados por um hóspede que não foi convidado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIREÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIRCAOEXPLSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dire%C3%A7%C3%A3o%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dire%C3%A7%C3%A3o%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>Ao receber uma ligação de um desconhecido, Karl (Wotan Wilke Möhring) descobre que o carro que está dirigindo, com seus filhos no banco de trás, tem uma bomba. Sendo direcionado pela voz no telefone, ele é avisado que se sair do carro, sua vida e a do seus filho vai acabar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY DANCING: RITMO QUENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRTYDNCG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dirty%20Dancing%20-%20Ritmo%20Quente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dirty%20Dancing%20-%20Ritmo%20Quente.jpg</fanart>
<info>Em 1963, Frances Houseman (Jennifer Grey), ou "Baby", como é chamada pela família, uma jovem de 17 anos, viajou com seus pais, Marjorie (Kelly Bishop) e Jake Houseman (Jerry Orbach) e sua irmã Lisa (Jane Brucker) para um resort em Catskills. Ao contrário de Lisa, que pensa em roupas, Frances é idealista e quer estar no próximo verão no Corpo da Paz estudando a economia dos países do Terceiro Mundo. Assim, ela espera que este seja o último verão como uma adolescente despreocupada, mas Baby não se dá muito bem com sua irmã mais velha e está entediada em tentar distrair os hospedes mais velhos (foi envolvida nesta situação por seu pai). Até que numa noite Baby ouve algo que parece ser um som de festa no alojamento dos funcionários (que os hospedes não podem ter acesso). Ela consegue entrar na festa graças a um empregado e descobre que ali o pessoal realmente se diverte com danças, que Max Kellerman (Jack Weston), o dono do hotel, não permite. Baby chega a dançar com Johnny Castle (Patrick Swayze), um professor de dança, e logo fica apaixonada por ele. Quando Penny Johnson (Cynthia Rhodes), a parceira de dança de Johnny, fica grávida por ter se envolvido com Robbie Gould (Max Cantor), um dos garçons, Baby se oferece para aprender a dançar e substituir Penny, mas o pai de Baby, quando descobre, não gosta disto, pois considera que Johnny é de outra classe social e Baby é jovem demais para entender seus sentimentos.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISPAROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSPARS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Disparos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Disparos.jpg</fanart>
<info>O fotógrafo Henrique (Gustavo Machado) é assaltado por motoqueiros, que em seguida são atropelados por um carro não identificado. Após recuperar sua câmera, ele percebe que precisa voltar ao local para encontrar seu cartão de memória. Questionado por um policial (Sílvio Guindane), acaba sendo acusado por omissão de socorro e, consequentemente, é levado a uma delegacia. Lá precisa lidar com Freire (Caco Ciocler) e Gomes (Thelmo Fernandes), que não estão dispostos a conversar.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSTNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Distante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Distante.jpg</fanart>
<info>Por conta de um acidente, January (Amy Manson) volta à casa de sua família depois de ficar viajando por seis anos. E ela trouxe o namorado Callum (Simon Quarterman), quem conheceu enquanto viajava. Ele era o motorista no fatídico acidente. O problema é que ela não consegue lembrar quem ela é e nem de ninguém, muito menos o motivo dela ter saído de casa. Aos poucos, ela sente que algo não está certo com aquele lugar e com aquela família.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTRITO 9[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DISTRIT9.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Distrito%209.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Distrito%209.jpg</fanart>
<info>Há 20 anos uma gigantesca nave espacial pairou sobre Joanesburgo, capital da África do Sul. Como estava defeituosa, milhões de seres alienígenas foram obrigados a descer à Terra. Eles foram confinados no Distrito 9, um local com péssimas condições e onde são constantemente maltratados pelo governo. Pressionado por problemas políticos e financeiros, o governo local deseja transferir os alienígenas para outra área. Para tanto é preciso realizar um despejo geral, o que cria atritos com os extra-terrestres. Durante este processo Wikus Van De Merwe (Sharlto Copley), um funcionário do governo, é contaminado por um fluido alienígena. A partir de então ele se torna um simbionte, já que seu organismo gera algumas partes extra-terrestres. Com o governo desejando usá-lo como arma política, Wikus conta apenas com a ajuda do extra-terrestre Christopher para escapar.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTÚRBIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSTURB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Disturbio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Disturbio.jpg</fanart>
<info>Sawyer Valentini (Claire Foy) está sendo perseguida por um perigoso stalker virtual (Joshua Leonard). Ao tentar recorrer à ajuda legal, ela é involuntariamente cometida à uma instituição mental onde é confrontada pelo seu maior medo - mas é real ou apenas um produto de sua ilusão?</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVERGENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DVRGNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Divergente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Divergente.jpg</fanart>
<info>Na futurística Chicago, quando a adolescente Beatrice (Shailene Woodley) completa 16 anos ela tem que escolher entre as diferentes facções que a cidade está dividida. Elas são cinco e cada uma representa um valor diferente, como honestidade, generosidade e coragem. Beatrice surpreende a todos e até a si mesma quando decide pela facção dos destemidos, diferente da família. Ao entrar para a Audácia ela torna-se Tris e entra numa jornada para afastar seus medos e descobrir quem é de verdade. Além disso conhece Quatro (Theo James), rapaz experiente que consegue intrigá-la e encantá-la ao mesmo tempo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVERTIDA MENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DVRTDMNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Divertida%20Mente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Divertida%20Mente.jpg</fanart>
<info>Riley é uma garota divertida de 11 anos de idade, que deve enfrentar mudanças importantes em sua vida quando seus pais decidem deixar a sua cidade natal, no estado de Minnesota, para viver em San Francisco. Dentro do cérebro de Riley, convivem várias emoções diferentes, como a Alegria, o Medo, a Raiva, o Nojinho e a Tristeza. A líder deles é Alegria, que se esforça bastante para fazer com que a vida de Riley seja sempre feliz. Entretanto, uma confusão na sala de controle faz com que ela e Tristeza sejam expelidas para fora do local. Agora, elas precisam percorrer as várias ilhas existentes nos pensamentos de Riley para que possam retornar à sala de controle - e, enquanto isto não acontece, a vida da garota muda radicalmente.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DÍVIDA DE HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DVDADHNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/D%C3%ADvida%20de%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/D%C3%ADvida%20de%20Honra.jpg</fanart>
<info>Em 1854, três loucas são confiadas à guarda de Mary Bee Cuddy, uma pioneira forte e independente, natural do Nebraska. A caminho do Iowa, onde as mulheres poderão encontrar refúgio, o caminho de Mary cruza-se com o de Georges Briggs, um vagabundo que ela salva de uma morte eminente. Os dois decidem então unir forças para enfrentarem juntos a dureza e os perigos que rondam as vastas extensões da fronteira americana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVINO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DVNOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/filmes/Divino%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/filmes/Divino%20Amor.jpg</fanart>
<info>Joana (Dira Paes) trabalha como escrivã em um cartório e, profundamente religiosa e devota à ideia da fidelidade conjugal, sempre tenta demover os casais que volta e meia surgem pedindo o divórcio. Tal situação sempre a deixa à espera de algum reconhecimento, pelos esforços feitos. Entretanto, a situação muda quando ela própria enfrenta uma crise em seu casamento.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVISÃO DE HOMICÍDIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DVSAOHMCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Divis%C3%A3o%20de%20Homic%C3%ADdios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Divis%C3%A3o%20de%20Homic%C3%ADdios.jpg</fanart>
<info>Joe Gavilan (Harrison Ford) e Kasey Calden (Josh Hartnett) são dois policiais que trabalham juntos e, fora do trabalho, fazem serviços extras. Enquanto Gavilan vende propriedades, Calden batalha para realizar seu grande sonho: tornar-se um ator. Quando eles precisam investigar o assassinato de um cantor de rap passam a ter acesso à indústria musical. É quando podem ter a grande chance de, além de desvendar o assassinato, encontrar atores influentes ou compradores de propriedades que possam ajudar em suas carreiras.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVÓRCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DVCIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Div%C3%B3rcio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Div%C3%B3rcio.jpg</fanart>
<info>O casal Noeli (Camila Morgado) e Júlio (Murilo Benício) leva uma vida humilde, até que ficam ricos depois de criar um molho de tomate sucesso nacional. Com o passar dos anos os dois vão se distanciando e um incidente é a gota d'água para a separação. Cada um em busca do melhor advogado para defender seu patrimônio, eles entram num processo de divórcio bastante conturbado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIZEM POR AÍ...[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DZMPRAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dizem%20Por%20A%C3%AD....jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dizem%20Por%20A%C3%AD....jpg</fanart>
<info>Após um longo tempo, enfim Sarah Huttinger (Jennifer Aniston) aceitou se casar com Jeff (Mark Ruffalo), seu namorado. Mas na verdade ela ainda está em dúvida sobre se realmente quer se casar. Sua vida profissional também está confusa, já que Sarah é uma aspirante a jornalista e não consegue deixar a área de obituários do New York Times. Para piorar ainda mais a situação ela precisa ir ao casamento de sua irmã, o que significa ter que passar bastante tempo com sua família, o que sempre a deixou deslocada. Porém sua vida muda quando conhece o milionário Beau Burroughs (Kevin Costner), que a ajuda a conhecer quem realmente é e a conhecer melhor sua família.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DJANGO LIVRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DJNGLVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Django%20Livre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Django%20Livre.jpg</fanart>
<info>Django (Jamie Foxx) é um escravo liberto cujo passado brutal com seus antigos proprietários leva-o ao encontro do caçador de recompensas alemão Dr. King Schultz (Christoph Waltz). Schultz está em busca dos irmãos assassinos Brittle, e somente Django pode levá-lo a eles. O pouco ortodoxo Schultz compra Django com a promessa de libertá-lo quando tiver capturado os irmãos Brittle, vivos ou mortos.Ao realizar seu plano, Schultz libera Django, embora os dois homens decidam continuar juntos. Desta vez, Schultz busca os criminosos mais perigosos do sul dos Estados Unidos com a ajuda de Django. Dotado de um notável talento de caçador, Django tem como objetivo principal encontrar e resgatar Broomhilda (Kerry Washington), sua esposa, que ele não vê desde que ela foi adquirida por outros proprietários, há muitos anos.A busca de Django e Schultz leva-os a Calvin Candie (Leonardo DiCaprio), o dono de "Candyland", uma plantação famosa pelo treinador Ace Woody, que treina os escravos locais para a luta. Ao explorarem o local com identidades falsas, Django e Schultz chamam a atenção de Stephen (Samuel L. Jackson), o escravo de confiança de Candie. Os movimentos dos dois começam a ser traçados, e logo uma perigosa organização fecha o cerco em torno de ambos. Para Django e Schultz conseguirem escapar com Broomhilda, eles terão que escolher entre independência e solidariedade, sacrifício e sobrevivência.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO COMEÇO AO FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOCMCAOFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Do%20Come%C3%A7o%20ao%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Do%20Come%C3%A7o%20ao%20Fim.jpg</fanart>
<info>Julieta (Julia Lemmertz) tem dois filhos com uma diferença de seis anos de idade, Francisco (Lucas Cotrim) e Thomás (Gabriel Kaufmann), e com maridos diferentes: Pedro (Jean-Pierre Noher) e Alexandre (Fabio Assunção). Os dois irmãos se tornam grandes amigos desde pequenos e, quando adultos (rafael Cardoso e João Gabriel Vasconcellos), transformam esta amizade em algo mais profundo e polêmico.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOFNDMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar.jpg</fanart>
<info>A Dra. Susan McAlester (Saffron Burrows) está fazendo pesquisa com tubarões, pois pretende através deles descobrir a cura para o Mal de Alzheimer. Russell Franklin (Samuel L. Jackson), um empresário, é o principal patrocinador e doou 200 milhões de dólares para o projeto. Quando um tubarão escapa e ataca um barco, a reação de Russell não é boa, mas Susan consegue reverter a situação e ele decide visitar Aquática, uma antiga base de submarinos no meio do oceano agora convertida em laboratório. Neste local Susan faz alterações genéticas nos tubarões, deixando-os mais inteligentes, para que sua experiência seja bem sucedida. O problema é que os animais se tornam também mais rápidos e não sentem vontade de colaborar, pois anseiam ir para mar aberto.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOFNDMR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar%202.jpg</fanart>
<info>Preservadora de tubarões, a Dr. Misty Calhoun (Danielle Savre) é convidada para ser consultora num projeto ultra-secreto do bilionário farmacêutico Carl Durant (Michael Beach). Ela acredita que o projeto, situado numa base subaquática, foca na extração de anticorpos dos tubarões para ajudar na cura de doenças humanas. Contudo, Misty fica espantada ao descobrir que a companhia está usando os imprevisíveis tubarões-cabeça-chata como teste e que Durant está usando bio-genética neles para gerar tubarões altamente inteligentes e rápidos, além de altamente agressivos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOINFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Em 1888 a cidade de Londres vive um horror sem precendentes, principalmente aqueles que vivem em Whitechapel. Lá mora Mary Kelly (Heather Graham) e seu grupo de amigas, que vivem sendo hostilizadas pelas gangues locais e são obrigadas a se prostituir para sobreviver. Até que uma das companheiras de Mary, Annie (Katrin Cartlidge), é repentinamente sequestrada, com este acontecimento logo seguido pelo brutal assassinato de Polly (Annabelle Apsion). Desconfiando que tais acontecimentos sejam na verdade uma "caçada" às garotas de Whitechapel, o caso logo chama a atenção de Frederick Abberline (Johnny Depp), um brilhante e perturbado inspetor de polícia que muitas vezes usa de seus poderes psíquicos para solucionar casos. Abberline se envolve cada vez mais com o caso e aos poucos se apaixona perdidamente por Mary, mas quanto mais se aproxima da verdade mais Whitechapel fica perigosa para Abberline, Mary e suas companheiras.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO JEITO QUE ELAS QUEREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOJTQELSQRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Do%20Jeito%20que%20Elas%20Querem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Do%20Jeito%20que%20Elas%20Querem.jpg</fanart>
<info>Nos arredores da Califórnia, quatro amigas de longa data estão na casa dos 60 anos e decidem ler no clube do livro mensal o romance Cinquenta Tons de Cinza. Esse não é o tipo de livro que elas leem normalmente, o que faz com que a vida dessas mulheres bem-sucedidas e refinadas mude completamente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA FRONTEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOUTRLDAFRONT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Do%20Outro%20Lado%20da%20Fronteira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Do%20Outro%20Lado%20da%20Fronteira.jpg</fanart>
<info>Em uma remota estrada no deserto, um improvisado posto de patrulha de fronteira é comandado por três agentes: Flores (Gabriel Luna), um controlador; Davis (Johnny Simmons), que aceito o trabalho na esperança de andar a cavalo e paquerar latinas; e Hobbs (Clifton Collins Jr), um antigo guarda que se acha superir por ter um diploma. Em um dia parado como qualquer outro, o conteúdo de um carro muda tudo. Um jornada se inicia para desvendar o surreal e assustador segredo por trás da fachada dessa solitária unidade de patrulho.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO PANAMÁ AO MUNDO: ROBERTO DURÁN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOPNMAOMNDRBTODRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Do%20Panam%C3%A1%20ao%20Mundo%20-%20Roberto%20Dur%C3%A1n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Do%20Panam%C3%A1%20ao%20Mundo%20-%20Roberto%20Dur%C3%A1n.jpg</fanart>
<info>Marcado na história como um dos lutadores de boxe mais habilidosos de todos os tempos, o panamenho Roberto Durán tem a sua história narrada e analisada como paralela à trajetória de seu próprio país. Através de atitudes que o transformaram em um ícone capaz de transcender a política e o esporte, ele firmou-se como um verdadeiro herói de seu povo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO QUE AS MULHERES GOSTAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DQAMLHRSGSTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Do%20Que%20As%20Mulheres%20Gostam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Do%20Que%20As%20Mulheres%20Gostam.jpg</fanart>
<info>Após sobreviver a um grave acidente, Nick Marshall (Mel Gibson), um executivo machista que trabalha em Chicago, misteriosamente passa a ter o dom de ler os pensamentos das mulheres. Inicialmente ele usa este novo poder para agradar sua chefe, Darcy Maguire (Helen Hunt), mas aos poucos começa a conhecer melhor a intimidade das mulheres e começa a mudar seu estilo de vida.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO QUE OS HOMENS GOSTAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DQOSHMNSGSTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Do%20Que%20os%20Homens%20Gostam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Do%20Que%20os%20Homens%20Gostam.jpg</fanart>
<info>Uma agente de esporte (Taraji P. Henson), que é constantemente superada pelos seus colegas do sexo masculino, ganha o poder de ouvir os pensamentos dos homens. Ela então se torna capaz de mudar o paradigma em sua vantagem, pois corre para assinar com o próximo super astro da NBA.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE ARGUMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOCARGMT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doce%20Argumento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doce%20Argumento.jpg</fanart>
<info>Dois campeões de debates escolares se arriscam ao máximo para entrarem na faculdade de seus sonhos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE NOVEMBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCENVMBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doce%20Novembro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doce%20Novembro.jpg</fanart>
<info>Nelson Moss (Keanu Reeves) é um atarefado executivo que só pensa em seu trabalho e parece ter se esquecido o que é ser amado por alguém. Até que conhece Sara Deever (Charlize Theron), que lhe traz novamente um sentimento de romantismo à sua vida. Ela termina convencendo-o a passarem um mês juntos e depois se separarem, pois considera este um tempo suficiente para que possam resolver seus problemas emocionais. Porém, com o passar dos dias Nelson se apaixona cada vez mais por Sara e busca descobrir qual é o motivo pelo medo de compromisso que ela possui.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DCVNGCA1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doce%20Vingan%C3%A7a1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doce%20Vingan%C3%A7a1.jpg</fanart>
<info>Jennifer Hills (Sarah Butler) é uma jovem escritora, que resolveu ir para uma sossegada cabana na mata com o objetivo de escrever seu novo livro. Sua presença logo é notada em um pequeno vilarejo próximo, o que faz com que alguns moradoras resolvam lhe pregar um susto. A brincadeira vai mais longe do que deveria e faz com que Jennifer passe por atos de humilhação, incluindo tortura física e psicológica. Ela consegue escapar e, a partir de então, concentra todo seu tempo e forças para planejar sua vingança.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VINGANÇA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DCVNGCA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doce%20Vingan%C3%A7a2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doce%20Vingan%C3%A7a2.jpg</fanart>
<info>A jovem e bela Katie (Jemma Dallender) sonha em conseguir seguir a carreira de modelo em Nova York. Sem dinheiro para pagar uma sessão com um fotográfo profissional, ela vê um anúncio de um homem que tira fotos de graça. Mas a inocente sessão acaba culminando na jovem sendo estuprada, humilhada, drogada e sequestrada. Ela acorda em outro país, mas, ao tentar escapar, é enterrada viva. Apesar de todas as propabilidades contra ela, a jovem sobrevive. E agora, Katie vai buscar uma brutal vingança contra aqueles que tanto a machucaram.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VINGANÇA 3: A VINGANÇA É MINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DCVNGCA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doce%20Vinganca%203%20-%20A%20Vinganca%20%C3%A9%20Minha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doce%20Vinganca%203%20-%20A%20Vinganca%20%C3%A9%20Minha.jpg</fanart>
<info>Após anos teren se passado, Jennifer Hills (Sarah Butler) ainda é atormentada pelo brutal abuso sexual que sofreu. Ela mudou seu nome para Angela e se mudou de cidade, além de entrar em um grupo de apoio. Ela começa a construir uma nova vida, mas, quando o assassino do seu novo amigo é libertado e os contos de estupradores passam a assombrá-la, Jennifer decide caçar os responsáveis e fazer eles pagarem pelo seus atos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VIRGINIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOCVGNIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Doce%20Virginia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Doce%20Virginia.jpg</fanart>
<info>O dono de um motel com um passado sinistro (Jon Bernthal), sem saber, faz amizade com um jovem assassino (Christopher Abbott) responsável por uma onda de violência que, de repente tomou conta de uma pequena cidade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCES OU TRAVESSURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DOCSOUTRVSRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Doces%20ou%20Travessuras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Doces%20ou%20Travessuras.jpg</fanart>
<info>Uma família hispânica de classe média se muda de volta para Miami depois de morar na Califórnia para cuidar de sua recém-viúva Abuela. Mal sabem eles que sua nova casa é a infame casa de Bradford, que é assombrada por dois fantasmas travessos. Situações hilariantes acontecem enquanto a família se instala, o romance se desdobra, caçadores de fantasmas excessivamente zelosos perseguem a casa, a Abuela se torna cada vez mais supersticiosa enquanto estudantes do ensino médio planejam fazer uma grande festa de Halloween na casa de Bradford.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCINHO DA AMÉRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCNHDAMRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Docinho%20da%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Docinho%20da%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Star (Sasha Lane), uma adolescente que busca viver aventuras, decide se juntar a um caixeiro viajante e cruzar o território do meio-oeste dos Estados Unidos vendendo assinaturas de revistas. No meio da viagem, ela entra em uma loucura de festas, crimes e amores junto com um grupo de desajustados.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOENTES DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOENTSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doentes%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doentes%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>O comediante e motorista de Uber paquistanês Kumail (Kumail Nanjiani) e a estudante de psicologia Emily (Zoe Kazan) se apaixonam em Chicago, mas encontram dificuldades no momento em que suas culturas entram em conflito. Quando Emily contrai uma doença misteriosa e é colocada em coma, Kumail tenta enfim resolver o conflito emocional entre sua família e seu coração.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOG SOLDIERS: CÃES DE CAÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOGSLDRSCADCACDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dog%20Soldiers%20-%20C%C3%A3es%20de%20Ca%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dog%20Soldiers%20-%20C%C3%A3es%20de%20Ca%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Imagine que você é o líder de um grupo de seis soldados num exercício de rotina do exército... E que algo sai terrivelmente errado.Você está atrás das linhas inimigas. Seus homens são inexperientes. E vocês não têm munição de verdade. Seu rádio não funciona e vocês estão a pé, isolados na mais deserta e hostil escuridão.Imagine que vocês foram traídos por seus próprios superiores. Que são iscas numa armadilha montada por forças governamentais. E que ainda têm um homem seriamente ferido para cuidar.Imagine que o sol começa a dar lugar a uma enorme lua cheia. Que uivos arrapiantes podem ser ouvidos ao longe. E seus homens estão com medo de morrer.Imagine que a sensação de que, a qualquer momento, vocês podem ser atacados por lobos assassinos está cada vez mais latente...</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOGMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DGMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dogma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dogma.jpg</fanart>
<info>O mundo corre o risco de desaparecer. Tudo por causa de Bartleby (Ben Affleck) e Loki (Matt Damon), dois anjos expulsos do céu e que querem retornar a qualquer custo. Para tanto, eles têm um plano: cruzar o portal de uma igreja em Nova Jersey para, absolvidos de seus pecados, poderem retornar ao paraíso. Só que tal ato provaria que Deus falível e, como consequência, a realidade se desmancharia. Para evitar que a tragédia ocorra montada uma equipe de combate aos anjos, formada pela última descendente de Jesus Cristo (Linda Fiorentino), um 13º apóstolo negro (Chris Rock), dois profetas (Jason Mewes e Kevin Smith) e uma Musa Inspiradora (Salma Hayek).</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOGVILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DGVLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dogville.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dogville.jpg</fanart>
<info>Anos 30, Dogville, um lugarejo nas Montanhas Rochosas. Grace (Nicole Kidman), uma bela desconhecida, aparece no lugar ao tentar fugir de gângsters. Com o apoio de Tom Edison (Paul Bettany), o auto-designado porta-voz da pequena comunidade, Grace é escondida pela pequena cidade e, em troca, trabalhará para eles. Fica acertado que após duas semanas ocorrerá uma votação para decidir se ela fica. Após este "período de testes" Grace é aprovada por unanimidade, mas quando a procura por ela se intensifica os moradores exigem algo mais em troca do risco de escondê-la. É quando ela descobre de modo duro que nesta cidade a bondade é algo bem relativo, pois Dogville começa a mostrar seus dentes. No entanto Grace carrega um segredo, que pode ser muito perigoso para a cidade.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIDAS E SANTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DODSESNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Doidas%20e%20Santas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Doidas%20e%20Santas.jpg</fanart>
<info>Beatriz (Maria Paula) é uma terapeuta de casais que também escreve livros sobre o tema. Pressionada com o prazo cada vez mais apertado para escrever seu novo livro, ela precisa lidar com problemas no próprio casamento, com o advogado Orlando (Marcelo Faria), e ainda a filha adolescente (Luana Maia) e a mãe (Nicette Bruno), com as quais vive batendo de frente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS DOIDÕES EM HARVARD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOSDODESEMHRVD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dois%20Doid%C3%B5es%20em%20Harvard.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dois%20Doid%C3%B5es%20em%20Harvard.jpg</fanart>
<info>Silas (Method Man) e Jamal (Redman) são dois amigos que rejeitam qualquer responsabilidade, e querem apenas muita diversão e e maconha. Para eles, a vida consiste em ficar "ligados" e arrumar garotas. Para piorar, quando Silas descobre um novo baseado que faz com que eles tirem boas notas na Universidade de Harvard, eles vão aloprar e semear o caos entre os professores do local.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS É BOM, TRÊS É DEMAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOSEBMTRSEDMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dois%20%C3%A9%20Bom,%20Tr%C3%AAs%20%C3%A9%20Demais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dois%20%C3%A9%20Bom,%20Tr%C3%AAs%20%C3%A9%20Demais.jpg</fanart>
<info>Carl Peterson (Matt Dillon) está prestes a se casar com Molly (Kate Hudson), a filha do poderoso empresário Sr. Thompson (Michael Douglas), para quem Carl trabalha. Após a cerimônia e a lua-de-mel, Carl e Molly passam a morar juntos. Porém logo surge um problema em suas vidas: Dupree (Owen Wilson), o melhor amigo de Carl, que foi demitido recentemente e não tem para onde ir. Querendo ajudar o amigo, Carl o convida a passar alguns dias em sua nova casa, até que ele consiga um novo emprego. Porém o tempo passa, Dupree não consegue emprego e seus hábitos passam a incomodar cada vez mais os recém-casados. Para completar há ainda o pai de Molly, que não vê com bons olhos o casamento deles e tenta de todas as formas diminuir Carl.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS ESTRANHOS, UM CASAMENTO / O PRAZER DA SUA COMPANHIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRZRDSUACMPNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dois%20Estranhos,%20Um%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dois%20Estranhos,%20Um%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Depois de perder a mulher de seus sonhos, Anderson (Biggs) está convencido de que nunca irá se apaixonar outra vez. Mas graças a seu melhor amigo ele é encorajado a conhecer uma garçonete chamada Katie (Fisher). Mesmo sendo uma desconhecida, Anderson não leva muito tempo para pedir a moça em casamento. Uma situação desconcertante, mas que irá mostrar que aquele era o tipo de amor que Anderson e Katie sempre estiveram procurando.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS LADOS DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DSLDSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dois%20Lados%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dois%20Lados%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Nova York, Estados Unidos. Connor Ludlow (James McAvoy) e Eleanor Rigby (Jessica Chastain) são casados, mas a incurável dor de um trágico acontecimento a faz deixar repentinamente o marido e a vida que levava até então. Enquanto ela tenta recomeçar e busca novos interesses, ele tenta reencontrar o amor desaparecido e entender o que de fato aconteceu.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS LOUCOS COM SORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOSLCSCMSRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dois%20Loucos%20com%20Sorte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dois%20Loucos%20com%20Sorte.jpg</fanart>
<info>Doug O'Riordan (Bud Spencer), um caminhoneiro, dá carona ao andarilho Rosco Frazer (Terence Hill). No meio de suas viagens, eles acabam sendo confundidos com ladrões pela polícia local, que acaba perseguindo os dois. Para fugir da enrascada, Doug e Rosco decidem se fazer passar por agentes secretos.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS NA LONA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOISNLNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dois%20Na%20Lona.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dois%20Na%20Lona.jpg</fanart>
<info>Os amigos Renato (Renato Aragão) e Ted (Ted Boy Marino) são mecânicos humildes que namoram duas primas ricas. Bom de luta, Ted é convidado por um empresário de luta livre a entrar no campeonato. Com o objetivo de manipular os resultados da luta final, controladores de apostas seqüestram a namorada de Ted.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS POLICIAIS EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOSPLCSEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dois%20Policiais%20Em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dois%20Policiais%20Em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Uma pouco convencional dupla de policiais se vê as voltas com um traficante de drogas. Eles querem na realidade se aposentar e curtir a vida, mas antes precisam concluir sua missão.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS VIRGENS NA AMÉRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOSVRGNSNAMRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dois%20Virgens%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dois%20Virgens%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Duncan (KSI) e Jack (Caspar Lee) são estudantes de intercâmbio por apenas uma noite nos Estados Unidos, é a última chance de perder a virgindade com as meninas de seus sonhos (algo que eles realmente querem fazer). Para ter uma chance de fazer isso porém, eles precisam ser convidados para a casa da classe bully-festa naquela noite, e infelizmente eles não são. Os dois amigos lançam um plano elaborado e desesperado para entrar, o que os leva a uma aventura inesperada, navegando um campo minado de problemas de gangsters, armas e drogas. Os dois amigos devem trabalhar juntos para realizar suas fantasias a tempo de pegar seus vôos para casa.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOLCEROMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DLCRMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/DolceRoma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/DolceRoma.jpg</fanart>
<info>Andrea Serrano é um escritor aspirante que é forçado a trabalhar em um necrotério à espera da grande ocasião de sua vida. Isso finalmente chega. Um grande produtor de cinema, Oscar Martello, decidiu levar seu romance para a telona. Mas as capitais disponíveis são modestas, o diretor é incompetente e o resultado é desastroso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOLL CEMETERY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOLCMTRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Doll%20Cemetery.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Doll%20Cemetery.jpg</fanart>
<info>Brendan Cobbs, um famoso romancista, é enviado para uma casa remota na Inglaterra rural para encontrar inspiração para seu próximo romance. Ele acredita que encontrou seu próximo assunto quando ele encontra Alfred, uma boneca tamanho criança que pode vir à vida. Mas consequências mortais surgem quando Brendan percebe que Alfred tem a intenção de mata-lo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMANDO O DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMNDODSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Domando%20o%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Domando%20o%20Destino.jpg</fanart>
<info>A frustração e a angústia passam  fazer parte da rotina de Brady quando ele se vê impedido de montar em cavalos após sofrer um grave acidente no rodeio. Pouco a pouco, o cowbow aprende a domar sua impaciência e tirar maior proveito dessa experiência de profunda introspecção, refletindo sobre sua identidade e a cultura local.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMANDO O DESTINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THRDRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Domando%20o%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Domando%20o%20Destino.jpg</fanart>
<info>Depois de um acidente quase fatal na cabeça durante um rodeiro, um jovem cowboy passa a procurar uma nova identidade enquanto descobre o significado de ser um homem noc oração da América do norte.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DMNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Domina%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Domina%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um exorcista não convencional, que é capaz de entrar no subconsciente de uma mente possuída, conhece uma outra pessoa com a mesma capacidade enquanto confronta seu próximo caso, um garoto de nove anos de idade que está possuído por um demônio do seu passado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINADOR DE CORPOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOMNDRDCRPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dominador%20de%20Corpos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dominador%20de%20Corpos.jpg</fanart>
<info>Um grupo de estudantes de medicina deixam de socorrer um colega depois que este sofre um estranho acidente. Ele entra em coma e uma das garotas resolve testar uma injeção no moribundo para ajuda-lo, mas o paciente começa a ter estranhos efeitos colaterais. Logo cada um dos jovens que presenciaram o acidente são assassinados. Será possível que um homem em coma é capaz de matar só com o poder da mente?</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOMNOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Domino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Domino.jpg</fanart>
<info>Um policial (Nikolaj Coster Waldau) de Copenhague, Dinamarca, busca justiça para o assassinato do seu parceiro, morto pelas mãos de um misterioso homem chamado Imran. Ele se junta com um colega da polícia e a amante (Carice Van Houten) do seu parceiro para caçar Imran, mas acabam envolvidos num jogo de gato e rato com um agente da CIA, que os leva da Escandinávia para a Espanha.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON VERDEAN: O QUE O PASSADO NOS RESERVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DNVRDAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Don%20Verdean.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Don%20Verdean.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DONA FLOR E SEUS DOIS MARIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DONFLRESUSDOSMRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dona%20Flor%20e%20Seus%20Dois%20Maridos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dona%20Flor%20e%20Seus%20Dois%20Maridos.jpg</fanart>
<info>A sedutora Dona Flor (Juliana Paes) é uma professora de culinária de Salvador. Ela é casada com Vadinho (Marcelo Faria), que morre, então ela acaba se casando novamente com o farmacêutico Teodoro (Leandro Hassum). Quando Vadinho volta em espírito, Dona Flor fica dividida do que fazer com os dois maridos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DONNYBROOK: LUTA PELA REDENÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DNYBRKLTPLRDCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Donnybrook%20-%20Luta%20Pela%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Donnybrook%20-%20Luta%20Pela%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um homem falido, e determinado a apoiar sua família, compete no Donnybrook, uma briga lendária, onde um prêmio de 100.000 dólares vai para o último homem de pé.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOOM: A PORTA DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOMAPRTDINFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doom%20-%20A%20Porta%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Doom%20-%20A%20Porta%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Algo estranho aconteceu em uma estação espacial localizada em Marte. A tripulação local entrou em estado de quarentena cinco, antes da comunicação com a Terra ser bruscamente interrompida. Para investigar o caso é enviada uma equipe especialmente treinada para resolver problemas inesperados, que exijam que seus integrantes entrem em ação o mais rápido possível. Só que desta vez eles não tem a menor idéia de qual é o inimigo que precisam enfrentar.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOPE UM DESLIZE PERIGOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOPUMDSLZPRGSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dope%20Um%20Deslize%20Perigoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dope%20Um%20Deslize%20Perigoso.jpg</fanart>
<info>Malcolm (Shameik Moore) é um nerd que leva a vida em um bairro violento em Los Angeles enquanto se desdobra nas admissões das faculdades, entrevistas acadêmicas e provas de conhecimento. Malcom recebe um convite para ir em uma festa underground que o leva em uma aventura, permitindo que ele se transforme de nerd à narcótico, para, finalmente, ser ele mesmo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORA A AVENTUREIRA: PARTY SUPER DIVERTIDA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DORAVNTRPRTSPRDVRTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dora%20A%20Aventureira%20-%20Party%20Super%20Divertida!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dora%20A%20Aventureira%20-%20Party%20Super%20Divertida!.jpg</fanart>
<info>Série exibida na Rede TV e no Canal Nickelodeon que faz sucesso com as crianças. Dora é uma pequena garota que, ao lado do seu amigo, o inseparável macaco Botas, vive divertidas aventuras em um mundo colorido e bem musical.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORMINDO COM O INIMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRMDOCMOINGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dormindo%20com%20o%20Inimigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dormindo%20com%20o%20Inimigo.jpg</fanart>
<info>Em um casamento que já dura quatro anos Sara (Julia Roberts) e Martin (Patrick Bergin) personalizam o par mais perfeito, feliz e próspero, mas na realidade o marido espanca regularmente sua mulher. Assim, para escapar desta tortura diária, ela simula sua própria morte e foge para uma outra cidade, a fim de recomeçar sua vida com uma nova identidade. Após algum tempo ela se apaixona, mas seu marido descobriu indícios de que ela pode estar viva e decide encontrá-la de qualquer maneira.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOSE DUPLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOSDPL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dose%20Dupla.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dose%20Dupla.jpg</fanart>
<info>Robert "Bobby" Trench (Denzel Washington) e Michael "Stig" Stigman (Mark Wahlberg) trabalham juntos há dez meses e tentam fazer negócios com Papi Greco (Edward James Olmos), um poderoso traficante mexicano que atua nos Estados Unidos. Como Papi está desconfiado da dupla, se recusa a negociar com eles. A saída então é roubar um banco que, supostamente, receberia o faturamento deixado toda semana por capangas do traficante. Entretanto, a quantia disponível no cofre é muito maior do que Bobby e Stig imaginavam, o que deixa claro que há mais gente envolvida na situação. O que nenhum dos dois imaginava era que o parceiro fosse um agente infiltrado, com o objetivo de desbaratar Papi Greco: enquanto Bobby era da Narcóticos, Stig integrava o setor de inteligência da marinha.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOU-LHES UM ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DOULHSUANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dou-lhes%20Um%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dou-lhes%20Um%20Ano.jpg</fanart>
<info>Apesar das diferenças, Nat (Rose Byrne) e Josh (Rafe Spall) parecem felizes casados. Famílias e amigos não concordam e têm certeza que a separação é apenas questão de tempo. Perto de completarem bodas de papel, eles encaram o desgaste da relação e as tentações parecem maiores do que nunca. Será que todos tinham razão?</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR ESTRANHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRESTNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Doutor%20Estranho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Doutor%20Estranho.jpg</fanart>
<info>Stephen Strange (Benedict Cumberbatch) leva uma vida bem sucedida como neurocirurgião. Sua vida muda completamente quando sofre um acidente de carro e fica com as mãos debilitadas. Devido a falhas da medicina tradicional, ele parte para um lugar inesperado em busca de cura e esperança, um misterioso enclave chamado Kamar-Taj, localizado em Katmandu. Lá descobre que o local não é apenas um centro medicinal, mas também a linha de frente contra forças malignas místicas que desejam destruir nossa realidade. Ele passa a treinar e adquire poderes mágicos, mas precisa decidir se vai voltar para sua vida comum ou defender o mundo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA 2000[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRCLA2000.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dr%C3%A1cula%202000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dr%C3%A1cula%202000.jpg</fanart>
<info>Um jovem caçador de vampiros (Jonny Lee Miller), ainda em treinamento, enviado de Londres até Nova Orleans para proteger Mary Van Helsing (Justine Waddell) do vampiro Drácula (Gerard Butler), que pretende capturá-la.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO DE KOMODO: MORDIDA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRGDKMDOMRDAFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Drag%C3%A3o%20de%20Komodo%20Mordida%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Drag%C3%A3o%20de%20Komodo%20Mordida%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Robusto e com aparência de dinossauro, pode medir até 3,5 m de comprimento e pesar até 125 kg. A cor de sua pele é cinzenta e marrom. Sua dieta baseia-se em porcos selvagens (javalis), cabras, veados, búfalos, cavalos, macacos, dragões-de-komodo menores, insectos e até seres humanos. Também se alimenta de carniça de animais e, com o seu faro, pode localizar uma carcaça de animal a quilômetros de distância, sendo capaz de devorá-la por completo. Cada uma das quatro patas do dragão-de-komodo possui cinco garras. No interior de sua mandíbula habitam bactérias letais, sendo que os animais que conseguem escapar de suas garras acabam morrendo por infecções. Para se alimentar de animais vivos, o dragão derruba a sua vítima com a sua cauda e depois corta-o em pedaços com os dentes. Quando trata-se de animal grande, como um búfalo, o dragão ataca-o sorrateiramente com uma mordida e espera o animal morrer pela infecção produzida pelas bactérias. O lagarto segue a vítima durante algum tempo até que a infecção se encarrega de prostrá-la, quando é então calmamente devorada. Costuma comer primeiro a língua e as entranhas, suas partes preferidas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRGVRMLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Drag%C3%A3o%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Drag%C3%A3o%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Will Graham (Edward Norton) é um agente do FBI que por pouco não foi morto por Hannibal Lecter (Anthony Hopkins) quando tentava capturá-lo. Com Lecter já preso, Graham é obrigado a usar o psicopata como consultor para obter maiores informações sobre Francis Dolarhyde (Ralph Fiennes), um serial killer que tem deixado a cidade em pânico. Mas o que Graham não sabe é que ao mesmo tempo em que Lecter o auxilia em sua investigação também repassa ao próprio Dolarhyde informações sobre a família do policial que o persegue.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES: O PRESENTE DO FÚRIA DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRGOSOPRNSTDFURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20O%20Presente%20do%20F%C3%BAria%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20O%20Presente%20do%20F%C3%BAria%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>Os Dragões estão de volta... A história épica de Soluço e Banguela continua em uma emocionante e nova aventura, para explorar uma ilha de dragões nunca vista antes. Muita ação e cuspidores de fogo colidem nesta história emocionante.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 01 - A LENDA DE SHENLONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DBFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2001%20-%20A%20Lenda%20De%20Shenlong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2001%20-%20A%20Lenda%20De%20Shenlong.jpg</fanart>
<info></info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 02 - A BELA ADORMECIDA DO CASTELO AMALDIÇOADO[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBFILME02.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2002%20-%20A%20Bela%20Adormecida%20do%20Castelo%20Amaldi%C3%A7oado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2002%20-%20A%20Bela%20Adormecida%20do%20Castelo%20Amaldi%C3%A7oado.jpg</fanart>
<info></info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 03 - A AVENTURA MÍSTICA[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBFILME03.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2003%20-%20A%20Aventura%20M%C3%ADstica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2003%20-%20A%20Aventura%20M%C3%ADstica.jpg</fanart>
<info>A esposa do imperador Chaos desapareceu, e o Mestre Shen lhe diz que se ele recolher as sete esferas do dragão, ele pode chamar o dragão eterno e desejar o seu retorno. Enquanto isso, Goku e Kuririn participam do Torneio Mundial de Artes Marciais , que é hospedado pelo imperador; Bora e seu filho Upa tentam esconder a esfera do dragão que eles encontraram das forças do imperador, que estão sob o controle do mal do Mestre Shen e do General Tao Pai Pai; Bulma e realiza sua própria busca das esferas do dragão, com a ajuda de Yamcha, Pual e Oolong.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 04 - EM BUSCA DO PODER[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBFILME040B265dpk7MD54UXFlNHJsQ0FXX1k.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2004%20-%20Em%20Busca%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2004%20-%20Em%20Busca%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>Este especial lançado em 1996, comemora os 10 anos de Dragon Ball. Nesse especial é feito um remake do inicio da história de Son Goku e Bulma que vão a procura das Esferas do Dragão, a aparição de Oolong, Yamcha, Pual, Mestre Kame e a força Red Ribbon, alguns personagens como o Comandante White, Sargento Metálico, General Blue, Comandante Black e Red foram desenhados diferentes da série principal.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL EVOLUTION[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBZEVLTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dragon%20Ball%20Evolution.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dragon%20Ball%20Evolution.jpg</fanart>
<info>A história acompanha Goku, um jovem adotado e treinado pelo mestre de artes marciais, o avô Gohan. Uma noite, enquanto Goku está em uma festa da sua amada, Chi-Chi, o Vovô Gohan é atacado por Piccolo, que estava à procura de uma das Esferas do Dragão. Goku volta a encontrar seu avô adotivo e ele acaba morrerendo em seus braços, mas não antes de dizer para ele procurar seu próprio mestre, Roshi, e um aviso secreto relacionadado ao eclipse, as Esferas do Dragão, Piccolo e seu servo perdido, Oozaru.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL EVOLUTION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBGTLEGFILME10B265dpk7MD54M2kyTmRXLXo5aG8.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Dragon%20Ball%20GT%20-%20O%20Legado%20de%20um%20Heroi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Dragon%20Ball%20GT%20-%20O%20Legado%20de%20um%20Heroi.jpg</fanart>
<info></info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL SUPER: BROLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DBSPRBRLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</fanart>
<info>Apesar da Terra estar em um período de calmaria, Goku se recusa a parar de treinar constantemente - ele quer estar pronto para quando uma nova ameaça surgir. O que ele não imaginava era que seu novo inimigo seria Broly, um poderoso super saiyajin sedento por vingança, que deseja destruir todos que encontrar pela frente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL SUPER: BROLY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DBSPRBRLYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</fanart>
<info>Apesar da Terra estar em um período de calmaria, Goku se recusa a parar de treinar constantemente - ele quer estar pronto para quando uma nova ameaça surgir. O que ele não imaginava era que seu novo inimigo seria Broly, um poderoso super saiyajin sedento por vingança, que deseja destruir todos que encontrar pela frente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 01 - DEVOLVA-ME GOHAN[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME01.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2001%20-%20Devolva-me%20Gohan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2001%20-%20Devolva-me%20Gohan.jpg</fanart>
<info>O filme começa com Piccolo sendo brutalmente atacado e supostamente morto por três lutadores. Momentos depois, Chi-Chi, Rei Cutelo e Gohan são atacados por um grupo de guerreiros desconhecidos. Goku estava pescando, mas após sentir o Ki dos inimigos ele retorna à sua casa e descobre que seu filho foi raptado. Os guerreiros que atacaram Piccolo e raptaram Gohan se chamam Ginger, Nicky e Sansho. Eles são os capangas de um demônio Makyiosei-jin chamado Garlick Jr. e depois é revelado que eles não se importam com Gohan, mas querem a esfera de quatro estrelas que está em seu chapéu. Após todas as Esferas do Dragão terem sido reunidas, Garlick Jr. invoca Shenlong e deseja ser imortal. Goku furiosamente aparece em busca de seu filho mas logo descobre o novo poder do seu inimigo. Kami-Sama então aparece para ajudar Goku, o que surpreende Garlick Jr. por que ele pensava que Piccolo estava morto e consequentemente, Kami-Sama também. Kami-Sama conta à Goku que antes de ser eleito o deus da Terra, existia outro competidor, Garlick. Após Kami-Sama ter sido eleito, Garlick montou um exército de demônios para destruí-lo. Contudo, Garlick perdeu a batalha e foi mandado para uma dimensão das trevas. Garlick Jr. confirma a história e diz que pretende vingar seu pai. Goku então começa a procurar Gohan enquanto Garlick Jr. enfrenta Kami-Sama.  Ginger, Nicky e Sansho entram no caminho de Goku, mas Kuririn e Piccolo aparecem para ajudá-lo. Piccolo tem sua vingança ao matar Sansho enquanto Goku destrói Ginger e Nicky. Enquanto isso, Kami-Sama é fortemente atacado até que Goku e Piccolo aparecem para ajudá-lo. Entretanto, Garlick Jr. vai para a sua segunda forma onde ele consegue derrotar os guerreiros, mas quando Goku e Piccolo resolvem trabalhar juntos, eles conseguem derrotá-lo. Apesar disso, Piccolo resolve acertar as contas de vez com Goku e ambos começam a lutar, até que Garlick Jr. aparece novamente. Irritado, ele abre um grande buraco dimensional chamado Zona da Morte, pretendendo sugar seus inimigos para mandá-los direto para o inferno. Goku, Piccolo e Kuririn fazem o possível para resistirem, até que Gohan aparece. Enfurecido por ver os outros em perigo, Gohan manda toda a sua energia em direção de Garlick Jr. e o prende na Zona da Morte e desmaia. Enquanto os guerreiros retornavam para casa, Gohan notavelmente não se lembrava de nada e pensava que seu pai havia derrotado Garlick Jr. Espantado, Goku percebe que seu filho não é um garoto normal, mas possui um grande poder oculto. Piccolo os observa do alto dizendo que um dia derrotará Goku.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 02 - O HOMEM MAIS FORTE DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME02.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2002%20-%20O%20Homem%20Mais%20Forte%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2002%20-%20O%20Homem%20Mais%20Forte%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Após Oolong roubar o radar do Dragão, ele percebe que as esferas andam se reunindo sozinhas rapidamente, quem esta reunindo-as é o Dr. Koutchin, que quer reviver o Dr. Whellow, o homem mais inteligente do mundo, que anda soterrado no gelo das montanhas mais frias do mundo. A ambição de Whellow é colocar seu cérebro dentro do homem mais forte do mundo, para isso ele rapta Bulma e o Mestre Kame, os guerreiros vão tentar impedi-lo, mas o Piccolo foi possuído pelos dois cientistas.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 03 - A ÁRVORE DO PODER[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME030B265dpk7MD54SzhSOEtldmQ0Mnc.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2003%20-%20A%20%C3%81rvore%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2003%20-%20A%20%C3%81rvore%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>A semente de uma árvore maligna é jogada na Terra por Turles, um poderoso guerreiro Saiyajin e irá criar raízes e drenar toda a vida e energia do planeta. Dela nascerão frutos que tornarâo quem os comer quase invencível. Eis que Goku e seus amigos são avisados pelo Sr. Kaio da presença da árvore do mal e vão ao encontro de Turles e seu bando, onde travam batalhas incríveis. Goku terá que se superar para vencer o inimigo e salvar a Terra e seus amigos da destruição. Os guerreiros Z enfrentam seu exército, mas eles acabam sendo derrotados; Goku os derrota sem precisar do uso do Kaio-Ken. Turles questiona Goku pelo fato de ter levado uma pancada na cabeça. Gohan também faz uma aparição, mas acaba sendo transformado em Oozaru (macaco-gigante). Piccolo fala que para salvar Gohan seria cortar seu rabo, mas acaba sendo derrotado por Turles. Goku é quase morto por Gohan, mas o Grande Dragão aparece que faz despertar os sentidos de Gohan. Gohan chega a correr perigo nas mãos de Turles, mas Goku corta o rabo e salva Gohan. Goku enfrenta Turles usando o Kaio-Ken, mas Turles come o fruto da árvore do poder que vence o KaioKen de Goku. Goku tenta aumentar em 10x o Kaio-Ken, mas era impossível vencer Turles. Yamcha, Tenchinham, Chaos, Piccolo e Kuririn que mesmo estando fracos, ajudam Goku para ele fazer a Genki Dama. Embora Turles os houvesse vencido, Goku conclui a Genki Dama, mas é rebatido pela força de seu oponente. Goku tenta um último recurso e usa a força da árvore do poder que soterra Turles acabando com a árvore do poder de forma definitiva.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 04 - GOKU, O SUPER SAYAJIN[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME040B265dpk7MD54Z1VCWEF0U2hoNDA.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2004%20-%20Goku,%20o%20Super%20Sayajin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2004%20-%20Goku,%20o%20Super%20Sayajin.jpg</fanart>
<info>Um disco voador lotado de extraterrestres chega ao planeta Terra. Eles ordenam que os humanos abandonem o planeta em três dias e enviam um satélite para tampar o Sol e o planeta Terra começa a congelar. O comandante da nave é um Super namekuseijin chamado Slug, ele reconhece as esferas do dragão e decide encontra-las para fazer seu maior desejo: voltar a ser jovem. Goku e Piccolo unem-se mais uma vez para enfrentar uma batalha. Somente um Genki Dama será capaz de salvar a Terra.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 05 - UMA VINGANÇA PARA FREEZA[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME050B265dpk7MD54UmxLZTM0STB5RnM.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2005%20-%20Uma%20Vingan%C3%A7a%20para%20Freeza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2005%20-%20Uma%20Vingan%C3%A7a%20para%20Freeza.jpg</fanart>
<info>O vilão Cooler ( Koraa no japão), irmão mais velho de Freeza, deseja matar Goku para exterminar todos os Saiyajins e vingar a morte de seu irmão. Ele fere Goku gravemente, contudo, Gohan vai em busca das Senzus (semente dos deuses) com o mestre Karin, mas é descoberto por Salza e seus companheiros. Piccolo defende o garoto, que consegue voltar para ajudar seu pai, mas é derrotado por Cooler pensando que fosse Freeza. Goku luta contra Cooler e se transforma em Super Saiyajin, atacando Cooler com todas suas forças e o arremessando no sol. Será o fim de Cooler?</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 06 - O RETORNO DE COOLA[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME060B265dpk7MD54RzMtS2FtejhEWWs.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2006%20-%20O%20Retorno%20de%20Coola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2006%20-%20O%20Retorno%20de%20Coola.jpg</fanart>
<info>Goku e sua turma estão no planeta Namek para vencer Cooler, este que escapou da morte em uma batalha contra Goku na Terra. Agora os guerreiros Z enfrentarão bilhões de cópias do inimigo.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 07 - O RETORNO DOS ANDRÓIDES[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME070B265dpk7MD54WnktdzM4SGNjRTg.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2007%20-%20O%20Retorno%20dos%20Androides.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2007%20-%20O%20Retorno%20dos%20Androides.jpg</fanart>
<info>Esse filme relembra a destruição do Dr. Gero pelas mãos dos andróides nº 17 e 18 e como o misterioso computador despertou três novos andróides malignos. Os andróides foram programados para destruir Goku. Para encontrar os guerreiros Z, dois deles começam a destruir a cidade. Goku está no Shopping Center com a família quando percebe a bagunça e propõe aos andróides uma batalha em um lugar despovoado. Para ajudar, Trunks, Vegeta, Piccolo, Kuririn e Gohan seguem para o campo de batalha. Depois de muita luta, as peças de dois andróides unem-se a um terceiro, que fica mais poderoso, e só Goku é capaz de eliminá-lo e acabar com toda a escumalha.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 08 - O PODER INVENCÍVEL[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME080B265dpk7MD54MFQ5OXJNWEUybHM.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2008%20-%20O%20Poder%20Invenc%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2008%20-%20O%20Poder%20Invenc%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>O Sr.Kaioh descobre na galáxia do sul a existência de um Lendário Super Saiyajin que está destruindo todos os planetas pertencentes a essa galáxia. Temendo uma nova devastação, ele chama Goku para investigar o ocorrido. Enquanto isso na Terra, surge um Saiyajin chamado Paragus, que pede ajuda a Vegeta para eliminar esse suposto Saiyajin. Então Vegeta, Trunks, Gohan, Kuririn, e o Mestre Kame partem a um planeta que Paragus construiu para que o príncipe Vegeta reinasse e lá descobrem que o Lendário Super sayajin é Broly, filho de Paragus, que armou uma emboscada para explodir o novo Planeta Vegeta com os Guerreiros Z junto e, assim dominar a Terra. Goku segue o rastro de KI até este planeta, onde trava uma luta com Broly, pois este ficou traumatizado com o choro de Goku, que ficou ao seu lado na maternidade dos sayajins. Conseguirá Goku, deter este monstro insano ?</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 09 - A BATALHA NOS DOIS MUNDOS[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME09.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2009%20-%20A%20Batalha%20Nos%20Dois%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2009%20-%20A%20Batalha%20Nos%20Dois%20Mundos.jpg</fanart>
<info>Após uma explosão. uma série de criminosos e mercenários espaciais foram libertados. O líder dos vilões, Bojack, vai então para a Terra participar de um torneio de artes marciais, organizado por um ricaço muito poderoso da Terra. Trunks, Yamcha, Gohan, Piccolo e Tenshinham participam do torneio. Yamcha é derrotado pouco antes de lutar, Tenshinham é derrotado por Trunks Super Saiyajin, Piccolo dá a vitória a Kuririn e Gohan derrota um lutador e passa para a próxima fase. Na segunda fase Kuririn enfrenta Zangya e é derrotado. Trunks enfrenta outro que o derrota, mas este é derrotado por Bojack. Vegeta aparece para ajudar seu filho, mas Vegeta e Trunks não puderam fazer muita coisa. Gohan, Yamcha e Tenshinham aparecem para ajudar, mas Yamcha e Tenshinham são derrotados sem dificuldades. Piccolo que tinha saido do torneio, aparece para ajudar Gohan, mas este acaba sendo derrotado. Gohan é emboscado por Bidu e é envolto pelos fios paralisantes de Bujin. Entretanto, Gohan ainda corria perigo e Goku que ainda estava morto depois do torneio de Cell, faz o teletransporte e salva Gohan. Gohan percebe que seu pai o ajudou, usa seus verdadeiros poderes desde a luta contra Cell e derrota Bujin e Bidu. Bojack mata sua serva Zangya e enfreta Gohan, mas Gohan perfura a boca do estômago de Bojack. Bojack não desiste, e Gohan o desintegra utilizando o Kamehameha.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 10 - O RETORNO DO GUERREIRO LENDÁRIO[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME10.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2010%20-%20O%20Retorno%20do%20Guerreiro%20Lend%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2010%20-%20O%20Retorno%20do%20Guerreiro%20Lend%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Videl Trunks e Goten estão atrás das esferas do dragão, o motivo? Trunks quer um parque de diversões somente para ele, e Goten quer um local onde só exista doces&hellip; Eles, sem querer, vão parar em um pequeno vilarejo, lá, eles descobrem que existe um monstro que aterroriza o vilarejo, então, Trunks, Videl e Goten resolvem se tornarem isca para ver qual tipo de monstro é, Trunks diz que está com fome e pega uma maçã das oferendas, Goten diz que vai pegar e Videl dá um tapa nele dizendo que não pode, Goten começa a chorar e esse choro faz com que Broly acorde, Broly pensa que Goten é Goku, quando o monstro chega eles descobrem que é somente um dinossauro&hellip; Goten e Trunks brincam com ele, um pouco mais para frente, aparece Broly, com um só objetivo, matar Goten, na verdade, era para ser Goku, mas ele pensa que Goten é Goku, e eles começam a brigar com Broly... Gohan e Kuririn, com o uniforme de Piccolo aparecem para ajudar, mas nada conseguem fazer. Entretanto, as esferas são ativadas e seu desejo para derrotar Broly era trazer Goku. Goku pede para seus filhos para se unirem e assim derrotam Broly com o triplo Kamehameha definitivamente.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 11 - O COMBATE FINAL: BIO-BROLY[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME110B265dpk7MD54WmZLRDdPZW4zN2s.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2011%20-%20O%20Combate%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2011%20-%20O%20Combate%20Final.jpg</fanart>
<info>Mr. Satan, Androide 18, Goten e Trunks encontram um laboratório e descobrem lá um clone do Broly (os guerreiros Z não sabiam, mas o sangue de Broly fora retirado, vendido e seu DNA foi estudado), às crianças e o andróide tentam destruir o clone que está adormecido, mas o clone de Broly acorda. Goten e Trunks tem que lutar como nunca para derrotar esse perigoso inimigo. Entretanto, Kuririn aparece também para ajudar, mas seu poder era muito pior do que o original. Trunks tenta jogar o Bio-Broly no líquido derretido. Mas Broly reaparece e Mr. Satan começa a dar respingos de água que neutraliza Broly. Trunks, Kuririn e Goten usam o rio e dão um banho em Broly. Broly reaparece do rio petrificado, mas acaba sendo feito em pedaços por Goten e Trunks. Goku acaba sabendo que Broly havia retornado, mas tudo que tinha em mente era matar sua fome.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 12 - UMA NOVA FUSÃO! GOKU E VEGETA[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME12.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2012%20-%20Uma%20Nova%20Fus%C3%A3o!%20Goku%20e%20Vegeta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2012%20-%20Uma%20Nova%20Fus%C3%A3o!%20Goku%20e%20Vegeta.jpg</fanart>
<info>No castelo do Sr. Emmadaioh, um funcionário descuidado esquece de trocar o tanque da Lavadora de Almas. Não aguentando a pressão, o tanque explode, e vaza um gás roxo que transforma esse funcionário num terrível monstro chamado Janemba. Este, prende o castelo do Sr. Emmadaioh em cristais coloridos, fazendo que todos os mortos ressuscitem, gerando um caos total na Terra. Enquanto Gohan, Videl, Goten, Trunks e os outros Guerreiros Z tentam conter a confusão na terra, Goku e Paikuhan (que estavam duelando no torneio do outro mundo) vão até o castelo do Sr. Emmadaioh para libertá-lo e derrotar Janemba. Goku Super Sayajin 3, quase derrota Janemba, mas este se transforma no Super Janemba e põe Goku num cristal. Nessa hora, surge Vegeta que também não consegue derrotar Janemba. Goku pede a ele para que façam a fusão, mas ele não concorda. Depois, ao se ver sem saída, Vegeta se dispõe a fazê-la, mas não dá certo e aparece o Veku (uma versão baixinha, gorducha e bem fraca) em vez de Gogeta. O Sr. Kaioh manda uma mensagem telepática, dizendo que a fusão não deu certo porque Vegeta, não alinhou corretamente os seus dedos em relação aos do Goku, mas que terão que esperar 30 minutos para que a fusão acabe e eles possam tentar novamente. Veku apanha por meia hora, quando a fusão se desfaz e eles voltam ao normal. Eles repetem os mesmos passos e desta vez, dá certo. Nesse instante, Gogeta aplica o golpe "Stardust Breaker" ou "Castigador Galáctico" em Janemba, que volta a ser o funcionário do Sr. Emmadaioh e foge correndo. Os cristais desaparecem e o equilíbrio entre o Mundo dos Mortos e o Mundo dos Vivos é reinstaurado</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 13 - O ATAQUE DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
/server1http.php?vid=DBZFILME130B265dpk7MD54VFhfNGFpVlVQbm8.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2013%20-%20O%20Ataque%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2013%20-%20O%20Ataque%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O filme se inicia com um garoto em um planeta distante, empunhando uma espada enquanto parece tentar escapar de algo. De repente, um alto barulho o alerta que a coisa que ele procurava estava atrás dele. Contudo, era tarde para revidar e o garoto é esmagado pela enorme criatura. Bem distante dali, uma risada perversa pode ser ouvida.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 14 - A BATALHA DOS DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBZFILME14.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 14 - A BATALHA DOS DEUSES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
/server6http2.php?vid=DBZLEGMOVIEBOG.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 15 - O RENASCIMENTO DE FREEZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DBZFILME15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</fanart>
<info>Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuni-las para ressuscitar seu antigo líder, que faleceu após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 15 - O RENASCIMENTO DE FREEZA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBZLEGFILME15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</fanart>
<info>Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuni-las para ressuscitar seu antigo líder, que faleceu após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BLADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRGNBLDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dragon%20Blade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dragon%20Blade.jpg</fanart>
<info>No ano 48 a.C., o general romano Lucius (John Cusak) foge com seu pelotão e o herdeiro do Cônsul Romano, Publius (Jozef Waite), para escapar do imperador Tiberius (Adrien Brody) que deseja tomar o trono e matar Publius. Em um forte na fronteira da Rota da Seda, o grupo conhece o huno Huo An (Jackie Chan) que é responsável por proteger o local. Quando descobre que o imperador está à caminho, Huo An recruta um exército e se une aos romanos em uma épica batalha.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGONWOLF: O CALDEIRÃO DO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCLDRAODIABO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/O%20Caldeir%C3%A3o%20do%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/O%20Caldeir%C3%A3o%20do%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Uma cidade onde a depravação e a violência forjou uma sociedade em que apenas a letal e insensível pode sobreviver, dois rapazes que possuem o intelecto e ferocidade a florescer, esculpir um nome para si como o mais eficiente e imparável pistoleiros</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREDD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRDD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dredd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dredd.jpg</fanart>
<info>O juiz Dredd (Karl Urban) vive na megalópole Mega City Um, um oásis de civilização na Terra Maldita, cerca de 120 anos no futuro. Bastante temido pelos infratores da lei, ele acumula os cargos de polícia, de juiz e ainda tem o poder de executar suas sentenças. Um dia, ele é encarregado de treinar uma candidata a juíza com poderes mediúnicos (Olivia Thirlby), e neste primeiro dia de teste os dois enfrentam a maior e mais perigosa traficante de drogas do local (Lena Headey).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Drone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Drone.jpg</fanart>
<info>Neil (Sean Bean) trabalha como operador privado de drones para a CIA. Nas suas horas de trabalho ele envia drones em  missões secretas e depois volta para sua vida medíocre no subúrbio. A vida dupla de Neil corre perigo quando um site vaza informações de que ele é o operador de drones que causaram ataques mortais. Acreditando que Neil é responsável pela morte da mulher e da filha, um enigmático empresário paquistanês (Patrick Sabongui) o rastreia e vai até sua casa para confrontá-lo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRONES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Drones.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Drones.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, onde a pressão ambiental causou escassez de alimentos em todo o mundo, a tecnologia fornece um caminho estreito para a frente, com drones agrícolas maximizando o rendimento do que restou da terra. Dois prestadores de cuidados compassivos, Claudia e seu mentor John, trabalham para auxiliar os habitantes doentes das terras agrícolas que desejam por um fim em suas vidas. Depois que John morre em circunstâncias misteriosas, um grupo de moradores ajuda Claudia a descobrir uma conexão mortal entre a saúde de seus clientes e a tecnologia que eles estão usando.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRY MARTINA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRYMRTNALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dry%20Martina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dry%20Martina.jpg</fanart>
<info>Martina (Antonella Costa) é uma ex-estrela pop que fez muito sucesso na Argentina durante os anos 90. Agora, sem fama ou qualquer tipo de relacionamento, ela não sabe que direção tomar na vida. Mas a chegada de uma irmã desaparecida com um namorado atraente chama a atenção de Martina e mexe em seu desejo adormecido.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS DE MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUASDMIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duas%20de%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duas%20de%20Mim.jpg</fanart>
<info>Suryellen (Thalita Carauta) é uma cozinheira que trabalha duro para manter sozinha o filho pequeno, a irmã mais nova (Letícia Lima) e a mãe (Maria Gladys). Um dia, após encontrar uma doceira mágica (Stella Miranda), seu pedido vira realidade e ela se divide em duas. Só que sua cópia, idêntica fisicamente, tem claras diferenças de personalidade, sendo muito mais extrovertida e corajosa. A ideia seria dividir as tarefas com a comparsa, mas logo Suryellen percebe que sua sósia tem planos próprios.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS RAINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DUSRNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Duas%20Rainhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Duas%20Rainhas.jpg</fanart>
<info>Mary (Saoirse Ronan), ainda criança, foi prometida ao filho mais velho do rei Henrique II, Francis, e então foi levada para França. Mas logo Francis morre e Mary volta para a Escócia, na tentativa de derrubar sua prima Elizabeth I (Margot Robbie), a Rainha da Inglaterra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUCK BUTTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCKBTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duck%20Butter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duck%20Butter.jpg</fanart>
<info>Duas mulheres insatisfeitas com as mentiras e infidelidades de relacionamentos fazem um pacto de passar 24 horas juntas, na esperança de achar uma maneira nova de criar intimidade e vulnerabilidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUDA E OS GNOMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUDEOSGNMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duda%20e%20os%20Gnomos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duda%20e%20os%20Gnomos.jpg</fanart>
<info>Duda e sua mãe, Catherine, estão de mudança novamente. Desta vez elas irão morar em uma imensa casa, com fama de mal-assombrada, que possui vários gnomos de jardim. Após encontrar uma sala secreta e de lá retirar um cristal inusitado, Duda é surpreendida com o fato de que os gnomos têm vida e precisam sempre combater os trogs, seres de outra dimensão que devoram tudo o que vêem pela frente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUDE: A VIDA É ASSIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUDAVDEASSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dude%20-%20A%20Vida%20%C3%A9%20Assim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dude%20-%20A%20Vida%20%C3%A9%20Assim.jpg</fanart>
<info>Lily (Lucy Hale), Chloe (Kathryn Prescott), Amelia (Alexandra Shipp) e Rebecca (Awkwafina) são quatro amigas que depois de anos do ensino médio, precisam lidar com responsabilidades, problemas e os desafios da vida como jovens adultas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUENDES E DRAGÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DNDSEDRGOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Duendes%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Duendes%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Nessa aventura que mescla fantasia e elementos steampunk, um colapso dentro de uma caverna aprisiona três anões mineiros que agora precisam trabalhar juntos para combater o desespero, a fome e uma misteriosa criatura. Maiores complicações surgem quando um dos anões compreende o destino terrível e doentio que os aguarda, e agora precisa decidir se contará a verdade ou manterá segredo para conservar a esperança.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DMBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dumbo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dumbo.jpg</fanart>
<info>Quando a cegonha chega, igual a todos os anos, para entregar os bebês às suas mães no circo, a senhora Jumbo se depara com uma surpresa: seu pequeno Jumbo Jr. tem orelha grandes demais para um elefante recém nascido. Logo que os outros animais o vêem, começam a zombar dele, o que leva a mamãe elefanta à ira, e os domadores do circo decidem confiná-la. Ridicularizado e sozinho, Jumbo Jr. ganha o apelido de Dumbo (estúpido em inglês) e com a ajuda de um amigável ratinho, ele descobre que graças as suas enormes orelhas pode voar.</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</fanart>
<info>1919, Joplin, Estados Unidos. Holt Farrier (Colin Farrell) é uma ex-estrela de circo que, ao retornar da Primeira Guerra Mundial, encontra seu mundo virado de cabeça para baixo. Além de perder um braço no front, sua esposa faleceu enquanto estava fora e ele agora precisa criar os dois filhos. Soma-se a isso o fato de ter perdido seu antigo posto no circo, sendo agora o encarregado em cuidar de uma elefanta que está prestes a parir. Quando o bebê nasce, todos ficam surpresos com o tamanho de suas orelhas, o que faz com que de início seja desprezado. Cabe então aos filhos de Holt a tarefa de cuidar do pequenino, até que eles descobrem que as imensas orelhas permitem que Dumbo voe.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMBO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMBOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</fanart>
<info>1919, Joplin, Estados Unidos. Holt Farrier (Colin Farrell) é uma ex-estrela de circo que, ao retornar da Primeira Guerra Mundial, encontra seu mundo virado de cabeça para baixo. Além de perder um braço no front, sua esposa faleceu enquanto estava fora e ele agora precisa criar os dois filhos. Soma-se a isso o fato de ter perdido seu antigo posto no circo, sendo agora o encarregado em cuidar de uma elefanta que está prestes a parir. Quando o bebê nasce, todos ficam surpresos com o tamanho de suas orelhas, o que faz com que de início seja desprezado. Cabe então aos filhos de Holt a tarefa de cuidar do pequenino, até que eles descobrem que as imensas orelhas permitem que Dumbo voe.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMMIE A MÚMIA E A TUMBA DE ACHNETUT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DUMEAMIAEATMBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dummie%20A%20M%C3%BAmia%20e%20a%20Tumba%20de%20Achnetut.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dummie%20A%20M%C3%BAmia%20e%20a%20Tumba%20de%20Achnetut.jpg</fanart>
<info>Ao chegar ao Egito para procurar a tumba de seu pai, a múmia Dummie percebe que tudo mudou em seu país de origem. Isso torna sua busca pelo deserto pelas pirâmides muito complicada. Dummie quase desiste, mas, com a ajuda de Gus e Klaas, ele resolve seguir em sua jornada para encontrar a tumba de seus pais, para que ele possa finalmente se libertar de seu passado, dizer adeus da forma apropriada e seguir em frente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMPLIN'[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DMPLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dumplin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Dumplin.jpg</fanart>
<info>Willowdean Dickson (Danielle Macdonald), é uma jovem acima do peso e bastante confiante com o próprio corpo, apesar de não ter o respeito de sua mãe, uma ex-miss (Jennifer Aniston). Quando se apaixona pelo atleta Bo (Luke Benward) e começa a ter inseguranças. Will decide entrar num concurso de beleza como forma de protesto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duna.jpg</fanart>
<info>Em 10.190 D.C., um duque e sua família são mandados pelo Imperador para Arrakis, um árido planeta conhecido como Duna, que tem uma matéria essencial às viagens interplanetárias: a Especiaria. O motivo desta mudança é que o Imperador planeja destruir o duque e sua família, mas seu filho escapa e procura se vingar usando a ecologia deste mundo como uma de suas armas.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNKIRK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUKRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dunkirk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dunkirk.jpg</fanart>
<info>Na Operação Dínamo, mais conhecida como a Evacuação de Dunquerque, soldados aliados da Bélgica, do Império Britânico e da França são rodeados pelo exército alemão e devem ser resgatados durante uma feroz batalha no início da Segunda Guerra Mundial. A história acompanha três momentos distintos: uma hora de confronto no céu, onde o piloto Farrier (Tom Hardy) precisa destruir um avião inimigo, um dia inteiro em alto mar, onde o civil britânico Dawson (Mark Rylance) leva seu barco de passeio para ajudar a resgatar o exército de seu país, e uma semana na praia, onde o jovem soldado Tommy (Fionn Whitehead) busca escapar a qualquer preço.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUPLA EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPLEXPL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dupla%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dupla%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>O principal guarda-costas do mundo possui um novo cliente: um assassino de aluguel que precisa testemunhar na Corte Internacional de Justiça. Por anos eles estavam em lados opostos de um tiro, mas agora eles estão presos juntos. Eles precisam colocar as diferenças de lado para chegarem ao julgamento a tempo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUPLEX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPLX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duplex.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duplex.jpg</fanart>
<info>Alex Rose (Ben Stiller) e Nancy Kendricks (Drew Barrymore) formam um jovem casal que tem um sonho de consumo: ter um belo duplex, na cidade de Nova York. Quando eles enfim encontram o apartamento dos seus sonhos, precisam enfrentar um problema: a antiga moradora, uma velhinha simpática, se recusa a deixar o local. Para conseguir o apartamento, Alex e Nancy tomam uma decisão radical e decidem matá-la.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUPLO IMPACTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DPLOIMPCTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Duplo%20Impacto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Duplo%20Impacto.jpg</fanart>
<info>Alex e Chad (ambos interpretados por Jean Claude Van Damme) são dois irmãos gêmeos que se separaram na morte de seus pais. Chad é criado por uma família francesa em Paris e Alex se torna um bandido envolvido com pequenos crimes em Hong Kong. Alex está convencido de que um gangster rival é o assassino de seus pais. Os irmãos se juntam para fazer justiça com as próprias mãos.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURANTE A TORMENTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRNTATRNMTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Durante%20a%20Tormenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Durante%20a%20Tormenta.jpg</fanart>
<info>Uma inusitada interferência entre duas épocas diferentes faz com que Vera (Adriana Ugarte), uma mulher casada e feliz, salve a vida de um menino que morou em sua casa há 25 anos. O ato de bondade distorce a realidade e Ver acorda em uma relidade totalmente diferente, onde sua filha nunca nasceu e ela nunca conheceu seu marido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE ESPIAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRODESPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Duro%20de%20Espiar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Duro%20de%20Espiar.jpg</fanart>
<info>Dick Steele (Leslie Nielsen) é um agente especial que está tomando conta do caso do General Rancor (Andy Griffith), um homem que está ameaçando destruir o mundo com um míssil. Para completar seu objetivo, o General precisa de um chip especial para computador criado pelo cientista Ukrinsky (Elya Baskin). Para prevenir o pior, Dick se une com Veronique (Nicollette Sheridan), filha do professor Ukrinsky e também agente da KGB.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar.jpg</fanart>
<info>John McClane (Bruce Willis) é um detetive de Nova York que está indo a Los Angeles para se encontrar com sua esposa (Bonnie Bedelia), que trabalha em uma empresa japonesa. Porém, ao chegar no prédio onde ela trabalha, percebe que o edifício está sendo assaltado por um bando de terroristas e decide atrapalhar seus planos para resgatar sua mulher.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%202.jpg</fanart>
<info>Terroristas assumem o controle do aeroporto de Washington, visando libertar um preso político (Franco Nero) que está sendo extraditado, e ameaçam destruir várias aeronaves se as exigências deles não forem cumpridas. Mas a esposa (Bonnie Bedelia) de John McClane (Bruce Willis), um detetive de Nova York, se encontra em um dos aviões, assim o marido resolve enfrentar a quadrilha.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR 4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar4.jpg</fanart>
<info>Os Estados Unidos sofrem um novo ataque terrorista, desta vez através da informática. Um hacker consegue invadir a infra-estrutura computadorizada que controla as comunicações, transporte e energia do país, ameaçando causar um gigantesco blecaute. O autor do ataque planejou todos os passos envolvidos, mas não contava que John McClane (Bruce Willis), um policial da velha guarda, fosse chamado para confrontá-lo.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR: A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%203.jpg</fanart>
<info>O policial John McClane (Bruce Willis) está separado há um ano de sua mulher, anda bebendo demais e também está afastado da polícia. Além desses problemas, o irmão (Jeremy Irons) de um antigo inimigo começa a colocar bombas em lugares movimentados de Nova York e dá ao policial uma série de enigmas, que podem evitar as explosões. Na tentativa de resolvê-los, ele começa acidentalmente a ser ajudado por um negro (Samuel L. Jackson) do Harlem, que o ajuda a desvendar toda a trama.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR: UM BOM DIA PARA MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%20-%20Um%20Bom%20Dia%20para%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%20-%20Um%20Bom%20Dia%20para%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Nova York, Estados Unidos. O policial John McClane (Bruce Willis) está em busca de informações sobre o filho, Jack (Jai Courtney), com quem não fala há alguns anos. Com a ajuda de um amigo, ele descobre que Jack está preso na Rússia, acusado de ter cometido um assassinato. John logo parte para o país na intenção de rever o filho e, pouco após chegar, acaba encontrando-o em plena fuga do tribunal onde seria julgado. Jack está com Yuri Komorov (Sebastian Koch), um terrorista que diz ter em mãos um dossiê que pode incriminar um potencial candidato à presidência russa, Chagarin (Sergey Kolesnikov). Ele não gosta nem um pouco de reencontrar o pai, mas a insistência de John em ajudá-lo acaba, aos poucos, quebrando o gelo entre pai e filho.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DYLAN DOG E AS CRIATURAS DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DYLNDGEASCRTSDNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dylan%20Dog%20e%20as%20Criaturas%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Dylan%20Dog%20e%20as%20Criaturas%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>O detetive Dylan Dog (Brandon Routh) está habituado a lidar com criaturas sobrenaturais ao executar seu trabalho. Quando o pai de uma moça é assassinado por um lobisomem, ele é contratado para desvendar o mistério em torno do ocorrido. Para tanto ele conta com a ajuda de Marcus (Sam Huntington), seu fiel assistente.</info>
<date>2011</date>
</item>
