<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]2[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/letra/Letra-O2.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O 12º HOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=O12HOME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%2012%C2%BA%20Homem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%2012%C2%BA%20Homem.jpg</fanart>
<info>Drama situado na Segunda Guerra Mundial contando a verdadeira história do herói da resistência norueguesa, Jan Baalsrud. Eram 12 sabotadores. Os nazistas mataram 11 deles. Esta é a verdadeira história de quem escapou.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O 13º ANIVERSÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=O13ANVRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%2013%C2%BA%20Anivers%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%2013%C2%BA%20Anivers%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Cody (Chez Starbuck) foi encontrado no mar por um casal quando ainda era bebê. Eles decidiram adotá-lo até que os pais biológicos fossem o buscar. Ele cresceu pensando em ter uma vida normal, até seu décimo terceiro aniversário, quando estranhas barbatanas e escamas começam a aparecer no seu corpo.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O 30º DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=O30DIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%2030%C2%BA%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%2030%C2%BA%20Dia.jpg</fanart>
<info>Quando a pressão de viver uma vida comum se torna insuportável, uma jovem problemática de Nova Orleans, sofrendo de uma doença conhecida como Transtorno Dissociativo de Identidade, decide se trancar dentro de casa por 30 dias, para poder entender o que acontece em sua vida. Ela é Madison Walker, uma garota que trabalha como atendente em uma central de tele sexo. Madison tem múltiplas personalidades. Com tendências suicidas e desesperada depois de alguns eventos infelizes em sua vida, Madison decide se fechar em casa e documentar sua busca por um sentido na vida. Só que ela se deu um prazo para encontrar as respostas: 30 dias. Se ela não conseguir, tirará sua própria vida. Quem surge para ajudar a moça em sua jornada é a médica Elizabeth Burns, que faz de tudo para que Madison se conecte à realidade e consiga encontrar o que busca, o suporte que a jovem nunca recebeu de amigos ou familiares, que a deixaram depois que ela foi diagnosticada com o transtorno.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O 3º ANDAR: TERROR NA RUA MALASANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=O3ANDRTRNRUAMLSNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%203%C2%BA%20Andar%20-%20Terror%20na%20Rua%20Malasana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%203%C2%BA%20Andar%20-%20Terror%20na%20Rua%20Malasana.jpg</fanart>
<info>Inspirada em fatos reais, a história gira em torno de uma família nos anos 70 que se instala no bairro de Malasaña em Madri, onde sua nova casa se tornará o pior de seus pesadelos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ABRIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OABRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Abrigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Abrigo.jpg</fanart>
<info>Curtis LaForche (Michael Shannon) mora numa pequena cidade de Ohio com a esposa Samantha (Jessica Chastain) e sua filha de seis anos, que possui uma deficiência auditiva. Os dois trabalham pesado para juntar o dinheiro para suprir as necessidades especiais da filha, mas mesmo passando por algumas dificuldades, eles podem dizer que são felizes. Isso começa a mudar quando Curtis passa a ter pesadelos com uma tempestade apocalíptica e começa a ficar obsessivo. Ele constrói um abrigo no quintal e desperta a preocupação da esposa e a desconfiança dos amigos e colegas de trabalho.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ACERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OACRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Acerto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Acerto.jpg</fanart>
<info>Ryan Black retorna à cidade natal após o funeral do pai e se reúne com um antigo colega. Os dois se envolvem em um golpe de extorsão e caem nas mãos de criminosos desesperados. Ryan é forçado a recorrer a medidas extremas e rever um passado obscuro.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ACORDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OACRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Acordo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Acordo.jpg</fanart>
<info>Um adolescente é preso injustamente por um crime que não cometeu e, após ser julgado, acaba sendo condenado a 10 anos de prisão. Desesperado, seu pai John Matthews (Dwayne Johnson) está disposto a qualquer acordo para livrá-lo da cadeia. É quando recebe a proposta de uma promotora federal (Susan Sarandon) para que trabalhe como agente infiltrado em uma operação em andamento, que tem por meta capturar um poderoso chefão das drogas (Benjamin Bratt).</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AÇOUGUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OACQERO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20A%C3%A7ougueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20A%C3%A7ougueiro.jpg</fanart>
<info>Numa fazenda isolada, William realiza o seu trabalho. Ele dá um fim nos cadáveres trazidos por gangues locais. Sua filha Gloria já está acostumada a ver gente morta mas acredita que a casa está assombrada por alguns deles. Tudo muda quando William encontra uma moça viva. Ele resolve mantê-la enquanto descobre o que fazer com ela, mas deverá ser rápido, pois as gangues deverão retornar para finalizar o trabalho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AFOGAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OAFGMENT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Afogamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Afogamento.jpg</fanart>
<info>O psicólogo infantil Tom Seymour (Josh Charles) mergulha em um lago para impedir um homem de cometer suicídio. Após o acontecido, ele percebe que conhece o sujeito e lembra que ele foi condenado por um assassinato chocante no qual depôs como especialista, há 12 anos. Agora, Tom precisa enfrentar mais uma vez esse trauma do passado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AGENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OAGNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Agente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Agente.jpg</fanart>
<info>James Dial (Wesley Snipes) é um ex-agente da CIA que trabalhava em operações clandestinas como atirador de elite. Ele recebe o contato de um antigo empregador com um serviço aparentemente simples: matar um terrorista. Porém, James não imaginava que estava se envolvendo numa conspiração.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AGENTE DA U.N.C.L.E.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OAGNTDUNCLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Agente%20da%20U.N.C.L.E..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Agente%20da%20U.N.C.L.E..jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AGENTE FLINTSTONE 1.007 - A.C.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OHMEMCHMDFLSTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Chamado%20Flintstone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Homem%20Chamado%20Flintstone.jpg</fanart>
<info>Com o fim da série na TV, Hanna-Barbera fizeram seu primeira longa-metragem, também centrado no universo dos Flintstones. O britânico James Bond era febre nos cinemas em 1966, quando foi levada à grande tela O Agente Chamado Flintstone. Na história, Fred vira uma espécie de atrapalhado 007 ao ser confundido com um agente secreto que é a sua cara.</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AGENTE SECRETO DE BIXLER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OAGNTSCRTBXLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Agente%20Secreto%20de%20Bixler.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Agente%20Secreto%20de%20Bixler.jpg</fanart>
<info>Xander está procurando por seu pai, que desapareceu há três meses. Sua mãe o manda para ficar com o ex-vovô particular em Bixler, onde a próxima pista é. Ele se une e investiga com o repórter de seu novo colegial, Kenzie.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AGENTE TEEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OAGNTEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Agente%20Teen.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Agente%20Teen.jpg</fanart>
<info>À primeira vista Cody Banks (Frankie Muniz) é um adolescente comum, que odeia matemática, adora andar de skate e tem problemas para se aproximar de garotas. Porém ele na verdade é um agente mirim da CIA, tendo que realizar arriscadas missões em nome da segurança nacional. Numa delas Banks precisa se aproximar de Natalie (Hilary Duff), uma estudante que é filha do Dr. Connors (Martin Donovan), um cientista que está desenvolvendo uma perigosa arma de destruição para uma organização terrorista.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AGENTE TEEN 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OAGNTEN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Agente%20Teen%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Agente%20Teen%202.jpg</fanart>
<info>Após um agente renegado da CIA roubar do governo um aparelho controlador de mentes, o jovem agente Cody Banks (Frankie Muniz) é designado para o caso. O agente renegado foi também o instrutor de Cody no início de sua carreira na CIA, estando agora em Londres. Para capturá-lo Cody também viaja para a Inglaterra, se disfarçando como estudante em uma escola de música de elite. Ele terá a ajuda de Derek (Anthony Anderson), um agente rejeitado pela CIA que busca recuperar o prestígio dentro da agência, que se disfarça como chefe da cozinha da escola de música onde Cody está inscrito. A dupla terá ainda o apoio de Emily (Hannah Spearritt), uma agente do Serviço Secreto Britânico que também está infiltrada na escola.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AJUDANTE DE SATÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OAJDNTEDSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ajudante%20de%20Sat%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ajudante%20de%20Sat%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Douglas Whooly, um garoto de nove anos, decide que neste Halloween ele se vestirá com a fantasia do personagem de seu video game favorito. Durante a brincadeira ele se depara com um psicopata mascarado que o transforma em seu "pequeno ajudante", e os dois começam um diabólico alvoroço na pequena comunidade de Bell Island. Apenas muito tempo depois é que Dougie entende que tudo aquilo é real e seu novo "mestre" é um assassino que agora está atrás e sua própria família.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ALBERGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OALBRG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Albergue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Albergue.jpg</fanart>
<info>Paxton (Jay Hernandez) e Josh (Derek Richardson) são dois mochileiros universitários americanos, que decidem viajar pela Europa em busca de experiências que entorpeçam os sentidos e a memória. Durante a viagem eles conhecem Oli (Eythor Gudjonsson), um islandês que passa a acompanhá-los. Seduzidos pelos relatos de outro viajante, eles decidem ir a um albergue particular em uma cidade desconhecida da Eslováquia que é descrito como um verdadeiro nirvana. Lá eles conhecem Natalya (Barbara Nadeljakova) e Svetlana (Jana Kaderabkova), duas beldades locais que se interessam por Paxton e Josh. Empolgados com as experiências novas que vivem, eles logo descobrem que nem tudo na cidade é a maravilha aparente.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ALBERGUE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OALBRGPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Albergue%20Parte%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Albergue%20Parte%202.jpg</fanart>
<info>Beth (Lauren German), Lorna (Heather Matarazzo) e Whitney (Bijou Phillips) são jovens americanas em viagem a Roma. Ao fazer um passeio de final de semana elas são atraídas por uma bela modelo, que conhecem no caminho para uma região remota da Eslováquia. A modelo lhes oferece que conheçam um spa exótico, onde poderiam relaxar, rejuvenescer e se divertir. Elas aceitam o convite, sem imaginar que serão vítimas de um leilão em que participam pessoas ricas e doentes de diversos países.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ALBERGUE 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OALBRGPT3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Albergue%20Parte%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Albergue%20Parte%203.jpg</fanart>
<info>Enquanto participava de uma despedida de solteiro em Las Vegas, quatro amigos são atraídos por duas acompanhantes sexys a se juntar a eles em uma maneira festa particular. Uma vez lá, eles ficam horrorizados ao encontrar-se peças de um jogo perverso de tortura, onde os membros do Clube de Caça Elite estão organizando o show mais sádico na cidade.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ALVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OALVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Alvo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Alvo.jpg</fanart>
<info>Chance Bondreaux (Jean-Claude Van Damme) é um estivador que trabalha no cais de Nova Orleans e que ajuda Natasha Binder (Yancy Butler), uma advogada, a encontrar seu pai desaparecido. Em sua investigação Chance descobre uma quadrilha que negocia pessoas, caçando mendigos e ex-combatentes em um safari mortal. É quando ele decide combater Emil Fouchon (Lance Henriksen), o chefe do negócio, e seus capangas.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AMANHECER DO QUARTO REICH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OAMNHCRDQRTRCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Amanhecer%20do%20Quarto%20Reich.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Amanhecer%20do%20Quarto%20Reich.jpg</fanart>
<info>Enquanto a operação Valkyrie prepara o assassinato de Adolph Hitler, uma equipe de operações especiais aliada se prepara para tirar o homem destinado a liderar a Alemanha no pós-guerra. Mas, a operação Valkyrie falha e tudo muda. Agora, aliados improváveis precisam trabalhar juntos para impedir que um grupo de oficiais nazistas fuja para a Argentina e estabeleça o Quarto Reich.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AMANHECER MAIS ESCURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OAMNHCRMSESCRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Amanhecer%20Mais%20Escuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Amanhecer%20Mais%20Escuro.jpg</fanart>
<info>A história de duas irmãs, quando a Grã-Bretanha vai a um apocalipse alienígena.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AMANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OAMNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Amante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Amante.jpg</fanart>
<info>1929, em uma colônia francesa no Vietnam, uma menina francesa, cuja família passa por dificuldades monetárias, acaba de retornar de um colégio interno. Ela está no porto, tentando pegar um transporte público quando um homem de negócios chinês oferece uma carona em sua carruagem. Durante o percurso, os dois sentem uma atração incontrolável um pelo outro, que se transforma em amor.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AMANTE PSICOPATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OAMNTPSCTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Amante%20Psicopata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Amante%20Psicopata.jpg</fanart>
<info>Com medo de que seu marido esteja a traindo, Lily Helms se envolve com o misterioso e atraente professor dos seus filhos. Mas após uma noite juntos, ele demonstra uma estranha obsessão, ao revelar segredos do seu passado e transformar todo o caso em uma enlouquecida perseguição.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AMIGO DA ONÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OAMGDONCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Amigo%20Da%20On%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Amigo%20Da%20On%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Jack e Sweet Stephen transitam pelas ruas de Los Angeles divagando sobre a vida e a morte, enquanto um detetive procura o assassino por trás de diversas mortes macabras.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AMOR DÁ TRABALHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OAMRDTRBLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Amor%20D%C3%A1%20Trabalho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Amor%20D%C3%A1%20Trabalho.jpg</fanart>
<info>Malandro e aproveitador, Ancelmo (Leandro Hassum) morre e acaba ficando preso no limbo. Para garantir seu lugar no céu, ele precisa praticar uma boa ação e bancar o cupido, pois recebe a missão de unir um homem (Bruno Garcia) e uma mulher (Flávia Alessandra) com personalidades muito divergentes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AMOR DE CATARINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OAMRDCTRNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Amor%20De%20Catarina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Amor%20De%20Catarina.jpg</fanart>
<info>Rose (Greice Barros) é uma dona de casa que sempre idealizou sua vida com uma família perfeita. A realidade, no entanto, é muito diferente. Seu casamento está em completo descompasso e sua filha lhe nega qualquer tipo de atenção. Em meio a essa situação nada ideal, Rose encontra alento em lembranças que cultiva em uma caixa de sapatos e na companhia de sua vizinha e melhor amiga, Dolores (Ciliane Vendruscolo). Ambas acompanham assiduamente a telenovela "O Amor de Catarina", sucesso nacional, que retrata a história de Catarina (Kéfera Buchmann), que vive um turbulento relacionamento com um marido possessivo e que a cada episódio assume mais o controle de sua vida graças a sua personalidade forte e independente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AMOR DE SYLVIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OAMRDSKYVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Amor%20de%20Sylvie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Amor%20de%20Sylvie.jpg</fanart>
<info>Uma história de amor ambientada na era do cool jazz de Nova York no final dos anos 50 e início dos anos 60. Sylvie conhece o aspirante a saxofonista Robert quando ele trabalha na loja de discos do pai, no Harlem. Depois que um romance de verão chega ao fim, os dois se reconectam fatalmente vários anos depois e descobrem que seus sentimentos um pelo outro nunca desapareceram.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AMOR É CEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OAMRECG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Amor%20%C3%89%20Cego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Amor%20%C3%89%20Cego.jpg</fanart>
<info>Hal (Jack Black) é um homem que segue à risca o conselho de seu pai e apenas se interessa por mulheres que tenham um físico perfeito. Mas tudo muda quando ele por acaso se encontra com Anthony Robbins, um guru de auto-ajuda que o hipnotiza e faz com que ele apenas possa visualizar a beleza interior das mulheres, em detrimento de seu físico. Sem saber que está sob o efeito de hipnose, Hal então se apaixona por Rosemary (Gwyneth Paltrow), uma mulher obesa que é vista por ele como se fosse uma verdadeira deusa. Até que, após ser retirado da hipnose por seu amigo Mauricio (Jason Alexander), ele passa a ver como Rosemary é de verdade fisicamente e precisa tomar uma decisão sobre seu relacionamento com ela.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÂNCORA: A LENDA DE RON BURGUNDY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CODIGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%82ncora%20-%20A%20Lenda%20de%20Ron%20Burgundy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%82ncora%20-%20A%20Lenda%20de%20Ron%20Burgundy.jpg</fanart>
<info>Em plena década de 70, Ron Burgundy (Will Ferrell) é dos mais famosos âncoras de telejornais de San Diego. Ele trabalha ao lado de Veronica (Christina Applegate), que fica apenas com matérias relacionadas à cozinha e de interesse feminino. Querendo mais espaço, Veronica passa a duelar com Ron e os dois iniciam uma verdadeira guerra nos bastidores sobre quem deve ser o principal âncora do telejornal.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ANEL DA LUZ ETERNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OANLDLZETRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anel%20da%20Luz%20Eterna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anel%20da%20Luz%20Eterna.jpg</fanart>
<info>Quando Vicky Austin (Mischa Barton) vai visitar o avô (James Whitmore) na Seven Bay Island, enfrenta vários desafios inesperados. Seu amado avô, o aposentado Reverendo Eaton, está doente de leucemia. O menino rico e emocionalmente perturbado que Vicky conheceu no último verão, Zachary Gray (Jared Padalecki), reaparece, e outro garoto, chamado Adam Eddington (Ryan Merriman) pede sua ajuda para um trabalho de pesquisa sobre um golfinho chamado Basil. E Vicky ainda descobre que pode se comunicar com os golfinhos.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ANEL DO REI: A ÚLTIMA BATALHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OANLDREIAULTMBTLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anel%20do%20Rei%20-%20A%20%C3%9Altima%20Batalha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anel%20do%20Rei%20-%20A%20%C3%9Altima%20Batalha.jpg</fanart>
<info>O maligno e cínico guerreiro cruzado Max von Buxhoveden está tentando destruir as crenças pagãs do povo espalhando mentiras e fomentando a dissidência. O velho rei das últimas terras pagãs livres está em seu leito de morte e sem um herdeiro para ocupar seu lugar. Max quer assumir o trono e reinar sobre a antiga tribo do rei. Inesperadamente, com sua respiração agonizante, o rei passa seu anel para seu sobrinho Namejs. Namejs, que cresceu entre os sacerdotes pagãos e estudou a sabedoria antiga, agora tem que defender seu povo. Será ele capaz de desvendar o segredo do Anel e obter seu poder?</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ANIMAL CORDIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OANMLCRDL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Animal%20Cordial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Animal%20Cordial.jpg</fanart>
<info>São Paulo. Inácio (Murilo Benício) é o dono de um restaurante de classe média, por ele gerenciado com mão de ferro. Tal postura gera atritos com os funcionários, em especial com o cozinheiro Djair (Irandhir Santos). Quando o estabelecimento é assaltado por Magno (Humberto Carrão) e Nuno (Ariclenes Barroso), Inácio e a garçonete Sara (Luciana Paes) precisam encontrar meios para controlar a situação e lidar com os clientes que ainda estão na casa: o solitário Amadeu (Ernani Moraes) e o casal endinheirado Bruno (Jiddu Pinheiro) e Verônica (Camila Morgado).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ANJO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OAJO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anjo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anjo.jpg</fanart>
<info>Desde a adolescência, Carlos (Lorenzo Ferro) tem o hábito de invadir casas alheias, pelo simples prazer que o ato lhe dá. Às vezes ele leva algo para casa mas jamais para ganhar dinheiro, apenas para curtir o momento. Ao conhecer Ramón (Chino Darín) em sua nova escola, ele logo é apresentado a um universo mais profissional de crimes, já que o pai dele é veterano da área. Carlos logo se destaca pela ousadia nos crimes que comete, impulsionado pela atração que sente por Ramón. Com o tempo, a displicência com os demais faz com que cometa onze assassinatos e se torne um dos criminosos mais procurados da Argentina.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ANJO DE AUSCHWITZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OANJDAUSCHWTZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anjo%20de%20Auschwitz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anjo%20de%20Auschwitz.jpg</fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, uma mulher arriscou sua vida para salvar mulheres grávidas e seus bebês recém-nascidos em um campo de concentração. Baseado na história real de uma polonesa que foi recrutada para trabalhar para o Dr. Mengele.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ANJO DO MOSSAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OANJDMOSD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anjo%20do%20Mossad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anjo%20do%20Mossad.jpg</fanart>
<info>Enquanto o país se prepara para a guerra, o assessor da presidência do Egito Ashraf Marwan entra em contato com Israel e se envolve no obscuro jogo da alta espionagem.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ANJO E O MARGINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OANJEOMRGNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anjo%20e%20o%20Marginal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anjo%20e%20o%20Marginal.jpg</fanart>
<info>Bela jovem se mete com fora-da-lei e sua gangue, participando de ações criminosas.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ANJO MALVADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OANJMLVDo" frameborder="0" height="400" scrolling="no" width="640" allowfullscreen=""></iframe>.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anjo%20Malvado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Anjo%20Malvado.jpg</fanart>
<info>Mark Evans (Elijah Wood) é um garoto que vai morar com parentes quando perde a mãe. Lá ele descobre que Henry Evans (Macaulay Culkin), seu primo, tem uma índole extremamente má e até mesmo homicida. Mas como fazer os adultos acreditarem que uma criança possa ter uma índole tão perversa?</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O APANHADOR DE SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OAPNHRDSNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Apanhador%20de%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Apanhador%20de%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>Após salvarem Duddits (Donnie Wahlberg), um portador da síndrome da Down, de vândalos adolescentes, quatro garotos ganham estranhos poderes que lhes confere uma ligação telepática. Anos mais tarde, em uma acampamento nas florestas do Maine, eles ficam presos em uma violenta e repentina nevasca. É quando eles descobrem que uma força alienígena está pestes a controlar as mentes de todos na cidade onde moram.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O APLICATIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OAPLCTVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Aplicativo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Aplicativo.jpg</fanart>
<info>Em Roma para fazer seu primeiro filme, o ator e herdeiro industrial Nick fica obcecado por um aplicativo de encontros que o faz adotar um comportamento autodestrutivo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OAPCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>Após um longo tempo, Chloe (Cassi Thomson) decidiu visitar os pais. Ela andava irritava com a mãe, Irene (Lea Thompson), que há cerca de um ano insistia na pregação religiosa a todos à sua volta. Ainda no aeroporto ela encontra por acaso com seu pai, Rayford (Nicolas Cage), um piloto de avião que iria trabalhar bem no dia do aniversário. Não demora muito para que Chloe perceba que ele arquitetou a viagem para ter um encontro com uma das aeromoças, o que a deixa bastante decepcionada. Também no aeroporto ela conhece Buck (Chad Michael Murray), que se interessa por ela mas embarca no voo que será pilotado por Rayford. Durante a viagem, algo repentino acontece em todo o planeta: milhões de pessoas simplesmente desaparecem, sem deixar vestígios. A situação causa um pânico geral.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ASSALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OASALTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Assalto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Assalto.jpg</fanart>
<info>Uma mulher se une com a sua melhor amiga para que juntas elas sejam capazes de organizar uma série de crimes. Seu objetivo principal é conseguir roubar o seu marido e poder escapar do casamento que possui com ele.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ASSALTO PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OASLTOPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Assalto%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Assalto%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Charles deseja vingar a morte de seu mentor. Para isso precisará da ajuda de um vigarista, um especialista em explosivos e um especialista em abrir caixas fortes. Mas antes terá que convencê-los de que o plano é perfeito.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ASSASSINATO DE NICOLE BROWN SIMPSON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OASASNTODNCLEBRWNSMPSNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Assassinato%20de%20Nicole%20Brown%20Simpson.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Assassinato%20de%20Nicole%20Brown%20Simpson.jpg</fanart>
<info>Inspirada em fatos reais, segue a ex-mulher de OJ Simpson, Nicole Brown Simpson, nos últimos dias que antecederam sua trágica morte em 12 de junho de 1994, como é visto do ponto de vista dela.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ASSASSINO DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OASNODSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Assassino%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Assassino%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de documentário investiga uma série de assassinatos brutais conhecidos como os assassinatos de Água Negra. Eles se deparam com um segredo horrível, que pode custar suas vidas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ASSASSINO DE MOJAVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OASSNDMJVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Assassino%20de%20Mojave.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Assassino%20de%20Mojave.jpg</fanart>
<info>A trama envolve um homem que encontra no deserto um homem que é a sua cópia idêntica, só que má, e acaba entrando em uma espiral de criminalidade e violência.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ASSASSINO DO ALFABETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OASASNODALFBTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Assassino%20do%20Alfabeto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Assassino%20do%20Alfabeto.jpg</fanart>
<info>Em Rochester, Nova York, Megan Paige (Eliza Dushku) é uma investigadora que está no caso de Carla Castillo, uma menina de dez anos que é sequestrada e morta em Churchville. Ela começa então a ter alucinações com Carla. Quando não consegue resolver o caso acaba piorando, é diagnosticada com esquizofrenia paranoica e vai parar em um hospital psiquiátrico. Dois anos depois ela volta ao departamento e se depara com o caso de Wendy Walsh, encontrada morta em Webster, as alucinações recomeçam e ela terá que lidar com isso enquanto procura o "assassino do alfabeto".</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ASSASSINO EM MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OASANEMMIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Assassino%20em%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Assassino%20em%20Mim.jpg</fanart>
<info>Anos 50. Lou Ford (Casey Affleck) é uma autoridade policial de uma pequena cidade do Texas e namora com Amy Stanton (Kate Hudson). Um dia, ele é designado para expulsar da cidade a prostituta Joyce Lakeland (Jessica Alba). Ela mantém um caso Elmer Conway (Jay R. Ferguson), filho de Chester (Ned Beatty), um importante empresário local. Só que Lou se interessa por Joyce e passa a ter um relacionamento com ela, baseado em atos sexuais violentos. Pressionado a que expulse Joyce o quanto antes, ele elabora um plano que permitirá com que se vingue da morte de seu irmão, ocorrida anos antes.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ASSASSINO: O PRIMEIRO ALVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OASSNOPRMRALV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Assassino%20-%20O%20Primeiro%20Alvo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Assassino%20-%20O%20Primeiro%20Alvo.jpg</fanart>
<info>Devastado pela morte da noiva diante de seus olhos em um atentado terrorista, Mitch Rapp (Dylan O'Brien) dedica-se incansávelmente à vingança, o que chama a atenção da CIA. Recrutado, o descontrolado rapaz é enviado para o rígido treinamento de Stan Hurley (Michael Keaton), veterano militar que prepara assassinos secretos de atuação internacional e tem sérias ressalvas à avaliação psicológica de Mitch.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OATQE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE DO TUBARÃO DE 3 CABEÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OATQDTBRAO3CABCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque%20do%20Tubar%C3%A3o%20de%203%20Cabe%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque%20do%20Tubar%C3%A3o%20de%203%20Cabe%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>Um tuburão branco é três vezes mais mortal quanto sobre uma mutação e se transforma em uma máquina de matar de três cabeças. Ele ameaça a todos a sua volta, inclusive um navio que está em seu caminho. Os passageiros terão de lutar contra esse predador mortal pela sua sobrevivência, usando qualquer coisa que eles podem encontrar pela frente.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE DO TUBARÃO DE 5 CABEÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OATQDTBRAO5CABCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque%20do%20Tubar%C3%A3o%20de%205%20Cabe%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque%20do%20Tubar%C3%A3o%20de%205%20Cabe%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>Uma bela ilha é o lar de mil espécies de vidas aquáticas. Agora existe uma nova espécie: o tubarão de 5 cabeças. Marcado como starfish demente, esse monstro aterroriza o oceano aberto antes invadindo as praias de Porto Fico, colocando em perigo o paraíso da ilha pacífica.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE DO TUBARÃO DE 6 CABEÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OATQEDTBRAOD6CBCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque%20do%20Tubar%C3%A3o%20de%206%20Cabe%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque%20do%20Tubar%C3%A3o%20de%206%20Cabe%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>O que é suposto ser um acampamento de casamento em uma ilha remota se transforma no teste final para a sobrevivência quando um tubarão de 6 cabeças começa a atacar a praia. Presos com armas mínimas, eles tentam combater o tubarão, mas descobrem rapidamente que ninguém está seguro na água ou em terra.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE DOS VERMES MALDITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATQDSVRMSMLDTS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos.jpg</fanart>
<info>Perfection é uma pequena vila isolada no meio do estado de Nevada onde, indo de encontro à calmaria costumeira, passa a sofrer uma série de abalos sísmicos estranhos. Para investigar as vibrações a estudande de sismologia Rhonda (Finn Carter) instala aparelhos no deserto. É quando dois trapaceiros, Val (Kevin Bacon) e Earl (Fred Ward), descobrem que embaixo da cidade está uma ninhada de vermes gigantes e fedorentos, com tentáculos na boca e que se movem sob a terra em alta velocidade. Acuada pelas criaturas, os habitantes da cidade se unem para encontrar uma solução e eliminá-los.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE DOS VERMES MALDITOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATQDSVRMSMLDTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%202.jpg</fanart>
<info>Os vermes reaparecem num campo petrolífero do México. Mas o sobrevivente do primeiro ataque Earl Bassett, não está disposto a virar comida de larvas e junta-se a uma sexy cientista e um estranho rapaz para deter o avanço dos monstros.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE DOS VERMES MALDITOS 3: DE VOLTA A PERFEIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATQDSVRMSMLDTS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%203%20-%20De%20Volta%20a%20Perfei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%203%20-%20De%20Volta%20a%20Perfei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Burt Gummer esteve muito tempo longe de casa (cerca de 10 anos). Ao retornar a cidade de Perfeição, Nevada, ele descobre que o lugar se transformou num chamariz turístico que explora a reputação da cidade como a casa dos gigantescos vermes malditos. Quando um ataque simulado se torna um perigo real, Gummer se veste novamente com roupas militares e inicia uma guerra contra as criaturas que o afugentaram. Mas ele não terá que enfrentar somente os terríveis graboids, como também irá se defrontar com uma nova raça de criaturas aparentemente indestrutíveis.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE DOS VERMES MALDITOS 4: O COMEÇO DA LENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATQDSVRMSMLDTS4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%204%20-%20O%20Come%C3%A7o%20da%20Lenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%204%20-%20O%20Come%C3%A7o%20da%20Lenda.jpg</fanart>
<info>Depois dos três primeiros aterrorizantes ataques dos vermes malditos, finalmente saberemos agora como tudo começou. A ação começa no século 19, quando 17 trabalhadores morrem misteriosamente em uma mina. Apavorados, os habitantes de Rejection abandonam a cidade. Com a mina fechada, quem perdeu tudo e não tem para onde ir discute o futuro de suas vidas. É neste cenário de medo e desolação que Juan Perrila (Brent Roam), um dos sobreviventes, negocia com Hiram Gummer (Michael Gross), o proprietário da mina. Ele aceita voltar ao trabalho, desde que o seu salário seja dobrado. Porém, Juan não sabe que pode estar negociando a própria vida: os vermes malditos continuam à solta, esperando para devorar mais e mais mineiros.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE DOS VERMES MALDITOS 5: LINHAS DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATQDSVRMSMLDTS5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%205%20-%20Linhas%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%205%20-%20Linhas%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Um dos maiores especialistas em criaturas subterrâneas, Burt Gummer, finalmente retorna para uma de suas grandes aventuras. Ao lado de seu novo parceiro, o expert em tecnologia Travis, ele terá de suar a camisa para defender a África do Sul dos temidos ass-blasters e Graboids, após um pedido de socorro do ministro da vida selvagem no país.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE DOS VERMES MALDITOS 6: UM DIA FRIO NO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OATQDSVRMSMLDTS6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%206%20-%20Um%20Dia%20Frio%20no%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%206%20-%20Um%20Dia%20Frio%20no%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Burt Gummer (Michael Gross) e seu filho Travis Welker (Jamie Kennedy) se veem cercados de Graboids e Ass-Blasters ao irem até o Canadá investigar uma série de ataques dos vermes malditos e descobrirem que as criaturas estão sendo utilizadas como armas biológicas em uma remota estação de pesquisa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE DOS VERMES MALDITOS 7: ILHA DOS SHRIEKERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OATQDSVRMSMLDTS7.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%207%20-%20Ilha%20dos%20Shriekers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ataque%20dos%20Vermes%20Malditos%207%20-%20Ilha%20dos%20Shriekers.jpg</fanart>
<info>Os mortais Graboids estão de volta, ilegalmente transportados para uma ilha resort onde um playboy rico pretende criar um safári diferente.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATAQUE DOS ZUMBIS DE CALÇA DE COURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATQDSZMBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ataque%20dos%20Zumbis%20B%C3%A1varos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ataque%20dos%20Zumbis%20B%C3%A1varos.jpg</fanart>
<info>Um grupo de esquiadores suíços fica preso em uma festa no topo de uma montanha e se torna vítima de zumbis... de calça de couro (traje típico da Bavária)!</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATIRADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATRDR1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador.jpg</fanart>
<info>Seguindo esta rígida regra, o lendário atirador da Marinha Tom Beckett (Tom Berenger), cumpre o seu dever solitário. Gabando-se de um currículo de 74 mortes confirmadas, mostra-se um homem frio e um assassino calculista, treinado na arte de sobrevivência e matança. Tom junta-se a Richard (Billy Zane) , um inexperiente burocrata, a missão é localizar e eliminar um poderoso líder rebelde e o chefe do narcotráfico colombiano.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATIRADOR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATRDR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador%202.jpg</fanart>
<info>Tom Berenger volta ao papel do sargento Thomas Beckett, agora tendo de se juntar a um prisioneito condenado à morte, B. J. Cole, cuja liberdade é prometida caso ele aceite uma missão suicida nos Balkans. Em princípio, Beckett e B. J. deverão eliminar um general acusado de comandar uma operação de limpeza racial em uma área conhecida como Terra de Ninguém. Mas Beckett descobre que o governo o está usando como bode expiatório para uma missão ainda maior.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATIRADOR 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATRDR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador%203.jpg</fanart>
<info>Especialista em eliminar traficantes de drogas e assassinos internacionais, o atirador de elite da marinha americana agora se vê frente a frente com o seu maior desafio: localizar e exterminar o seu melhor amigo. Terceiro filme com o personagem Thomas J. Beckett, feito por Tom Berenger.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATIRADOR 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATRDR4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador%204.jpg</fanart>
<info>A trabalho das Forças da ONU na República Democrática do Congo, o Sargento Marine Brandon Beckett (Chad Michael Collins), filho do famoso atirador Thomas Beckett, recebe ordens para resgatar um fazendeiro europeu encurralado em um território rebelde hostil. Quando ele e seus homens chegam à fazenda, um atirador misterioso os cerca, fere Beckett e mata todos os demais. Com a ajuda do ex-protegido do pai, o instrutor de tiros Richard Miller (Billy Zane), Beckett deve aprender a pensar como um atirador para rastrear o assassino antes que ele volte para concluir o trabalho.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATIRADOR FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATRDRFNTSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Nesta sequência da série dos filmes 'Sniper', Beckett retornou à sua aposentadoria, e seu filho Brandon (Chad Michael Collins) é mais uma vez o personagem principal. Ele agora vai ter uma grande missão: proteger ferozmente um óleoduto que se estende desde a República da Geórgia para a Europa Ocidental de terroristas que estão ansiosos para fazer uma declaração política.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATIRADOR: LEGADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATRDRLGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador%20-%20Legado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador%20-%20Legado.jpg</fanart>
<info>Um pistoleiro descontrolado está assassinando militares de alta patente, um a um. Quando o Sargento Brandon Beckett (Chad Michael Collins, de O Atirador 4) é informado que seu pai, o lendário atirador Thomas Beckett (Tom Berenger) foi morto, Brandon entra em ação para eliminar o criminoso. Porém, quando o pai o resgata de uma cilada, Brandon percebe que está sendo manipulado pelos seus superiores para acabar com o assassino. Cabe a dois homens, unidos por laços de sangue, dar um fim à carnificina. Mercedes Masohn (de Quarentena 2) e Dennis Haysbert (de 24) também estão nesse intenso suspense militar.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATIRADOR: O EXTERMÍNIO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATRDROEXTMFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador%20-%20O%20Exterm%C3%ADnio%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Atirador%20-%20O%20Exterm%C3%ADnio%20Final.jpg</fanart>
<info>O chefe das drogas da Colômbia, Jesús Morales, contrata os serviços de um sniper chamado "The Devil" para eliminar seus inimigos. Sem concorrência, Morales se fortalece e ganha o controle das rotas de contrabando para os Estados Unidos. O DEA, alarmado com essa ameaça, envia a agente Kate Estrada, que acompanha Morales há anos, e o atirador de elite da marinha Brandon Beckett na Colômbia. A missão: matar "The Devil" e levar Morales aos EUA para ser julgado por seus crimes.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ATIRADOR: O FIM DE UM ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OATRDROFMDUMASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Atirador%20-%20O%20Fim%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Atirador%20-%20O%20Fim%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Atirador: O Fim de um Assassino acompanha pai e filho, Thomas (Tom Berenger) e Brendan Beckett (Chad Michael Collins). Dois atiradores profissionais treinados pelo exército que estão fugindo da CIA. No meio dessa fuga, os dois acabam no meio de uma perigosa conspiração e precisam enfrentar mercenários russos e um violento atirador treinado pela Yakuza.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AUTO DA COMPADECIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OATDCPDCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Auto%20da%20Compadecida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Auto%20da%20Compadecida.jpg</fanart>
<info>As aventuras dos nordestinos João Grilo (Matheus Natchergaele), um sertanejo pobre e mentiroso, e Chicó (Selton Mello), o mais covarde dos homens. Ambos lutam pelo pão de cada dia e atravessam por vários episódios enganando a todos do pequeno vilarejo de Taperoá, no sertão da Paraíba. A salvação da dupla acontece com a aparição da Nossa Senhora (Fernanda Montenegro). Adaptação da obra de Ariano Suassuna.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AUTOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OAUTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Autor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Autor.jpg</fanart>
<info>Álvaro (Javier Gutiérrez) sonha em ser escritor, de alta literatura, não um picareta como o escritor de bestsellers que sua esposa Amanda (María León) gosta. Quando ele encontra a mulher o traindo, ele decide largá-la e sair do emprego para tentar alcançar seu sonho. Ele começa a provocar conflitos reais para então poder escrever sobre eles, mas ele é a principal vítima dos seus atos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AVIADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OAVIDOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Aviador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Aviador.jpg</fanart>
<info>Howard Hughes (Leonardo DiCaprio) ficou milionário já aos 18 anos, devido à herança que seu pai, um inventor texano, deixou para ele. Pouco depois se mudou para Los Angeles, onde passou a investir na indústria do cinema. Hughes ajudou a carreira de vários astros, como Jean Harlow (Gwen Stefani), e ainda trabalhou em filmes de grande sucesso, como "Hell's Angels", que dirigiu. Paralelamente se dedicou a uma de suas maiores paixões, a aviação, e se envolveu com as atrizes Katharine Hepburn (Cate Blanchett) e Ava Gardner (Kate Beckinsale).</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O AVISO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OAVSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Aviso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Aviso.jpg</fanart>
<info>Depois de seu amigo ser baleado, Jon descobre um padrão matemático nas mortes ocorridas no local e tenta alertar a próxima vítima.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BABÁ(CA)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OBABCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bab%C3%A1(ca).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bab%C3%A1(ca).jpg</fanart>
<info>Noah Griffith (Jonah Hill) é um estudante irresponsável que foi suspenso do colégio. Disposto a usar o tempo ocioso para ganhar uma grana, o rapaz decide que vai trabalhar como babá. Logo após aceitar seu primeiro serviço como babysitter, Noah recebe uma ligação de sua ex-namorada prometendo sexo e drogas. Cheio de malícia, Noah coloca as três crianças que deveria cuidar no carro e parte para a farra, porém, acaba se envolvendo em confusões e ficando na mira de dois traficantes assassinos (Sam Rockwell e J.B. Smoov).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BANDIDO DE KANDAHAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OBNDODKNDHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bandido%20de%20Kandahar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bandido%20de%20Kandahar.jpg</fanart>
<info>Em 1850, o exército inglês luta contra os agitadores na Índia.</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BANQUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OBNQRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Banqueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Banqueiro.jpg</fanart>
<info>Texas, década de 1950. Joe Morris e Bernard Garrett são dois empresários afro-americanos que resolvem contratar Matt Steiner, um homem branco da classe trabalhadora, para se passar por chefe deles. Assim, eles conseguem contornar as limitações raciais da época e se tornar dois dos proprietários de imóveis mais ricos e bem-sucedidos do país.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BANQUEIRO DA RESISTÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OBNQRODRSTNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Banqueiro%20da%20Resist%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Banqueiro%20da%20Resist%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Durante a ocupação nazista em Amsterdam, os irmãos banqueiros Walraven e Gijs van Hall encaram seu maior desafio quando decidem ajudar a financiar a resistência holandesa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BANQUETE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OBNQTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Banquete.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Banquete.jpg</fanart>
<info>Fim da década de 80, Brasil. Apesar de ter retornado à democracia, o país ainda vive uma época de extrema instabilidade política e incerteza geral. Em meio a este clima de desconfiança, uma jornalista descobre segredos podres sobre o presidente do país, que ameaçarão ainda mais o frágil equilíbrio da nação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OBAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Bar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Bar.jpg</fanart>
<info>Em um bar no centro de Madri, várias pessoas tomam café da manhã tranquilamente, como de costume. Mas, quando um dos clientes leva um tiro na cabeça ao colocar os pés fora do local, o clima de tensão invade o local. Agora eles estão presos, já que temem sair do bar e também serem mortos. O problema é que a convivência com estranhos pode ser tão perigosa quanto se arriscar do lado de fora.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BARCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OBRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Barco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Barco.jpg</fanart>
<info>Uma mulher de uma comunidade de pescadores no Ceará tem 26 filhos, o nome de cada filho corresponde a uma letra do alfabeto. Ela consegue decifrar o futuro a partir deles e prevê a chegada de um misterioso barco e de uma mulher pelas águas. O destino dessa comunidade será alterado por esses acontecimentos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BASTARDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OBSTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bastardo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bastardo.jpg</fanart>
<info>Dois anos após a trágica perda de seu irmão mais velho, Daan, de 17 anos, involuntariamente segue em frente quando sua família enlutada decide dar abrigo a um adolescente sem-teto chamado Radja. Mas, quando Daan testemunha como a presença desse estranho afeta profundamente sua mãe, ele começa a desvendar o passado misterioso de Radja.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BEBÊ DE BRIDGET JONES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OBEBDBRGTJNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Beb%C3%AA%20de%20Bridget%20Jones.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Beb%C3%AA%20de%20Bridget%20Jones.jpg</fanart>
<info>Estável no emprego como produtora de TV, Bridget Jones (Renée Zellweger) continua solteira. Depois de aceitar o convite de uma amiga do trabalho para ir a um festival de música pop, lá ela acaba "acidentalmente" dormindo com o desconhecido e sedutor Jack Qwant (Patrick Dempsey). Mas ela não é mais a mesma neurótica e nem se preocupa com o paradeiro do moço. Pouco depois, em um batizado, a verborrágica inglesa reencontra Mark (Colin Firth), seu amor do passado. E eles acabam... dormindo juntos. Mais algumas semanas se passam, e Bridget se encontra grávida. E, sem ter certeza de quem é o pai da criança, adia a "revelação", enquanto ambos acreditam ser o verdadeiro pai do bebê de Bridget Jones.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BEBÊ DE MANHATTAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OBBDMNHTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Beb%C3%AA%20de%20Manhattan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Beb%C3%AA%20de%20Manhattan.jpg</fanart>
<info>No Egito, o arqueólogo americano George Hacker está fazendo escavações em uma antiga tumba enquanto sua esposa Emily e a filhinha Susie passeiam pelas ruínas. George desenterra um velho bloco de pedra repleto de inscrições antigas, enquanto uma mulher cega entrega um misterioso amuleto à sua esposa e filha. De volta aos EUA, após um acidente que deixou George cego, Susie parece estar possuída por um antigo e malvado demônio egípcio e estranhos fenômenos passam a acontecer.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BEBÊ DE ROSEMARY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OBBDRSMRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Beb%C3%AA%20de%20Rosemary.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Beb%C3%AA%20de%20Rosemary.jpg</fanart>
<info>Um jovem casal, Rosemarey (Mia Farrow) e Guy Woodhouse (John Cassavetes), se muda para um prédio habitado por estranhas pessoas, onde coisas bizarras acontecem. Quando ela engravida, passa a ter estranhas alucinações e vê o seu marido se envolver com os vizinhos, uma seita de bruxas que quer que ela dê luz ao Filho das Trevas.</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BEM-AVENTURADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OBMAVNTRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bem-aventurado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bem-aventurado.jpg</fanart>
<info>Um padre de uma cidade de interior passa seus dias rezando missas e ouvindo as confissões dos poucos fiéis que sobraram. Um dia, um diabo é enviado à cidade para atormentar a paróquia, mas ele pede ajuda para o padre porque não qeur mais fazer o mal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BICHO VAI PEGAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OBCHVAPGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bicho%20Vai%20Pegar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bicho%20Vai%20Pegar.jpg</fanart>
<info>Boog (Martin Lawrence) é um urso pardo domesticado, que vive na pacata cidade de Timberline. Ele é a grande estrela dos shows ecológicos de sua cidade, sendo que à noite desfruta das acomodações da garagem de Beth (Debra Messing), uma guarda florestal que o criou desde que era filhote. Porém nem todos gostam de Boog. Shaw (Gary Sinise) é um deles, pois acredita que os animais estão conspirando contra os humanos. Em uma de suas caçadas ele traz à cidade Elliot (Ashton Kutcher), um cervo de um único chifre que ainda está vivo. Após vários pedidos, Boog decide ajudá-lo e solta Elliot. Querendo retribuir o favor, Elliot segue Boog até sua casa e decide libertá-lo de sua garagem, a qual considera como sendo seu cativeiro.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BICHO VAI PEGAR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OBCHVAPGR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bicho%20Vai%20Pegar%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bicho%20Vai%20Pegar%202.jpg</fanart>
<info>Elliot está totalmente apaixonado por Giselle e eles estão com o casamento marcado. Quando Salcicha é raptado por um grupo de animais domésticos mimados que querem devolvê-lo aos seus antigos donos, ele vai ter que adiar a cerimônia para ajudar o amigo. Junto com Boog, Elliot, McSquizzy, Buddy e as outras animais da floresta, Elliot vai viver uma grande aventura.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BICHO VAI PEGAR 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OBCHVAPGR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bicho%20Vai%20Pegar%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bicho%20Vai%20Pegar%203.jpg</fanart>
<info>Decepcionado com sua turma, que prefere cuidar das obrigações familiares a participar de sua viagem anual, Boog parte sozinho e acaba dentro de um picadeiro de circo. Ao trocar de lugar com um artista e se apaixonar por uma russa ele aprende que talvez não seja preciso escolher entre a família e os amigos.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BICHO VAI PEGAR 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OBCHVAPGR4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bicho%20Vai%20Pegar%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bicho%20Vai%20Pegar%204.jpg</fanart>
<info>Após ouvir Elliot contando sobre a lenda de um lobisomen que vive na floresta nacional de Timberline, Boog fica assutado com a história e decide não ir a viagem de acampamento anual que fazem no verão até ter certeza que o lobisomen não existe. Determinado a ajudar Boog, Elliot se junta com os outros amigos da floresta para desvendar o mistério da lenda.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BOM DINOSSAURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OBOMDINO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Bom%20Dinossauro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Bom%20Dinossauro.jpg</fanart>
<info>Os dinossauros foram extintos após a colisão de um gigantesco asteróide com o planeta Terra. E se este evento não tivesse ocorrido? O filme parte desta premissa para trazer a história de dinossauros que ainda hoje controlam o planeta. E mostra a amizade de Arlo, um dinossauro adolescente, com um jovem menino humano, Spot.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BOM FILHO À CASA TORNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OBMFLHACSTRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Bom%20Filho%20%C3%A0%20Casa%20Torna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Bom%20Filho%20%C3%A0%20Casa%20Torna.jpg</fanart>
<info>Roscoe Jenkins (Martin Lawrence), famoso apresentador de talk show, volta para casa para participar da comemoração das bodas de ouro de seus pais. Foram dez anos longe da Geórgia e o reencontro não é nada fácil, pois ninguém o leva a sério.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BOM GIGANTE AMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OBMGIGNTAMG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Bom%20Gigante%20Amigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Bom%20Gigante%20Amigo.jpg</fanart>
<info>A pequena órfã Sophie (Ruby Barnhill) encontra um gigante amigável que, apesar de sua aparência assustadora, se mostra uma alma bondosa, um ser renegado pelos seus semelhantes por se recusar a comer meninos e meninas. A garotinha, a Rainha da Inglaterra (Penelope Wilton) e o ser de sete metros de altura unem-se em uma aventura para eliminar os gigantes malvados que estão planejando tomar as cidades e aterrorizar os humanos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BOM SAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OBMSAM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bom%20Sam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bom%20Sam.jpg</fanart>
<info>O longa acompanha a repórter Kate Bradley, da Intrepid TV, que é designada para revelar a identidade de um misterioso Bom Samaritano, que anonimamente deixa de presente US $100.000 em dinheiro à porta dos novaiorquinos, aparentemente aleatórios. Enquanto o interesse pelo extraordinário presente varre todo o país, Kate procura desvendar a identidade do Good Sam e as razões poderosas e inesperadas por trás do presente extraordinário.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BOM SAMARITANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OBMSMRTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bom%20Samaritano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Bom%20Samaritano.jpg</fanart>
<info>Karen é atacada durante uma noite enquanto voltava para casa, mas é salva por Daniel, um belo desconhecido. O rapaz se machuca no ataque e ela cuida de suas feridas. Porém, com o passar do tempo, Karen descobre que Daniel não é o herói que aparenta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BRILHO DE UMA COMUNIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OBLHDUMCOMNDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Brilho%20de%20Uma%20Comunidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Brilho%20de%20Uma%20Comunidade.jpg</fanart>
<info>Dois irmãos porto-riquenhos, Ralphi Matas (Jorge Burgos) e Junior (Gilbert Saldivar), do Harlem espanhol de Nova York e os melhores dançarinos de salsa da rua, são separados após uma tragédia e voltam a se reunir anos depois em lados opostos da gentrificação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O BURACO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OBRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Buraco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Buraco.jpg</fanart>
<info>Um grupo de estudantes descobre por acaso um misterioso buraco selado, que havia sido criado há décadas como um possível abrigo anti-bombas. Empolgados com a descoberta, eles decidem fazer no local uma grande festa reunindo os estudantes de sua escola. Tudo corre bem até que, misteriosamente, o buraco é fechado e um assassino passa a matar os presentes um a um.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CABEÇA DA FAMÍLIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCBCDFMLIALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cabe%C3%A7a%20da%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cabe%C3%A7a%20da%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Em uma cidadezinha, o dono de uma lanchonete pede ajuda a uma família de aberrações para se livrar de um marginal. Com o tempo, passa a chantagear a família pedindo dinheiro em troca de guardar segredo pelo crime, mas Myron, o líder do grupo (e o cabeça da família, literalmente), planeja uma diabólica vingança.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE PIPAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCACDRDPIPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Pipas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Pipas.jpg</fanart>
<info>Kabul. Amir (Zekeria Ebrahimi) e Hassan (Ahmad Khan Mahmidzada) são dois amigos, que se divertem em um torneio de pipas. Após a vitória neste dia um ato de traição de um menino marcará para sempre a vida de ambos. Amir passa a viver nos Estados Unidos, retornando ao Afeganistão apenas após 20 anos. É quando ele enfrenta a mão de ferro do governo talibã para tentar consertar o ocorrido em seu passado.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE RECOMPENSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCDRDRCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Recompensas.jpg</fanart>
<info>Assombrado pelas memórias e horrores da Guerra Civil, um ex-soldado vive como caçador de recompensas. Quando duas crianças pedem sua ajuda para encontrar a mãe desaparecida, o cowboy deve enfrentar seu passado e capturar um antigo inimigo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAÇADOR DE TROLL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCACDRDTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Troll.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Troll.jpg</fanart>
<info>Na trama, um grupo de estudantes parte para o norte da Noruega com a missão de revelar uma conspiração do governo que tenta esconder do público da existência de trolls. O filme segue a linha de documentário, parecida com o filme Cloverfield onde tudo é gravado por uma câmera amadora.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CACHORRO BOMBEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cachorro%20Bombeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cachorro%20Bombeiro.jpg</fanart>
<info>A vida de Rex, um astro canino de Hollywood, passa por uma transformação inesperada quando ele encontra-se perdido pelas ruas da cidade. O cachorro se esconde em um prédio que começa a pegar fogo e é resgatado por um grupo de bombeiros. Ele é adotado como mascote da equipe e começa a usar os seus dons para ajudar os novos amigos durante os resgates. Rex fica famoso como o Cachorro Bombeiro e seus antigos donos tentam recuperá-lo...</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CADÁVER DE ANNA FRITZ [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCDVRDANAFRTZLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cad%C3%A1ver%20de%20Anna%20Fritz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cad%C3%A1ver%20de%20Anna%20Fritz.jpg</fanart>
<info>Anna Fritz, uma bela e famosa atriz, está morta. O jovem funcionário de um necrotério chama dois amigos até o local para verem a desejada atriz nua. Fascinados pela beleza mórbida da cadáver recente, eles decidem ser as últimas pessoas a fazer sexo com ela.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CADERNO DE SARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCDRNODSRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Caderno%20de%20Sara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Caderno%20de%20Sara.jpg</fanart>
<info>Laura Alonso é uma advogada espanhola que sai de Madri para a República Democrática do Congo, na África Central, após ver uma foto de sua irmã mais nova Sara, que estava presumida morta depois de dois anos desaparecida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CADERNO DE TOMY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCDRNDTMY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caderno%20de%20Tomy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caderno%20de%20Tomy.jpg</fanart>
<info>Lutando contra um câncer terminal, uma mulher escreve um caderno único sobre a vida, a morte e o amor de seu filho para se lembrar dela. Baseado em uma história verdadeira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CALDEIRÃO MÁGICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OCLDRAOMGCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caldeir%C3%A3o%20M%C3%A1gico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caldeir%C3%A3o%20M%C3%A1gico.jpg</fanart>
<info>O tirano Rei Horned está planejando acabar com o poderes mágicos de um caldeirão. Mas Taran assume a missão de impedir que isso aconteça e para tanto, conta com a ajuda de seus amigos. Para salvar o caldeirão mágico, eles deverão enfrentar bruxas, monstros e outros seres do mal.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CALENDÁRIO DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCLDRIODMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Calend%C3%A1rio%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Calend%C3%A1rio%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Nick Starkey (Kevin Kline) é um ex-policial de Nova York, que agora é bombeiro por ter sido obrigado a se afastar devido a um escândalo. Nick é requisitado a voltar à ativa quando um serial killer mata sua décima primeira vítima na véspera do Ano Novo. Seu irmão (Harvey Keitel), que trabalha na polícia, não vê este retorno com bons olhos, principalmente pelo fato da sua mulher (Susan Sarandon) se sentir atraída pelo seu irmão. Porém Nick se envolve com a filha do prefeito e gradativamente descobre que os crimes são cometidos em datas e locais pré-determinados, seguindo um padrão específico. Assim ele acredita que possa estar no local do atentado antes do assassinato ser cometido, mas ninguém lhe dá crédito, com exceção da namorada e de um amigo que é pintor.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO DE VOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCMNHDVLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caminho%20de%20Volta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caminho%20de%20Volta.jpg</fanart>
<info>Um ex-jogador de basquete profissional perde sua esposa e sua família quando enfrenta a luta contra o vício. Ele tenta retomar sua alma e salvação ao se tornar o treinador de um diversificado time escolar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO DIFÍCIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OCMNHODFICL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caminho%20Dif%C3%ADcil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caminho%20Dif%C3%ADcil.jpg</fanart>
<info>Depois de ficar sabendo que seu irmão morreu em uma missão na Romênia, um antigo soldado se junta a dois aliados para caçar e se vingar de um inimigo misterioso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMINHO PARA EL DORADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCMNHPRELDORDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caminho%20para%20El%20Dorado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caminho%20para%20El%20Dorado.jpg</fanart>
<info>Tulio (Kevin Kline) e Miguel (Kenneth Branagh) são dois vigaristas que vivem de pequenos golpes. A sorte começa a mudar quando eles ganham um mapa que os levaria cidade perdida de El Dorado, também conhecida como a cidade do ouro. Só que eles têm um pequeno problema: estão presos no navio do explorador espanhol Cortez. Após uma fuga ousada, em que contam com a ajuda de um esperto cavalo chamado Altivo, eles partem rumo cidade perdida. Mas suas dificuldades estão apenas começando.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAMPEÃO DE HITLER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCMPAODHLTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Campe%C3%A3o%20de%20Hitler.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Campe%C3%A3o%20de%20Hitler.jpg</fanart>
<info>Na Alemanha, na década de 1930, Max Schmelling (Henry Maske) é um boxeador. Na final do mundial de boxe ele vence o estadunidense Joe Louis. Porém, ele enviado para a linha de frente de combate do regime nazista, onde se espera que ele seja morto. Mas Schmelling sobrevive.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCANL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Canal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Canal.jpg</fanart>
<info>Um homem desconfiado da fidelidade da esposa começa a pesquisar imagens de sua própria casa e descobre que o imóvel foi palco de um brutal assassinato em 1902. Ao iniciar uma pesquisa mais profunda, ele ocasianalmente ratifica sua suspeita de adultério mas, logo depois do flagra, sua mulher desaparece e a polícia o considera o principal suspeito. Correndo contra o tempo, ele precisa imergir na história soturna de sua casa para provar sua inocência, mas desvendar a presença das trevas que algora o lugar será mais aterrrozante do que ele imagina.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANDIDATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNDTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Candidato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Candidato.jpg</fanart>
<info>Manuel (Antonio de la Torre) é um influente vice-secretário de um governo regional que está prestes a embarcar na política nacional, aproveitando sua aprovação entre apoiadores. Mas seu projeto vai por água abaixo quando a mídia descobre que ele está envolvido em um grande esquema de corrupção com Paco (Nacho Fresneda). Considerando que foi traído por seus amigos, Manuel decide que não vai cair sozinho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANDIDATO HONESTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCNDDTHNST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Candidato%20Honesto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Candidato%20Honesto.jpg</fanart>
<info>João Ernesto Praxedes (Leandro Hassum) é um político corrupto, candidato à presidência da República. Ele está no segundo turno das eleições, à frente nas pesquisas, quando recebe uma mandinga da avó, fazendo com que ele não possa mais mentir. Agora começa o problema: como vencer uma eleição falando apenas a verdade?</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANDIDATO HONESTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCNDDTHNST2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Candidato%20Honesto%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Candidato%20Honesto%202.jpg</fanart>
<info>Após cumprir quatro dos quatrocentos anos de cadeia, João Ernesto (Leandro Hassum) é convencido a se candidatar à presidência novamente. Adorado pelo povo por ser um político que assumiu seus erros, ele vence as eleições, mas não tem vida fácil em Brasília acompanhado excessivamente de perto pelo sinistro vice Ivan Pires (Cassio Pandolfh).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANGACEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCNGCRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Cangaceiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Cangaceiro.jpg</fanart>
<info>O bando de cangaceiros do capitão Gaudino (Milton Ribeiro) semeia o terror pela caatinga nordestina. É neste contexto que a professora Maria Clódia (Vanja Orico), raptada durante um assalto do grupo, se apaixona pelo pacífico Teodoro (Alberto Ruschel). O forte amor entre os dois gera grande conflito no bando.</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANGACEIRO TRAPALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGCROTRPLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cangaceiro%20Trapalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cangaceiro%20Trapalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Severino do Quixadá (Renato Aragão), um pastor de cabras, salva Capitão (Nélson Xavier) e seu bando de cangaceiros de uma emboscada do tenente Bezerra. Na confusão, os amigos Mussum e Zacarias fogem da cadeia e todos se encontram no esconderijo dos cangaceiros, onde Gavião (Dedé Santana) é homem de confiança do chefe. Observando sua semelhança com Severino, Capitão lhe dá uma missão, que acaba revelando-se uma emboscada. Com a ajuda de Aninha (Regina Duarte), sobrinha do prefeito, conseguem fugir e, no caminho, encontram uma misteriosa bruxa-fada (Bruna Lombardi).</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANTICO DOS NOMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNTCDNOMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cantico%20dos%20Nomes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cantico%20dos%20Nomes.jpg</fanart>
<info>Em meio à Segunda Guerra Mundial, na Europa, Martin (Misha Handley), um menino de 9 anos de idade estreita laços com seu mais novo irmão de consideração, Dovidl (Jonah Hauer-King), um judeu refugiago em Londres. A admiração de Martin com relação a Dovidl fica ainda maior quando ele descobre que seu irmão é um prodígio do violino. Anos depois, justamente no dia de um grande concerto de música, Dovidl foge sem deixar nenhuma pista, causando uma enorme insatisfação na família. Porém, mesmo com um cenário tão caótico, Martin mostra que somente a música pode ser capaz de resolver as mais difíceis situações.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CANTO DA SEREIA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNTDSREIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Canto%20da%20Sereia%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Canto%20da%20Sereia%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sereia (Ísis Valverde) é uma popular cantora baiana, cujo mundo de fama e fortuna também é envolto de inveja e traição. Quando, em meio ao carnaval, ela é assassinada misteriosamente, o Brasil é mobilizado por uma grande investigação em que a cada momento surge um novo suspeito de ser o responsável por sua morte.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÃO DO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCAODODIBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A3o%20do%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A3o%20do%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Um cão que é servo do demônio aterroriza e possui os membros de uma família suburbana...</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÃO DOS BASKERVILLES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCAODSBRSVLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A3o%20dos%20Baskervilles.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A3o%20dos%20Baskervilles.jpg</fanart>
<info>Retornando para a mansão da família após o seu pai morrer de uma forma misteriosa, Sir Henry Baskerville é confrontado pelo mistério de um cão sobrenatural que está assombrando a família Baskerville como forma de vingança. A fim de se salvar desse mal que se esconde nos pântanos locais, Henry pede a ajuda a Sherlock e Watson para a investigação.</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÃO E A RAPOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCAOEARPSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A3o%20e%20a%20Raposa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A3o%20e%20a%20Raposa.jpg</fanart>
<info>Um filhote de raposa órfão e um cachorrinho viram grandes amigos quando pequenos, mas a amizade deles se mostra impossível pois eles pertencem a mundos diferentes, e acabam tomando rumos distintos e se separando pelo destino. Quando adultos, eles se reencontram em uma situação que vai colocar à prova essa bela amizade e que talvez transforme os dois amigos de longa data em inimigos.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARA CERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRACRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Cara%20Certo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Cara%20Certo.jpg</fanart>
<info>Após o doloroso fim de um relacionamento, uma garota encontra um homem que parece ser o homem perfeito para ela. Porém, a medida que o relacionamento deles se desenvolve, ela descobre que que o cara perfeito é um ex-assassino que está fugindo do antigo cartel criminoso do qual era contratado.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARA PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OCARPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cara%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cara%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Leah Vaughn (Sanaa Lathan) é uma mulher de 36 anos, que vive um namoro duradouro com Dave (Morris Chestnut) e tem uma carreira bem sucedida e movimentada como lobista. Para muitos, ela tem tudo o que sempre quis, exceto uma coisa: está pronta para se casar e começar uma família, mas seu namorado tem problemas de compromisso A dúvida dele leva à separação dos dois. Logo, Leah conhece o belo e charmoso Carter Duncan (Michael Ealy), que parece o cara perfeito para ela, e eles começam um relacionamento. Quando o jeito protetor dele aparenta ser algo mais preocupante, ela resolve terminar tudo. O que a lobista não imaginava é que faria de Carter um inimigo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARMA DE UM ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRMADUMASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Carma%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Carma%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>A história centra-se na vida de Mike Fallon, um assassino de alta classe, conhecido por fazer assassinatos parecerem acidentes infelizes. A atitude cavalheiresca de Fallon muda o dia em que sua ex-namorada, Beth é assassinada. Ele se junta com a nova namorada de Beth, Charlie (Ashley Greene) para descobrir quem a matou.O filme é baseado em um personagem da extinta graphic novel britânica Toxic !, que foi escrita por Pat Mills no início dos anos 1990.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CARRO DESGOVERNADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRODSGVRNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Carro%20Desgovernado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Carro%20Desgovernado.jpg</fanart>
<info>A aprendiz de enfermagem Jenny Todd (Nina Siemaszko) conhece o programador de computador Ed Lautner (Judge Reinhold) em uma garagem. Como o carro de Ed não está pronto, ela resolve oferecer uma carona para o homem. No caminho, eles pegam o sobrinho da enfermeira e um jovem que por pouco não foi atropelado. Logo o freio do veículo quebra e eles começam uma perigosa corrida...</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DO ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCSMNTDANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Casamento%20do%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Casamento%20do%20Ano.jpg</fanart>
<info>Missy (Amanda Seyfried) e Alejandro (Ben Barnes) se conhecem desde pequenos e estão prestes a se casar. Al, como é chamado pelos mais íntimos, é adotado e fica feliz com a notícia de que sua mãe biológica irá ao seu casamento. Mas tem um problema... Ela é muito religiosa e não acredita no divórcio. Com isso, o jovem pede para seus pais adotivos, divorciados há anos (Robert De Niro e Diane Keaton), para fingirem que vivem juntos e felizes.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DO MEU MELHOR AMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OCSMNTDMEMLHRAMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Casamento%20do%20Meu%20Melhor%20Amigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Casamento%20do%20Meu%20Melhor%20Amigo.jpg</fanart>
<info>Julianne (Julia Roberts) e Michael (Dermot Mulroney) combinaram que, se ambos continuassem solteiros quando completassem 28 anos, se casariam. Quando recebe um telefonema do amigo, às vésperas da fatídica data, anunciando que está prestes a se casar, mas com outra (Cameron Diaz), Julianne se descobre apaixonada por ele e aceita o convite para ser madrinha, mas com segundas intenções.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASAMENTO DOS TRAPALHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCSMNTDSTRPLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Casamento%20dos%20Trapalh%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Casamento%20dos%20Trapalh%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Quatro irmãos, Didi (Renato Aragão), Dedé (Dedé Santana), Mussum (Mussum) e Zacarias (Zacarias), são caipiras que vivem na área rural. Didi vai até uma cidade próxima e, após entrar em uma briga com Expedito, conquista Joana, que o segue até o seu rancho. Eles resolvem se casar, apesar dela não se sentir muito à vontade com a presença dos seus irmãos, que são bem pouco educados. Quando Joana consegue melhorar o jeito deles, Didi diz que recebeu uma carta da irmã perguntando se os filhos dela podem ficar no rancho, pois vão cantar e tocar na festa do rodeio da cidade. Joana fica animada, principalmente quando os irmãos e sobrinhos de Didi arrumam namoradas e todos vão para o rancho. Mas Expedito descobriu que eles moram no Vale Profundo e organizou um grupo para atacar o lugar.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCSRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caseiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caseiro.jpg</fanart>
<info>Davi, um cético professor de psicologia, é famoso por escrever um livro que explica aparições sobrenaturais através da psicanálise. Após anos sem atender pacientes, ele viaja para o interior buscando investigar o caso de um homem que acredita que sua filha vem sendo assombrada pelo fantasma do antigo caseiro de sua propriedade, que se suicidou.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASO COLLINI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCSOCOLIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caso%20Collini.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caso%20Collini.jpg</fanart>
<info>Em O Caso Collini, o jovem advogado Caspar Leinen (Elyas M'Barek) é contratado para fazer a defesa de um caso incomum: Fabrizio Collini (Franco Nero), um trabalhador sem precedentes criminais desde 1970 que, supostamente, assassinou o rico industrial Hans Meyer (Manfred Zapatka) em uma suíte de hotel em Berlim. Enfrentando um rival que nunca perde casos, Caspar se envolve em um dos maiores escândalos judiciais da história alemã e oculta uma verdade que pode mudar tudo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASO DE RICHARD JEWELL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCSODRCHRDJWEL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caso%20de%20Richard%20Jewell.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Caso%20de%20Richard%20Jewell.jpg</fanart>
<info>A história real de Richard Jewell (Paul Walter Hauser), segurança que se tornou um dos principais suspeitos de bombardear as Olimpíadas de Atlanta, no ano de 1996. Na realidade, ele foi o responsável por ajudar inocentes a fugirem do local e avisar da existência de um dos explosivos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASTELO DE VIDRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCSTLDVDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Castelo%20de%20Vidro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Castelo%20de%20Vidro.jpg</fanart>
<info>Baseado no livro "Castelo de Vidro", da jornalista Jeanette Walls, a trama retrata a infância da escritora, criada com os irmãos no seio de uma família desequilibrada, bastante pobre e nômade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CASTELO MALDITO / HERANÇA MALDITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCSTLOMLDTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Castelo%20Maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Castelo%20Maldito.jpg</fanart>
<info>John Reilly e Susan viajam com a filha para a Itália, onde ficarão hospedados num castelo herdado pela família. Quando começam a aparecer corpos mutilados pelos corredores do castelo, John descobre que uma terrível criatura habita o interior da construção e ele terá que lutar para salvar a vida da esposa e da filha.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALEIRO DAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CAVLRODSTRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cavaleiro%20das%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cavaleiro%20das%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Um grupo de cavaleiros, escoltando o santo graal, é forçado a parar em um vale proibido. Descobrem, posteriormente, ser muito mais aterrorizante do que pensavam e devem fazer de tudo para manterem-se vivos para encontrarem a liberdade.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALEIRO DIDI E A PRINCESA LILI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCVLRDIDEAPRNSLILI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cavaleiro%20Didi%20e%20a%20Princesa%20Lili.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cavaleiro%20Didi%20e%20a%20Princesa%20Lili.jpg</fanart>
<info>Didi (Renato Aragão) é o cavalariço do rei Lindolfo (Werner Schünemann), monarca da Landnóvia, de quem é também amigo de infância e conselheiro. Esta situação não agrada aos ministros do reino, em especial a Jafar (Alexandre Zachia), irmão do rei. Didi é também bastante amigo da princesa Lili (Lívia Taranto Aragão), filha única dos reis Lindolfo e Valentina (Vera Holtz) e futura rainha. Jafar arma um plano para se livrar de Didi, que falha e termina por matar o rei. Com Lili na linha sucessória da monarquia, Jafar passa a planejar o casamento dela com seu filho Galante (Eike Duarte). Porém ela se conhece Juan (Matheus Massaafferri), um plebeu por quem se apaixona.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CAVALEIRO SOLITÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCVLRSLTRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Cavaleiro%20Solit%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Cavaleiro%20Solit%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Colby, Texas, 1869. John Reid (Armie Hammer) é um advogado que acaba de retornar à sua cidade-natal, onde vive seu irmão Dan (James Badge Dale), a cunhada Rebecca (Ruth Wilson) e o sobrinho Danny (Bryant Prince). John está disposto a cumprir a justiça ao pé da letra, levando os criminosos ao tribunal, apesar da resistência local. Ao acompanhar o irmão e outros Texas Rangers em uma patrulha pelo deserto, o grupo é atacado pelos capangas de Butch Cavendish (William Fichtner), um bandido que tem a fama de comer carne humana. Todos são assassinados, com exceção de John, que fica à beira da morte. O índio Tonto (Johnny Depp) o encontra e, ao perceber que um cavalo branco escolhe John, passa a ajudá-lo. Tonto acredita que John foi escolhido por um mensageiro espiritual e que, como voltou da morte, não pode mais ser morto. A partir de então John passa a usar uma máscara e, ao lado de Tonto, faz de tudo para reencontrar Cavendish.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CEMITÉRIO DAS ALMAS PERDIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCMTRDSALMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cemit%C3%A9rio%20das%20Almas%20Perdidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cemit%C3%A9rio%20das%20Almas%20Perdidas.jpg</fanart>
<info>Corrompido pelo poder do livro negro de Cipriano, um jesuíta e seus seguidores iniciam um reinado de terror no Brasil colonial, até serem amaldiçoados a viverem eternamente presos sob os túmulos de um cemitério.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CEMITÉRIO MALDITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CMTRMLDT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cemit%C3%A9rio%20Maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Cemit%C3%A9rio%20Maldito.jpg</fanart>
<info>Recentemente os Creeds se mudaram para uma nova casa nos arredores de Chicago. A casa é perfeita, exceto por duas coisas: os reboques, que vivem fazendo barulho na estrada, e o misterioso cemitério no bosque atrás da casa. Os vizinhos dos Creeds estão relutantes em falar sobre o cemitério e eles tem um bom motivo para tal comportamento. Gradativamente o casal toma conhecimento da verdade e ficam chocados ao saberem do perigo que seus filhos correm. Quando o gato da família morre atropelado, eles o enterram em um cemitério índio que tem o poder de ressuscitar o que for deixado naquele terreno, mas as conseqüências são inimagináveis.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CENTENÁRIO QUE FUGIU PELA JANELA E DESAPARECEU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCNTNRIOQFGIUPLJANLAEDSPRCU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Centen%C3%A1rio%20Que%20Fugiu%20Pela%20Janela%20e%20Desapareceu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Centen%C3%A1rio%20Que%20Fugiu%20Pela%20Janela%20e%20Desapareceu.jpg</fanart>
<info>Allan Karlsson é um homem que decide fugir do lar onde mora bem no dia em que comemora um século de vida. Após passar a vida participando de forma involuntária dos maiores acontecimentos do planeta, ele agora está novamente livre para viver suas aventuras.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CENTENÁRIO QUE SAIU SEM PAGAR A CONTA E SUMIU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCNTNRIOQSAIUSMPGRACNTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Centen%C3%A1rio%20que%20Saiu%20Sem%20Pagar%20a%20Conta%20e%20Sumiu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Centen%C3%A1rio%20que%20Saiu%20Sem%20Pagar%20a%20Conta%20e%20Sumiu.jpg</fanart>
<info>Precisando de dinheiro, um ex-espião excêntrico e seu amigo octogenário partem numa busca internacional pela fórmula de um refrigerante soviético valioso.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CERCO DE JADOTVILLE (DUBALDO) - 2016 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCRCDJDVLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cerco%20de%20Jadotville.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cerco%20de%20Jadotville.jpg</fanart>
<info>Baseado nos eventos do Cerco de Jadotville, um batalhão de soldados irlandeses em missão de paz na África é cercado por mercenários e abandonado por seus superiores.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU DA MEIA-NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCEUDMEIONTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A9u%20da%20Meia-Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A9u%20da%20Meia-Noite.jpg</fanart>
<info>O Céu da Meia-Noite acompanha Augustine (George Clooney), um solitário cientista no Ártico que tenta impedir que Sully (Felicity Jones) e seus colegas astronautas voltem para casa em meio a uma misteriosa catástrofe mundial.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU DE OUTUBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCEUDOUTBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20C%C3%A9u%20de%20Outubro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20C%C3%A9u%20de%20Outubro.jpg</fanart>
<info>No final dos anos 50, o adolescente Homer Hickam (Jake Gyllenhaal) vive em uma cidade onde a mineração é a maior empregadora local. Ao saber que os russos colocaram o satélite Sputnik em órbita, Homer começa a sonhar em também colocar um foguete seu em órbita. Logo ele convence alguns amigos a participarem do projeto e, com o apoio de uma professora, dá início ao projeto que irá mudar sua vida para sempre.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU É DE VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCEUEDVRDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20C%C3%A9u%20%C3%A9%20de%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20C%C3%A9u%20%C3%A9%20de%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Todd Burpo (Greg Kinnear) é o pastor de uma igreja em Nebraska, que conta com uma congregação bastante fiel. Casado com Sonja (Kelly Reilly), ele enfrenta uma situação complicada quando seu filho, Colton (Connor Corum), precisa ser operado às pressas devido a uma apendicite. Após se recuperar, o garoto diz ao pai que anjos vieram cantar para ele durante a operação. Todd pergunta mais sobre a experiência e fica espantado quando Colton lhe diz que viu situações que ocorreram quando o garoto não estava desperto. Convicto de que o filho visitou o paraíso, Todd passa a questionar sua própria fé naquilo que pregava até então.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU PODE ESPERAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCEUPDESPRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20C%C3%A9u%20Pode%20Esperar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20C%C3%A9u%20Pode%20Esperar.jpg</fanart>
<info>Lance Barton (Chris Rock) é um comediante negro que tem por sonho atuar em uma lendária casa de show em Nova York antes que ela feche suas portas para sempre. Porém, em uma noite ele acaba sendo atropelado por um caminhão e morre. Ao chegar ao paraíso, ainda sem saber direito o que tinha ocorrido, ele conhece King (Chazz Palminteri) e Keyes (Eugene Levy), os anjos que o retiraram da Terra por engano. Para corrigir seu erro, King oferece a Lance que ele retorne à Terra novamente em outro corpo, proposta esta que é aceita. Porém, ao chegar novamente à Terra Lance percebe que agora é Charles Wellington (Brian Rhodes), um poderoso empresário branco que é inimigo de Sontee (Regina King), a mulher pela qual Lance é apaixonado. Com isso, enquanto Sontee busca se aproveitar do dinheiro de Wellington para projetos filantrópicos, Lance irá aproveitar seu novo corpo para enfim poder realizar seu grande sonho.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÉU QUE NOS PROTEGE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCEUQNSPRTGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A9u%20Que%20Nos%20Protege.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%A9u%20Que%20Nos%20Protege.jpg</fanart>
<info>Logo após o final da 2ª Guerra Mundial Kit (Debra Winger) e Port Moresby (John Malkovich), um casal de americanos que vive em Nova York, viajam para a África. Eles não se consideram turistas mas viajantes, pois o turista quando chega já pensa em voltar, enquanto o viajante pode nem voltar. George Tunner (Campbell Scott), um amigo do casal e turista os acompanha. Kit e Port esperam que novas experiências lhes dê um novo rumo na vida, reconstrua o amor e preencha suas vidas vazias, pois a relação está em crise e se algo não acontecer o casamento tende a acabar. Os dois tem uma discussão e Kit não quer sair, assim Port fica vagando e um desconhecido, Smail (Ben Smail), puxa conversa e lhe oferece uma prostituta, Mahrnia (Amina Annabi), com quem Port fica algumas horas. Acontece que além desta profissão ela é uma ladra e rouba a carteira de Port, que a recupera e faz a besteira de mostrar para ela que tinha recuperado a carteira. Ela então dá um sinal e Port é perseguido e roubado por uma turma. Só no dia seguinte chega ao hotel, quando Kit e George se preparavam para sair. Logo Kit e Port teriam outro desentendimento, pois vão para Boussif e um casal, que é hóspede no mesmo hotel, os convidou para irem no Mercedes deles, que é mais rápida, confortável e segura que o trem. Mas há pequeno problema: só dois poderão ir. Port insiste que deixem George e aproveitem o convite, mas Kit não cede e vai de trem com Tunner, enquanto Port viaja sozinho com o casal, que tem uma conversa pouco agradável. Mas George tratou de relaxar Kit, pois levou várias garrafas de champanhe para tornar o trajeto mais agradável. No dia seguinte, já em Boussif, Kit acorda por volta do meio-dia nua e vê George despido ao seu lado. Isto a deixa em pânico, mas Port já tinha pressentido que algo estava</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHALÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCHLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chal%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chal%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Durante o feriado de fim de ano, Grace (Riley Keough) viaja com seu futuro noivo e os dois filhos dele para um remoto chalé. Quando a relação entre ela e as crianças finalmente começa a se estabelecer, uma nevasca e estranhos acontecimentos ameaçam despertar demônios psicológicos de sua infância.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCHMD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado.jpg</fanart>
<info>Rachel Keller (Naomi Watts) é uma jornalista que decide investigar a misteriosa morte de sua sobrinha. Ela percebe a relação da morte dela e de várias outras mortes com um estranho vídeo, que faz com que todas as pessoas que o assistam morram exatamente sete dias depois. Intrigada com a história, ela agora precisa descobrir um meio que impeça que a profecia se realize, já que ela e seu filho assistiram ao vídeo.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCHMD2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%202.jpg</fanart>
<info>Seis meses após os eventos que aterrorizaram Rachel Keller (Naomi Watts) e seu filho Aidan (David Dorfman), os dois tentam deixar para trás as lembranças de Samara (Daveigh Chase) e sua fita de vídeo amaldiçoada. Rachel e Aidan se mudam de Seattle para a pequena comunidade litorânea de Astoria, no estado de Oregon, onde pretendem recomeçar a vida. Porém, após a ocorrência de um crime local que tem uma fita de vídeo envolvida, Samara retorna para reiniciar seu ciclo de mortes.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCHMD3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%203.jpg</fanart>
<info>Julia (Matilda Anna Ingrid Lutz) fica preocupada quando seu namorado, Holt (Alex Roe), começa a explorar a lenda urbana sobre um vídeo misterioso. Lenda esta que diz que quem assiste morre depois de sete dias. Ela se sacrifica para salvar seu namorado e acaba fazendo uma descoberta terrível: há um "filme dentro do filme" que ninguém nunca viu antes.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO 3 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCHMD3LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%203.jpg</fanart>
<info>Julia (Matilda Anna Ingrid Lutz) fica preocupada quando seu namorado, Holt (Alex Roe), começa a explorar a lenda urbana sobre um vídeo misterioso. Lenda esta que diz que quem assiste morre depois de sete dias. Ela se sacrifica para salvar seu namorado e acaba fazendo uma descoberta terrível: há um "filme dentro do filme" que ninguém nunca viu antes.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO DA FLORESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCHMDODFLRSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%20da%20Floresta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%20da%20Floresta.jpg</fanart>
<info>Depois de anos vivendo como um cachorro de estimação na casa de uma família na Califórnia, Buck precisa entrar em contato com os seus instintos mais selvagens para conseguir sobreviver em um ambiente hostil como o Alaska. Com o tempo, seu lado feroz se desenvolve e ele se torna o grande líder de sua matilha. Baseado no livro homônimo de Jack London, lançado em 1903.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OCHMDOML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Ao aceitar um novo emprego como professor universitário, ele e sua esposa, que está prestes a ter um bebê, serão os responsáveis por um ato com consequências horrendas: eles liberam, involuntariamente, uma entidade maligna com pretenções perigosas de uma caixa que não era para ser aberta. Juntos, o casal precisa entender o que a entidade quer para, então, tentar contê-la.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAMADO VS. O GRITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCHMDOVSOGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%20vs.%20O%20Grito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chamado%20vs.%20O%20Grito.jpg</fanart>
<info>Após assistir a uma fita amaldiçoada por sua amiga, Yuri Kurahashi (Mizuki Yamamoto) automaticamente se torna a nova vítima da maldição de Sadako. Ela pede ajuda a Shinichi Morishige, um professor obcecado por lendas urbanas japonesas, que sugere como solução um confronto entre Sadako e Kayako Saeki em uma famosa casa mal-assombrada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHAPELEIRO LOUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCHPLROLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chapeleiro%20Louco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chapeleiro%20Louco.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHEFE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCHEFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chefe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chefe.jpg</fanart>
<info>Um empresário rude e egocêntrico está prestes a perder tudo pelo que lutou, até receber a inesperada ajuda de uma servente de limpeza do escritório.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHEIRO DO RALO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCRODRLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cheiro%20do%20Ralo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cheiro%20do%20Ralo.jpg</fanart>
<info>Lourenço (Selton Mello) é o dono de uma loja que compra objetos usados. Aos poucos ele desenvolve um jogo com seus clientes, trocando a frieza pelo prazer que sente ao explorá-los, já que sempre estão em sérias dificuldades financeiras. Ao mesmo tempo Lourenço passa a ver as pessoas como se estivessem à venda, identificando-as através de uma característica ou um objeto que lhe é oferecido. Incomodado com o permanente e fedorento cheiro do ralo que existe em sua loja, Lourenço vê seu mundo ruir quando é obrigado a se relacionar com uma das pessoas que julgava controlar.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CHUPA-CABRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCHPCBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chupa-Cabra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Chupa-Cabra.jpg</fanart>
<info>Um grupo formado por turistas estadunidenses decide tirar férias. Neste período de recesso, eles organizam uma viagem ao Panamá. No entanto, uma vez lá, eles descobrem, da pior maneira possível, que viajar para lá foi a pior ideia que tiveram.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CINDERELO TRAPALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCDRLOTRPLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cinderelo%20Trapalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cinderelo%20Trapalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Numa cidade do interior, Cinderelo (Renato Aragão) é um rapaz pacato desprezado pelos companheiros por andar sujo e ser covarde. Na verdade, é muito corajoso e revela sua força quando uma família de religiosos pede a ajuda do grupo contra um poderoso fazendeiro, o coronel Dourado. O coronel cobiça as terras da família, localizadas em área petrolífera. Ivete, sobrinha do fazendeiro, ajuda os Trapalhões contra os capangas comandados por Souza.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CIRCULO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRCLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Circulo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Circulo.jpg</fanart>
<info>The Circle é uma das empresas mais poderosas do planeta. Atuando no ramo da Internet, é responsável por conectar os e-mails dos usuários com suas atividades diárias, suas compras e outros detalhes de suas vidas privadas. Ao ser contratada, Mae Holland (Emma Watson) fica muito empolgada com possibilidade de estar perto das pessoas mais poderosas do mundo, mas logo ela percebe que seu papel lá dentro é muito diferente do que imaginava.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLÃ DAS ADAGAS 2: A BATALHA INFERNAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OCLDSADGS2ABTLHINFTNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cl%C3%A3%20das%20Adagas%202%20-%20A%20Batalha%20Infernal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cl%C3%A3%20das%20Adagas%202%20-%20A%20Batalha%20Infernal.jpg</fanart>
<info>Durante a Batalha de Sarhu, o exército Ming está prestes a ser subjugado pelas tropas inimigas. No meio do inferno da guerra, o soldado Shen Lian salva a vida do oficial Lu Wenzhou. Oito anos depois, Lian é um respeitado oficial da polícia secreta imperial, apadrinhado pelo homem que ele salvou no passado. No ambiente corrupto e cheio de intrigas, o honesto Lian incomoda. Quando ele investiga um crime que parece político, uma conspiração para derrubar Lian começa a se desenrolar – ele é acusado de uma série de assassinatos. Seus únicos aliados são um detetive rival e uma misteriosa jovem.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLÃ DAS ADAGAS VOADORAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OCLDSADGSVOADRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cl%C3%A3%20das%20Adagas%20Voadoras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cl%C3%A3%20das%20Adagas%20Voadoras.jpg</fanart>
<info>No ano de 859 a China passa por terríveis conflitos. A dinastia Tang, antes próspera, está decadente. Corrupto, o governo é incapaz de lutar contra os grupos rebeldes que se insurgem. O mais poderoso e prestigiado deles é o Clã dos Punhais Voadores. Leo (Andy Lau) e Jin (Takeshi Kaneshiro), dois soldados do exército oficial, recebem a missão de capturar o misterioso líder dos Punhais Voadores e para tanto elaboram um plano: Jin se disfarça como um combatente solitário, ganha a confiança da bela revolucionária cega Mei (Zhang Ziyi) e, assim, infiltra-se no grupo. Mas a dupla não contava com a paixão que Mei despertaria nos dois.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLIENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCLNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Cliente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Cliente.jpg</fanart>
<info>Um menino de 11 anos (Brad Renfro) presencia o suicídio do advogado de um mafioso, mas antes de morrer ele conta ao garoto que seu cliente tinha assassinado um senador e em qual lugar o corpo estava escondido. Quando a polícia descobre o corpo do suicida, também encontra o menino no local e tanto o FBI quanto a Máfia tem certeza de que ele falou menos do que realmente sabe. Sentindo-se pressionado por um promotor (Tommy Lee Jones), que quer se promover para tornar-se governador, o garoto pede ajuda à uma advogada (Susan Sarandon) inexperiente, ex-alcoólatra (devido a problemas pessoais ela bebeu antes de estudar direito), mas determinada. No entanto, enquanto as investigações prosseguem a vida do menino corre perigo.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLUBE DAS DESQUITADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCLBDSDSQTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Clube%20das%20Desquitadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Clube%20das%20Desquitadas.jpg</fanart>
<info>Três amigas de faculdade que se formaram em 1969 e tomaram caminhos distintos - uma é atriz (Goldie Hawn), a outra (Diane Keaton) casou-se com magnata dono de uma cadeia de lojas de eletrodomésticos e a última (Bette Midler) se tornou uma dona de casa -, mas têm algo em comum: todas foram trocadas por pelos maridos por mulheres mais jovens, o que as deixa revoltadas. Quando uma outra amiga se suicida após ser também preterida pelo companheiro, as três decidem se unir, atacando os seus "ex" no ponto mais sensível: o bolso.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLUBE DOS CANIBAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OCLBDSCNBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Clube%20dos%20Canibais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Clube%20dos%20Canibais.jpg</fanart>
<info>Otavio e Gilda são da elite brasileira e membros do The Cannibal Club. Os dois têm como hábito, comer seus funcionários. Quando Gilda acidentalmente descobre um segredo de Borges, um poderoso congressista e líder do clube, ela acaba colocando sua vida e a de seu marido em perigo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CLUBE DOS MENINOS BILIONÁRIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCLBDMNSBLNRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Clube%20dos%20Meninos%20Bilion%C3%A1rios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Clube%20dos%20Meninos%20Bilion%C3%A1rios.jpg</fanart>
<info>Los Angeles, início da década de 80. Um grupo de estudantes ricos decide bolar um plano para ganharem ainda mais dinheiro da maneira mais fácil possível. No entanto, logo as coisas começam a se complicar e o que parecia ser um plano fácil, pode se provar ser um esquema mortal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COBRADOR DE DÍVIDAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCBRDVDS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cobrador%20de%20D%C3%ADvidas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cobrador%20de%20D%C3%ADvidas%202.jpg</fanart>
<info>Dois cobradores de dívidas são encurralados em uma situação explosivamente perigosa, perseguindo vários vilões e também fugindo de um chefão vingativo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÓDIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCDGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%B3digo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20C%C3%B3digo.jpg</fanart>
<info>Luke (Jason Statham) é um ex-policial durão que salvou uma menina oriental (Catherine Chan) das mãos de bandidos dentro de um trem do metrô. O único problema é que ele não fazia ideia de que ela era portadora de uma informação extremamente importante, capaz de mobilizar a máfia russa, chinesa e ainda policiais corruptos. Agora, ele também tem o que todos querem e vai defender com a própria vida para que a justiça seja feita, nem que para isso seja necessário começar uma guerra urbana.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CÓDIGO DA VINCI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCODVNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20C%C3%B3digo%20Da%20Vinci.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20C%C3%B3digo%20Da%20Vinci.jpg</fanart>
<info>Robert Langdon (Tom Hanks) é um famoso simbologista, que foi convocado a comparecer no Museu do Louvre após o assassinato de um curador. A morte deixou uma série de pistas e símbolos estranhos, os quais Langdon precisa decifrar. Em seu trabalho ele conta com a ajuda de Sophie Neveu (Audrey Tautou), criptógrafa da polícia. Porém o que Langdon não esperava era que suas investigações o levassem a uma série de mensagens ocultas nas obras de Leonardo Da Vinci, que indicam a existência de uma sociedade secreta que tem por missão guardar um segredo que já dura mais de 2 mil anos.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COIOTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCOIOTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Coiote.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Coiote.jpg</fanart>
<info>Um pescador dos Bahamas, viciado em jogos, recebe a proposta de ser coiote, organizando a migração de cidadãos haitianos para a Flórida, EUA. O homem aceita o trabalho ilegal com o intuito de poder sustentar financeiramente a sua família.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COLECIONADOR DE CORPOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCOLCNDRDCPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Colecionador%20de%20Corpos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Colecionador%20de%20Corpos.jpg</fanart>
<info>Quando a família Chase se muda para Detroit, Arkin (Josh Stewart) é contratado para consertar as janelas e as portas do local. Desesperado para pagar uma dívida com sua ex-esposa e filha, ele decide assaltar o cofre do seu novo empregador. Porém, quando chega à casa, ele descobre que outro sádico criminoso aprisionou os moradores e espalhou armadilhas mortais pelos cômodos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COLECIONADOR DE CORPOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCOLCNDRDCPS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Colecionador%20de%20Corpos%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Colecionador%20de%20Corpos%202.jpg</fanart>
<info>Com muita dificuldade, Arkin (Josh Stewart) consegue escapar de um perigoso serial killer, conhecido como "O Colecionador". Mas uma adolescente, Elena, ainda é mantida refém. Quando Arkin está no hospital, ele é sequestrado pelos capangas do pai de Elena, um homem poderoso que o chantageia para que ele encontre e libere sua filha.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMBATE: LÁGRIMAS DO GUERREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCMBTLGRMSDGERO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Combate%20-%20L%C3%A1grimas%20do%20Guerreiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Combate%20-%20L%C3%A1grimas%20do%20Guerreiro.jpg</fanart>
<info>Um assassino de uma secreta organização chinesa costuma derramar lágrimas depois de assassinar alguém. Um dia nas colinas de São Francisco, uma bela artista o vê executando três homens da Yakuza. Emu (Julie Condra), a pintora, se encanta por ele, e mesmo sabendo que ele iria matá-la por ter testemunhado o crime, ela espera por ele para poder lhe pedir um último desejo. Por causa da execução, ele está sendo perseguido pela máfia japonesa Yakuza, mas a organização não deveria subestimar o poder de matar de Freeman (Mark Dacascos).</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMEÇO DE UM GRANDE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCMCDUMGRNDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Come%C3%A7o%20de%20Um%20Grande%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Come%C3%A7o%20de%20Um%20Grande%20Amor.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de um viúvo e seu filho de 17 anos que saem de uma pequena cidade na Califórnia e vão para Los Angeles na esperança de encontrar uma nova vida. Logo, duas mulheres extraordinárias começam a mudar os dois.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O COMEÇO DE UM NOVO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCMCODUMNVAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Come%C3%A7o%20de%20Um%20Novo%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Come%C3%A7o%20de%20Um%20Novo%20Amor.jpg</fanart>
<info>Quando a esposa morre, um pai (J. K. Simmons) decide se mudar com o filho para o outro lado do país. Eles não encontram mais esperanças de uma vida melhor após a tragédia que abalou as suas vidas até a chegada de duas mulheres, que mudarão seus caminhos para sempre.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONDE DE MONTE CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNDEMNTCRSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Conde%20de%20Monte%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Conde%20de%20Monte%20Cristo.jpg</fanart>
<info>Em 1814 Napoleão Bonaparte, o imperador francês, foi exilado na Ilha de Elba, na costa da Itália. Temendo que viessem resgatá-lo, seus captores britânicos atiravam contra qualquer um que surgisse na praia, por mais inocente ou aflito que fosse. Por precisarem de socorro médico, pois o capitão do navio mercante Pharaon contraíra meningite, é exatamente neste lugar que Edmond Dantes (James Caviezel), o 2º imediato, juntamente com o melhor amigo de Dantes, Fernand Mondego (Guy Pearce), representante do dono do navio, resolvem aportar. Isto inicia um pequeno combate, que só termina quando Napoleão garante que os desconhecidos não eram agentes dele. Quando a situação se acalma, Napoleão pede para Edmond entregar uma carta pessoal para um amigo dele. Napoleão garante que não há nada de mais na carta, então Dantes concorda. Ao chegarem em Marselha Morell (Patrick Godfrey), o dono da companhia de navegação, quer saber o que houve, então chama Danglars (Albie Woodington), o 1º imediato juntamente com Dantes, que assume a responsabilidade. A determinação e a coragem de Edmond agradam Morell, que o nomeia o novo capitão do Pharaon, o que deixa Danglars muito irritado. Dantes, feliz com a promoção, vai correndo contar a boa nova para Mercedes Iguanada (Dagmara Dominczyk), sua noiva, com quem pensa em se casar num futuro próximo. Porém Dantes logo é preso como traidor, com a falsa acusação tendo partido de Danglars, que o odiava, e seu melhor "amigo", Fernand, que desejava ter o caminho livre para cortejar Mercedes. Dantes é mandado para uma fortificação, o Chateau d'If, que ficava numa ilha que era praticamente impossível fugir. Gradativamente Dantes ia sendo tomando pelo desespero, principalmente no seu aniversário de encarceramento, quando o diretor da prisão pessoalmente o espancava. Um dia as coisas começam a mudar, quando abade Faria (Richard Harris), outro prisioneiro, surge repentinamente. Ao tentar escapar o abade escavou por cinco anos um túnel, mas errou nos cálculos e foi parar na cela de Edmond. Os dois fazem amizade e o religioso ensina muitas coisas para Dantes, incluindo a localização de um fabuloso tesouro. Quando Faria morre, Dantes ocupa o lugar do abade no saco, que foi jogado ao mar. Assim, após vários anos, Dantes escapa e, como agora está imensamente rico, se intitula o Conde de Monte Cristo e com cuidado prepara a melhor maneira de se vingar de todos que o prejudicaram.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONFRONTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCRNTRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Confronto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Confronto.jpg</fanart>
<info>Não existe um só universo, existem muitos. Foi criada uma tecnologia para viajar através destes universos, mas a viagem é muito restrita e controlada. Da mesma forma existem várias versões de cada pessoa, cada uma habitando no tempo presente um destes mundos paralelos. O equilíbrio neste sistema sempre foi mantido, mas Gabriel Yulaw (Jet Li) quer destruí-lo para que possa se tornar o Único e absorver a força de suas versões pelos diversos universos. Após matar 123 das suas versões e ter feito um número igual de viagens não-autorizadas para universos com o uso ilegal da passagem quântica, Yulaw foi condenado à prisão perpétua, sem possibilidade de retorno, na Colônia Penal Stygian, no Universo Hades. Antes de ser mandado Yulaw declara que "matou a si mesmo" 123 vezes, pois colocou a energia que estava espalhada em vários universos em um único invólucro, o que o tornou mais rápido, forte e inteligente. Porém graças à ajuda de uma cúmplice Gabriel escapa, mas Harry Roedecker (Delroy Lindo), um agente que segue as regras, e o agente Evan Funsch (Jason Statham), um novato que gosta de quebrar os regulamentos, decidem perseguir Yulaw através dos universos.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONGRESSO FUTURISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCNGRSFTRSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Congresso%20Futurista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Congresso%20Futurista.jpg</fanart>
<info>Uma atriz em fim de carreira (Robin Wright) decide aceitar uma proposta ousada, mas muito bem paga, para ter melhores condições de cuidar de seu filho, portador de deficiência física. Segundo o acordo, ela deve colaborar com uma empresa que vai fazer uma versão digital de sua imagem, criando assim uma atriz virtual idêntica à ela mesma. Enquanto a empresa pode utilizar essa imagem virtual para os fins que desejar, a atriz real será proibida de atuar até o resto de sua vida. Aos poucos, ela começa a perceber as consequências catastróficas da atitude que tomou.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONSELHEIRO DO CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCONSLHEDCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Conselheiro%20do%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Conselheiro%20do%20Crime.jpg</fanart>
<info>Um advogado (Michael Fassbender) está prestes a se casar com sua noiva (Penélope Cruz), e decide juntar dinheiro participando de um dos esquemas ilegais organizados por seus clientes. O plano envolve o tráfico de centenas de quilos de droga, no valor de 20 milhões de dólares. Apesar de hesitar no início, ele aceita. Mas a execução do esquema não ocorre como planejado, e logos todos serão visados pelos chefes de um cartel mexicano. Enquanto os outros parceiros têm experiência no crime e sabem como desaparecer, o advogado não sabe como agir, e teme pela segurança de sua noiva. Sem escapatória, este homem perturbado começa a refletir sobre seus atos, tendo que aceitar as consequências brutais de seu envolvimento no crime.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCNTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Contador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Contador.jpg</fanart>
<info>Desde criança, Christian Wolff (Ben Affleck) sofre com ruídos altos e problemas de sensibilidade, devido ao autismo. Apesar da oferta de ir para uma clínica voltada para crianças especiais, seu pai insiste que ele permaneça morando em casa, de forma a se habituar com o mundo que o rodeia. Ao crescer, Christian se torna um contador extremamente dedicado, graças à facilidade que tem com números, mas antissocial. A partir de um escritório de contabilidade, instalado em uma pequena cidade, ele passa a trabalhar para algumas das mais perigosas organizações criminosas do mundo. Ao ser contratado para vistoriar os livros contábeis da Living Robotics, criada e gerenciada por Lamar Blackburn (John Lithgow), Wolff logo descobre uma fraude de dezenas de milhões de dólares, o que coloca em risco sua vida e da colega de trabalho Dana Cummings (Anna Kendrick).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTADOR DE HISTÓRIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNTDRDHSTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Contador%20de%20Hist%C3%B3rias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Contador%20de%20Hist%C3%B3rias.jpg</fanart>
<info>Anos 70. Aos 6 anos Roberto Carlos Ramos (Marco Ribeiro) foi escolhido por sua mãe (Jú Colombo) para ser interno em uma instituição oficial que, segundo apregoava a propaganda, visava a formação de crianças em médicos, advogados e engenheiros. Entretanto a realidade era bem diferente, o que fez com que Roberto aprendesse as regras de sobrevivência no local. Pouco depois de completar 7 anos ele é transferido, passando a conviver com crianças até 14 anos. Aos 13 anos, ainda analfabeto, Roberto tem contato com as drogas e já acumula mais de 100 tentativas de fuga. Considerado irrecuperável por muitos, Roberto recebe a visita da psicóloga francesa Margherit Duvas (Maria de Medeiros). Tratando-o com respeito, ela inicia o processo de recuperação e aprendizagem de Roberto.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Conto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Conto.jpg</fanart>
<info>Jennifer (Laura Dern) tem uma ótima carreira como documentarista e professora e um relacionamento repleto de carinho e respeito mútuo com seu noivo, Martin (Common). Porém, quando sua mãe encontra uma história que ela escreveu para escola quando tinha 13 anos contando sobre um relacionamento que teve com dois adultos, ela é obrigada a revisitar um passado traumático e reconciliar suas lembranças com o que de fato aconteceu com ela.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONTO DE NATAL DOS MUPPETS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OCNTDNTLDOSMPTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Conto%20De%20Natal%20Dos%20Muppets.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Conto%20De%20Natal%20Dos%20Muppets.jpg</fanart>
<info>Na véspera de Natal, o velho avarento Ebenezer Scrooge (Michael Caine) recebe uma visita inesperada: o fantasma de Jacob Marley. O espírito avisa para Scrooge que se ele continuar com suas ações, vai enfrentar as consequências após a morte. Com as visitas dos fantasmas do passado, do presente e do futuro, ele tem a chance de transformar a sua vida. Versão dos Muppets do clássico livro "A Christmas Carol", de Charles Dickens.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CONVIDADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCNVDADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Convidado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Convidado.jpg</fanart>
<info>Em O Convidado, Jay (Dev Patel) é um misterioso jovem britânico e mulçumano que viaja para o Paquistão para comparecer a um casamento, armado com uma espingarda para sequestrar a futura noiva. Apesar de sua eficiência, circunstâncias o obrigam a fugir com sua refém para a fronteira e Jay tem que lidar com segredos e mudanças de lealdade que colocam seus planos em risco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE DAME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCRCNDDNTRDM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corcunda%20de%20Notre%20Dame.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corcunda%20de%20Notre%20Dame.jpg</fanart>
<info>Em Paris, durante a Idade Média, vive Quasímodo, um corcunda que mora enclausurado desde a infância nos porões da catedral de Notre Dame. Um dia Quasímodo decide sair da escuridão em que vive e conhece Esmeralda, uma bela cigana por quem se apaixona. Para conseguir concretizar seu amor ele terá antes que enfrentar o poderoso Claude Frollo e seu fiel ajudante Febo.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORCUNDA DE NOTRE DAME 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCRCNDDNTRDM2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corcunda%20de%20Notre%20Dame%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corcunda%20de%20Notre%20Dame%202.jpg</fanart>
<info>Sarousch, um mestre na arte da feitiçaria, pretende roubar o famoso sino da Catedral e força a sua assistente Madelleine, a nova amiga de Quasimodo, a ajudá-lo. Quando o filho de Esmeralda, Zephyr, é raptado ao tentar travar Sarousch, Quasimodo entra ação para salvar o seu amiguinho e recuperar o valioso sino. Ignorando os hilariantes conselhos das suas amigas gárgulas, Quasi limita-se a ouvir o seu corajoso coração - e descobre que o seu passado terá algo a ensinar-lhe.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRPO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Corpo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Corpo.jpg</fanart>
<info>Três amigas celebram na véspera de Natal juntas na casa de uma delas. Vendo que as amigas já estavam desanimadas e com sono, uma das meninas dá a ideia delas saírem dali e andar pela vizinhança. No entanto, a noite se torna mortal quando as três meninas entram em uma mansão aparentemente vazia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORPO É NOSSO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCRPOENSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corpo%20%C3%A9%20Nosso!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corpo%20%C3%A9%20Nosso!.jpg</fanart>
<info>O abismo existente entre a trajetória da desconstrução do corpo da mulher negra como objeto e da mulher branca ainda é real. Este documentário traz à tona grande parte da questão da liberdade do corpo feminino, seja na música, dança ou na sexualidade, relacionada a desconstrução da visão de masculinidade a partir do feminismo. Inclusive, há a presença de episódios de ficção que mostram as atitudes ainda machistas, racistas e preconceituosas tomadas pelos homens e por grande parte da sociedade, sejam elas inconscientes ou não.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORTIÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Corti%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Corti%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Os dramas dos habitantes de um cortiço do Rio de Janeiro em 1880. Baseado no romance naturalista homônimo de Aluízio Azevedo.</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRVO1963.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo%201963.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo%201963.jpg</fanart>
<info>Erasmus Craven (Vincent Price), filho de um grande feiticeiro que já morreu, é um ex-feiticeiro. Certo dia Adolphus Bedlo (Peter Lorre), que foi transformado em um corvo por Scarabus (Boris Karloff), vai até Craven pedindo ajuda para voltar ao normal. E, para convencer o ex-feiticeiro, Bedlo também conta a ele que Lenore (Hazel Court), sua esposa desaparecida, está vivendo com Scarabus.</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo.jpg</fanart>
<info>Um ano após ter sido assassinado juntamente com sua noiva por uma gangue, Eric Draven (Brandon Lee), um músico de rock, retorna da sepultura com a ajuda de um misterioso corvo, com a intenção de se vingar de seus assassinos.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRVO2012.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo%202012.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo%202012.jpg</fanart>
<info>O escritor Edgar Alan Poe (John Cusack) está na caça de um assassino serial que imita os crimes de seus contos e ainda sequestrou sua noiva Emily (Alice Eve). Para ajudá-lo na investigação, o detetive Emmet (Luke Evans) assume o caso e pretende dar um fim aos terríveis assassinatos, que são seguidos de charadas criadas pelo criminoso que desafia a inteligência do autor num jogo de gato e rato.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CORVO BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCRVOBRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Corvo%20Branco.jpg</fanart>
<info>Biografia do lendário bailarino russo Rudolf Nureyev, conhecido por quebrar grandes barreiras entre o balé clássico e o moderno, além de ter ajudado a transformar o papel do homem da dança.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CREMATÓRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCRMTRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cremat%C3%B3rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Cremat%C3%B3rio.jpg</fanart>
<info>Em um típico subúrbio americano com pessoas de classe média, Stan, um solitário homem de 59 anos, contribui para a sociedade oferecendo serviços de cremação em seu porão. Mas, além disso, ele mata os vizinhos que praticam bullying. Jarod, um garoto de 17 anos que sofre bullying na escola, começa a trabalhar com Stanley em seu crematório e os dois desenvolvem uma relação de trabalho incomum, que logo evolui para uma parceria. Quando o detetive Matt Fairchild reúne as pistas dos desaparecimentos, Stan tem que decidir se vale a pena arriscar sua vida para proteger seu novo parceiro.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIADOR DO BONECO ROBERT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRADRDBNCORBRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Criador%20de%20Boneco%20Robert.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Criador%20de%20Boneco%20Robert.jpg</fanart>
<info>Na Alemanha nazista, em 1941, o temido coronel Ludolf Alvensleben adquire um lendário livro oculto que carrega o segredo para trazer à vida objetos inanimados. Roubado pelo oficial justiceiro Benjamin Hoffman, o livro acaba nas mãos do criador de brinquedos Amos Blackwood após Hoffman ser encontrado e assassinado por outros oficiais na cidade de Rosenheim. Enquanto os nazistas aterrorizam os moradores e procuram o livro, o criador de brinquedos realiza um ritual do livro e dá vida à sua coleção de antigos bonecos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DA GÁVEA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRMDGV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Crime%20da%20G%C3%A1vea.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Crime%20da%20G%C3%A1vea.jpg</fanart>
<info>Um dia, Paulo (Ricardo Duque) chega em casa e encontra sua esposa morta. A filha do casal, de 3 anos de idade, está ao lado do cadáver, sem nenhuma lesão. Enquanto a polícia investiga o crime, Paulo dá início à sua própria busca do culpado, entrando em uma série de suspenses e mistérios.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRIME DE GEORGETOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OCRMDGEOGRWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Crime%20de%20Georgetown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Crime%20de%20Georgetown.jpg</fanart>
<info>Albrecht Muth, um excêntrico "alpinista social" seduz e se casa com uma viúva rica e mais velha, Viola Drath. Juntos, Muth e Drath passam a sediar eventos pomposos para a alta sociedade e ingressam nos círculos políticos mais privilegiados &mdash; ocasiões em que Muth mentirá extensivamente sobre um passado que só virá à tona quando Drath for encontrada morta, em Georgetown.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CRISTAL ENCANTADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRSTLENCNTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Cristal%20Encantado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Cristal%20Encantado.jpg</fanart>
<info>Gelfing, um dos sobreviventes da raça dos elfos, procura os pedaços de uma pedra mágica capaz de libertar seu povo. Tal poder emana do Cristal Negro, escondido em terras longínquas e encantadas.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Culto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Culto.jpg</fanart>
<info>Justin ?(Justin Benson) e Aaron (Aaron Moorhead) são irmãos, durante a infância eles viviam em uma comunidade religiosa, mas fugiram quando perceberam que suas vidas poderiam estar em perigo. Depois de dez anos afastados, eles recebam uma mensagem misteriosa de um membro da seita. Confusos, eles decidem ir até o local onde os cultos eram realizados para buscar respostas, no entanto, eles não sabem se ainda são bem-vindos entre seguidores da religião.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULTO DE CHUCKY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCLTDCHCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Culto%20de%20Chucky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Culto%20de%20Chucky.jpg</fanart>
<info>Após investigações, a polícia ficou convencida de que foi Nica Pierce (Fiona Dourif) que assassinou brutalmente sua família, quando na verdade o crime foi cometido pelo famoso boneco assassino Chucky. Agora no manicômio e acreditando que se livrou do mal, a jovem nem imagina o que sua psicóloga pretende lhe dar como presente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CULTO DE CHUCKY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OCLTDCHCKLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Culto%20De%20Chucky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Culto%20De%20Chucky.jpg</fanart>
<info>Após investigações, a polícia ficou convencida de que foi Nica Pierce (Fiona Dourif) que assassinou brutalmente sua família, quando na verdade o crime foi cometido pelo famoso boneco assassino Chucky. Agora no manicômio e acreditando que se livrou do mal, a jovem nem imagina o que sua psicóloga pretende lhe dar como presente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CURANDEIRO DA SELVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRNDRODSLVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Curandeiro%20da%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Curandeiro%20da%20Selva.jpg</fanart>
<info>Após se separar da sua esposa e parceira de pesquisa por um longo tempo, Robert Campbell (Sean Connery), um cientista, transfere seu laboratório para o interior da floresta amazônica. Depois de três anos de total silêncio, ele pede uma assistente e um cromatógrafo a gás, sem dar maiores explicações. Na verdade ele aparentemente encontrou a cura do câncer, mas não consegue duplicá-lo em laboratório. A chegada de Rae Crane (Lorraine Bracco), uma bioquímica que veio dos Estados Unidos para auxiliá-lo em seu trabalho e tentar entender o que acontece, pois o Laboratório Aston, que patrocina o projeto, nunca recebe um relatório de gastos e de descobertas e Crane é o juiz e júri, que pode acabar com a verba de Campbell. Esta situação provoca inicialmente um choque de personalidades, que gradativamente é transformado em respeito mútuo. Juntos eles tentam entender por qual motivo o soro, que aparentemente tem origem na bromélia, uma flor que só cresce lá há trinta metros do solo, não consegue ser sintetizado.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CURIOSO CASO DE BENJAMIN BUTTON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCRSOCASDBNJM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Curioso%20Caso%20de%20Benjamin%20Button.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Curioso%20Caso%20de%20Benjamin%20Button.jpg</fanart>
<info>Nova Orleans, 1918. Benjamin Button (Brad Pitt) nasceu de forma incomum, com a aparência e doenças de uma pessoa em torno dos oitenta anos mesmo sendo um bebê. Ao invés de envelhecer com o passar do tempo, Button rejuvenesce. Quando ainda criança ele conhece Daisy (Cate Blanchett), da mesma idade que ele, por quem se apaixona. É preciso esperar que Daisy cresça, tornando-se uma mulher, e que Benjamin rejuvenesça para que, quando tiverem idades parecidas, possam enfim se envolver.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O CUSTO DA CORAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCSTDCRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Custo%20da%20Coragem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Custo%20da%20Coragem.jpg</fanart>
<info>Veronica Guerin (Cate Blanchett) é uma repórter investigativa que publica uma matéria sobre os traficantes de drogas e chefes do crime mais poderosos de Dublin, cidade onde vive. A matéria traz grande repercussão e reconhecimento ao trabalho de Veronica, mas também faz com que ela e sua família passe a sofrer constantes ameaças.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DATE PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ODTEPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Date%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Date%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Precisando de dinheiro para pagar pela faculdade, Brooks (Noah Centineo) decide criar um aplicativo que permite contratar um namorado para todo tipo de situação imaginável. Porém, adotar uma personalidade e um par romântico diferente para cada dia começa a se mostrar uma tarefa difícil e ele começa a se perguntar quem ele é de verdade e como pode encontrar o amor verdadeiro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DECLÍNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODCLNIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Decl%C3%ADnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Decl%C3%ADnio.jpg</fanart>
<info>Um acidente cria um racha entre os participantes de um campo de treinamento para sobrevivência. Agora, é preciso lutar para continuar vivo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEFENSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODFNSOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Defensor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Defensor.jpg</fanart>
<info>Durante sua primeira noite no novo trabalho, uma enfermeira residente recebe a ordem de salvar um super-herói que chega ao hospital machucado e acaba entrando sem querer em sua missão para salvar a cidade de Los Angeles de uma terrível organização criminosa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMOLIDOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ODMLDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Demolidor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Demolidor.jpg</fanart>
<info>Los Angeles, 1996. John Spartan (Sylvester Stallone), um famoso policial conhecido como "O Demolidor", ao prender Simon Phoenix (Wesley Snipes), um psicopata, acaba sendo preso também, pois durante a operação trinta reféns civis morreram, apesar de não ter sido esta a intenção de Spartan. Ele é então injustamente condenado a ser criogenicamente congelado por setenta anos e, ironicamente, Phoenix está congelado da mesma forma. Após trinta e seis anos, Los Angeles se tornou San Angeles (após ter se unido a Santa Barbara e San Diego, em 2011) e o crime é nulo. Lenina Huxley (Sandra Bullock), uma policial que tem uma fascinação nostálgica pela cultura do século XX, acha tudo isto um tédio, mas esta monotonia logo acabará, pois ao se apresentar para a entrevista que concede condicional Phoenix foge dos grilhões que o prendiam, dizendo "Teddy Bear", o código que abria as algemas, e comete quatro assassinatos, incluindo Warden William Smithers, o diretor do presídio. Lenina então sugere que Spartan seja descongelado para capturar Phoenix. Inicialmente George Earle (Bob Gunton), o chefe do departamento de polícia, é contra, mas Zachary Lamb (Grand L. Bush), um veterano policial, dá um argumento irrefutável ao dizer que Phoenix é um criminoso à moda antiga e assim um tira do mesmo jeito é o ideal. Assim Spartan é libertado, mas ninguém poderia imaginar que o responsável pela fuga de Phoenix foi o criador do estilo de vida de San Angeles, Raymond Cocteau (NIgel Hawthorne), o "benevolente" prefeito-governador, que pensa em usar Phoenix para matar Edgar Friendly (Denis Leary), o líder dos rebeldes subterrâneos. Assim, é com relutância que Cocteau concorda que, mais uma vez Spartan cace seu antigo inimigo, mas algo deve ser feito rápido, pois até aquele momento Phoenix já tinha feito onze vítimas. Porém, mesmo assim, Cocteau crê que poderá controlar Phoenix.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEMÔNIO DA RUA WILLOW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODMNDRUWLON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Dem%C3%B4nio%20da%20Rua%20Willow.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Dem%C3%B4nio%20da%20Rua%20Willow.jpg</fanart>
<info>Sequestradores perigosos vão experimentar uma vingança que não esperavam de sua própria vítima: a jovem que eles raptaram, filha de um distribuidor de diamantes muito rico, foi possuída por um espírito maligno e sangrento em cativeiro.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DENTISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Dentista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Dentista.jpg</fanart>
<info>Depois de descobrir que sua esposa o trai, um dentista perde progressivamente o equilíbrio, passando a torturar seus pacientes e funcionários de sua clínica, com sua excessiva preocupação com limpeza.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DENTISTA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODNTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Dentista%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Dentista%202.jpg</fanart>
<info>O dentista psicótico chega a uma nova cidade. E não demora para que estranhos e sanguinolentos crimes comecem a assolar a localidade.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DEPREDADOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODPRDRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Depredador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Depredador.jpg</fanart>
<info>Filho deformado e gigante de um cigano, o "Depredador" é o único sobrevivente de um incêndio criminoso no acampamento de ciganos onde vivia. Acabou se transformando em um monstro e fugindo para a floresta, onde elimina brutalmente qualquer invasor - campistas, guardas florestais e jovens que insistem em passear naquela região.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAFIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODSFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Desafio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Desafio.jpg</fanart>
<info>Uma calma noite em família sofre uma reviravolta brutal quando Jay acorda em um porão com outros três prisioneiros. Ele tentará salvar o futuro de sua família enquanto luta cada segundo contra seu sequestrador psicopata.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESAPARECIMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODSPRCMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Desaparecimento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Desaparecimento.jpg</fanart>
<info>Em uma ilha desabitada ao longo da costa da Escócia, três faroleiros (Butler, Alwyn, Mullan) chegam para os seus seis turnos de semana. Quando eles se instalam em suas rotinas regulares, tropeçam em cima de um segredo inesperado e que vai mudar as suas vidas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODSPRTDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>Desde 1964 sem contato, os irmãos Adam (James Zimbardi) e Jake (Skyler Caleb) precisam se encontrar novamente em uma situação inesperada: a mãe deles desapareceu sem deixar rastros. Preocupado, Adam retorna à sua cidade natal junto com a filha e a esposa para investigar o ocorrido. Mas o que deveria ser uma simples procura rapidamente se torna em um pesadelo quando os irmãos são perseguidos por uma estranha força maligna que nutre um obsessivo interesse pela filha de Adam.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE MOTTI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODSPRTDMOTI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20de%20Motti.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20de%20Motti.jpg</fanart>
<info>O jovem judeu ortodoxo Mordechai Wolkenbruch, chamado Motti, tem um problema sério: todas as mulheres, que sua mãe lhe apresenta como potenciais esposas, se parecem com ela. Enquanto Laura, sua colega de estudo, não faz nada, mas infelizmente ela é uma schikse: usa calças, tem um bom corpo, bebe gin e tônica e pragueja. Motti começa a ter dúvidas: o caminho predeterminado dado por seus pais é a estrada para ele seguir? Sua obediência aos métodos perturbadores de sua mãe começa a desaparecer, enquanto ao mesmo tempo sua paixão por Laura cresce. Então, as coisas seguem o seu curso. E em breve, Motti chega à conclusão: até mesmo os schiksen podem ser totalmente loucos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE UM ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ODSPRTDUMASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Anos antes de ficar conhecido mundialmente como um assassino em série, Jeffrey Dahmer foi um adolescente tímido e solitário. Lidando com problemas familiares, interesses no mínimo peculiares e a pressão do ensino médio e da adolescência, o jovem Dahmer gradualmente se transforma no homem que viria a aterrorizar os EUA.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE UM HOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODESPRTADUMHMON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Despertar%20de%20um%20Homem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Despertar%20de%20um%20Homem.jpg</fanart>
<info>No final dos anos 50 Caroline Wolff (Ellen Barkin), uma mãe solteira nômade, só deseja se estabelecer em um lugar, achar um sujeito decente e conseguir uma casa melhor para seu único filho, Tobias "Jack" Wolff (Leonardo DiCaprio). Quando ela se muda de Seattle e conhece o respeitável Dwight Hansen (Robert De Niro), um mecânico de automóveis, ela crê que alcançou seu objetivo. Mas Jack se sente diferente após passar alguns meses com Dwight e os filhos dele e longe de Caroline. O padrasto do jovem parece querer fazer de Jack uma pessoa melhor, mas ao tentar fazer isto ele abusa emocionalmente e fisicamente do garoto, além de tratá-lo verbalmente de forma grosseira. Com pouco tempo de casada, Caroline vê que Dwight precisa dominar todos que estão ao seu redor, mas sentindo-se insegura para buscar outra relação passa a acreditar que isto é a melhor coisa para seu filho. Durante este tempo Jack se torna amigo de outro desajustado, Arthur Gayle (Jonah Blechman), um jovem com tendências homossexuais bem claras, enquanto continua sofrendo sob o jugo repressivo do seu padrasto. Jack só sonha com uma coisa: conseguir uma bolsa de estudos para poder partir para sempre.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESPERTAR DE UMA PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODSPRTDUMPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20De%20Uma%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Despertar%20De%20Uma%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Década de 1920. Walter Fane (Edward Norton) é um médico de classe média alta casado com Kitty (Naomi Watts). Eles se casaram pelos motivos errados e logo ela teve um caso com outra pessoa. Quando descobre a infidelidade, Walter se vinga aceitando um emprego numa remota vila da China que foi arruinada por uma epidemia fatal. Kitty parte com ele e a jornada muda o significado do relacionamento existente entre eles.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO DE GRACE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODSTNDGRCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Destino%20de%20Grace.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Destino%20de%20Grace.jpg</fanart>
<info>Grace Connor, uma ex enfermeira militar, espera que a mudança para uma fazenda em Ohio, vai ajudá-la a se recuperar dos estragos da guerra. Levi Troyer tem suas crenças pacifistas desafiadas quando descobre que seu padrasto foi morto e sua mãe ferida por um intruso desconhecido. Os destinos de Levi e Grace se cruzam quando ela vem para o resgate de sua família e salva a vida de sua mãe.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO DE JÚPITER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ODSTNDJPTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Destino%20de%20J%C3%BApiter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Destino%20de%20J%C3%BApiter.jpg</fanart>
<info>Jupiter Jones (Mila Kunis) é a descendente de uma linhagem que a coloca como a próxima ocupante do posto de Rainha do Universo. Sem saber disto, ela segue sua vida pacata trabalhando como empregada doméstica nos Estados Unidos, país onde vive após deixar a Rússia. Um dia, ela recebe a visita de Caine (Channing Tatum), um ex-militar alterado geneticamente que tem por missão protegê-la a todo custo e levá-la para assumir seu lugar de direito.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTINO DE UMA NAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODSTNDUNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Destino%20de%20Uma%20Na%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Destino%20de%20Uma%20Na%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Winston Churchill (Gary Oldman) está prestes a encarar um de seus maiores desafios: tomar posse do cargo de Primeiro Mnistro da Grã-Bretanha. Paralelamente, ele começa a costurar um tratado de paz com a Alemanha nazista que pode significar o fim de anos de conflito.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESTRUIDOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ODSTRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Destruidor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Destruidor.jpg</fanart>
<info>Londres, 2008. A camada de ozônio está irremediavelmente afetada pela poluição terrestre e a temperatura oscila dramaticamente por toda a Europa. Um novo mal assola as ruas da cidade, já infestada de ratos. Frio, calculista, incansável, ele ataca durante a lua cheia, deixando para trás um rastro de sangue e terror. Mas o insubordinado policial Harley Stone (Rutger Hauer) tenta superar os limites de sua própria sanidade para acabar com a criatura e seus próprios demônios. Eliminá-lo será uma questão de honra.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DESVIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODSVIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Desvio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Desvio.jpg</fanart>
<info>Tim (George MacKay) é um jovem inglês da classe operária que acaba de perder a mãe e está prestes a tornar-se pai. Ele precisa de dinheiro, está doente e piora a cada dia. É um bom rapaz, mas é um criminoso.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DEPOIS DE AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODIADPSDAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20Depois%20de%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20Depois%20de%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>A Terra sofre alterações climáticas que modificam drasticamente a vida da humanidade. Com o norte se resfriando cada vez mais e passando por uma nova era glacial, milhões de sobreviventes rumam para o sul. Porém o paleoclimatologista Jack Hall (Dennis Quaid) segue o caminho inverso e parte para Nova York, já que acredita que seu filho Sam (Jake Gyllenhaal) ainda está vivo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DO ATENTADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODIADATNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Dia%20do%20Atentado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Dia%20do%20Atentado.jpg</fanart>
<info>Após os atentados terroristas à Maratona de Boston em 2013, um grupo formado pelo Sargento da Polícia Tommy Saunders (Mark Wahlberg), o Agente Especial Richard Deslauries (Kevin Bacon), o Comissário da Polícia Ed Davis (John Goodman), o Sargento Jeffrey Pugliese (J.K. Simmons) e a enfermeira Carol Saunders (Michelle Monaghan) se une aos bravos sobreviventes para identificar e capturar os responsáveis pelo ataque terrorista antes que eles possam fazer novas vítimas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DO ATENTADO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODIDATNTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Dia%20do%20Atentado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Dia%20do%20Atentado.jpg</fanart>
<info>Após os atentados terroristas à Maratona de Boston em 2013, um grupo formado pelo Sargento da Polícia Tommy Saunders (Mark Wahlberg), o Agente Especial Richard Deslauries (Kevin Bacon), o Comissário da Polícia Ed Davis (John Goodman), o Sargento Jeffrey Pugliese (J.K. Simmons) e a enfermeira Carol Saunders (Michelle Monaghan) se une aos bravos sobreviventes para identificar e capturar os responsáveis pelo ataque terrorista antes que eles possam fazer novas vítimas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODIADTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Dia%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Dia%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>No passado, um grupo de quatro garotas humilha um jovem inseguro de sua turma, que ao longo dos anos seguintes acumula uma raiva cada vez maior delas. Desejando vingança, ele retorna já como um homem seguro de si e arquiteta um plano para eliminá-las uma a uma: a cada ano, sempre no Dia dos Namorados, uma das garotas que o humilharam no passado será por ele assassinada.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA EM QUE A TERRA PAROU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODIEMQATRAPROU1951.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20em%20Que%20a%20Terra%20Parou%201951.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20em%20Que%20a%20Terra%20Parou%201951.jpg</fanart>
<info>Um disco voador pousa em Washington, capital dos Estados Unidos. Seu único ocupante é Klaatu (Michael Rennie), um ser humanóide que pede paz aos terráqueos. Confundido com uma criatura perigosa, Klaatu é atingido por um soldado. O ataque desperta a fúria de Gort (Lock Martin), um robô que acompanha Klaatu e tem por missão protegê-lo, o que resulta na destruição do capitólio. Klaatu ordena que Gort cesse o ataque, aceitando ser levado a um hospital para conhecer melhor o estilo de vida dos humanos.</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA EM QUE A TERRA PAROU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODIEMQATRAPROU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20Em%20Que%20a%20Terra%20Parou%202009.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20Em%20Que%20a%20Terra%20Parou%202009.jpg</fanart>
<info>Helen Benson (Jennifer Connelly) é uma cientista que mantém contato com Klaatu (Keanu Reeves), um alienígena que veio à Terra para alertar sobre uma crise global. Ele deseja conversar com os líderes globais mas, por ser considerado hostil, passa a ser ameaçado pela humanidade.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIA EM QUE A TERRA PAROU [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODIEMQATRAPROU1951LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20em%20Que%20a%20Terra%20Parou%201951.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dia%20em%20Que%20a%20Terra%20Parou%201951.jpg</fanart>
<info>Um disco voador pousa em Washington, capital dos Estados Unidos. Seu único ocupante é Klaatu (Michael Rennie), um ser humanóide que pede paz aos terráqueos. Confundido com uma criatura perigosa, Klaatu é atingido por um soldado. O ataque desperta a fúria de Gort (Lock Martin), um robô que acompanha Klaatu e tem por missão protegê-lo, o que resulta na destruição do capitólio. Klaatu ordena que Gort cesse o ataque, aceitando ser levado a um hospital para conhecer melhor o estilo de vida dos humanos.</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO DE CADA DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODBODCDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Diabo%20de%20Cada%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Diabo%20de%20Cada%20Dia.jpg</fanart>
<info>Ambientada entre a Segunda Guerra Mundial e a Guerra do Vietnã, O Diabo de Cada Dia acompanha diversos personagens num canto esquecido de Ohio, os quais a vida acabam se conectando. Willard Russell (Bill Skarsgård) é um atormentado veterano, sobrevivente de uma carnificina, que não consegue salvar sua bela esposa de uma morte agonizante por conta de um câncer, mesmo com toda a oração e devoção de sua parte. Enquanto isso, Carl (Jason Clarke) e Sandy Henderson (Riley Keough), um casal de assassinos em série, percorrem as rodovias americanas em busca de modelos adequadas para fotografar e exterminar. E no meio disso tudo está Arvin Russell (Tom Holland), filho órfão de Willard e Charlotte (Haley Bennett), que cresceu para ser um homem bom mas começa a demonstrar comportamentos violentos quando passa a desconfiar que o líder religioso da cidade, Preston Teagardin (Robert Pattinson), é uma farsa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIABO VESTE PRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODIBOVSTPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Diabo%20Veste%20Prada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Diabo%20Veste%20Prada.jpg</fanart>
<info>Andrea Sachs (Anne Hathaway) é uma jovem que conseguiu um emprego na Runaway Magazine, a mais importante revista de moda de Nova York. Ela passa a trabalhar como assistente de Miranda Priestly (Meryl Streep), principal executiva da revista. Apesar da chance que muitos sonhariam em conseguir, logo Andrea nota que trabalhar com Miranda não é tão simples assim.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DA BARBIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODIARIODBRBIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20da%20Barbie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20da%20Barbie.jpg</fanart>
<info>Barbie relata em seu diário o início do segundo ano do colegial e de uma nova fase cheia de expectativas. Ela se apaixona por Todd, craque do time de futebol, que a convidou para o baile. Mas o convite é defeito quando Rachele, ex-namorada e garota mais popular do colégio, reata o namoro com o atleta. Além disso Rachele também fica com a vaga de apresentadora do jornal da escola. Mas desde que Barbie começa a usar a pulseira que vem com seu diário, sua sorte muda. Ela inscreve sua banda no festival do baile da escola e anda conquista um admirador secreto, será que é o Todd? O que acontecerá? Só lendo seu Querido Diário.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DA PRINCESA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODIARODPRNCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20da%20Princesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20da%20Princesa.jpg</fanart>
<info>Mia (Anne Hathaway) é uma garota de 15 anos que vive com sua mãe (Caroline Goodall) em Manhattan e repentinamente descobre que seu pai é na verdade o Príncipe de Genovia, um pequeno país europeu. Ela recebe então a visita de sua avó recém-descoberta (Julie Andrews), que passa a lhe dar aulas de etiqueta, ensinando-a como se deve portar uma princesa. Mas quando se aproxima a data de seu aniversário ela precisa definir que caminho pretende tomar em sua vida: tornar-se uma princesa e se mudar para Genovia ou permencer em Manhattan morando com sua mãe.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DA PRINCESA 2: CASAMENTO REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODIARODPRNCSA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20da%20Princesa%202%20-%20Casamento%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20da%20Princesa%202%20-%20Casamento%20Real.jpg</fanart>
<info>Em O Diário da Princesa 2, cinco anos após Mia (Anne Hathaway) decidir por se tornar a princesa de Genóvia, ela se muda para o palácio real de sua avó, Clarisse (Julie Andrews). Logo ela é informada que não permanecerá como princesa por muito tempo, já que em breve terá que ser coroada rainha. Como a legislação genoviana estabelece que as futuras rainhas devem se casar antes de serem empossadas ao cargo, uma legião de pretendentes surge repentinamente na vida de Mia.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE ANNE FRANK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ODIARODANEFRNK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20de%20Anne%20Frank.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Di%C3%A1rio%20de%20Anne%20Frank.jpg</fanart>
<info>Mais de 70 anos depois do assassinato de Anne Frank às mãos do regime nazista, o diário de guerra da adolescente judia - publicado pela primeira vez por seu pai, Otto, em 1947, e desde então traduzido para mais de 60 idiomas - é um dos livros mais conhecidos no mundo. Adaptações para a tela anteriores têm sido aprovadas, como a de George Stevens em 1959, estrelada por Millie Perkins que recebeu três Oscars; um filme para a TV de 1980 estrelado por Melissa Gilbert e indicado para três Emmys; e uma minissérie em 2001 da ABC, que levou para casa dois prêmios Emmys. Adaptações próximas incluem um filme de animação de Israel, de Ari Folman ("Valsa com Bashir"), sugerindo que o perfil do livro não está perto de ser esquecido.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE BRIDGET JONES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODIARDBRGHTJNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Diario%20de%20Bridget%20Jones.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Diario%20de%20Bridget%20Jones.jpg</fanart>
<info>Bridget Jones (Renée Zellweger) é uma mulher de 32 anos que, em pleno Ano Novo, decide que já está mais do que na hora de tomar o controle de sua própria vida e começar a escrever um diário. Com isso, Bridget começa a escrever o mais provocativo, erótico e histérico livro que já esteve na cabeceira de sua cama, onde ela irá colocar também suas opiniões sobre os mais diversos assuntos de sua nova vida.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIÁRIO DE UMA ADOLESCENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODIARDADLCNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Di%C3%A1rio%20de%20uma%20Adolescente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Di%C3%A1rio%20de%20uma%20Adolescente.jpg</fanart>
<info>Minnie Goetze (Bel Powley) é uma garota de 15 anos aspirante a artista de histórias em quadrinho, amadurecendo em plena década de 1970 em São Francisco. Insaciavelmente curiosa pelo mundo ao redor dela, Minnie é uma típica jovem adolescente. Exceto pelo fato de dormir com o namorado da mãe dela.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIGNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODGNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Digno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Digno.jpg</fanart>
<info>Em um futuro distópico mergulhado no caos devido a uma escassez crônica de água, a história segue um pequeno grupo de sobreviventes em busca de refúgio, com a única fonte de água restante limpa na área. Quando dois visitantes se infiltram em seu complexo, eles logo se tornam peões em um teste de sobrevivência, onde apenas um deles será escolhido.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DILEMA DAS REDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODLMADRDES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dilema%20das%20Redes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dilema%20das%20Redes.jpg</fanart>
<info>O Dilema das Redes nos mostra como os magos da tecnologia possuem o controle sobre a maneira em que pensamos, agimos e vivemos. Frequentadores do Vale do Silício revelam como as plataformas de mídias sociais estão reprogramando a sociedade e sua forma de enxergar a vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DIVINO BAGGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODVNOBGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Divino%20Baggio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Divino%20Baggio.jpg</fanart>
<info>O Divino Baggio acompanha a carreira do grande jogador italiano Roberto Baggio durante seus vinte e dois anos no campo de futebol. O filme também explora sua infância e os problemas que Baggio viveu dentro e fora dos campos, incluindo os conflitos com treinadores e o pênalti que o jogador perdeu contra o Brasil na Copa de 1994.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOADOR DE MEMORIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ODOADRDMEMORS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Doador%20de%20Memorias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Doador%20de%20Memorias.jpg</fanart>
<info>Uma pequena comunidade vive em um mundo aparentemente ideal, sem doenças nem guerras, mas também sem sentimentos. Uma pessoa é encarregada a armazenar estas memórias, de forma a poupar os demais habitantes do sofrimento e também guiá-los com sua sabedoria. De tempos em tempos esta tarefa muda de mãos e agora cabe ao jovem Jonas (Brenton Thwaites), que precisa passar por um duro treinamento para provar que é digno da responsabilidade.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOM DA SERPENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODMDSRPNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dom%20da%20Serpente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dom%20da%20Serpente.jpg</fanart>
<info>Dina, uma jovem que herdou a habilidade sobrenatural de ver os pecados e as fraquezas das outras pessoas olhando nos olhos precisa salvar sua família. Com a ajuda do pai, que ela não conhecia, Dina terá que escolher entre o seu próprio dom e a magia negra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DA FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODNODFST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20da%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20da%20Festa.jpg</fanart>
<info>Van Wilder (Ryan Reynolds) é um jovem que está cursando o 7º ano da Coolidge College e deseja fazer dele o mais divertido ano desde que chegou ao local. Porém, Van Wilder tem alguns problemas. Seu pai resolveu cortar sua mesada, o que o obriga a arranjar um novo meio de obter a quantia necessária para organizar grandes festas, e o ciumento namorado da repórter Gwen Pearson (Tara Reid) está disposto a sabotar suas comemorações de qualquer maneira. Em busca de soluções, talvez Van Wilder seja obrigado a tomar uma medida drástica: se formar na universidade.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DA FESTA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODNODFST2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20da%20Festa%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20da%20Festa%202.jpg</fanart>
<info>Taj Mahal Badalandabad (Kal Penn) foi assistente do lendário Van Wilder, mas isto agora é passado. Taj partiu para a Inglaterra, onde pretende garantir seu diploma e a entrada na irmandade que sempre sonhou. Porém ao chegar tudo dá , o que faz com que monte sua própria irmandade. Mas os únicos integrantes que consegue atrair são justamente os rejeitados pelas demais irmandades.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DA FESTA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODNODFST3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20da%20Festa%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20da%20Festa%203.jpg</fanart>
<info>Van Wilder (Jonathan Bennett) chega à Universidade de Coolidge sonhando com muitas festas e muita pegação. O que ele encontra, no entanto, são garotas cumprindo votos de castidade e o rígido reitor Reardon (Kurt Fuller), inimigo da família Wilder, controlando tudo. Revoltado, Van fará de tudo para trazer a alegria de volta ao campus e conquistar Kaitlin (Kristin Cavallari).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DONO DO JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ODNODJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20do%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dono%20do%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Os soviéticos eram considerados os reis do xadrez e Boris Spassky (Liev Schreiber) era tido como invencível. Mas eis que Bobby Fischer (Tobey Maguire), jovem fenômeno norte-americano, o desafia no Campeonato Mundial de 1972, em plena Guerra Fria. EUA e URSS se enfrentam no tabuleiro em Reykjavík, capital da Islândia, e apenas um enxadrista sairá vencedor.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOUTOR DA FELICIDADE KNOCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODTRDFLCDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Doutor%20da%20Felicidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Doutor%20da%20Felicidade.jpg</fanart>
<info>Numa pequena aldeia francesa, o médico Knock (Omar Sy) convence a população saudável de que eles estão sofrendo de doenças que ainda não diagnosticadas. Mas, as coisas começam a mudar quando ele conhece Adèle (Ana Girardot).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DOUTRINADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ODUTRNDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Doutrinador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Doutrinador.jpg</fanart>
<info>Um vigilante mascarado surge para atacar a impunidade que permite que políticos e donos de empreiteiras enriqueçam às custas da miséria e do trabalho da população brasileira. A história do homem por trás do disfarce de "Doutrinador" envolve uma jornada pessoal de vingança na qual um agente traumatizado decide fazer justiça com as próprias mãos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAGÃO CHINÊS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODRGOCHNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Drag%C3%A3o%20Chin%C3%AAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Drag%C3%A3o%20Chin%C3%AAs.jpg</fanart>
<info>O menino Cheng (Bruce Lee) se muda para Bangkok e vai morar com os primos e trabalhar em uma fábrica de gelo, jurando desta vez não se envolver em qualquer tipo de confusão. No entanto, seus familiares começam a desaparecer após conhecer o diretor da fábrica, que é na realidade o chefão do tráfico local. Cheng se vê obrigado a quebrar sua promessa e a mostrar seu conhecimento sobre as artes maciais para enfrentar a gangue.</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAGÃO DO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODRGODNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Drag%C3%A3o%20do%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Drag%C3%A3o%20do%20Natal.jpg</fanart>
<info>No filme O Dragão do Natal, na Europa Medieval, a órfã Ayden recebe um cristal mágico de um elfo à beira da morte. Ele a avisa de que o Norte perdeu sua magia e que ela é a única que pode salvar o Natal. Ela reúne seus amigos e parte em uma perigosa jornada repleta de dragões, ogros e outras criaturas fantásticas que tentam impedir o grupo de alcançar o seu objetivo</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DRAGÃO E O FEITICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODRGEOFETCRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Drag%C3%A3o%20e%20o%20Feiticeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Drag%C3%A3o%20e%20o%20Feiticeiro.jpg</fanart>
<info>O rei Casiodorus (Peter Eyre) faz um pacto com um dragão para salvar seu reino: o monstro deixaria o povo em paz em troca do sacríficio de mulheres virgens. O único que pode deter a criatura é o jovem aprendiz de feiticeiro Galen (Peter MacNicol). Para isso, ele vai contar com a ajuda da corajosa Valerian (Caitlin Clarke). Mas agora, eles terão que correr contra o tempo para salvar a próxima moça das garras do dragão: a filha do rei.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUELISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODUESLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Duelista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Duelista.jpg</fanart>
<info>Um duelista profissional na Rússia do século XIX tem dúvidas sobre a sua profissão, quando ele conhece a bela irmã de um futuro adversário, neste épico histórico espetacularmente filmado em IMAX.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ODUELO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Duelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Duelo.jpg</fanart>
<info>Um Texas Ranger, membro da força policial do estado do Texas, investiga uma sucessão de mortes inexplicáveis em uma cidade chamada Helena.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DUELO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ODUELFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Duelo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Duelo%20Final.jpg</fanart>
<info>Rebecca (Amy Johnston) é uma lutadora aposentada. Quando sua irmã se envolve em um clube de luta feminina clandestina comandado por um maníaco, ela se vê obrigada a retornar ao mundo da luta para ajudar sua irmã a sobreviver.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O DURÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ODRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dur%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Dur%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>James (Will Ferrell), é um rico empresário que foi condenado por um crime que ele não cometeu. Com 30 dias restantes para colocar seus negócios em ordem, antes de ir para prisão, ele pede ajuda a Darnell (Kevin Hart), um homem que lava o seu carro, que pode ajudá-lo a se preparar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ELEVADOR DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OELVDORDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Elevador%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Elevador%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Nova York. O Millennium Building, com seus 102 andares, é um marco na cidade, mas agora ele está chamando a atenção por outro motivo: os elevadores expressos não param de matar pessoas. No início parecia ser um problema corriqueiro, quando algumas grávidas ficaram presas no elevador, mas gradativamente a situação piora. A repórter Jennifer Evans (Naomi Watts), que inicialmente não queria cobrir a matéria, sente que algo muito estranho está acontecendo, apesar das "versões oficiais". Para tentar descobrir a verdade ela conta só com a ajuda de Mark Newman (James Marshall), que faz a manutenção de elevadores.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ELO PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OELOPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Elo%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Elo%20Perdido.jpg</fanart>
<info>O desacreditado cientista Rick Marshall (Will Ferrell) é absorvido por um redemoinho junto com sua assistente Holly (Anna Friel) e Will (Danny McBride) durante uma experiência e vai parar em um universo paralelo repleto de dinossauros e seres mágicos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENCONTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OENCTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Encontro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Encontro.jpg</fanart>
<info>Nas ruas de Nova York, vive George (Richard Gere). Ele está com a saúde fragilizada e não tem pra onde ir. Ele se sente sufocado pela cidade. Quando George se refugia no maior abrigo de Manhattan, o Hospital Bellevue, ainda se sente perdido, pois o ambiente é hoNas ruas de Nova York, vive George (Richard Gere). Ele está com a saúde fragilizada e não tem pra onde ir. Ele se sente sufocado pela cidade. Quando George se refugia no maior abrigo de Manhattan, o Hospital Bellevue, ainda se sente perdido, pois o ambiente é hostil e está lotado. Ele conhece Dixon (Ben Vereen). Eles tornam-se grandes amigos e agora George volta a ter esperança e deseja se aproximar da filha.stil e está lotado. Ele conhece Dixon (Ben Vereen). Eles tornam-se grandes amigos e agora George volta a ter esperança e deseja se aproximar da filha.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENIGMA DE ANDROMEDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OENGMDANRMDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Enigma%20de%20Andromeda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Enigma%20de%20Andromeda.jpg</fanart>
<info>Um satélite espacial cai em uma pequena cidade na Terra. Por causa da colisão, uma bactéria fatal que veio do espaço começa a dizimar a população. Enquanto isso, uma equipe de cientistas trabalha em um laboratório no subsolo tentando encontrar a cura. Eles descobrem que entre os infectados, apenas sobreviveram um bêbado e uma criança. A solução precisa ser encontrada antes que toda a humanidade seja exterminada.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENIGMA DE OUTRO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OENGMADOUTMUNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Enigma%20de%20Outro%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Enigma%20de%20Outro%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Antártica, inverno de 1982. Na remota Estação 4 do Instituto Nacional de Ciências dos Estados Unidos estão 12 homens (cientistas e operários), que observam com espanto um norueguês tentar de todas as maneiras matar um cão, tanto que invade a estação e atira até nos americanos, mas é morto. O helicóptero, que trouxe o intruso, explode, matando os outros tripulantes e a razão daquilo fica sem explicação. Após isto o cachorro fica na base e os americanos começam a querer saber o que realmente aconteceu. O piloto de helicóptero J.R MacReady (Kurt Russell) se oferece para viajar até a base norueguesa e tentar achar alguma explicação. Chegando lá descobrem que o local foi destruído e descobrem um corpo mutilado, que parece de uma pessoa. Eles o levam para a base americana para ser estudado e só então surgem pistas do acontecido, pois o cachorro se transforma em uma terrível criatura que ataca os pesquisadores. Gradativamente concluem que estão diante de um alienígena, que pode se transformar em uma cópia exata das suas vítimas. Isto significa que membros da equipe podem ser mortos e a cópia assumir o lugar deles.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENVIADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OENVDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Enviado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Enviado.jpg</fanart>
<info>O casal Paul (Greg Kinnear) e Jessie (Rebecca Romijn-Stamos) vive uma tragédia após Adam (Cameron Bright), seu filho de apenas 8 anos, falecer em um acidente. Desesperados, eles partem à procura do Dr. Richard Wells (Robert De Niro), um perito em genética, pedindo que ele crie um clone do filho morto. A experiência é ilegal e experimental, mas ainda assim Paul e Jessie estão dispostos a correr o risco. Wells consegue criar o clone, mas aos poucos os pais percebem que as atitudes do novo Adam são diferentes do original.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ENVIADO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OENVDOML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Enviado%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Enviado%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Mary (Christie Burke), uma mãe de primeira viagem, acabou de dar à luz a gêmeos, mas só um sobreviveu ao parto. Ela cuida com do seu filho Adam, mas ela suspeita que uma entidade sobrenatural o escolheu, e está tentando tudo o possível para tirá-lo dela.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCÂNDALO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESCDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Esc%C3%A2ndalo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Esc%C3%A2ndalo.jpg</fanart>
<info>Um gigante do telejornalismo e antigo CEO da Fox News, Roger Ailes (John Lithgow) tem seu poder questionado e sua carreira derrubada quando um grupo de mulheres o acusam de assédio sexual no ambiente de trabalho.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESCPAOREI1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei.jpg</fanart>
<info>Em uma época bem remota, na cidade de Gomorra, Memnon (Steven Brand), um governante maligno, estava determinado em massacrar todos que fossem contrários a ele. As poucas tribos sobreviventes, que nunca foram aliadas, se viram obrigadas a se unir pois senão iriam perecer. Sabendo que seu inimigo depende das visões de um feiticeiro contrataram Mathayus (The Rock), um eficaz mercenário, para eliminar o vidente. Após ter se infiltrado no campo inimigo, Mathayus descobre que o feiticeiro é na verdade Cassandra (Kelly Hu), uma linda mulher. Ao invés de eliminá-la ele a leva para o meio do deserto, sabendo que os servidores de Memnon fariam qualquer coisa para resgatá-la e levá-la de volta. É exatamente isto o que acontece, pois Memnon ordenou que um alguns guerreiros comandados por Thorak (Ralph Moeller) o eliminassem, mas Mathayus conseguiu suplantar a todos. No entanto foi ferido com uma flecha, que tinha veneno de escorpião, ficando então entre a vida e a morte.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI 2: A SAGA DE UM GUERREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESCPAOREI2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%202%20-%20A%20Saga%20de%20um%20Guerreiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%202%20-%20A%20Saga%20de%20um%20Guerreiro.jpg</fanart>
<info>Mathayus (Michael Copon) tem o pai, um talentoso guerreiro, assassinado por Sargon (Randy Couture). O menino passa anos num rígido treinamento militar e sai disposto a vingar sua família contando com a ajuda de leais amigos.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI 3: BATALHA PELA REDENÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESCPAOREI3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%203%20-%20Batalha%20pela%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%203%20-%20Batalha%20pela%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Expulso de seu antigo reino e após perder sua amada, Mathayus (Victor Webster) se tornou um assassino de aluguel. Ele é contratado por Hórus (Ron Perlman), o rei do Egito, para proteger seu povo do ataque de um tirano impiedoso e de seus impiedosos guerreiros. Como pagamento, o rei oferece a Mathayus a mão de sua filha em casamento e o Olho dos Deus, um lendário objeto com poderes sobrenaturais, que pode ser a grande chance do guerreiro reconquistar a glória perdida .</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI 4: NA BUSCA PELO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESCPAOREI4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%204%20-%20Na%20Busca%20pelo%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%204%20-%20Na%20Busca%20pelo%20Poder.jpg</fanart>
<info>Quando Mathayus é traído por um amigo de confiança, ele deve juntar toda a sua força e astúcia para enganar um temível adversário que não medirá esforços para destruí-lo em uma épica batalha até a morte.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESCORPIÃO REI 5: O LIVRO DAS ALMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESCPAOREI5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%205%20-%20O%20Livro%20das%20Almas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Escorpi%C3%A3o%20Rei%205%20-%20O%20Livro%20das%20Almas.jpg</fanart>
<info>O Escorpião Rei se junta com uma guerreira chamada Tala, que é a irmã do rei Nubian. Juntos, eles procuram uma relíquia lendária conhecida como The Book of Souls, que lhes permitirá pôr fim a um senhor da guerra maligno.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPAÇO ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OESPCENTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Espa%C3%A7o%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Espa%C3%A7o%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>O adolescente Gardner Elliot (Asa Butterfield) é o primeiro humano nascido em solo marciano. Mas ele deseja fazer uma viagem à Terra para conhecer a verdade sobre seu pai biológico, e sobre seu nascimento. Nesta jornada, ele tem o apoio de Tulsa (Britt Robertson).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPANTA TUBARÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESPNTBROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Espanta%20Tubar%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Espanta%20Tubar%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Oscar (Will Smith) é um pequeno peixe que tem sonhos grandes, que se torna um herói involuntário após pregar uma grande mentira. Após ser perseguido pelo filho do tubarão-chefe, Oscar presencia sua morte. Querendo bancar o herói, ele assume a autoria do assassinato e, com isso, se torna uma grande celebridade no mundo aquático. Porém a situação se complica quando ele é designado para repetir a façanha, eliminando outros tubarões.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPECIALISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OESPCALSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Especialista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Especialista.jpg</fanart>
<info>Ray Quick (Sylvester Stallone) é um perito em explosivos que trabalhava para a C.I.A. e se aposentou, indo viver em Miami, Flórida, após o horrível fracasso de uma operação contra um grande traficante de drogas latino-americano, que teve como trágica conseqüência a morte de uma criança. Ray é persuadido a sair da sua aposentadoria quando a obcecada May Munro (Sharon Stone) lhe pede ajuda para conseguir se vingar de uma poderosa família do crime organizado, que é chefiada por Joe Leon (Rod Steiger) e seu filho Tomas Leon (Eric Roberts), que há alguns anos atrás, quando era jovem, foram os responsáveis pela morte dos pais dela. Paralelamente, Ned Trent (James Woods), o ex-parceiro de Ray que após a fracassada operação se tornou seu inimigo, está na folha de pagamento da família Leon. Ned busca uma vingança pessoal contra Ray, que gradativamente está executando os capangas de Leon.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESPLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho.jpg</fanart>
<info>Depois de experimentar uma perda trágica, um casal adquire um motel deserto onde descobre uma série de eventos perturbadores e inexplicáveis que ocorrem dentro de um dos quartos frequentemente solicitados.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPELHO TEM DUAS FACES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESPLHTMDUSFCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho%20Tem%20Duas%20Faces.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Espelho%20Tem%20Duas%20Faces.jpg</fanart>
<info>Dois professores da Columbia University sentem-se solitários, pois não conseguiram se envolver com quem eles queriam. Ele, Gregory Larkin (Jeff Bridges), é um professor de matemática extremamente introvertido e que ainda idolatra Candy (Elle Macpherson), a antiga namorada que o trocou por outro. Ela, Rose Morgan (Barbra Streisand), é uma professora de literatura muito comunicativa, que viu sua grande paixão, Alex (Pierce Brosnan), se casar com Claire (Mimi Rogers), sua irmã. Ao ver o anúncio de Gregory em um correio sentimental, ela decide responder como se fosse apenas Rose, já que ambos pertencem a mesma universidade. Após alguns encontros totalmente platônicos Gregory pede Rose em casamento, mas decidem ter um união baseada apenas nas suas preferências intelectuais e totalmente desprovida de sexo. No início ela consegue suportar tal situação, mas com o tempo a relação entra em crise e ela decide se produzir, para conquistar realmente seu marido e ter um casamento de fato e não apenas de direito.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPETACULAR HOMEM-ARANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OESPTCLHMNARNH01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Espetacular%20Homem-Aranha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Espetacular%20Homem-Aranha.jpg</fanart>
<info>Peter Parker (Andrew Garfield) é um rapaz tímido e estudioso, que inicou há pouco tempo um namoro com a bela Gwen Stacy (Emma Stone), sua colega de colégio. Ele vive com os tios, May (Sally Field) e Ben (Martin Sheen), desde que foi deixado pelos pais, Richard (Campbell Scott) e Mary (Embeth Davidtz). Certo dia, o jovem encontra uma misteriosa maleta que pertenceu a seu pai. O artefato faz com que visite o laboratório do dr. Curt Connors (Rhys Ifans) na Oscorp. Parker está em busca de respostas sobre o que aconteceu com os pais, só que acaba entrando em rota de colisão com o perigoso alter-ego de Connors, o vilão Lagarto.O filme marca a estreia de Marc Webb em filmes de alto orçamento. O diretor ficou conhecido pela comédia romântica independente (500) Dias Com Ela. Denis Leary, Irrfan Khan e C. Thomas Howell completam o elenco, que conta ainda com pequena participação de Stan Lee, criador do Homem-Aranha nas revistas em quadrinhos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESPETACULAR HOMEM-ARANHA 2: A AMEAÇA DE ELECTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OESPTCLHMNARNH02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Espetacular%20Homem-Aranha%202%20-%20A%20Amea%C3%A7a%20de%20Electro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Espetacular%20Homem-Aranha%202%20-%20A%20Amea%C3%A7a%20de%20Electro.jpg</fanart>
<info>Peter Parker (Andrew Garfield) adora ser o Homem-Aranha, por mais que ser o herói aracnídeo o coloque em situações bem complicadas, especialmente com sua namorada Gwen Stacy (Emma Stone) e sua tia May (Sally Field). Apesar disto, ele equilibra suas várias facetas da forma que pode. No momento, Peter está mais preocupado é com o fantasma da promessa feita ao pai de Gwen, de que se afastaria dela para protegê-la. Ao mesmo tempo ele precisa lidar com o retorno de um velho amigo, Harry Osborn (Dane DeHaan), e o surgimento de um vilão poderoso: Electro (Jamie Foxx).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESQUADRÃO SUICIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESQDROSCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Esquadr%C3%A3o%20Suicida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Esquadr%C3%A3o%20Suicida.jpg</fanart>
<info>Liderados por Sanguinário (Idris Elba), Pacificador (John Cena), Coronel Rick Flag (Joel Kinnaman), e pela psicopata favorita de todos, Arlequina (Margot Robbie), o Esquadrão Suicida está disposto a fazer qualquer coisa para escapar da prisão. Armados até os dentes e rastreados pela equipe de Amanda Waller (Viola Davis), eles são jogados (literalmente) na remota ilha Corto Maltese, repleta de militantes adversários e forças de guerrilha. O grupo de supervilões busca destruição, mas basta um movimento errado para que acabem mortos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTADO DAS COISAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OESTDDSCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Estado%20das%20Coisas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Estado%20das%20Coisas.jpg</fanart>
<info>Brad (Ben Stiller) possui uma carreira lucrativa e uma vida familiar feliz, mas isso não é o bastante. Ele está obcecado em ser o mais bem-sucedido entre os seus ex-colegas de escola, mas, durante um reencontro com um velho amigo, ele é forçado a ignorar seu sentimento de inferioridade e rever seus conceitos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTADO VS. JOLLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OESTDVSJLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Estado%20Vs.%20Jolly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Estado%20Vs.%20Jolly.jpg</fanart>
<info>Jagdishwar "Jolly" Mishra (Akshay Kumar) é um advogado destrambelhado que se vê na tarefa de representar o caso judicial mais importante da sua carreira, apó se sentir culpado pelo suicídio de uma senhora que o procurou para a representar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTIGMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESTGMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Estigma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Estigma.jpg</fanart>
<info>Após cavalgar por horas no interior da mata, Bruno avista uma fazenda e resolve portar. Lá é recebido por Laura, uma menina linda de avental azul, que o apresenta ao dono da casa. O que Bruno não esperava era que Fausto, seu amigo de faculdade, seria o dono da propriedade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTIGMA DA INFÂMIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OESTGMDIMIALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Estigma%20da%20Inf%C3%A2mia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Estigma%20da%20Inf%C3%A2mia.jpg</fanart>
<info>Peter Carter encontra resistência oficial, quando ele descobre que sua filha de 9 anos foi vítima do patriarca pedófilo da mais poderosa família da cidade.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANGEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OESTNGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Estrangeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Estrangeiro.jpg</fanart>
<info>Quan (Jackie Chan) é dono de um típico restaurantes chinês em Londres, capital da Inglaterra. Após um misterioso ataque de um grupo de terroristas irlandeses ao seu estabelecimento, ele tem sua vida e família devastadas. Sem muito apoio da polícia local, ele vai buscar vingança com suas próprias mãos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANGEIRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OESTNGROLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Estrangeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Estrangeiro.jpg</fanart>
<info>Quan (Jackie Chan) é dono de um típico restaurantes chinês em Londres, capital da Inglaterra. Após um misterioso ataque de um grupo de terroristas irlandeses ao seu estabelecimento, ele tem sua vida e família devastadas. Sem muito apoio da polícia local, ele vai buscar vingança com suas próprias mãos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO MUNDO DE JACK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESTNHMNDJCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Estranho%20Mundo%20de%20Jack.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Estranho%20Mundo%20de%20Jack.jpg</fanart>
<info>Jack Skellington (Chris Sarandon) é um ser fantástico que vive na Cidade do Halloween, um local cercado por criaturas fantásticas. Lá todos passam o ano organizando o Halloween do ano seguinte mas, após mais um Halloween, Jack se mostra cansado de fazer aquilo todos os anos. Assim ele deixa os limites da Cidade do Halloween e vagueia pela floresta. Por acaso acha alguns portais, sendo que cada um leva até um tipo festividade. Jack acaba atravessando o portal do Natal, onde vê demonstrações do espírito natalino. Ao retornar para a Cidade do Halloween, sem ter compreendido o que viu, ele começa a convencer os cidadãos a sequestrarem o Papai Noel (Edward Ivory) e fazerem seu próprio Natal. Apesar de argumentos fortes de sua leal namorada Sally (Catherine O'Hara) contra o projeto, o Papai Noel é capturado. Mas os fatos mostrarão que Sally estava totalmente certa.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO NOIVO DE MAYA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OESTNHNVODMYA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Estranho%20Noivo%20de%20Maya.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Estranho%20Noivo%20de%20Maya.jpg</fanart>
<info>Maya, tem ambições artísticas - seu pai Ed quer: uma filha obediente para dirigir a loja da família. Levando sua independência um passo adiante, Maya decide viajar para a África para a inspiração e retorna com um noivo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ESTRANHO QUE NÓS AMAMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OESTNHQNSAMAMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Estranho%20que%20N%C3%B3s%20Amamos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Estranho%20que%20N%C3%B3s%20Amamos.jpg</fanart>
<info>Virginia, 1864, três anos após o início da Guerra Civil. John McBurney (Colin Farrell) é um cabo da União que, ferido em combate, é encontrado em um bosque pela jovem Amy (Oona Laurence). Ela o leva para a casa onde mora, um internato de mulheres gerenciado por Martha Farnsworth (Nicole Kidman). Lá, elas decidem cuidá-lo para que, após se recuperar, seja entregue às autoridades. Só que, aos poucos, cada uma delas demonstra interesses e desejos pelo homem da casa, especialmente Edwina (Kirsten Dunst) e Alicia (Elle Fanning).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXÉRCITO DE FRANKENSTEIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OEXRCTDFRNKSTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ex%C3%A9rcito%20de%20Frankenstein.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ex%C3%A9rcito%20de%20Frankenstein.jpg</fanart>
<info>Um pelotão do exército russo, que ao final da II Guerra adentrando o território leste da Alemanha, se depara com um laboratório, onde são descobertos experimentos feitos com base no diário do Dr. Viktor Frankenstein. Os cientistas utilizaram o trabalho lendário de Dr. Frankenstein para criar um exército de super-soldados, constituídos a partir de pedaços dos seus camaradas mortos – um último plano desesperado de Hitler para escapar da derrota.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OEXRCSMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Exorcismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Exorcismo.jpg</fanart>
<info>Após uma série de assassinatos, um jovem de 18 anos chamado Jesse é presso. Considerado culpado, ele recebe como pena uma injeção letal. Três anos depois, Kate (Lisa Mackel Smith), a mãe de Jesse, contrata uma equipe de documentário para provar que o filho só cometeu os crimes pois estava possuído por um demônio. Kate será filmada pela equipe enquanto ela mesma é possuída por um demônio.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISMO DE ANNA ECKLUND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OEXCSMDANECKLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Exorcismo%20de%20Anna%20Ecklund.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Exorcismo%20de%20Anna%20Ecklund.jpg</fanart>
<info>Um marido desesperado recorre a um sacerdote do Vaticano para resolver um problema complexo: a possessão de sua jovem esposa. O que o padre não imaginava era que aquele se tratava de um dos casos mais difíceis de sua vida, já que a entidade é extremamente hostil e não quer largar o corpo por nada. Durante o processo, a fé dos dois será testada no exorcismo mais difícil da história.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISMO DE EMILY ROSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OEXRCSMDEMLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Exorcismo%20de%20Emily%20Rose.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Exorcismo%20de%20Emily%20Rose.jpg</fanart>
<info>Emily Rose (Jennifer Carpenter) é uma jovem que deixou sua casa em uma região rural para cursar a faculdade. Um dia, sozinha em seu quarto no alojamento, ela tem uma alucinação assustadora, perdendo a consciência logo em seguida. Como seus surtos ficam cada vez mais frequentes, Emily, que é católica praticante, aceita ser submetida a uma sessão de exorcismo. Quem realiza a sessão é o sacerdote de sua paróquia, o padre Richard Moore (Tom Wilkinson). Porém Emily morre durante o exorcismo, o que faz com que o padre seja acusado de assassinato. Erin Bruner (Laura Linney), uma advogada famosa, aceita pegar a defesa do padre Moore em troca da garantia de sociedade em uma banca de advocacia. À medida que o processo transcorre o cinismo e o ateísmo de Erin são desafiados pela fé do padre Moore e também pelos eventos inexplicáveis em torno do caso.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OEXRCSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Exorcista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Exorcista.jpg</fanart>
<info>Em Georgetown, Washington, uma atriz vai gradativamente tomando consciência que a sua filha de doze anos está tendo um comportamento completamente assustador. Deste modo, ela pede ajuda a um padre, que também um psiquiatra, e este chega a conclusão de que a garota está possuída pelo demônio. Ele solicita então a ajuda de um segundo sacerdote, especialista em exorcismo, para tentar livrar a menina desta terrível possessão.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISTA - O INÍCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OEXCSTOINC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Exorcista%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Exorcista%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXORCISTA II: O HEREGE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OEXRCSTA2OHRGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Exorcista%20II%20-%20O%20Herege.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Exorcista%20II%20-%20O%20Herege.jpg</fanart>
<info>Anos depois de ter sido libertada pelas forças do mal, a jovem Regan (Linda Blair) volta a ouvir vozes e ter delírios. Com a ajuda de uma psicanalista, ela tenta se curar, mas só mesmo com uma sessão de exorcismo que poderá afastar de vez o demônio. Ao mesmo tempo, um padre investiga a morte do exorcista que ajudou a menina durante o seu primeiro surto.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXÓTICO HOTEL MARIGOLD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OEXTCHTLMRGLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ex%C3%B3tico%20Hotel%20Marigold.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ex%C3%B3tico%20Hotel%20Marigold.jpg</fanart>
<info>Os aposentados Muriel (Maggie Smith), Douglas (Bill Nighy), Evelyn (Judi Dench), Graham (Tom Wilkinson) e mais três amigos decidem curtir a aposentadoria em lugar diferente e o destino é a Índia. Encantados com o exotismo do local e com imagens do recém restaurado Hotel Marigold, a trupe parte para lá sem pestanejar e são recebidos pelo jovem sonhador Sonny (Dev Patel). O único detalhe é que nada era muito bem como parecia ser, mas as experiências que eles irão viver mudarão para sempre o futuro de todos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXÓTICO HOTEL MARIGOLD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OEXTCHTLMRGLD2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ex%C3%B3tico%20Hotel%20Marigold%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ex%C3%B3tico%20Hotel%20Marigold%202.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPRESSO DA MEIA-NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OEXPRSDMENT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Expresso%20da%20Meia-Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Expresso%20da%20Meia-Noite.jpg</fanart>
<info>Billy Hayes (Brad Davis), um estudante americano, ao visitar a Turquia decide traficar alguns pacotes de haxixe, prendendo-os debaixo de suas roupas. Seu plano acaba não dando certo e ele é preso, com sua vida se transformando em um pesadelo a partir de então, pois é brutalmente espancado e jogado em uma imunda prisão. Quando espera ser libertado é levado a um novo julgamento com efeito retroativo, que o condena a uma longa pena.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXPRESSO POLAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OEXPRSPOLAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Expresso%20Polar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Expresso%20Polar.jpg</fanart>
<info>É véspera de Natal e um garoto (Tom Hanks) está acordado. Sem acreditar mais em Papai Noel, ele espera por algo que faça com que sua crença na figura natalina retorne. De repente ele ouve um grande barulho, indo para fora de sua casa. O garoto então vê à sua frente um gigantesco trem negro com destino ao Pólo Norte, cujo condutor (Tom Hanks) o convida para embarcar. Após certa relutância, ele decide seguir viagem.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OEXTRMDRDFUT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, a guerra entre humanos e máquinas foi deflagrada. Com a tecnologia a seu dispor, um plano inusitado é arquitetado pelas máquinas ao enviar para o passado um andróide (Arnold Schwarzenegger) com a missão de matar a mãe (Linda Hamilton) daquele que viria a se transformar num líder e seu pior inimigo. Contudo, os humanos também conseguem enviar um representante (Michael Biehn) para proteger a mulher e tentar garantir o futuro da humanidade.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O EXTERMINADOR DO FUTURO 2: O JULGAMENTO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OEXTRMDRDFUT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%202%20-%20O%20Julgamento%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Exterminador%20do%20Futuro%202%20-%20O%20Julgamento%20Final.jpg</fanart>
<info>Uma criança destinada a ser líder (Edward Furlong) já nasceu, mas infeliz por viver com pais adotivos, pois foi privado da companhia da mãe (Linda Hamilton), que foi considerada louca quando falou de um exterminador vindo do futuro. Neste contexto, um andróide (Arnold Schwarzenegger) vem do futuro, mais exatamente um modelo T-800 igual ao filme original, para proteger o garoto, mas existe um problema: o mais avançado andróide existente no futuro, um modelo T-1000 (Robert Patrick), que feito de "metal líquido", não pode ter nenhum dano permanente e pode assumir a forma que desejar, também veio para o passado com a missão de matar o menino.</info>
<date>1991</date>
</item>
