<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DE MADAME CLAUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDSDMDMECLDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20de%20Madame%20Claude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20de%20Madame%20Claude.jpg</fanart>
<info>Os Segredos de Madame Claude narra a vida de Fernande Grudet, mais conhecida como Madame Claude, que foi uma cafetina na França na década de 60. Ela comandava um bordel de luxo em Paris, e tinha muita influência na região.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DE SAQQARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDSDSQARA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20de%20Saqqara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20de%20Saqqara.jpg</fanart>
<info>Os Segredos de Saqqara é um documentário que acompanha um grupo de arqueólogos investigando alguns segredos do Egito Antigo. Nessa jornada, a equipe descobre antigos artefatos e surpreendentes relíquias do passado em uma tumba, no sítio arqueológico Saqqara.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS OBSCUROS DA MINHA MÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSSGRDSOBSCRDMNHMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20Obscuros%20da%20Minha%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20Obscuros%20da%20Minha%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>A jovem Ashley (Nia Roam) finalmente conhece sua mãe biológica, Sara (Laurie Fortier). Porém, passada a empolgação incial do reencontro, Ashley se vê em uma teia de mentiras e decepções envolvendo sua mãe. E, agora, ela já não tem certeza se Sara é inocente ou culpada de um assassinato.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS QUE GUARDAMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDSQGRDMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20Que%20Guardamos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Segredos%20Que%20Guardamos.jpg</fanart>
<info>Os Segredos que Guardamos se passa nos Estados Unidos pós-Segunda Guerra Mundial. No filme, uma mulher, reconstruindo sua vida nos subúrbios com seu marido, sequestra seu vizinho e busca vingança pelos crimes de guerra hediondos que ela acredita que ele cometeu.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SELVAGENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSSLVGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Selvagens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Selvagens.jpg</fanart>
<info>Um jovem amanhece morto numa instituição para menores delinqüentes. Como castigo e para aprenderem a ter respeito uns pelos outros, são forçados a acampar, por uma semana, numa ilha de florestas densas. Mas há mais alguém neste local que pretende dar uma lição nos garotos: um caçador acompanhado de cães selvagens.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEM-FLORESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSMFLRSTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Sem-Floresta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Sem-Floresta.jpg</fanart>
<info>A primavera chegou, o que faz com que os animais da floresta despertem da hibernação. Ao acordar eles logo têm uma surpresa: surgiu ao redor de seu habitat natural uma grande cerca verde. Inicialmente eles temem o que há por detrás da cerca, até que RJ (Bruce Willis) revela que foi construída uma cidade ao redor da floresta em que vivem, que agora ocupa apenas um pequeno espaço. RJ diz ainda que no mundo dos humanos há as mais diversas guloseimas, convencendo os demais a atravessar a cerca. Entretanto esta atitude desagrada o cauteloso Verne (Garry Shandling), que achava melhor permanecer onde estavam inicialmente.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SETE PECADOS CAPITAIS: PRISIONEIROS DOS CÉUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSTSPCDSCPTPRSNTSDCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Sete%20Pecados%20Capitais%20-%20Prisioneiros%20dos%20C%C3%A9us.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Sete%20Pecados%20Capitais%20-%20Prisioneiros%20dos%20C%C3%A9us.jpg</fanart>
<info>Os Sete Pecados viajam para uma terra remota em busca do ingrediente conhecido como peixe celestial; Meliodas e Hawk acabam no Palácio dos Céus que existe acima das nuvens, e é habitado por seres alados. Após sua chegada, o capitão dos Pecados é confundido com um menino que cometeu um crime e acaba sendo preso.Enquanto isso, os moradores estão preparando uma cerimônia de defesa contra um besta feroz que desperta a cada 3000 anos. No entanto, os Seis Cavaleiros de Preto, um exército do clã demoníaco, remove o selo da besta para ameaçar a vida dos moradores do Palácio. Meliodas e seus aliados enfrentarão esses cavaleiros em um campo de batalha.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SIMPSONS: O BEM, O BART E O LOKI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSMPSOBMOBRTEOLKI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Simpsons%20-%20O%20Bem,%20O%20Bart%20e%20O%20Loki.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Simpsons%20-%20O%20Bem,%20O%20Bart%20e%20O%20Loki.jpg</fanart>
<info>Na produção, Loki (que terá voz de Tom Hiddleston) é banido de Asgard e vai parar em Springfield, onde se une a Bart para seu mais novo esquema de trapaça. Os dois, no entanto, enfrentarão a oposição dos "heróis mais poderosos de Springfield".</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SIMPSONS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSMPSFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Simpsons%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Simpsons%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Homer Simpson (Dan Castellaneta) tem um novo bicho de estimação: um porco. Devido a um silo perfurado e cheio de fezes, um desastre de grandes proporções acontece em Springfield. Isto faz com que uma multidão sedenta por vingança se reúna diante da casa dos Simpsons, querendo Homer e sua família de qualquer jeito. Eles conseguem escapar, mas a partir de então os Simpsons passam a discutir e se dividir sobre o ocorrido. Paralelamente o ocorrido chama a atenção do presidente dos Estados Unidos, Arnold Schwazenegger (Harry Shearer), e do chefe da Agência de Proteção Ambiental, Russ Cargill (Albert Brooks), que planeja realizar um plano diabólico para conter o desastre ocorrido.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSMURFS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs1.jpg</fanart>
<info>Gargamel (Hank Azaria) e seu gato Cruel enfim encontram onde fica a pacata vila encantada dos Smurfs, graças a um descuido de Desastrado (Anton Yelchin). Eles invadem o local, o que provoca uma debandada dos Smurfs. Desastrado segue o caminho errado e, devido a ser noite de lua azul, se vê diante de um portal mágico. Ele, Papai Smurf (Jonathan Winters), Smurfette (Katy Perry), Gênio (Fred Armisen), Ranzinza (George Lopez) e Corajoso (Alan Cumming) entram no portal, para escapar das garras de Gargamel. O sexteto se vê em plena Nova York, um mundo desconhecido e bem diferente do que estão acostumados. Como Gargamel os segue eles acabam se separando, com Desastrado indo parar em uma caixa, levada por Patrick (Neil Patrick Harris) para sua casa. É o suficiente para que os demais Smurfs o sigam, no intuito de resgatar o amigo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSMURFS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs2.jpg</fanart>
<info>Após fracassar em sua caça aos Smurfs em Nova York, Gargamel (Hank Azaria) partiu para Paris e lá se tornou um sucesso, sendo considerado o maior mágico do mundo. Entretanto, por trás dos shows lotados que faz na Opera está um plano para capturar os pequenos seres azuis. Para tanto o bruxo cria dois danadinhos, Vexy (voz de Christina Ricci) e Hackus (voz de J.B. Smoove), que o ajudam em seus planos. Gargamel consegue criar um novo túnel para a aldeia dos Smurfs, para onde Vexy viaja e sequestra Smurfette (voz de Katy Perry). A ideia é que ela revele o segredo da fórmula mágica que fez com que deixasse de ser uma danadinha para se tornar uma smurf, algo que apenas ela e o Papai Smurf (voz de Jonathan Winters) têm conhecimento. Não demora muito para que Papai Smurf organize uma nova expedição rumo ao mundo real, com o objetivo de resgatar Smurfette das garras de Gargamel.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS E A FLAUTA MAGICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSMRFSEAFLTAMGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Smurfs%20E%20A%20Flauta%20Magica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Smurfs%20E%20A%20Flauta%20Magica.jpg</fanart>
<info>Um vilão rouba a flauta mágica dos Smurfs, um instrumento que faz as pessoas dançarem loucamente, e então faz uso desse objeto para roubá-las.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS E A VILA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSMRFSEAVLPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs%20e%20a%20Vila%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs%20e%20a%20Vila%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS E A VILA PERDIDA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSMRFSEAVLPRDALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs%20e%20a%20Vila%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Smurfs%20e%20a%20Vila%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Smurfette (Demi Lovato) não está contente: ela começa a perceber que todos os homens do vilarejo dos Smurfs têm uma função precisa na comunidade, menos ela. Indignada, ela parte em busca de novas descobertas, e conhece uma Floresta Encantada, com diversas criaturas mágicas. Enquanto isso, o vilão Gargamel segue os seus passos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SONHADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSNHADORS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Sonhadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Sonhadores.jpg</fanart>
<info>Matthew (Michael Pitt) é um jovem que, em 1968, vai estudar em Paris. Lá ele conhece os irmãos gêmeos Isabelle (Eva Green) e Theo (Louis Garrel). Os três logo se tornam amigos, dividindo experiências e relacionamentos enquanto Paris vive a efervescência da revolução estudantil.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SONHOS DE HEAVEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSNHSDHVN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Sonhos%20de%20Heaven.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Sonhos%20de%20Heaven.jpg</fanart>
<info>Heaven Leigh Casteel, talentosa e inteligente, é a mais velha de cinco crianças pobres que lutam para sobreviver em um barraco na montanha. Enquanto aguenta negligência e abuso, Heaven descobre um segredo obscuro que muda tudo o que ela achava que sabia sobre sua família. Então a tragédia rasga seu mundo e ela deve forjar seu próprio caminho no mundo cruel e desconhecido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUPREMOS 2: DESCUBRA O PODER DA PANTERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSSPRMS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Supremos%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Supremos%202.jpg</fanart>
<info>Uma poderosa força alienígena está prestes a invadir a Terra. Ela está em busca de algo escondido na nação secreta de Wakanda, governada pelo príncipe T'Challa (Jeffrey D. Sams), também conhecido como Pantera Negra. Decidido a combater sua nação, ele pede a ajuda dos Supremos, um grupo formado por sete dos maiores super-heróis do planeta: Capitão América (Justin Gross), Hulk (Fred Tatasciore), Vespa (Grey DeLisle), Homem de Ferro (Marc Worden), Viúva Negra (Olivia d'Abo), Thor (David Boat) e Gigante (Nolan North).</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUPREMOS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSSPRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Supremos%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Supremos%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Antigos inimigos da humanidade estão prestes a atacar, o que faz com que o grupo Os Supremos seja reunido para combatê-los. Para liderá-los é convocado o Capitão América (Justin Gross), um herói que ganhou seus poderes graças ao soro do supersoldado, nele aplicado durante a Segunda Guerra Mundial, e que permaneceu congelado nos últimos 60 anos. A equipe conta ainda com as presenças do Homem de Ferro (Marc Worden), Hulk (Fred Tatasciore), Vespa (Grey DeLisle), Viúva Negra (Olivia d'Abo), Thor (David Boat) e Gigante (Nolan North).</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUSPEITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSUSPITS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Suspeitos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Suspeitos.jpg</fanart>
<info>Após uma explosão no cais, a polícia contabiliza 27 corpos e duas testemunhas: um húngaro em estado crítico e um conhecido ladrão deficiente físico, que saiu completamente ileso. Quando os dois dão seus depoimentos, fica clara a participação de Keyser Soze, húngaro misterioso e impiedoso que foi o mentor de um golpe contra um grupo de traficantes de drogas da Argentina. Mas quem é esse homem?</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TOMATES ASSASSINOS ATACAM A FRANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTMTSASASNSATQCMAFRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Tomates%20Assassinos%20Atacam%20A%20Fran%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Tomates%20Assassinos%20Atacam%20A%20Fran%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>A trilogia de John DeBello trás como protagonista o ator John Astin. Um malvado professor e seu assistente criam uma nova espécie de tomates, que começam a devorar o país, a França. O filme vem temperado com uma deliciosa e exagerada dose de humor trash.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES E A ÁRVORE DA JUVENTUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNEARVRDJVNTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20e%20a%20%C3%81rvore%20da%20Juventude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20e%20a%20%C3%81rvore%20da%20Juventude.jpg</fanart>
<info>Didi (Renato Aragão), Dedé (Dedé Santana), Mussum (Mussum) e Zacarias (Zacarias) são guardas-florestais que trabalham em plena Amazônia, onde combatem a ação de contrabandistas com a ajuda de Juliana (Cristiana Oliveira), uma bela engenheira. Entre várias confusões enfrentadas pela trupe, eles acabam encontrando a fonte da juventude e dela bebem, tornando-se novamente crianças.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES E O MÁGICO DE OROZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSTRPLHSEOMGCODORZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20E%20O%20M%C3%A1gico%20De%20Oroz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20E%20O%20M%C3%A1gico%20De%20Oroz.jpg</fanart>
<info>Desesperados com a falta de comida e a miséria no Nordeste, os amigos Didi, Sóro e Tatu partem para a cidade. No caminho, encontram um Espantalho abandonado que deseja possuir um cérebro. Seguindo, descobrem o Homem de Lata, cujo problema é a falta de um coração. Juntos chegam à cidade de Oroz, castigada pela seca e a tirania do coronel Ferreira, em relação ao qual o Delegado Leão não toma nenhuma atitude, pois é covarde.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES E O REI DO FUTEBOL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNEOREIDFUTBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20e%20o%20Rei%20do%20Futebol.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20e%20o%20Rei%20do%20Futebol.jpg</fanart>
<info>Os amigos Cardeal (Renato Aragão), Elvis (Dedé Santana), Fumê (Mussum) e Tremoço (Zacarias) trabalham como faxineiros e roupeiros do Independência Futebol Clube. Devido às disputas de poder entre os cartolas Velhaccio (José Lewgoy) e Barros Barreto (Mílton Moraes), o técnico da equipe é demitido. Por acidente, o escolhido para assumir o cargo é Cardeal. Para surpresa de todos o time começa a vencer seus jogos, o que não agrada a alguns cartolas da equipe. Com a ajuda do repórter esportivo Nascimento (Pelé) e de Aninha (Luíza Brunet), que trabalha no bar do clube, Cardeal e seus amigos lutam contra a desonestidade dos dirigentes.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NA GUERRA DOS PLANETAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNNGRADSPLNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20na%20Guerra%20dos%20Planetas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20na%20Guerra%20dos%20Planetas.jpg</fanart>
<info>Vindo do espaço, o príncipe Flick pede ajuda dos Trapalhões para libertar o planeta onde vive do domínio do malvado Zuco. O príncipe oferece uma recompensa, que é aceita pelos quatro amigos, que embarcam em uma nave espacial, pilotada por um monstro peludo chamado Bonzo. No planeta, usam artimanhas e vencem Zuco, mas não conseguem salvar a vida da Princesa Myma, que havia sido raptada pelo bandido. Ela deve ser substituída no trono por Loya, justamente a namorada de Didi, que conheceu durante a aventura no planeta estranho.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NA SERRA PELADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSTRPLHSNSRAPLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20Na%20Serra%20Pelada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20Na%20Serra%20Pelada.jpg</fanart>
<info>Os amigos Curió, Boroca, Mexelete e Bateia aventuram-se em busca de ouro no garimpo de Serra Pelada. A região é controlada pelo estrangeiro Von Bermann, cujas ordens são executadas pelo capanga Bira. Sedento por poder, o gringo contrabandeia o ouro e deseja apoderar-se das terras do brasileiro Ribamar, que se recusa a fazer negócio antes da chegada do filho Chicão.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NA TERRA DOS MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSTRPLHSNATRADSMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20Na%20Terra%20Dos%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20Na%20Terra%20Dos%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Em um programa de televisão Angélica (Angélica), a filha de um empresário que aspira ser cantora, acaba ganhando o seu "sonho maluco", que é gravar um videoclipe no alto da Pedra da Gávea, no Rio de Janeiro, com o Grupo Dominó. O pai a proíbe de ir, então ela foge com o namorado para a Pedra da Gávea. Quando o pai dela fica sabendo ordena que Didi (Renato Aragão), Dedé (Dedé Santana), Mussum (Mussum) e Zacarias (Zacarias) a achem em três dias ou chamará a polícia. Tentando encontrá-la, o quarteto cai num buraco na Pedra da Gávea que é povoado por estranhas criaturas, algumas boas, os Grunks, e outras más, os Barks.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NO RABO DO COMETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNORBODOCOMTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20no%20Rabo%20do%20Cometa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20no%20Rabo%20do%20Cometa.jpg</fanart>
<info>Uma viagem no tempo, contada em forma de desenho animado, com caracterizações dos Trapalhões. Eles começam o filme no Teatro Scala, no Rio de Janeiro, recebendo no palco Maurício de Souza. A partir daí, começa a história em desenho animado, na qual Os Trapalhões são perseguidos por um bruxo desde a época do Império Romano até os dias atuais, passando pela Idade Média, Velho Oeste, a Primeira Guerra Mundial e em dias contemporâneos.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NO REINO DA FANTASIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNRNODFNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20no%20Reino%20da%20Fantasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20no%20Reino%20da%20Fantasia.jpg</fanart>
<info>Quando o orfanato dirigido pela Irmã Maria (Xuxa) passa por dificuldades, Didi e sua turma decidem fazer um espetáculo beneficente. Mas enquanto o show acontece, o dinheiro dos ingressos está sendo roubado. Didi, Dedé e Irmã Maria tentam pegar os bandidos, enquanto Mussum e Zacarias entretém a platéia.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES: ALADIM E A LÂMPADA MARAVILHOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNALDMEALMPDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20-%20Aladim%20e%20a%20L%C3%A2mpada%20Maravilhosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20-%20Aladim%20e%20a%20L%C3%A2mpada%20Maravilhosa.jpg</fanart>
<info>Aladim e Draculin, são dois amigos que vendem um elixir milagroso. Aladim, é apaixonado por Marina, irmã de Draculin, que é namorada de Fred, irmão cego de Aladim. Os bandidos Jamal e Magnitox, estão procurando a lâmpada maravilhosa, que só funciona com a ajuda de um anel, na posse do ingênuo Aladim. Aladim, Draculin e Marina, descobrem acidentalmente a lâmpada e a fazem funcionar. Surge o gênio que tem poderes mágicos. Os bandidos descobrem que os três amigos estão de posse da lâmpada e do anel e sequestram Marina e Fred, mas estes conseguem fugir. Enquanto isso Aladim e Draculin, submetem-se a três provas para reaver a lâmpada que havia sido roubada e o gênio os faz escolher entre a riqueza e a cura da cegueira de Fred. Feita a escolha, a lâmpada reserva uma surpresa para Aladim.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES: ALI BABÁ E OS QUARENTA LADRÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRPLHNALBABEOQTRSLDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20-%20Ali%20Bab%C3%A1%20e%20os%20Quarenta%20Ladr%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Trapalh%C3%B5es%20-%20Ali%20Bab%C3%A1%20e%20os%20Quarenta%20Ladr%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Ali Babá não quer saber de trabalhar e vive de sombra e água fresca, filando refeições na casa do irmão, Cassim, até o dia em que a mulher deste, Fátima, decide barrá-lo. Ali cultiva o amor de Rosinha, uma jovem que ficou paralítica após um acidente de circo. Um dia, procurando achar o amigo Tavinho, Ali Babá descobre mercadorias (uísque, cigarro importado, televisores, dinheiro falso, etc) escondidas por um bando de 40 contrabandistas. Ali Babá sente que chegou a sua hora de viver bem à custa de sua descoberta, que lhe dará a chance de obter o dinheiro para a operação de Rosinha. Após muitas perseguições, em que os 40 ladrões partem atrás de Ali, este leva a melhor, conseguindo resolver os seus problemas e dar felicidade a Rosinha e a Malaquias, seu burro de estimação.</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS DESAFIOS DE TARZAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSTRSDSFSDTRZN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Tr%C3%AAs%20Desafios%20de%20Tarzan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Tr%C3%AAs%20Desafios%20de%20Tarzan.jpg</fanart>
<info>O Filme mostra a vida de um grande líder de uma tribo formada por homens cruéis e impiedosos que tentam capturar Tarzan. Este, com a ajuda dos animais, consegue numa luta corpo a corpo para matar o chefe da tribo.Mas para conseguir vencer o chefe da tribo , terá que enfrentar três desafios,os piores de sua vida.</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MOSQUETEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OTRSMSQTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Tr%C3%AAs%20Mosqueteiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Tr%C3%AAs%20Mosqueteiros.jpg</fanart>
<info>D'Artagnan (Logan Lerman) é um jovem do interior treinado pelo pai para se tornar um mosqueteiro. Ele segue para Paris para realizar o sonho, mas logo enfrenta problemas devido ao seu pavio curto. Após esbarrar com Athos (Matthew Macfadyen), Aramis (Luke Evans) e Porthos (Ray Stevenson), D'Artagnan agenda duelos com eles para o mesmo dia. O quarteto acaba lutando junto contra os guardas do cardeal Richelieu (Christoph Waltz), o que faz com que o jovem se aproxime do trio de amigos. Athos, Portos e Aramis atualmente estão desanimados e sem função definida, após serem traídos pela Milady (Milla Jovovich) em uma missão em Veneza. Eles voltam à ativa ao lado de D'Artagnan quando Richelieu e Milady tramam contra a rainha Anne (Juno Temple), tentando forjar um romance entre ela e o Duque de Buckingham (Orlando Bloom). O objetivo é que a situação faça com que o povo perceba a fragilidade do rei Louis (Freddie Fox) e queira um monarca de mais força, sendo a chance sonhada para que Richelieu assuma o poder.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MOSQUETEIROS TRAPALHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSTRSMSQTRSTRPLHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Tr%C3%AAs%20Mosqueteiros%20Trapalh%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Tr%C3%AAs%20Mosqueteiros%20Trapalh%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Os namorados Fernanda e Duque vivem um romance proibido pelo pai dela, mas consentido pela mãe. Com a cumplicidade dos empregados da mansão, justamente os Trapalhões, a mãe empresta ao rapaz um colar de esmeraldas para ser penhorado e servir de investimento em um novo negócio. A jóia acaba caindo na mão de bandidos e precisa ser recuperada em um curto espaço de tempo. Os Trapalhões são enviados em missão de resgate, enfrentando agiotas e contrabandistas desde o Amazonas até Foz do Iguaçu.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS PATETAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSTRSPATS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Tr%C3%AAs%20Patetas%202012.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Tr%C3%AAs%20Patetas%202012.jpg</fanart>
<info>Conhecidos como os três patetas, Moe (Chris Diamantopoulos), Larry (Sean Hayes) e Curly (Will Sasso) tentam salvar o orfanato em que cresceram sob os cuidados das freiras Mary-Mengele (Larry David) e Rosemary (Jennifer Hudson), e da madre superiora (Jane Lynch). Ao mesmo tempo, se veem investigados em uma trama de assassinato e como estrelas de um reality show televisivo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS CAVALEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSULTMSCVLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Cavaleiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Cavaleiros.jpg</fanart>
<info>Um grupo de guerreiros perde seu mestre após o assassinato cometido por um imperador tirânico. Juntos, eles partem em busca de vingança.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS DAS FILIPINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSULTMDSFLPNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20das%20Filipinas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20das%20Filipinas.jpg</fanart>
<info>Baseado em fatos reais o longa conta a história de um grupo de soldados espanhóis que continuavam trancados numa igreja da aldeia de Baler por causa de um cerco. Os militares estavam lá por quase um ano com a convicção de que a guerra nas Filipinas ainda não tinha terminado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS MACHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMSMCHOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Mach%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Mach%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>No início do século XX, alguns presos realizam uma fuga e criam uma gangue que cruza o deserto. Um desses homens é Zach Provo (Coburn), um meio índio que foi capturado por Sam Burgade (Heston) e enviado para a prisão durante a última parte do século XIX. Provo planeja sua vingança.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS NA TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSULTMSNTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20%C3%9Altimos%20na%20Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20%C3%9Altimos%20na%20Terra.jpg</fanart>
<info>Ann Burden (Margot Robbie) sobrevive a uma guerra nuclear em uma pequena cidade norte-americana. Ela acredita ser a única humana na Terra, até encontrar um cientista procurando por sobreviventes. A relação entre eles fica frágil quando entra em cena outro sobrevivente e os dois homens passam a lutar pelo afeto de Ann, seguindo seus instintos naturais e primitivos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS REBELDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSULTMSRBLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Rebeldes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Rebeldes.jpg</fanart>
<info>Na Alemanha dos anos 30, o nazismo ganha força e a juventude é conclamada a abraçar seus ideais. Mas os Swing Kids, um grupo de jovens de Hamburgo apaixonados pela música americana, resiste ouvindo e dançando ao som de Count Basie, Duke Ellington e Benny Goodman enquanto se depara com a brutalidade das perseguições a amigos, parentes e vizinhos e a desilusão com os que mudaram de lado.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS SOBREVIVENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSULTMSSBRV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Sobreviventes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20%C3%9Altimos%20Sobreviventes.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VAGABUNDOS TRAPALHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSVGBNDSTRPLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Vagabundos%20Trapalh%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Vagabundos%20Trapalh%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>O vagabundo Bonga, seus três amigos e sua namorada Loló cuidam de crianças abandonadas no interior de uma caverna, na periferia de uma cidade. Um dia, o menino rico Pedrinho, frustrado com a indiferença do pai, foge e vai morar junto com Bonga e seus amigos. O pai, um poderoso industrial, oferece uma grande recompensa para quem trouxer o filho de volta. Bandidos interessados no dinheiro fazem de tudo para raptar o menino.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VIGIAS NOTURNOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSVRGSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Vigias%20Noturnos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Vigias%20Noturnos.jpg</fanart>
<info>Três vigias noturnos trapalhões ajudados por uma novata e uma jornalista destemida lutam uma batalha épica por suas vidas contra uma horda de vampiros famintos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VINGADORES CONFIDENCIAL: VIÚVA NEGRA & JUSTICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSVGNDSCNFDCLVIVNGREJSTCRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Vingadores%20Confidencial%20-%20Vi%C3%BAva%20Negra%20e%20Justiceiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Vingadores%20Confidencial%20-%20Vi%C3%BAva%20Negra%20e%20Justiceiro.jpg</fanart>
<info>Quando O Justiceiro apaga um traficante de armas do mercado negro com tecnologia roubada da S.H.I.E.L.D., ele inadvertidamente tropeça em uma conspiração muito maior sob investigação da Viúva Negra, agente da S.H.I.E.L.D. Detido pela organização de segurança clandestina, Nick Fury oferece ao Justiceiro sua liberdade em troca de uma missão: trabalhar com a Viúva Negra e parar o grupo terrorista conhecido como Leviatã.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VINGADORES: THE AVENGERS (DUBLAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSVGDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Vingadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Os%20Vingadores.jpg</fanart>
<info>Loki (Tom Hiddleston) retorna à Terra enviado pelos chitauri, uma raça alienígena que pretende dominar os humanos. Com a promessa de que será o soberano do planeta, ele rouba o cubo cósmico dentro de instalações da S.H.I.E.L.D. e, com isso, adquire grandes poderes. Loki os usa para controlar o dr. Erik Selvig (Stellan Skarsgard) e Clint Barton/Gavião Arqueiro (Jeremy Renner), que passam a trabalhar para ele. No intuito de contê-los, Nick Fury (Samuel L. Jackson) convoca um grupo de pessoas com grandes habilidades, mas que jamais haviam trabalhado juntas: Tony Stark/Homem de Ferro (Robert Downey Jr.), Steve Rogers/Capitão América (Chris Evans), Thor (Chris Hemsworth), Bruce Banner/Hulk (Mark Ruffalo) e Natasha Romanoff/Viúva Negra (Scarlett Johansson). Só que, apesar do grande perigo que a Terra corre, não é tão simples assim conter o ego e os interesses de cada um deles para que possam agir em grupo.</info>
<date>Os Vingadores: The Avengers (Dublado) - 2012 - 60fps</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VIOLENTOS VÃO PARA O INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSVOLNTSVAOPRINFRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Violentos%20V%C3%A3o%20para%20o%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Os%20Violentos%20V%C3%A3o%20para%20o%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Franco Nero, Jack Palance e Tony Musante estrelam este clássico dos filmes de western, dirigido pelo especialista no gênero Sergio Corbuci. O mercenário Kowalski (Nero) é especialista em armas e usa suas habilidades como assassino profissional. As coisas se complicam quando ele bate de frente com o malfeitor Ricciolo (Palance).</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSSO DURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSODRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Osso%20Duro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Osso%20Duro.jpg</fanart>
<info>Deacon (Jean-Claude Van Damme) é um ex-agente de operações secretas está prestes a fazer uma cirurgia para doar seu rim  para sua sobrinha que está morrendo. Um dia antes da cirurgia, Deacon acorda e descobre que foi vítima de roubo de orgãos. Todo costurado e irritado, ele sai à procura de vingança nos cantos mais escuras da cidade. Enquanto isso, o relógio para a sobrinha dele não para.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OTHERLIFE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OTHRLFLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/OtherLife.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/OtherLife.jpg</fanart>
<info>Ren Amari é a inventora de uma nova droga revolucionária. OtherLIfe expande a sensação de tempo do cérebro e cria uma realidade virtual diretamente na mente do usuário. Com OtherLife, meros segundos na vida real são como horas ou dias de emocionantes aventuras.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA EXORCISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OUJEXRCMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija%20Exorcismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija%20Exorcismo.jpg</fanart>
<info>Em 1985, um célebre exorcista aprisionou um demônio horroroso dentro de um tabuleiro ouija. Pensando ser um jogo de tabuleiro, seu filho joga sem obedecer as regras, e o demônio acaba sendo solto. Para salvar seu filho, o exorcista o envia para longe até que o demônio pudesse ser destruído. Trinta anos depois de sua morte, seu neto encontra o tabuleiro e acaba cometendo o mesmo erro que seu pai. Agora, o mal está de volta e vagando pela terra, para aterrorizar os responsáveis ??pela sua prisão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA... E O JOGO CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OUJEOJGCNTUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija...%20E%20o%20Jogo%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija...%20E%20o%20Jogo%20Continua.jpg</fanart>
<info>O excêntrico dono de uma mansão convida um grupo de jovens para jogar Charlie Charlie, um famoso jogo popular que invoca um espírito. Ao longo da noite várias coisas divertidas acontecem e os jovens encaram o tal jogo assustador como algo divertido, mas, as coisas não ficam tão engraçadas quando um verdadeiro pesadelo começa a acontecer.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: A RESSURREIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OUIJAOARSRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um grupo de jovens fica preso em um teatro graças à intervenção de um espírito maligno, libertado através de um tabuleiro Ouija.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: O JOGO DOS ESPÍRITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OUIJAOJGDSESPRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20O%20Jogo%20dos%20Esp%C3%ADritos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20O%20Jogo%20dos%20Esp%C3%ADritos.jpg</fanart>
<info>Filme baseado no jogo de mesmo nome, utilizado para estabelecer comunicação com espíritos. De acordo com as regras do jogo, os espíritos fazem uma pedra se mover sobre letras em um tabuleiro, compondo frases destinadas aos jogadores. Na trama, uma adolescente deve lidar com a morte da irmã, e usa Ouija para falar com ela.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: O JOGO DOS ESPÍRITOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OUIJAOJGDSESPRTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20O%20Jogo%20dos%20Esp%C3%ADritos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20O%20Jogo%20dos%20Esp%C3%ADritos.jpg</fanart>
<info>Filme baseado no jogo de mesmo nome, utilizado para estabelecer comunicação com espíritos. De acordo com as regras do jogo, os espíritos fazem uma pedra se mover sobre letras em um tabuleiro, compondo frases destinadas aos jogadores. Na trama, uma adolescente deve lidar com a morte da irmã, e usa Ouija para falar com ela.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: ONDE TUDO COMEÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OUJONDTDCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20Onde%20Tudo%20Come%C3%A7ou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20Onde%20Tudo%20Come%C3%A7ou.jpg</fanart>
<info>Cinco amigos filmam uma sessão de uso do tabuleiro Ouija, que atrai espíritos malignos que começam a persegui-los.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: ORIGEM DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OUJORGMDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20Origem%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouija%20-%20Origem%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Doris (Lulu Wilso) é uma garotinha solitária e pouco popular na escola. Sua mãe é especialista em aplicar golpes em clientes, fingindo se comunicar com espíritos. Mas quando Doris usa um tabuleiro de Ouija para se comunicar com o falecido pai, acaba liberando uma série de seres malignos que se apoderam de seu corpo e ameaçam todos ao redor.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OURECBCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ouro%20e%20Cobi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ouro%20e%20Cobi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Kenny Wells (Matthew McConaughey) é um homem americano que tem como sonho mudar de vida. Filho de pai garimpeiro, ele vê na busca pelo ouro a chance para mudar sua situação e é por isso que vai atrás de um geólogo picareta para, juntos, viajarem para Indonésia em busca de grandes reservas do metal precioso. O que não esperavam é que, ao encontrar o que procuravam, teriam que fugir de ferozes inimigos que querem barrar seus negócios.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORONGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouro%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ouro%20Negro.jpg</fanart>
<info>THE IRON ORCHARD é a história de Jim McNeely (Lane Garrison), um jovem que foi para os vibrantes e brutais campos petrolíferos do oeste do Texas em 1939. Em um estado repleto de petróleo e cheio de ambição, McNeely se instala em uma comunidade de cidade pequena. superando lentamente o trauma da Grande Depressão. O formidável caminho à sua frente está cheio de obstáculos - chefes dominadores que tentam mantê-lo abaixado, homens de petróleo poderosos que relutam em investir em um rosto renovado e mulheres que vêem a salvação em seus encantos - mas ele encontra um vislumbre de esperança em seu primeiro ama: nova esposa Lee Montgomery (Ali Cobrin) e perfuração de petróleo. Com tudo se encaixando para subir ao topo da cadeia petrolífera, McNeely tropeça em seu sucesso e, por sua vez, põe em risco seu desejo desesperado de conquistar esse admirável mundo novo de influência e riqueza.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO SUOR E LAGRIMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OURSURELGRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ouro%20Suor%20e%20Lagrimas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ouro%20Suor%20e%20Lagrimas.jpg</fanart>
<info>A história da década mais vitoriosa das seleções brasileiras de voleibol de quadra. Um convívio íntimo com os atletas e os técnicos Bernardinho e Zé Roberto Guimarães que buscam revelar o segredo do sucesso das seleções.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTBACK: UMA GALERA ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OUTBCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Outback%20-%20Uma%20Galera%20Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Outback%20-%20Uma%20Galera%20Animal.jpg</fanart>
<info>Cansado de ser preterido pelos demais animais devido à sua cor, o coala albino Johnny (Rob Schneider) resolve deixar a floresta. Ele acaba indo parar em um circo de horrores, onde se torna uma das principais atrações. O sucesso logo sobe à cabeça de Johnny, que sente bastante quando uma nova atração chega ao circo ao lado. Após perder seu show, ele parte para o deserto ao lado dos companheiros Hamish (Bret McKenzie) e Higgens (Frank Welker). Em um vale, o trio encontra um grupo de animais que enfrenta o temível crocodilo Bog (Alan Cumming) e seus capangas. Johnny acaba salvando-os em um dos ataques, o que logo o torna um herói local. Empolgado com a volta do sucesso, ele logo se autointitula como Supercoala.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTLANDER: GUERREIRO VS PREDADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OUTLNDRGREIRVSPRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Outlander%20Guerreiro%20vs%20Predador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Outlander%20Guerreiro%20vs%20Predador.jpg</fanart>
<info>Depois de uma longa batalha travada no espaço, a nave de Kainan (James Caviezel) cai no meio de um povoado dos vikings, grandes exploradores e desbravadores dos mares. Mas junto com Kainan, uma poderosa e cruel criatura alienígena da raça Moorwen também caiu na terra e pode destruir toda a população local. Para salvá-los, Kainan vai liderar os vikings na luta contra este monstro, unindo seus conhecimentos do espaço com as armas e coragem dos guerreiros da Idade do Ferro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTRO CONTO DA NOVA CINDERELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OTRCNTDANVACNRLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Outro%20Conto%20da%20Nova%20Cinderela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Outro%20Conto%20da%20Nova%20Cinderela.jpg</fanart>
<info>A jovem Mary (Selena Gomez) perdeu os pais durante a infância e sua vida está mudando de cabeça pra baixo. Ela é adotada por uma cantora pop, que está com a carreira musical em decadência, e ganha duas irmãs postiças. Quando conhece o astro adolescente Joey Parker (Drew Seeley), Mary acredita que pode mudar o seu futuro. Joey faz um concurso de dança para encontrar uma nova bailarina e a jovem encanta o rapaz, mas ela foge antes de ter a chance de se apresentar, deixando como única pista de sua identidade um aparelho de música.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OXIGÊNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OXGNIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Oxig%C3%AAnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Oxig%C3%AAnio.jpg</fanart>
<info>Em Oxigênio, presa dentro de uma câmara criogênica, uma mulher deve agir com precisão e calma para conseguir escapar. Quanto mais o tempo passa, mais desaparece o oxigênio e mais diminuem suas chances de sair dali com vida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OZ, MÁGICO E PODEROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OZMGCEPDRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Oz,%20Magico%20e%20Poderoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Oz,%20Magico%20e%20Poderoso.jpg</fanart>
<info>Oscar Diggs (James Franco) trabalha como mágico em um circo itinerante, é bastante egoísta, mas é seu envolvimento com mulheres que o acaba levando para uma mágica aventura na Terra de Oz. Chegando lá, ele conhece a bruxa Theodora (Mila Kunis), que o apresenta para a irmã Evanora (Rachel Weisz). Acreditando que estaria fazendo um bem para a população local, ele decide enfrentar a bruxa Glinda (Michelle Williams), mas descobre que ela lembra um amor do passado e seu comportamento em nada se assemelha ao de alguém realmente malvado. Dividido entre saber quem é do bem e quem é do mau, Oscar se depara com um lugar rico em belezas, cheio de riquezas, estranhas criaturas e também mistérios. Vivendo este conflito, o ilusionista vai usar sua criatividade para salvar o tranquilo povo de Oz das garras de um poderoso inimigo. Para isso, contará com a inusitada ajuda de Finley, o macaco alado, e uma menina de porcelana.</info>
<date>2013</date>
</item>
