<item>
<title>[B][COLOR white]R.I.P.D.: AGENTES DO ALÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RIPDAGNTSDALM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/R.I.P.D.%20-%20Agentes%20do%20Al%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/R.I.P.D.%20-%20Agentes%20do%20Al%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Nick Walker (Ryan Reynolds) é um policial que morreu recentemente. Para sua surpresa, sua alma foi enviada para o Departamento Descanse em Paz, uma espécie de agência que trabalha às escondidas na Terra. Devido à sua experiência, Nick logo é enviado de volta à Terra para trabalhar ao lado do veterano Roy Pulsipher (Jeff Bridges). Juntos, eles precisam encontrar o assassino de Nick.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÇA E REDENÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RCAERDNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%A7a%20e%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%A7a%20e%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Ativista de direitos civis Ann Atwater (Taraji P. Henson), bate de frente com C.P. Ellis (Sam Rockwell), líder exaltado do Ku Klux Klan em Durham, na Carolina do Norte, de1971, sobre a questão de integração nas escolas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÇA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RCASLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%A7a%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%A7a%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Nina e seus amigos partem para uma expedição pelos lugares mais remotos da Austrália, com o objetivo de provar a existência do Tigre da Tasmânia. Especialistas já deram essa espécie como extinta, mas a irmã de Nina descobre evidencias de que eles ainda existem. O que nenhum deles sabia é que, décadas atrás, o mais brutal assassino e canibal Alexander Pearce escapou da prisão e se escondeu nesta mesma região. Agora essa expedição descobrirá que enquanto uma espécie pode realmente ter desaparecido da face da terra, uma nova raça selvagem, pode ter surgido.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RACETIME: HORA DA CORRIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RCTMHRDCRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Racetime%20-%20Hora%20da%20Corrida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Racetime%20-%20Hora%20da%20Corrida.jpg</fanart>
<info>Uma corrida de trenó espetacular pela vila. Frankie-Four-Eyes e sua equipe, incluindo Sophie como motorista, enfrentam os recém-chegados: o misterioso e vaidoso Zac e seu primo atlético Charly. O fantástico trenó projetado por Frankie se desintegra logo antes de cruzar a linha de chegada. É uma perda amarga para Frankie, que se recusa a aceitar que ele pode ter cometido alguns erros de construção. Juntamente com seus amigos, ele consegue provar que Zac trapaceou durante a corrida. Frankie exige uma revanche; que Zac aceita desde que Frankie construa uma pista de corrida totalmente nova.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RADIOACTIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RADOCTVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Radioactive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Radioactive.jpg</fanart>
<info>Devota da ciência, Marie (Rosamund Pike) sempre enfrentou dificuldades em conseguir apoio para suas experiências devido ao fato de ser uma mulher. Ao conhecer Pierre Curie (Sam Riley), ela logo se surpreende pelo fato dele conhecer seu trabalho, o que a deixa lisonjeada. Logo os dois estão trabalhando juntos e, posteriormente, iniciam um relacionamento que resultou em duas filhas. Juntos, Marie e Pierre descobrem dois novos elementos químicos, rádio e polônio, que dão início ao uso da radioatividade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAFINHA BASTOS: A ARTE DO INSULTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RFNHBSTSAARTDINSLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rafinha%20Bastos%20-%20A%20Arte%20do%20Insulto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rafinha%20Bastos%20-%20A%20Arte%20do%20Insulto.jpg</fanart>
<info>Após 4 anos de apresentações lotadas por todo o país, Rafinha Bastos lança o DVD de seu primeiro show solo de stand-up comedy: A Arte do Insulto. No espetáculo que o projetou, Rafinha destila humor e muita polêmica. O ator judeu e gaúcho não poupa as próprias raízes – e nem as alheias. Em cima de um palco, apenas um microfone, um banco, muito sarcasmo e ironia. Rafinha Bastos diz o que pensa, em um show sem frescura, sem censura e sem limite. Ah&hellip; e nos extras, um documentário de 30 minutos com o primeiro show do comediante em sua cidade natal: Porto Alegre. Muito legal! Pelo menos foi o que ele e três carpinteiros suecos disseram. Rafinha Bastos Apresentador do CQC e A Liga, Rafinha Bastos está entre os 30 comediantes mais assistidos do mundo no site YouTube. Seus vídeos, com trechos de stand-up comedy, já têm mais de 50 milhões de visualizações e viraram febre na Internet. Como ator, foi um dos protagonistas do seriado "Mothern" do canal GNT, além de realizar dezenas de campanhas publicitárias.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAFINHA BASTOS: ULTIMATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RAFNHBSTULTMTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rafinha%20Bastos%20-%20Ultimato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rafinha%20Bastos%20-%20Ultimato.jpg</fanart>
<info>Uma piada de mau gosto quase custou a sua carreira. Rafinha Bastos fala sobre isso e muito mais, incluindo o seu divórcio e a descoberta de um novo amor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAGS, O PODER DA MÚSICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RGSOPDRDMSC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rags,%20O%20Poder%20da%20M%C3%BAsica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rags,%20O%20Poder%20da%20M%C3%BAsica.jpg</fanart>
<info>Rags segue a história de Charlie Prince, um órfão que vive com o padrasto. Charlie sonha em ser um cantor, e enquanto ele é talentoso com a sua voz, pode escrever músicas, ele não consegue pegar uma pausa. KaDee Worth, por outro lado, é a filha do magnata da música Reginald Worth, e é um fenômeno do Pop Internacional. Enquanto o mundo conhece como uma superstar glamourosa, ela está secretamente frustrada por cantar musicas de outras pessoas, e o usar de roupas das outras pessoas que escolhem para ela. KaDee quer que o mundo ouça e veja seu verdadeiro talento. Apesar de todos os obstáculos que é jogado à seu jeito de ser, uma vez que Charlie e KaDee encontram um ao outro, cada um deles finalmente consegue o que tem procurado: uma voz, um palco, o público e entre si.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DE COPAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RNHDCPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rainha%20de%20Copas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rainha%20de%20Copas.jpg</fanart>
<info>Em Rainha de Copas, Anne é uma advogada do direito das crianças e dos adolescentes. Acostumada com lidar com jovens complicados, ela não tem muitas dificuldades para estreitar laços com seu enteado Gustav, filho do primeiro casamento de seu marido Peter que acaba de se mudar para sua casa. No entanto, a relação que deveria ser paternal se torna uma relação romântica, envolvendo Anna em uma situação complexa, arriscando a estabilidade tanto de sua vida pessoal quanto profissional.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DE KATWE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RNHADKTW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rainha%20de%20Katwe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rainha%20de%20Katwe.jpg</fanart>
<info>Phiona Mutesi é uma jovem de Uganda que faz de tudo para alcançar o seu objetivo de se tornar uma das melhores jogadoras de xadrez do mundo. Órfã de pai e moradora de uma região bem pobre, Mutesi foi obrigada a largar a escola por falta de dinheiro, mas agora está decidida a enfrentar todos os obstáculos para tornar seu sonho realidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DO DESERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RNHADSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rainha%20do%20Deserto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rainha%20do%20Deserto.jpg</fanart>
<info>Gertrude Bell (Nicole Kidman) nasceu na Inglaterra, mas fez fama devido ao seu trabalho no Oriente Médio. Escritora, arqueóloga, cartógrafa e exploradora, ela passa também a trabalhar para o governo britânico como seu representante na região. Logo faz amizade com T.E. Lawrence (Robert Pattinson), mais conhecido como Lawrence da Arábia, que também tem presença marcante no local. Com o tempo, Gertrude acaba participando da criação dos estados da Jordânia e do Iraque.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RANHDMND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rainha%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rainha%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Catherine (Elisabeth Moss) e Virgínia (Katherine Waterston) são melhores amigas que cresceram juntas. Alguns eventos do ano passado ainda permanecem e as coisas não estão indo muito bem. As duas começam a criticar os privilégios da outra e a confiança da amizade delas fica abalada. Resta saber o que sobrou dessa amizade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHAS DO CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RNHASDCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rainhas%20do%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rainhas%20do%20Crime.jpg</fanart>
<info>Nova York, janeiro de 1978. Kathy (Melissa McCarthy), Ruby (Tiffany Haddish) e Claire (Elisabeth Moss) são casadas com mafiosos irlandeses, que comandam os negócios em Hell's Kitchen. Quando eles são presos pela polícia, o trio fica a mercê de Little Jackie (Myk Watford), o novo chefão local, que se recusa a lhes dar o dinheiro necessário para seu sustento. Com isso, Kathy, Ruby e Claire decidem unir forças para criar sua própria "família", oferecendo apoio e proteção a pequenos comerciantes locais. Com o tempo, o poder das mulheres cresce ao ponto não só de incomodar Little Jackie, mas também chamar a atenção da máfia italiana.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%ADzes%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%ADzes%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Na Jamaica de 1973, um jovem testemunha o assassinato do seu irmão e acaba sendo abrigado por um poderoso aristocrata. Dez anos depois ele é enviado para Londres em uma missão, onde se reúne com sua namorada e sua filha. Além de ter que enfrentar o passado, ele finalmente decide vingar a morte de seu familiar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RZSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%ADzes%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%ADzes%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Lilly Abdal, filha de britânicos que se tornou orfã ainda criança na África. Anos depois, ela retorna para a terra natal de seus pais como uma refugiada da Guerra Civil e tenta reunir pessoas com suas famílias perdidas. Porém, sua amiga Amina descobre que as intenções da protagonistas não são puramente altruístas, ao mesmo tempo que Lilly se envolve com Aziz, um médico idealista.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES NO SURF[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RZSNSRF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%ADzes%20no%20Surf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%ADzes%20no%20Surf.jpg</fanart>
<info>Sydney, 13 anos, viaja com o pai para o Havaí para receber a herança de sua mãe, que morreu quando ela ainda era bebê. A única condição para que Sydney receba a casa e o terreno é de que ela permaneça na ilha por duas semanas. Sydney sabe muito pouco sobre a mãe, pois eu pai se recusa a falar no assunto. Aos poucos a garota descobre que a morte da mãe tem a ver com o surf. Em contato com o lugar paradisíaco e com os nativos do lugar, Sydney tem que decidir se vende o que herdou ou adota o Havaí como seu novo lar.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAJADA DE FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RJDADFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rajada%20de%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rajada%20de%20Fogo.jpg</fanart>
<info>O estudante Jake Lo (Brandon Lee) testemunhou um assassinato e agora precisa depor contra dois chefes do tráfico que dominam a cidade. Ele fica sob a proteção de agentes federais mas acredita que só pode confiar em um deles, Mace Ryan (Powers Boothe), um policial de Chicago que o lembra de seu pai. Jake logo percebe que, para se proteger, terá que contar com suas próprias habilidades das artes marciais.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO 2: A MISSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RMBO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rambo%20II%20-%20A%20Miss%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rambo%20II%20-%20A%20Miss%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>John Rambo (Sylvester Stallone) está cumprindo pena em uma penitenciária federal quando recebe uma proposta: se participar de uma missão suicida (que consiste em localizar prisioneiros americanos) no sudeste asiático será perdoado e reintegrado ao exército. Ele concorda mas não imaginava que seria traído pelos compatriotas, que não querem de fato nenhuma prova de prisioneiros, pois isto acarretaria gastos de 2 bilhões de dólares para libertá-los. Com isso, Rambo acaba sendo abandonado pelos americanos em território inimigo.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RMBO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rambo%20III.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rambo%20III.jpg</fanart>
<info>Veterano (Sylvester Stallone) da Guerra do Vietnã refugia-se em mosteiro budista, em busca de paz espiritual. O retiro é interrompido quando ele decide libertar seu mentor, que caiu nas mãos dos soviéticos, durante a ocupação do Afeganistão.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RMBO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rambo%20IV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rambo%20IV.jpg</fanart>
<info>Uma guerra civil acontece há quase 60 anos na fronteira com a Birmânia, envolvendo os birmaneses e a tribo karen. John Rambo (Sylvester Stallone) vive no norte da Tailândia, onde pilota um barco no rio Salween. Cansado de lutar, Rambo leva uma vida simples e solitária, apenas acompanhando o fluxo de rebeldes e refugiados. Até que surgem Sarah Miller (Julie Benz) e Michael Burnett (Paul Schulze), dois missionários que desejam levar alimentos e remédios às pessoas afetadas pela guerra. Inicialmente relutante, Rambo aceita a proposta de levá-los pelo rio. Mas 10 dias depois o pastor Artur Marsh (Ken Howard) o procura, dizendo que os missionários foram capturados e que havia recolhido dinheiro para contratar mercenários para resgatá-los. O pastor agora quer que Rambo leve os mercenários até o local onde ele deixou os missionários, mas ele decide também participar da operação de resgate.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO: ATÉ O FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RMBOATOFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rambo%20-%20At%C3%A9%20o%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rambo%20-%20At%C3%A9%20o%20Fim.jpg</fanart>
<info>Após décadas lutando contra seus inimigos, John Rambo (Sylvester Stallone) enfim encontrou a paz em um rancho na fronteira entre os Estados Unidos e o México. Lá ele ajuda Maria Beltran (Adriana Barraza) a criar a neta Gabrielle (Yvette Monreal), que o trata com imenso carinho. Decidida a encontrar o pai, que a abandonou ainda criança, ela conta com a ajuda de uma amiga que agora vive no México para localizá-lo. Mesmo contra a vontade da avó e de Rambo, Gabrielle parte escondida para o país vizinho e, após ser dispensada pelo próprio pai, acaba vendida para uma gangue que gerencia prostitutas. Alertado sobre o que aconteceu, Rambo decide ir até o Mèxico para salvá-la.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO: ATÉ O FIM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RMBOATOFMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rambo%20-%20At%C3%A9%20o%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rambo%20-%20At%C3%A9%20o%20Fim.jpg</fanart>
<info>Após décadas lutando contra seus inimigos, John Rambo (Sylvester Stallone) enfim encontrou a paz em um rancho na fronteira entre os Estados Unidos e o México. Lá ele ajuda Maria Beltran (Adriana Barraza) a criar a neta Gabrielle (Yvette Monreal), que o trata com imenso carinho. Decidida a encontrar o pai, que a abandonou ainda criança, ela conta com a ajuda de uma amiga que agora vive no México para localizá-lo. Mesmo contra a vontade da avó e de Rambo, Gabrielle parte escondida para o país vizinho e, após ser dispensada pelo próprio pai, acaba vendida para uma gangue que gerencia prostitutas. Alertado sobre o que aconteceu, Rambo decide ir até o Mèxico para salvá-la.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO: PROGRAMADO PARA MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RMBO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rambo%20-%20Programado%20para%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rambo%20-%20Programado%20para%20Matar.jpg</fanart>
<info>Rambo (Sylvester Stallone) é um veterano da Guerra do Vietnã que é preso injustamente pelo xerife Teasle (Brian Dennehy), mas consegue fugir e promove uma guerra não só contra o policial mas contra toda uma cidade, causando pânico e destruição, que é o que ele sabe fazer de melhor.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMPAGE: DESTRUIÇÃO TOTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RMPGEDSTRCAOTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rampage%20-%20Destrui%C3%A7%C3%A3o%20Total.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rampage%20-%20Destrui%C3%A7%C3%A3o%20Total.jpg</fanart>
<info>Davis Okoye  é um primatologista (Dwayne Johnson), um homem recluso que compartilha um vínculo inabalável com George, um gorila muito inteligente que está sob seus cuidados desde o nascimento. Quando um experimento genético desonesto é feito em um grupo de predadores que inclui o primata, os animais se transformam em monstros que destroem tudo em seu caminho. Agora Okoye tenta conseguir um antídoto e impedir que seu amigo provoque uma catástrofe global.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMPANT: DESENFREADO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RMPNTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rampant.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rampant.jpg</fanart>
<info>Lee Chung, o Príncipe de Joseon, foi feito refém da dinastia Qing. Como todo homem que se preze, gosta de bebidas, mulheres e jogatina, além de ser um excelente espadachim. Seu irmão mais velho Lee Young sucederá ao trono e levará Lee Chung a Joseon. Ele retorna depois de mais de 10 anos. Logo, Lee Chung enfrenta monstros que correm desenfreados na noite.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RANCHERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RNCHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ranchero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ranchero.jpg</fanart>
<info>Um ex-rancheiro (Roger Gutierrez) confronta a realidade da dependência de drogas e colide contra um gangster local, depois que ele se muda para Los Angeles.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RANGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RANGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rango.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rango.jpg</fanart>
<info>Rango (Johnny Depp) é um camaleão da cidade grande que vai parar, após um acidente, em pleno velho oeste, na cidade de Poeira no deserto do Mojave, na Califórnia. De uma hora para outra, sua rotina de animal de estimação mudou radicalmente e agora ele precisa deixar a vida "camuflada" para enfrentar os perigos existentes no mundo real, fazendo com que ele vivencie a experiência de fazer amigos, conhecer inimigos e até, quem sabe, se tornar um herói.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDA E MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RPDEMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/R%C3%A1pida%20e%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/R%C3%A1pida%20e%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Ellen (Sharon Stone) chega ao vilarejo de Redenção para participar de um concurso entre pistoleiros, organizado anualmente por John Herod (Gene Hackman). Seu objetivo é enfrentar Herod, já que ele destruiu sua vida no passado. Logo ao chegar ela conhece o pastor Cort (Russell Crowe), que se recusa a usar uma arma para matar alguém novamente. Sabendo que Cort é um dos melhores pistoleiros da região, Herod tenta fazer com que ele também participe da competição.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDA VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RPDVNGC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/R%C3%A1pida%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/R%C3%A1pida%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Depois de cumprir 10 anos de prisão, Driver (Dwayne Johnson) só tem um objetivo: vingar a morte de seu irmão, assassinado em um assalto mal planejado. Mas tem gente disposta a atrapalhar seus planos. Um deles é um policial veterano (Billy Bob Thornton) prestes a se aposentar. O outro, é um matador de aluguel (Oliver Jackson-Cohen), viciado em adrenalina e bastante egocêntrico. Agora, é uma questão de tempo para saber que sai vivo desse jogo de caça e o caçador.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDOS E PERIGOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RPDSPRGSOS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/R%C3%A1pidos%20e%20Perigosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/R%C3%A1pidos%20e%20Perigosos.jpg</fanart>
<info>Roy é louco por carros e alimenta uma paixão pelo seu Mustang amarelo. Longe de sua filha, ele a aguarda para as férias, enquanto vai assistir a uma disputa de carros. O que ele não esperava era ser desafiado para uma corrida de rua ilegal, que o fará ter de escolher entre ficar com a sua filha ou correr por toda a Noruega.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDOS E PERIGOSOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RPDSPRGSOS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/R%C3%A1pidos%20e%20Perigosos%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/R%C3%A1pidos%20e%20Perigosos%202.jpg</fanart>
<info>Depois de ficar dois anos preso, por participar de uma corrida de rua ilegal, Roy (Anders Baasmo Christiansen) decide não participar de uma nova corrida de inverno que vai de Bergen a Murmansk, no norte da Rússia. Mas, logo depois, ele descobre que sua filha vai participar com o namorado, Roy decide, então, entrar novamente em ação para resgatar sua filha.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASGA CORAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RSGCRACACO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rasga%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rasga%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Manguari Pistolão (Marco Ricca) é ao mesmo tempo um herói e um homem comum. Atuante na militância em boa parte da vida, agora ele terá que enfrentar o mesmo que seu pai enfrentou: o seu filho Luca (Chay Suede) pretende deixar a faculdade de Medicina e ingressar de vez no movimento hippie. Em um crescente conflito com as escolhas do filho, ele verá seu passado sendo reiventado na figura dele.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE ÓDIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RSTRSDODIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rastros%20De%20%C3%93dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rastros%20De%20%C3%93dio.jpg</fanart>
<info>O veterano da Guerra Civil Ethan Edwards (John Wayne) chega ao Texas em 1868 e encontra o seu irmão e a família dele. Entretanto, no dia seguinte, comanches invadem o rancho e matam o seu irmão e Martha (Dorothy Jordan), a esposa dele. Além disso, raptam as duas filhas do casal. Ethan parte então em uma busca vingativa pelas meninas junto com o companheiro Martin (Jeffrey Hunter), um mestiço que logo percebe que Ethan está obcecado por matar os índios e cheio de ódio racista. Eles encontram o corpo da mais velha, e saem em busca da caçula, que procuram por mais 5 anos no deserto.</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE UM SEQUESTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RSTRDUMSQSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rastros%20de%20um%20Sequestro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rastros%20de%20um%20Sequestro.jpg</fanart>
<info>Jin-Seok (Kang Ha-Neul) admira seu irmão mais velho Yoo-Seok (Kim Moo-Yul), que é perfeito para ele. Yoo-Seok é sequestrado e volta 19 dias depois, mas ele não se lembra de nada. E retorna uma pessoa diferente.Jin-Seok luta para revelar a verdade escondida por trás de Yoo-Seok.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSTRSDVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rastros%20De%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rastros%20De%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Tom Selleck está preparado para enfrentar todos aqueles que estão em seu caminho, para cumprir uma promessa que fez ao seu amigo: cuidar da viúva Ann e proteger sua fazenda. Assim, ele e seus amigos Rock e J.T., partem rumo à fazenda de Ann, onde encontram uma cidade oprimida por um poderoso fazendeiro e seu capataz.Baseado no livro do consagrado escritor Louis L’Amour, um especialista em histórias do Velho Oeste</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DO ALÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RSTRSDALM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rastros%20do%20Al%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rastros%20do%20Al%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>O mundo atravessa um apocalipse que elimina parte da humanidade. No entanto, depois da catástrofe, vivos e mortos passam a viver juntos. Uma jovem passa nove anos neste local, levando uma rotina sem turbulências, até o dia em que é atacada. Ela precisa descobrir a origem do ataque enquanto luta pela sobrevivência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RATATOUILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RTATOULE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ratatouille.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ratatouille.jpg</fanart>
<info>Paris. Remy (Patton Oswalt) é um rato que sonha se tornar um grande chef. Só que sua família é contra a idéia, além do fato de que, por ser um rato, ele sempre é expulso das cozinhas que visita. Um dia, enquanto estava nos esgotos, ele fica bem embaixo do famoso restaurante de seu herói culinário, Auguste Gusteau (Brad Garrett). Ele decide visitar a cozinha do lugar e lá conhece Linguini (Lou Romano), um atrapalhado ajudante que não sabe cozinhar e precisa manter o emprego a qualquer custo. Remy e Linguini realizam uma parceria, em que Remy fica escondido sob o chapéu de Linguini e indica o que ele deve fazer ao cozinhar.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAUL: O INÍCIO, O FIM E O MEIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RAULOINCOFMEOMEIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Raul%20-%20O%20In%C3%ADcio,%20o%20Fim%20e%20o%20Meio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Raul%20-%20O%20In%C3%ADcio,%20o%20Fim%20e%20o%20Meio.jpg</fanart>
<info>Trajetória do conhecido cantor e compositor, polêmico, ícone e criador da "sociedade alternativa" ao lado parceiro inseparável, hoje escritor, Paulo Coelho. Um raio x do astro do rock brasileiro através de documentos, depoimentos de familiares, ex-esposas, filhas, amigos, músicos e compositores.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RAY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ray.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ray.jpg</fanart>
<info>Em 1932 Ray Charles (Jamie Foxx) nasce em Albany, uma pequena e pobre cidade do estado da Georgia. Ray fica cego aos 7 anos, logo após testemunhar a morte acidental de seu irmão mais novo. Inspirado por uma dedicada mãe independente, que insiste que ele deve fazer seu próprio caminho no mundo, Ray encontrou seu dom em um teclado de piano. Fazendo um circuito através do sudeste, ele ganha reputação. Sua fama explode mundialmente quando, pioneiramente, incorpora o gospel , country e jazz, gerando um estilo inimitável. Ao revolucionar o modo como as pessoas apreciam música, ele simultaneamente luta conta a segregação racial em casas noturnas que o lançaram como artista. Mas sua vida não está marcada só por conquistas, pois sua vida pessoal e profissional é afetada ao se tornar um viciado em heroína.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAYA E O ÚLTIMO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RAYEOULTMDRGAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Raya%20e%20o%20%C3%9Altimo%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Raya%20e%20o%20%C3%9Altimo%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Raya e o Último Dragão, Kumandra é um reino habitado por uma vasta e antiga civilização conhecida por ter passado gerações venerado os dragões, seus poderes e sua sabedoria. Porém, com as criaturas desaparecidas, a terra é tomada por uma força obscura. Quando uma guerreira chamada Raya, convencida de que a espécie não foi extinta, decide sair em busca do último dragão, sua aventura pode mudar o curso de todo o mundo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAL: O PLANO POR TRÁS DA HISTÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RELOPLNPRTRSDHSTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Real%20-%20O%20Plano%20por%20Tr%C3%A1s%20da%20Hist%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Real%20-%20O%20Plano%20por%20Tr%C3%A1s%20da%20Hist%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>1993. Arrogante e inflexível, Gustavo Franco (Emílio Orciollo Neto) é um crítico feroz da política econômica adotada pelo governo brasileiro nos últimos anos, que resultou em um cenário de hiperinflação. Opositor de políticas de cunho social, ele é adepto de um choque fiscal de forma que seja criada uma moeda forte, que devolva a dignidade aos cidadãos. Quando o presidente Itamar Franco (Bemvindo Siqueira) nomeia Fernando Henrique Cardoso (Norival Rizzo) como o novo Ministro da Fazenda, Gustavo é convidado a integrar uma verdadeira força-tarefa, cujo objetivo é criar um novo plano econômico.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAPER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Reaper.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Reaper.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBECCA: A MULHER INESQUECÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RBCAMLHRINSQCVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rebecca%20-%20A%20Mulher%20Inesquec%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rebecca%20-%20A%20Mulher%20Inesquec%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Em Rebecca - A Mulher Inesquecível, uma jovem de origem humilde se casa com um rico nobre e se muda para sua intimidadora mansão na costa da Inglaterra. Chegando lá, ela passa a viver às sombras da falecida Rebecca, a misteriosa esposa anterior de seu marido, descobrindo, aos poucos, misteriosos segredos sobre seu passado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RBLOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rebeli%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rebeli%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Jack Stone é um criminoso que propositadamente organiza um assalto a banco, a fim de ser jogado na prisão com o notório chefão russo Balam, responsável pelo assassinato de sua família.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBOBINE, POR FAVOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RBOBNPRFVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rebobine,%20Por%20Favor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rebobine,%20Por%20Favor.jpg</fanart>
<info>Jerry Gerber (Jack Black) decide sabotar a usina elétrica de sua cidade, já que acredita que ela está derretendo seu cérebro. Para tanto ele conta com a ajuda de Mike (Mos Def), seu melhor amigo, que trabalha em uma antiga locadora que apenas aluga fitas VHS. A tentativa de invasão dá errado, o que faz com que Jerry leve um grande choque. A partir de então ele fica magnetizado, sem perceber. Ao entrar na locadora onde Mike trabalha ele, sem querer, desmagnetiza todos os filmes disponíveis. Com Elroy Fletcher (Danny Glover), o dono do local, viajando, cabia a Mike cuidar do local. Desesperado, ele decide rodar os filmes por conta própria, juntamente com Jerry.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECEITA PARA O AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RCTPROAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Receita%20para%20o%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Receita%20para%20o%20Amor.jpg</fanart>
<info>Gabby (Roselyn Sanchez) abre o próprio restaurante em sua cidade natal. Ela, então, conhece Caleb (Eric Winter), chef do restaurante concorrente. Mesmo com um festival gastronômico próximo, da rivalidade surge uma intensa paixão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECÉM-CASADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RCMCSDOS2009.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rec%C3%A9m-Casado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rec%C3%A9m-Casado.jpg</fanart>
<info>Sebastian (Jaime Camil) é um típico mulherengo que não hesita em cair na farra. Sua mãe (Angélica Aragón) costuma pedir para ele mudar seus hábitos, mas ele a ignora. Um dia, ele acorda sem se lembrar de nada que aconteceu na noite anterior, ao lado de uma bela mulher chamada Alexa (Gabriela Vergara). Até aí, nenhuma novidade. O problema começa quando descobre que ele está casado com ela, o que leva Sebastian ao desespero e causa diversas confusões.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECÉM-CASADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RCMCSDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rec%C3%A9m-Casados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rec%C3%A9m-Casados.jpg</fanart>
<info>Sarah McNerney (Brittany Murphy) é uma jovem mulher que decide se casar com Tom Leezak (Ashton Kutcher), mesmo sabendo que esta não é a vontade de seus familiares e amigos. Logo após o casamento eles partem rumo à Europa, em uma lua-de-mel atrapalhada. Mas os problemas do jovem casal começam realmente a complicar quando chega Peter Prentis (Christian Kane), ex-namorado de Sarah que foi enviado pelos pais dela, na intenção de acabar de uma vez por todas com o casamento recém-firmado.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECOVERY: SEGUIDORES MACABROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RCVRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Recovery.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Recovery.jpg</fanart>
<info>Na noite anterior à formatura do colégio, Jessie e seus amigos são guiados pelo aplicativo "Busque meu iPhone" para recuperar o dispositivo perdido em uma casa cujos loucos inquilinos estão empenhados em fazer dela um membro de carne e sangue da família.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECRUTA ZERO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RCRTZROFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Recruta%20Zero%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Recruta%20Zero%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>É um recruta do exército americano, lotado no quartel Camp Swampy. Sempre cultivando sua preguiça e bom-humor, Zero é implacavelmente perseguido pelo adiposo e volátil Sargento Tainha, que não admite nenhuma insubordinação. Ainda assim, Beetle Bailey sempre dá um jeito de escapar da labuta. Seu lema de vida é: Never let to tomorrow what you can do the day after tomorrow ("Nunca deixe para amanhã o que você pode fazer depois de amanhã"). Outro de seus famosos aforismos é: It&acute;s funny how time flies when we are goofing off ("É engraçado como o tempo voa quando a gente está de folga").</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECRUTAS DA PESADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RCRTSDPSDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Recrutas%20da%20Pesada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Recrutas%20da%20Pesada.jpg</fanart>
<info>Dois amigos insatisfeitos com a vida, John Winger (Bill Murray), que acaba de abandonar o emprego, perder a namorada e ter o carro roubado, e Russel Ziske (Harold Ramis), convencido pelo companheiro, decidem se alistar no exército. No quartel, ambos se divertem ao mesmo tempo em que aproveitam as oportunidades que surgem, crescendo na carreira.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDBAD: A INVASÃO DOS FRANCOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REDBDANVSAODSFRNCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/RedBad%20-%20A%20Invas%C3%A3o%20dos%20Francos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/RedBad%20-%20A%20Invas%C3%A3o%20dos%20Francos.jpg</fanart>
<info>Filme sobre o surgimento do Reino dos Francos nos anos 700, que espalhou o Cristianismo em toda a Europa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDE DE MENTIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RDEDMDTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rede%20de%20Mentiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rede%20de%20Mentiras.jpg</fanart>
<info>Roger Ferris (Leonardo DiCaprio) trabalha para o serviço secreto dos Estados Unidos, realizando serviços em locais perigosos ao redor do planeta. Seu principal contato na CIA é o veterano Ed Hoffman (Russell Crowe), que costuma realizar seu serviço usando o laptop e o telefone. Hoffman está agora no encalço de um líder terrorista, que planejou a explosão de uma série de bombas. Para desmascará-lo Ferris precisará se embrenhar em um mundo pouco conhecido, onde percebe cada vez mais que a confiança é, ao mesmo tempo, perigosa e o único meio de sair vivo da situação.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDE DE ÓDIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=REDEDODIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rede%20de%20%C3%93dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rede%20de%20%C3%93dio.jpg</fanart>
<info>Em Rede de Ódio, um jovem passa a fazer sucesso incitando o ódio em campanhas nas redes sociais, atacando desde influenciadores virtuais a políticos renomados. O que ele não contava é que toda essa crueldade no mundo virtual cobraria seu preço no mundo real, complicando sua vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDEMOINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RDMNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Redemoinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Redemoinho.jpg</fanart>
<info>Baseado no livro "O Mundo Inimigo – Inferno Provisório Vol. II", de Luiz Ruffato. Em Cataguases, cidade de Minas Gerais, dois amigos acabam se reencontrando após muito tempo separados. Na véspera de Natal, os dois se reúnem para uma conversa regada a muita bebida, que desperta em Luzimar e Gildo, a oportunidade de reavaliar seus caminhos e de falar sobre suas lembranças, seus remorsos e suas alegrias.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDLINE: VELOCIDADE SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RDLNEVLCDSMLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Redline%20-%20Velocidade%20sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Redline%20-%20Velocidade%20sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>Natasha Martin (Nadia Bjorlin) é a vocalista de uma das mais promissoras bandas da costa oeste dos Estados Unidos e fanática por automobilismo. Ela arranja problemas ao entrar em uma competição de corridas ilegais envolvendo alguns dos carros mais caros do planeta, organizada por um grupo de milionários entediados e acompanhada de perto por perigosos mafiosos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REENCONTRO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RECNTRMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Reencontro%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Reencontro%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Com a tarefa de organizar o reencontro de dez anos do ensino médio, Sabrina Swanson coloca seu coração e alma em uma festa que um monstro planeja destruir.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RFEM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ref%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ref%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Após passar por uma tragédia pessoal enquanto trabalhava como negociador de reféns para o Departamento de Polícia, Jeff Talley (Bruce Willis) pede demissão do cargo e decide trabalhar como delegado na pequena cidade de Bristo Camino. Jeff quer paz e a pacata cidade tem tudo para lhe proporcionar isto. Porém quando três adolescentes vão à casa de uma família com o objetivo de roubar o carro deles, eles ficam presos dentro da casa e decidem por tomar todos como seus reféns. A situação força Jeff a atuar como negociador dos reféns, fazendo um trabalho que ele preferia nunca mais ter que realizar em sua vida.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM / CAPTIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CPTVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Captive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Captive.jpg</fanart>
<info>Ashley Smith (Kate Mara) é uma mãe solteira, enfrentando sérios problemas financeiros e tentando se livrar da dependência de drogas. Logo após perder a guarda de sua filha, ela é mantida refém em sua própria casa por Brian Nichols (David Oyelowo), um prisioneiro com matou o juiz de seu processo e fugiu. Enquanto ele tenta se esconder da polícia, ela busca uma maneira de rever a filha. Aos poucos, nasce uma amizade entre os dois, ajudada por um livro cristão que prega a fé e o arrependimento.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM DO JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RFMDJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ref%C3%A9m%20do%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ref%C3%A9m%20do%20Jogo.jpg</fanart>
<info>De tempos em tempos, Michael Knox (Dave Bautista) viaja a Londres para rever a esposa e filha de um grande amigo, que faleceu quando ambos estavam servindo no Afeganistão. Numa destas visitas, Knox leva a adolescente Danni (Lara Peake) para um importante jogo do West Ham, que pode levá-lo à decisão da Liga Europa. O que ele não esperava era que um grupo de dissidentes russos teria um plano de ação em pleno jogo de futebol, tornando todos os presentes reféns enquanto busca seu antigo líder, até então considerado morto.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RFMDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ref%C3%A9m%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ref%C3%A9m%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Mary Portman (Naomi Watts) é uma psicóloga infantil viúva que vive em uma casa isolada na zona rural de New England. Em meio a uma severa tempestade de inverno, ela deve encontrar coragem e uma maneira de sair para resgatar uma criança (Jacob Tremblay).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RFMNAC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ref%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ref%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Rogério é um homem comum. Casado, com um bom emprego e uma amante de tirar o fôlego. Ao inventar para a mulher uma viagem a trabalho para São Paulo, ele, na verdade, vai passar a noite num motel no Rio mesmo. O rapaz só não contava com uma tremenda falta de sorte: o ônibus em que ele supostamente estaria viajando é sequestrado e se torna notícia no mundo. Este é o ponto de partida de "Refém", Filme produzido pelo grupo Porta dos Fundos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFUGIADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RFGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Refugiado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Refugiado.jpg</fanart>
<info>Em Refugiado, Wendy (Lena Headey), uma dura oficial de imigração, é oferecida um importante caso de asilo político, baseado em sua cirúrgica capacidade de julgamento e rejeição dos requerentes. Durante a investigação, ela deve descobrir se Haile (Ivanno Jeremiah) está mentindo, possuindo uma razão mais sinistra para solicitar asilo. Baseado em diversas histórias reais, o longa é uma grande reflexão a respeito da crise dos refugiados.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRAS NÃO SE APLICAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RGRSNSAPLCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Regras%20N%C3%A3o%20Se%20Aplicam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Regras%20N%C3%A3o%20Se%20Aplicam.jpg</fanart>
<info>1958. O longa acompanha a história de amor entre Marla Mabrey (Lily Collins), uma jovem atriz religiosa, e seu motorista, Frank Forbes (Alden Ehrenreich). Mas o relacionamento é proibido pelo chefe deles, o excêntrico aviador e produtor de cinema Howard Hughes (Warren Beatty).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRESSION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RGRSIONLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Regress%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Regress%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Minnesota na década de 1980, um homem (Ethan Hawke) é preso por abusar sexualmente da própria filha (Emma Watson). Embora não se lembre do evento, ele se declara culpado. Auxiliado por psicólogos, ele revive os momentos e até acusa um policial de ter participado do crime, porém, ele começa a desconfiar da existência de uma conspiração nacional.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRESSO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RGRSDMAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Regresso%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Regresso%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Durante um desfile na noite de Halloween, um menino de oito anos desaparece misteriosamente. Depois de um ano sem qualquer pista, os pais do garoto começam a sentir presenças estranhas. O casal decide se unir para procurar seu filho em toda a cidade de Nova York. O que ninguém esperava é a descoberta de um espirito vingativo, cheio de segredos antigos que colocam a vida do menino em perigo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI ARTHUR: A LENDA DA ESPADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REARTHRALNDESPDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rei%20Arthur%20-%20A%20Lenda%20da%20Espada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rei%20Arthur%20-%20A%20Lenda%20da%20Espada.jpg</fanart>
<info>Arthur (Charlie Hunnam) é um jovem das ruas que controla os becos de Londonium e desconhece sua predestinação até o momento em que entra em contato pela primeira vez com a Excalibur. Desafiado pela espada, ele precisa tomar difíceis decisões, enfrentar seus demônios e aprender a dominar o poder que possui para conseguir, enfim, unir seu povo e partir para a luta contra o tirano Vortigern, que destruiu sua família.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI ARTHUR: A VOLTA DA EXCALIBUR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=REIARTHRAVLTDEXCLBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rei%20Arthur%20-%20A%20Volta%20da%20Excalibur.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rei%20Arthur%20-%20A%20Volta%20da%20Excalibur.jpg</fanart>
<info>Eternizado através de várias histórias, o Rei Arthur deixou também como legado para o mundo o seu filho Owain Ddantgwyn (Adam Byard). Considerado ilegítimo e desrespeitado por todos os súditos do pai, Owain precisa se esforçar para ser um guerreiro de valor a seu reino e provar que é digno de uma posição no trono.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI CHARLES III[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REICHRLSIII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rei%20Charles%20III.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rei%20Charles%20III.jpg</fanart>
<info>Após a morte da Rainha, o Príncipe Charles (Tim Pigott-Smith) tem uma adesão fictícia ao trono da monarquia britânica. Quando ele se recusa a assinar um polêmico projeto de lei, um caos político de instaurar, gerando uma crise constitucional e rebeliões nas ruas e no palácio de Buckingham.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI DOS LADRÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=REIDSLDROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rei%20dos%20Ladr%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rei%20dos%20Ladr%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Baseado em fatos reais, o filme traz a história de uma equipe de ladrões aposentados que decidem realizar um grande assalto no distrito de joias de Londres. Em 2015, uma quadrilha realizou um roubo no Hatton Garden, que a mídia acreditava ter sido realizado por um grupo de criminosos. Na verdade, os autores reais eram aposentados de 60 e 70 anos, com diversas doenças e aposentados. A invasão foi feita através de um poço do elevador, e o valor do roubo foi estimado em torno de 200 milhões de libras.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RNOANML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Reino%20Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Reino%20Animal.jpg</fanart>
<info>Melbourne. Andrew "Pope" Cody (Ben Mendelsohn) é um ladrão em fuga, que está se escondendo de uma gangue de detetives que quer vê-lo morto. Barry Brown (Joel Edgerton), seu parceiro e melhor amigo, deseja deixar o mundo do crime, por se considerar ultrapassado. Já Craig (Sullivan Stapleton), irmão de Pope, tem feito fortuna com a venda de substâncias ilícitas, enquanto que Darren (Luke Ford), seu irmão caçula, tenta sobreviver no mundo do crime. É neste ambiente que chega Joshua "J" Cody (James Frecheville), sobrinho de Pope, que desde a morte da mãe vive com uma família distante. Joshua sempre é acompanhado pela avó, Janine (Jacki Weaver), extremamente coruja, e é alvo de Nathan Leckie (Guy Pearce), um policial que deseja atraí-lo para capturar sua família.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO DO SUPERMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RNODSPRMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Reino%20do%20Superman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Reino%20do%20Superman.jpg</fanart>
<info>A Morte do Superman, segunda de duas partes. Adaptando a história lendária da batalha fatal do Superman com o Apocalypse, esse será o segundo filme original do DC Universe à adaptar o material. O primeiro - de 2007 - Superman: Doomsday, foi muito condensado e trouxe o evento dos quadrinhos para dentro de 75 minutos de duração. A próxima adaptação será mais fiel ao material de origem, muito menos condensada e incluirá muitos dos momentos de fãs da história que foram deixados de fora do Apocalypse.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REJEITADOS PELO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REJTADOSPLDIABO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rejeitados%20Pelo%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rejeitados%20Pelo%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Emboscados em sua própria casa pelo xerife Wydell (William Forsythe), a família Firefly revida o fogo, mas só Otis e sua irmã Baby conseguem escapar. Num motel de beira de estrada, os irmãos chamam seu velho parceiro Capitão Spaulding (Sig Haig) e chacinam quem lhes atrapalhar o caminho. A violência aumenta e Wydell decide cruzar a linha e fazer justiça com as próprias mãos.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RLCEXPLSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rela%C3%A7%C3%A3o%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rela%C3%A7%C3%A3o%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>Charlie Bronson (Dax Shepard) abandonou a vida do crime, quando costumava ser o motorista oficial durante roubos. Hoje, ele adotou uma nova identidade graças ao programa de proteção às testemunhas. No entanto, quando sua namorada (Kristen Bell) precisa de sua ajuda para chegar à Los Angeles, Charlie coloca em risco sua proteção do governo para ajudá-la. No caminho, ele é perseguido tanto pelo FBI quanto por sua antiga gangue.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RLCMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rela%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rela%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</fanart>
<info>A história mostra duas garotas, em um exclusivo colégio de meninas, que começam a ter fixação na misteriosa Ernessa (Lily Cole), uma figura pálida, enigmática, melancólia, e com olhos hipnotizantes e fascinantes. Uma vez que estranhos eventos começam a ocorrer sempre onde Ernessa está, as companheiras de quarto se perguntam se ela é humana ou algo completamente diferente.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELACIONAMENTO À FRANCESA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RLCMNTAFRNCSALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Relacionamento%20%C3%A0%20Francesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Relacionamento%20%C3%A0%20Francesa.jpg</fanart>
<info>Florence (Marina Foïs) e Vicent Leroy (Laurent Lafitte) são um casal bem-sucedido. Eles têm três filhos e ótimos empregos. Tudo corre bem, até que ambos recebem propostas de promoção. Com a turbulência e o caos da vida em conjunto, eles decidem se separar, mas nenhum deles quer ficar com a guarda dos filhos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELACIONAMENTO À FRANCESA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RLCMNTAFRNCSA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Relacionamento%20%C3%A0%20Francesa%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Relacionamento%20%C3%A0%20Francesa%202.jpg</fanart>
<info>Sequência de "Relacionamento à Francesa". Dois anos depois da separação, Florence (Marina Foïs) e Vincent (Laurent Lafitte) começam a se acostumar com o divórcio e a vida separados se torna cada vez mais natural. No entanto, quando novos amores surgem na vida dos dois, antigos problemas voltam à tona e os Leroy começam a brigar entre si novamente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÕES DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RLCDFMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rela%C3%A7%C3%B5es%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rela%C3%A7%C3%B5es%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Henry vive um drama comum da classe média americana: ele enfrenta problemas financeiros e teme a influência que isso pode causar no estilo de vida de sua família, sustentado por ele. O homem de meia idade precisa encontrar uma solução para conciliar sua falta de dinheiro com as demandas de sua esposa, de sua filha adolescente e dos caçulas. Quando ele trava uma amizade com um jovem rapaz, o destino de todos parece estar atrelado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RLTSDGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Relatos%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Relatos%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Três homens diferentes, três mundos diferentes, três guerras diferentes - todos ficam na intersecção da guerra moderna - um mundo obscuro de moralidade fluido onde nem tudo é o que parece.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RLTSDMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Relatos%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Relatos%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>No ano de 1870, o Capitão Jefferson Kyle Kidd (Tom Hanks), um viúvo que já lutou em duas guerras, viaja através do Texas oferecendo notícias do mundo para as pessoas, apesar dos jornais estarem se tornando cada vez mais acessíveis. Ele aceita uma proposta para levar uma menina de 10 anos, Johanna (Helena Zengel), até seus familiares. Criada pela tribo Kiowa, ela não fala inglês, não se lembra de sua família biológica e tem um comportamento hostil com as pessoas ao seu redor, mas acaba criando um vínculo com Kidd, forçando os dois a lidarem com as difíceis escolhas sobre o futuro.Baseado no romance "News of the World", de Paulette Jiles.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS SELVAGENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RLTSSLVGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Relatos%20Selvagens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Relatos%20Selvagens.jpg</fanart>
<info>Diante de uma realidade crua e imprevisível, os personagens deste filme caminham sobre a linha tênue que separa a civilização da barbárie. Uma traição amorosa, o retorno do passado, uma tragédia ou mesmo a violência de um pequeno detalhe cotidiano são capazes de empurrar estes personagens para um lugar fora de controle.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELÍQUIA MACABRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RLQUIMCBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rel%C3%ADquia%20Macabra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rel%C3%ADquia%20Macabra.jpg</fanart>
<info>Quando Edna desaparece, sua filha Kay e neta Sam são forçadas a voltar para a decadente casa da família para encontrar pistas de seu paradeiro em meio a confusão causada pela sua demência. No entanto, aos poucos elas começam a desconfiar que não é apenas a doença que está causando essas atitudes, mas talvez uma presença traiçoeira que pretende tomar controle dela.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMANESCENTE: ESQUECIDOS POR DEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RMSCNTESQPRDES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Remanescente%20-%20Esquecidos%20Por%20Deus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Remanescente%20-%20Esquecidos%20Por%20Deus.jpg</fanart>
<info>A cerimônia de casamento de um casal de amigos é interrompida pelo apocalipse e eles são obrigados a examinar a vida, o amor e a fé, enquanto devem escolher entre a redenção e a sobrevivência. </info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMÉDIO AMARGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RMDIOAMRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rem%C3%A9dio%20Amargo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rem%C3%A9dio%20Amargo.jpg</fanart>
<info>Ángel (Mario Casas) trabalha como paramédico em serviços emergenciais. Após sofrer um terrível acidente, sua vida ao lado de Vane (Déborah François) começa a sucumbir. Obcecado com a ideia de que ela está sendo infiel, ele entrará numa espiral de paranoia da qual será difícil sair.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RENDEL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RNDLLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rendel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rendel.jpg</fanart>
<info>"The Rendel contará a história de um homem cego por seu desejo de vingança e ódio. Mesmo podendo ser considerado um super-herói, Rendel é algo mais sombrio do que os tradicionais representantes do gênero. O filme será localizado numa versão ficcional de uma cidade finlandesa, Mikkeli.""Quem disse que não há vingadores mascarados na Finlândia? Nós dizemos que há, apenas ainda não foram vistos."</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPLICANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RPLCND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Replicante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Replicante.jpg</fanart>
<info>A cidade de Seattle vem sendo aterrorizada por cruéis assassinatos promovidos por Garrote (Jean-Claude Van Damme), que mata jovens mães e depois as incendeia em frente aos seus filhos. Ele é sempre perseguido pelo policial Jake (Michael Rooker) que, apesar de todo seu empenho, não consegue capturá-lo. Mas a chance de enfim prender Garrote chega a Jake quando ele é convidado a participar de um projeto secreto, em que um replicante chamado Número Um (Jean-Claude Van Damme) é criado tendo por base o DNA do próprio Garrote. Número Um, apesar de ter o corpo de um adulto, possui a mente de uma criança que precisa ser educada por Jake para ajudar a enfim capturar Garrote. Porém, como possui os mesmos genes que os seus, Garrote tenta atrair Número Um para aquele que promete ser o seu maior feito.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPO MEN: O RESGATE DE ÓRGÃOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RPMNORSGTDORGAOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Repo%20Men%20-%20O%20Resgate%20de%20%C3%93rg%C3%A3os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Repo%20Men%20-%20O%20Resgate%20de%20%C3%93rg%C3%A3os.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo a sociedade utiliza com frequência os serviços da empresa The Union, que fornece sofisticados e caros órgãos mecânicos para seres humanos. Caso o comprador não honre a dívida, a empresa envia em seu encalço os coletores, que têm por função recolher o órgão vendido, seja ele qual for. Remy (Jude Law) é um dos melhores coletores na ativa, até sofrer um ataque cardíaco ao realizar um serviço. Ele é submetido a uma cirurgia, onde lhe é transplantado um dos corações fabricados pela The Union. Só que, em consequência do ocorrido, Remy não pode mais continuar exercendo seu trabalho. Sem ter como pagar a dívida, ele se une ao colega Jake (Forest Whitaker) para escapar da perseguição da empresa onde trabalhou.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REPRISAL: CONTRA-ATAQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RPSLCNTRATQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Reprisal%20-%20Contra-Ataque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Reprisal%20-%20Contra-Ataque.jpg</fanart>
<info>O longa acompanha a história de Jacob, um gerente de banco atormentado por um violento assalto que resultou na morte de um de seus colegas de trabalho. Decidido a levar o assaltante à justiça, ele se junta à seu vizinho, James, um ex-policial que se compromete a ajudá-lo na busca pelo criminoso. Entretanto, a cruzada da dupla se torna mais complicada quando o assaltante demonstra estar um passo à frente deles, sequestrando a esposa e a filha de Jacob.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÉQUIEM PARA UM SONHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RQMPRUMSNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/R%C3%A9quiem%20Para%20um%20Sonho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/R%C3%A9quiem%20Para%20um%20Sonho.jpg</fanart>
<info>Uma visão frenética, perturbada e única sobre pessoas que vivem em desespero e ao mesmo tempo cheio de sonhos. Harry Goldfarb (Jared Leto) e Marion Silver (Jennifer Connelly) formam um casal apaixonado, que tem como sonho montar um pequeno negócio e viverem felizes para sempre. Porém, ambos são viciados em heroína, o que faz com que repetidamente Harry penhore a televisão de sua mãe (Ellen Burstyn), para conseguir dinheiro. Já Sara, mãe de Harry, viciada em assistir programas de TV. Até que um dia recebe um convite para participar do seu show favorito, o "Tappy Tibbons Show", que transmitido para todo o país. Para poder vestir seu vestido predileto, Sara começa a tomar pílulas de emagrecimento, receitadas por seu médico. Só que, aos poucos, Sara começa a tomar cada vez mais pílulas até se tornar uma viciada neste medicamento.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATADOS PELA GRAÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RSGTSPLGRAC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgatados%20Pela%20Gra%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgatados%20Pela%20Gra%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Carrie (Haylie Duff) e Shawn (Bradley Dorsey) estão curtindo uma bela e romântica noite estrelada ao redor de uma fogueira. Esse jovem casal não esperava encontrar ninguém naquele local, até que Lucas (Angus Macfadyen), um estranho alcoolizado, se aproxima e começa a falar de suas frustrações, perdas e desilusões com Deus. De repente, ele aponta um revólver na cabeça de Carrie e obriga Shawn a dirigir ao encontro do assassino que lhe tirou o bem mais precioso: o seu filho. Ao longo dessa jornada, na busca por vingança, Lucas percebe que existe um problema conjugal entre seus reféns e decide ser uma espécie de conselheiro amoroso nada convencional. De forma rude, ele coloca à prova o verdadeiro sentimento que sentem, além do significado da palavra perdão. Por sua vez, ele também precisa compreender o significado da misericórdia de Deus e entender que, mesmo sem merecer, somos Resgatados pela Graça de Jesus.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSGTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgate.jpg</fanart>
<info>Em Resgate, Tyler Rake (Chris Hemsworth) um agente especial recebe a difícil missão de libertar um garoto indiano que é mantido refém na cidade de Dhaka. Apesar de estar preparado fisicamente, ele precisa lidar com crises de identidade e com seu emocional fragilizado por problemas do passado para que consiga designar sua tarefa da melhor maneira possível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE DO CORAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RSGTDCRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgate%20do%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgate%20do%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Quando o marido termina abruptamente o casamento, na véspera de uma viagem que tinha sido combinada há meses, Kate (Kristin Davis) embarca em uma segunda lua de mel na África, encontrando um novo objetivo para sua própria vida. Enquanto renova suas forças, Kate também se depara com um romance em potencial quando conhece Derek (Rob Lowe), um conservacionista de elefantes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM ALTA VELOCIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RSGTEMALTVLCDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Resgate%20em%20Alta%20Velocidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Resgate%20em%20Alta%20Velocidade.jpg</fanart>
<info>Brent Magna (Ethan Hawke) recebe uma ingrata missão. Ele deve assumir o volante de um carro e seguir as ordens de um homem misterioso responsável pelo sequestro de sua esposa. Em meio a tudo isso, Brent ainda conhece uma jovem garota (Selena Gomez).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM MALIBU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RSGTEMLBU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgate%20em%20Malibu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgate%20em%20Malibu.jpg</fanart>
<info>Em apuros por aprontar demais, Tyler é forçado a passar o verão treinando em um programa de salva-vidas de elite para adolescentes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE EM MALIBU: A PRÓXIMA ONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSGTEMLBUAPRXMONDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgate%20em%20Malibu%20-%20A%20Pr%C3%B3xima%20Onda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgate%20em%20Malibu%20-%20A%20Pr%C3%B3xima%20Onda.jpg</fanart>
<info>Resgate em Malibu: A Próxima Onda acompanha o verão chegando novamente para a Equipe dos Linguados e com ele, o Campeonato Internacional de Resgate Júnior, fazendo que os olhos de todos estivessem voltados para as praias de Malibu. Quando a Equipe dos EUA sofre de intoxicação alimentar, Tyler, Dylan, Lizzie, Eric e Gina deverão representar seu país nos maiores desafios de salva-vidas do mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RSGTMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgate%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgate%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Os membros de toda a tripulação de um navio são forçados a lutar por suas vidas contra um inimigo desconhecido enquanto estão presos no meio de uma enorme tempestade a 600 milhas da costa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE NO OESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RSGTNOSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgate%20no%20Oeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resgate%20no%20Oeste.jpg</fanart>
<info>Kansas, 1880. Depois de experienciar uma tragédia familiar, a vida do pistoleiro Clay Travis vira de cabeça para baixo. Acostumado a uma rotina estável e harmoniosa, o homem é forçado a encarar uma realidade dura: seu filho está morto e sua filha desaparecida. Ao descobrir que a menina foi vendida como escrava para um bordel, Travis se atém a esperança e ao sentimento de vingança para engatar em uma busca incessável pela filha.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESGATE SUICIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RSGTSCD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Resgate%20Suicida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Resgate%20Suicida.jpg</fanart>
<info>O policial secreto Billy Tong infiltrou-se na Gangue Ching Tau e descobriu que eles estão planejando sequestrar Tiffany Long, a filha de um notório chefe da tríade Dragon Head Xi Long. Quando Billy descobre que Melinda, sua ex-mulher está grávida, ele questiona suas escolhas de carreira e arrisca a segurança da filha de Xi Long e de sua nova família.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 3: A EXTINÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REVIL03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%203%20-%20A%20Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%203%20-%20A%20Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O T-Vírus experimental, criado pela Umbrella Corporation, foi liberado no mundo, transformando a população em zumbis que se alimentam de carne humana. Com as cidades sem segurança alguma, Carlos Olivera (Oded Fehr) e L.J. (Mike Epps), juntamente com as sobreviventes K-Mart (Spencer Locke) e Betty (Ashanti), reúnem um grupo e fogem pelo deserto, em um comboio blindado. Eles procuram outras pessoas que não estejam infectadas, mas apenas encontram outros mortos-vivos. O grupo é acompanhado pelo dr. Isaacs (Iain Glen), que está num complexo laboratorial subterrâneo da Umbrella Corporation, escondido sob uma torre de rádio abandonada em Nevada. Isaacs acompanha também Alice (Milla Jovovich), que, após ser capturada pela Umbrella, foi submetida a um teste biogenético que alterou sua configuração genética. Agora transformando-se constantemente e sob o risco de ser traída pelo seu próprio corpo, Alice segue o comboio e tenta conduzi-los ao seu destino: o Alasca, onde acreditam que estarão livres dos zumbis.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 4: RECOMEÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REVIL04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%204%20-%20Recome%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%204%20-%20Recome%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Em um mundo devastado pela infecção por um vírus que faz com que suas vítimas se tornem zumbis, Alice (Milla Jovovich) segue sua jornada em busca de sobreviventes. O confronto com a Umbrella Corporation atinge um novo nível, o que faz com que Alice receba a inesperada ajuda de um velho amigo. Los Angeles aparenta ser um local seguro para os não-infectados, mas ao chegarem à cidade eles descobrem que foram atraídos para uma armadilha mortal.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 5: RETRIBUIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REVIL05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%205%20-%20Retribui%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%205%20-%20Retribui%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Fruto de uma das experiências das Umbrella Corporation, Alice (Milla Jovovich) acorda misteriosamente em outra realidade, como se nada tivesse acontecido no planeta Terra. Mas as sequelas do vírus T logo aparecem na forma de zumbis famintos por carne humana e ela descobre, novamente, fazer parte de um novo e viajante experimento. Dentro das intalações da terrível corporação, a guerreira descobre que um antigo inimigo pode estar por trás de um plano para salvar não só ela, mas também seus antigos companheiros de luta, como Ada (Binbing Li), entre outros. Agora reunidos, eles lutarão lado a lado num combate sangrento, que os levará a uma importante e inacreditável revelação. Só existe um problema, Jill Valentine (Sienna Gillory) e Rain Ocampo (Michelle Rodriguez), sob as ordens da poderosa Rainha Vermelha, não estão dispostas a facilitar as coisas para o grupo, que ainda por cima corre contra o tempo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 6: O CAPÍTULO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=REVIL06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%206%20-%20O%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%206%20-%20O%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</fanart>
<info>Sobrevivente do massacre zumbi, Alice (Milla Jovovich) retorna para onde o pesadelo começou, Raccoon City, onde a Umbrella Corporation reúne suas forças para um ataque final contra os remanescentes do apocalipse. Para vencer a dura batalha final e salvar a raça humana, a heroína recruta velhos e novos amigos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL 6: O CAPÍTULO FINAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=REVIL06LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%206%20-%20O%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%206%20-%20O%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</fanart>
<info>Sobrevivente do massacre zumbi, Alice (Milla Jovovich) retorna para onde o pesadelo começou, Raccoon City, onde a Umbrella Corporation reúne suas forças para um ataque final contra os remanescentes do apocalipse. Para vencer a dura batalha final e salvar a raça humana, a heroína recruta velhos e novos amigos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL: A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REVILAVNGNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Chris Redfield (Kevin Dorman) pede a ajuda do agente do governo Leon S. Kennedy (Matthew Mercer) e de uma professora do Instituto Alexander de Biotecnologia para deter um comerciante que pretendia espalhar um vírus mortal em Nova York como vingança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL: A VINGANÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REVILAVNGNCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Chris Redfield (Kevin Dorman) pede a ajuda do agente do governo Leon S. Kennedy (Matthew Mercer) e de uma professora do Instituto Alexander de Biotecnologia para deter um comerciante que pretendia espalhar um vírus mortal em Nova York como vingança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL: APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REVIL02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%202%20-%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%202%20-%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>esde que foi capturada pela Corporação Umbrella, Alice (Milla Jovovich) passou por várias experiências biogênicas. Ela teve seus genes modificados, o que fez com que adquirisse poderes, sentidos e agilidade sobre-humanos. Agora ela precisa retornar à cidade de Racoon, onde recebe o apoio de Jill Valentine (Sienna Guillory) e Carlos Olivera (Oded Fehr) para eliminar um vírus mortal que ameaça fazer com que todo ser humano retorne como morto-vivo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL: CONDENAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REVILCNDNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%20-%20Condena%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%20-%20Condena%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Seguindo o sucesso do primeiro filme CGI da franquia Resident Evil: Degeneração, RE: Condenação leva Leon Kennedy ao leste europeu para combater os piores montros e inimigos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL: DEGENERAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REVILDGNRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%20-%20Degenera%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%20-%20Degenera%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O "Incidente Umbrella", que aconteceu em Raccoon City, terminou com a erradicação do vírus mortal, o T-Virus, por meio de um ataque com mísseis ordenados pelo governo. Como suas operações foram suspensas em escala mundial, as ações da Umbrella Corporation despencaram. Este golpe grave para os negócios do gigantesco conglomerado empresarial resultou em sua completa dissolução. Sete anos depois, no aeroporto de Harvardville (Estados Unidos), o passageiro de um vôo desembarca apresentando sintomas estranhos. Claire Redfield agora é membro da ONG Salve-a-Terra (Terra-Save), uma organização antibioterrorismo, e também está no aeroporto quando um zumbi surge e começa a atacar todos os presentes. Logo, o aeroporto é tomado pelos mortos-vivos. O horrendo desastre está prestes a se repetir. Para resgatar os sobreviventes dentro do aeroporto, a Casa Branca envia um de seus melhores homens, Leon S. Kennedy . Juntos novamente, Claire Redfield e Leon S. Kennedy com seus novos companheiros, ao tentarem salvar os não-infectados, deparam-se com um novo enigma: O vírus não havia sido erradicado em Raccoon City? Tudo o que sabem é que há alguém com acesso ao vírus. Talvez essas pessoas tenham outro vírus guardado e afinal, se Umbrella Corporation havia quebrado, quem são os responsáveis por isto?</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESIDENT EVIL: O HÓSPEDE MALDITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REVIL01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%20-%20O%20H%C3%B3spede%20Maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resident%20Evil%20-%20O%20H%C3%B3spede%20Maldito.jpg</fanart>
<info>Alguma coisa terrível está oculta na "Colméia", um enorme laboratório subterrâneo utilizado para pesquisa genética que é controlado pela Umbrella, uma dos maiores conglomerados do mundo. Lá há uma epidemia do T-Vírus, uma arma biológica de grande poder que acaba matando todos os cientistas que lá trabalhavam. Na verdade se eles tivessem sido mortos realmente teria sido ótimo, mas todos são transformados em zumbis, que sentem uma fome incontrolável e transformam todas as suas vítimas em outros zumbis. Quando isto acontece Alice (Milla Jovovich), que não sabe bem quem ela é, e Rain Ocampo (Michelle Rodriguez) se integram a um comando que entra na "Colméia" para entender e tentar controlar a situação. Porém isto tem de ser feito muito rápido, pois em três horas "Rainha Vermelha", o supercomputador que controla o local, o selará para sempre e quem estiver lá dentro estará fatalmente condenado a se tornar um zumbi.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESILIÊNCIA: POR RAFINHA ALCANTARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RSLNCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resiliencia%20-%20Por%20Rafinha%20Alcantara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Resiliencia%20-%20Por%20Rafinha%20Alcantara.jpg</fanart>
<info>O documentário, que segue por seis meses o dia-a-dia do meio-campista, é uma confissão em primeira pessoa do próprio Rafinha, que abriu as portas de sua casa desde o início, deixando capturar todos os momentos, até permitindo que as câmeras entrassem na sala de operações.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESPOSTA ARMADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RESPSTARMDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Resposta%20Armada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Resposta%20Armada.jpg</fanart>
<info>Um grupo de operários altamente capacitados ficam presos em um bunker militar, após um aparente acidente. O que eles não sabem é que o Setor de Inteligência do prédio foi tomado e que eles irão enfrentar estranhos fenômenos para descobrir o que está acontecendo no lugar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESSACA DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RSCDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ressaca%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ressaca%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Peter Bretter (Jason Segel) é um compositor que está arrasado desde que Sarah Marshall (Kristen Bell), sua namorada de cinco anos, terminou o relacionamento. Para levantar o ânimo, seu meio-irmão Brian (Bill Hader) sugere uma viagem ao Havaí. Peter aceita a ideia e parte para um resort na ilha de Oahu, só que logo ao preencher o cadastro no hotel vê Sarah com seu novo namorado, o roqueiro inglês Aldous Snow (Russell Brand). Peter mais uma vez cai na fossa, sendo salvo por Rachel (Mila Kunis), uma atendente do hotel que o convida para um luau.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RESULTADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RESLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Resultados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Resultados.jpg</fanart>
<info>Trevor (Guy Pearce) e Kat (Cobie Smulders) têm a mesma profissão - personal trainer -, mas ideias, estilo e vida completamente opostas. Ou assim pensam. Não se entendem, mas se rendem ao amor como empurrãozinho de um rico cliente, Danny (Kevin Corrigan).</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETORNO A HALLOWEENTOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RTRNAHLOWNTWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Retorno%20a%20Halloweentown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Retorno%20a%20Halloweentown.jpg</fanart>
<info>Marnie está totalmente empolgada com a possibilidade de encontrar a sua identidade como uma verdadeira bruxa. Para realizar seu sonho, ela ganhou uma bolsa integral para a renomada Universidade de Halloweentown. Mas a escola, que agora segue novas regras, irá mostrá-la que ser uma bruxa é um cargo difícil e de muita responsabilidade. Agora, a jovem terá que passar por muitas aventuras para fazer tal descoberta.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETORNO A PALOMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RTRNODPLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Retorno%20a%20Paloma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Retorno%20a%20Paloma.jpg</fanart>
<info>Wolf é um índio americano, procurando pelo FBI por ter se vingado do assassino de sua mãe. Cash é um músico em crise, enfrentando um divórcio doloroso. Apesar de serem muito diferentes, estes dois homens tornam-se amigos, e percorrem as estradas americanas juntos, com suas motocicletas, buscando o lugar onde as cinzas da mãe de Wolf devem ser despejadas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETORNO AO ACAMPAMENTO SINISTRO 4 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ACMPMTSNSTRO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Retorno%20ao%20Acampamento%20Sinistro%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Retorno%20ao%20Acampamento%20Sinistro%204.jpg</fanart>
<info>Ronnie (Paul DeAngelo), agora um co-diretor do Camp Manabe ao lado de Frank (Vincent Pastore), se torna suspeito quando jovens são vítimas de terríveis "acidentes" novamente. Ronnie não consegue apagar de sua memória os acontecimentos de 20 anos atrás, quando assassinatos abalaram o Camp Arawak. Seria um fantasma do passado voltando para assombrá-lo? Paranóico, Ronnie começa a elaborar uma lista de suspeitos a medida que novos corpos aparecem.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RETROCESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RTRCSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Retrocesso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Retrocesso.jpg</fanart>
<info>Assim que Kara (Elisabeth Harnois) reconquista seu namorado Tyler (Morgan Kelly), após um período complicado na vida de ambos, o casamento logo começa a ser planejado. Tudo parece bem, até que a ex-namorada de Tyler inicia uma obsessiva e violenta perseguição aos dois, realizando ameaças cada vez mais preocupantes e tomando atitudes que poderão causar resultados fatais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RALVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Realive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Realive.jpg</fanart>
<info>O filme gira em torno de Marc (Tom Hughes), um homem bem sucedido, ambicioso, com um monte de projetos na vida, que é diagnosticado com câncer terminal e com alguns meses de vida. Incapaz de aceitar a morte, ele decide criogenar seu corpo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVOLT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RVLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Revolt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Revolt.jpg</fanart>
<info>Bo (Lee Pace), é um bravo militar norte-americano que está usando todas as suas habilidades na África, onde ajuda um grupo de resistência que tenta barrar uma invasão alienígena. Ao lado dele está  Nadia (Bérénice Marlohe), uma trabalhadora voluntária obstinada a estabelecer um lugar seguro para a humanidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REVOLTING RHYMES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RVLTNGRYMSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Revolting%20Rhymes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Revolting%20Rhymes.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REZA A LENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RZALND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Reza%20a%20Lenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Reza%20a%20Lenda.jpg</fanart>
<info>Ara (Cauã Reymond) é um homem de poucas palavras, mas muita determinação. Ele vive em uma terra devastada e sem lei que espera ansiosamente por uma espécie de messias que devolva a justiça e a liberdade, usurpadas pelo cruel Tenório (Humberto Martins). Auxiliado por sua gangue de motoqueiros armados, o rapaz irá lutar contra o universo ao seu redor e seus próprios dramas - como os ciúmes de sua mulher, Severina (Sophie Charlotte).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RICOS DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RCSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ricos%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ricos%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Em Ricos de Amor, Teto (Danilo Mesquita) é filho do riquíssimo Teodoro (Ernani Moraes), conhecido como "O Rei do Tomate". O rapaz, que em breve herdará a bem sucedida fábrica de tomates do pai, percebe sua vida se tornando um grande rebuliço quando conhece Paula (Giovanna Lancellotti), uma jovem decidida que estuda para ser médica e não vê a hora de se tornar independente. Com medo da reação da garota, Teto esconde suas raízes e finge ter origem humilde. Porém, essa mentira inicia um espiral de desentendimentos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIDDICK 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RDCK3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Riddick%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Riddick%203.jpg</fanart>
<info>Riddick (Vin Diesel), o homem mais procurado da galáxia, foi abandonado à própria morte em um planeta habitado apenas por animais selvagens. Ele deseja retornar ao seu planeta natal, mas como não tem uma nave precisa encontrar um jeito de sobreviver neste ambiente inóspito. A situação muda quando dois grupos de mercenários chegam ao planeta separadamente, ambos com o objetivo de capturar Riddick. Conhecendo muito bem os perigos do local, Riddick passa a usá-los a seu favor na tentativa de conseguir uma das naves para si.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rio.jpg</fanart>
<info>Blu (Jesse Eisenberg) é uma arara azul que nasceu no Rio de Janeiro mas, capturada na floresta, foi parar na fria Minnesota, nos Estados Unidos. Lá é criada por Linda (Leslie Mann), com quem tem um forte laço afetivo. Um dia, Túlio (Rodrigo Santoro) entra na vida de ambos. Ornitólogo, ele diz que Blu é o último macho da espécie e deseja que ele acasale com a única fêmea viva, que está no Rio de Janeiro. Linda e Blu partem para a cidade maravilhosa, onde conhecem Jade (Anne Hathaway). Só que ela é um espírito livre e detesta ficar engaiolada, batendo de frente com Blu logo que o conhece. Quando o casal é capturado por uma quadrilha de venda de aves raras, eles ficam presos por uma corrente na pata. É quando precisam unir forças para escapar do cativeiro.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RIO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rio%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rio%202.jpg</fanart>
<info>Blu (Jesse Eisenberg) vive feliz no Rio de Janeiro ao lado da companheira Jade (Anne Hathaway) e seus três filhotes, Carla (Rachel Crow), Bia (Amandla Stenberg) e Tiago (Pierce Gagnon). Seus donos, Linda (Leslie Mann) e Túlio (Rodrigo Santoro), estão agora na floresta amazônica, fazendo novas pesquisas. Por acaso eles encontram a pena de uma ararinha azul, o que pode significar que Blu e sua família não sejam os últimos da espécie. Após vê-los em uma reportagem na TV, Jade insiste para que eles partam para a Amazônia. Blu inicialmente reluta, mas acaba aceitando a ideia. Assim, toda a família parte em uma viagem pelo interior do Brasil rumo à floresta amazônica sem imaginar que, logo ao chegar, encontrarão um velho inimigo: Nigel (Jemaine Clement).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIO, EU TE AMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RIOETA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rio%20Eu%20Te%20Amo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rio%20Eu%20Te%20Amo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIP TIDE: A GAROTA DA HORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RPDTDAGRTDHRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rip%20Tide%20-%20A%20Garota%20da%20Hora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rip%20Tide%20-%20A%20Garota%20da%20Hora.jpg</fanart>
<info>A jovem modelo Cora (Debby Ryan) é filha da chefe da melhor agência de modelo, e sempre trabalhou duro para atender as expectativas das mãe (Danielle Carter). Quando um vídeo caindo se torna um viral, Cora vai passar um tempo na Austrália com sua tia Margot (Genevieve Hegney). Margot também está passando por suas próprias dificuldades, e juntas elas terão uma experiência de aprendizado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RIQUINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RQNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Riquinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Riquinho.jpg</fanart>
<info>Riquinho Rico (Macaulay Culkin) é o menino mais rico do mundo, mas apesar de amar e ser amado por seus pais, Ricardo Rico (Edward Herrmann) e Regina Rico (Christine Ebersole), ele não é totalmente feliz, pois quer jogar baseball com algumas crianças. Quando seus pais desaparecem após o avião deles cair no Triângulo das Bermudas, Riquinho suspeita que Lawrence Van Dogh (John Larroquette), um executivo das Indústrias Rico, seja o responsável por este "acidente", pois planeja assumir o controle de todas as empresas Rico. Mas com a ajuda de Herbert A.R. Cadbury (Jonathan Hyde), seu fiel mordomo, o Professor Keenbean (Michael McShane), um excêntrico cientista, e alguns amigos da sua idade, Riquinho faz um plano para combater o maléfico esquema de Van Dogh e salvar seus pais.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO MÁXIMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RSCMXO1996.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Risco%20M%C3%A1ximo%201996.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Risco%20M%C3%A1ximo%201996.jpg</fanart>
<info>O policial Alain Moreau (Jean-Claude Van Damme) investiga a morte do seu irmão gêmeo em Nova York. Tomando a posição dele, ele herda a linda namorada do irmão e seus problemas. Os dois se unem para resolver o enigma da morte encontram correm contra a máfia russa e agentes renegados do FBI, antes que uma conspiração internacional se inicie.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO MÁXIMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RSCOMXMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Risco%20M%C3%A1ximo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Risco%20M%C3%A1ximo.jpg</fanart>
<info>Um ex-agente federal dos EUA precisa abandonar o programa de proteção de testemunhas e sair do seu esconderijo quando sua casa em Londres é invadida. Quando a invasão termina com vários homicídios, a notícia se espalha e aqueles de quem se escondia enviam o assassino mais perigoso da Europa para matá-lo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISCO TOTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RSCTOTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Risco%20Total.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Risco%20Total.jpg</fanart>
<info>Traumatizado com um acidente que resultou na morte de uma amiga, o experiente alpinista Gabe Walker (Sylvester Stallone) se afastou das montanhas. Um ano após o acontecido, no entanto, ele é chamado para resgatar um grupo em apuros nas Montanhas Rochosas. A missão, porém, logo revela-se uma armadilha: Gabe está lá na verdade para guiar o bando de perigosos terroristas até um tesouro perdido.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RISE: A RESSURREIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSEARSRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rise%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rise%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Neste thriller sobrenatural, uma repórter se torna vítima de um culto e acorda em um necrotério entre os mortos-vivos, mais conhecidos como vampiros. Ela jura vingança e começa a caçar aqueles que a colocaram lá.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO DE UM SONHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RTMDUMSNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ritmo%20de%20Um%20Sonho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ritmo%20de%20Um%20Sonho.jpg</fanart>
<info>DJay (Terrence Howard) é um rapper que trabalha duro e sempre conta com a ajuda de seus amigos do bairro. Após saber que o superstar Skinny Black (Ludacris) está se mudando para o seu bairro, ele decide marcar um duelo de rappers para chamar sua atenção.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RTMDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ritmo%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ritmo%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Quando Jessica, uma professora de inglês aborrecida com sua própria vida, conhece um campeão de dança, uma conexão instantânea se forma entre eles. Ambos sentem que podem realizar o que falta em suas vidas. Mas Jessica tem um noivo viciado em trabalho, que não é um mau companheiro quando não está com seu Blackberry. Jake tem sua ex-parceira, Corinne, que não deixa de atrai-lo. Os dois precisam afastar todos os obstáculos, para focar seu objetivo: ganhar o título mundial de dança. Acabam conquistando um ao outro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITMO TOTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RTMTOTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ritmo%20Total.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ritmo%20Total.jpg</fanart>
<info>Jovem talentoso pretende que sua banda da faculdade seja um sucesso e saia vitoriosa do concurso de bandas universitárias, mas devido ao seu temperamento egoísta, enfrenta problemas de relacionamento que podem por fim às suas pretensões.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RITUAL DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RTLDSNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ritual%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ritual%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Padre protege mulher que está sendo perseguida pela máfia e acaba se apaixonando por ela. Dividido entre a igreja e o amor que sente, ele se envolve numa trama que mistura crime e traição.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBERT, O BONECO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RBRTOBNCOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Robert,%20O%20Boneco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Robert,%20O%20Boneco.jpg</fanart>
<info>Supostamente baseada em fatos reais, a trama acompanha o casal Paul e Jenny que, após demitir a sinistra governanta, começa a testemunhar estranhos eventos cercando o filho Gene. Móveis são destruídos, os objetos são atirados ao redor e risadinhas demoníacas ecoam pela casa no meio da noite. Mas ninguém acredita em Gene quando ele afirma que Robert, boneco antigo dado de presente pela governanta antes de partir, é o culpado pelos distúrbios.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBERTO CARLOS E O DIAMANTE COR-DE-ROSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RBRTCRLSEAODMTCRDRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roberto%20Carlos%20e%20o%20Diamante%20Cor-de-Rosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roberto%20Carlos%20e%20o%20Diamante%20Cor-de-Rosa.jpg</fanart>
<info>Os cantores Roberto Carlos, Erasmo Carlos e Wanderléia estão no Japão. Em uma loja de antiguidades, Wanderléia compra uma estatueta antiga, que vai revelar uma surpresa. Depois de uma certa confusão envolvendo um perseguidor chamado Pierre e um gênio samurai, eles encontram um mapa do tesouro dentro da estatueta. Ao tentarem decifrar o mapa, eles acreditam que o lugar onde o tesouro está escondido é no Rio de Janeiro, para onde partem imediatamente, com Pierre em seus calcanhares.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBERTO CARLOS EM RITMO DE AVENTURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RBRTCRLSEMRTMDAVNTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roberto%20Carlos%20em%20Ritmo%20de%20Aventura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roberto%20Carlos%20em%20Ritmo%20de%20Aventura.jpg</fanart>
<info>Roberto Carlos faz um filme, quando se vê perseguido por bandidos internacionais que queriam levá-lo para os Estados Unidos. Os bandidos o seguem em loucas correrias pela cidade, na estrada do Corcovado, em situações de perigo.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBERTO CARLOS: A 300 QUILÔMETROS POR HORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RBRTCRLSA300KMPRHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roberto%20Carlos%20-%20A%20300%20Quil%C3%B4metros%20por%20Hora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roberto%20Carlos%20-%20A%20300%20Quil%C3%B4metros%20por%20Hora.jpg</fanart>
<info>Lalo, tímido mecânico de automóveis, ama em segredo tantos carros de corrida como a jovem Luciana, namorada de seu patrão Rodolfo, ás do automobilismo. As escondidas, Lalo e seu amigo Pedro Navalha treinam com o carro de Rodolfo, especialmente fabricado para a próxima taça Brasil, em Interlagos. Rodolfo briga com Luciana e parte para Europa. Pedro evita que Neusa, secretária de Rodolfo, cancele a inscrição do patrão. Coloca Lalo no lugar deste. Em plena corrida, a trama é descoberta, mas Lalo realiza uma "performance" sensacional e tem reconhecida a sua vitória.</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RBNHOD1973.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Robin%20Hood%201973.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Robin%20Hood%201973.jpg</fanart>
<info>Versão do clássico Robin Hood com animais silvestres. Robin Hood é um fora-da-lei que decide formar uma gangue na floresta de Sherwood para lutar contra as injustiças e tiranias do Príncipe João e do Xerife de Nottingham.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RBNHOD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Robin%20Hood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Robin%20Hood.jpg</fanart>
<info>Robin Longstride (Russell Crowe) integra o exército do rei Ricardo Coração de Leão (Danny Huston), que está em plenas cruzadas. Após a morte do rei, ele consegue escapar juntamente com alguns companheiros. Em sua tentativa de fuga eles encontram Sir Robert Loxley (Douglas Hodge), que tinha por missão levar a coroa do rei a Londres. Loxley foi atacado por Godfrey (Mark Strong), um inglês que serve secretamente aos interesses do rei Filipe, da França. À beira da morte, Loxley pede a Robin que entregue a seu pai uma espada tradicional da família. Ele aceita a missão e, vestido como se fosse um cavaleiro real, parte para Londres. Após entregar a coroa ao príncipe João (Oscar Isaac), que é nomeado rei, Robin parte para Nottingham. Lá conhece Sir Walter (Max von Sydow) e Marion (Cate Blanchett), respectivamente pai e esposa de Loxley.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD, O TRAPALHÃO DA FLORESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RBNHODOTRPLHDFLRSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Robin%20Hood,%20O%20Trapalh%C3%A3o%20da%20Floresta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Robin%20Hood,%20O%20Trapalh%C3%A3o%20da%20Floresta.jpg</fanart>
<info>Robin Hood é ferido numa luta contra os capangas do ganancioso fazendeiro João Climério. Este pretende tomar as terras do meio-irmão Ricardo, em viagem pela África, e evitar que a sobrinha Catarina entre na posse dos bens do pai. O grupo de robinianos escolhe Zé Grilo para passar por Robin enquanto este se recupera. Protegido por um velho índio, Grilo põe João em situações ridículas e atrapalha seus planos de casar Catarina com Nepomuceno. Robin Hood retorna, salvando a mocinha e casando com ela. Concluído o trabalho, Zé Grilo retorna a sua querida floresta.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD: A ORIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RBNHODAORGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Robin%20Hood%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Robin%20Hood%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>A origem da famosa lenda sobre o ladrão que rouba dos ricos para dar aos pobres é contada a partir de quando Robin Hood (Taron Egerton) volta das Cruzadas e surpreende-se ao encontrar a Floresta Sherwood infestada de criminosos. Ele não deixará que as coisas permaneçam desse jeito e contará com a ajuda de John (Jamie Foxx) e Marian (Eve Hewson) para trazer justiça à cidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBIN HOOD: O INVENCÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RBNHODOINCRVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Robin%20Hood%20-%20O%20Invenc%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Robin%20Hood%20-%20O%20Invenc%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>O Xerife de Nottingham planeja confiscar a propriedade do Senhor de Bawtry, um nobre que morreu na Cruzada. O Arcebispo de Canterbury, Hubert Walter, é contra este plano e o xerife planeja eliminá-lo. Robin Hood é convidado a realizar o assassinato do arcebispo para os conspiradores, liderados pelo Conde de Newark e Lord Melton, mas, ao perceber quem é o alvo pretendido, resolve ajudar o Arcebispo. Lady Marian também quer conhecer o Arcebispo para que ela possa conceder liberdade à família de um homem assassinado pelos homens do Xerife e ela também está ansiosa para encontrar Robin novamente, pois o conheceu quando achava que ele era um fora da lei comum, mas agora percebe que ele está do lado do bem.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOCOP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RBCP2014.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Robocop%202014.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Robocop%202014.jpg</fanart>
<info>Em um futuro não muito distante, no ano de 2028, drones não tripulados e robôs são usados para garantir a segurança mundo afora, mas o combate ao crime nos Estados Unidos não pode ser realizado por eles e a empresa OmniCorp, criadora das máquinas, quer reverter esse cenário. Uma das razões para a proibição seria uma lei apoiada pela maioria dos americanos. Querendo conquistar a população, o dono da companhia Raymond Sellars (Michael Keaton) decide criar um robô que tenha consciência humana e a oportunidade aparece quando o policial Alex Murphy (Joel Kinnaman) sofre um atentado, deixando-o entre a vida e a morte.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOCOP 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RBCP2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Robocop2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Robocop2.jpg</fanart>
<info>Policial-andróide enfrenta gangue de traficantes de drogas. Ao mesmo tempo, o império corporativo que o criou está lançando um robô aperfeiçoado que torna necessária a eliminação de Robocop.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOCOP 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RBCP3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Robocop3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Robocop3.jpg</fanart>
<info>A corporação OCP transformou Detroit num campo de batalha, abrindo caminho para a construção de uma nova e lucrativa metrópole, Delta City. Mas Robocop surge das cinzas para estragar os planos do conglometado.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOCOP: O POLICIAL DO FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RBCP1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Robocop1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Robocop1.jpg</fanart>
<info>Depois de ter sido mortalmente ferido em cerco a marginais, policial (Peter Weller) transformado num misto de máquina e homem a serviço da justiça. quando tem que enfrentar uma gangue disposta a dominar a cidade, sob a custódia legal de poderoso executivo.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBÔS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ROBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rob%C3%B4s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rob%C3%B4s.jpg</fanart>
<info>Rodney Lataria (Reynaldo Gianecchini) é um robô que tem um dom para inventar máquinas, que trabalha com seu pai lavando pratos. Sonhando em conhecer seu ídolo, o Grande Soldador (José Santa Cruz), Rodney decide partir em uma viagem rumo a Robópolis. Porém, ao chegar na cidade, ele percebe que sua busca será mais difícil do que imaginava. Logo Rodney se torna amigo dos Enferrujados, um grupo de robôs de rua que sabe se virar e que acaba por abrigá-lo. Tentando encontrar o Grande Soldador e mantendo seu ideal em fazer um mundo melhor, ele enfrenta situações que podem pôr em risco a própria existência de Robópolis.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROBOSAPIEN: O MEU MELHOR AMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RBSPEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Robosapien%20-%20O%20Meu%20Melhor%20Amigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Robosapien%20-%20O%20Meu%20Melhor%20Amigo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK DOG: NO FARO DO SUCESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RCKDGNFRDSCSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rock%20Dog%20-%20No%20Faro%20do%20Sucesso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rock%20Dog%20-%20No%20Faro%20do%20Sucesso.jpg</fanart>
<info>Quando um rádio cai do céu, diretamente nas mãos de um atônito Bodi, cão da raça mastim tibetano, ele decide sair de casa em busca da realização de seu maior sonho: tornar-se músico. A partir de então, Bodi se depara com diversos acontecimentos inesperados.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK MY HEART[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RCKMHRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rock%20My%20Heart.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rock%20My%20Heart.jpg</fanart>
<info>Jana é uma jovem de 17 anos que tem um problema cardíaco congênito. Mas, contrariando todas as expectativas, ela ama mergulhar em novos desafios e aventuras perigosas. Após criar laços com um cavalo indomável, a menina decide treinar para competir em uma corrida, preocupando ainda mais os pais e arriscando a própria vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK OF AGES: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RCKOFAGESOFILM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rock%20of%20Ages%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rock%20of%20Ages%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sherrie (Julianne Hough) é uma jovem que chega em Los Angeles vinda de uma cidade pequena. Ela sonha se tornar uma cantora de sucesso, mas pouco após desembarcar do ônibus tem sua mala roubada. Quem a ajuda é Drew (Diego Boneta), que consegue para ela uma vaga como garçonete na famosa casa de shows Bourbon, ícone do cenário rock da cidade. Drew também trabalha no lugar e não demora muito para que eles engatem o namoro. Só que o Bourbon enfrenta problemas financeiros e seu dono, Dennis Dupree (Alec Baldwin), acredita que possa salvar o local com a renda do último show de Stacee Jaxx (Tom Cruise) com a banda Arsenal, já que ele pretende seguir carreira solo. Entretanto, a esposa do prefeito (Bryan Cranston), Patricia Whitmore (Catherine Zeta-Jones), pretende fazer o que estiver ao seu alcance para fechar o Bourbon, já que o considera um antro de perdição para os jovens.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCK STAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RCKSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rock%20Star.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rock%20Star.jpg</fanart>
<info>Em meio aos anos 80, Chris Coles (Mark Wahlberg) trabalha como vendedor em uma loja ao mesmo tempo em que é vocalista de uma banda cover de seu grupo de heavy metal predileto, o Steel Dragons. Até que sua vida muda por completo quando o vocalista da banda deixa o grupo e os demais integrantes o convidam para substituí-lo.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKETMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RCKMAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocketman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocketman.jpg</fanart>
<info>A trajetória de como o tímido Reginald Dwight (Taron Egerton) se transformou em Elton John, ícone da música pop. Desde a infância complicada, fruto do descaso do pai pela família, sua história de vida é contada através da releitura das músicas do superstar, incluindo a relação do cantor com o compositor e parceiro profissional Bernie Taupin (Jamie Bell) e o empresário e o ex-amante John Reid (Richard Madden).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKNROLLA: A GRANDE ROUBADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RCKNRLAGRNDRUBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/RocknRolla%20-%20A%20Grande%20Roubada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/RocknRolla%20-%20A%20Grande%20Roubada.jpg</fanart>
<info>Londres, Inglaterra. Uri Omovich (Karel Roden) é um bilionário russo que está realizando uma alta transação com Lenny Cole (Tom Wilkinson), um gângster à moda antiga que sabe bem como cuidar de seus subalternos e dos políticos locais. Para festejar o acordo feito, Uri empresta a Lenny seu quadro favorito. Só que o quadro desaparece do escritório de Lenny, o que inicia uma grande busca por seu paradeiro. Isto faz com que diversos criminosos da cidade se envolvam, entre eles One Two (Gerard Butler), um bandido de rua, e Archie (Mark Strong), o braço-direito de Lenny.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKY 2: A REVANCHE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RCKY2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocky%202%20-%20A%20Revanche.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocky%202%20-%20A%20Revanche.jpg</fanart>
<info>Após o término do confronto contra Apollo Creed (Carl Weathers), Rocky (Sylvester Stallone) promete à Adrian (Talia Shire), sua esposa grávida, que irá largar os ringues de boxe. Porém, Apollo quer provar que Rocky não foi nocauteado por acaso e, como este está sem dinheiro, promovem outra luta entre os dois pugilistas.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKY 3: O DESAFIO SUPREMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RCKY3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocky%203%20-%20O%20Desafio%20Supremo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocky%203%20-%20O%20Desafio%20Supremo.jpg</fanart>
<info>Após ter sido derrotado por Clubber Lang (Mr. T), um novo e temível adversário, Rocky (Sylvester Stallone) passa a ser treinado para a luta revanche por Apollo Creed (Carl Weathers), seu antigo rival, que deseja de Rocky apenas um pequeno favor em troca dos seus serviços.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKY 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RCKY4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocky%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocky%204.jpg</fanart>
<info>Apollo (Carl Weathers) morre em uma luta com Drago (Dolph Lundgren), um invencível lutador russo. Assim, Rocky (Sylvester Stallone) decide ir até a União Soviética para enfrentá-lo e vingar o amigo.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKY 5[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RCKY5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocky%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocky%205.jpg</fanart>
<info>Na luta com Drago, o lutador russo, Rocky (Sylvester Stallone) acabou recebendo uma lesão permanente. Assim é forçado a se retirar do boxe e, para piorar as coisas, descobre que seu contador roubou sua fortuna. Sem dinheiro e não podendo voltar a lutar, ele começa a treinar um jovem (Tommy Morrison) que promete ser um grande lutador. Mas seu trabalhado não é terminado, pois um empresário atrai o jovem pugilista com um alto salário, mas mestre e aluno ainda vão se reencontrar como rivais.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKY BALBOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RCKYBLBOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocky%20Balboa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocky%20Balboa.jpg</fanart>
<info>A glória faz parte do passado para Rocky Balboa (Sylvester Stallone). Dono do restaurante Adrian's, batizado em homenagem à sua falecida esposa, Rocky passa as noites contando aos clientes histórias de sua época de lutador. Rocky Jr. (Milo Ventimiglia), seu filho, não dá muita atenção ao pai, preferindo cuidar de sua própria vida. Sua vida muda após uma simulação de computador colocar Mason Dixon (Antonio Tarver), o atual campeão mundial dos pesos pesados, enfrentando Rocky em seu auge. Dixon fez fama pela facilidade com a qual conseguiu o título, mas como nunca encarou um oponente que realmente o desafiasse é considerado por muita gente como um lutador muito técnico, mas sem alma. A simulação faz com que o agente de Dixon resolva realizar a luta, oferecendo a Rocky uma nova chance de voltar aos ringues.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROCKY, UM LUTADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RCKY1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocky%20-%20Um%20Lutador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rocky%20-%20Um%20Lutador.jpg</fanart>
<info>Rocky Balboa (Sylvester Stallone), um lutador de boxe medíocre que trabalha como "cobrador" de um agiota, tem a chance de enfrentar Apollo Creed (Carl Weathers), o campeão mundial dos pesos-pesados, que teve a idéia de dar oportunidade a um desconhecido como um golpe publicitário. Mas Rocky decide treinar de modo intensivo, sonhando apenas em terminar a luta sem ter sido nocauteado pelo campeão.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RODA GIGANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RDAGNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roda%20Gigante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roda%20Gigante.jpg</fanart>
<info>A atriz Ginny (Kate Winslet), casada com Humpty  (James Belushi), acaba se apaixonando pelo salva-vidas Mickey (Justin Timberlake). Mas quando sua enteada, Carolina (Juno Temple), também cai de amores pelo rei da praia, as duas começam uma forte concorrência.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RODA GIGANTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RADGGNTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roda%20Gigante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roda%20Gigante.jpg</fanart>
<info>A atriz Ginny (Kate Winslet), casada com Humpty  (James Belushi), acaba se apaixonando pelo salva-vidas Mickey (Justin Timberlake). Mas quando sua enteada, Carolina (Juno Temple), também cai de amores pelo rei da praia, as duas começam uma forte concorrência.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGAI POR NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGAIPRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Rogai por Nós conta a história de Alice, uma jovem com deficiência auditiva que, após uma suposta visita da Virgem Maria, é inexplicavelmente capaz de ouvir, falar e curar os enfermos. À medida que a notícia se espalha e pessoas de perto e de longe se reúnem para testemunhar seus milagres, um jornalista decadente (Jeffrey Dean Morgan), que espera reviver sua carreira, visita a pequena cidade da Nova Inglaterra para investigar o fenômeno. Quando eventos terríveis começam a acontecer por toda parte, ele começa a questionar se esses fenômenos são obras da Virgem Maria ou algo muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGAI POR NÓS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGAIPRNSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogai%20Por%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Rogai por Nós conta a história de Alice, uma jovem com deficiência auditiva que, após uma suposta visita da Virgem Maria, é inexplicavelmente capaz de ouvir, falar e curar os enfermos. À medida que a notícia se espalha e pessoas de perto e de longe se reúnem para testemunhar seus milagres, um jornalista decadente (Jeffrey Dean Morgan), que espera reviver sua carreira, visita a pequena cidade da Nova Inglaterra para investigar o fenômeno. Quando eventos terríveis começam a acontecer por toda parte, ele começa a questionar se esses fenômenos são obras da Virgem Maria ou algo muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue.jpg</fanart>
<info>Um esquadrão de soldados liderados por O'Hara (Megan Fox) estão sob a missão de resgatar a filha de um governador de seus captores em um lugar remoto da Africa. Mas quando as coisas dão errados, eles não tem que sobreviver não apenas ao encontro sangrento com uma gangue de rebeldes, mas também a uma horda de leões famintos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE CITY: BRONX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGCTYBRNX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20City%20-%20Bronx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20City%20-%20Bronx.jpg</fanart>
<info>Em Bronx, nos distritos do norte de Marselha, um massacre orquestrado pelo clã Bastiani ocorre. Dois rivais são encarregados da investigação; Vronski, policial do esquadrão anti-gangue, e Costa, líder de grupo BRB que usa de práticas questionáveis. A situação se agrava quando uma testemunha chave é assassinada sob custódia policial. No meio da guerra entre gangues, Vronski e seus homens serão forçados a fazerem escolhas que podem desencadear graves consequências.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE ONE: UMA HISTÓRIA STAR WARS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RGONUHSTRWRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20One%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20Star%20Wars.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20One%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20Star%20Wars.jpg</fanart>
<info>Ainda criança, Jyn Erso (Felicity Jones) foi afastada de seu pai, Galen (Mads Mikkelsen), devido à exigência do diretor Krennic (Ben Mendelsohn) que ele trabalhasse na construção da arma mais poderosa do Império, a Estrela da Morte. Criada por Saw Gerrera (Forest Whitaker), ela teve que aprender a sobreviver por conta própria ao completar 16 anos. Já adulta, Jyn é resgatada da prisão pela Aliança Rebelde, que deseja ter acesso a uma mensagem enviada por seu pai a Gerrera. Com a promessa de liberdade ao término da missão, ela aceita trabalhar ao lado do capitão Cassian Andor (Diego Luna) e do robô K-2SO.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE ONE: UMA HISTÓRIA STAR WARS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RGONUHSTRWRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20One%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20Star%20Wars.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20One%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20Star%20Wars.jpg</fanart>
<info>Ainda criança, Jyn Erso (Felicity Jones) foi afastada de seu pai, Galen (Mads Mikkelsen), devido à exigência do diretor Krennic (Ben Mendelsohn) que ele trabalhasse na construção da arma mais poderosa do Império, a Estrela da Morte. Criada por Saw Gerrera (Forest Whitaker), ela teve que aprender a sobreviver por conta própria ao completar 16 anos. Já adulta, Jyn é resgatada da prisão pela Aliança Rebelde, que deseja ter acesso a uma mensagem enviada por seu pai a Gerrera. Com a promessa de liberdade ao término da missão, ela aceita trabalhar ao lado do capitão Cassian Andor (Diego Luna) e do robô K-2SO.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE WARFARE 2: A CAÇADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGUWRFR2ACACDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20Warfare%202%20-%20A%20Ca%C3%A7ada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20Warfare%202%20-%20A%20Ca%C3%A7ada.jpg</fanart>
<info>A próxima parte da Rogue Warfare Trilogy. Daniel foi capturado e cabe à equipe encontrá-lo antes que seja tarde demais.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE WARFARE 3: A MORTE DE UMA NAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGUWRFR3AMRTEDUMNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20Warfare%203%20-%20A%20Morte%20de%20uma%20Na%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20Warfare%203%20-%20A%20Morte%20de%20uma%20Na%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A Organização da Máscara Negra coordena uma trama distorcida que devastará o mundo nas próximas 36 horas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE WARFARE: AMEAÇA GLOBAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGUWRFRAMCGLBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20Warfare%20-%20Amea%C3%A7a%20Global.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20Warfare%20-%20Amea%C3%A7a%20Global.jpg</fanart>
<info>Um grupo militar de elite dos EUA, Rússia, Reino Unido, China e França unem forças para combater uma grande e secreta rede terrorista.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROGUE: O ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RGEOASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20-%20O%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rogue%20-%20O%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Jack Crawford (Jason Statham) é um agente do FBI que está obcecado em vingar o assassinato brutal de seu parceiro e família. O acusado do crime é o cruel assassino Rogue (Jet Li), que reapareceu recentemente para causar uma sangrenta guerra entre máfias orientais rivais.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROLLERBALL: OS GLADIADORES DO FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ROLRBLOGLDRDFTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rollerball%20-%20Os%20Gladiadores%20do%20Futuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rollerball%20-%20Os%20Gladiadores%20do%20Futuro.jpg</fanart>
<info>Em uma sociedade do futuro na qual não há mais guerra e os países foram substituídos por corporações existe Rollerball, um violento jogo criado para aliviar as tensões e controlar a população, demostrando a futilidade do individualismo. É um jogo extremamente difícil, criado para não ter ídolos. No entanto, Jonathan E. (James Caan), o maior astro deste jogo, desafia as normas estabelecidas pelo poder e recusa a se aposentar. Então as regras do jogo são drasticamente mudadas, para destruí-lo ou matá-lo.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ROMALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roma.jpg</fanart>
<info>Cidade do México, 1970. A rotina de uma família de classe média é controlada de maneira silenciosa por uma mulher (Yalitza Aparicio), que trabalha como babá e empregada doméstica. Durante um ano, diversos acontecimentos inesperados começam a afetar a vida de todos os moradores da casa, dando origem a uma série de mudanças, coletivas e pessoais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMAN J. ISRAEL, ESQ.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RMNJIRAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Roman%20J.%20Israel,%20Esq..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Roman%20J.%20Israel,%20Esq..jpg</fanart>
<info>Roman J. Israel (Denzel Washington) é um advogado determinado e honesto, acostumado a ver os outros ganharem crédito por seu bom trabalho. Ele defende que os criminosos sejam julgados de forma justa e não teme ir contra o sistema. Porém, quando seu sócio sofre um ataque cardíaco, a firma é fechada e Roman é convidado a assumir um cargo na companhia do ambicioso George Pierce (Colin Farrell), que se importa mais com o dinheiro do que com a justiça. O que ele não imaginava é que passaria a questionar seus próprios valores em meio aos perigosos bastidores do poder.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEU + JULIETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ROMUEJLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Romeu%20e%20Julieta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Romeu%20e%20Julieta.jpg</fanart>
<info>Nesta versão para os dias de hoje da peça de Shakespeare o cenário é Verona Beach. Os Capuleto e os Montéquio, duas famílias que sempre se odiaram, têm rixas sem cessar, mas isto não impede que Romeu (Leonardo DiCaprio), um Montéquio, se apaixone pela bela Julieta (Claire Danes), uma Capuleto. Entretanto, uma apresentadora de televisão anuncia que este amor profundo acabará gerando trágicas conseqüenciais, em virtude desta insana rivalidade familiar.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEU E JULIETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RMEUEJLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Romeu%20e%20Julieta%201968.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Romeu%20e%20Julieta%201968.jpg</fanart>
<info>Em Verona Romeu (Leonard Whiting), um jovem, fica apaixonado e é correspondido por Julieta (Olivia Hussey), uma donzela que pertence a uma família rival. No entanto este amor profundo terá trágicas conseqüências.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEU E JULIETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RMUEJLETA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Romeu%20e%20Julieta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Romeu%20e%20Julieta.jpg</fanart>
<info>Versão moderna do clássico de William Shakespeare, no qual dois adolescentes de famílias rivais (Hailee Steinfeld e Douglas Booth) apaixonam-se perdidamente.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEU TEM QUE MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ROMTMQMRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Romeu%20Tem%20Que%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Romeu%20Tem%20Que%20Morrer.jpg</fanart>
<info>O submundo do crime gerou uma verdadeira guerra em São Francisco, pois a máfia chinesa, comandada por Ch'u Sing (Henry O), disputa o controle do porto com o grupo chefiado pelo afro-americano Isaak O'Day (Delroy Lindo). Em Hong Kong, o ex-policial Han Sing (Jet Li), filho de Ch'u, foi injustamente acusado e cumpre pena, pois assim permitiu que seu pai, um chefão chinês do crime, e seu irmão fugissem para São Francisco. Ao saber que seu irmão foi morto, ele escapa da prisão e vai para os Estados Unidos atrás do assassino. Hostilizado pela própria família e alvo da gangue inimiga, Han encontra apoio em Trish O'Day, justamente a filha de Isaak, mas muita coisa está em jogo. E Han terá de usar todo seu conhecimento das artes marciais para sair vivo.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMEU: O VIRA-LATA ATRAPALHADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RMEUOVRLTATRPLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Romeu%20o%20Vira%20Lata%20Atrapalhado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Romeu%20o%20Vira%20Lata%20Atrapalhado.jpg</fanart>
<info>Romeu é um cão que vive numa casa luxuosa até que seus donos mudam de cidade e o deixam com os empregados, que o enxotam para a rua. Ameaçado pela gangue que domina o local, Romeu consegue conquistá-los sugerindo um negócio. Porém, suas atividades vão despertar a ganância da máfia local e de suas panteras-ninja e vão colocá-los em apuros. A única maneira de salvá-los, será entregar a cachorrinha por quem Romeu se apaixonou ao chefão da gangue. Agora, Romeu precisa encontrar uma forma de se livrar de seus inimigos e salvar seu grande amor.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ROMNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Romina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Romina.jpg</fanart>
<info>Um ataque chocante provoca uma reação violenta, quando um grupo de adolescentes encontra uma garota da escola ao acampar em um local remoto.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROMPENDO BARREIRAS: NOSSO PLANETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RMPDBRERSNSOPLNTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rompendo%20Barreiras%20-%20Nosso%20Planeta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rompendo%20Barreiras%20-%20Nosso%20Planeta.jpg</fanart>
<info>Em Kandasamys: A Viagem, as amigas Shanti e Jennifer planejam uma viagem romântica a quatro com seus maridos para reacenderam a chama de seus relacionamentos. Porém elas não imaginavam que um passeio romântico pudesse ter tantos problemas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RONALDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RNLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ronaldo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ronaldo.jpg</fanart>
<info>De um jovem sonhador na Ilha da Madeira a craque do Real Madrid e três vezes eleito o melhor jogador do mundo, Cristiano Ronaldo, um atleta talentoso e obsessivo pela vitória que ganha seu documentário definitivo nesse filme dos mesmos realizadores de Senna e Amy.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RONDA NOTURNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RNDNTRNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ronda%20Noturna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ronda%20Noturna.jpg</fanart>
<info>Ronda Noturna acompanha três policiais, Aristide (Omar Sy), Virginie (Virginie Efra) e Erik (Grégory Gadebois), enquanto eles cumprem uma missão: levar um imigrante ilegal de volta para fronteira. Durante o trajeto, Virginie descobre que o homem corre risco de vida se retorna ao seu país de origem. Sua consciência sobre a situação do imigrante pesa, e Virginie tenta, então, convencer seus colegas de não completar a missão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RONIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RONIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ronin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ronin.jpg</fanart>
<info>Vários espiões são convocados para encontrar uma maleta de conteúdo desconhecido. Mas a situação se complica quando os agentes descobrem que estão enredados numa trama de mentiras, traições e assassinatos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROOMS FOR RENT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ROMFRRNTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rooms%20For%20Rent.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rooms%20For%20Rent.jpg</fanart>
<info>Uma solitária viúva (Lin Shaye) aluga um de seus quartos e se torna obcecada pelo novo residente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSA AMARELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSAMRLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rosa%20Amarela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rosa%20Amarela.jpg</fanart>
<info>Uma jovem filipina (Eva Noblezada) mora numa pequena cidade do Texas e almeja seguir uma carreira como cantora country. Porém, seus sonhos são interrompidos, quando a mãe é presa pela imigração norte-americana e ela precisa fugir para não ser deportada também.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROSA E MOMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSAEMOM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rosa%20e%20Momo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rosa%20e%20Momo.jpg</fanart>
<info>Rosa e Momo acompanha uma sobrevivente do Holocausto chamada Madame Rosa (Sophia Loren) é responsável por cuidar de uma creche e decide acolher uma criança de 12 anos que a assaltou recentemente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA DE FUGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RTADFGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rota%20de%20Fuga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rota%20de%20Fuga.jpg</fanart>
<info>Ray Breslin (Sylvester Stallone) é a maior autoridade existente ao se falar em segurança. Após analisar diversas prisões de segurança máxima, ele desenvolve um modelo à prova de fugas. Quando é preso, Ray é enviado justamente para a prisão que criou. Lá ele precisa encontrar uma brecha não imaginada até então, que permita sua fuga.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA DE FUGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ROTDFGANAC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rota%20De%20Fuga%20Nacional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rota%20De%20Fuga%20Nacional.jpg</fanart>
<info>Sobrevivente dos maus-tratos sofridos pelo corrupto empresário Fernando (Roney Villela), Manuela (Bia Arantes) é uma mulher viciada em drogas que se esforça para se manter viva. Para sair dessa vida, ela procura ajuda d policial deferal Alvarez (Murilo Rosa), que investiga os esquemas do seu ex-marido.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA DE FUGA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RTADFGA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rota%20de%20Fuga%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rota%20de%20Fuga%202.jpg</fanart>
<info>Anos depois de ter conseguido escapar de uma prisão à prova de fuga, Ray Breslin (Sylvester Stallone) organizou uma nova força de segurança de elite. Mas quando um dos seus elementos desaparece, Breslin vê-se obrigado a regressar ao inferno de onde já fugiu uma vez para salvar o amigo da brutal arena de combate conhecida como Hades.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA DE FUGA 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RTADFGA2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rota%20de%20Fuga%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rota%20de%20Fuga%202.jpg</fanart>
<info>Ray Breslin (Sylvester Stallone), o especialista em segurança e fuga de presídios, retorna para um novo desafio. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA DE FUGA 3: O RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RTADFGA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rota%20de%20Fuga%203%20-%20O%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rota%20de%20Fuga%203%20-%20O%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Terceira parte da franquia Rota de Fuga. Aqui a história retorna quando Breslin e DeRosa unem suas forças para resgatar um dos membros de seu time, mantido em cativeiro na penitenciária Devil’s Station. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RTAMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rota%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rota%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Sonhando seguir a carreira artística Nicole (Jaimie Alexander) abandona sua casa no Texas e segue para Los Angeles com o namorado Jess (Joey Mendicino). Os dois pegam a estrada, mas durante uma parada Jess desaparece misteriosamente. Nicole acaba nas mãos de um sádico e a tortura não terá fim.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA MORTAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RTAMRTLLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rota%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rota%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Sonhando seguir a carreira artística Nicole (Jaimie Alexander) abandona sua casa no Texas e segue para Los Angeles com o namorado Jess (Joey Mendicino). Os dois pegam a estrada, mas durante uma parada Jess desaparece misteriosamente. Nicole acaba nas mãos de um sádico e a tortura não terá fim.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROTA MORTAL: NÃO OLHE PARA TRÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RTAMRTL2NOHPRTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rota%20Mortal%20-%20N%C3%A3o%20Olhe%20Para%20Tr%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rota%20Mortal%20-%20N%C3%A3o%20Olhe%20Para%20Tr%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Agora, três outros incautos viajantes procuram pela dupla desaparecida. E isto significa que o matador poderá exercitar suas horríveis habilidades em tortura mais uma vez - de maneira mais sangrenta e assustadora do que antes. Entretanto ele não está sozinho. Mortos vivos rondam a velha estrada e os fantasmas de Jesse e de Nicole buscam vingança, determinados a pagar o matador na mesma moeda. Assista se for capaz. Mas o que quer que você faça, Não Olhe Para Trás!</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBANDO CARROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RBNDCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Roubando%20Carros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Roubando%20Carros.jpg</fanart>
<info>Depois de cometer uma série de crimes, incluindo roubo de carros, o adolescente rebelde e cheio de confiança, Billy Wyatt (Emory Cohen) vai parar em um campo de detenção juvenil. Ele rapidamente fica próximo de Nathan Stein (Al Calderon), um preso doentio, e por conta de seu carisma e inteligência, ganha também o respeito de muitos detentos. Mas, ele entra em conflito com o diretor do acampamento, Montgomery De La Cruz (John Leguizamo), e o guarda-cabeça abusivo, Conrad Sean Lewis (Paul Sparks).</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBANDO VIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ROBNDVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roubando%20Vidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roubando%20Vidas.jpg</fanart>
<info>A agente especial do FBI Illeana Scott (Angelina Jolie) é perita em perfil criminal e não crê nas técnicas tradicionais para decifrar uma mente assassina. Sua abordagem não-convencional é muitas vezes o único meio de descobrir a identidade dos assassinos, para que a polícia os capture. Paquette (Olivier Martinez) e Duval (Jean-Hughes Anglade) são detetives de Montreal que investigam uma morte e se vêem obrigados em aceitá-la para entrar na mente de um assassino. Scott entra no caso e pressupõe que criminoso é um "rouba-vidas", isto é, assume a identidade das vítimas. À medida que aumenta a pressão para a captura do assassino, os métodos nada ortodoxos de Scott a distanciam de Paquette e Duval. Seu comportamento aparentemente frio esconde uma intensa paixão pelo trabalho, mas quando uma atração inesperada a lança num envolvimento amoroso, a renomada especialista começa a duvidar de seus instintos.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBAR É UMA ARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RBREUMARTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roubar%20%C3%A9%20uma%20Arte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roubar%20%C3%A9%20uma%20Arte.jpg</fanart>
<info>Crunch Calhoun (Kurt Russell), um motociclista e ocasionalmente ladrão, é preso após ser traído por Nicky Calhoun (Matt Dillon), seu irmão e parceiro no crime. Algum tempo depois, ele deixa a cadeia e logo se reúne com Nicky para um novo e audacioso golpe: O roubo dos livros mais valiosos do mundo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBO EM MONTE CARLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ROBEMNTRCRLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roubo%20em%20Monte%20Carlo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Roubo%20em%20Monte%20Carlo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBO NAS ALTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ROBNSALTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Roubo%20nas%20Alturas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Roubo%20nas%20Alturas.jpg</fanart>
<info>Josh Kovacs (Ben Stiller) era um funcionário exemplar de um dos prédios mais badalados de Nova York, conhecido como A Torre. Lá, ele é uma espécie de chefe de uma equipe de profissionais "mais ou menos" qualificados, como Lester (Stephen Henderson), Cole Howard (Casey Affleck), Odessa (Gabourey Sidibe) e Rick (Michael Pena), entre outros. A vida de todos vira de cabeça para baixo quando Arthur Shaw (Alan Alda), o bilionário ocupante da cobertura, é preso pelo FBI por ter cometido uma fraude, transformando o fundo de pensão de toda a equipe em pó. Disposto a recuperar a grana deles, Josh convida um vizinho (Eddie Murphy) para ajudá-lo a descobrir aonde foi parar esse dinheiro para pegá-lo de volta e fazer justiça, tendo em vista que nem o FBI sabe do destino da fortuna.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROUBO SEM SAÍDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ROBOSMSDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Roubo%20Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Roubo%20Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>Meses após roubarem um banco, um grupo de assaltantes é mantido refém dentro de um galpão por um desconhecido que estava a par de sua rota de fuga. Confinados, eles tentam sobreviver às circustâncias enquanto entram em conflito para descobrir a identidade de seu delator.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ROXANNE, ROXANNE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RXNERXNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Roxanne%20Roxanne.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Roxanne%20Roxanne.jpg</fanart>
<info>A rapper de batalha mais temida no início dos anos 80 em Nova York era uma adolescente feroz de 14 anos que vivia em Queensbridge. Com o peso do mundo sobre seus ombros, Roxanne Shanté corria as ruas para sustentar sua família e percorrer o caminho de se tornar uma lenda do hip-hop.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA CLOVERFIELD, 10[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RUACLVRFLD10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rua%20Cloverfield,%2010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rua%20Cloverfield,%2010.jpg</fanart>
<info>Uma jovem (Mary Elizabeth Winstead) sofre um grave acidente de carro e acorda no porão de um desconhecido. O homem (John Goodman) diz ter salvado sua vida de um ataque químico que deixou o mundo inabitável, motivo pelo qual eles devem permanecer protegidos no local. Desconfiada da história, ela tenta descobrir um modo de se libertar &mdash; sob o risco de descobrir uma verdade muito mais perigosa do que seguir trancafiada no bunker.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DO MEDO: 1666, PARTE 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RUADMDO1666PT3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201666,%20Parte%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201666,%20Parte%203.jpg</fanart>
<info>Rua do Medo: 1666 é a terceira parte da trilogia adaptada da obra de R.L. Stine. No filme, um grupo de pessoas de um pequeno vilarejo colonial é vítima de uma brutal perseguição religiosa durante o século XVII, o que causa efeitos desastrosos por séculos jogando uma maldição assustadora em todos os moradores daquele lugar.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DO MEDO: 1978, PARTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RUADMDO1994PT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201978%20-%20Parte%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201978%20-%20Parte%202.jpg</fanart>
<info>Em 1978, o Acampamento Nightwing é dividido por campistas e monitores vindos de cenários sociais diferentes da cidade, mas quando horrores do passado ganham vida, eles precisam se unir para resolver um terrível mistério antes que seja tarde demais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUA DO MEDO: 1994, PARTE 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RUADMDO1994PT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201994,%20Parte%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rua%20do%20Medo%20-%201994,%20Parte%201.jpg</fanart>
<info>Rua do Medo é a adaptação da série de livros de mesmo nome de R.L. Stine. No longa, um grupo de adolescentes é perseguido por um assassino mascarado em 1994, na cidade de Shadyside, Ohio. Quando começam a investigar as mortes, eles descobrem que não são as primeiras vítimas do psicopata e que a cidade tem uma longa história de assassinatos brutais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUAS DE FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RUSDFOGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ruas%20de%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ruas%20de%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Durante um show, a cantora de rock Ellen Aim (Diane Lane) é sequestrada pela gangue de motoqueiros "Os bombardeiros", liderados por Raven Shaddock (Willem Dafoe). Quando ex-namorado de Ellen, o bad boy Tom Cody (Michael Paré), retorna à cidade e descobre o que aconteceu, ele parte em seu resgate. Para enfrentar essa violenta guerra de gangues rivais, ele vai contar com a ajuda de Billy Fish (Rick Moranis), o atual atual e empresário de Ellen, e McCoy (Amy Madigan), uma ex-soldada.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUAS EM GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RUSEMGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ruas%20Em%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ruas%20Em%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUAS SANGRENTAS: O ACERTO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RUSNGRNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ruas%20Sangrentas%20-%20O%20Acerto%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Ruas%20Sangrentas%20-%20O%20Acerto%20Final.jpg</fanart>
<info>Los Angeles. O2 (Tyrese Gibson) é um ex-presidiário que está recomeçando a vida. Em uma manhã ele decide levar seu amado filho Junior (Henry Hunter Hall) para o colégio e promete que nunca mais o abandonará. Entretanto, o carro em que os dois estavam é interceptado por criminosos, que sequestram o menino. O2 passa a seguir as pistas e retorna ao submundo do crime para resgatar seu filho. Ele descobre que o menino está sendo mantido sob cativeiro pelo mafioso Meat (Game), que promete matar a criança caso O2 não entregue US$ 100 mil. Assim, O2 pede a ajuda de Coco (Meagan Good) para armar o resgate perfeito.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUBBER, O PNEU ASSASSINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RBROPNEUASASNOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rubber,O%20Pneu%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rubber,O%20Pneu%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Em pleno deserto californiano, um pneu com poderes telepáticos acorda subitamente e começa a assassinar todos os seres vivos que encontra pela frente. Enquanto os habitantes locais assistem incrédulos os crimes cometidos pelo emborrachado serial killer das rodovias, policiais dão início a uma caçada ao criminoso, que passa a nutrir misteriosa paixão por uma jovem.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÚCULA COM TOMATE SECO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RCLACMTNTSCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/R%C3%BAcula%20Com%20Tomate%20Seco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/R%C3%BAcula%20Com%20Tomate%20Seco.jpg</fanart>
<info>Depois de ficarem separados por um tempo, Pablo (Arthur Vinciprova) e Suzana (Juliana Paiva) acabam se reencontrando num motel. É aí que começam a conversar e questionar os motivos qu e levaram o fim do relacionamento.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUFUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RFUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rufus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rufus.jpg</fanart>
<info>Manny acabou de se mudar e ainda não fez muitas amizades na nova escola. Mas tudo muda quando Rufus, o cão da família, acaba virando um menino humano por meio de um colar misterioso. Agora com a ajuda de seu melhor amigo, ele vai conquistar a escola.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUFUS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RUFS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rufus%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rufus%202.jpg</fanart>
<info>Rufus se interessa por uma nova aluna na escola que aparenta guardar um segredo. Quando Manny e Paige desconfiam dela, Rufus acha que a dupla entendeu errado. Enquanto isso, um misterioso vilão procura o amuleto mágico.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUNAWAY: FORA DE CONTROLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RNWAYDRDCNTROL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Runaway%20-%20Fora%20de%20Controle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Runaway%20-%20Fora%20de%20Controle.jpg</fanart>
<info>Num futuro distante, a população vive em paz, mas controlada por máquinas. Até que surge um homem mentalmente perturbado que decide reprogramar os computadores, o que faz ressurgir a violência.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUNNING WITH THE DEVIL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RNGWTDVLLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Running%20with%20the%20Devil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Running%20with%20the%20Devil.jpg</fanart>
<info>Longa escrito e dirigido pelo ex-oficial da marinha Jason Cabell.A trama é inspirada em experiências reais de Cabell durante seu tempo na Agência Anti-Drogas na Colômbia. O filme acompanhará a encomenda de cocaína que passa pelo México, para os Estados Unidos até o Canadá. Quando o pacote é comprometido, o líder do cartel (Pepper) envia seu braço direito, Cook (Cage) e outro traficante (Fishburne), na jornada arriscada para analisar a cadeia de fornecimento da empresa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUPERT, RUPERT & RUPERT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RPTRPTANDRPTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rupert,%20Rupert%20And%20Rupert.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Rupert,%20Rupert%20And%20Rupert.jpg</fanart>
<info>Uma comédia-drama agridoce sobre um ator esforçado com desordem de personalidade múltipla cujas três identidades batalham pelo controle quando ele ganha o papel principal em uma peça do West End e se apaixona pela bonita maquiadora.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUPTURE: SUPERANDO O MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRNDOMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superando%20o%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Superando%20o%20Medo.jpg</fanart>
<info>Uma mãe solteira (Noomi Rapace) está passando por uma situação perturbadora. Ela, que sofre de um grande medo de aranhas, foi sequestrada por um grupo misterioso e não faz ideia de como fugir. O que ela não imagina é que, aos poucos, eles irão revelar que a humanidade enfrenta uma ameça perturbadora.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RUTH & ALEX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RTHEALX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ruth%20e%20Alex.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ruth%20e%20Alex.jpg</fanart>
<info>Em Nova York, Ruth (Diane Keaton) e Alex (Morgan Freeman), juntos há décadas, decidem vender o apartamento onde sempre viveram no Brooklyn e ir para um outro lugar. Eles apenas não imaginam a quantidade de problemas que vão encontrar nas negociações para se desfazer do imóvel que compraram na década de 1970.</info>
<date>2015</date>
</item>