<item>
<title>[B][COLOR white]BRINCANDO COM FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRNCDCMFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brincando%20com%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brincando%20com%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Jake Carson (John Cena) é um bombeiro extremamente dedicado e rigoroso, que não aceita que algo ocorra fora das regras impostas pela corporação. Ao resgatarem as crianças Bryan (Brianna Hildebrand), Zoey (Finley Rose Slater) e Will (Christian Convery), Jake e seus companheiros de trabalho enfrentam um enorme desafio: como não conseguem localizar os pais do trio, precisam eles mesmos cuidar das crianças, mesmo sem ter o menor cacoete para a função.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINK!, PATINADORES DE ALMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRNKPTNDSDAML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brink!,%20Patinadores%20de%20Alma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brink!,%20Patinadores%20de%20Alma.jpg</fanart>
<info>O adolescente Brink tem um grupo de amigos patinadores (que curtem o esporte porque dizem patinar com a alma). Os pais de Brink não gostam muito do jeito de se vestir e das gírias de Brink e por isso não o apoiam no esporte! Ao perceber que sua família passava por dificuldades financeiras Brink aceita convite de um patrocinador para integrar uma famosa equipe de patinadores (que seria rival de seus amigos no campeonato regional...) Brink fica triste e dividido entre ajudar seus pais ou voltar pro time dos seus amigos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BRNQDASASN1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brinquedo%20Assassino1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brinquedo%20Assassino1.jpg</fanart>
<info>Um serial killer é morto em um tiroteio com a polícia, mas antes de morrer utiliza seus conhecimentos de vodu e transfere sua alma para um boneco. Um menino ganha exatamente este brinquedo como presente da sua mãe. O menino tenta alertar que o boneco está vivo, mas sua mãe e um detetive da polícia só acreditam nele após o brinquedo ter feito várias vítimas. Mas o boneco está realmente interessado é no garoto, pois só no corpo dele poderá continuar vivo, e isto coloca a criança em grande perigo.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRNQDASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedo%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedo%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Andy (Gabriel Bateman) e sua mãe se mudam para uma nova cidade em busca de um recomeço. Preocupada com o desinteresse do filho em fazer novos amigos, Karen (Aubrey Plaza) decide dar a ele de presente de aniversário um boneco tecnológico que, além de ser o companheiro ideal para crianças e propor diversas atividades lúdicas, executa funções da casa sob comandos de voz. Os problemas começam a surgir quando o boneco Chuck se torna extremamente possessivo em relação a Andy e está disposto a fazer qualquer coisa para afastar o garoto das pessoas que o amam.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BRNQDASASNOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedo%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedo%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Andy (Gabriel Bateman) e sua mãe se mudam para uma nova cidade em busca de um recomeço. Preocupada com o desinteresse do filho em fazer novos amigos, Karen (Aubrey Plaza) decide dar a ele de presente de aniversário um boneco tecnológico que, além de ser o companheiro ideal para crianças e propor diversas atividades lúdicas, executa funções da casa sob comandos de voz. Os problemas começam a surgir quando o boneco Chuck se torna extremamente possessivo em relação a Andy e está disposto a fazer qualquer coisa para afastar o garoto das pessoas que o amam.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BRNQDASASN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brinquedo%20Assassino2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brinquedo%20Assassino2.jpg</fanart>
<info>O menino que sobreviveu aos ataques do serial killer, que se apossou de um brinquedo e o transformou em um instrumento de terror e morte, refez sua vida com o auxílio da família. Mass, na tentativa de salvar sua reputação, os fabricantes do boneco assassino o reconstroem, para provar que não há nada errado com ele. Ao fazerem isto, eles trazem a alma do serial killer de volta a vida e novamente o brinquedo passa a ameaçar a vida do garoto.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDO ASSASSINO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BRNQDASASN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brinquedo%20Assassino3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Brinquedo%20Assassino3.jpg</fanart>
<info>Após oito anos, o garoto que era perseguido pelo boneco assassino se tornou um adolescente matriculado em uma academia militar. A companhia que fabricou o brinquedo acredita que, depois de todo este tempo, a má publicidade em virtude dos trágicos acontecimentos tinha acabado. Assim, ela fabrica o terrível boneco outra vez usando o material antigo, o que faz com que mais uma vez o espírito do serial killer volta a vida. Porém, ao procurar seu antigo dono, o boneco cai nas mãos de um outro garoto. Diante deste quadro, o demoníaco brinquedo considera muito mais fácil transferir sua alma para esta inocente criança, mas o antigo dono sabe que o espírito do assassino está vivo outra vez e pretende fazer algo para detê-lo.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDOS DIABÓLICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BRNQDSDIABLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedos%20Diab%C3%B3licos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedos%20Diab%C3%B3licos.jpg</fanart>
<info>Uma bela policial persegue suspeitos que balearam e mataram seu parceiro e namorado, de quem está grávida. A perseguição se encerra em um velho depósito de brinquedos antigos, onde alguns bonecos, possuídos por uma força demoníaca, tomam vida e começam a matar os intrusos.  Produção barata da Full Moon, feita para rivalizar com a clássica franquia "Puppet Master", mas sem o mesmo sucesso. Teve duas seqüências em forma de crossover: "Dollman Contra os Brinquedos Diabólicos" e "Puppet Master Vs. Demonic Toys".</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRINQUEDOS DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRNQDSTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedos%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brinquedos%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Pouco antes do Natal, a jovem Zoe, seu irmão Franklin e sua família se mudam para uma mansão isolada com um passado sombrio. Enquanto os adultos se concentram na renovação do local, as crianças entediadas encontram um baú de brinquedos escondido no sótão e ficam maravilhados quando os brinquedos lá dentro ganham vida. Mas eventos bizarros logo começam a acontecer – eventos que ameaçam a vida da família. Conforme o dia especial amanhece com presentes empilhados sob a árvore, a contagem de corpos aumenta e o sangue começa a fluir.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRÓDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Br%C3%B3der.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Br%C3%B3der.jpg</fanart>
<info>Capão Redondo, bairro de São Paulo. Macu (Caio Blat), Jaiminho (Jonathan Haagensen) e Pibe (Sílvio Guindane) são amigos desde a infância e seguiram caminhos distintos ao crescer. Jaiminho tornou-se jogador de futebol, alcançando a fama. Pibe vive com Cláudia e tem um filho com ela, precisando trabalhar muito para pagar as contas de casa. Já Macu entrou para o mundo do crime e está envolvido com os preparativos de um sequestro. Uma festa surpresa organizada por dona Sonia (Cássia Kiss), mãe de Macu, faz com que os três amigos se reencontrem. Em meio à alegria pelo reencontro, a sombra do mundo do crime ameaça a amizade do trio.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRONCO BILLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRNCBLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bronco%20Billy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bronco%20Billy.jpg</fanart>
<info>Ex-vendedor de sapatos compra um circo especializado em números do Velho Oeste e se transforma no caubói Bronco Billy, que faz muito sucesso com as crianças. Mas ele tem uma ajudante muito atrapalhada que provoca grandes confusões.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROOKLYN: SEM PAI NEM MÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BKRLNSMPANMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brooklyn%20-%20Sem%20Pai%20Nem%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brooklyn%20-%20Sem%20Pai%20Nem%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>Nova York, anos 1950. Lionel Essrog (Edward Norton) é um solitário detetive particular com síndrome de Tourette, o que faz com que volta e meia não tenha controle sobre o que diz. No momento ele está investigando o assassinato de seu amigo e mentor, Frank Minna (Bruce Willis), mas tem poucas pistas sobre o que aconteceu. Obsessivo, Lionel passa a percorrer vários trechos da cidade em busca de respostas, até encontrar um caminho através da especulação imobiliária em vizinhanças resididas em sua maioria por pobres e negros.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BROTHERHOOD: FINAL FANTASY XV [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRTHRHDOFNLFNTSYXVLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brotherhood%20-%20Final%20Fantasy%20XV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brotherhood%20-%20Final%20Fantasy%20XV.jpg</fanart>
<info>O anime é um prelúdio à história do jogo Final Fantasy XV que foi lançado em setembro de 2016.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUNA SURFISTINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BRNSFSTINHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruna%20Surfistinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruna%20Surfistinha.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUNO & BOOTS: ANTES JUNTOS DO QUE MAL ACOMPANHADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRNEBTSANTSJNTSDQMLACMPNHD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruno%20e%20Boots%20-%20Antes%20Juntos%20do%20que%20Mal%20Acompanhados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruno%20e%20Boots%20-%20Antes%20Juntos%20do%20que%20Mal%20Acompanhados.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUNO & BOOTS: NO AMOR E NA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRNEBTSNAMRENGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruno%20e%20Boots%20No%20Amor%20e%20na%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruno%20e%20Boots%20No%20Amor%20e%20na%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Um novo sistema de ensino chega ao salão e os rapazes odeiam e tentam se livrar dele em segredo. Os planos de Bruno nunca acontecem do jeito que planejaram, então adivinhe quem tinha outro plano. O sistema só possui dois dígitos, então, quando você alcança uma certa quantia. Os meninos não conseguem descobrir isso até mais tarde no filme, mas Bruno descobre o que acontece.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRÜNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Br%C3%BCno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Br%C3%BCno.jpg</fanart>
<info>Brüno (Sacha Baron Cohen) é o apresentador do programa noturno de moda de maior audiência em todos os países de língua germânica, com exceção da Alemanha. Homossexual assumido, seu grande objetivo é tornar-se o austríaco mais conhecido desde Adolf Hitler. Para tanto ele realiza diversas viagens ao redor do planeta, sempre em busca de fama e glamour.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUTAL: A FACE DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BRTLAFCEDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brutal%20-%20A%20Face%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Brutal%20-%20A%20Face%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Durante o seu habitual jogo de poker noturno, um grupo de pessoas são aterrorizadas por um assassino mascarado que tem como um fetiche atacar lojas de conveniências. Ele tortura e assassina suas vítimas em frente as câmeras de circuito fechado, levando consigo as fitas de vigilância como troféus pessoais.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUXA DE BLAIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRXDBLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bruxa%20De%20Blair.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bruxa%20De%20Blair.jpg</fanart>
<info>Um grupo de estudantes de Milwaukee, durante uma viagem para acampar em uma das florestas da região, decide penetrar ainda mais no coração das árvores do que o previsto e acaba descobrindo que a floresta esconde seres perigosos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUXA DE BLAIR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BRXDBLRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bruxa%20De%20Blair.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bruxa%20De%20Blair.jpg</fanart>
<info>Um grupo de estudantes de Milwaukee, durante uma viagem para acampar em uma das florestas da região, decide penetrar ainda mais no coração das árvores do que o previsto e acaba descobrindo que a floresta esconde seres perigosos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BRUXARIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BRXRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruxarias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bruxarias.jpg</fanart>
<info>Malva é uma menina de 10 anos, que leva uma vida tranquila com sua avó e seu bichinho de estimação, Mus, em uma caravana de vendas de produtos medicinais. As fórmulas destes produtos são um segredo ancestral guardado por sua família. O sucesso desperta o interesse de Rufa, a malvada dona de uma fábrica de cosméticos, que decide raptar a vovó da garota para descobrir os ingredientes secretos que ela utiliza em sua produção. Malva, então, parte em busca de sua avó, à medida que vai descobrindo mais sobre a história mágica de seus antepassados.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUFFALO BOYS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BFLOBYS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buffalo%20Boys.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buffalo%20Boys.jpg</fanart>
<info>Depois de anos exilados na América, os irmãos Jamar (Ario Bayu) e Suwo (Yoshi Sudarso) retornam ao local onde cresceram, na intenção de vingar a morte do pai, que foi brutalmente assassinados pelos sultões. Apesar de saberem do risco de que a missão resulte na morte de ambos, eles estão convencidos a tomar de volta a terra que os pertencia por direito.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUFFY, A CAÇA VAMPIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BUFYACACVMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buffy,%20a%20Ca%C3%A7a%20Vampiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buffy,%20a%20Ca%C3%A7a%20Vampiros.jpg</fanart>
<info>Buffy (Kristy Swanson), uma adolescente que tem uma vida de dar inveja a qualquer garota do colegial, acaba de descobrir algo que pode mudar sua vida para sempre: ao que tudo indica, ela está destinada a ser uma cruel caçadora de vampiros. O problema é que, para isso, pode ter que deixar toda a sua "carreira" como líder de torcida e a popularidade para trás.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUMBLEBEE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BUMBLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bumblebee.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bumblebee.jpg</fanart>
<info>1987. Refugiado num ferro-velho numa pequena cidade praiana da Califórnia, Bumblebee, um fusca amarelo aos pedaços, machucado e sem condição de uso, é encontrado e consertado pela jovem Charlie (Hailee Steinfeld), às vésperas de completar 18 anos. Só quando Bee ganha vida ela enfim nota que seu novo amigo é bem mais do que um simples automóvel.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUMBLEBEE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BUMBLELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bumblebee.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bumblebee.jpg</fanart>
<info>1987. Refugiado num ferro-velho numa pequena cidade praiana da Califórnia, Bumblebee, um fusca amarelo aos pedaços, machucado e sem condição de uso, é encontrado e consertado pela jovem Charlie (Hailee Steinfeld), às vésperas de completar 18 anos. Só quando Bee ganha vida ela enfim nota que seu novo amigo é bem mais do que um simples automóvel.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNDY AND THE GREEN RIVER KILLER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BNDYANDTHGRENRVRKLRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bundy%20and%20the%20Green%20River%20Killer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Bundy%20and%20the%20Green%20River%20Killer.jpg</fanart>
<info>Um detetive da polícia consulta o louco encarcerado Ted Bundy para ajudá-lo a capturar o assassino de Green River.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNKS: ACAMPAMENTO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACMPNTDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Um filme de comédia juvenil sobre fraternidade, liderança e aventuras na natureza. Quando dois irmãos encrenqueiros vão parar em um tranquilo acampamento de verão, acabam levando um bando de garotos a quebrar todas as regras. Mas os problemas começam mesmo quando eles, acidentalmente, liberam uma maldição que torna real uma história de acampamento sobre zumbis.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUNYAN E BABE: OS AMIGOS DA FLORESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BNYNEBABOSAMGSDFLST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bunyan%20e%20Babe%20-%20Os%20Amigos%20da%20Floresta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bunyan%20e%20Babe%20-%20Os%20Amigos%20da%20Floresta.jpg</fanart>
<info>Durante férias na fazenda dos avós, o garoto Travis Barclay conhece Paul Bunyan, um homem que se afastou do mundo civilizado. Juntos, Travis, Paul e o boi Babe tentam salvar uma cidadezinha da especulação imobiliária.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BURLESQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BURLQE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Burlesque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Burlesque.jpg</fanart>
<info>Ali (Christina Aguilera) deixou sua pequena cidade natal em busca do sucesso em Los Angeles. Logo ao chegar ela conhece a boate Burlesque, especializada em shows musicais de belas mulheres, que sempre se apresentam usando playback. O local é gerenciado por Tess (Cher), que nega uma chance a Ali. Ela insiste e consegue ser contratada como garçonete, graças à ajuda do balconista Jack (Cam Gigandet). Ali passa a acompanhar todos os shows, decorando as canções e coreografias. Quando Tess e seu braço-direito Sean (Stanley Tucci) realizam uma audição em busca de novas bailarinas, Ali aproveita a chance para mostrar do que é capaz.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA ALUCINANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BSCALCNTE2010.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Alucinante%202010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Alucinante%202010.jpg</fanart>
<info>Kevin (Dean Cain) vai ao hospital fazer uma cirurgia simples. Quando Mary (Brittany Murphy), sua namorada, chega para buscá-lo no dia seguinte, ele desapareceu. Pior, não há sequer registro de sua presença. Um psiquiatra a declara instável e Mary precisa lutar para encontrar seu namorado e provar sua sanidade.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA ALUCINANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=BSCALCNTE2013.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Alucinante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Alucinante.jpg</fanart>
<info>Um anel de casamento perdido leva a uma perseguição selvagem envolvendo viciados em metanfetamina, skinheads e um imitador de Elvis.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSCEXPLSV1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>O fuzileiro John Triton (John Cena) tem uma boa reputação entre seus colegas do exércido americano, mas após ser ferido e desobedecer a ordem de um superior, o soldado, que lutava na Guerra do Iraque, é mandado de volta para casa. Porém, quando sua mulher Kate (Kelly Carlson) é raptada por um grupo de ladrões de joias liderados pelo cruel Rome (Robert Patrick), John voltará a pegar em armas para defender quem mais ama.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSCEXPLSV2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%202.jpg</fanart>
<info>Durante uma viagem de férias, o soldado Joe Linwood (Ted DiBiase) precisa enfrentar um grupo de rebeldes que tomaram o hotel em que ele estava hospedado. Para piorar a situação, sua mulher foi feita refém pelos bandidos e Joe precisa correr contra o tempo para resgatá-la e controlar a situação antes que seja tarde demais.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSCEXPLSV3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%203.jpg</fanart>
<info>O sargento Jake Carter (Mike Mizanin) consegue um período de licença no trabalho e usa o tempo livre para visitar sua cidade natal. Chegando lá, descobre que sua irmã foi sequestrada por um grupo de terroristas. Para resgatá-la, Carter descobre que terá de enfrentar toda uma organização de extremistas que planeja um ataque para dizimar milhares de vidas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSCEXPLSV4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%204.jpg</fanart>
<info>Jake Carter (Mike Mizanin) é escolhido para proteger um "pacote precioso", uma denunciante que pretende expor uma empresa de defesa militar corrupta. No entanto, os oficiais contratam um grupo de mercenários para matá-la, junto com qualquer outro ser que ficar em seu caminho, cabendo a Carter detê-los.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 5: CAMPO DE BATALHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSCEXPLSV5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%205.jpg</fanart>
<info>O quinto filme da saga com ‘The Miz’ pela terceira vez seguida fazendo o personagem Jack Carter, que após voltar da guerra no Oriente Médio, trabalha como paramédico e recebe uma ligação para ajudar um civil que foi atacado por uma gangue de motociclistas</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA EXPLOSIVA 6: SEM SAÍDA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BSCEXPLSV6LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%206%20-%20Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Explosiva%206%20-%20Sem%20Sa%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>Quando Jake Carter (The Miz) e seu colega Luke Trapper (Shawn Michaels) tropeçam em uma garota sequestrada por uma gangue perigosa de criminosos internacionais, eles se encontram na mira deste grupo enquanto tentando salvar a garota e trazer os seus sequestradores para a justiça</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA FRENÉTICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BSCFRNTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Busca%20Fren%C3%A9tica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Busca%20Fren%C3%A9tica.jpg</fanart>
<info>Richard Walker (Harrison Ford) é um médico que vai com Sondra (Betty Buckley), sua mulher, a Paris para uma conferência. Porém, logo no primeiro dia de viagem ela é seqüestrada. Querendo entender a razão do acontecido, ele acaba indo parar no submundo parisiense em uma procura desesperada, sem pistas e sem ninguém para auxiliá-lo. Até que surge a linda Michelle (Emmanuelle Seigner), que resolve lhe ajudá-lo para tentar encontrar Sondra até que ambos se vêem envoltos em uma trama internacional.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BSCSMLMTS2015.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Sem%20Limites%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Busca%20Sem%20Limites%202015.jpg</fanart>
<info>Uma mãe solteira busca desesperadamente pela seu bebê que foi sequestrado em uma viagem. Sem confiar em ninguém, ela irá provar todos os seus limites para recuperar a criança de volta, quando se envolve, sem saber, no assassinato de um homem inocente.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCA SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BSCSMLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Busca%20Sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Busca%20Sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>Depois de um assalto dar errado, Casey Stein (Nicholas Hoult) encontra-se em fuga de uma gangue cruel chefiada por Hagen (Anthony Hopkins). Deixado sem escolha, Casey chama o seu antigo empregador e contrabandista de drogas, Geran (Ben Kingsley) para proteger sua namorada Juliette de Hagen. Assim, ele sai em uma perseguição de carros nas estradas alemãs para salvar o amor da sua vida, antes que seja tarde demais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUSCANDO...[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=BSCNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buscando....jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buscando....jpg</fanart>
<info>Após uma jovem de 16 anos desaparecer, seu pai David Kim (John Cho) pede ajuda às autoridades locais. Sem sucesso, após 37 horas, David decide invadir o computador de sua filha para procurar pistas que possam levar ao seu paradeiro.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BUZZ LIGHTYEAR DO COMANDO ESTELAR: A AVENTURA COMEÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=BUZLGTYRCMDESTRLRAVNMTRCMCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buzz%20Lightyear%20do%20Comando%20Estelar%20-%20A%20Aventura%20Come%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Buzz%20Lightyear%20do%20Comando%20Estelar%20-%20A%20Aventura%20Come%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Buzz Lightyear, o grande herói dos filmes de sucesso Toy Story, está de volta com nunca o viu antes! Agora, pela primeira vez, esteja presente quando o mais valente Ranger Espacial derrota o maléfico Imperador Zurg numa luta inter-galáctica de proporções épicas – no quintal das traseiras: o Quadrante Gama, longe, muito longe.Este novo filme de longa metragem animado da saga inclui uma introdução especial de Woody, Jessie e Rex. Junta-te a eles a puxar por Buzz Lightyear: herói, lenda, estrela de cinema... e uma figura de acção.Mensagem urgente do Comando Estrelar... Objectivo da missão... Zurg e os seus seguidores acabaram de invadir o Planeta dos Pequenos Homens Verdes na sua demanda diabólica de obter controlo do Universo. Buzz e a sua destemida equipa de Cadetes Espaciais Ranger (a mística Mira Nova, o bravo mas desastrado Booster e o robô experimental XR) são os únicos que podem salvar o dia... e a galáxia! Fim de Transmissão...Conseguirá Buzz salvar os Pequenos Homens Verdes a tempo? Conseguirá ele derrotar o diabólico Emperador Zurg? Trace a sua rota para divertimento do outro mundo, quando o Ranger Espacial favorito de todos, Buzz Lightyear do Comando Estelar, entra na aventura e heroísmo... no infinito, e mais para além.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BYE BYE JAQUELINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BYBYJQLNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bye%20Bye%20Jaqueline.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Bye%20Bye%20Jaqueline.jpg</fanart>
<info>Jaqueline (Poliana Oliveira), uma jovem humilde de 16 anos, é bolsista em um colégio particular e passa seus dias dividida entre os estudos e os pensamentos em Fernando (Victor Carlim), o garoto mais bonito da escola por quem está perdidamente apaixonada. O que ela não imagina é que sua melhor amiga, Amanda (Gabrielle Pizzato Santana), tem uma história com o rapaz e ele tem um segredo capaz de impedir qualquer chance de namoro entre os dois. Além disso, Marchesi (Leonardo Oliveira), amigo de Fernando, também gosta dela e pretende fazer de tudo para conquistá-la.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BYZANTIUM: UMA VIDA ETERNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BYZNTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Byzantium.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Byzantium.jpg</fanart>
<info>Clara (Gemma Arterton) é uma jovem mãe vampira que morde sua filha Eleanor (Saoirse Ronan). Procurando por refúgio, a dupla mortal conhece o solitário Noel. Pouco tempo depois, a adolescente faz amizade com Frank (Caleb Landry Jones) e conta que elas sobrevivem com sangue humano há cerca de 200 anos. O segredo começa a se espalhar e o passado das mulheres vai voltar para assombrá-las.</info>
<date>2012</date>
</item>
