<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 03: HOYOYO! GRANDE CORRIDA AO REDOR DO MUNDO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%203.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 04: HOYOYO! O SEGREDO DO CASTELO DE NANABA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%204.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 05: HOYOYO! A CIDADE DOS SONHOS, MECHAPOLIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%205.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 06: NCHA! CÉU LIMPO SOBRE A VILA PINGUIM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%206.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%206.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 07: NCHA! DA VILA PINGUIM COM AMOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%207.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%207.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 08: HOYOYO!! SEGUINDO O TUBARÃO RESGATADO... [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%208.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%208.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 09: NCHA!! EXCITANTES FÉRIAS DE VERÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM09.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%209.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%209.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 10: A SURPRESA DE ARALE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%2010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%2010.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 11: DR. MASHIRITO E ABALE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%2011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%2011.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA 2000[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRCLA2000.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dr%C3%A1cula%202000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dr%C3%A1cula%202000.jpg</fanart>
<info>Um jovem caçador de vampiros (Jonny Lee Miller), ainda em treinamento, enviado de Londres até Nova Orleans para proteger Mary Van Helsing (Justine Waddell) do vampiro Drácula (Gerard Butler), que pretende capturá-la.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA DE BRAM STOKER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRCLDBRMSTKR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20de%20Bram%20Stoker.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20de%20Bram%20Stoker.jpg</fanart>
<info>No século XV, um líder e guerreiro dos Cárpatos renega a Igreja quando esta se recusa a enterrar em solo sagrado a mulher que amava, pois ela se matou acreditando que ele estava morto. Assim, perambula através dos séculos como um morto-vivo e, ao contratar um advogado, descobre que a noiva deste a reencarnação da sua amada. Deste modo, o deixa preso com suas "noivas" e vai para a Londres da Inglaterra vitoriana, no intuito de encontrar a mulher que sempre amou através dos séculos.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA: A HISTÓRIA NUNCA CONTADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRCLAHSTRNCNTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dracula%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20Nunca%20Contada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dracula%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20Nunca%20Contada.jpg</fanart>
<info>Os habitantes da Transilvânia sempre foram inimigos dos turcos, com quem tiveram batalhas épicas. Para evitar que sua população fosse massacrada, o rei local aceitou entregar aos turcos centenas de crianças. Entre elas estava seu próprio filho, Vlad Tepes (Luke Evans), que aprendeu com os turcos a arte de guerrear. Logo Vlad ganhou fama pela ferocidade nas batalhas e também por empalar os derrotados. De volta à Transilvânia, onde é nomeado príncipe, ele governa em paz por 10 anos. Só que o rei Mehmed (Dominic Cooper) mais uma vez exige que 100 crianças sejam entregues aos turcos. Vlad se recusa e, com isso, inicia uma nova guerra. Para vencê-la, ele recorre a um ser das trevas (Charles Dance) que vive pela região. Após beber o sangue dele, Vlad se torna um vampiro e ganha poderes sobrehumanos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA: O VAMPIRO DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRCLAOVMPDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20-%20O%20Vampiro%20Da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20-%20O%20Vampiro%20Da%20Noite.jpg</fanart>
<info>No século XIX na Alemanha, Jonathan Harker (John Van Eyssen) vai até o castelo do Conde Drácula (Christopher Lee), mesmo sendo advertido por sua esposa Lucy (Carol Marsh) a não ir. Ao chegar lá ele é atacado por uma vampira, e espera o momento em que ela e Drácula estejam dormindo em seu caixão para atacá-los. Ele enfia um punhal no peito da mulher e está prestes a fazer o mesmo com Drácula quando este acorda e o surpreende. Quando o Dr. Van Helsing (Peter Cushing), um estudioso de vampiros, chega até a cidade procurando por Harker, ele descobre que seu amigo virou um deles. Depois de enfiar uma estaca em Harker, ele sai em busca de Lucy e da família da moça, que correm perigo. Drácula está se aproximando, mas Van Helsing está determinado a acabar com o Conde, custe o que custar.</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO DE KOMODO: MORDIDA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRGDKMDOMRDAFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Drag%C3%A3o%20de%20Komodo%20Mordida%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Drag%C3%A3o%20de%20Komodo%20Mordida%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Robusto e com aparência de dinossauro, pode medir até 3,5 m de comprimento e pesar até 125 kg. A cor de sua pele é cinzenta e marrom. Sua dieta baseia-se em porcos selvagens (javalis), cabras, veados, búfalos, cavalos, macacos, dragões-de-komodo menores, insectos e até seres humanos. Também se alimenta de carniça de animais e, com o seu faro, pode localizar uma carcaça de animal a quilômetros de distância, sendo capaz de devorá-la por completo. Cada uma das quatro patas do dragão-de-komodo possui cinco garras. No interior de sua mandíbula habitam bactérias letais, sendo que os animais que conseguem escapar de suas garras acabam morrendo por infecções. Para se alimentar de animais vivos, o dragão derruba a sua vítima com a sua cauda e depois corta-o em pedaços com os dentes. Quando trata-se de animal grande, como um búfalo, o dragão ataca-o sorrateiramente com uma mordida e espera o animal morrer pela infecção produzida pelas bactérias. O lagarto segue a vítima durante algum tempo até que a infecção se encarrega de prostrá-la, quando é então calmamente devorada. Costuma comer primeiro a língua e as entranhas, suas partes preferidas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRGVRMLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%A3o%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%A3o%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Will Graham (Edward Norton) é um agente do FBI que por pouco não foi morto por Hannibal Lecter (Anthony Hopkins) quando tentava capturá-lo. Com Lecter já preso, Graham é obrigado a usar o psicopata como consultor para obter maiores informações sobre Francis Dolarhyde (Ralph Fiennes), um serial killer que tem deixado a cidade em pânico. Mas o que Graham não sabe é que ao mesmo tempo em que Lecter o auxilia em sua investigação também repassa ao próprio Dolarhyde informações sobre a família do policial que o persegue.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES EQUIPE DE RESGATE: EM BUSCA DO DRAGÃO DOURADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGOSEQPEDRSTEEMBSCDRGODRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Em%20Busca%20do%20Drag%C3%A3o%20Dourado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Em%20Busca%20do%20Drag%C3%A3o%20Dourado.jpg</fanart>
<info>ora da caça ao tesouro: a Equipe de Resgate tem de encontrar o ovo do Dragão Dourado antes de os piratas colocarem as mãos nele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES: EQUIPE DE RESGATE: OS SEGREDOS DO MELO-DRACO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGOSEQPEDRSTEOSGRDSDMLODRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Os%20Segredos%20do%20Melo-Draco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Os%20Segredos%20do%20Melo-Draco.jpg</fanart>
<info>Hora da caça ao tesouro: a Equipe de Resgate tem de encontrar o ovo do Dragão Dourado antes de os piratas colocarem as mãos nele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES: O PRESENTE DO FÚRIA DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRGOSOPRNSTDFURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20O%20Presente%20do%20F%C3%BAria%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20O%20Presente%20do%20F%C3%BAria%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>Os Dragões estão de volta... A história épica de Soluço e Banguela continua em uma emocionante e nova aventura, para explorar uma ilha de dragões nunca vista antes. Muita ação e cuspidores de fogo colidem nesta história emocionante.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 01 - A LENDA DE SHENLONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DBFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2001%20-%20A%20Lenda%20De%20Shenlong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2001%20-%20A%20Lenda%20De%20Shenlong.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 02 - A BELA ADORMECIDA DO CASTELO AMALDIÇOADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBFILME02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2002%20-%20A%20Bela%20Adormecida%20do%20Castelo%20Amaldi%C3%A7oado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2002%20-%20A%20Bela%20Adormecida%20do%20Castelo%20Amaldi%C3%A7oado.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 03 - A AVENTURA MÍSTICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBFILME03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2003%20-%20A%20Aventura%20M%C3%ADstica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2003%20-%20A%20Aventura%20M%C3%ADstica.jpg</fanart>
<info>A esposa do imperador Chaos desapareceu, e o Mestre Shen lhe diz que se ele recolher as sete esferas do dragão, ele pode chamar o dragão eterno e desejar o seu retorno. Enquanto isso, Goku e Kuririn participam do Torneio Mundial de Artes Marciais , que é hospedado pelo imperador; Bora e seu filho Upa tentam esconder a esfera do dragão que eles encontraram das forças do imperador, que estão sob o controle do mal do Mestre Shen e do General Tao Pai Pai; Bulma e realiza sua própria busca das esferas do dragão, com a ajuda de Yamcha, Pual e Oolong.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 04 - EM BUSCA DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBFILME04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2004%20-%20Em%20Busca%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2004%20-%20Em%20Busca%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>Este especial lançado em 1996, comemora os 10 anos de Dragon Ball. Nesse especial é feito um remake do inicio da história de Son Goku e Bulma que vão a procura das Esferas do Dragão, a aparição de Oolong, Yamcha, Pual, Mestre Kame e a força Red Ribbon, alguns personagens como o Comandante White, Sargento Metálico, General Blue, Comandante Black e Red foram desenhados diferentes da série principal.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL EVOLUTION[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBZEVLTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Ball%20Evolution.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Ball%20Evolution.jpg</fanart>
<info>A história acompanha Goku, um jovem adotado e treinado pelo mestre de artes marciais, o avô Gohan. Uma noite, enquanto Goku está em uma festa da sua amada, Chi-Chi, o Vovô Gohan é atacado por Piccolo, que estava à procura de uma das Esferas do Dragão. Goku volta a encontrar seu avô adotivo e ele acaba morrerendo em seus braços, mas não antes de dizer para ele procurar seu próprio mestre, Roshi, e um aviso secreto relacionadado ao eclipse, as Esferas do Dragão, Piccolo e seu servo perdido, Oozaru.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL GT (LEGENDADO) - FILME - O LEGADO DE UM HEROI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBGTLEGFILME1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20GT%20-%20O%20Legado%20do%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20GT%20-%20O%20Legado%20do%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL SUPER: BROLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DBSPRBRLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</fanart>
<info>Apesar da Terra estar em um período de calmaria, Goku se recusa a parar de treinar constantemente - ele quer estar pronto para quando uma nova ameaça surgir. O que ele não imaginava era que seu novo inimigo seria Broly, um poderoso super saiyajin sedento por vingança, que deseja destruir todos que encontrar pela frente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL SUPER: BROLY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DBSPRBRLYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</fanart>
<info>Apesar da Terra estar em um período de calmaria, Goku se recusa a parar de treinar constantemente - ele quer estar pronto para quando uma nova ameaça surgir. O que ele não imaginava era que seu novo inimigo seria Broly, um poderoso super saiyajin sedento por vingança, que deseja destruir todos que encontrar pela frente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 01 - DEVOLVA-ME GOHAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2001%20-%20Devolva-me%20Gohan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2001%20-%20Devolva-me%20Gohan.jpg</fanart>
<info>O filme começa com Piccolo sendo brutalmente atacado e supostamente morto por três lutadores. Momentos depois, Chi-Chi, Rei Cutelo e Gohan são atacados por um grupo de guerreiros desconhecidos. Goku estava pescando, mas após sentir o Ki dos inimigos ele retorna à sua casa e descobre que seu filho foi raptado. Os guerreiros que atacaram Piccolo e raptaram Gohan se chamam Ginger, Nicky e Sansho. Eles são os capangas de um demônio Makyiosei-jin chamado Garlick Jr. e depois é revelado que eles não se importam com Gohan, mas querem a esfera de quatro estrelas que está em seu chapéu. Após todas as Esferas do Dragão terem sido reunidas, Garlick Jr. invoca Shenlong e deseja ser imortal. Goku furiosamente aparece em busca de seu filho mas logo descobre o novo poder do seu inimigo. Kami-Sama então aparece para ajudar Goku, o que surpreende Garlick Jr. por que ele pensava que Piccolo estava morto e consequentemente, Kami-Sama também. Kami-Sama conta à Goku que antes de ser eleito o deus da Terra, existia outro competidor, Garlick. Após Kami-Sama ter sido eleito, Garlick montou um exército de demônios para destruí-lo. Contudo, Garlick perdeu a batalha e foi mandado para uma dimensão das trevas. Garlick Jr. confirma a história e diz que pretende vingar seu pai. Goku então começa a procurar Gohan enquanto Garlick Jr. enfrenta Kami-Sama.  Ginger, Nicky e Sansho entram no caminho de Goku, mas Kuririn e Piccolo aparecem para ajudá-lo. Piccolo tem sua vingança ao matar Sansho enquanto Goku destrói Ginger e Nicky. Enquanto isso, Kami-Sama é fortemente atacado até que Goku e Piccolo aparecem para ajudá-lo. Entretanto, Garlick Jr. vai para a sua segunda forma onde ele consegue derrotar os guerreiros, mas quando Goku e Piccolo resolvem trabalhar juntos, eles conseguem derrotá-lo. Apesar disso, Piccolo resolve acertar as contas de vez com Goku e ambos começam a lutar, até que Garlick Jr. aparece novamente. Irritado, ele abre um grande buraco dimensional chamado Zona da Morte, pretendendo sugar seus inimigos para mandá-los direto para o inferno. Goku, Piccolo e Kuririn fazem o possível para resistirem, até que Gohan aparece. Enfurecido por ver os outros em perigo, Gohan manda toda a sua energia em direção de Garlick Jr. e o prende na Zona da Morte e desmaia. Enquanto os guerreiros retornavam para casa, Gohan notavelmente não se lembrava de nada e pensava que seu pai havia derrotado Garlick Jr. Espantado, Goku percebe que seu filho não é um garoto normal, mas possui um grande poder oculto. Piccolo os observa do alto dizendo que um dia derrotará Goku.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 02 - O HOMEM MAIS FORTE DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2002%20-%20O%20Homem%20Mais%20Forte%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2002%20-%20O%20Homem%20Mais%20Forte%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Após Oolong roubar o radar do Dragão, ele percebe que as esferas andam se reunindo sozinhas rapidamente, quem esta reunindo-as é o Dr. Koutchin, que quer reviver o Dr. Whellow, o homem mais inteligente do mundo, que anda soterrado no gelo das montanhas mais frias do mundo. A ambição de Whellow é colocar seu cérebro dentro do homem mais forte do mundo, para isso ele rapta Bulma e o Mestre Kame, os guerreiros vão tentar impedi-lo, mas o Piccolo foi possuído pelos dois cientistas.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 03 - A ÁRVORE DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2003%20-%20A%20%C3%81rvore%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2003%20-%20A%20%C3%81rvore%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>A semente de uma árvore maligna é jogada na Terra por Turles, um poderoso guerreiro Saiyajin e irá criar raízes e drenar toda a vida e energia do planeta. Dela nascerão frutos que tornarâo quem os comer quase invencível. Eis que Goku e seus amigos são avisados pelo Sr. Kaio da presença da árvore do mal e vão ao encontro de Turles e seu bando, onde travam batalhas incríveis. Goku terá que se superar para vencer o inimigo e salvar a Terra e seus amigos da destruição. Os guerreiros Z enfrentam seu exército, mas eles acabam sendo derrotados; Goku os derrota sem precisar do uso do Kaio-Ken. Turles questiona Goku pelo fato de ter levado uma pancada na cabeça. Gohan também faz uma aparição, mas acaba sendo transformado em Oozaru (macaco-gigante). Piccolo fala que para salvar Gohan seria cortar seu rabo, mas acaba sendo derrotado por Turles. Goku é quase morto por Gohan, mas o Grande Dragão aparece que faz despertar os sentidos de Gohan. Gohan chega a correr perigo nas mãos de Turles, mas Goku corta o rabo e salva Gohan. Goku enfrenta Turles usando o Kaio-Ken, mas Turles come o fruto da árvore do poder que vence o KaioKen de Goku. Goku tenta aumentar em 10x o Kaio-Ken, mas era impossível vencer Turles. Yamcha, Tenchinham, Chaos, Piccolo e Kuririn que mesmo estando fracos, ajudam Goku para ele fazer a Genki Dama. Embora Turles os houvesse vencido, Goku conclui a Genki Dama, mas é rebatido pela força de seu oponente. Goku tenta um último recurso e usa a força da árvore do poder que soterra Turles acabando com a árvore do poder de forma definitiva.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 04 - GOKU, O SUPER SAYAJIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2004%20-%20Goku,%20o%20Super%20Sayajin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2004%20-%20Goku,%20o%20Super%20Sayajin.jpg</fanart>
<info>Um disco voador lotado de extraterrestres chega ao planeta Terra. Eles ordenam que os humanos abandonem o planeta em três dias e enviam um satélite para tampar o Sol e o planeta Terra começa a congelar. O comandante da nave é um Super namekuseijin chamado Slug, ele reconhece as esferas do dragão e decide encontra-las para fazer seu maior desejo: voltar a ser jovem. Goku e Piccolo unem-se mais uma vez para enfrentar uma batalha. Somente um Genki Dama será capaz de salvar a Terra.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 05 - UMA VINGANÇA PARA FREEZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2005%20-%20Uma%20Vingan%C3%A7a%20para%20Freeza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2005%20-%20Uma%20Vingan%C3%A7a%20para%20Freeza.jpg</fanart>
<info>O vilão Cooler ( Koraa no japão), irmão mais velho de Freeza, deseja matar Goku para exterminar todos os Saiyajins e vingar a morte de seu irmão. Ele fere Goku gravemente, contudo, Gohan vai em busca das Senzus (semente dos deuses) com o mestre Karin, mas é descoberto por Salza e seus companheiros. Piccolo defende o garoto, que consegue voltar para ajudar seu pai, mas é derrotado por Cooler pensando que fosse Freeza. Goku luta contra Cooler e se transforma em Super Saiyajin, atacando Cooler com todas suas forças e o arremessando no sol. Será o fim de Cooler?</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 06 - O RETORNO DE COOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2006%20-%20O%20Retorno%20de%20Coola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2006%20-%20O%20Retorno%20de%20Coola.jpg</fanart>
<info>Goku e sua turma estão no planeta Namek para vencer Cooler, este que escapou da morte em uma batalha contra Goku na Terra. Agora os guerreiros Z enfrentarão bilhões de cópias do inimigo.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 07 - O RETORNO DOS ANDRÓIDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2007%20-%20O%20Retorno%20dos%20Androides.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2007%20-%20O%20Retorno%20dos%20Androides.jpg</fanart>
<info>Esse filme relembra a destruição do Dr. Gero pelas mãos dos andróides nº 17 e 18 e como o misterioso computador despertou três novos andróides malignos. Os andróides foram programados para destruir Goku. Para encontrar os guerreiros Z, dois deles começam a destruir a cidade. Goku está no Shopping Center com a família quando percebe a bagunça e propõe aos andróides uma batalha em um lugar despovoado. Para ajudar, Trunks, Vegeta, Piccolo, Kuririn e Gohan seguem para o campo de batalha. Depois de muita luta, as peças de dois andróides unem-se a um terceiro, que fica mais poderoso, e só Goku é capaz de eliminá-lo e acabar com toda a escumalha.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 08 - O PODER INVENCÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2008%20-%20O%20Poder%20Invenc%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2008%20-%20O%20Poder%20Invenc%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>O Sr.Kaioh descobre na galáxia do sul a existência de um Lendário Super Saiyajin que está destruindo todos os planetas pertencentes a essa galáxia. Temendo uma nova devastação, ele chama Goku para investigar o ocorrido. Enquanto isso na Terra, surge um Saiyajin chamado Paragus, que pede ajuda a Vegeta para eliminar esse suposto Saiyajin. Então Vegeta, Trunks, Gohan, Kuririn, e o Mestre Kame partem a um planeta que Paragus construiu para que o príncipe Vegeta reinasse e lá descobrem que o Lendário Super sayajin é Broly, filho de Paragus, que armou uma emboscada para explodir o novo Planeta Vegeta com os Guerreiros Z junto e, assim dominar a Terra. Goku segue o rastro de KI até este planeta, onde trava uma luta com Broly, pois este ficou traumatizado com o choro de Goku, que ficou ao seu lado na maternidade dos sayajins. Conseguirá Goku, deter este monstro insano ?</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 09 - A BATALHA NOS DOIS MUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME09.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2009%20-%20A%20Batalha%20Nos%20Dois%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2009%20-%20A%20Batalha%20Nos%20Dois%20Mundos.jpg</fanart>
<info>Após uma explosão. uma série de criminosos e mercenários espaciais foram libertados. O líder dos vilões, Bojack, vai então para a Terra participar de um torneio de artes marciais, organizado por um ricaço muito poderoso da Terra. Trunks, Yamcha, Gohan, Piccolo e Tenshinham participam do torneio. Yamcha é derrotado pouco antes de lutar, Tenshinham é derrotado por Trunks Super Saiyajin, Piccolo dá a vitória a Kuririn e Gohan derrota um lutador e passa para a próxima fase. Na segunda fase Kuririn enfrenta Zangya e é derrotado. Trunks enfrenta outro que o derrota, mas este é derrotado por Bojack. Vegeta aparece para ajudar seu filho, mas Vegeta e Trunks não puderam fazer muita coisa. Gohan, Yamcha e Tenshinham aparecem para ajudar, mas Yamcha e Tenshinham são derrotados sem dificuldades. Piccolo que tinha saido do torneio, aparece para ajudar Gohan, mas este acaba sendo derrotado. Gohan é emboscado por Bidu e é envolto pelos fios paralisantes de Bujin. Entretanto, Gohan ainda corria perigo e Goku que ainda estava morto depois do torneio de Cell, faz o teletransporte e salva Gohan. Gohan percebe que seu pai o ajudou, usa seus verdadeiros poderes desde a luta contra Cell e derrota Bujin e Bidu. Bojack mata sua serva Zangya e enfreta Gohan, mas Gohan perfura a boca do estômago de Bojack. Bojack não desiste, e Gohan o desintegra utilizando o Kamehameha.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 10 - O RETORNO DO GUERREIRO LENDÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2010%20-%20O%20Retorno%20do%20Guerreiro%20Lend%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2010%20-%20O%20Retorno%20do%20Guerreiro%20Lend%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Videl Trunks e Goten estão atrás das esferas do dragão, o motivo? Trunks quer um parque de diversões somente para ele, e Goten quer um local onde só exista doces&hellip; Eles, sem querer, vão parar em um pequeno vilarejo, lá, eles descobrem que existe um monstro que aterroriza o vilarejo, então, Trunks, Videl e Goten resolvem se tornarem isca para ver qual tipo de monstro é, Trunks diz que está com fome e pega uma maçã das oferendas, Goten diz que vai pegar e Videl dá um tapa nele dizendo que não pode, Goten começa a chorar e esse choro faz com que Broly acorde, Broly pensa que Goten é Goku, quando o monstro chega eles descobrem que é somente um dinossauro&hellip; Goten e Trunks brincam com ele, um pouco mais para frente, aparece Broly, com um só objetivo, matar Goten, na verdade, era para ser Goku, mas ele pensa que Goten é Goku, e eles começam a brigar com Broly... Gohan e Kuririn, com o uniforme de Piccolo aparecem para ajudar, mas nada conseguem fazer. Entretanto, as esferas são ativadas e seu desejo para derrotar Broly era trazer Goku. Goku pede para seus filhos para se unirem e assim derrotam Broly com o triplo Kamehameha definitivamente.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 11 - O COMBATE FINAL: BIO-BROLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2011%20-%20O%20Combate%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2011%20-%20O%20Combate%20Final.jpg</fanart>
<info>Mr. Satan, Androide 18, Goten e Trunks encontram um laboratório e descobrem lá um clone do Broly (os guerreiros Z não sabiam, mas o sangue de Broly fora retirado, vendido e seu DNA foi estudado), às crianças e o andróide tentam destruir o clone que está adormecido, mas o clone de Broly acorda. Goten e Trunks tem que lutar como nunca para derrotar esse perigoso inimigo. Entretanto, Kuririn aparece também para ajudar, mas seu poder era muito pior do que o original. Trunks tenta jogar o Bio-Broly no líquido derretido. Mas Broly reaparece e Mr. Satan começa a dar respingos de água que neutraliza Broly. Trunks, Kuririn e Goten usam o rio e dão um banho em Broly. Broly reaparece do rio petrificado, mas acaba sendo feito em pedaços por Goten e Trunks. Goku acaba sabendo que Broly havia retornado, mas tudo que tinha em mente era matar sua fome.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 12 - UMA NOVA FUSÃO! GOKU E VEGETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME12.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2012%20-%20Uma%20Nova%20Fus%C3%A3o!%20Goku%20e%20Vegeta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2012%20-%20Uma%20Nova%20Fus%C3%A3o!%20Goku%20e%20Vegeta.jpg</fanart>
<info>No castelo do Sr. Emmadaioh, um funcionário descuidado esquece de trocar o tanque da Lavadora de Almas. Não aguentando a pressão, o tanque explode, e vaza um gás roxo que transforma esse funcionário num terrível monstro chamado Janemba. Este, prende o castelo do Sr. Emmadaioh em cristais coloridos, fazendo que todos os mortos ressuscitem, gerando um caos total na Terra. Enquanto Gohan, Videl, Goten, Trunks e os outros Guerreiros Z tentam conter a confusão na terra, Goku e Paikuhan (que estavam duelando no torneio do outro mundo) vão até o castelo do Sr. Emmadaioh para libertá-lo e derrotar Janemba. Goku Super Sayajin 3, quase derrota Janemba, mas este se transforma no Super Janemba e põe Goku num cristal. Nessa hora, surge Vegeta que também não consegue derrotar Janemba. Goku pede a ele para que façam a fusão, mas ele não concorda. Depois, ao se ver sem saída, Vegeta se dispõe a fazê-la, mas não dá certo e aparece o Veku (uma versão baixinha, gorducha e bem fraca) em vez de Gogeta. O Sr. Kaioh manda uma mensagem telepática, dizendo que a fusão não deu certo porque Vegeta, não alinhou corretamente os seus dedos em relação aos do Goku, mas que terão que esperar 30 minutos para que a fusão acabe e eles possam tentar novamente. Veku apanha por meia hora, quando a fusão se desfaz e eles voltam ao normal. Eles repetem os mesmos passos e desta vez, dá certo. Nesse instante, Gogeta aplica o golpe "Stardust Breaker" ou "Castigador Galáctico" em Janemba, que volta a ser o funcionário do Sr. Emmadaioh e foge correndo. Os cristais desaparecem e o equilíbrio entre o Mundo dos Mortos e o Mundo dos Vivos é reinstaurado</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 13 - O ATAQUE DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME13.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2013%20-%20O%20Ataque%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2013%20-%20O%20Ataque%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O filme se inicia com um garoto em um planeta distante, empunhando uma espada enquanto parece tentar escapar de algo. De repente, um alto barulho o alerta que a coisa que ele procurava estava atrás dele. Contudo, era tarde para revidar e o garoto é esmagado pela enorme criatura. Bem distante dali, uma risada perversa pode ser ouvida.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 14 - A BATALHA DOS DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBZFILME14.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 14 - A BATALHA DOS DEUSES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc6=DBZLEGMOVIEBOG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 15 - O RENASCIMENTO DE FREEZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DBZFILME15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</fanart>
<info>Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuni-las para ressuscitar seu antigo líder, que faleceu após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 15 - O RENASCIMENTO DE FREEZA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBZLEGFILME15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</fanart>
<info>Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuni-las para ressuscitar seu antigo líder, que faleceu após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BLADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRGNBLDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Blade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Blade.jpg</fanart>
<info>No ano 48 a.C., o general romano Lucius (John Cusak) foge com seu pelotão e o herdeiro do Cônsul Romano, Publius (Jozef Waite), para escapar do imperador Tiberius (Adrien Brody) que deseja tomar o trono e matar Publius. Em um forte na fronteira da Rota da Seda, o grupo conhece o huno Huo An (Jackie Chan) que é responsável por proteger o local. Quando descobre que o imperador está à caminho, Huo An recruta um exército e se une aos romanos em uma épica batalha.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON QUEST:  YOUR STORY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRGNQSTYRSTRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Quest%20-%20%20Your%20Story.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Quest%20-%20%20Your%20Story.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON TIGER GATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRGNTGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Tiger%20Gate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Tiger%20Gate.jpg</fanart>
<info>Dragon Tiger é uma facção das artes marciais fundada por Tiger Wong, Dragon Wong e Turbo Shek. Três jovens que acreditam piamente na justiça e na verdade. Quando eles se apoderam, sem querer, de uma placa dourada, símbolo de uma das maiores organizações criminosas do Oriente, o "Lousha Gate", passam a ser alvo de um poder amaldiçoado, provocando uma verdadeira batalha entre o Bem e o Mal.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGONWOLF: O CALDEIRÃO DO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCLDRAODIABO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Caldeir%C3%A3o%20do%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Caldeir%C3%A3o%20do%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Uma cidade onde a depravação e a violência forjou uma sociedade em que apenas a letal e insensível pode sobreviver, dois rapazes que possuem o intelecto e ferocidade a florescer, esculpir um nome para si como o mais eficiente e imparável pistoleiros</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREDD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRDD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dredd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dredd.jpg</fanart>
<info>O juiz Dredd (Karl Urban) vive na megalópole Mega City Um, um oásis de civilização na Terra Maldita, cerca de 120 anos no futuro. Bastante temido pelos infratores da lei, ele acumula os cargos de polícia, de juiz e ainda tem o poder de executar suas sentenças. Um dia, ele é encarregado de treinar uma candidata a juíza com poderes mediúnicos (Olivia Thirlby), e neste primeiro dia de teste os dois enfrentam a maior e mais perigosa traficante de drogas do local (Lena Headey).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drive.jpg</fanart>
<info>Samar (Sushant Singh Rajput) e Tara (Jacqueline Fernandez) traçam uma nova jornada à medida que se reúnem para realizar o assalto do século no Rashtrapati Bhavan, o local mais seguro da Índia. Para ajudá-los nesta tarefa, estão dois corredores de rua altamente qualificados: Bikki (Vikramjeet Virk), um artista que monta os carros e Naina (Sapna Pabbi), o mestre da falsificação.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIVE-THRU: FAST FOOD DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRVTHRFSTFODAMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drive-Thru%20-%20Fast%20Food%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drive-Thru%20-%20Fast%20Food%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>O horror chega a cidade quando The Clown, o mascote demoníaco do "Hella-Burger", começa a cortar adolescentes em Orange County com seu cutelo do Inferno.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Drone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Drone.jpg</fanart>
<info>Neil (Sean Bean) trabalha como operador privado de drones para a CIA. Nas suas horas de trabalho ele envia drones em  missões secretas e depois volta para sua vida medíocre no subúrbio. A vida dupla de Neil corre perigo quando um site vaza informações de que ele é o operador de drones que causaram ataques mortais. Acreditando que Neil é responsável pela morte da mulher e da filha, um enigmático empresário paquistanês (Patrick Sabongui) o rastreia e vai até sua casa para confrontá-lo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRONES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drones.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drones.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, onde a pressão ambiental causou escassez de alimentos em todo o mundo, a tecnologia fornece um caminho estreito para a frente, com drones agrícolas maximizando o rendimento do que restou da terra. Dois prestadores de cuidados compassivos, Claudia e seu mentor John, trabalham para auxiliar os habitantes doentes das terras agrícolas que desejam por um fim em suas vidas. Depois que John morre em circunstâncias misteriosas, um grupo de moradores ajuda Claudia a descobrir uma conexão mortal entre a saúde de seus clientes e a tecnologia que eles estão usando.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRY MARTINA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRYMRTNALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dry%20Martina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dry%20Martina.jpg</fanart>
<info>Martina (Antonella Costa) é uma ex-estrela pop que fez muito sucesso na Argentina durante os anos 90. Agora, sem fama ou qualquer tipo de relacionamento, ela não sabe que direção tomar na vida. Mas a chegada de uma irmã desaparecida com um namorado atraente chama a atenção de Martina e mexe em seu desejo adormecido.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DU, DUDU E EDU: TODOS CONTRA OS DUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUDUDUEEDUTDSCNTROSDUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Du,%20Dudu%20e%20Edu%20-%20Todos%20Contra%20os%20Dus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Du,%20Dudu%20e%20Edu%20-%20Todos%20Contra%20os%20Dus.jpg</fanart>
<info>Dessa vez Du, Dudu e Edu foram longe demais em umas de suas armações, colocando as crianças do beco atrás deles para uma merecida vingança pelo que fizeram. Fugindo de casa, eles resolvem ir atrás do famoso, embora desconhecido por todos, irmão mais velho do Edu que parece ser a única opção para eles se livrarem de seus perseguidores.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS DE MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUASDMIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duas%20de%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duas%20de%20Mim.jpg</fanart>
<info>Suryellen (Thalita Carauta) é uma cozinheira que trabalha duro para manter sozinha o filho pequeno, a irmã mais nova (Letícia Lima) e a mãe (Maria Gladys). Um dia, após encontrar uma doceira mágica (Stella Miranda), seu pedido vira realidade e ela se divide em duas. Só que sua cópia, idêntica fisicamente, tem claras diferenças de personalidade, sendo muito mais extrovertida e corajosa. A ideia seria dividir as tarefas com a comparsa, mas logo Suryellen percebe que sua sósia tem planos próprios.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS POR UMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUSPRUMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20por%20Uma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20por%20Uma.jpg</fanart>
<info>Duas Por Uma acompanha uma estrela de cinema com uma carreira em decadência que contrata uma dublê para ir para uma clínica de reabilitação em seu lugar. Entretanto, ela não esperava que sua sósia fosse gostar tanto de estar em seu lugar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS RAINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DUSRNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Rainhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Rainhas.jpg</fanart>
<info>Mary (Saoirse Ronan), ainda criança, foi prometida ao filho mais velho do rei Henrique II, Francis, e então foi levada para França. Mas logo Francis morre e Mary volta para a Escócia, na tentativa de derrubar sua prima Elizabeth I (Margot Robbie), a Rainha da Inglaterra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS VIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUSVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Vidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Vidas.jpg</fanart>
<info>Se você tivesse a chance de encontrar consigo mesmo quando tinha 8 anos de idade, será que aquela feliz criança gostaria de ver o que você se tornou quando cresceu? Em se tratando de Russ Duritz, a resposta um ressoante "Não!". Russ (Bruce Willis) tem sua pacata vida como um profissional bem-sucedido virada de cabeça para baixo quando, de forma mágica e inesperada, encontra Rusty, ele mesmo com apenas 8 anos (Spencer Breslin). Rusty um doce e ligeiramente gordo menino que não fica nada feliz ao ver seus sonhos de ser um piloto de avião irem por água abaixo após conhecer sua versão adulta. Porém, o convívio de ambos irá ajudar Russ a relembrar seus sonhos de infância, para que ele possa se tornar o adulto que sonhava ser quando criança.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUCK BUTTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCKBTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duck%20Butter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duck%20Butter.jpg</fanart>
<info>Duas mulheres insatisfeitas com as mentiras e infidelidades de relacionamentos fazem um pacto de passar 24 horas juntas, na esperança de achar uma maneira nova de criar intimidade e vulnerabilidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUCKTALES, O FILME: O TESOURO DA LÂMPADA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DCKTLSOTSRODLMPDPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/DuckTales%20-%20O%20Filme%20-%20O%20Tesouro%20da%20L%C3%A2mpada%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/DuckTales%20-%20O%20Filme%20-%20O%20Tesouro%20da%20L%C3%A2mpada%20Perdida.jpg</fanart>
<info>O multimilionário Tio Patinhas vai embarcar numa aventura no Egito com seus sobrinhos-netos Huguinho, Zezinho e Luizinho. Lá há um gigantesco tesouro escondido e uma lâmpada mágica perdida, onde vive um poderoso gênio adormecido. Porém, a ambição de Patinhas terá de enfrentar os planos do maligno Merlock, que também deseja colocar as mãos nessa fortuna.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUDA E OS GNOMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUDEOSGNMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duda%20e%20os%20Gnomos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duda%20e%20os%20Gnomos.jpg</fanart>
<info>Duda e sua mãe, Catherine, estão de mudança novamente. Desta vez elas irão morar em uma imensa casa, com fama de mal-assombrada, que possui vários gnomos de jardim. Após encontrar uma sala secreta e de lá retirar um cristal inusitado, Duda é surpreendida com o fato de que os gnomos têm vida e precisam sempre combater os trogs, seres de outra dimensão que devoram tudo o que vêem pela frente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUDE: A VIDA É ASSIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUDAVDEASSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dude%20-%20A%20Vida%20%C3%A9%20Assim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dude%20-%20A%20Vida%20%C3%A9%20Assim.jpg</fanart>
<info>Lily (Lucy Hale), Chloe (Kathryn Prescott), Amelia (Alexandra Shipp) e Rebecca (Awkwafina) são quatro amigas que depois de anos do ensino médio, precisam lidar com responsabilidades, problemas e os desafios da vida como jovens adultas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUELO NO ASFALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUELNASFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</fanart>
<info>Roy derrapa feio na véspera do casamento e, para não perder a noiva, acaba aceitando correr contra uma nova adversária na pista de Nurburgring, na Alemanha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUENDES E DRAGÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DNDSEDRGOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duendes%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duendes%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Nessa aventura que mescla fantasia e elementos steampunk, um colapso dentro de uma caverna aprisiona três anões mineiros que agora precisam trabalhar juntos para combater o desespero, a fome e uma misteriosa criatura. Maiores complicações surgem quando um dos anões compreende o destino terrível e doentio que os aguarda, e agora precisa decidir se contará a verdade ou manterá segredo para conservar a esperança.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DMBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dumbo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dumbo.jpg</fanart>
<info>Quando a cegonha chega, igual a todos os anos, para entregar os bebês às suas mães no circo, a senhora Jumbo se depara com uma surpresa: seu pequeno Jumbo Jr. tem orelha grandes demais para um elefante recém nascido. Logo que os outros animais o vêem, começam a zombar dele, o que leva a mamãe elefanta à ira, e os domadores do circo decidem confiná-la. Ridicularizado e sozinho, Jumbo Jr. ganha o apelido de Dumbo (estúpido em inglês) e com a ajuda de um amigável ratinho, ele descobre que graças as suas enormes orelhas pode voar.</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</fanart>
<info>1919, Joplin, Estados Unidos. Holt Farrier (Colin Farrell) é uma ex-estrela de circo que, ao retornar da Primeira Guerra Mundial, encontra seu mundo virado de cabeça para baixo. Além de perder um braço no front, sua esposa faleceu enquanto estava fora e ele agora precisa criar os dois filhos. Soma-se a isso o fato de ter perdido seu antigo posto no circo, sendo agora o encarregado em cuidar de uma elefanta que está prestes a parir. Quando o bebê nasce, todos ficam surpresos com o tamanho de suas orelhas, o que faz com que de início seja desprezado. Cabe então aos filhos de Holt a tarefa de cuidar do pequenino, até que eles descobrem que as imensas orelhas permitem que Dumbo voe.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMBO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMBOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</fanart>
<info>1919, Joplin, Estados Unidos. Holt Farrier (Colin Farrell) é uma ex-estrela de circo que, ao retornar da Primeira Guerra Mundial, encontra seu mundo virado de cabeça para baixo. Além de perder um braço no front, sua esposa faleceu enquanto estava fora e ele agora precisa criar os dois filhos. Soma-se a isso o fato de ter perdido seu antigo posto no circo, sendo agora o encarregado em cuidar de uma elefanta que está prestes a parir. Quando o bebê nasce, todos ficam surpresos com o tamanho de suas orelhas, o que faz com que de início seja desprezado. Cabe então aos filhos de Holt a tarefa de cuidar do pequenino, até que eles descobrem que as imensas orelhas permitem que Dumbo voe.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMMIE A MÚMIA E A TUMBA DE ACHNETUT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DUMEAMIAEATMBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dummie%20A%20M%C3%BAmia%20e%20a%20Tumba%20de%20Achnetut.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dummie%20A%20M%C3%BAmia%20e%20a%20Tumba%20de%20Achnetut.jpg</fanart>
<info>Ao chegar ao Egito para procurar a tumba de seu pai, a múmia Dummie percebe que tudo mudou em seu país de origem. Isso torna sua busca pelo deserto pelas pirâmides muito complicada. Dummie quase desiste, mas, com a ajuda de Gus e Klaas, ele resolve seguir em sua jornada para encontrar a tumba de seus pais, para que ele possa finalmente se libertar de seu passado, dizer adeus da forma apropriada e seguir em frente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMPLIN'[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DMPLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumplin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumplin.jpg</fanart>
<info>Willowdean Dickson (Danielle Macdonald), é uma jovem acima do peso e bastante confiante com o próprio corpo, apesar de não ter o respeito de sua mãe, uma ex-miss (Jennifer Aniston). Quando se apaixona pelo atleta Bo (Luke Benward) e começa a ter inseguranças. Will decide entrar num concurso de beleza como forma de protesto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duna.jpg</fanart>
<info>Em 10.190 D.C., um duque e sua família são mandados pelo Imperador para Arrakis, um árido planeta conhecido como Duna, que tem uma matéria essencial às viagens interplanetárias: a Especiaria. O motivo desta mudança é que o Imperador planeja destruir o duque e sua família, mas seu filho escapa e procura se vingar usando a ecologia deste mundo como uma de suas armas.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNGEONS & DRAGONS 2: O PODER MAIOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNGSEDRGNS2OPDRMAOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%202%20%E2%80%91%20O%20Poder%20Maior.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%202%20%E2%80%91%20O%20Poder%20Maior.jpg</fanart>
<info>Decidido a se vingar do Reino de Ismir, o mago Damodar rouba o poderoso Orbe Negro adquirindo forças para acordar e controlar o maligno e onipotente Dragão Negro. Para impedir seus planos e salvar o Reino de Ismir de sua fatal destruição é enviado Berek, um honrado guerreiro que conta com a ajuda de quatro aventureiros representantes de diferentes virtudes - Inteligência, Sabedoria, Honra e Força. Juntos contra o crescente exército de criaturas de Damodar eles partem numa missão a fim de recuperar o Orbe e impedir que Damodar destrua o reino acordando o destemido Dragão.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNGEONS & DRAGONS 3: O LIVRO DA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNGSEDRGNS3OLVRDESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%203%20-%20O%20Livro%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%203%20-%20O%20Livro%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Nobre guerreiro precisa lutar contra dragões e demônios, enquanto defende o próprio código de honra. Secretamente, ele une-se a um grupo de bandidos para resgatar seu pai sequestrado por Shathrax, uma aberração com poderes psíquicos que ameaça destruir o mundo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNGEONS & DRAGONS: A AVENTURA COMEÇA AGORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNGSEDRGNSAVNTRCMAGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%20-%20A%20Aventura%20Come%C3%A7a%20Agora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%20-%20A%20Aventura%20Come%C3%A7a%20Agora.jpg</fanart>
<info>O Império de Izmer há muito tempo é uma terra dividida. De um lado estão os Magos, poderosos feiticeiros que fazem com que os humildes cidadãos sejam cada vez mais explorados. Do outro está a jovem Imperatriz Savina, que deseja igualdade e prosperidade para todos do seu reino. Porém, o Mago Profion tem planos de tomar para si o reino de Savina e, para combatê-lo, a jovem imperatriz contrata um bando de aventureiros liderados por um ladrão, que precisa achar um artefato místico que pode destruir os planos de Profin: um bastão mágico que concede a quem o possui o domínio dos dragões vermelhos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNKIRK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUKRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dunkirk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dunkirk.jpg</fanart>
<info>Na Operação Dínamo, mais conhecida como a Evacuação de Dunquerque, soldados aliados da Bélgica, do Império Britânico e da França são rodeados pelo exército alemão e devem ser resgatados durante uma feroz batalha no início da Segunda Guerra Mundial. A história acompanha três momentos distintos: uma hora de confronto no céu, onde o piloto Farrier (Tom Hardy) precisa destruir um avião inimigo, um dia inteiro em alto mar, onde o civil britânico Dawson (Mark Rylance) leva seu barco de passeio para ajudar a resgatar o exército de seu país, e uma semana na praia, onde o jovem soldado Tommy (Fionn Whitehead) busca escapar a qualquer preço.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUPLA EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPLEXPL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dupla%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dupla%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>O principal guarda-costas do mundo possui um novo cliente: um assassino de aluguel que precisa testemunhar na Corte Internacional de Justiça. Por anos eles estavam em lados opostos de um tiro, mas agora eles estão presos juntos. Eles precisam colocar as diferenças de lado para chegarem ao julgamento a tempo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUPLEX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPLX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duplex.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duplex.jpg</fanart>
<info>Alex Rose (Ben Stiller) e Nancy Kendricks (Drew Barrymore) formam um jovem casal que tem um sonho de consumo: ter um belo duplex, na cidade de Nova York. Quando eles enfim encontram o apartamento dos seus sonhos, precisam enfrentar um problema: a antiga moradora, uma velhinha simpática, se recusa a deixar o local. Para conseguir o apartamento, Alex e Nancy tomam uma decisão radical e decidem matá-la.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUPLO IMPACTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DPLOIMPCTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duplo%20Impacto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duplo%20Impacto.jpg</fanart>
<info>Alex e Chad (ambos interpretados por Jean Claude Van Damme) são dois irmãos gêmeos que se separaram na morte de seus pais. Chad é criado por uma família francesa em Paris e Alex se torna um bandido envolvido com pequenos crimes em Hong Kong. Alex está convencido de que um gangster rival é o assassino de seus pais. Os irmãos se juntam para fazer justiça com as próprias mãos.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURANTE A TORMENTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRNTATRNMTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Durante%20a%20Tormenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Durante%20a%20Tormenta.jpg</fanart>
<info>Uma inusitada interferência entre duas épocas diferentes faz com que Vera (Adriana Ugarte), uma mulher casada e feliz, salve a vida de um menino que morou em sua casa há 25 anos. O ato de bondade distorce a realidade e Ver acorda em uma relidade totalmente diferente, onde sua filha nunca nasceu e ela nunca conheceu seu marido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE ESPIAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRODESPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duro%20de%20Espiar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duro%20de%20Espiar.jpg</fanart>
<info>Dick Steele (Leslie Nielsen) é um agente especial que está tomando conta do caso do General Rancor (Andy Griffith), um homem que está ameaçando destruir o mundo com um míssil. Para completar seu objetivo, o General precisa de um chip especial para computador criado pelo cientista Ukrinsky (Elya Baskin). Para prevenir o pior, Dick se une com Veronique (Nicollette Sheridan), filha do professor Ukrinsky e também agente da KGB.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar.jpg</fanart>
<info>John McClane (Bruce Willis) é um detetive de Nova York que está indo a Los Angeles para se encontrar com sua esposa (Bonnie Bedelia), que trabalha em uma empresa japonesa. Porém, ao chegar no prédio onde ela trabalha, percebe que o edifício está sendo assaltado por um bando de terroristas e decide atrapalhar seus planos para resgatar sua mulher.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%202.jpg</fanart>
<info>Terroristas assumem o controle do aeroporto de Washington, visando libertar um preso político (Franco Nero) que está sendo extraditado, e ameaçam destruir várias aeronaves se as exigências deles não forem cumpridas. Mas a esposa (Bonnie Bedelia) de John McClane (Bruce Willis), um detetive de Nova York, se encontra em um dos aviões, assim o marido resolve enfrentar a quadrilha.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR 4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar4.jpg</fanart>
<info>Os Estados Unidos sofrem um novo ataque terrorista, desta vez através da informática. Um hacker consegue invadir a infra-estrutura computadorizada que controla as comunicações, transporte e energia do país, ameaçando causar um gigantesco blecaute. O autor do ataque planejou todos os passos envolvidos, mas não contava que John McClane (Bruce Willis), um policial da velha guarda, fosse chamado para confrontá-lo.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR: A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%203.jpg</fanart>
<info>O policial John McClane (Bruce Willis) está separado há um ano de sua mulher, anda bebendo demais e também está afastado da polícia. Além desses problemas, o irmão (Jeremy Irons) de um antigo inimigo começa a colocar bombas em lugares movimentados de Nova York e dá ao policial uma série de enigmas, que podem evitar as explosões. Na tentativa de resolvê-los, ele começa acidentalmente a ser ajudado por um negro (Samuel L. Jackson) do Harlem, que o ajuda a desvendar toda a trama.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR: UM BOM DIA PARA MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%20-%20Um%20Bom%20Dia%20para%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%20-%20Um%20Bom%20Dia%20para%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Nova York, Estados Unidos. O policial John McClane (Bruce Willis) está em busca de informações sobre o filho, Jack (Jai Courtney), com quem não fala há alguns anos. Com a ajuda de um amigo, ele descobre que Jack está preso na Rússia, acusado de ter cometido um assassinato. John logo parte para o país na intenção de rever o filho e, pouco após chegar, acaba encontrando-o em plena fuga do tribunal onde seria julgado. Jack está com Yuri Komorov (Sebastian Koch), um terrorista que diz ter em mãos um dossiê que pode incriminar um potencial candidato à presidência russa, Chagarin (Sergey Kolesnikov). Ele não gosta nem um pouco de reencontrar o pai, mas a insistência de John em ajudá-lo acaba, aos poucos, quebrando o gelo entre pai e filho.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DYLAN DOG E AS CRIATURAS DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DYLNDGEASCRTSDNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dylan%20Dog%20e%20as%20Criaturas%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dylan%20Dog%20e%20as%20Criaturas%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>O detetive Dylan Dog (Brandon Routh) está habituado a lidar com criaturas sobrenaturais ao executar seu trabalho. Quando o pai de uma moça é assassinado por um lobisomem, ele é contratado para desvendar o mistério em torno do ocorrido. Para tanto ele conta com a ajuda de Marcus (Sam Huntington), seu fiel assistente.</info>
<date>2011</date>
</item>