<item>
<title>[B][COLOR white]POPSTAR: SEM PARAR, SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=POPSTSMPRSMLMT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Popstar%20-%20Sem%20Parar,%20Sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Popstar%20-%20Sem%20Parar,%20Sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>Quando seu álbum solo fracassa em número de vendas, o superstar Conner4real vê sua vida de celebridade decair e entrar em colapso. Decidido a manter seu status, ele fará de tudo para voltar ao topo, menos voltar para seu antigo grupo de rap, The Style Boyz.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPULAR E PERIGOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=POPLREPRGSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Popular%20e%20Perigosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Popular%20e%20Perigosa.jpg</fanart>
<info>Após o suicídio de sua amiga e colega de profissão, Julie Taylor (Zoe McLellan) é contratada para substituir o professor de matemática da escola por algumas semanas. Tinha sido um ano difícil para ela e sua filha Miya (Nia Roam) e a professora esperava que esse fosse um bom recomeço para as duas. Apesar das esperanças de Julie, ela se preocupa quando sua filha faz amizade com Amy Turner (Allie MacDonald), uma garota malvada da escola. O jeito manipulador de Amy e a obsessão em se tornar rainha do baile deixa Julie não apenas preocupada com a segurança de sua filha, mas também a faz questionar o quão longe Amy iria para conseguir a coroa. </info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR ÁGUA ABAIXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRAGUABXO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20%C3%81gua%20Abaixo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20%C3%81gua%20Abaixo.jpg</fanart>
<info>Roddy (Hugh Jackman) é um rato de estimação que vive em um luxuoso apartamento em Kensington e tem dois hamsters, Gilbert e Sullivan, como mordomos. Um dia surge no local Sid (Shane Richie), um rato sujo que é expelido pelo esgoto da pia. Sid acha que tirou a sorte grande, mas Roddy quer se livrar dele o mais rápido possível. Para tanto tenta enganá-lo, dizendo que a privada é na verdade uma banheira e tentando convencer Sid a entrar nela. Porém Sid não é bobo e empurra Roddy para a privada, dando a descarga em seguida. Roddy passa pelos esgotos e chega à cidade de Ratópolis. Lá ele encontra Rita (Kate Winslet), uma ratazana que trabalha com seu barco que é a única que pode ajudá-lo a voltar para casa.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PORAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Amor.jpg</fanart>
<info>Uma visão provocante nas paixões pessoais e profissionais de Billy Chapel, um lendário lançador de baseball em fim de carreira, que se vê obrigado a reexaminar suas prioridades quando confrontado com circunstâncias inesperadas: uma troca de time após 20 anos defendendo o Detroit Tigers e a ameaça de Jane Aubrey, com quem vive há vários anos, de deixá-lo.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR OU POR DINHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRAMROUPRDNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Amor%20ou%20por%20Dinheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Amor%20ou%20por%20Dinheiro.jpg</fanart>
<info>Em Por Amor ou Por Dinheiro, Michael J. Fox interpreta o cortês gerente de um hotel de luxo, Doug Ireland, que faz de tudo para agradar os hóspedes, sonhando em um dia encontrar um que financie o seu grande sonho: montar o próprio hotel. Quando finalmente encontra alguém (Anthony Higgins) disposto a transformar o seu desejo em realidade, Doug se apaixona por Andy Hart (Gabrielle Anwar), a amante do rico empresário com quem ele conta para investir no negócio. Agora Doug terá de enfrentar um clássico dilema – ele irá escolher o amor ou o dinheiro? Esta sofisticada e espirituosa comédia, apresenta uma deliciosa história de amor com muitos risos e romance. Estrelando o astro do filme De Volta Para o Futuro, Michael J. Fox, Anthony Higgins (Os Caçadores da Arca Perdida) e Gabrielle Anwar (Perfume de Mulher)</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR OU POR DINHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRAMROUPRDNHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Amor%20ou%20Por%20Dinheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Amor%20ou%20Por%20Dinheiro.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR DENTRO DO CRISTAL: OS BASTIDORES DE O CRISTAL ENCANTADO - A ERA DA RESISTÊNCIA (DUBLADO) - 2019 [/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRDNTRDCRSTLOBDOCEARDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Dentro%20do%20Cristal%20-%20Os%20Bastidores%20de%20O%20Cristal%20Encantado%20-%20A%20Era%20da%20Resist%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Dentro%20do%20Cristal%20-%20Os%20Bastidores%20de%20O%20Cristal%20Encantado%20-%20A%20Era%20da%20Resist%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Conheça os bastidores do mundo mágico de Jim Henson: seus criadores, os bonecos e a tecnologia que devolveu vida ao deslumbrante universo de Thra.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR LUGARES INCRÍVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRLGRSINCRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Lugares%20Incr%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Lugares%20Incr%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Violet Markey (Elle Fanning) e Theodore Finch (Justice Smith) têm suas vidas transformadas para sempre quando se conhecem. Juntos, eles se apoiam para curar os estigmas emocionais e físicos que adquiriram no passado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE EU ME CASEI?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PQEUMCSEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Que%20Eu%20Me%20Casei!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Que%20Eu%20Me%20Casei!.jpg</fanart>
<info>Uma vez por ano os casais Terry (Tyler Perry) e Diane (Sharon Leal), Gavin (Malik Yoba) e Patricia (Janet Jackson), Mike (Richard T. Jones) e Sheila (Jill Scott), e Marcus (Michael Jai White) e Angela (Tasha Smith) viajam juntos, com o objetivo de renovar os votos de casamento. Só que desta vez a presença de uma linda jovem solteira traz à tona segredos que não deveriam ser revelados.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE EU, SENHOR?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PQEUSNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Que%20Eu,%20Senhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Que%20Eu,%20Senhor.jpg</fanart>
<info>Para quem vê de fora, Rich Chaplin (David A. R. White) tem tudo aquilo que qualquer pastor e homem de família pode querer. Mesmo assim, ele acaba perdendo de vista todos os planos de Deus, incluindo sua família, e começa a querer ter uma vida diferente. Então, de repente, ele se vê dentro da vida de todos aqueles que a sua indiferença, de algum modo, afetou. Essa inesquecível viagem fará com que Rich passe a ver a vida pelos olhos dos mais diversos tipos de pessoas – como, por exemplo, sua esposa, o namorado de sua filha e uma senhora idosa (Della Reese) – e, até mesmo, de um peixinho dourado! Em meio a tudo isso, ele precisará entender que pode estar perdendo a única chance de amar e fazer a diferença naqueles que lhe são mais importantes. Junte-se a Rich nessa jornada louca e hilária, que mudará o viver dele para sempre!</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE PARAR AGORA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRQPRAGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Que%20Parar%20Agora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Que%20Parar%20Agora.jpg</fanart>
<info>Eli (Jesse Eisenberg) é um pianista prodígio que vai fazer uma grande audição importante para seu futuro. No mesmo dia, ele decide levar sua mãe viciada em drogas, Penny (Melissa Leo), para reabilitação. Mas ela não se qualifica na internação por não ter plano de saúde. Como ela só será atendida em caso de emergência, Eli vai atrás do traficante dela, Sprinkles (Tracy Morgan), para drogá-la pela última vez, gerando uma série de situações cômicas e desastrosas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR TRÁS DOS SEUS OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRTRSDSUSOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Tr%C3%A1s%20dos%20Seus%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Tr%C3%A1s%20dos%20Seus%20Olhos.jpg</fanart>
<info>Gina (Blake Lively) perdeu a visão quando era criança, após um acidente grave. Acostumada à deficiência, ela vive com o marido James (Jason Clarke) na Tailândia, graças a uma promoção que ele recebeu. Gina é completamente dependente do marido, numa situação que agrada a ambos. Um dia, um médico decide testar uma nova cirurgia em Gina, que permitiria resgatar a visão de um dos olhos. Ao aceitar o procedimento, ela finalmente descobre um mundo novo, munida da vontade de viver várias experiências de que foi privada a vida inteira. Logo, a independência de Gina põe o casamento em risco.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM CORREDOR ESCURO / CORREDOR ASSOMBRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CRDRASBRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Um%20Corredor%20Escuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Um%20Corredor%20Escuro.jpg</fanart>
<info>A adolescente Kit Gordy fica muito feliz quando é aceita na prestigiosa Blackboard Boarding School, mas logo ela percebe que a instituição não é exatamente o que ela pensava, já que a diretora possui estranhos poderes sobrenaturais.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM FIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRUMFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20um%20Fio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20um%20Fio.jpg</fanart>
<info>Morador de Nova York, Stuart 'Stu' Shepard (Colin Farrell) é um publicitário mal-sucedido e pouco confiável. Todos os dias usa a única cabine telefônica da 8ª Avenida para evitar que Kelly (Radha Mitchell), sua mulher, saiba que ele tem um caso com Pamela McFadden (Katie Holmes). Em um dia que parecia comum, ele liga para Pam e logo depois ouve o telefone tocar. Stu atende instintivamente e fala com alguém que conversa em tom ameaçador. Caso desligue a ligação ou deixe a cabine telefônica, será um homem morto.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM PUNHADO DE DÓLARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRUMPNHDDOLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20um%20Punhado%20de%20D%C3%B3lares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20um%20Punhado%20de%20D%C3%B3lares.jpg</fanart>
<info>Um pistoleiro sem nome (Clint Eastwood) chega à San Miguel, uma cidade no México que faz fronteira com os Estados Unidos. O lugar está em guerra, dividido entre duas facções poderosas, os Baxters e os Rojos, e ambas querem o apoio do pistoleiro. Para ganhar dinheiro, ele aceita as duas propostas e passa a trabalhar para as gangues rivais.</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM TRIZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRUMTRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Um%20Triz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Um%20Triz.jpg</fanart>
<info>Matt Whitlock (Denzel Washington) é o honesto delegado de uma pequena cidade da Flórida, que se vê em apuros após usar dinheiro do tráfico de drogas para pagar o caro tratamento médico de sua amante, Ann Marai (Sanaa Lathan), que está doente. Porém um incêndio criminoso mata Ann e seu marido, colocando Matt como principal suspeito do crime. A responsável pela investigação do caso é Alex Diaz (Eva Mendes), ex-esposa de Matt, que passa a desconfiar cada vez mais dele a cada nova pista descoberta. Com a investigação em andamento, Matt precisa correr contra o tempo para descobrir o autor dos assassinatos, antes que ele próprio vá parar na cadeia.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UMA VIDA MELHOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRUMVDMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20uma%20Vida%20Melhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20uma%20Vida%20Melhor.jpg</fanart>
<info>Na Nigéria, uma jornalista decide se passar por prostituta para expor o tráfico de pessoas que ocorre na região. No entanto, ela acaba descobrindo muitas histórias chocantes de mulheres que sofrem com exploração e violência.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UNS DÓLARES A MAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRUNSDLRSAMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20uns%20D%C3%B3lares%20a%20Mais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20uns%20D%C3%B3lares%20a%20Mais.jpg</fanart>
<info>Manco (Clink Eastwood) é um astuto caçador de recompensas, que perambula pelas cidades do velho oeste americano em busca de um novo alvo. Ele o encontra quando vê o cartaz de procurado de Indio (Gian Maria Volonté), um perigoso bandido que também está sendo procurado pelo coronel Douglas Mortimer (Lee Van Cleef), outro caçador de recompensas. Os dois partem no encalço de Indio mas, sem conseguir capturar o bandido nem eliminar o rival, eles precisam decidir entre unir forças ou serem eliminados pela gangue de Indio.</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORKY'S 2: O DIA SEGUINTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porky's%202%20-%20O%20Dia%20Seguinte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porky's%202%20-%20O%20Dia%20Seguinte.jpg</fanart>
<info>Os alunos da Angel Beach High School montam a peça "Uma Noite Com Shakespeare", mas seus esforços são ameaçados por Beulah Balbricker (Nancy Parsons), a professora de ginástica feminina, que vê as peças do bardo como obscenas. Assim, ela pede a ajuda do reverendo Bubba Flavel (Bill Wiley), um religioso fanático que leva seguidores para pressionar a diretoria da escola com o intuito de interromper a produção. Além da Miss Balbrick, o reverendo também é apoiado pela Ku Klux Klan, que não aceita Romeu ser interpretado por um índio.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORKY'S CONTRA-ATACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRKYCNTRATCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porky's%20Contra-Ataca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porky's%20Contra-Ataca.jpg</fanart>
<info>Na escola secundária Angel Beach Beulah Balbricker (Nancy Parsons) continua rígida na sua forma de encarar disciplina. Ao flagrar alguns alunos vendo um filme pornográfico sugere que eles sejam expulsos (e assim não se formarão), se o responsável pela fita não se acusar. Mas o maior problema é ajudar o treinador (Bill Hindman), que está sendo chanteageado por Porky (Chuck Mitchell), que reabriu seu misto de prostíbulo, cabaré e cassino em uma antiga barcaça do Mississipi. Foi lá que o treinador perdeu muito dinheiro e agora Porky quer que o time entregue a final do estadual de basquete.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORKY'S: A CASA DO AMOR E DO RISO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRKYACSDAMRDRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porky's%20-%20A%20Casa%20do%20Amor%20e%20do%20Riso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porky's%20-%20A%20Casa%20do%20Amor%20e%20do%20Riso.jpg</fanart>
<info>No sul da Flórida, em 1954, Pee Wee (Dan Monahan), Billy (Mark Herrier), Tommy (Wyatt Knight) e Mickey (Roger Wilson) têm de enfrentar quatro dolorosos anos na Angel Beach High School. Mas as atividades escolares e esportivas estão em segundo plano, pois o principal interesse deles é sexo. Assim, a vida deles consiste principalmente em observar as garotas no chuveiro e transformar em um inferno a vida dos seus professores, mas são sempre perseguidos por Beulah Balbricker (Nancy Parsons), a professora de ginástica. Acabam indo ao Porky's, um misto de cabaré e bordel onde o dono (Chuck Mitchell) arrumará uma prostituta por um preço razoável. Mas Porky pega o dinheiro deles e os joga em um pântano, com os jovens prometendo se vingar. Mas isto não é fácil, pois o xerife Wallace (Alex Karras) é irmão de Porky e só esquecendo suas diferenças pessoais (um deles é judeu, mas não é totalmente aceito) eles poderão derrotar Porky e sua gangue.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORNÔ![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porn%C3%B4!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porn%C3%B4!.jpg</fanart>
<info>Filme erótico em episódios com argumento e roteiro de Ody Fraga. Em "As Gazelas", Castillini mostra a intimidade de duas normalistas numa tarde dedicada ao estudo; David Cardoso, ator e diretor do segundo segmento, "O Prazer da Virtude", encarna um fetichista obcecado por hábitos religiosos; em "O Gafanhoto", John Doo dirige um drama sobrenatural sobre mulher cega e dominadora que pode ver através dos espelhos.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORQUE É NOVEMBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PQENVBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Porque%20%C3%A9%20Novembro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Porque%20%C3%A9%20Novembro.jpg</fanart>
<info>Durante um feriado no Marrocos, Perry e Gail conhecem o extravagante e carismático Dima, que sem o conhecimento deles, faz parte da máfia russa. Quando Dima pede ajuda a eles para levar uma informação para o Serviço Secreto Britânico, Perry e Gail são pegos no perigoso mundo internacional da espionagem e políticas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTA DOS FUNDOS: CONTRATO VITALÍCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRTSDFNDCTRVIT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Portas%20Do%20Fundo%20Contrato%20Vitalicio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Portas%20Do%20Fundo%20Contrato%20Vitalicio.jpg</fanart>
<info>Miguel (Gregório Duvivier) e Rodrigo (Fábio Porchat) são dois amigos que costumam realizar filmes juntos. Certa ocasião, um de seus filmes ganha um prêmio importante em um festival internacional. Animados com a premiação, os dois saem para comemorar e Rodrigo assina, em um guardanapo de bar, um contrato vitalício que garante que ele estaria em todos os filmes de Miguel dali para frente. No entanto, Miguel desaparece e só retorna dez anos depois. Quando reaparece, ele leva para Rodrigo, agora um ator consagrado, a proposta de um filme insano que pode destruir sua carreira.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTAL DOS GUERREIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRTLDSGRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Portal%20dos%20Guerreiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Portal%20dos%20Guerreiros.jpg</fanart>
<info>Um adolescente é magicamente transportado para a China e aprende a converter suas habilidades de video game em um guerreiro de Kung Fu.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSEIDON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POSDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Poseidon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Poseidon.jpg</fanart>
<info>Uma onda gigantesca faz com que um luxuoso transatlântico, chamado Poseidon, tombe e fique de cabeça para baixo em alto mar. Poucos são os sobreviventes, que precisam se unir. O capitão Michael Bradford (Andre Braugher) sugere que todos aguardem por socorro no local em que estão, mas John Dylan (Josh Lucas), um jogador profissional, prefere buscar um lugar que lhe dê maior segurança. A atitude de Dylan atrai outros sobreviventes, que decidem segui-lo. Entre eles está Robert Ramsey (Kurt Russell), que está desesperado por não conseguir encontrar sua filha, Jennifer (Emmy Rossum), e o noivo dela, Christian (Mike Vogel). Também se juntam a eles Maggie James (Jacinda Barrett) e seu filho Conor (Jimmy Bennett), a passageira clandestina Elena Gonzalez (Mia Maestro) e Richard Nelson (Richard Dreyfuss), um homem que embarcou no navio em dúvida se queria viver. Desperados em encontrar uma saída, o grupo se embrenha no aço retorcido enquanto o navio cada vez mais vai se enchendo de água.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POSIDA1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possuida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possuida.jpg</fanart>
<info>Entediadas com as coisas da adolescência, as irmãs Ginger (Katharine Isabelle) e Brigitte (Emily Perkins) procuram algo que provoque um pouco de agito em suas vidas. Só que elas conseguem muito mais do que esperavam quando Ginger é atacada por uma fera selvagem, que lhe causa uma incrível metamorfose. Uma força terrível rapidamente se apodera de Ginger, ameaçando destruir o laço que une as irmãs e todas as pessoas em torno delas. Na medida em que Ginger se transforma numa horrível fera sedenta por sangue, Brigitte luta para libertá-la das garras do demônio, mas seu comportamento selvagem se torna cada vez mais incontrolável.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSUIDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Possu%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Possu%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>John James (Kevin Costner) é um escritor renomado que resolve se mudar para uma casa afastada na Carolina do Sul, juntamente com seus dois filhos, Louisa (Ivana Baquero) e Sam (Gattlin Griffith). A ideia não agrada Louisa, já que seu novo lar ficará bem longe de qualquer cidade grande. Logo a família começa a ouvir sons estranhos, que aparentam estar relacionados com um antigo túmulo localizado nos limites da propriedade. À medida que os dias passam, Louisa sente-se cada vez mais atraída para o túmulo, ao mesmo tempo em que sua personalidade vai se modificando.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDA 2: FORÇA INCONTROLÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POSIDA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possu%C3%ADda%202%20-%20For%C3%A7a%20Incontrol%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possu%C3%ADda%202%20-%20For%C3%A7a%20Incontrol%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDA 3: O INÍCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POSIDA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possu%C3%ADda%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possu%C3%ADda%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</fanart>
<info>No século XIX, o barco que levava a família Fitzgerald afunda mas as irmãs Ginger e Brigitte sobrevivem e buscam refúgio numa misteriosa fortaleza. Uma índia faz revelações assustadoras às duas garotas e elas precisam ficar atentas em quem podem confiar. Cenas de horror marcam esse último filme da trilogia que explica o início da maldição.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POSUIDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possuidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possuidos.jpg</fanart>
<info>Após a execução de um serial killer, John Hobbes (Denzel Washington), um detetive, acredita que parte dos seus problemas terminaram, mas logo repara que pessoas na rua cantam a mesma melodia que o criminoso cantou na câmara de gás. Gradativamente o policial conclui que todos estavam possuídos por Azazel, um anjo amaldiçoado que não tem forma mas que com um simples toque consegue penetrar em quase todas as pessoas. Quando Hobbes é forçado a matar um professor, que estava possuído por Azazel, fica claro que ele precisa proteger as pessoas desta entidade demoníaca.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSTO DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSTDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Posto%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Posto%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Uma pequena equipe de soldados dos EUA batalham contra centenas de combatentes do Talibã no Afeganistão.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POTTERSVILLE: QUANTO MAIS SELVAGEM MELHOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PTRSVLQNTMSLVGMMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pottersville%20-%20Quanto%20Mais%20Selvagem%20Melhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pottersville%20-%20Quanto%20Mais%20Selvagem%20Melhor.jpg</fanart>
<info>Maynard (Michael Shannon) é negociante em uma pequena cidade. Após uma briga com a esposa, ele fica embriagado e decide sair pelas ruas do local co uma fantasia improvisada de gorila. Ele acaba sendo confundido com o Pé-grande, desencadeando um holofote sobre a cidade que gera um espetáculo através das mídias e um inesperado turismo para o local em crise.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PWER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power.jpg</fanart>
<info>Em Power, a notícia de que uma nova pílula capaz de liberar superpotências para cada um que a experimentar começa a se espalhar nas ruas de Nova Orleans. Poderes como pele à prova de balas, super força e invisibilidade apareceram em usuários, porém, é impossível saber o vai realmente acontecer até tomá-la. Mas tudo muda quando a pílula acaba aumentando o crime na cidade, fazendo com que o policial local (Joseph Gordon-Levitt) se una a um traficante adolescente (Dominique Fishback) e um ex-soldado com sede de vingança (Jamie Foxx) para combater o poder com poder, chegando na origem da pílula.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER RANGERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PWRNGRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers.jpg</fanart>
<info>A jornada de cinco adolescentes que devem buscar algo extraordinário quando eles tomam consciência que a sua pequena cidade Angel Grove - e o mundo - estão à beira de sofrer um ataque alienígena. Escolhidos pelo destino, eles irão descobrir que são os únicos que poderão salvar o planeta. Mas para isso, eles devem superar seus problemas pessoais e juntarem sua forças como os Power Rangers, antes que seja tarde demais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER RANGERS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PWRNGRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers.jpg</fanart>
<info>A jornada de cinco adolescentes que devem buscar algo extraordinário quando eles tomam consciência que a sua pequena cidade Angel Grove - e o mundo - estão à beira de sofrer um ataque alienígena. Escolhidos pelo destino, eles irão descobrir que são os únicos que poderão salvar o planeta. Mas para isso, eles devem superar seus problemas pessoais e juntarem sua forças como os Power Rangers, antes que seja tarde demais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER RANGERS SUPER MEGAFORCE: A BATALHA LENDÁRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PWRNGRSSPRMGFRABLTHLNDRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers%20Super%20Megaforce%20-%20A%20Batalha%20Lend%C3%A1ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers%20Super%20Megaforce%20-%20A%20Batalha%20Lend%C3%A1ria.jpg</fanart>
<info>Versão estendida do episódio final de Power Rangers Super Megaforce, contando a história da batalha final dos rangers contra os invasores e o retorno dos rangers lendários.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER RANGERS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PWRNGRSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Tommy (Jason David Frank), Kimberly (Amy Jo Johnson), Adam (Johnny Yong Bosch), Billy (David Yost), Rocky (Steve Cardenas) e Aisha (Karan Ashley) devem recuperar seus poderes especiais de Power Rangers para destruir o poderoso Ivan Ooze (Paul Freeman). De volta à ativa após seis mil anos, Ooze deseja principalmente vingar-se de Zordon, que, cada vez mais enfraquecido, fica entre a vida e a morte.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAÇA PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRCDPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pra%C3%A7a%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pra%C3%A7a%20Paris.jpg</fanart>
<info>Rio de Janeiro. Camila (Joana de Verona) é uma terapeuta portuguesa que trabalha na UERJ, onde atende Glória (Grace Passô), ascensorista da universidade. Ao longo das sessões Camila se depara com uma realidade bastante violenta, já que Glória foi estuprada pelo próprio pai quando criança e seu irmão, Jonas (Alex Brasil), é um perigoso bandido que está na prisão. Cada vez mais assustada com os relatos que ouve, ela se sente ameaçada ao mesmo tempo em que Glória passa a vê-la como algo essencial em sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAÇA PÚBLICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRCPBLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pra%C3%A7a%20P%C3%BAblica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pra%C3%A7a%20P%C3%BAblica.jpg</fanart>
<info>Castro (Jean-Pierre Bacri) costumava ser um apresentador de TV de sucesso, mas sua fama ficou no passado. Quando sua produtora, Nathalie (Léa Drucker), se muda para o interior, ele vai parar em uma festa de abertura da casa junto com sua filha, sua ex mulher, a atual namorada e uma porção de excêntricos convidados.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAZERES MORTAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRZRSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prazeres%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prazeres%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Cinco amigos casados dividem um loft para manterem relacionamentos extraconjugais. A relação entre os homens, no entanto, entra em conflito quando encontram o corpo de uma mulher desconhecida na propriedade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRECE PARA UM CONDENADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRCPRUMCNDNADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prece%20Para%20Um%20Condenado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prece%20Para%20Um%20Condenado.jpg</fanart>
<info>Martin Fallon (Mickey Rourke), um terrorista irlandês, tenta explodir um caminhão do exército britânico, mas acaba matando, sem querer, um grupo de crianças que estavam em um ônibus escolar. Desiludido após esse ataque fracassado, ele decide abandonar a organização para qual trabalha e tenta começar uma nova vida. Porém, passa a ser perseguido pelos seus antigos colegas, pela polícia e pela máfia.  Meehan (Alan Bates) chefe do crime local diz que vai ajudá-lo, se ele cumprir uma última missão: matar um padre que testemunhou um assassinato. A decisão que Martin vai tomar terá consequências irreversíveis.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRECISAMOS FALAR SOBRE O KEVIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRCSMSFLRSBKVN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Precisamos%20Falar%20sobre%20O%20Kevin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Precisamos%20Falar%20sobre%20O%20Kevin.jpg</fanart>
<info>Eva (Tilda Swinton) mora sozinha e teve sua casa e carro pintados de vermelho. Maltratada nas ruas, ela tenta recomeçar a vida com um novo emprego e vive temorosa, evitando as pessoas. O motivo desta situação vem de seu passado, da época em que era casada com Franklin (John C. Reilly), com quem teve dois filhos: Kevin (Jasper Newell/Ezra Miller) e Lucy (Ursula Parker). Seu relacionamento com o primogênito, Kevin, sempre foi complicado, desde quando ele era bebê. Com o tempo a situação foi se agravando mas, mesmo conhecendo o filho muito bem, Eva jamais imaginaria do que ele seria capaz de fazer.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADOR 2: A CAÇADA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRDRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Predador%202%20-%20A%20Ca%C3%A7ada%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Predador%202%20-%20A%20Ca%C3%A7ada%20Continua.jpg</fanart>
<info>Los Angeles, 1997. Em meio a um imenso tiroteio nas ruas entre traficantes colombianos e a polícia, Mike Harrigan (Danny Glover), um destemido policial que quer impor a ordem nas ruas, planeja formar um grupo com tiras de diferentes etnias, para combater o crime. Apesar da burocracia dos seus superiores, seus problemas pioram ainda mais quando os integrantes das quadrilhas passam a ser brutalmente assassinados por um ser de outro planeta, que tem o poder de ficar invisível. Mas as coisas realmente pioram quando a criatura escolhe Harrigan como seu principal alvo.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Predadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Predadores.jpg</fanart>
<info>Royce (Adrien Brody), Isabelle (Alice Braga), Edwin (Topher Grace), Cuchillo (Danny Trejo), Stans (Walton Goggins), Nikolai (Oleg Taktarov), Hanzo (Ozawa Changchien) e Mombasa (Mahershalalhashbaz Ali) são jogados de pára-quedas em uma selva desconhecida, sem saberem o motivo. Eles não se conhecem, mas logo percebem que precisam se unir para sobreviver. Em busca de um meio de sair do local, o grupo descobre que está na verdade em outro planeta. Para piorar ainda mais a situação, eles logo percebem que estão sendo caçados por um ser alienígena altamente mortal.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADORES ASSASSINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRDRSASANS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Predadores%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Predadores%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Quando a Flórida é vítima de um imenso furacão, os tsnunamis levam todos os habitantes a evacuarem o local. Mesmo assim, a jovem Haley (Kaya Scodelario) se recusa a sair de casa enquanto não conseguir resgatar o pai, gravemente ferido. Aos poucos, o nível da água começa a subir, Haley também se fere e tanto ela quanto o pai precisam enfrentar inimigos inesperados: gigantescos crocodilos que chegam com as águas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADORES ASSASSINOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRDRSASANSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Predadores%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Predadores%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Quando a Flórida é vítima de um imenso furacão, os tsnunamis levam todos os habitantes a evacuarem o local. Mesmo assim, a jovem Haley (Kaya Scodelario) se recusa a sair de casa enquanto não conseguir resgatar o pai, gravemente ferido. Aos poucos, o nível da água começa a subir, Haley também se fere e tanto ela quanto o pai precisam enfrentar inimigos inesperados: gigantescos crocodilos que chegam com as águas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREGANDO O AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRGNDOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pregando%20o%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pregando%20o%20Amor.jpg</fanart>
<info>Miles Montego (Ja Rule) leva uma vida de diversão e excessos com os amigos, sem grandes preocupações. Quando aceita a sugestão de frequentar a Igreja, para encontrar uma mulher séria, ele conhece Vanessa (Adrienne Bailon), garota que dedica sua vida à religião. Os dois começam um relacionamento, mas Miles tem dificuldades em esconder o seu passado, quando era um traficante de drogas procurado pela polícia. A descoberta deste segredo pode arruinar o amor entre os dois.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMNCAO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o1.jpg</fanart>
<info>Quando um adolescente tem uma premonição de que o avião em que está vai explodir, ele e seus amigos resolvem não mais viajar. Para surpresa de todos, o avião realmente explode na viagem em que eles deveriam estar. Mas os integrantes do grupo começam a morrer misteriosamente, um a um, até os sobreviventes resolvem se unir para tentar entender o que está acontecendo, antes que eles mesmos se tornem as próximas vítimas.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMNCAO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o2.jpg</fanart>
<info>Kimberly Corman (A.J. Cook) é uma jovem que está viajando pela estrada 23 para passar um final de semana com seus amigos, até que vê diante de si um caminhão com peso excessivo de madeira tombar e se desgovernar, causando um grande acidente que resulta em uma grande quantidade de metal retorcido e corpos, incluindo o dela. Porém, nada disso aconteceu. Kimberly ainda está na estrada 23, totalmente ilesa, mas acredita que a visão que teve foi um aviso. Ela para seu carro na estrada e provoca um grande congestionamento, ainda temerosa se o que viu realmente irá acontecer. O caminhão vem, tomba diante dela e dos motoristas atrás de seu carro e mata um grande número de pessoas, fazendo com que Kimberly e os motoristas atrás de seu carro saiam ilesos por pouco. Com uma forte sensação de que tudo não acabou naquele acidente e que a morte está atrás dela, Kimberly decide procurar por Clear Rivers (Ali Larter), única sobrevivente do vôo 180, que está agora internada, por vontade própria, em um hospital psiquiátrico. Clear acredita que está segura no hospital e não terá o mesmo destino que seus amigos, que morreram um a um, mas a chegada de Kimberly irá modificar esta falsa sensação de segurança.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMNCAO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o3.jpg</fanart>
<info>Wendy (Mary Elizabeth Winstead) decide comemorar sua formatura com os amigos, em um parque de diversões. Quando eles estão prestes a embarcar numa montanha-russa Wendy tem uma súbita visão, de que um acidente no brinquedo a mataria e também a seus amigos. Wendy entra em pânico e consegue deixar o carro da montanha-russa, recebendo a ajuda de Kevin (Ryan Merriman). Uma confusão no local faz com que outras pessoas desembarquem, sendo que logo depois a previsão de Wendy se confirma. Pouco depois Wendy encontra pistas de que os sobreviventes do acidente estão com os dias contados, através de fotos que tirou no dia em que tudo aconteceu. Ela e Kevin passam então a tentar desvendar as pistas o mais rapidamente possível, já que suas vidas e as de seus amigos correm risco.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMNCAO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o4.jpg</fanart>
<info>Os amigos Nick O'Bannon (Bobby Campo), Hunt Wynorski (Nick Zano), Janet Cunningham (Haley Webb) e Lori Milligan (Shantel VanSanten) vão ao McKinley Speedway, uma corrida de carros. Um acidente faz com que um dos carros, que estava a 300 km/h, derrape na pista. Isto faz com que exploda na platéia, causando a morte de dezenas de pessoas. Entretanto antes que isto ocorresse Nick teve uma premonição, que fez com que ele e seus amigos deixassem o local. De início eles acreditam que escaparam da morte, mas logo ela parte em seu encalço.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 5[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMNCAO5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o5.jpg</fanart>
<info>Sam (Nicholas D'Agosto) tem um estranho pressentimento que as pessoas com quem trabalha e viaja com ele irão morrer num grave acidente. O pesadelo acaba acontecendo, mas graças a ele algumas conseguem se salvar do episódio, inclusive a sua namorada (Emma Bell). O que eles não contavam era que o destino de todos já estava traçado e a morte irá "caçar" um por um até que estejam definitivamente liquidados.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRMCOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Premoni%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Premoni%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Linda Hanson (Sandra Bullock) é uma mulher suburbana que um dia é avisada que seu marido, Jim (Julian McMahon), morreu em um terrível desastre automobilístico. Porém, ao acordar no dia seguinte, tudo está perfeitamente normal em sua vida e Jim está vivo. A única diferença é que Bridgette (Courtney Taylor Burness), sua filha mais velha, está com cicatrizes horríveis no rosto, que Linda não tem a menor idéia de como surgiram. Sem entender o que está acontecendo, Linda começa a pôr em dúvida sua própria sanidade mental.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESAS NO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRSNPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Presas%20no%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Presas%20no%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>Uma jovem acorda uma manhã em Paradise Hills, uma instalação de tratamento de alta classe em uma ilha tropical isolada, onde famílias bem-sucedidas enviam suas filhas para se tornar versões perfeitas de si mesmas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESENTE DE GREGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSNTDGRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presente%20de%20Grego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presente%20de%20Grego.jpg</fanart>
<info>Em Manhattan J.C. Wiatt (Diane Keaton), uma executiva de meia-idade que está prestes a atingir um dos postos mais altos da empresa na qual trabalha, tem sua vida profissional e pessoal totalmente alterada quando "herda" a guarda de Elizabeth, uma menina que é filha de um parente distante que morreu. Gradativamente J.C. se envolve com a criança e resolve assumir sua educação, mas acaba perdendo o emprego. Ela então se muda com a filha para o interior, disposta a recomeçar do zero e compra uma casa com diversos problemas. Aos poucos ela contorna as dificuldades e se envolve com Fritz Curtis (Sam Wanamaker), um veterinário da região. Mas o que J.C. não poderia imaginaré que indiretamente a criança seria responsável por um sucesso que ela nunca tinha alcançado.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESENTE DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSNTDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Presente%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Presente%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>No Natal, na casa de George e Denise Barnett em Kentucky, as decorações terminaram e as crianças estão sorrindo, mas nem tudo está bem. George está preocupado com seu amigo Don Ford, enquanto a diretora do coral, Denise, está preocupada com o show da véspera de Natal em sua igreja. Enquanto isso, o irmão de George, Allen, está trabalhando como guitarrista de estúdio em Los Angeles. Allen prometeu voltar a Kentucky - uma promessa que foi deixada por cumprir. George descobre que Don está preocupado com sua filha Celia, uma atriz em dificuldades em Hollywood - e George formula um plano.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESO EM CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRSOEMCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Preso%20em%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Preso%20em%20Casa.jpg</fanart>
<info>O confinamento de um homem cansado do mundo se torna uma comédia de erros com as chegadas de um estranho pacote e de uma jornalista curiosa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESO NO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRSONTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Preso%20no%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Preso%20no%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Alex (Dean Alexandrou) é um praticante de parkour que, de um dia para o outro, acorda sem saber onde está, preso em um ciclo temporal no qual o mesmo dia se repete infinitamente. Ao tentar descobrir a razão disso, ele logo se vê inserido em um estranho experimento científico organizado pela misteriosa Prevara Corporation e percebe que muitas pessoas querem a sua morte.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESOS NO GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSNGLO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presos%20no%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presos%20no%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Os amigos Jannicke (Ingrid Bols&oslash; Berdal), Eirik (Tomas Alf Larsen), Mikail (Endre Martin Midtstigen), Ingunn (Viktoria Winge), e Morten Tobias (Rolf Kristian Larsen) resolvem esquiar nas montanhas durante o inverno. Só que Morten sofre um acidente e acaba quebrando a perna, o que faz com que todos parem suas atividades e procurem um abrigo para passar a noite. Eles então encontram um hotel abandonado no meio do nada, e descobrem que ele está fechado desde 1975, quando o garoto que morava lá desapareceu nas montanhas. No entanto, quando eles acordam na manhã seguinte, eles percebem que estão presos no hotel com um assassino psicopata, e que terão que se proteger para sobreviver.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESOS NO GELO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSNGLO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presos%20no%20Gelo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presos%20no%20Gelo%202.jpg</fanart>
<info>Jannicke acorda no hospital. Todos os seus amigos estão mortos. Como ela anda através de corredores escuros, acha que foi deixada sozinha. Mas o pesadelo ainda não terminou...</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESOS NO GELO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSNGLO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presos%20no%20Gelo%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presos%20no%20Gelo%203.jpg</fanart>
<info>A excelente franquia norueguesa "Presos no Gelo" (Cold Prey) vai ganhar mais um capítulo. O primeiro filme, de 2006, dirigido por Roar Uthaug, trazia um grupo de jovens esquiadores tendo que enfrentar um assassino cruel num hotel abandonado, numa tensa produção clautrofóbica. Dois anos depois, foi realizada uma continuação, desta vez dirigida por Mats Stenberg, mostrando o assassino à solta num hospital ao estilo "Halloween", com mais cenas de perseguição, mortes violentas e surpresas. </info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Press%C3%A1gio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Press%C3%A1gio.jpg</fanart>
<info>1959. Um grupo de alunos faz alguns desenhos sobre como imaginam que será o futuro. Eles serão guardados em uma cápsula do tempo, que apenas será aberta daqui a 50 anos. Um deles, feito por uma garota, traz uma série de números aleatórios, que ela alega terem sido ditos por alguém que não vê. Meio século depois a cápsula é aberta e este desenho chega às mãos de Caleb Koestler (Chandler Canterbury). O pai dele, o professor de astrofísica John Koestler (Nicolas Cage), percebe que trata-se de uma mensagem codificada que prediz as datas e os números de mortos de cada uma das grandes tragédias ocorridas nos últimos 50 anos. John passa a investigar melhor o desenho e descobre que ele prevê mais três catástrofes ainda não ocorridas, a última delas de proporções globais.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSGIO2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Press%C3%A1gio%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Press%C3%A1gio%202020.jpg</fanart>
<info>Em Presságio, a detetive iniciante Manuela "Pipa" Pelari (Luisana Lopilato) trabalha ao lado do seu mentor Francisco Juánez (Joaquín Furriel). Eles tentam desvendar o mistério do violento homicídio de uma jovem de 19 anos. Ao mesmo tempo, e em segredo, Pipa trabalha em outro caso: um homícidio onde Juánez é suspeito.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIOS DE UM CRIME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRSGDUCRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Press%C3%A1gios%20de%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Press%C3%A1gios%20de%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Um detetive do FBI está à caça de um perigoso serial killer (Colin Farrell), que vive fazendo jogos com suas vítimas. Para capturá-lo ele busca a ajuda de um médico aposentado, Drr. John Clancy (Anthony Hopkins), especialista em jogos do tipo, mas que se afastou do trabalho após a morte traumática de sua filha. Porém, Clancy muda de ideia ao conhecer a cética parceira de Joe, a agente especial Katherine Cowles (Abbie Cornish), e ter visões pertubadoras com ela.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREY: CAÇADOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prey.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prey.jpg</fanart>
<info>Após ser colocado numa suposta ilha inabitada como forma de reabilitação comportamental, um jovem percebe que ele não está sozinho lá e que ser descoberto pode ser mortal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRMVRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Primavera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Primavera.jpg</fanart>
<info>Depois de perder a mãe após batalhar contra uma doença, Evan percebe que sua vida está sem direção, e resolve pegar todo o seu dinheiro e se aventurar pela Europa sem destino certo. Quando ele chega à Itália, ele conhece a jovem Louise, por quem se apaixona. Os dois iniciam um romance, mas um segredo de Louise pode destruir a história do casal.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMRANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Primeiro%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Primeiro%20Ano.jpg</fanart>
<info>Benjamin (William Lebghil) acaba de se formar no ensino médio e está começando seu primeiro ano da faculdade de medicina. Já Antoine (Vincent Lacoste) está começando o primeiro ano pela terceira vez. Quando os dois se conhecem, uma amizade logo se forma e os dois se unem para enfrentar noites mal dormidas, um ambiente extremamente competitivo e a pressão das expectativas para seu futuro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO DOMINGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRMRODOMG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Primeiro%20Domingo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Primeiro%20Domingo.jpg</fanart>
<info>Durell (Ice Cube) e LeeJohn (Tracy Morgan) são grandes amigos e também criminosos (não tão grandes assim). Quando eles são avisados de que têm apenas uma semana para pagar uma dívida de US$ 17 mil ou Durell perderá seu filho, a dupla entra em desespero e planeja assaltar a igreja da vizinhança.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMITIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMTVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Primitivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Primitivo.jpg</fanart>
<info>Um crocodilo de 8 metros de comprimento ameaça os povoados africanos, já que também é um devorador de homens. Ao saber da história, uma equipe de jornalistas norte-americanos decide filmar a criatura e capturá-la com vida. Porém quando o produtor Tim Manfrey (Dominic Purcell), o cinegrafista Steven Johnson (Orlando Jones) e o restante da equipe partem em busca do predador, eles não têm idéia do tamanho do perigo que correm.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Primos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Primos.jpg</fanart>
<info>O jovem Lucas (Paulo Sousa) vive com a religiosa tia Lourdes (Juliana Zancanaro) em uma pacata cidade do interior. Ele ajuda a tia a promover os cultos com as beatas da região, na sala de casa, tocando cânticos bíblicos no teclado. Esta vida pouco agitada estará com os dias contados a partir do momento em que a caridosa tia comunica a chegada de mais um sobrinho, Mário (Thiago Cazado), recém saído da cadeia. O choque de realidade entre os primos acaba rendendo não só situações pra lá de inusitadas, como também uma inesperada atração entre os rapazes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA ENCANTADA: PRINCESA E PIRATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRNCSAENCTDAPRNCSAEPRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Princesa%20Encantada%20-%20Princesa%20e%20Pirata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Princesa%20Encantada%20-%20Princesa%20e%20Pirata.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA MONONOKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRNSAMONOKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Princesa%20Mononoke.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Princesa%20Mononoke.jpg</fanart>
<info>A aldeia de Ashitaka é invadida por um estranho demônio, e quem resolve enfrentá-lo é o corajoso príncipe. Ele luta com o bicho e consegue matá-lo, mas antes fica com o braço ferido e é contaminado por uma maldição. Ele irá se corroer pelo ódio até se tornar um demônio igual ao outro e morrer, a não ser que ele vá atrás da cura na floresta proibida. É aí que começa a jornada de Ashitaka, que vai enfrentar animais fantásticos, princesas amaldiçoadas e os mistérios da natureza. O príncipe vai conhecer também os homens que querem destruir a floresta e a pequena San, ou Princesa Mononoke.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESINHA SOFIA: ERA UMA VEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRNCSFIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Princesinha%20Sofia%20-%20Era%20Uma%20Vez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Princesinha%20Sofia%20-%20Era%20Uma%20Vez.jpg</fanart>
<info>Sofia levava uma vida completamente normal, até que, do dia pra noite, ela se torna uma princesa! Depois que sua mãe se casa com o Rei Holland II, a menina vai viver em um castelo e estudar na Academia Preparatória Real, contando com a ajuda das fadas madrinhas Flora, Fauna e Primavera e da Cinderella. Além de ter que aprender a se portar como princesa e conquistar o carinho de seus novos meios irmãos  Amber e James, Sofia vai ter que enfrentar Cedric, um feiticeiro atrapalhado que quer roubar o amuleto mágico de Avalor, presente que a menina ganhou de boas-vindas e que dá a ela o poder mágico de falar com os animais.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESS CYD [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRCSCYDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Princess%20Cyd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Princess%20Cyd.jpg</fanart>
<info>Ansiosa por escapar da vida com seu pai depressivo Cyd Loughlin, de 16 anos, visita sua tia romancista em Chicago durante o verão. Enquanto está lá ela se apaixona por uma garota da vizinhança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÍNCIPE DA PÉRSIA: AS AREIAS DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRNCDPRSASARSDOTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pr%C3%ADncipe%20da%20P%C3%A9rsia%20-%20As%20Areias%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pr%C3%ADncipe%20da%20P%C3%A9rsia%20-%20As%20Areias%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Pérsia, Idade Média. Dastan (Jake Gyllenhaal) é um jovem príncipe, que auxilia o irmão a conquistar uma cidade. Lá ele encontra uma estranha e bela adaga, a qual decide guardar. Tamina (Gemma Arterton), a princesa local, percebe que Dastan detém a adaga e tenta se aproximar dele para recuperá-la. A adaga possui o poder de fazer seu portador viajar no tempo, quando dentro dela há areia mágica. Só que Dastan é vítima de um golpe. Ele é o encarregado de entregar ao pai, o rei Sharaman (Ronald Pickup), uma túnica envenenada, que o mata. Perseguido como se fosse um assassino, ele precisa agora provar sua inocência e impedir que a adaga caia em mãos erradas.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISÃO ESTELAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRSAOESTLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pris%C3%A3o%20Estelar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pris%C3%A3o%20Estelar.jpg</fanart>
<info>A Estação Espacial Internacional é agora uma prisão. O derradeiro sítio negro. Ninguém está saindo. E ninguém sabe que está lá. Mas quando os terroristas presos tomam a Estação e a transformam em um míssil apontado para Moscou, apenas um piloto de transporte e um médico novato podem detê-los.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIROS DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSNRSDODEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Prisioneiros%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Prisioneiros%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Rachel Kusza e sua equipe de cineastas viajaram para a Transilvânia para documentar a floresta Baciu, e depois disso nunca mais se ouviu falar da equipe. O local é famoso por ser palco de ocorrências estranhas, aparições de fantasmas e casos de pessoas desaparecidas. Depois de procurar por sua equipe por dois anos, um professor encontra uma das câmeras enterrada na neve. Antes de cometer um inexplicável suicídio, ele publicou as amendrontaroas na internet.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIROS DO HOLOCAUSTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRSNRSDHLCST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Prisioneiros%20do%20Holocausto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Prisioneiros%20do%20Holocausto.jpg</fanart>
<info>Quando norte americanos pensam em seu exército e no Holocausto, eles visualizam jovens soldados conquistando campos de concentração. Nunca pensam nos soldados como vítimas do nazismo. Mas em um lugar chamado Berga, prisioneiros de guerra americanos tornaram-se exatamente isso, trabalhando e morrendo como trabalhadores escravos em um dos mais secretos campos de concentração de Hitler. Esta é a história deles.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVACIDADE HACKEADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRVCDHCKADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Privacidade%20Hackeada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Privacidade%20Hackeada.jpg</fanart>
<info>Dados, indiscutivelmente o bem mais valioso do mundo, estão sendo armados para travar guerras culturais e políticas. O obscuro mundo da exploração de dados é descoberto através de jornadas pessoais imprevisíveis de jogadores em lados diferentes da história explosiva de dados da Cambridge Analytica/ Facebook.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVACIDADE VIOLADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRVCDAVLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Privacidade%20Violada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Privacidade%20Violada.jpg</fanart>
<info>Um casal aluga uma casa no interior da Itália com o intuito de melhorar o relacionamento. No entanto, ao longo da estadia no local, eles são surpreendidos pelas intenções sombrias do proprietário.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE COLLECTIONS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRVTCLECTNSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Private%20Collections.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Private%20Collections.jpg</fanart>
<info>Três histórias. Um marinheiro solitário cai do barco e lava em terra em uma ilha tropical. Enquanto procura resgate, ele é encontrado por uma mulher quase nua que é divertida e complacente. Ele decide apagar seus sinais de angústia e permanecer na ilha. O que espera? No segundo, um adolescente procura as palavras de um berçário de que se lembra. Sua jornada o leva a sonhos, despertar sexual e fantasia edipiana. Terceiro, um homem rico em Paris do final do século XIX contrata uma prostituta para a noite. Ela também é artista de cabaré e o leva para o quarto dela. Ele teme que esteja prestes a ser assaltado. Qual o segredo dela?</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE RAPAZ VIRGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRCRSRPZVRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20Rapaz%20Virgem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20Rapaz%20Virgem.jpg</fanart>
<info>Uma vampira com 400 anos, a Condessa (Lauren Hutton), está tendo um problema: para ter uma aparência jovem e bela ela precisa se alimentar três vezes com o sangue de um virgem antes do Halloween. Está cada vez mais difícil achar rapazes virgens em Los Angeles, mesmo com a ajuda do vampiro Sebastian (Cleavon Little), seu mordomo e motorista. Paralelamente Mark Kendall (Jim Carrey), que tem 21 anos, mas ainda é virgem, anseia em transar com sua namorada, Robin Pierce (Karen Kopins). Será a primeira vez para ambos, mas ela não pretende fazer amor dentro de um carro e pede para o namorado esperar um pouco. Mark então vai para um casa noturna com dois amigos, onde conhece a Condessa e logo vai para a casa dela. Quase ao amanhecer ele vai embora e não se lembra de quase nada, mas começa a comer carne crua e dormir dentro de um baú. Para piorar Robin descobre que Mark esteve com outra mulher e termina a relação, mas a Condessa ainda precisa dele.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM AMIGO PARA O FIM DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRCSUMINMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Procura-se%20um%20Amigo%20para%20o%20Fim%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Procura-se%20um%20Amigo%20para%20o%20Fim%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Um meteoro está em rota de colisão com a Terra, e a última missão humana enviada para desviá-lo falha em sua tentativa. Não há mais saída: em três semanas, o mundo vai acabar. Algumas pessoas aproveitam os últimos dias de vida para beberem e fazerem sexo sem compromisso; outras se rebelam pelas ruas e começam a destruir os carros e os comércios. Além delas, existe Dodge (Steve Carell), corretor solitário que acaba de ser abandonado pela esposa, e Penny (Keira Knightley), sua vizinha triste, que nunca teve um namoro satisfatório. Juntos, eles decidem percorrer o país para reencontrarem suas famílias e seus amores de juventude antes que seja tarde demais.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRCRSEUMPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20um%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20um%20Pai.jpg</fanart>
<info>O que uma pequena fã de adrenalina faz quando a mãe a proíbe de participar de um campeonato de bicicross? Contrata um ator para fingir que é seu pai.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRCRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procurada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procurada.jpg</fanart>
<info>Depois que um cometa lança um vírus misterioso que começa a matar todas as mulheres do mundo, um jovem casal se esconde em seu apartamento super esterilizado, tentando lutar por suas vidas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURANDO DORY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRCNDRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procurando%20Dory.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procurando%20Dory.jpg</fanart>
<info>Um ano após ajudar Marlin (Albert Brooks) a reencontrar seu filho Nemo, Dory (Ellen DeGeneres) tem um insight e lembra de sua amada família. Com saudades, ela decide fazer de tudo para reencontrá-los e na desenfreada busca esbarra com amigos do passado e vai parar nas perigosas mãos de humanos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURANDO NEMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRCRNDONEM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Procurando%20Nemo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Procurando%20Nemo.jpg</fanart>
<info>O passado reserva tristes memórias para Marlin nos recifes de coral, onde perdeu sua esposa e toda a ninhada. Agora, ele cria seu único filho Nemo com todo o cuidado do mundo, mas o pequeno e simpático peixe-palhaço acaba exagerando durante uma simples discussão e acaba sendo capturado por um mergulhador. Agora, o pai super protetor precisa entrar em ação e parte numa busca incansável pelo mar aberto, na esperança de encontrar seu amado filhote. No meio do caminho, ele acaba conhecendo Dory e, juntos, a dupla vai viver uma incrível aventura. Enquanto isso, Nemo também vive uma intensa experiência ao lado de seus novos amigos habitantes de um aquário, pois eles precisam ajudá-lo a escapar do destino que lhe foi reservado: ir parar nas mãos da terrível Darla, sobrinha do dentista que o capturou.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFECIA RENEGADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRFCRNGDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Profecia%20Renegados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Profecia%20Renegados.jpg</fanart>
<info>Os anjos desertores procuram aqui na Terra o livro que revela o nome daquele que dará início ao Armagedon. Sabe-se apenas que é um homem com quatro marcas distintas no corpo, o Anti-Cristo. O guardião deste livro tão poderoso é a bela Allison que é perseguida sem dó por forças diabólicas. São cenas arrepiantes entre o bem e o mal.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFECIA: A GUARDIÃ DO DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRFCAGRDIDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Profecia%20-%20A%20Guardi%C3%A3%20do%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Profecia%20-%20A%20Guardi%C3%A3%20do%20Destino.jpg</fanart>
<info>Allison, uma jovem mulher, que ajuda um padre numa igreja, descobre a existência de um livro, o Léxico, que contém textos secretos da Bíblia até hoje não publicados. Agora ela é a guardiã da fé da humanidade e começa a ser perseguida por um estranho ser que muda de corpo, sem antes mutilar. Allison é guiada por mensagens de uma voz que tenta ajudá-la a se livrar do perigo. Ao mesmo tempo um policial da Interpol passa a acompanhar outro tira na investigação de um serial killer que arranca o coração de suas vítimas. Na Terra, o bem e o mal vão se encontrar numa horripilante batalha, que pode mudar o destino dos homens.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRFSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Professor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Professor.jpg</fanart>
<info>James Lewis é professor de inglês em um colégio conceituado e, quando ele presencia uma briga, começa a notar que um de seus alunos é alvo de constante provocação. Agora, para resolver a situação, ele deve enfrentar os agressores, mas vai acabar se envolvendo com pessoas mais perigosas do que imaginava.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSOR MARSTON E AS MULHERES-MARAVILHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRFMRSTNEASMLHRSMRV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Professor%20Marston%20e%20as%20Mulheres-Maravilhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Professor%20Marston%20e%20as%20Mulheres-Maravilhas.jpg</fanart>
<info>A não-convencional vida de Wiliam Marston (Luke Evans), psicólogo e inventor de Harvard que ajudou a tornar real o Detector de Mentiras e que também criou a Mulher-Maravilha, personagem dos quadrinhos, em 1941. Marston mantinha uma relação polígama envolvendo sua esposa Elizabeth Marston (Rebecca Hall), psicóloga e inventora, e Olive Byrne (Bella Heathcote), uma ex-aluna que virou acadêmica. Essa relação e os ideais feministas das duas mulheres foram essenciais para a criação da personagem.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSORA SEM CLASSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRFSRSMCLSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Professora%20Sem%20Classe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Professora%20Sem%20Classe.jpg</fanart>
<info>Elizabeth Halsey (Cameron Diaz) trabalha como professora, mas não vê a hora de deixar a função. Seus planos vão por água abaixo quando seu noivo termina o relacionamento, acusando-a de gastar demais. Como resultado, ela é obrigada a voltar à escola em que trabalhava para um novo ano letivo. Elizabeth não está interessada em ensinar os alunos e pouco se importa com as tentativas de integrar os professores capitaneada pelo diretor Wally (John Michael Higgins) e a professora Amy (Lucy Punch). Ela sonha em encontrar um homem que a sustente e, para tanto, decide fazer uma operação para aumentar os seios, por acreditar que, desta forma, será mais atraente. Sem dinheiro, ela começa a dar pequenos golpes envolvendo alunos e professores, para que possa atingir sua meta.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFISSÃO, LADRÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRFSAOLDRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Profiss%C3%A3o%20Ladr%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Profiss%C3%A3o%20Ladr%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Decidido a mudar de vida, um ladrão especialista em roubar jóias resolve participar de um último crime, aceitando uma proposta de uma quadrilha. Seus planos vão por água abaixo quando ele se vê envolvido em uma trama que coloca sua vida em perigo.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROGRAMA DE PROTEÇÃO PARA PRINCESAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRGMDPRTCAOPRPRCSAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Programa%20de%20Prote%C3%A7%C3%A3o%20para%20Princesas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Programa%20de%20Prote%C3%A7%C3%A3o%20para%20Princesas.jpg</fanart>
<info>Quando a corte de um pequeno país é posta em risco, a princesa Rosalinda (Demi Lovato) é colocada em um programa de proteção especial. Ela é levada para uma cidade rural e passa a lidar com os altos e baixos da vida de uma adolescente comum. Lá ela conhece Carter (Selena Gomez), com quem desenvolve uma bela amizade.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO ALMANAQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRJTALMNQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20Almanaque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20Almanaque.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO DINOSSAURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRJTDINO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20Dinossauro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20Dinossauro.jpg</fanart>
<info>Em plena África, uma equipe de filmagens realiza uma expedição exploratória. Quando estão chegando ao Congo eles são surpreendidos ao encontrar uma boa variedade de espécies de dinossauros, que deveriam estar extintos há 65 milhões de anos. Só que o tempo fez com que os próprios dinossauros amadurecessem, fazendo com que eles se tornassem ainda mais perigosos para a equipe que os descobriu.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO ÉDEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRJCTEDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20%C3%89den.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20%C3%89den.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO FLÓRIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRJTFLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20Fl%C3%B3rida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20Fl%C3%B3rida.jpg</fanart>
<info>Moonee (Brooklynn Prince), uma agitada garotinha de seis anos, apronta com o vizinho Scooty (Christopher Rivera) e faz novas amizades nas redondezas dos parques Disney. Ela vive com a mãe (Bria Vinaite) numa hospedagem de beira de estrada e as duas contam com a proteção do gerente Bobby (Willem Dafoe) na batalha diária pela sobrevivência com poucos recursos e muitos riscos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO GEMINI (DUBLAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRJTGMNI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20Gemini.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20Gemini.jpg</fanart>
<info>Henry Brogan (Will Smith) é o melhor assassino profissional do mundo, com uma taxa de sucesso maior do que de qualquer outro, mas, quando decide se aposentar, acaba se tornando um alvo da Agência de Inteligência de Defesa dos Estados Unidos, para quem trabalhava anteriormente. Enquanto luta para se manter vivo, ele se depara com um clone de si mesmo e descobre que as ações do governo americano são para esconder um grande segredo, que só Brogan, com toda sua experiência, é capaz de desmascarar.</info>
<date>Projeto Gemini (Dublado) - 2019 - 60fps</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO GEMINI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRJTGMNILEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20Gemini.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20Gemini.jpg</fanart>
<info>Henry Brogan (Will Smith) é o melhor assassino profissional do mundo, com uma taxa de sucesso maior do que de qualquer outro, mas, quando decide se aposentar, acaba se tornando um alvo da Agência de Inteligência de Defesa dos Estados Unidos, para quem trabalhava anteriormente. Enquanto luta para se manter vivo, ele se depara com um clone de si mesmo e descobre que as ações do governo americano são para esconder um grande segredo, que só Brogan, com toda sua experiência, é capaz de desmascarar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO X: UMA FESTA FORA DE CONTROLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRJTOXUFFDC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20X%20-%20Uma%20Festa%20Fora%20de%20Controle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20X%20-%20Uma%20Festa%20Fora%20de%20Controle.jpg</fanart>
<info>Thomas (Thomas Mann), Costa (Oliver Cooper) e JB (Jonathan Daniel Brown) são grandes amigos. Eles não são populares no colégio nem têm namorada. Sonhando dar uma virada na situação, eles planejam transformar o aniversário de Thomas em um acontecimento épico. Para tanto realizam uma grande festa na casa do aniversariante, aproveitando o fato que os pais dele estarão viajando no fim de semana.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO: ALF[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRJTOALF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20-%20Alf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20-%20Alf.jpg</fanart>
<info>O alienígena mais simpático da galáxia, Alf é perseguido por cientistas da NASA que querem matá-lo para poder analisá-lo em um projeto militar voltado para a investigação sobre a vida extraterrestre. Mas Alf conquista o coração dos cientistas com seu carinho e encanto além de contar com a ajuda da família com a qual viveu.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROMESSAS DE GUERRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMSDGRRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Promessas%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Promessas%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Após a batalha de Gallipoli em 1919, um pai (Russell Crowe) descobre que seus três filhos desapareceram do local. Logo, ele abandona sua Austrália natal e viaja até a Turquia, para descobrir o paradeiro dos filhos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROMETHEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PROMTHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prometheus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prometheus.jpg</fanart>
<info>2089. Elizabeth Shaw (Noomi Rapace) e Charlie Holloway (Logan Marshall-Green) são exploradores que encontram a mesma pintura em várias cavernas na Terra. Com base nisto, eles desenvolvem uma teoria em que a pintura aponta para um lugar específico do universo, que teria alguma relação com o início da vida no planeta. A dupla convence um milionário, Peter Weyland (Guy Pearce), a bancar uma cara expedição interestelar para investigar o assunto. Desta forma, Elizabeth e Charlie entram para a tripulação da nave Prometheus, composta pelo robô David (Michael Fassbender), a diretora Meredith Vickers (Charlize Theron), o capitão Janek (Idris Elba), entre outros. Todos, com exceção de David, hibernam em sono criogênico até que a nave chegue ao objetivo, o que acontece em 2093. Encantados com a descoberta de um novo mundo e a possibilidade de revelarem o segredo da origem da vida na Terra, Elizabeth e Charlie não percebem que o local é também bastante perigoso.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRONTO PRA CORRIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRNTPRCORDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pronto%20Pra%20Corrida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pronto%20Pra%20Corrida.jpg</fanart>
<info>É a história de Corrie Ortiz (Krissy Perez), de 14 anos, uma garota enérgica que sonha em se tornar um jóquei no esporte predominantemente masculino das corridas de cavalo puro-sangue. Embora seu pai tenha morrido em um acidente relacionado a uma corrida, e sua mãe seja contra.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRONTO, FALEI![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRNTFLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pronto%20Falei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pronto%20Falei.jpg</fanart>
<info>O adolescente Jeremy tem uma vida adolescente comum. Quer dizer, até usar um óculos de Realidade Virtual no shopping. Depois da experiência, ele começa a dizer tudo o que lhe vem à mente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROTEGENDO O INIMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRTGNDOINMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Protegendo%20o%20Inimigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Protegendo%20o%20Inimigo.jpg</fanart>
<info>Tobin Frost (Denzel Washington) é um ex-agente da CIA procurado pela agência como traidor da pátria. Ele está na Cidade do Cabo, na África do Sul, onde tenta negociar um importante dispositivo eletrônico. Caçado pelas ruas da cidade, ele decide se entregar no consulado americano para escapar da perseguição. Os agentes o levam para um abrigo da CIA, onde Frost é torturado para revelar o que sabe. Entretanto, logo o local é invadido pelo grupo que deseja matar Frost. Sua única chance é Matt Weston (Ryan Reynolds), o oficial responsável pelo abrigo, que precisa proteger seu hóspede a todo custo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROTOCOLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTCLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Protocolo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Protocolo.jpg</fanart>
<info>A garçonete Sunny Davis (Goldie Hawn) testemunha um atentado contra autoridade árabe e salva sua vida ao impedir o assassino. Por causa disso, vira celebridade no país inteiro. Alguns políticos resolvem aproveitar a fama da moça para convidá-la a integrar o Departamento de Protocolo, mas cheios de segundas intenções.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROUD MARY: A PROFISSIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRUDMARYAPROFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Proud%20Mary%20-%20A%20Profissional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Proud%20Mary%20-%20A%20Profissional.jpg</fanart>
<info>Levando uma vida de assassina, uma mulher (Taraji P. Henson) tem seu estilo de vida revirado quando conhece um jovem garoto que desperta nela um instinto materno que ela nunca havia sentido antes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROVA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRVFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Prova%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Prova%20Final.jpg</fanart>
<info>Repentinamente, em uma escola de uma pequena cidade no Ohio, os professores começam a agir estranhamente. Dois estudantes escondidos em um armário testemunham dois professores matando a enfermeira do colégio, mas logo a vítima aparece viva e eles logo concluem que algum alienígena está se apossando do corpos. Assim, o medo toma conta deles e de seus amigos, pois qualquer um pode ser dominado por este ser que ninguém sabe de onde veio, mas parece ter um objetivo definido: possuir todos os terrestres que surjam na sua frente.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÓXIMA FASE: FUGINDO DE RANCALA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRXMFSEFGNDODRNCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pr%C3%B3xima%20Fase%20-%20Fugindo%20de%20Rancala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pr%C3%B3xima%20Fase%20-%20Fugindo%20de%20Rancala.jpg</fanart>
<info>Quando um gerente de arcade percebe que seu irmão foi transportado para um videogame perigoso, ela e seus dois melhores amigos o seguem para o mundo virtual, lutando contra criaturas perigosas e um senhor da guerra que não pára por nada para mantê-los no jogo e fazê-los parte do seu exército.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÓXIMA PARADA: APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRXMPRDAPCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pr%C3%B3xima%20Parada%20-%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pr%C3%B3xima%20Parada%20-%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>No meio do caos de um misterioso apocalipse, Will (Theo James) tenta atravessar os Estados Unidos para reencontrar sua namorada Samantha (Kat Graham), que está grávida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOPATA AMERICANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PSCPTAMRCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psicopata%20Americano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psicopata%20Americano.jpg</fanart>
<info>Patrick Bateman (Christian Bale) jovem, branco, bonito e sem nada que o diferencie de seus colegas de Wall Street. Protegido pela conformidade, privilégio e riqueza, Bateman também um serial killer, que vaga livremente e sem receios em busca de uma nova vítima. Seus impulsos assassinos são abastecidos por um zeloso materialismo e uma inveja torturante quando ele encontra alguém que possui mais do que ele. Após um colega dar-lhe um cartão de visitas melhor que o seu em tinta e papel, a sede de sangue de Bateman surge e ele aumenta ainda mais suas atividades homicidas, tornando-se um perigoso e violento psicopata.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOPATA AMERICANO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PSCPTAMRCNO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psicopata%20Americano%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psicopata%20Americano%202.jpg</fanart>
<info>Patrick Bateman, o "Psicopata Americano", pode estar morto, mas sua herança malígna continua no corpo da bela universitária Rachel Newman (Mila Kunis), a única vítima que foi capaz de escapar das garras de Bateman. MAs ela não saiu ilesa desse encontro, Rachael desenvolve uma obsessão pos assassinos em série e eliminará qualquer pessoa que se interponha entre ela e seu objetivo: torna - se a professora assistente do ifame Dr. Daniels (William Shater), um professor e ex - funcionário do FBI, encarregado do perfil de criminosos..</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PSCSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose.jpg</fanart>
<info>Marion Crane é uma secretária (Janet Leigh) que rouba 40 mil dólares da imobiliária onde trabalha para se casar e começar uma nova vida. Durante a fuga à carro, ela enfrenta uma forte tempestade, erra o caminho e chega em um velho hotel. O estabelecimento é administrado por um sujeito atencioso chamado Norman Bates (Anthony Perkins), que nutre um forte respeito e temor por sua mãe. Marion decide passar a noite no local, sem saber o perigo que a cerca.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PSCSERMK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%201998.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%201998.jpg</fanart>
<info>Em Phoenix, Arizona, Marion Crane (Anne Heche), secretária de uma imobiliária, rouba 400 mil dólares do seu patrão. Com este dinheiro, ela sonha recomeçar sua vida com o homem que ama e, quando ruma ao seu encontro, acaba se perdendo e decide pernoitar em um velho motel administrado por Norman Bates (Vince Vaughn). Só que Marion não sabe que Norman totalmente insano, e ele termina por esfaqueá-la enquanto ela está no chuveiro, matando-a. Norman se livra do corpo sem saber do dinheiro roubado, mas um detetive particular, que está encarregado do caso, acaba conhecendo o namorado de Marion e sua irmã e os três, ignorando que ela já está morta, tentam encontrá-la. Mas Norman Bates está no caminho deles..</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PSCSE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%202.jpg</fanart>
<info>Depois de vinte e dois anos internado em um sanatório, Norman Bates (Anthony Perkins) é considerado apto para se reintegrar à sociedade. Ele então retorna à velha mansão e ao seu motel, mas algumas pessoas o consideram ainda perigoso e tentam evitar sua reintegração na sociedade.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PSCSE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%203.jpg</fanart>
<info>Norman Bates (Anthony Perkins) segue no comando de seu pequeno hotel. Para ajudá-lo nas tarefas do local ele contrata Duane (Jeff Fahey), um guitarrista que topa qualquer emprego por dinheiro. Ele tem duas novas hóspedes: Maureen Coyle (Diana Scarwid), que deixou há pouco tempo o convento em que vivia, e Tracy Venable (Roberta Maxwell), uma jornalista que está preparando um artigo sobre serial killers. Logo Norman se apaixona por Maureen, mas alguém vestido como sua mãe passa a matar as pessoas que rondam o hotel, uma a uma.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE 4: A REVELAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PSCSE4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%204%20-%20A%20Revela%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%204%20-%20A%20Revela%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Norman Bates (Anthony Perkins) deixou a clínica mental onde estava internado, após alguns anos no local. Ele se casou com a enfermeira Connie (Donna Mitchell), que espera um filho seu. Entretanto, Norman teme que seu filho tenha os mesmos problemas mentais que ele teve. Um dia, ao ouvir um debate em um programa de rádio, onde o matricídio está em discussão, Norman resolve ligar para lá. Ele passa a contar uma série de fatos ocorridos em sua infância, envolvendo sua mãe Norma (Olivia Hussey).</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCH: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PSCHOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psych%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psych%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Especial de Natal da série Psych, cancelada em 2014. Aqui, a famosa gangue terá que se reunir novamente quando as vidas de Shawn (James Roday) e Gus (Dulé Hill) passam a ser ameaçadas por Thin White Duke (Zachary Levi), um assaltante misterioso com planos sórdidos envolvendo os dois.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCHOKINESIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PSYCHKNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psychokinesis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psychokinesis.jpg</fanart>
<info>Um homem aleatório acidentalmente adquire superpoderes e os usa para ajudar sua filha e outras pessoas ao seu redor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PULANDO A VASSOURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PLNDAVSRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pulando%20a%20Vassoura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pulando%20a%20Vassoura.jpg</fanart>
<info>Sabrina Watson (Paula Patton) e Jason Taylor (Laz Alonso) se conheceram por acaso e acabaram se apaixonando. Só que ele pertence a uma família simples, enquanto ela é de um nível social mais elevado. Acontece que nem mesmo a resistência das respectivas mães, a senhora Watson (Angela Bassett) e a senhora Taylor (Loretta Devine) parece ser capaz de inibir esse relacionamento e o casamento vai reunir as duas famílias "bem" diferentes num local pra lá de privilegiado.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PULP FICTION: TEMPO DE VIOLÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PLPFCTNTMPDVILNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pulp%20Fiction%20-%20Tempo%20de%20Viol%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pulp%20Fiction%20-%20Tempo%20de%20Viol%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Vincent Vega (John Travolta) e Jules Winnfield (Samuel L. Jackson) são dois assassinos profissionais trabalham fazendo cobranças para Marsellus Wallace (Ving Rhames), um poderosos gângster. Vega é forçado a sair com a garota do chefe, temendo passar dos limites; enquanto isso, o pugilista Butch Coolidge (Bruce Willis) se mete em apuros por ganhar luta que deveria perder.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPKINHEAD 2: O RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PUMPKHD2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pumpkinhead%202%20-%20O%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pumpkinhead%202%20-%20O%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Estranhos assassinatos aterrorizam a cidade de Ferren Woods. O xerife local investiga e descobre que o responsável é o espírito de criatura assassinada no local há anos, que busca vingança. Continuação de 'A Vingança do Diabo'.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPKINHEAD 4: MALDIÇÃO SANGRENTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PUMPKHD4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pumpkinhead%204%20-%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20Sangrenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pumpkinhead%204%20-%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20Sangrenta.jpg</fanart>
<info>O legendário demônio da vingança está de volta! A batalha sangrenta entre os Hatfields e os McCoys que vem acontecendo há décadas está perto de um terrível fim. Quando Jodie Hatfield se apaixona por Ricky McCoy, o plano de seus dois irmãos é de acabar com o noivado, o qual leva a morte acidental da irmã pequena de Ricky. Ignorando os alertas sinistros de Ed Harley, Ricky chama o Pumpkinhead, o lendário demônio da vingança, para acabar de vez com os Hatfileds. A matança se inicia, Pumpkinhead está disposto a acabar com qualquer um que cruze o seu caminho, e uma coisa fica clara: se um Hatfield chegar a se casar com um McCoy, será sob os cadáveres de suas famílias.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPKINHEAD: A VINGANÇA DO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PUMPKHD1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pumpkinhead.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pumpkinhead.jpg</fanart>
<info>Após seu filho morrer num acidente causado por um grupo de jovens, Ed Harley (Lance Henriksen) recorre a um mal indescritível que surge do inferno para vingá-lo.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPKINHEAD: DE VOLTA DAS CINZAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PUMPKHD3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pumpkinhead%203%20-%20De%20Volta%20das%20Cinzas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pumpkinhead%203%20-%20De%20Volta%20das%20Cinzas.jpg</fanart>
<info>Quando os moradores de um pequeno vilarejo do sul descobrem que o médico da cidade tem vendido os órgãos de seus entes queridos e jogado os corpos em um pântano, eles pedem para a velha feiticeira, Haggis, invocar a fúria do demônio conhecido como Pumpkinhead e vingar os parentes profanados.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNHAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PNHL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Punhal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Punhal.jpg</fanart>
<info>No monte Nuvem Branca, um povo se estabeleceu. Em sua cultura, um dos valores mais fortes é o de que, após a morte, o espírito ainda é capaz de sentir fome e desejos. Uma moça, Prana, é a escolhida dos deuses para guiar os serviços ao morto e, para isso, ela deve se casar com Ozu, um dos líderes da aldeia. Quando o belo jovem Kalki chega ao lugar e se apaixona perdidamente pela moça, e é correspondido, Ozu começará uma intensa jornada para impedir que o amor dos dois seja consumado.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNHOS DE AÇO: UM LUTADOR DE RUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PNHSDACUMLTDRDRUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Punhos%20de%20A%C3%A7o%20-%20Um%20Lutador%20de%20Rua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Punhos%20de%20A%C3%A7o%20-%20Um%20Lutador%20de%20Rua.jpg</fanart>
<info>Philo Beddoe (Clint Eastwood) é um caminhoneiro que participa de um campeonato de briga em um bar que faz com que ganhe mais dinheiro do que em seu negócio de conserto de carros. Ele decide abandonar as lutas, mas logo a Máfia organiza um novo campeonato e o obriga a participar.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNHOS DE MESTRE: O JOVEM MESTRE DO KUNG FU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OJVMSTRDKNGFU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jovem%20Mestre%20do%20Kung%20Fu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jovem%20Mestre%20do%20Kung%20Fu.jpg</fanart>
<info>O Jovem Mestre do Kung Fu, conta à história de um lutador que descobre a traição de seu melhor amigo. Ambicioso, Tiger, é acusado de assassinato, mas a culpa pelo crime acaba recaindo sobre Jackie. Para provar sua inocência e a de seu amigo, Jackie, decide partir para o contra-ataque.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNIDO PELO PRÓPRIO SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PUNDPLPRPSNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Punido%20Pelo%20Pr%C3%B3prio%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Punido%20Pelo%20Pr%C3%B3prio%20Sangue.jpg</fanart>
<info>O pai de Jim Slater morreu na emboscada Apache em Gila Valley, e o rapaz nunca o conheceu. Ele agora está buscando o único sobrevivente do massacre, que supostamente despareceu com um monte de ouro. No caminho, ele acaba com várias pessoas à sua caça, e encontra repetidamente a liberal Karyl Orton, que parece estar um uma missão semelhante à sua. Mas um novo rompante Apache e uma iminente guerra poderão atrapalhar seus planos.</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PURO-SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PROSNGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Puro-Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Puro-Sangue.jpg</fanart>
<info>A amizade volátil entre duas adolescentes suburbanas que descobrem que um assassinato pode resolver os problemas de ambas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PYEWACKET [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PYWCKTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pyewacket.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pyewacket.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente frustrada e angustiada desperta algo no bosque quando ela ingenuamente executa um ritual oculto para evocar uma bruxa para matar a mãe.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PYTHON 2: A COBRA ASSASSINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PYTHN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Python%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Python%202.jpg</fanart>
<info>Cientistas de uma organização secreta modificaram os genes de uma cobra, transformando-a em uma verdadeira arma de guerra. A cobra pitão agora está dotada de mais força, resistência, medindo mais de 100 metros de comprimento e pior: com uma companheira igualmente perigosa. Quando um avião americano que carregava as serpentes gigantes é abatido por tropas de rebeldes chechenos as bestas são soltas. Salve-se quem puder. Se puder.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PYTHON: A COBRA ASSASSINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PYTHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Python%20-%20A%20Cobra%20Assassina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Python%20-%20A%20Cobra%20Assassina.jpg</fanart>
<info>Após um acidente com um avião militar, que cai próximo a uma pequena cidade norte-americana, uma gigante cobra começa a atacar a população. Os moradores da região lutam para descobrir uma forma de eliminar a ameaça e, para isso, pedem a ajuda de um cientista que tem informações sobre o animal.</info>
<date>2000</date>
</item>