<item>
<title>[B][COLOR white]UNTOLD: PACTO COM O DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UNTLDPCTCMODIABO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Untold%20-%20Pacto%20com%20o%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Untold%20-%20Pacto%20com%20o%20Diabo.jpg</fanart>
<info>No mundo do boxe, Christy Martin quebrou barreiras e narizes. Mas, na vida pessoal, enfrentou os próprios demônios, abusos e uma grave ameaça.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UP: ALTAS AVENTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UPALTSAVNTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Up%20-%20Altas%20Aventuras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Up%20-%20Altas%20Aventuras.jpg</fanart>
<info>Carl Fredricksen (Edward Asner) é um vendedor de balões que, aos 78 anos, está prestes a perder a casa em que sempre viveu com sua esposa, a falecida Ellie. O terreno onde a casa fica localizada interessa a um empresário, que deseja construir no local um edifício. Após um incidente em que acerta um homem com sua bengala, Carl é considerado uma ameaça pública e forçado a ser internado em um asilo. Para evitar que isto aconteça, ele enche milhares de balões em sua casa, fazendo com que ela levante vôo. O objetivo de Carl é viajar para uma floresta na América do Sul, um local onde ele e Ellie sempre desejaram morar. Só que, após o início da aventura, ele descobre que seu pior pesadelo embarcou junto: Russell (Jordan Nagai), um menino de 8 anos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UPA: MEU MONSTRO FAVORITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UPAMEMNSTFVTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Upa%20-%20Meu%20Monstro%20Favorito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Upa%20-%20Meu%20Monstro%20Favorito.jpg</fanart>
<info>Um fofo bebê monstro Huba é uma criança filha de um humano e uma rainha monstro. Ameaçado por ambos, humanos caçadores de monstros e pelos próprios monstros que estão tentando capturar o recém-nascido em um mundo antigo baseado na China medieval.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UPSTARTS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UPSTRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Upstarts.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Upstarts.jpg</fanart>
<info>Determinados a enfrentar a onda crescente de empresas iniciantes, três universitários se propuseram a mudar o mundo enquanto ganham milhões.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URGE: DESEJO PERIGOSO / DROGA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESJOPERGSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desejo%20Perigoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Desejo%20Perigoso.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos decide tirar "férias" de suas vidas cotidianas e de seus trabalhos e planejam passar um final de semana inteiro em uma boate, preocupados apenas em se divertir. Lá, eles conhecem o dono do local (Pierce Brosnan), que oferece a eles uma nova e potente droga. Influenciados pelo efeito das substâncias psicotrópicas que ingeriram, os amigos começam a se divertir - até que o paraíso deles se torna um verdadeiro inferno quando mortes começam a acontecer.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=URSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ursos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ursos.jpg</fanart>
<info>Documentário sobre ursos que habitam as montanhas e praias do Alaska. Dirigido por Alastair Fothergill e Keith Scholey.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSOS POLARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=URSPOLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ursos%20Polares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ursos%20Polares.jpg</fanart>
<info>Filmado ao longo de doze meses, este documentário da vida selvagem blue chip conta a história épica migração de um jovem urso polar através das águas geladas do Hudson Bay e suas aventuras posteriores sobre a terra, onde ele deve passar a temporada sem gelo. É o seu primeiro verão sozinho, sem sua mãe para orientar e alimentá-lo. Sua luta para sobreviver é definido contra a maior história ambiental de nosso tempo: a mudança climática. Quando pensamos em ursos polares pensamos em neve e gelo, mas há milhares de anos, os ursos polares da Baía de Hudson ocidental passaram seus verões em terra. Como o gelo derreter eles são forçados a migrar ao longo de centenas de quilômetros usando as estrelas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSOS SEM CURSO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=URSNCROFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ursos%20Sem%20Curso%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ursos%20Sem%20Curso%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Quando Pardo, Panda e Polar, amantes de food trucks e vídeos virais saem de controle, chamam a atenção do Agente Trout da Guarda Nacional de controle Animal, que tem promessa de restaurar a "ordem natural" separando-os para sempre. Perseguidos para longe de suas casas, os Ursos se refugiaram no Canada, com sua jornada cheia de novos amigos, obstáculos perigosos e grandes festas. A jornada arriscada também os força a encarar como se conheceram e viraram irmãos, para evitar que o grupo de ursos se separem.</info>
<date>2020</date>
</item>
