<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVA À NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SBRVANTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobreviva%20%C3%80%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobreviva%20%C3%80%20Noite.jpg</fanart>
<info>Goro, um gênio criminoso, conspirou para roubar um enorme depósito de ouro da família Rossini. Sem o conhecimento de Goro e seus soldados da fortuna, um dos hóspedes de Rossini é um agente estrangeiro altamente treinado que luta não só para salvar os reféns e o ouro, mas sua família em perigo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO AO MEU PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SBRVDAOMEUPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobrevivendo%20Ao%20Meu%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobrevivendo%20Ao%20Meu%20Pai.jpg</fanart>
<info>A história segue Atticus Smith (Irons), que é um célebre ator e seu distante filho (Huston), um marido dedicado e professor, não poderia ser mais diferente de seu pai. Quando um problema médico força Atticus pegar uma carona de Los Angeles a Nova York para estar no casamento de sua filha, seu filho se torna a única opção e pegam a estrada juntos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO ÀS FESTAS COM OS PARENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SBRVNDASFRSCMOSPRNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobrevivendo%20%C3%A0s%20Festas%20com%20os%20Parentes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobrevivendo%20%C3%A0s%20Festas%20com%20os%20Parentes.jpg</fanart>
<info>Duas irmãs se reúnem para passar o Natal com suas famílias na casa de campo de seus pais recentemente falecidos, com consequências hilárias e caóticas, enquanto antigas rivalidades entre irmãos aumentam novamente para sabotar a temporada natalina.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBRVNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobrevivente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobrevivente.jpg</fanart>
<info>Jenn (Missy Peregrym), uma executiva que vive ocupada, é, finalmente, convencida pelo seu namorado Alex (Jeff Roop) a embarcar com ele em uma viagem para o campo, a fim de fugir das pressões da cidade grande. Após um inquietante encontro com um estranho homem, Brad (Eric Balfour), em sua primeira noite no meio da floresta, eles seguem viagem. Mas depois de três dias, os dois se encontram perdidos, sem comida ou água. Até que eles percebem que entraram no território de um urso predatório.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVER A NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBRVRANTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobreviver%20a%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobreviver%20a%20Noite.jpg</fanart>
<info>Dois criminosos implacáveis ??entram na casa de um médico em decadência, para receber atendimento médico depois que um deles é baleado durante um assalto que deu errado. Sabendo que ele não tem o conhecimento necessário para consertar o invasor ferido, o médico deve proteger sua família a todo custo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIAS EM GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SOCSEMGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Socias%20em%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Socias%20em%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Duas melhores amigas abrem uma empresa bem-sucedida e tem a relação testada quando uma proposta irrecusável chega a suas mesas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE DOS POETAS MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOCDEDSPOETSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sociedade%20dos%20Poetas%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sociedade%20dos%20Poetas%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Em 1959 na Welton Academy, uma tradicional escola preparatória, um ex-aluno (Robin Williams) se torna o novo professor de literatura, mas logo seus métodos de incentivar os alunos a pensarem por si mesmos cria um choque com a ortodoxa direção do colégio, principalmente quando ele fala aos seus alunos sobre a "Sociedade dos Poetas Mortos".</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE SECRETA DOS SEGUNDOS FILHOS REAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCDADSCRTADSGNDSFLHSREAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sociedade%20Secreta%20dos%20Segundos%20Filhos%20Reais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sociedade%20Secreta%20dos%20Segundos%20Filhos%20Reais.jpg</fanart>
<info>Sam (Peyton Elizabeth Lee) é uma princesa rebelde segunda na linha de sucessão do trono de Ilíria, atualmente ocupado por sua mãe. Quando seu desinteresse pela vida real chega ao limite, ela descobre que tem superpoderes e pertence a uma antiga sociedade secreta que tem a missão de manter a paz no reino.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCORRO, VIREI UMA GAROTA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SCROVREIUMGRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Socorro,%20Virei%20Uma%20Garota!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Socorro,%20Virei%20Uma%20Garota!.jpg</fanart>
<info>Júlio (Victor Lamoglia) é um garoto tímido, praticamente invisível aos olhos de seus colegas de colégio. Um dia, ao ver uma estrela cadente, ele faz um pedido: deseja ser a pessoa mais popular da escola. Logo ele se transforma em uma garota, Júlia (Thati Lopes), que é extremamente popular. Sem saber como lidar com o corpo feminino que acabou de ganhar, ele precisa ainda lidar com a proximidade de Melina, a garota por quem é perdidamente apaixonado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÓCRATES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SCRTES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S%C3%B3crates.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S%C3%B3crates.jpg</fanart>
<info>Depois da morte de sua mãe, o jovem Sócrates (Christian Malheiros), que foi criado apenas por ela durante os últimos tempos, precisa fazer tudo o que for possível para que consiga sobreviver na realidade da miséria, somado com o preconceito por ser homossexual. Seus valores e ideais são colocados na balança com o medo de não conseguir se virar sozinho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOFÁ ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOFASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sof%C3%A1%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sof%C3%A1%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Uma cadeira reclinável assassina fica encantada com uma garota e começa a cometer crimes de paixão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL ALEGRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SOLEALGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sol%20Alegria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sol%20Alegria.jpg</fanart>
<info>Pastores ocupam os principais cargos políticos do país, o apocalipse está próximo e uma excêntrica família comete um atentado e se refugia na sede da falange Sol Alegria, comandada por freiras nada convencionais. Um mapa secreto pode levar à salvação da humanidade, mas a jornada até o portal é repleta de imprevistos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL DA MEIA-NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOLDMEIANTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sol%20da%20Meia-noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sol%20da%20Meia-noite.jpg</fanart>
<info>Katie (Bella Thorne) é uma jovem de 17 anos que vive protegida dentro de sua casa desde a sua infância. Confinada no local durante os dias, ela possui uma rara doença que faz com que a menor quantidade de luz solar seja mortal. Sua situação muda quando seu destino se cruza com o de Charlie (Patrick Schwarzenegger) e eles iniciam um romance de verão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL NASCENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SLNSCNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sol%20Nascente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sol%20Nascente.jpg</fanart>
<info>Um poderoso conglomerado japonês inaugura, em plena Los Angeles, a Torre Nakamoto. Na festa de lançamento uma série de empresários americanos são convidados, por estarem em negociações com os japoneses. Entretanto misteriosamente a garota de um dos executivos orientais aparece assassinada, durante a festa. Para investigar o caso são chamados o agente Web Smith (Wesley Snipes) e John Connor (Sean Connery), que viveu durante muito tempo no Japão. Enquanto Connor ensina a Smith aspectos da cultura nipônica, ambos investigam o assassinato.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLDSANONMOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo.jpg</fanart>
<info>Swoff (Jake Gyllenhaal) é a terceira geração de sua família a servir ao exército. Ele passa pelo campo de treinamento antes de ser designado para lutar no Iraque, onde precisa carregar seu fuzil e cerca de 50 quilos de equipamento nas costas através de desertos escaldantes. Estando em local que não entende, lutando contra um inimigo que não consegue ver e sem entender direito o porquê de estar ali, Swoff e seus companheiros de batalhão sobrevivem à adversidade local usando o humor negro e o sarcasmo.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO 3: O CERCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLDSANONMOS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo%203%20-%20O%20Cerco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo%203%20-%20O%20Cerco.jpg</fanart>
<info>Evan Albright (Charlie Weber) se junta ao grupo de elite do Corpo de Guardas de Segurança da Marinha em busca de salvar o mundo e ver um pouco mais de ação. Porém, sua primeira missão é proteger uma embaixada norte-america em uma capital do Oriente Médio que aparentemente é segura, fazendo a unidade passar tempo com pequenos grupos de revolta e jogos de mira. Albright e seu time são pegos de surpresa quando militares bem armados e treinados fazem um ataque surpresa.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO: CAMPO DE CHAMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLDSANONMOS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo%20-%20Campo%20de%20Chamas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo%20-%20Campo%20de%20Chamas.jpg</fanart>
<info>Traumatizado e desiludido pela guerra, o soldado Chris Merrimette (Josh Kelly) está no comando de uma unidade de fuzileiros que tem a missão ajudar uma Annosh (Cassie Layton), uma mulher afegã famosa por desafiar os Talibãs, a escapar do país. Sem tanques ou apoio aéreo, o grupo terá que contar somente com sua coragem para enfrentar o ataque de fundamentalistas islâmicos fortemente armados.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO: LEI DO RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SLDSANONMOSALEIDRTRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo%20-%20Lei%20do%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo%20-%20Lei%20do%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Um grupo de fuzileiros navais devem proteger uma embaixada dos EUA no Oriente Médio quando, de repente, foram atacados por forças inimigas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADOS DO GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SLDSDGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soldados%20do%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soldados%20do%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Em uma missão científica no Norte do Canadá, um homem encontra corpos congelados de treze russos geneticamente modificados e decide desenterrá-los, sem saber que estava lançando uma ameça mortal sob todas as sociedades ocidentais.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SOLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Solo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Solo.jpg</fanart>
<info>Numa área remota das Ilhas Canárias, um surfista cai de um penhasco. Lutando pela sobrevivência, ele reflete sobre a vida e o amor do passado. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLTEIRAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SLTRMNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Solteiramente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Solteiramente.jpg</fanart>
<info>Em Solteiramente, Dineo (Fulu Mugovhani) é uma mulher com um único objetivo: casar. Porém, seus relacionamentos sempre terminam do mesmo jeito, com ela descartada por seus namorados. Ao conhecer Lunga (Bohang Moeko), ele parece ser o homem pelo qual ela esperou a vida inteira, compartilhando seus valores em questão de amor e relacionamento. Quando, acidentalmente, Dineo descobre que o homem dos seus sonhos planejava passar o resto da vida com outra pessoa, ela termina seu namoro, se preparando, com a ajuda de uma amiga que tem fobia de compromissos, para enfrentar o que mais teme: a vida como uma mulher solteira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLTEIROS COM FILHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLTRSCMFLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Solteiros%20Com%20Filhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Solteiros%20Com%20Filhos.jpg</fanart>
<info>Julie (Jennifer Westfeldt) e Jason (Adam Scott) são os melhores amigos um do outro, mas eles queriam muito ter um filho. Só que eles não curtem nem um pouco a confusão que as crianças trazem para os casais. Para isso, a solução encontrada pela dupla foi dar andamento a esta "produção", mantendo apenas a grande amizade existente entre os dois e recorrendo aos amigos para ajudar na empreitada. Será que isso vai dar certo?</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRA ARDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMBRARDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombra%20Ardente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombra%20Ardente.jpg</fanart>
<info>Charlie é um jovem solitário que trabalha em uma lanchonete lutando para pagar seu aluguel. Aparentemente, seu único amigo é um cliente regular, Sr. Jones, um homem de negócios afável com ligações com a máfia. Jones também dirige uma boate, na qual Charlie fica obcecado por uma das dançarinas, Summer. Uma noite, Charlie cruza seu caminho com um homem cego sem-teto que é sua cópia idêntica. Perplexo e intrigado com a descoberta, ele é arrastado para o perigoso submundo de Los Angeles.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRA LUNAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMBRLNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombra%20Lunar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombra%20Lunar.jpg</fanart>
<info>Filadélfia, 1988. Determinado a se tornar detetive, o policial Thomas Lockhart (Boyd Holbrook) segue os rastros de um misterioso serial killer que ataca a cada nove anos. Os crimes desafiam qualquer explicação científica e a obsessão de Lock em descobrir a verdade ameaça destruir sua carreira, sua família e sua sanidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMBRSDNOT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>1752. Joshua (Ivan Kaye) e Naomi Collins (Susanna Cappellaro) deixam a cidade inglesa de Liverpool juntamente com o filho, Barnabás, rumo aos Estados Unidos. A intenção deles era escapar de uma terrível maldição que atingiu a família. Vinte anos depois, Barnabás (Johnny Depp) é um playboy inveterado que tem a cidade de Collinsport aos seus pés. Após seduzir e partir o coração de Angelique Bouchard (Eva Green), sem saber que era uma bruxa, ele é transformado em vampiro e preso numa tumba por dois séculos. Quando enfim desperta, dois séculos depois, encontra sua propriedade em ruínas e os poucos familiares ainda vivos escondem segredos uns dos outros. Em meio a um mundo desconhecido, Barnabás se interessa por Victoria Winters (Bella Heathcote), a tutora do jovem David (Gulliver McGrath).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMBRSDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sombras%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sombras%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Um homem recém-falecido (Casey Affleck) retorna como fantasma para sua casa no subúrbio com a intenção de consolar sua esposa (Rooney Mara). Em sua nova forma espectral, invisível para os mortais, ele percebe que não é afetado pelo tempo, sendo condenado a ser um mero espectador da vida que antes lhe pertencia, ao lado da mulher que amava. O fantasma inicia uma jornada pelas memórias e histórias, enfrentando perguntas eternas sobre a vida e a existência.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMBSDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sombras%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Stan mora com seu avô abusivo e tenta proteger seu melhor amigo de agressores do ensino médio. Quando ele descobre que uma criatura assassina se refugia dentro de seu galpão, ele tenta combater o demônio sozinho até que seu amigo intimidado descubra a criatura e tenha um plano muito mais sinistro.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS O QUE SOMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMSQSMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Somos%20o%20Que%20Somos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Somos%20o%20Que%20Somos.jpg</fanart>
<info>Na vila onde Frank Parker (Bill Sage) mora, todos o conhecem por sua discrição. Após a súbita morte da mãe, as adolescentes Iris (Ambyr Childers) e Rose (Julia Garner) ficam encarregadas de cuidar do irmão mais novo, Rory (Jack Gore). Com novas responsabilidades, elas são obrigadas a aceitar o forte temperamento do pai, que deseja manter os costumes familiares. Quando uma tempestade atinge a região, seus segredos são ameaçados pelas investigações das autoridades locais.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS TÃO JOVENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMSTAOJVNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Somos%20T%C3%A3o%20Jovens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Somos%20T%C3%A3o%20Jovens.jpg</fanart>
<info>Somos Tão Jovens se passa em Brasília, 1973 e acompanha Renato (Thiago Mendonça), que acabou de se mudar com a família para a cidade, vindo do Rio de Janeiro. Na época ele sofria de uma doença óssea rara, a epifisiólise, que o deixou numa cadeira de rodas após passar por uma cirurgia. Obrigado a permanecer em casa, aos poucos ele passou a se interessar por música. Fã do punk rock, Renato começa a se envolver com o cenário musical de Brasília após melhorar dos problemas de saúde. É quando ajuda a fundar a banda Aborto Elétrico e, posteriormente, a Legião Urbana.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS TODOS IGUAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMSTDSIGUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Somos%20Todos%20Iguais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Somos%20Todos%20Iguais.jpg</fanart>
<info>Deborah Hall (Renee Zellweger) é uma mulher religiosa que esta lutando contra um grave câncer. Casada com Ron (Greg Kinnear), um negociante de arte reconhecido internacionalmente, ela insiste para que o marido se aproxime de Denver (Djimon Hounsou), um perigoso mendigo com um passado de sofrimento e exploração. Para salvar seu casamento, Ron tenta fazer amizade com Denver, mas, os sonhos escondidos de Deborah podem enviá-los em uma direção incerta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONÂMBULA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SONMBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Son%C3%A2mbula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Son%C3%A2mbula.jpg</fanart>
<info>Perturbada por severos problemas de sonambulismo e distúrbios do sono, a jovem Sarah Foster (Ahna O'Reilly) busca uma famosa Universidade do Sono na esperança de conseguir o tratamento adequado. Mas logo após sua primeira noite no local, ela descobre que o mundo em que vivia tornou-se algo completamente diferente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONÂMBULOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SNMBLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonambulos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonambulos.jpg</fanart>
<info>Brian Krause e Alice Krige estrelam este aterrorizante conto de vampiros à caça de jovens garotas. Madchen Amick é a virgem sexualmente curiosa que se apaixona pelo novo rapaz de escola (Brian Krause) apenas para aprender, muito tarde, que ele é um sonâmbulo devorador de carne humana. A mutação transforma o garoto encantador num monstro selvagem, que se aproxima da garota para atacar sua sedutora mãe.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHO OLÍMPICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNHOLMPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonho%20Ol%C3%ADmpico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonho%20Ol%C3%ADmpico.jpg</fanart>
<info>Penelope (Alexi Pappas) é uma jovem esquiadora competindo nas Olimpíadas de Inverno. Quando, depois de uma competição decepcionante, ela conhece Ezra (Nick Kroll), um dentista voluntário, os dois formam uma profunda conexão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS ALUCINANTES DE CHEECH E CHONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNHSALCNTSDCHECHECHNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20Alucinantes%20de%20Cheech%20e%20Chong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20Alucinantes%20de%20Cheech%20e%20Chong.jpg</fanart>
<info>"Nice Dreams" é o terceiro filme da dupla Cheech & Chong: os dois amigos interpretam traficantes de maconha que escondem a erva dentro de inocentes sorvetes! Após fazer uma fortuna, eles se envolvem em uma série de confusões com garotas e com agentes da Narcóticos, liderados pelo sargento Stedenko (Stacy Keach), de "Queimando Tudo", que aqui aparece viciado em maconha. Quando a grana é roubada por um maluco (Paul Reubens), Cheech & Chong precisam invadir um manicômio para recuperá-la. O filme conta com a participação especial do Dr. Timothy Leary (professor da Universidade de Harvard em Psicologia e um dos maiores defensores do uso de LSD).</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS DE UMA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNHSDUMVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20De%20Uma%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20De%20Uma%20Vida.jpg</fanart>
<info>O longa segue 24 horas turbulentas na vida de um pai e sua filha, Leo e Molly, enquanto ela lida com os desafios do estado mental aparentemente caótico de seu pai, caminhando pela cidade de Nova York.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS IMPERIAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNHSIMPRIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sonhos%20Imperiais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sonhos%20Imperiais.jpg</fanart>
<info>Um jovem de 21 anos, ex-membro de uma gangue, promete devoção à família e ao seu próprio futuro. Mas, quando ele é liberto da prisão e retorna ao seu bairro, em Watts, Los Angeles, as suas novas convicções são colocadas a prova.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS LÚCIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNHSLCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sonhos%20L%C3%BAcidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sonhos%20L%C3%BAcidos.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS NA CASA DA BRUXA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNHSNCSDBRXA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20na%20Casa%20da%20Bruxa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20na%20Casa%20da%20Bruxa.jpg</fanart>
<info>Walter Gilman é um universitário que estuda uma misteriosa teoria. Perseguido por horríveis pesadelos que envolvem uma bruxa, uma entidade sobrenatural e provavelmente o próprio satanás, Walter começa a perder o controle da realidade, acreditando que a teoria que estuda abriu um portal para um universo de forças diabólicas que se uniram para sacrificar o bebê de sua vizinha. Enquanto luta para prevenir essa atrocidade, torna-se cada vez mais difícil salvar a criança e impedir que ele mesmo cometa suicídio.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONIC THE HEDGEHOG: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SONCTHEDGHGOFLMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonic%20The%20Hedgehog%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonic%20The%20Hedgehog%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Quando o Dr. Eggman mantém o presidente e sua filha como refém, Sonic deve cumprir a demanda do cientista do mal de ir para Eggmanland para parar Black Eggman e desativar o gerador da cidade antes que ele atinja a massa crítica. Mal sabe o Sonic que é uma armadilha para ativar o "Hyper Metal Sonic", um robô construído por Eggman para destruir o nosso herói.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONIC: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SONCOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonic%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonic%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sonic, o porco-espinho azul mais famoso do mundo, se junta com os seus amigos para derrotar o terrível Doutor Eggman, um cientista louco que planeja dominar o mundo, e o Doutor Robotnik, responsável por aprisionar animais inocentes em robôs.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONIC: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SONCOFLMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonic%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sonic%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sonic, o porco-espinho azul mais famoso do mundo, se junta com os seus amigos para derrotar o terrível Doutor Eggman, um cientista louco que planeja dominar o mundo, e o Doutor Robotnik, responsável por aprisionar animais inocentes em robôs. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SONMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sono%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sono%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Kate Bowman (Jocelin Donahue) é uma assistente social que está investigando uma misteriosa série de casos em que as pessoas morreram enquanto dormiam. Pouco antes das mortes, as vítimas relataram que uma força sobrenatural apareceu enquanto sofrem paralisia do sono. A medida que se aprofunda no caso, Kate abre espaço para a fúria da criatura, fazendo com ela e sua família sofram com um antigo mal.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOPHIE E O SOL NASCENTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHPEOSLNSCNTELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sophie%20e%20o%20Sol%20Nascente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sophie%20e%20o%20Sol%20Nascente.jpg</fanart>
<info>Outono de 1941, sul dos Estados Unidos. Sophie (Julianne Nicholson), solitária catadora de crustáceos, vive numa pacata comunidade conservadora que é abalada pelo aparecimento de um misterioso homem de de feições asiáticas (Takashi Yamaguchi). Bastante ferido, ele é abrigado por Anne (Margo Matindale) e ao se recuperar apresenta surpreendentes habilidades em jardinagem e pintura. A arte o aproxima de Sophie, mas o ataque a Pearl Harbor o coloca na mira dos racistas habitantes da região, coibindo o relacionamento dos dois.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORTE NO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SRTNAMR1988.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sorte%20no%20Amor%201988.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sorte%20no%20Amor%201988.jpg</fanart>
<info>Durham, Carolina do Norte. Após tentar todas as religiões principais e a maioria das menores, Annie Savoy (Susan Sarandon) resolveu acreditar na "igreja do beisebol". Para Annie jogar é como fazer amor, pois só se precisa de relaxamento e concentração. Ela só se deita com bons pontuadores e grandes batedores ou pegadores e acredita ter dado para estes jovens uma certa sabedoria de vida, expandindo suas mentes. Annie é uma torcedora bem mística do Durham Bulls e tradicionalmente escolhe um "protegido" por temporada. O da vez é o novato Ebby Calvin 'Nuke' LaLoosh (Tim Robbins), mas logo ela acaba se envolvendo também com Crash Davis (Kevin Costner), jogador veterano escalado para tomar conta de Nuke.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORTE NO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SRTNAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sorte%20no%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sorte%20no%20Amor.jpg</fanart>
<info>Ashley Albright (Lindsay Lohan) é uma socialite de Manhattan, que é também a pessoa mais sortuda de Nova York. Até que um dia, em um baile de máscaras, ela conhece Jake Hardin (Chris Pine), que é a pessoa mais azarada da cidade. Eles se beijam e, misteriosamente, este ato faz com que a sorte deles seja invertida.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOU LOUCO POR VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOULCPRVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sou%20Louco%20Por%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sou%20Louco%20Por%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>O filme começa com o retorno de Hugo (Mario Casas) a Espanha, depois de passar dois anos em Londres. Enquanto tenta reconstruir sua vida, ele conhece Gin (Clara Lago), uma garota espontânea e vibrante, que lhe dará um novo rumo, fazendo ele acreditar ser possível reviver a magia do amor. Mas no coração de Hugo, sua antiga namorada estará sempre presente.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOU SUA MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SOUSMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sou%20Sua%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sou%20Sua%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Jean precisa fugir com seu filho devido aos crimes do marido. Suas vidas se entrelaçam com um homem e uma mulher, formando uma parceria improvável que os ensina mais do que apenas como sobreviver.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUL: UMA AVENTURA COM ALMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SOLUMAVTRCMALM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soul%20-%20Uma%20Aventura%20com%20Alma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Soul%20-%20Uma%20Aventura%20com%20Alma.jpg</fanart>
<info>Em Soul, duas perguntas se destacam: Você já se perguntou de onde vêm sua paixão, seus sonhos e seus interesses? O que é que faz de você... Você? A Pixar Animation Studios nos leva a uma jornada pelas ruas da cidade de Nova York e aos reinos cósmicos para descobrir respostas às perguntas mais importantes da vida. Dirigido por Pete Docter e produzido por Dana Murray.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH PARK: MAIOR, MELHOR E SEM CORTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STHPRKFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/South%20Park%20-%20Maior,%20Melhor%20e%20Sem%20Cortes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/South%20Park%20-%20Maior,%20Melhor%20e%20Sem%20Cortes.jpg</fanart>
<info>Versão para o cinema da série da TV americana South Park, na qual quatro garotos, Kyle, Eric, Stan e Kenny esculacham, de forma grosseira e impiedosa, tudo o que é sagrado para o americano comum. No filme, o grupo resolve assistir o novo filme de Terrance & Philip, uma dupla de comediantes canadenses que usa e abusa do humor escatológico, recheado de palavrões e flatulências. Ao descobrir a ameaça da dupla para as crianças americanas, a mãe de um deles, Sra. Broflovski, inicia uma campanha que resulta numa sangrenta guerra entre os Estados Unidos e o Canadá. Em meio a toda esta confusão, está a dupla formada por Saddam Hussein e o próprio Diabo, que planejam dominar o planeta.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH PARK: MAIOR, MELHOR E SEM CORTES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STHPRKFILMELEG01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/South%20Park%20-%20Maior,%20Melhor%20e%20Sem%20Cortes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/South%20Park%20-%20Maior,%20Melhor%20e%20Sem%20Cortes.jpg</fanart>
<info>Versão para o cinema da série da TV americana South Park, na qual quatro garotos, Kyle, Eric, Stan e Kenny esculacham, de forma grosseira e impiedosa, tudo o que é sagrado para o americano comum. No filme, o grupo resolve assistir o novo filme de Terrance & Philip, uma dupla de comediantes canadenses que usa e abusa do humor escatológico, recheado de palavrões e flatulências. Ao descobrir a ameaça da dupla para as crianças americanas, a mãe de um deles, Sra. Broflovski, inicia uma campanha que resulta numa sangrenta guerra entre os Estados Unidos e o Canadá. Em meio a toda esta confusão, está a dupla formada por Saddam Hussein e o próprio Diabo, que planejam dominar o planeta.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SP: CRÔNICAS DE UMA CIDADE REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPCRNCSDUMCDADREL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/SP%20-%20Cr%C3%B4nicas%20de%20uma%20Cidade%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/SP%20-%20Cr%C3%B4nicas%20de%20uma%20Cidade%20Real.jpg</fanart>
<info>São Paulo. É onde acontece ao mesmo tempo o resgate de um policial e a punição de um assassino; é onde um sádico estuda a arte; onde tem uma busca pela memória esquecida; e onde se descobre que a justiça é uma coisa e lei é outra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE DOGS: AVENTURA NA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPCDGSAVNTRANLUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Space%20Dogs%20-%20Aventura%20na%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Space%20Dogs%20-%20Aventura%20na%20Lua.jpg</fanart>
<info>Preparem-se para decolar numa aventura fora deste mundo com o astronauta adolescente canino, Pushok, que está determinado a encontrar o seu pai astronauta desaparecido. Contra todas as probabilidades, Pushok parte em um foguete norte-americano para a lua, mas logo descobre que não está sozinho, quando se reencontra com sua mãe e encontra um macaco e uma alienígena bebê. Juntos, os heróis peludos aprendem o verdadeiro significado do trabalho em equipe ao se unirem na busca pelo pai de Pushok.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE JAM: O JOGO DO SÉCULO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPCJAMOJGDSCLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Space%20Jam%20-%20O%20Jogo%20do%20S%C3%A9culo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Space%20Jam%20-%20O%20Jogo%20do%20S%C3%A9culo.jpg</fanart>
<info>Alienígenas querem que Pernalonga e sua turma tornem-se a principal atração de um parque de diversões. Prestes a ser capturado, Pernalonga propõe jogo de basquete em troca de sua liberdade. E para enfrentar o temível time dos Monstars alienígenas, o coelho convoca um importante reforço do basquete americano.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACEBALLS: S.O.S. TEM UM LOUCO SOLTO NO ESPAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPCBLSOSTMULCOSLTNESPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spaceballs%20-%20S.O.S.%20Tem%20Um%20Louco%20Solto%20No%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spaceballs%20-%20S.O.S.%20Tem%20Um%20Louco%20Solto%20No%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Os diabólicos líderes do planeta Spaceball, tendo desperdiçado infantilmente sua preciosa atmosfera, arquitetaram um plano secreto para tomar cada sopro de ar do seu vizinho, o pacífico planeta Druidia. Assim o ditador de Spaceball, o presidente Skroob (Mel Brooks), manda o cruel Dark Helmet (Rick Moranis) seqüestrar Vespa (Daphne Zuniga), a princesa de Druidia, e exigir do Rei Roland (Dick Van Patten), o pai dela, que libere todo o ar. Lone Starr (Bill Pullman) e Barfolemew (John Candy) recebem de Roland o pedido de resgatá-la, sendo que Starr exige um milhão de dólares espaciais pelo resgate, pois é quanto deve para um agiota intergalático.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACEHUNTER: AVENTURA NA ZONA PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPCHNTRAVNTRANZNPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Spacehunter%20-%20Aventura%20Na%20Zona%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Spacehunter%20-%20Aventura%20Na%20Zona%20Proibida.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPARK: UMA AVENTURA ESPACIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRKUMAVNTRESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Spark%20-%20Uma%20Aventura%20Espacial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Spark%20-%20Uma%20Aventura%20Espacial.jpg</fanart>
<info>Spark, um macaco adolescente, e seus amigos Chunk e Vix, saem em uma missão para recuperar o Planeta Bana - um reino tomado pelo malvado suserano Zhong.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPARTACUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRTCUS1960.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spartacus%201960.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spartacus%201960.jpg</fanart>
<info>Spartacus (Kirk Douglas), um homem que nasceu escravo, labuta para o Império Romano enquanto sonha com o fim da escravidão. Apesar de não ter muito com o que sonhar, pois foi condenado morte por morder um guarda em uma mina na Líbia. Só que seu destino é mudado por um lanista (negociante e treinador de gladiadores), que o compra para ser treinado nas artes de combate e se tornar um gladiador. Até que um dia, dois poderosos patrícios chegam de Roma com suas esposas, que pedem para serem entretidas com dois combates até morte e Spartacus é escolhido para enfrentar um gladiador negro, que vence a luta mas se recusa a matar seu opositor, atirando seu tridente contra a tribuna onde estavam os romanos. Este nobre gesto custa a vida do gladiador negro e enfurece Spartacus de tal maneira que ele acaba liderando uma revolta de escravos, que atinge metade da Itália. Inicialmente as legiões romanas subestimaram seus adversários e foram todas massacradas, por homens que não queriam nada de Roma, além de sua própria liberdade. Até que, quando o Senado Romano toma consciência da gravidade da situação, decide reagir com todo o seu poderio militar.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPAWN: O SOLDADO DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPWMPSLDINFN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Spawn%20-%20O%20Soldado%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Spawn%20-%20O%20Soldado%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Al Simmons (Michael Jai White), o mais profissional agente de uma organização americana, é traído e morto por Jason Wynn (Martin Sheen), seu maquiavélico chefe, e Jessica Priest (Mindy Clarke), uma ambiciosa agente. Após cinco anos Al faz um pacto com Malebolgia, um dos demônios que comandam o inferno, para voltar à Terra para ver Wanda (Theresa Randle), sua esposa, que agora está casada com Terry Fitzgerald (D.B. Sweeney), um antigo colega de Al. Em troca Al irá liderar como Spawn os exércitos encarregados da destruição da raça humana. Na Terra Al é ajudado pelo Palhaço (John Leguizamo), um ser demoníaco que tem a missão de auxiliar Al em sua nova realidade e estimulá-lo a destruir Wynn e comandar os exércitos do inferno. Entretanto, paralelamente Palhaço fez também um acordo com Wynn, que sonha comandar a Terra e tem em seu poder o "Heat-16", o mais mortal vírus já criado, que se utilizado dará início ao apocalipse, permitindo então que o Inferno ataque o Paraíso. Assim Spawn tem de decidir logo entre o Bem e o Mal em sua nova jornada na Terra.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPECTRAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPCTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Spectral.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Spectral.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de operações especiais é despachada para uma inesperada missão: lutar contra seres sobrenaturais agressivos que tomaram a cidade de Nova Iorque e ameaçam a sobrevivência de todos os humanos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPEED RACER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPDRCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Speed%20Racer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Speed%20Racer.jpg</fanart>
<info>Speed Racer (Emile Hirsch) é um jovem extremamente rápido nas pistas de corrida. Nascido para competir, Speed é agressivo, instintivo e destemido ao volante. O único oponente à sua altura é a lembrança de seu falecido irmão, o lendário Rex Racer, o qual idolatrava. Quando Speed dispensa uma lucrativa e tentadora oferta da empresa Royalton Industries isto deixa o dono da companhia, Royalton (Roger Allam), furioso. Logo Speed faz uma importante descoberta: que os resultados de algumas das corridas mais importantes da temporada são pré-determinadas por um grupo de magnatas impiedoso, que manipula os principais corredores para aumentar seus lucros. Com isso a única maneira de Speed salvar os negócios da família é derrotando Royalton em seu próprio jogo. Para tanto ele recebe a ajuda de Trixie (Christina Ricci), sua fiel namorada, e se junta ao seu antigo rival, o Corredor X (Matthew Fox), para enfrentar o mortal rally, que tirou a vida de seu irmão tempos atrás.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPF-18[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPF18.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/SPF-18.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/SPF-18.jpg</fanart>
<info>Cinco adolescentes prestes a se formar no ensino médio passam o verão tomando conta da elegante casa de praia do Keanu Reeves. Entre romances e muito surfe, eles fazem descobertas sobre si mesmos e se veem obrigados a amadurecer e lidar com grandes decisões de vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPINNING MAN: EM BUSCA DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPNGMNEMBSCDVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spinning%20Man%20-%20Em%20Busca%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spinning%20Man%20-%20Em%20Busca%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Evan Birch (Guy Pearce) é um professor de filosofia muito popular entre os alunos do colégio em que trabalha. Sua vida pessoal é marcada por um casamento desgastado graças a situações passadas que ainda não foram superados. Quando uma aluna desaparece, Evan se torna o principal suspeito da investigação comandada pelo detetive Malloy (Pierce Brosnan).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIRIT - O CORCEL INDOMÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRTOCRCLINDMVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spirit%20-%20O%20Corcel%20Indom%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spirit%20-%20O%20Corcel%20Indom%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>No final do século XVII em pleno Oeste norte-americano vive Spirit, um cavalo que resiste a ser domado pelo homem. Ele se apaixona por uma égua local, chamada Chuva, e desenvolve uma grande amizade com um jovem índio Lakota chamado Pequeno Rio. Juntos eles acompanham a colonização do local onde vivem, percebendo as mudanças que a chegada da civilização fazem em seu dia-a-dia.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLATTER UNIVERSITY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPLTRUNVRSTYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Splatter%20University.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Splatter%20University.jpg</fanart>
<info>Um paciente escapa de um hospício e se torna padre em uma faculdade local, é quando uma serie de brutais assassinatos começa a acontecer.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLICE: A NOVA ESPÉCIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SLPCANVESPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Splice%20-%20A%20Nova%20Esp%C3%A9cie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Splice%20-%20A%20Nova%20Esp%C3%A9cie.jpg</fanart>
<info>Clive Nicoli (Adrien Brody) e Elsa Kast (Sarah Polley) ficaram famosos no meio científico pelas suas experiências na combinação do DNA de vários animais, gerando criaturas bizarras. Eles são apaixonados, tanto pelo trabalho que fazem quanto um pelo outro. Agora eles querem dar um passo adiante e combinar o DNA de animais com o de seres humanos, só que seus financiadores vetam a ideia. Eles seguem adiante com a iniciativa, em segredo. O resultado desta experiência é Dren (Delphine Chanéac), um ser cujo ciclo de vida extremamente rápido faz com que atinja a fase adulta em questão de meses. Clive e Elsa tentam manter Dren em segredo, mas logo a ligação entre eles deixa de ser meramente científica para se tornar pessoal.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOT: UM CÃO DA PESADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPTUMCAODPSADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spot%20-%20Um%20C%C3%A3o%20da%20Pesada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spot%20-%20Um%20C%C3%A3o%20da%20Pesada.jpg</fanart>
<info>Gordon Smith (David Arquette) é um carteiro que se orgulha de nunca ter sido pego por um cachorro no trabalho. Até que um dia ele se oferece para cuidar do filho de sua bela vizinha e acaba inesperadamente ganhando um novo animal em sua vida: Spot, um cachorro do FBI que age nos Narcóticos e que fugiu de um programa de proteção à testemunha. Em meio à uma fuga de perigosos bandidos que estão atrás dele, Spot se esconde no furgão de Gordon, com quem irá enfrentar as mais incríveis aventuras.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOTLIGHT: SEGREDOS REVELADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPTGHTSCRDSRVLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Spotlight%20-%20Segredos%20Revelados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Spotlight%20-%20Segredos%20Revelados.jpg</fanart>
<info>Baseado em uma história real, o drama mostra um grupo de jornalistas em Boston que reúne milhares de documentos capazes de provar diversos casos de abuso de crianças, causados por padres católicos. Durante anos, líderes religiosos ocultaram o caso transferindo os padres de região, ao invés de puni-los pelo caso.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPYCIES: AGENTES SELVAGENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SYCSAGNTSLVGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spycies%20-%20Agentes%20Selvagens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Spycies%20-%20Agentes%20Selvagens.jpg</fanart>
<info>Spycies Agentes Especiais acompanha dois agentes secretos, um gato veterano rebelde e um rato novato que gosta de assistir televisão e jogar videogame. Juntos, eles formarão uma dupla totalmente improvável para investigar o roubo de um objeto secreto e descobrir o que os bandidos realmente desejam.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. E SRA. SMITH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SRESRASMTH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sr.%20e%20Sra.%20Smith.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sr.%20e%20Sra.%20Smith.jpg</fanart>
<info>John (Brad Pitt) e Jane Smith (Angelina Jolie) trabalham como assassinos de aluguel. Eles são também casados, mas um não sabe do trabalho do outro e vivem atualmente uma vida entediada. A situação entre eles muda de rumo quando cada um recebe um novo trabalho de sua respectiva agência, que faz com que eles se encontrem para realizar a mesma missão.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. NINGUÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SRNGUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sr.%20Ningu%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sr.%20Ningu%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Marido de Elise (Sarah Polley) e pai de três filhos, Nemo Nobody (Jared Leto) leva uma vida comum ao lado de sua família. Ele acorda no ano de 2092 e agora, com 118 anos, é o último mortal em um planeta de seres humanos imortais. As suas preocupações, contudo, envolvem outras questões, como o que aconteceu durante a passagem de tempo e se viveu sua vida como gostaria.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. SEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SRSEIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sr.%20Seis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sr.%20Seis.jpg</fanart>
<info>Conta a história de um senhor de 50 e poucos anos de idade chamado Lao Pao Er, que reinou sobre as ruas de Beijing como o rei do crime da região por muitos anos. Quando um dia seu filho causa uma disputa contra um gangster muito mais novo que participa de pegas, ele entra em combate para defendê-lo. Lao Pao Er descobre então que a nova geração de gangsters já haviam nomeado o gangster mais novo como seu sucessor, e ele não mais tem poderes no mundo das ruas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. SHERLOCK HOLMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SRSLCKHLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sr.%20Sherlock%20Holmes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sr.%20Sherlock%20Holmes.jpg</fanart>
<info>1947. O famoso detetive Sherlock Holmes (Ian McKellen) está com 93 anos, aposentado, vivendo em uma casa remota no litoral com sua governanta Mrs. Munro (Laura Linney) e o filho dela, o pequeno Roger (Milo Parker). Lidando com a deterioração da sua mente por causa da idade, ele continua obcecado com um caso que nunca conseguiu decifrar. Sem a companhia do seu fiel escudeiro Dr. Watson, Sherlock tentar desvendar este último mistério.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SRA. DALLOWAY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SRDLWY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sra.%20Dalloway.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sra.%20Dalloway.jpg</fanart>
<info>Londres, 1923. Clarissa Dalloway (Vanessa Redgrave) está preparando para dar uma festa à noite. Enquanto a empregada dela está preparando a casa, Clarissa vai comprar as flores. Na sua caminhada através de Londres pensa na sua mocidade, quando ela e sua melhor amiga, Sally Selton (Sarah Badel), viviam com os pais em Bourton, no interior da Inglaterra. Lá ela tinha um amigo, Peter Walsh (Michael Kitchen), que quis casar com Clarissa, que embora o amasse decidiu se casar Richard Dalloway (John Standing). Após vários anos ela revê Peter, que voltou recentemente da Índia e lhe confessa que está apaixonado por uma indiana casada, mãe de dois filhos. Eles ainda sentem muita afeição um pelo outro. No resto do dia ambos pensam na época em Bourton. Há também Warren Smith (Rupert Graves), um veterano da 1ª Guerra Mundial que ficou tão traumatizado que se mata. Então à noite a festa começa e Clarissa teme que a reunião seja um fracasso, pois quer que seus convidados saiam de sua casa com a sensação de que viver vale a pena.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAKE LAND: ANOITECER VIOLENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTCRVLNT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stake%20Land%20-%20Anoitecer%20Violento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stake%20Land%20-%20Anoitecer%20Violento.jpg</fanart>
<info>Uma terrível epidemia de vampiros avança e os humanos precisam correr para salvarem-se das feras. Cidades foram tomadas e os sobreviventes se reúnem em grupos na área rural, temendo o cair da noite. Quando uma família inteira é massacrada, o jovem Martin é acolhido por um caçador, que vive em busca dos mortos-vivos. Os dois seguem procurando por um lugar melhor para viver, enquanto vão deixando, pelo caminho, os corpos dos vampiros que cruzam com a dupla. Os dois encontram novos companheiros de jornada como uma freira, em plena crise de fé, e vão precisar encarar desafios inesperados, como o líder de uma seita que vê, na epidemia de vampiros, uma resposta dos céus.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAKE LAND: ANOITECER VIOLENTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTCRVLNT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stake%20Land%20-%20Anoitecer%20Violento%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stake%20Land%20-%20Anoitecer%20Violento%202.jpg</fanart>
<info>Quando sua casa no Novo Éden é destruída por uma Irmandade revitalizada e seu novo líder vampiro, Martin se encontra sozinho nas terras devastadas da América somente com a memória distante de seu mentor e lendário caçador de vampiros, Mister, para guiá-lo. Vagando pelos ermos de um país em decadência, Martin vai atrás do único homem que pode ajudá-lo a se vingar. Uma vez reunidos, Mister e Martin se preparam para lutar contra uma agora esfomeada Irmandade e seu mestre monstruoso. Mas será necessário mais que os dois para acabar com esta aterrorizante nova ameaça e, com mais que suas vidas agora em risco, as apostas estão mais altas que nunca.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STALINGRADO: A BATALHA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STLGDOABTLHFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stalingrado%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stalingrado%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</fanart>
<info>Tendo como ponto de vista o oficial alemão Hans von Witzland (Thomas Kretschmann) e seu batalhão, o filme aborda a batalha de Stalingrado que ocorreu entre 1942 e 1943 durante a Segunda Guerra Mundial. A sangrenta batalha foi a primeira grande derrota da Alemanha nazista.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STALLONE COBRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STLNECBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Stallone%20Cobra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Stallone%20Cobra.jpg</fanart>
<info>Policial (Sylvester Stallone) se empenha ao máximo para proteger uma bela modelo (Brigitte Nielsen), que se tornou alvo de uma seita que mata as pessoas sem nenhum motivo aparente.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAN E OLLIE: O GORDO E O MAGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STNEOLIEOGRDOEOMGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stan%20e%20Ollie%20-%20O%20Gordo%20e%20o%20Magro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stan%20e%20Ollie%20-%20O%20Gordo%20e%20o%20Magro.jpg</fanart>
<info>Conta a história real de uma das maiores duplas de comediantes de todos os tempos, Laurel e Hardy. Os dois embarcaram em uma longa jornada em sua turnê pela Grã-Bretanha, em 1953, buscando colocar suas carreiras novamente nos holofotes, mesmo com o mundo ainda abalado pelos efeitos da Segunda Guerra Mundial.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR FOX ZERO: A BATALHA COMEÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=STRFXZROTHEBTLBGNSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Fox%20Zero%20-%20The%20Battle%20Begins.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Fox%20Zero%20-%20The%20Battle%20Begins.jpg</fanart>
<info>Curta metragem animado que conta uma história que serve de introdução para o novo jogo da franquia, Star Fox Zero (Wii U).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Star%20Trek.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Star%20Trek.jpg</fanart>
<info>James Tiberious Kirk (Chris Pine) é um jovem rebelde inconformado com a morte de seu pai. Certo dia, recebe convite para fazer parte da formação de novos cadetes para a Frota Estelar. Uma vez lá conhece Spock (Zachary Quinto), um vulcano que optou por deixar seu planeta porque é metade humano e discordava do preconceito. Durante o treinamento, e também na primeira missão, os dois vivenciam novas experiências provocadas por seus estilos diametralmente opostos. Assim, Spock, o cerebral, e Kirk, o passional, viverão uma grande aventura ao lado de outros tradicionais integrantes da tripulação da U.S.S. Enterprise, a mais avançada nave espacial da época.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK: SEM FRONTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK13.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Star%20Trek%20-%20Sem%20Fronteiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Star%20Trek%20-%20Sem%20Fronteiras.jpg</fanart>
<info>Desta vez, Kirk (Chris Pine), Spock (Zachary Quinto) e a tripulação da Enterprise encontram-se no terceiro ano da missão de exploração do espaço prevista para durar cinco anos. Eles recebem um pedido de socorro que acaba os ligando ao maléfico vilão Krall (Idris Elba), um insurgente anti-Frota Estelar interessado em um objeto de posse do líder da nave. A Enterprise é atacada, e eles acabam em um planeta desconhecido, onde o grupo acaba sendo dividido em duplas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO I - A AMEAÇA FANTASMA - 1999 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20I%20-%20A%20Amea%C3%A7a%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20I%20-%20A%20Amea%C3%A7a%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Quando a maquiavélica Federação Comercial planeja invadir o pacífico planeta Naboo, o guerreiro Jedi Qui-Gon Jinn (Liam Neeson) e seu aprendiz Obi-Wan Kenobi (Ewan McGregor) embarcam em uma aventura para tentar salvar o planeta. Viajam com eles a jovem Rainha Amidala (Natalie Portman), que é visada pela Federação pois querem forçá-la a assinar um tratado político. Eles têm de viajar para os distantes planetas Tatooine e Coruscant em uma desesperada tentativa de salvar o mundo de Darth Sidious (Ian McDiarmid), o demoníaco líder da Federação que sempre surge em imagens tridimensionais (a ameaça fantasma). Durante a viagem, Qui-Gon Jinn conhece um garoto de nove anos que deseja treiná-lo para ser tornar um Jedi, pois o menino tem todas as qualidades para isto. Mas o tempo revelará que nem sempre as coisas são o que aparentam.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO II - ATAQUE DOS CLONES - 2002 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20II%20-%20Ataque%20dos%20Clones.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20II%20-%20Ataque%20dos%20Clones.jpg</fanart>
<info>Dez anos após a tentativa frustrada de invasão do planeta Naboo, Obi-Wan Kenobi (Ewan McGregor), Anakin Skywalker (Hayden Christensen) e Padmé Amidala (Natalie Portman) estão juntos novamente. Neste período de tempo Obi-Wan passou de aprendiz a professor dos ensinamentos jedi para Anakin, sendo que ambos foram destacados para proteger a agora senadora Amidala, que tem sua vida ameaçada por facções separatistas da República, que ameaçam desencadear uma guerra civil intergalática. Com o passar do tempo surge um romance proibido entre Anakin e Amidala, pois os cavaleiros jedi não têm permissão para se apaixonarem.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO III - A VINGANÇA DOS SITH - 2005 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSIII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20III%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20dos%20Sith.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20III%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20dos%20Sith.jpg</fanart>
<info>As Guerras Clônicas estão em pleno andamento e as diferenças entre o Conselho Jedi e o Chanceler Palpatine (Ian McDiarmid) aumentam cada vez mais. Anakin Skywalker (Hayden Christensen) mantém um elo de lealdade com Palpatine, ao mesmo tempo em que luta para que seu casamento com Padmé Amidala (Natalie Portman) não seja afetado por esta situação. Seduzido por promessas de poder, Anakin se aproxima cada vez mais de Darth Sidious (Ian McDiarmid) até se tornar o temível Darth Vader. Juntos eles tramam um plano para aniquilar de uma vez por todas com os cavaleiros jedi.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO IV - UMA NOVA ESPERANÇA - 1978 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSIV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20IV%20-%20Uma%20Nova%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20IV%20-%20Uma%20Nova%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Luke Skywalker (Mark Hammil) sonha ir para a Academia como seus amigos, mas se vê envolvido em uma guerra intergalática quando seu tio compra dois robôs e com eles encontra uma mensagem da princesa Leia Organa (Carrie Fisher) para o jedi Obi-Wan Kenobi (Alec Guiness) sobre os planos da construção da Estrela da Morte, uma gigantesca estação espacial com capacidade para destruir um planeta. Luke então se junta aos cavaleiros jedi e a Hans Solo (Harrison Ford), um mercenário, para tentar destruir esta terrível ameaça ao lado dos membros da resistência.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO IX - A ASCENSÃO SKYWALKER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRWRSAASCNSAODSKWLKR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20IX%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20Skywalker.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20IX%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20Skywalker.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO IX - A ASCENSÃO SKYWALKER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRWRSAASCNSAODSKWLKRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20IX%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20Skywalker.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20IX%20-%20A%20Ascens%C3%A3o%20Skywalker.jpg</fanart>
<info>Com o retorno do Imperador Palpatine, todos voltam a temer seu poder e, com isso, a Resistência toma a frente da batalha que ditará os rumos da galáxia. Treinando para ser uma completa Jedi, Rey (Daisy Ridley) ainda se encontra em conflito com seu passado e futuro, mas teme pelas respostas que pode conseguir a partir de sua complexa ligação com Kylo Ren (Adam Driver), que também se encontra em conflito pela Força.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO V - O IMPÉRIO CONTRA-ATACA - 1980 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20V%20-%20O%20Imp%C3%A9rio%20Contra-ataca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20V%20-%20O%20Imp%C3%A9rio%20Contra-ataca.jpg</fanart>
<info>As forças imperais comandadas por Darth Vader (David Prowse) lançam um ataque contra os membros da resistência, que são obrigados a fugir. Enquanto isso Luke Skywalker (Mark Hamill) tenta encontrar o Mestre Yoda, que poderá ensiná-lo a dominar a "Força" e torná-lo um cavaleiro jedi. No entanto, Darth Vader planeja levá-lo para o lado negro da "Força".</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO VI - O RETORNO DE JEDI - 1983 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSVI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VI%20-%20O%20Retorno%20de%20Jedi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VI%20-%20O%20Retorno%20de%20Jedi.jpg</fanart>
<info>O imperador (Ian McDiarmid) está supervisionando a construção de uma nova Estrela da Morte. Enquanto isso Luke Skywalker (Mark Hamill) liberta Hans Solo (Harrison Ford) e a Princesa Leia (Carrie Fisher) das mãos de Jaba, o pior bandido das galáxias. Luke só se tornará um cavaleiro jedi quando destruir Darth Vader, que ainda pretende atraí-lo para o lado negro da "Força". No entanto a luta entre os dois vai revelar um inesperado segredo.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO VII - O DESPERTAR DA FORÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRWRSVII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VII%20-%20O%20Despertar%20da%20For%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VII%20-%20O%20Despertar%20da%20For%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Décadas após a queda de Darth Vader e do Império, surge uma nova ameaça: a Primeira Ordem, uma organização sombria que busca minar o poder da República e que tem Kylo Ren (Adam Driver), o General Hux (Domhnall Gleeson) e o Líder Supremo Snoke (Andy Serkis) como principais expoentes. Eles conseguem capturar Poe Dameron (Oscar Isaac), um dos principais pilotos da Resistência, que antes de ser preso envia através do pequeno robô BB-8 o mapa de onde vive o mitológico Luke Skywalker (Mark Hamill). Ao fugir pelo deserto, BB-8 encontra a jovem Rey (Daisy Ridley), que vive sozinha catando destroços de naves antigas. Paralelamente, Poe recebe a ajuda de Finn (John Boyega), um stormtrooper que decide abandonar o posto repentinamente. Juntos, eles escapam do domínio da Primeira Ordem.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO VII - O DESPERTAR DA FORÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRWRSVIILEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VII%20-%20O%20Despertar%20da%20For%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VII%20-%20O%20Despertar%20da%20For%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Décadas após a queda de Darth Vader e do Império, surge uma nova ameaça: a Primeira Ordem, uma organização sombria que busca minar o poder da República e que tem Kylo Ren (Adam Driver), o General Hux (Domhnall Gleeson) e o Líder Supremo Snoke (Andy Serkis) como principais expoentes. Eles conseguem capturar Poe Dameron (Oscar Isaac), um dos principais pilotos da Resistência, que antes de ser preso envia através do pequeno robô BB-8 o mapa de onde vive o mitológico Luke Skywalker (Mark Hamill). Ao fugir pelo deserto, BB-8 encontra a jovem Rey (Daisy Ridley), que vive sozinha catando destroços de naves antigas. Paralelamente, Poe recebe a ajuda de Finn (John Boyega), um stormtrooper que decide abandonar o posto repentinamente. Juntos, eles escapam do domínio da Primeira Ordem.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO VIII - OS ÚLTIMOS JEDI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRWRSOSULTMSJD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VIII%20-%20Os%20%C3%9Altimos%20Jedi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Epis%C3%B3dio%20VIII%20-%20Os%20%C3%9Altimos%20Jedi.jpg</fanart>
<info>Após encontrar o mítico e recluso Luke Skywalker (Mark Hammil) em uma ilha isolada, a jovem Rey (Daisy Ridley) busca entender o balanço da Força a partir dos ensinamentos do mestre jedi. Paralelamente, o Primeiro Império de Kylo Ren (Adam Driver) se reorganiza para enfrentar a Aliança Rebelde.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: UMA GALÁXIA DIVIDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRWRSUMGLXDIVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Uma%20Gal%C3%A1xia%20Dividida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Star%20Wars%20-%20Uma%20Gal%C3%A1xia%20Dividida.jpg</fanart>
<info>As Guerras Clônicas ocorrem em toda a galáxia, o que faz com que os Cavaleiros Jedi tenham que se desdobrar para manter a paz e reestabelecer a ordem. É preciso que as tropas da República cruzem as terras de Jabba, ele apenas autorizará caso os Jedi resgatem seu filho, que foi sequestrado. Anakin Skywalker é enviado nesta missão junto com sua nova padawan Ahsoka Tano.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARFISH: VOZES E SEGREDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRFSHVZSESGDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Starfish%20-%20Vozes%20e%20Segredos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Starfish%20-%20Vozes%20e%20Segredos.jpg</fanart>
<info>Aubrey (Virginia Gardner) é uma jovem em luto pela perda de sua melhor amiga. Não tendo que lidar apenas com isso, ela também precisa juntar as pistas deixadas por uma fita que parece ser a única esperança de deter o fim do mundo como nós o conhecemos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARSKY & HUTCH: JUSTIÇA EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRKYHTCHJSTEMDBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Starsky%20&%20Hutch%20-%20Justi%C3%A7a%20em%20Dobro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Starsky%20&%20Hutch%20-%20Justi%C3%A7a%20em%20Dobro.jpg</fanart>
<info>David Starsky (Ben Stiller) e Ken Hutchinson (Owen Wilson) são dois policiais que, em plena década de 70, trabalham na cidade de Bay City. Starsky e Hutch sempre são designados para investigar os casos mais complicados de sua área, sendo que desta vez eles precisam investigar um traficante de drogas que atua no ramo desde seus tempos de estudante na universidade local. Para tanto eles contam com a ajuda do capitão Doby (Fred Williamson) e de Huggy Bear (Snoop Dogg), um informante das ruas.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STATUS UPDATE: PERFIL DOS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STSUPDTPRFLDSNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Status%20Update%20-%20Perfil%20dos%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Status%20Update%20-%20Perfil%20dos%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>Ross Lynch interpreta Kyle Moore, um adolescente que depois de ser arrancado pela separação de seus pais e incapaz de se adaptar à sua nova cidade natal, se depara com um aplicativo mágico que faz com que suas atualizações nas redes sociais se tornem realidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEAMBOY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STMBOY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Steamboy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Steamboy.jpg</fanart>
<info>Ray Steam é um jovem inventor que recebe de seu avô, pelos Correios, uma estranha bola de metal conhecida como Steam Ball. Esta incrível invenção comporta uma nova espécie de energia, que tem a capacidade de suprir uma nação inteira. Ao tentar proteger a esfera da inescrupulosa Fundação O'Hara, Ray descobre aos poucos os fantásticos poderes que a bola possui.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEEL RAIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STLRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Steel%20Rain.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Steel%20Rain.jpg</fanart>
<info>Eom Chul-Woo (Jung Woo-Sung) é um ex-agente da Coreia do Norte. Ele é encarregado pelo oficial de alto escalão Ree Tae-Han (Kim Kap-Soo) de matar dois homens que estão mais próximos do seu líder. Eom Chul-Woo é informado de que os dois homens estão planejando um golpe e ele aceita a tarefa. Enquanto esperava seu alvo aparecer durante uma aparição pública do seu líder, as bombas de repente pousam sobre a multidão. Soldados da Corria do Norte descem sobre a área e atiram em qualquer pessoa que ainda esteja se movendo. Durante o caos, Eom Chul-Woo arrisca sua vida para manter seguro o líder ferido da Coreia do Norte. Enquanto isso, Kwak Chul-Woo (Kwak Do-Won) é o chefe dos assuntos de segurança estrangeira na Coreia do Sul. Ele toma conhecimento de um golpe ativo na Coreia do Norte e descobre que o líder norte-coreano se dirigiu a Seul.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEP SISTERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STPSITRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Step%20Sisters.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Step%20Sisters.jpg</fanart>
<info>Quando um grupo de meninas brancas e festeiras envergonham sua escola, Jamilah (Megalyn Echikunwoke), uma aluna negra inteligente, dedicada e capitã de uma equipe de dança, é recrutada para ensinar as meninas a dançar e a ganhar uma competição com elas na equipe. Mesmo com o choque de culturas, a sororidade entre as moças começa a crescer conforme todas saem de suas zonas de conforto.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEPHANIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STPNIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stephanie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stephanie.jpg</fanart>
<info>Uma jovem garota chamada Stephanie (Shree Crooks) é abandonada por seus pais, sendo forçada a sobreviver comendo o que resta na casa e passando os dias conversando com sua tartaruga de pelícia. Quando seus pais retornam, eles descobrem que sombrias forças sobrenaturais estão em volta da filha.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEREO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Stereo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Stereo.jpg</fanart>
<info>Erik (Jürgen Vogel) é um homem comum que tem sua própria oficina de motocicletas numa pequena cidade. De repente, Henry (Moritz Bleibtreu) aparece e começa a segui-lo como se fosse uma sombra macabra. Quanto mais Erik tenta se livrar de seu convidado diabólico, mais Henry se intromete em sua vida. Mas quando Keitel (Georg Friedrich), um perigoso gangster, entra na briga e ameaça sua família, Erik vê sua vida sair dos trilhos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEVE JOBS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STVJBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Steve%20Jobs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Steve%20Jobs.jpg</fanart>
<info>Três momentos importantes da vida do inventor, empresário e magnata Steve Jobs: os bastidores do lançamento do computador Macintosh, em 1984; da empresa NeXT, doze anos depois e do iPod, no ano de 2001.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEVEN UNIVERSO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STVNUNVSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Steven%20Universo%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Steven%20Universo%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Steven é um jovem menino que amadurece sob os cuidados das alienígenas Pearl, Garnet e Amethyst. Elas são Crystal Gems, seres que usam seus poderes mágicos para proteger o universo. Juntos, eles vivem grandes aventuras e lidam com perigosas ameaças, enquanto Steven aprende a lidar com seus próprios dons.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STICKMAN: O PESADELO À ESPREITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STCKMANOPSDLOAESPRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Stickman%20-%20O%20Pesadelo%20%C3%A0%20Espreita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Stickman%20-%20O%20Pesadelo%20%C3%A0%20Espreita.jpg</fanart>
<info>O que espera sob a sua cama, se esconde no armário, persegue seus sonhos - está esperando por você. Pelo menos Emma Wright sabia disso aos 7 anos de idade, quando ela foi acusada de assassinar sua irmã. Emma sabia que era o Stickman. Depois de anos de isolamento, ela finalmente tem seus demônios sob controle e é liberada para viver sua vida novamente - Aqueles demônios da infância se desceram, mas o Stickman tem outros planos para Emma.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STIGMATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STGMT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Stigmata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Stigmata.jpg</fanart>
<info>Belo Quinto, uma fictícia cidade no sudeste do Brasil, recebe a visita do padre Andrew Kiernan (Gabriel Byrne), que foi mandado pelo Vaticano para investigar uma igreja que tem a estátua de uma santa que verte lágrimas de sangue. Lágrimas estas que começaram no dia em que o padre Paulo Almeida, o responsável pela igreja, morreu. Enquanto Kiernan fotografava a estátua, que sangrava, um garoto furta um rosário que estava junto do corpo do falecido e vende o terço para uma turista, que por sua vez manda de presente para Frankie Paige (Patricia Arquette), sua filha, que cabeleireira em Nova York. Em pouco tempo, ela passa a ser vítima de "estigmas", chagas idênticas às de Cristo, e Andrew Kiernan o encarregado de investigar o fenômeno. Inicialmente Kiernan descarta a possibilidade dos "estigmas", pois todos os "estigmatas" são pessoas bastante religiosas e Paige não acredita em Deus. Mas Kiernan vê o suficiente para quebrar os padrões estabelecidos pelo Vaticano, e acredita que se ele não fizer nada, Frankie pode morrer. Gradativamente, ele pass a suspeitar que seu superior, o cardeal Daniel Houseman (Jonathan Pryce), não quer que toda a verdade venha tona.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STITCH!: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STCHOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stitch!%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stitch!%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Stitch, Jumba e Pleakley vão morar com Lilo e Nani no Havaí, onde formam uma grande família. O que ninguém sabe é que Jumba trouxe com ele para o planeta Terra suas outras 625 experiências. Por isso, o ex-capitão Gantu é contratado por um terrível doutor que deseja saber a localização desses outros mutantes. Jumba, então, é capturado e interrogado, e cabe à Lilo e Stitch conseguirem libertá-lo. Mas, no meio da confusão, eles acabam ativando dois experimentos, que atrapalham ainda mais a missão dos dois amigos.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STONEWALL: ONDE O ORGULHO COMEÇOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STNWLONDORGLHCMCOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Stonewall%20-%20Onde%20o%20Orgulho%20Come%C3%A7ou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Stonewall%20-%20Onde%20o%20Orgulho%20Come%C3%A7ou.jpg</fanart>
<info>No fim dos anos 1960, o adolescente Danny Winters (Jeremy Irvine) é expulso de casa e começa a descobrir novas ideias políticas e as dificuldades da vida adulta, às vésperas da rebelião de Stonewall, quando lésbicas, gays, bissexuais e transgêneros enfrentaram a polícia de Nova York. O ato culminou na Parada Gay, que hoje se espalhou pelo mundo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRAIGHT OUTTA COMPTON: A HISTÓRIA DO N.W.A.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AHSTRDNWA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Straight%20Outta%20Compton%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20do%20N.W.A..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Straight%20Outta%20Compton%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20do%20N.W.A..jpg</fanart>
<info>Califórnia, década de 1980. Cinco jovens usam suas experiências pessoais na produção de músicas honestas, rebeldes, diferentes e totalmente contra o sistema. Surge o N.W.A. (Niggaz Wit Attitudes), que dá voz a uma geração e promove a explosão do gangsta rap.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRANGE WEATHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRGWETHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Strange%20Weather.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Strange%20Weather.jpg</fanart>
<info>Uma mãe (Holly Hunter) procura maneiras de aliviar a dor do luto após a perda de seu filho. Ela encontra em viagens, que cruzam os estados da costa, uma distração - e momentos para que possa analisar o seu próprio interior e buscar meio de seguir em frente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER ALPHA: GENERATIONS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=STRTFGTRALPGNRTORLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Street%20Fighter%20Alpha%20-%20Generations.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Street%20Fighter%20Alpha%20-%20Generations.jpg</fanart>
<info>O filme é uma OVA baseado em alguns personagens da série de jogos Street Fighter Alpha. Diferentemente dos outros dois animes lançados anteriormente pela Capcom, esse fora produzido nos EUA e Japão por uma equipe japonesa, nos estúdios da A.P.P.P.[1], porém a distribuição ficou a cargo novamente da Manga Entertainment.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER ALPHA: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=STRTFGTRALPOFILMELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Street%20Fighter%20Alpha%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Street%20Fighter%20Alpha%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O filme é um OVA, baseado na série de jogos Street Fighter Alpha, lançada em 1999 pela Capcom. Contou apenas com versões dubladas em língua inglesa e espanhol, além da original, em japonês. Assim como o primeiro anime lançado diretamente pela produtora, Street Fighter II - The Movie, esse também teve suas animações produzidas pelo Group TAC e sua distribuição nos EUA ficou a cargo da empresa Manga Entertainment.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER II: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRTFGTRIIOFLIME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20II%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20II%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O filme começa com a luta entre Ryu e o multi-campeão de Muay Thai, Sagat. Depois de uma sangrenta batalha, Ryu vence com um potente golpe Shoryuken, deixando uma enorme cicatriz no peito de Sagat, finalizando com um Hadouken e se tornando, simbólicamente, o campeão mundial dentre os lutadores de rua, por derrotar o considerado mais forte lutador do mundo até então. Enquanto isso, a agente Cammy, sob efeito de lavagem cerebral, é enviada a Inglaterra para assassinar um ministro local a mando de uma organização criminosa Shadaloo, comandada por M. Bison. A agente da Interpol, Chun Li investiga o caso e aponta para o recrutamento de vários lutadores no mundo a mando de M. Bison para fazerem parte da organização, seja através de benefícios financeiros ou através de lavagem cerebral.Nos EUA, Ken Masters, amigo antigo de mesmo dojo de Ryu, vence mais um torneio de artes-marciais, porém sem nunca se esquecer do amigo que não vê a alguns anos. Durante uma ida ao cais da cidade de Seattle, Ken é desafiado por T. Hawk, um índio americano que foi obrigado a se refugiar no México por ter suas terras tomadas pela Shadaloo. Mesmo evitando a luta, Ken vence o índio de 2,39 cm de altura. A luta é acompanhada por um dos ciborgues de M. Bison para avaliar a habilidade dos lutadores. Ryu continua sua caminhada, dessa vez na Índia, onde enfrenta o ator de filmes de ação Fei Long, que grava um filme no local. Na central da organização Shadaloo, na fronteira do Camboja com o Laos, Bison observa a semelhança do estilo de luta de Ken e Ryu, pedindo o recrutamento de ambos, assim como já havia feito com Vega, Balrog e Sagat. Chun Li recorre as Forças Armadas dos Estados Unidos para convencer o coronel Guile uma operação conjunta para capturar Bison. Porém, inicialmente esse recusa.Depois de convencido, Guile e Chun Li vão a Los Angeles alertar Dee Jay, que também estava a ser observado por um dos ciborgues. Ao perceber a movimentação contra sua organização, M. Bison ordena que Vega dê um fim em Chun Li. Já de volta a seu apartamento em Nova York, Chun Li é alvo do assassino espanhol, porém consegue vencê-lo após uma sangrenta batalha, arremessando-o de seu apartamento. Entretanto, Chun Li acaba entrando em coma de vido à perda de sangue durante a batalha. Guile chega a tempo de levá-la ao hospital e continua suas investigações sozinho. Enquanto isso, Bison vai pessoalmente capturar Ken na região noroeste dos EUA. Usando seu poder descomunal, ele rapta Ken e também realiza lavagem cerebral com ele. Balrog é enviado a Las Vegas para recrutar mais dois lutadores que estariam em combate, Zangief e Blanka.Ryu está nas montanhas do Himalaia com seu amigo E. Honda, que havia vencido a Dhalsim em um combate graças a presença de Ryu. Enquanto treinam, eles recebem a visita de Guile para os alertar sobre as buscas de Bison por novos soldados. Seguido por Bison, os três são surpreendidos pelo avião do líder da Shadaloo. Com Ken, sob efeito da lavagem cerebral e Balrog, começa a batalha entre os 6 lutadores.Ryu não combate contra Ken por se tratar de seu melhor amigo, porém esse não se lembra de nada anterior a hipnose de Bison. Guile enfrenta Bison, sem muita chance diante de tanto poder, enquanto E. Honda e Balrog duelam próximos a um desfiladeiro. Após algumas lembranças virem a sua mente, Ken desperta em parte do transe e Bison, vendo tal coisa, o golpeia fortemente. Então, Ryu enfrenta Bison, também com poucas chances de vencer. Ken se concentra e desperta completamente através da concentração, eliminando o que era negativo em sua mente e aparece no campo de combate para ajudar o amigo na luta contra Bison, que comete o erro de lutar com os amigos "no mesmo nível deles", ou seja, sem utilizar todos os seus poderes sobre-humanos, apenas no corpo-a-corpo. Depois de uma grande batalha, Ken e Ryu vencem o líder da Shadaloo. E. Honda aparece carregando Guile e Balrog, mas fica feliz pela dupla ter se acertado e por ter derrotado Bison.O quartel general da Shadaloo é destruído pela Interpol e Forças Armadas dos EUA no Laos. Guile recebe uma ligação do hospital para se dirigir até lá. Chegando ao quarto onde estava Chun Li, seu corpo estava coberto, achando que Chun Li não tinha resistido aos ferimentos que recebeu de Vega, mas Chun Li surpreende Guile, como também mostra a notícia da vitória em cima da Shadaloo, mas quando ia cumprimentá-lo, Guile não demonstra estar bem pelo fato de ter sido enganado.Ryu se despede de Ken e continua seu caminho em busca da melhora espiritual na região do estado de Washington, nos EUA com Elisa e oferece carona, mas Ryu preferiu caminhar e os dois admitem para ambos que ficaram bem fortes. Enquanto Ryu seguia, é surpreendido por Bison dirigindo um caminhão em sua direção.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER IV: OS LAÇOS QUE LIGAM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=STRTFGTRIVLCSQLGMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Street%20Fighter%20IV%20-%20Os%20La%C3%A7os%20que%20Ligam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Street%20Fighter%20IV%20-%20Os%20La%C3%A7os%20que%20Ligam.jpg</fanart>
<info>Nova produção conta os acontecimentos pós-SF2 e traz de volta célebres personagens. Ryu versus o seu lado negro, Sakura e Chun-Li enfrentando um grupo de bandidos, Cammy desbravando as florestas com um grupo de soldados e Crimson Viper em um embate violento contra Ryu são alguns momentos que o anime trará.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: A LENDA DE CHUN-LI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRTFGTRCHULIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20-%20A%20Lenda%20de%20Chun-Li.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20-%20A%20Lenda%20de%20Chun-Li.jpg</fanart>
<info>Bangkok. Bison (Neal McDonough) é o chefe de uma organização criminosa de grande poder, cujo passado guarda um grande segredo. O cartel de Bison, Shadaloo, está assumindo o controle das áreas mais pobres da cidade. A tarefa está a cargo do assassino Balrog (Michael Clarke Duncan), que conta ainda com a ajuda de Vega (Taboo) e Cantana (Josie Ho). Em meio ao caos vive Chun-Li (Kristin Kreuk), que abriu mão de uma vida de facilidades para se tornar uma street fighter, de forma que pudesse lutar por outras pessoas. Seu mentor é Gen (Robin Shou), que no passado foi um grande malfeitor mas hoje está regenerado. A dupla está decidida a deter Bison, assim como o detetive Charlie Nash (Chris Klein) e sua parceira Maya Sunee (Moon Bloodgood).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: A ÚLTIMA BATALHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRTFGTRAULTMBTLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20-%20A%20%C3%9Altima%20Batalha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20-%20A%20%C3%9Altima%20Batalha.jpg</fanart>
<info>Em Shadaloo, uma cidade localizada no sudeste da Ásia, uma guerra civil é orquestrada pelo General M. Bison (Raul Julia). O conflito ganha importância mundial após Bison sequestrar 63 delegados das Nações Unidas, exigindo por eles um resgate de US$ 20 bilhões. Para libertar os reféns é designado o Coronel Guile (Jean-Claude Van Damme), que conta com a ajuda de Cammy (Kylie Minogue), uma oficial da Inteligência Britânica, e ainda dois heróis casuais em sua tentativa de invadir a fortaleza de Bison. Mas o plano de Guile pode ir por água abaixo devido a uma repórter de TV (Ming-Na) que quer aproveitar o momento conturbado para realizar uma vingança pessoal.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: PUNHO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRTFGTRPNHASINO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20Punho%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20Punho%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Um olhar de volta para os anos de formação de Ryu e Ken, na vida tradicional dos guerreiros isolados do Japão. Sem saber, os garotos são os últimos praticantes da arte marcial chamada Ansatsuken (Punho do Assassino). A série os acompanha enquanto eles aprendem sobre o misterioso passado do mestre Goken, e o trágico legado do estilo Ansatsuken.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FLOW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTFLW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Street%20Flow.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Street%20Flow.jpg</fanart>
<info>O jovem Noumouké precisa decidir qual irmão terá como exemplo: o futuro advogado Soulaymaan ou o mafioso Demba.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIPTEASE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRPTESE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Striptease.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Striptease.jpg</fanart>
<info>Erin (Demi Moore) perde o emprego de secretária no FBI por causa do marido, um pequeno golpista. Por não ter emprego, perde a custódia da filha. Começa a trabalhar como stripper e se vê às voltas com o ex-marido trapalhão, um congressista tarado e um detetive que quer ajudá-la.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUBER: A CORRIDA MALUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STBRACRDAMLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stuber%20-%20A%20Corrida%20Maluca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stuber%20-%20A%20Corrida%20Maluca.jpg</fanart>
<info>Quando Stu (Kumail Nanjiani), um motorista da Uber, é recrutado por um policial (Dave Bautista) para ajudá-lo a investigar o paradeiro de um brutal assassino, algumas regras precisam ser quebradas. Seguindo as poucas pistas que possuem para seguir o traço do criminoso, eles cada vez se complicam mais na perseguição desenfreada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUBER: A CORRIDA MALUCA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STBRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stuber%20-%20A%20Corrida%20Maluca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stuber%20-%20A%20Corrida%20Maluca.jpg</fanart>
<info>Quando Stu (Kumail Nanjiani), um motorista da Uber, é recrutado por um policial (Dave Bautista) para ajudá-lo a investigar o paradeiro de um brutal assassino, algumas regras precisam ser quebradas. Seguindo as poucas pistas que possuem para seguir o traço do criminoso, eles cada vez se complicam mais na perseguição desenfreada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stuck.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stuck.jpg</fanart>
<info>Um musical sobre seis estranhos que precisam conversar e interagir quando o metrô de Nova York sofre um golpe e eles ficam presos entre uma estação e outra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA ALTEZA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUALTZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sua%20Alteza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sua%20Alteza.jpg</fanart>
<info>Tudo corria bem na vida do preguiçoso Thadeous (Danny McBride) e do valente Fabious (James Franco), irmãos e herdeiros do Rei Tallious (Charles Dance), até o dia em que a jovem Belladonna (Zooey Deschanel), paixão de Fabious, caiu nas garras do malvado feiticeiro Leezar (Justin Theroux). Agora, contra a vontade de Thadeous e na companhia da guerreira Isabel (Natalie Portman), os dois precisam enfrentar dragões e muitos perigos para salvar a bela noiva e impedir a destruição do reino.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA MELHOR HISTÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUAMLHRHIST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sua%20Melhor%20Historia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sua%20Melhor%20Historia.jpg</fanart>
<info>Durante o "London Blitz" de 1940, a roteirista Catrin (Gemma Arterton) se esforça para encontrar sua voz em meio à guerra, enquanto ela e um elenco improvisado trabalham sob fogo para criar um filme para levantar os espíritos da nação e inspirar a América a participar da guerra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUANDO FRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SUANDFRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Suando%20Frio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Suando%20Frio.jpg</fanart>
<info>Um teste militar com uma nova arma dá e vários soldados morrem no experimento, sobrando apenas o encarregado do projeto. Dez anos depois e já beira da morte, ele decide contar toda a história ao seu parceiro de pescaria (Skeet Ulrich), que precisa impedir que o experimento caia em mãos erradas, o que ameaçaria toda a humanidade. E para este serviço ele contará com a ajuda de Arlo, um entregador de sorvetes.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERGED [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SBMRGDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Submerged.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Submerged.jpg</fanart>
<info>Depois de uma festa, o retorno para casa acaba se transformando em uma terrível provação para um grupo de jovens universitários. A jovem e seus amigos se tornam alvos de um grupo de sequestradores vingativos e devem fazer tudo o que podem para sobreviver, depois que a sua limusine é jogada para fora da estrada e cai em um canal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBMRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Submers%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Submers%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Danielle (Alicia Vikander) é uma exploradora do oceano que descobre um novo desafio: uma terrível, porém pioneira, descida ao abismo Ártico. James (James McAvoy) é um empreiteiro acusado de ser um espião e interrogado por jihadistas africanos que irá se unir à moça para ajudá-la em sua missão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBMROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Submersos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Submersos.jpg</fanart>
<info>Depois de uma festa, o retorno para casa acaba se transformando em uma terrível provação para um grupo de jovens universitários. A jovem e seus amigos se tornam alvos de um grupo de sequestradores vingativos e devem fazer tudo o que podem para sobreviver, depois que a sua limusine é jogada para fora da estrada e cai em um canal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMISSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBMSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Submiss%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Submiss%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Neste drama cristão, dois fuzileiros voltam para casa depois de passarem por inúmeros traumas no confronto com Estado Islâmico. Eles buscam um novo caminho, enquanto um tenta se recuperar de um vício, o outro reencontra o MMA.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMUNDO DAS LUTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SBMNDSLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Submundo%20das%20Lutas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Submundo%20das%20Lutas.jpg</fanart>
<info>David Goran (Gary Daniels) é um antigo campeão de MMA que acaba sendo forçado a entrar num circuito de luta mexicana subterrânea para salvar sua namorada que foi sequestrada. Um detetive mexicano e muitos rivais estão no caminh dele, mas ele precias vencer o circuito mortal para salvar sua namorada e escapar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBSPECIES 4 BLOODSTORM: DESPERTAR DOS VAMPIROS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBSPCS4BLDSTRNDSV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Subspecies%204%20Bloodstorm%20-%20Despertar%20dos%20Vampiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Subspecies%204%20Bloodstorm%20-%20Despertar%20dos%20Vampiros.jpg</fanart>
<info>Depois de conseguir escapar do seu mestre Radu, a vampira Michelle é salva por uma mulher chamada Ana e levada a um hospital, onde o médico garante ser capaz de curar o vampirismo. Enquanto isso, Radu escapa novamente da sua quase morte (vista em "Volúpia Sangrenta") e segue os passos da amada até Bucareste.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBSPECIES: A GERAÇÃO VAMP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBSPCSAGRCAOVMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Subspecies%20-%20A%20Gera%C3%A7%C3%A3o%20Vamp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Subspecies%20-%20A%20Gera%C3%A7%C3%A3o%20Vamp.jpg</fanart>
<info>Após um longo tempo no exílio, o maligno vampiro Radu retorna à sua terra natal, na Transilvânia, e mata o próprio pai para obter uma relíquia, a Bloodstone, que contém o sangue de todos os santos. Paralelamente, três universitárias norte-americanas vão à Transilvânia para estudar os mitos locais e acabam se envolvendo na disputa milenar entre Radu e seu irmão, o "vampiro bonzinho" Stefan, que se apaixona por uma das garotas. Série vampiresca de baixo orçamento que deu origem a quatro continuações.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBSTITUTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBSTUTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Substitutos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Substitutos.jpg</fanart>
<info>2054. Grande parte da população usa os andróides substitutos da Virtual Self, que cumprem todos os afazeres do dia a dia e permitem que seus donos jamais tenham que sair de casa. Entretanto um terrorista tecnológico passa a assassinar os andróides, causando caos geral. Dois policiais são designados para cuidar do caso: Tom Greer (Bruce Willis) e sua cópia-andróide.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBIA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBRBAOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Suburbia%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Suburbia%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Conceição (Erika Januza) é uma mulher que foge de casa ainda criança e vai viver no Rio de Janeiro com sonhos de deixar a miséria de sua família. Criada trabalhando como doméstica e babá na casa de Sylvia (Bruna Miglioranza), ela cresce para viver suas próprias histórias de amor, inveja e drama social, em uma trajetória marcada por sensualidade e violência.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBICON: BEM-VINDOS AO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUBCNBMVNDSAOPARSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Suburbicon%20-%20Bem-vindos%20ao%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Suburbicon%20-%20Bem-vindos%20ao%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SUBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Suburra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Suburra.jpg</fanart>
<info>Conhecido como Samurai, um gângser deseja transformar a orla de uma pequena cidade perto de Roma em uma nova Atlantic City, repleta de cassinos. Um político corrupto apaixonado por prostitutas e cocaína está protegendo o criminoso com a ajuda de um poderoso cardeal. Os chefes da máfica local concordam com o projeto e trabalham para esse objetivo em comum, porém, uma guerra entre as gangues parece acabar com os futuros sonhos de Samurai.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCESSO ACIMA DE TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUCSACMDTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sucesso%20Acima%20de%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sucesso%20Acima%20de%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Cheio de ganância, ambição e uma quantidade desumana de drogas, Steven Stelfox procura um novo sucesso para seu próximo disco em meio a uma orgia incessante como auto-gratificação. Criado por uma indústria que exige êxito a qualquer preço, ele eleva o conceito de concorrência a um nível sombrio, em uma tentativa desesperada de salvar sua carreira.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUICÍDIO OU ASSASSINATO? [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SUCIDOUASANTOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Suic%C3%ADdio%20ou%20Assassinato!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Suic%C3%ADdio%20ou%20Assassinato!.jpg</fanart>
<info>Embora a polícia tenha chamado a morte de sua mãe como suicídio, uma adolescente acredita que seu padrasto a assassinou.</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUÍTE FRANCESA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STEFRNCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Su%C3%ADte%20Francesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Su%C3%ADte%20Francesa.jpg</fanart>
<info>Ann Burden (Margot Robbie) sobrevive a uma guerra nuclear em uma pequena cidade norte-americana. Ela acredita ser a única humana na Terra, até encontrar um cientista procurando por sobreviventes. A relação entre eles fica frágil quando entra em cena outro sobrevivente e os dois homens passam a lutar pelo afeto de Ann, seguindo seus instintos naturais e primitivos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUM1: O SOLDADO DA RESISTÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUM1OSLDARSTNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/SUM1%20-%20O%20Soldado%20da%20Resist%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/SUM1%20-%20O%20Soldado%20da%20Resist%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Há poucos anos, alienígenas invadiram a órbita terreste e destruíram rapidamente toda a civilização humana. Poucos foram os sobreviventes, que agora vivem completamente isolados no subterrâneo para não serem capturados. O militar S.U.M1, um desses humanos, é enviado sozinho para uma missão em uma floresta para resgatar algumas pessoas, e lá vai observar que boa parte do mistério envolvendo os invasores não foi revelado ainda.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMER: DESCOBRINDO O MEU LUGAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMRDSCBRNDOMLGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Summer%20-%20Descobrindo%20o%20Meu%20Lugar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Summer%20-%20Descobrindo%20o%20Meu%20Lugar.jpg</fanart>
<info>Summer (Zoe Renee) é uma adolescente negra de 17 anos que tem sua vida completamente alterada quando sua mãe, Jade (Simone Missick), uma famosa metereologista, se converte ao Islamismo e se torna uma pessoa completamente diferente. Essas mudanças vão fazer com que ela questione sua própria identidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPR2010EUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Super.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Super.jpg</fanart>
<info>Depois que Frank (Rainn Wilson) perde sua esposa para um traficante de drogas muito mais charmoso que ele, é hora de agir. Ele decide se transformar em um super-herói e escolhe Crimson Bolt, com a ajuda de Libby (Ellen Page), que também vira uma heroína. Os dois saem pela cidade para combater os crimes da forma mais bizarra possível, e possuem pouca ou nenhuma habilidade para salvar o mundo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER 8[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SUP8.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Super%208.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Super%208.jpg</fanart>
<info>Joe Lamb (Joel Courtney) perdeu a mãe há pouco tempo, o que fez com que seu relacionamento com o pai (Kyle Chandler), um policial dedicado que não sabe como se comportar com o filho, se deteriorasse. Fã de cinema e estudioso de maquiagem, ele se diverte ao lado dos amigos Charles (Riley Griffiths), Martin (Gabriel Basso) e Cary (Ryan Lee) ao tentar rodar um filme caseiro para participar de uma competição local para jovens cineastas. Joe logo se anima quando Charles convida Alice Dainard (Elle Fanning) para o elenco, já que está a fim dela. O grupo vai de madrugada rodar, às escondidas, uma cena na estação ferroviária local. É quando uma caminhonete se choca com um trem, provocando um descarrilhamento de grandes proporções. Logo o local está cercado pelo exército, que procura algo que estava alojado em um dos vagões. Estranhos desaparecimentos começam a acontecer na pequena cidade de Lillian, primeiro de motores de carro e depois de pessoas.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER DARK TIMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRDRKTMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Super%20Dark%20Times.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Super%20Dark%20Times.jpg</fanart>
<info>Zach (Owen Campbell) e Josh (Charlie Tahan) se consideram melhores amigos desde a infância, por toda as suas vidas. Quando um acidente horrível acontece e surge a necessidade de um encobrir o outro, o segredo faz com que a amizade dos dois seja posta no limite, gerando uma crescente paranóia e violência.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER HERÓI: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRHRSOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Her%C3%B3i%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Her%C3%B3i%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Após ser picado por uma libélula geneticamente alterada, Rick Riker (Drake Bell) tem sua vida alterada para sempre. Ele ganha superpoderes e passa a usá-los para combater o mal, sob a alcunha do Homem-Libélula. Entretanto Rick enfrenta um problema: sempre que tenta salvar alguém acaba matando-o acidentalmente. Apesar disto ele precisa enfrentar o Ampulheta, um vilão que deseja roubar a fonte de vida das pessoas para alcançar a imortalidade.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER HÍBRIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HIBRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20H%C3%ADbrido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20H%C3%ADbrido.jpg</fanart>
<info>Tarde da noite, um carro misterioso é trazido para a garagem da polícia de Chicago após um acidente de trânsito fatal. Os mecânicos de plantão logo descobrem que o carro tem uma mente própria. Com centenas de cavalos de potência e duas toneladas de aço reforçado sob seu comando, é uma máquina de matar aparentemente imparável capaz de vencer os seres humanos...</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MARIO BROS.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRMARBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Mario%20Bros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Mario%20Bros.jpg</fanart>
<info>Há muito tempo a Terra era dominada pelos dinossauros e ninguém os incomodava, pois não havia gente. A vida era boa num lugar que, após 65 milhões de anos, passou a se chamar Brooklyn. Então algo inesperado aconteceu, pois um meteoro gigante atingiu a Terra e os dinossauros foram exterminados. Entretanto o impacto criou uma dimensão paralela, onde alguns dinossauros sobreviveram e se tornaram uma espécie inteligente e agressiva, como nós. Brooklyn, 20 anos atrás. Na porta de um convento é deixado um ovo, que é recolhido pelas freiras e dele nasce uma criança. Brooklyn, dias atuais. Os encanadores Mario Mario (Bob Hoskins) e Luigi Mario (John Leguizamo) se vêem numa aventura fantástica para salvar a Princesa Daisy (Samantha Mathis) em um escondido mundo, Dinohattan, onde os habitantes evoluíram dos dinossauros. A dupla enfrenta desafios mortais do Rei Koopa (Dennis Hopper), um lagarto diabólico, e batalham contra répteis enormes para impedir um terrível plano, que busca invadir nosso mundo.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MARIO BROS: A GRANDE AVENTURA PARA RESGATAR A PRINCESA PEACH [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRMROBRSAGAPRAPPLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Mario%20-%20A%20Grande%20Aventura%20Para%20Resgatar%20a%20Princesa%20Peach.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Mario%20-%20A%20Grande%20Aventura%20Para%20Resgatar%20a%20Princesa%20Peach.jpg</fanart>
<info>Quando a Princesa Peach é raptada pelo King Koopa, Mario e seu irmão Luigi saem em uma jornada para Reino dos Cogumelos para resgatá-la.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS SALVAM O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRMSNTSLVMONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20Salvam%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20Salvam%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Na véspera do Natal, os Super Monstros unem forças para fazer as decorações, encontrar a rena desaparecida do Papai Noel e salvar o fim de ano!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS TURMA NOVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRMNSTRSTRMNVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20Turma%20Nova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20Turma%20Nova.jpg</fanart>
<info>Uma nova turma de monstrinhos chega à escola, e os Super Monstros aumentam ainda mais seus superpoderes na Sala Roxa!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS: SUPERAMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRMNSTRSPRMGSPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20-%20Super%20Amigos%20para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20-%20Super%20Amigos%20para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Na primeira noite de primavera, os Super Monstros se divertem no parque e conhecem seus novos amigos, os adoráveis monstros de estimação!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER ONZE O FILME: A FORÇA FINAL, A EQUIPE OGRO ATACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRONZOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Onze%20O%20Filme%20-%20A%20For%C3%A7a%20Final,%20A%20Equipe%20Ogro%20Ataca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Onze%20O%20Filme%20-%20A%20For%C3%A7a%20Final,%20A%20Equipe%20Ogro%20Ataca.jpg</fanart>
<info>O enredo ocorre em torno da 1ª temporada. Desta vez, os adversários vêm do futuro e a Escola Raimon terá de proteger o presente! O adversário do futuro tem como objetivo acabar com o futebol da maneira como o conhecemos. Para impedir que o mal prevaleça nos gramados, o time do colégio Raimon também contará com uma ajudinha especial.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER STREET FIGHTER IV: JURI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRSTRTFGTRSIVJURILEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Street%20Fighter%20IV-%20Juri.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Street%20Fighter%20IV-%20Juri.jpg</fanart>
<info>Este anime é uma apresentação da personagem Juri no mundo de Street Fighter, bem como seus motivos e personalidade.Vemos ela numa série de eventos testando seu olho esquerdo com a "Feng Chui Engine", ao que tudo parece; pra ela não passa apenas de uma brincadeira.Neste anime vemos Chun-li, Guile e Cammy tendo que enfrentar esse personagem.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER TIRAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRTRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Tiras%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Super%20Tiras%202.jpg</fanart>
<info>Sequência da divertida comédia "Super Tiras". Os patrulheiros Thorny (Jay Chandrasekhar), Rabbit (Erik Stolhanske), Mac (Steve Lemme) e Foster (Paul Soter) recebem uma segunda chance de redenção do Capitão O'Hagan e do governador Jessan. O grupo deve providenciar a aplicação da lei para uma cidade canadense francesa que passará a ser de soberania americana.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER VELOZES MEGA FURIOSOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRVLZSMGFROSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Super%20Velozes%20Mega%20Furiosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Super%20Velozes%20Mega%20Furiosos.jpg</fanart>
<info>Paul White (Alex Ashbaugh) é um policial que entra disfarçado para a gangue de corredores de rua ilegais liderada por Vin Serento (Dale Pavinski). Agindo de forma veloz e furiosa a gangue tem o plano ousado e, ao mesmo tempo, ridículo de passar a perna no chefão do crime Juan Carlos de la Sol (Omar Chaparro) e pegar o dinheiro que ele enconde em uma lanchonete de comida mexicana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER-HERÓIS DA MARVEL: A BATALHA NO GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRVLAVSTSDSSPRHRSFRSTFGT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Super%20Hero%20Adventures%20-%20Frost%20Fight!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Super%20Hero%20Adventures%20-%20Frost%20Fight!.jpg</fanart>
<info>Os herois da Marvel estão reunidos mais uma vez para enfrentar uma grande ameaça: Loki, um velho conhecido da trupe, se juntou com o gigante de gelo Ymir para botar em prática um plano bizarro: sequestrar o Papai Noel para roubar seus poderes e dominar o mundo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERAÇÃO: O MILAGRE DA FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRCOMLGRDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Supera%C3%A7%C3%A3o%20-%20O%20Milagre%20da%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Supera%C3%A7%C3%A3o%20-%20O%20Milagre%20da%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>John Smith, um menino de 14 anos, passeava com a família em uma manhã de inverno no Lago St Louis, no Missouri, quando, acidentalmente, sofreu uma queda e se afogou. Chegando ao hospital, John foi considerado morto por mais de 60 minutos até que sua mãe, Joyce Smith, juntou todas as suas forças e pediu a Deus para que seu filho sobrevivesse. Sua prece poderosa foi responsável por um milagre inédito.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERFLY: CRIME E PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRFLYCRMEPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superfly%20-%20Crime%20e%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superfly%20-%20Crime%20e%20Poder.jpg</fanart>
<info>O jovem traficante Youngblood Priest começou sua carreira no mundo das drogas aos onze anos e desde então se transformou em um dos criminosos mais bem sucedidos de Atlanta. Com o dinheiro conquistado ilegalmente, ele comprou mansões, carros importados e muitas jóias, a sua influência lhe garantiu aliados poderosos e relacionamentos com mulheres deslumbrantes. No entanto, nem todo dinheiro do mundo é capaz de impedir os perigos que estão por vir.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERGIRL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRGRL1984.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/SuperGirl%201984.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/SuperGirl%201984.jpg</fanart>
<info>Supergirl (Helen Slater) foi levada acidentalmente para Terra, onde conhece Ethan (Hart Bochner). Ethan está sob um feitiço criado pela bruxa Selena (Faye Dunaway), que o faria se apaixonar pela primeira pessoa que visse. Quando o feitiço faz Ethan se apaixonar por Supergirl, e não por Selena, a feiticeira fica furiosa e convoca as forças do mal para lutar contra a heroína.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERLÓPEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRLPZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superl%C3%B3pez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superl%C3%B3pez.jpg</fanart>
<info>'Superlópez' se inicia quando uma criança de origem extraterrestre é enviada do planeta Chitón para a Terra e aterriza na Catalunha. A partir daí, tudo é possível ...Adaptação cinematográfica do popular personagem de histórias em quadrinhos criado nos anos 1970 pelo cartunista Juan López Fernández (Jan).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN & SHAZAM!: O RETORNO DO ADÃO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRMNESHZMORTNDADNGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20e%20Shazam!%20-%20O%20Retorno%20do%20Ad%C3%A3o%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20e%20Shazam!%20-%20O%20Retorno%20do%20Ad%C3%A3o%20Negro.jpg</fanart>
<info>Um meteoro cai na terra e dele sai o impiedoso Black Adam,o antigo escolhido pelo Mago Shazam e que fora exilado pelo mau uso dos seus poderes. Ele procura Billy Batson, a criança que viria a ser o Capitão Marvel, a fim de impedir seu destino. No entanto, Superman interfere, e inicia-se uma épica luta para impedir Black Adam.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN - FILME - BRAINIAC ATACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMNFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman%20-%20Brainiac%20Ataca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman%20-%20Brainiac%20Ataca.jpg</fanart>
<info>Superman, prestes a revelar sua identidade e seus sentimentos por Lois Lane, de repente é interrompido pela ameaça de Brainiac, um poderoso computador programado para dominar o mundo, que usa armamento de Lex Luthor (projetado para defender a Terra de meteoros) para atacar os humanos. Derrotado pelo herói numa primeira luta, Brainiac é revivido por Luthor que faz um acordo com ele e lhe dá um fragmento de kryptonita. Na nova luta entre Superman e Brainiac, Lois Lane é mortalmente ferida por um raio de força que a contamina com a radiação de kryptonita. Superman vai à Fortaleza da Solidão e descobre que o mineral que poderá salvá-la encontra-se na letal Zona Fantasma.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN - O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMN1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman1.jpg</fanart>
<info>Jor-El (Marlon Brando), um renomado cientista, prevê a destruição do seu planeta e alerta o governo, que não lhe dá credito. Assim, decide salvar seu filho, mandando-o para a Terra, onde terá superpoderes. Na Terra, ele usa o nome de Clark Kent (Christopher Reeve) e já adulto e trabalhando como repórter em um jornal, não demonstra ter superpoderes. Mas quando uma situação inesperada põe em risco a vida de Lois Lane (Margot Kidder), uma colega de trabalho, ele obrigado a se revelar para o público, ficando conhecido popularmente como Superman. Descontente com o surgimento de um super-herói na cidade, Lex Luthor (Gene Hackman), um gênio do mal, o obriga a se desdobrar para evitar a morte de milhões de pessoas.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN / BATMAN: INIMIGOS PÚBLICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRMNEBTMNINMGSPBLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20e%20Batman%20-%20Inimigos%20P%C3%BAblicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20e%20Batman%20-%20Inimigos%20P%C3%BAblicos.jpg</fanart>
<info>O CEO da LexCorp, Lex Luthor, é eleito Presidente dos Estados Unidos durante uma crise econômica. Luthor se torna popular com a recuperação do país e consegue que vários super-heróis colaborem com ele: Capitão Átomo, Estelar, Katana, Raio Negro, Poderosa e Major Força. Contudo, Superman e Batman não confiam em Luthor.  O governo americano descobre que um grande meteoro de Kriptonita está em rota de colisão com a Terra. Luthor acha que consegue deter a ameaça sozinho e impede que outros heróis interfiram, mas Batman e Superman realizam seus próprios esforços para deterem a ameaça. Lex finge tentar um acordo com Superman, mas o herói acaba tendo que enfrentar o guarda-costas presidencial ciborgue chamado Metallo, que possui no lugar do coração uma pedra de Kriptonita. Depois de uma luta devastadora, Superman é salvo por Batman mas Metallo aparece morto e Lex acusa Superman de ser o assassino. Ele alega em público que a proximidade do meteoro estaria afetando o equilíbrio mental do herói. E logo a seguir estipula um prêmio de 1 bilhão de dólares para quem capturar o Superman e Batman, a quem Luthor acusa de ser o Parceiro de Crime do Homem de Aço.  Vários vilões tentam derrotar Superman e Batman, e depois os heróis que apoiam Luthor também buscam aprisionar a dupla (exceto Poderosa, que é a única da equipe do presidente que sabe da verdade e pretende ajudar a dupla). Porém, quando a tentativa de Luthor de parar o meteoro falha, várias pessoas começam a duvidar da capacidade do presidente. Para Batman e Superman só resta pedirem ajuda ao Homem dos Brinquedos, que possui uma nave preparada para explodir o meteoro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 2 - A AVENTURA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman2.jpg</fanart>
<info>Três perigosos prisioneiros do extinto planeta Krypton, que estavam confinados na Zona Fantasma, se libertam graças à uma explosão. O trio parte então para a Terra, onde passam a ter os mesmos poderes do Super-Homem, mas o objetivo deles é dominar o planeta.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman3.jpg</fanart>
<info>Superman (Christopher Reeve) enfrenta agora um computador diabólico, programado por um gênio da informática que pretende dominar o mundo.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 4 - EM BUSCA DA PAZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMN4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman4.jpg</fanart>
<info>Lex Luthor (Gene Hackman) fabrica um homem (Mark Pillow) com a mesma estrutura molecular de Superman (Christopher Reeve), portanto, com os mesmos poderes. A criatura está programada para destruir o Homem de Aço e, quando o duelo tem início, o confronto se torna uma grande ameaça à paz mundial.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN CONTRA A ELITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRMNVSAELTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20Contra%20A%20Elite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20Contra%20A%20Elite.jpg</fanart>
<info>A eficiência de Superman como um super-herói é questionada quando um novo grupo de superpoderosos combatentes do crime, conhecidos como A Elite, entra em cena. Infelizmente, como super-heróis, A Elite não conhece limites e combatem seus inimigos com força letal, mesmo em escala maciça, entrando em curso de colisão com o Homem-de-aço, que sempre jurou nunca tirar uma vida humana em sua missão. A rivalidade entre eles culmina em uma luta até o fim, na qual o Superman encara probabilidades impossíveis.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN/BATMAN: APOCALYPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRMEBTMNAPCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman%20e%20Batman%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman%20e%20Batman%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>Semanas depois dos eventos que levaram à prisão de Lex Luthor após o Impeachment na presidência dos Estados Unidos, e do sucesso de Batman em salvar o mundo do impacto de um meteoro, uma nave espacial cai na Baía de Gotham City. Estava a bordo uma jovem de aparência adolescente e que manifesta super-poderes idênticos ao do Superman ao ser perseguida por policiais e assustar a população. Batman consegue detê-la usando um fragmento de um meteoro de Kryptonita que achou próximo da nave. Superman aparece para ajudá-lo a investigar e assim a dupla descobre que o nome da moça é Kara Zor-El, sobrinha de Jor-El e prima biológica de Superman. Nas duas semanas seguintes Superman ensina a Kara a língua inglesa e revela sua identidade de Clark Kent até que Mulher Maravilha e Lyla (Precursora) chegam e convencem o super-herói de que a prima dele deverá permanecer em treinamento na Ilha de Themyscira para aprender a controlar seus poderes. No planeta de Apokolips, Darkseid deseja uma substituta para a Grande Barda na liderança de sua guarda pessoal, as Fúrias Femininas. Quando sente a presença de Kara na Terra, ele ordena a Vovó Bondade e as Fúrias, que sequestrem a kriptoniana e a tragam até Apokolips.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: ENTRE A FOICE E O MARTELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRMNENTRFCEOMRTLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20Entre%20a%20Foice%20e%20o%20Martelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20Entre%20a%20Foice%20e%20o%20Martelo.jpg</fanart>
<info>Nessa surpreendente releitura de um conto mais que familiar, uma certa nave kryptoniana cai na Terra, trazendo um infante que um dia se tornará o ser mais poderoso do planeta. Mas seu veículo não caiu nos Estados Unidos. Ele não foi criado em Smallville, Kansas. Em vez disso, encontrou um novo lar em uma fazenda coletiva na União Soviética! Da mente de Mark Millar, elogiado roteirista de Authority e O Procurado, chega esta estranha e genial reinterpretação do mito do Superman.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O HOMEM DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SPRMNOHMEMDAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20O%20Homem%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Superman%20-%20O%20Homem%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>O estagiário do Daily Planet, Clark Kent, leva o aprendizado no trabalho a novos horizontes quando o Lobo e Parasita estão de olho em Metropolis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMNORTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman%20O%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman%20O%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Após alguns anos de um misterioso desaparecimento, Superman (Brandon Routh) retorna ao planeta Terra. Porém a situação em Metrópolis está bastante mudada desde que o Homem de Aço deixou o planeta, pois a cidade se acostumou a viver sem ele. Além disto Lois Lane (Kate Bosworth), sua grande paixão, seguiu sua vida após o sumiço do herói. Ao mesmo tempo em que precisa se adaptar à nova realidade, Superman precisa enfrentar um antigo inimigo, que planeja um meio de acabar com ele de uma vez por todas.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRMNSLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman%20-%20Sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superman%20-%20Sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>O Homem de Aço tem sua prima imprevisível, a Supergirl, ao seu lado. Superman aprende sobre a cruel força conhecida como Brainiac, este que foi apreendido e miniaturizado na capital do planeta Krypton, a cidade de Kandor. Superman deve liberar a cidade de Metropolis que foi capturada e proteger seu planeta natal do poder crescente do Braniac.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERPAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superpai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Superpai.jpg</fanart>
<info>Diogo (Danton Mello) é um adolescente tardio, que reluta em sucumbir à vida adulta. Casado com Mariana (Monica Iozzi), ele vê a chance de resgatar a popularidade dos tempos de escola quando a turma resolve se reencontrar em uma grande festa para marcar os 20 anos de formatura. Acontece que no dia D, a sogra sofre um acidente que tira a esposa dele de casa, e Diogo terá que cuidar do filho pequeno. Para não perder a comemoração – e a chance de "pegar" uma antiga paixão do colégio – ele resolve deixar o filho em uma creche noturna. Na hora de pegar o menino de volta, porém, ele acaba levando uma criança coreana por engano. E Diogo vai viver altas confusões ao longo de uma noite ao lado dos amigos César (Antonio Tabet), Nando (Thogun Teixeira) e Júlia (Dani Calabresa) para recuperar o filho. E o prestígio.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPREMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Suprema.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Suprema.jpg</fanart>
<info>Ruth Bader Ginsburg (Felicity Jones) se formou em direito nas instituições mais prestigiosas do país: Harvard e Columbia, sempre como primeira aluna de sua turma. Mesmo assim, ela enfrentou o machismo dos anos 1950 e 1960 quando tentou encontrar emprego, sendo recusada pelos principais escritórios de advocacia. Na função de professora, ela se especializou em direito relacionado ao gênero, decidindo atacar o Estado norte-americano para derrubar centenas de leis que permitem a discriminação às mulheres.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Surdo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Surdo.jpg</fanart>
<info>Um revolucionário rebelde contra a ditadura de Franquist, fica surdo após uma sabotagem fracassada, e tenta escapar das forças militares que o processam.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURF SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SRFSGRNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Surf%20sangrento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Surf%20sangrento.jpg</fanart>
<info>Surf Sangrento é uma empolgante aventura que narra a história de dois surfistas. Em busca da onda perfeita, Bog (Dax Miller) e Jeremy (Joel West) partem para a Grande Barreira dos Corais na costa australiana. Junto com eles, a cineasta Celily (Katie Fischer) e seu produtor Zack (Matt Borlenghi), encarregados de filmá-los nas perigosas águas da Oceania. Mas logo que atracam na ilha do Trovão , o grupo se depara com uma terrível criatura. Um gigantesco crocodilo de águas salgada que passa a perseguir o grupo. Resta então uma única esperança: Atrair a criatura para uma lagoa de água doce. O grande problema... encontrar alguém que se ofereça como isca!</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURFE NO HAVAÍ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SRFNHVAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Surfe%20no%20Hava%C3%AD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Surfe%20no%20Hava%C3%AD.jpg</fanart>
<info>Antes de entrar na escola de artes, Rick (Matt Adler) decide surfar na temporada de ondas do Hawaí. No local, ele percebe que não conhece nada dos costumes locais. Roubado por uma gangue de surfistas, ele acaba tendo a chance de conhecer Chandler (Gregory Harrison), famoso no surfboard. Rick percebe que eles tem uma conexão artística e Chandler oferece a ele um abrigo, comida e aulas para aprender a ler as grandes ondas.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSPÍRIA: A DANÇA DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SUSPRADNCDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Susp%C3%ADria%20-%20A%20Dan%C3%A7a%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Susp%C3%ADria%20-%20A%20Dan%C3%A7a%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Susie Bannion (Dakota Johnson), uma jovem bailarina americana, vai para a prestigiada Markos Tanz Company, em Berlim. Ela chega assim que Patricia (Chloë Grace Moretz) desaparece misteriosamente. Tendo um progresso extraordinário, com a orientação de Madame Blanc (Tilda Swinton), Susie acaba fazendo amizade com outra dançarina, Sara (Mia Goth), que compartilha com ela todas suas suspeitas obscuras e ameaçadoras.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEETHEART[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SWETHRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sweetheart.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sweetheart.jpg</fanart>
<info>Quando Jenn (Kiersey Clemons) percebe que está completamente perdida e sozinha em uma ilha tropical, não lhe resta outra opção além de tentar sobreviver nos dias restantes até que consiga ajuda. Desolada e cada vez em piores condições, ela luta para descobrir o que a levou até lá enquanto enfrenta uma força mística que a assomba todas as noites.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWINDLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SWINDLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Swindle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Swindle.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de Griffin e Ben, dois amigos inseparáveis. A família de Ben enfrenta problemas financeiros e vão precisar se mudar para um bairro mais pobre, mas eles inventam um plano para evitar que isso aconteça: vender um cartão de baseball que eles encontraram. Porém, quando eles vão a uma loja tentar vender, são enganados e recebem um preço muito inferior ao que realmente vale o cartão, que seria um milhão de dólares. Ao descobrir o quanto o objeto valia, Griffin convoca seus amigos que possuem habilidades diferentes para recuperá-lo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORD ART ONLINE: EXTRA EDITION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SAONEXTEDITN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sword%20Art%20Online%20-%20Extra%20Edition.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sword%20Art%20Online%20-%20Extra%20Edition.jpg</fanart>
<info>A pequena Yui quer ver uma baleia, pelo que Kirito e o resto do grupo decidem fazer uma quest subaquática em Alfheim Online. No entanto para choque de todos, Leafa não sabe nadar! Asuna e o resto das garotas decidem levá-la para uma piscina no mundo real para ajudá-la a aprender a nadar.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORD ART ONLINE: ORDINAL SCALE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SAONORDSCLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sword%20Art%20Online%20-%20Ordinal%20Scale.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sword%20Art%20Online%20-%20Ordinal%20Scale.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, uma batalha de máquinas altamente desenvolvidas está se delineando. O ano é 2026 e Augma, um novo dispositivo, acaba de ser criado para competir com o NerveGear e o Amusphere, seu sucessor. Usando uma espécie de realidade aumentada, a tecnologia logo vira febre pelo curioso jogo Ordinal Scale, o mais popular do sistema. O jovem Kirito, que logo se interessa e começa a jogá-lo, mas logo vai perceber que o jogo não é feito só de diversão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYRIANA: A INDÚSTRIA DO PETRÓLEO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SYRNAINDSTRDPTRAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Syriana%20-%20A%20Ind%C3%BAstria%20do%20Petr%C3%B3leo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Syriana%20-%20A%20Ind%C3%BAstria%20do%20Petr%C3%B3leo.jpg</fanart>
<info>Há 21 anos Robert Baer (George Clooney) trabalha para a CIA investigando terroristas ao redor do planeta. À medida que os atos terroristas se tornaram mais constantes, Robert nota que a ação da CIA passa a ser deixada de lado de forma a favorecer a politicagem. Com isso vários sinais de ataque foram ignorados, devido à falta de tato dos políticos para lidar com terroristas.</info>
<date>2006</date>
</item>