<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA LETRA: [COLOR gold]V[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/letra/Letra-V.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]U.S. MARSHALS: OS FEDERAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=USMRSHLSOSFDRAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/U.S.%20Marshals%20-%20Os%20Federais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/U.S.%20Marshals%20-%20Os%20Federais.jpg</fanart>
<info>A polícia de Chicago, ao investigar um acidente, descobre que as impressões digitais do ferido conferem com as impressões digitais de um suspeito por duplo assassinato. Assim Mark Sheridan (Wesley Snipes), o acidentado, é preso ainda no hospital. Sua remoção para Nova York, local onde ele cometeu crimes, é providenciada. Mas durante o voo (no qual há outros detentos) uma tentativa de fuga provoca a queda do avião, num acidente que matou e feriu diversos civis. Sheridan consegue fugir. Samuel Gerard (Tommy Lee Jones), um experiente agente, fica encarregado de recapturá-lo, mas em pouco tempo fica claro que o fugitivo não um mero assassino e que uma intricada trama se esconde atrás da "versão oficial".</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UFO: ESTAMOS SOZINHOS?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UFOESTMSZNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ufo%20-%20Estamos%20Sozinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ufo%20-%20Estamos%20Sozinhos.jpg</fanart>
<info>Derek (Alex Sharp) é um brilhante estudante que é constantemente assombrado pelas memórias de quando viu um OVNI quando era pequeno. Agora ele tenta, com ajuda de sua namorada (Ella Purnell) e sua professora (Gillian Anderson), resolver o mistério por trás de supostas recentes aparições com um agente do FBI (David Strathairn) em seu encalço.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UGLYDOLLS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UGLSDLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/UglyDolls.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/UglyDolls.jpg</fanart>
<info>Os UglyDolls Moxy, Wage, Babo, Ice-Bat e Wedgehead rumam ao Instituto da Perfeição com o desejo de serem amados mesmo sendo diferentes. Subvertendo a ideia do feio como um adjetivo negativo, a animação mostra que não é preciso ser perfeito para ser incrível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMA CHANCE PARA EMMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ULTMCHNPREMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%9Altima%20Chance%20Para%20Emma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%9Altima%20Chance%20Para%20Emma.jpg</fanart>
<info>Emma (Greer Grammer) é uma jovem que é sentenciada a cumprir algumas horas de trabalho comunitário. Ela, então, é enviada para um rancho especializado em resgatar e cuidar de cavalos que sofreram maus tratos. Lá, ela forma uma forte relação de amizade com um cavalo que não deixa ninguém montar nele. No rancho, Emma constroi um plano para alcançar a sua redenção e para continuar cuidando do rancho que a salvou.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMA PARADA: 174[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ULTMPRDA174.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altima%20Parada%20174.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altima%20Parada%20174.jpg</fanart>
<info>Rio de Janeiro, 1983. Marisa (Cris Vianna) amamenta o pequeno Alessandro (Marcello Melo Jr.), em sua casa na favela. Viciada em drogas, assiste impotente seu filho ser retirado de suas mãos pelo chefe do tráfico local, devido à uma dívida não paga. Dez anos depois Sandro (Michel Gomes), filho único, vê sua mãe ser morta por dois ladrões. Apesar de ficar sob os cuidados da tia, ele decide fugir e passa a conviver com um grupo de garotos que dorme na igreja da Candelária, onde tem acesso ao mundo das drogas. Apesar de não saber ler ou escrever, Sandro sonha em ser um famoso compositor de rap. Para tanto ele espera a ajuda de Walquíria (Anna Cotrim), que realiza um trabalho voluntário junto a meninos de rua. Só que Sandro testemunha mais uma tragédia, a chacina da Candelária, onde 8 meninos de rua foram mortos pela polícia. Este evento aproxima Sandro e Alessandro, que passam a ter um forte convívio.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO RETRATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ULTMRTRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altimo%20Retrato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altimo%20Retrato.jpg</fanart>
<info>O escritor e apreciador de arte James Lord (Armie Hammer) e o pintor mundialmente conhecido Alberto Giacometti (Geoffrey Rush) nutriam uma terna amizade, compartilhando suas impressões sobre a arte e as dificuldades de seus processos criativos. Durante uma viagem rápida à Paris, Giacometti propõe ao escritor que ele pose para uma pintura. O que deveria durar algumas horas viram dias e dias de reflexões sobre a beleza, a frustração e as tormentas do processo artístico.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO SUSPIRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LSTBRTHLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Last%20Breath.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Last%20Breath.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMO TANGO EM PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ULTMTNGOEMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%9Altimo%20Tango%20em%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%9Altimo%20Tango%20em%20Paris.jpg</fanart>
<info>Enquanto procura um apartamento em Paris, uma bela jovem (Maria Schneider) conhece um americano (Marlon Brando), cuja esposa recentemente cometeu suicídio. Instantaneamente, um deseja o outro ardentemente e iniciam um tórrido affair. Eles combinam que não revelariam nada de suas vidas, nem mesmo seus nomes, sendo que o objetivo dos encontros seria basicamente sexo. Mas gradativamente os acontecimentos vão fugindo do controle de ambos.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÚLTIMOS DIAS NO DESERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ULTMSDISNDSRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altimos%20Dias%20no%20Deserto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%9Altimos%20Dias%20no%20Deserto.jpg</fanart>
<info>Jesus Cristo (Ewan McGregor) viaja sozinho pelo deserto, em sua peregrinação rumo a Jerusalém. No caminho ele encontra um garoto (Tye Sheridan), cuja mãe está gravemente doente, que possui um relacionamento complicado com o próprio pai (Ciarán Hinds). Jesus permanece com eles por algum tempo, tentando ajudá-los ao mesmo tempo em que precisa lidar com as tentações do Diabo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN R&B: O FILME: O CRISTAL DA UNIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ULTMNRBOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultraman%20ReB%20-%20O%20Filme%20-%20O%20Cristal%20da%20Uni%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultraman%20ReB%20-%20O%20Filme%20-%20O%20Cristal%20da%20Uni%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Katsumi Minato Ultraman Rosso, Isami Minato / Ultraman Blu e Riku Asakura / Ultraman Geed lutam contra monstros que aparecem pela primeira vez após um ano! Os irmãos caminham em direção ao seu sonho e com os corações da família Minato, nasce a Ultraman Groob!</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAMAN THE NEXT - FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=87f8094b.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ultraman%20The%20Next.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ultraman%20The%20Next.jpg</fanart>
<info>Ultraman The Next é um filme japonês da franquia Ultraman produzido em 2004. O piloto de caça Shunichi Maki (Tetsuya Bessho) precisa largar a carreira para ficar mais perto de seu filho pequeno, que sofre de uma doença rara. Em sua última missão, ele se choca com um objeto misterioso e sobrevive milagrosamente. Mais tarde, já em uma nova carreira como piloto civil, ele é sequestrado pelos militares e fica sabendo que há tempo eles o observavam. Assim como outro homem, ele teve contato com uma entidade alienígena e está em simbiose com ela.  O primeiro contatado sofreu mutação e se tornou um lagarto em forma humanoide. A cientista Sara (Kyoko Toyama) estudou o fenômeno, mas não conseguiu evitar que a criatura fugisse. Agora ela acredita que o segundo contatado vai ser procurado pelo homem-lagarto e prende Shunichi para atrai-lo. Como ela previu, os dois se pressentem telepaticamente e o monstro ataca a base militar onde Shunichi está preso, matando os soldados. Encurralado, Shunichi se transforma em um ser humanoide gigantesco com pele prateada.  O ser luta com o monstro, que também adquiriu proporções gigantescas e o obriga a fugir. Shunichi não se lembra de nada, mas concorda em ajudar Sara a deter o alien antes que ele cause a morte de milhões de pessoas. Apesar da saúde frágil do filho, que sofre uma crise, Shunichi persegue a criatura e a confronta novamente em uma galeria subterânea, transformando-se outra vez no ser prateado. Os dois aliens aumentam ainda mais de tamanho e poder, percebe-se que eles se conhecem e são capazes de conversar telepaticamente.  Em uma luta titânica, Ultraman, como é posteriormente batizado pelas crianças, derrota o lagarto diante das câmeras de televisão e salva a cidade de Tóquio, que estava sendo destruída em uma sequência típica da franquia Ultraman. No final, o herói do espaço se separa de Shunichi e este tem chance de retomar sua vida normal, realizando o sonho de seu filho, que é voarem juntos de avião.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ULTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ultras.jpg</fanart>
<info>A paixão pelo futebol é o pano de fundo dessa história sobre uma amizade entre dois torcedores de gerações diferentes durante as rodadas finais do campeonato.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ULTRAVIOLETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ULTRVLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ultravioleta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ultravioleta.jpg</fanart>
<info>No final do século XXI surge uma subcultura de seres humanos, derivada de uma mutação genética que causa aumento de velocidade, força e inteligência. À medida que mais pessoas são infectadas o governo fica aterrorizado, tentando combater a mutação aprisionando as pessoas contaminadas e colocando-as em quarentena. Com o fracasso de seus esforços, o governo decide eliminar as pessoas contaminadas. Para evitar que isto ocorra Violet (Milla Jovovich), uma mulher que possui grande experiência nas artes marciais e que consegue se esconder como um camaleão, decide combater o governo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ACAMPAMENTO DO BARULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMACMPDBRLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Acampamento%20do%20Barulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Acampamento%20do%20Barulho.jpg</fanart>
<info>Em um acampamento cristão para jovens, as crianças aprendem a lidar com seus medos e não a procurar a violência para resolver o problema. Dois irmãos são separados em duas casas diferentes e, depois de uma série de pegadinhas promovidas pelos valentões do local, eles percebem que precisam um do outro. Quando chega a hora de disputar uma importante competição do acampamento, os garotos precisam colocar de lado suas diferenças se quiserem, além de vencer o torneio, aprender o verdadeiro valor do respeito, do perdão e da convivência em paz entre as pessoas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ACAMPAMENTO MUITO LOUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Acampamento%20Muito%20Louco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Acampamento%20Muito%20Louco.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ÁLIBI PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMALBIPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20%C3%81libi%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20%C3%81libi%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Mitch (Dominic Cooper) sai com os amigos para um bar, e no fim da noite, embriagado, ele pega o carro para voltar para casa. Um homem aparece em seu caminho, e Mitch o atropela. Sem saber como agir, esse jovem advogado deixa o cadáver na rua e foge, pensando não ter sido visto por ninguém. Nos dias seguintes, outro homem, Clinton (Samuel L. Jackson) é incriminado pelo assassinato, e o advogado chamado para defendê-lo é justamente Mitch.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMANTE FRANCÊS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMAMTFRNCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amante%20Franc%C3%AAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amante%20Franc%C3%AAs.jpg</fanart>
<info>Após 25 anos morando com Denise, Alex é demitido de surpresa e fica sem lugar para morar. Obrigado a se mudar para a casa da irmã e do sobrinho, ele decide trabalhar com algo que o dê muito dinheiro e felicidade: ser um gigolô a procura de uma rica herdeira.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMÁVEL PÃO-DURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAMVLPDRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Am%C3%A1vel%20P%C3%A3o%20Duro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Am%C3%A1vel%20P%C3%A3o%20Duro.jpg</fanart>
<info>François Gautier é mesquinho! Economizar gera alegria e pagar provoca suores. Sua vida é definida com o único propósito de nunca mais gastar nada. Uma vida que irá mudar em um dia: ele se apaixona e descobre que tem uma filha que não sabia que existia. Obrigado a mentir para esconder seu terrível defeito, esse será o início dos problemas de François. Porque mentira, às vezes, pode sair caro. Muito caro...</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR A CADA ESQUINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMAMRACDESQUNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Amor%20a%20Cada%20Esquina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Amor%20a%20Cada%20Esquina.jpg</fanart>
<info>Isabella Patterson (Imogen Poots) mora com os pais e trabalha, às escondidas, como garota de programa. Ao ser contratada para acompanhar o diretor teatral Arnold Albertson (Owen Wilson), ela é surpreendida com a proposta feita por ele, de que lhe daria US$ 30 mil caso ela deixasse a prostitução. Isabella aceita a proposta e passa a se dedicar ao seu grande sonho: ser atriz. Ao ser avisada de uma audição para o papel principal de uma nova peça, ela corre para o local onde os testes estão acontecendo. Lá ela não apenas reencontra Arnold como descobre sua verdadeira identidade, bem como precisa lidar com a esposa dele, Delta Simmons (Kathryn Hahn), que é atriz da peça teatral. De quebra, Isabelle e Arnold ainda precisam lidar com Seth Gilbert (Rhys Ifans), também ator, que está interessado em Delta e sabe do caso extraconjugal do diretor.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE FILHOTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMAMRDFLHT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20Filhote.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20Filhote.jpg</fanart>
<info>Um cão ferido encontra o caminho para o coração de uma família depois de escapar de um ringue de luta de cães underground.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE MÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMAMRDMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>Tudo ia bem na vida de Fanny até que ela descobre que seu filho amado, Arthur, de 9 anos, é o bode expiatório de três garotos de sua escola. Fanny não deixará seu filho sozinho enfrentando seus pequenos carrascos. Ela vai aprontar com esse garotos truques sujos e armadilhas, claro, no playground, agora isso vai ser "olho por olho e dente por dente".</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DE MÚMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAMRDMUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20M%C3%BAmia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20de%20M%C3%BAmia.jpg</fanart>
<info>Dois amigos, um fissurado em filmes de terror e outro meio medroso, descobrem um sarcófago e a respectiva múmia, numa casa abandonada da vizinhança. Passado o susto, constatam que a múmia é boa gente e passam a protegê-la.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMAMRDPSADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor%20do%20Passado.jpg</fanart>
<info>Após se aposentar da pequena liga de beisebol da qual fazia parte, um jogador decide voltar para sua cidade natal. Lá, ele tenta evitar reviver todos os traumas passados, mas acaba se deparando com o mais intenso: a mulher que sempre amou, mas deixou ir embora.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR PARA RECORDAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UAMRPRRCRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Amor%20Para%20Recordar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Amor%20Para%20Recordar.jpg</fanart>
<info>Em plenos anos 90, Landon Carter (Shane West) é punido por ter feito uma brincadeira de mal gosto em sua escola. Como punição ele é encarregado de participar de uma peça teatral, que está sendo montada na escola. É quando ele conhece Jamie Sullivan (Mandy Moore), uma jovem estudante de uma escola pobre. Com o tempo Landon acaba se apaixonando por Jamie que, por razões pessoais, faz de tudo para escapar de seu assédio.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR VERDADEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAMRVRDADRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Amor%20Verdadeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Amor%20Verdadeiro.jpg</fanart>
<info>Narrado quase todo em flashback, retrata os últimos meses da vida de Kate Gulden (Meryl Streep), que está morrendo de câncer. George Gulden (William Hurt), o marido e escritor frustrado, alegando que não pode cuidar da esposa por ter uma vida profissional intensa pressiona Ellen Gulden (Renée Zellweger), a filha, para largar seu emprego de jornalista em Nova York e sua vida particular para cuidar da mãe. Ellen concorda a contragosto, pois além de prejudicar sua carreira se vê em um contexto social totalmente estranho.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM AMOR, MIL CASAMENTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAMRMLCSMNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor,%20Mil%20Casamentos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Amor,%20Mil%20Casamentos.jpg</fanart>
<info>Um Amor, Mil Casamentos apresenta diferentes versões de um mesmo dia que se repetem para Jack (Sam Claflin). Ele terá de lidar com diversas confusões com uma ex-namorada, seu melhor amigo, um convidado com um segredo e um romance em potencial na festa de casamento de sua irmã.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ASSASSINO À SOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMASASNOASLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Assassino%20%C3%A0%20Solta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Assassino%20%C3%A0%20Solta.jpg</fanart>
<info>Durante campanha eleitoral, chefe de polícia persegue criminoso que supostamente sequestrou seu filho. Mas por trás disso, sua real intenção é chamar atenção e obter votos.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ATO DE ESPERANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMATDESPRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ato%20de%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ato%20de%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Fiona Maye (Emma Thompson) é uma eminente juíza da Alta Corte, que preside casos eticamente complexos do direito familiar. Com o serviço pesado, sua carga horária acaba exigendo um desgaste pessoal de Fiona. Em meio ao seu precário relacionamentio com um professor (Stanley Tucci), ela precisa decidir sobre o caso de Adam (Fionn Whitehead), um garoto diagnosticado com leucemia que se recusa em fazer a transfusão de sangue que salvará sua vida, devido a uma crença religiosa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ATO DE LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMATODLBRDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ato%20de%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ato%20de%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>1941. Tuvia (Daniel Craig), Zus (Liev Schreiber) e Asael (Jamie Bell) são irmãos que, ao fugir da perseguição nazista aos judeus, se escondem em uma floresta que conhecem desde a infância. De início eles apenas pensam em sobreviver, mas à medida que seus atos de bravura se espalham diversas pessoas passam a procurá-los, em busca de liberdade. Tuvia assume a posição de líder mas é contestado por Zus, que teme que suas decisões os levem à morte.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BOM PARTIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMBMPRTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Bom%20Partido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Bom%20Partido.jpg</fanart>
<info>George (Gerard Butler) é um ex-jogador de futebol que, na tentativa de se aproximar do filho, passa a treinar a equipe juvenil na qual ele joga. Só que ele não consegue se manter afastado das mães dos colegas de seu filho, a quem vive dando em cima.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM BRINDE A AMIZADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UBRNDAMZD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Brinde%20a%20Amizade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Brinde%20a%20Amizade.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CACHORRO PARA DOIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMCHROPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Cachorro%20Para%20Dois.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Cachorro%20Para%20Dois.jpg</fanart>
<info>A história é centrada em um casal que está se divorciando e que estão lutando pela custódia de seu cão de estimação.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CASO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMCSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Caso%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Caso%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Um jovem escritor tenta impressionar uma garota que conheceu na internet criando um perfil cheio de mentiras. A confusão começa quando ela se apaixona e deseja conhecê-lo pessoalmente.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CHAMADO ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCHMDESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Chamado%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Chamado%20Especial.jpg</fanart>
<info>Cara (Stacey Bradshaw) quer fazer parte de um grupo no colégio novo. E para isso quer chamar a atenção de Brandon (Ben Davies), fazendo amizade com Grace (Amber House), uma menina com síndrome de Down. Mas, quando ela conhece as populares Skyler (Blakely Bunnell) e Quinn (Sara Cicilian), ela tenta esconder que é amiga de Grace.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM COLÉGIO MUITO MALUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMCLGOMTLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Col%C3%A9gio%20Muito%20Maluco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Col%C3%A9gio%20Muito%20Maluco.jpg</fanart>
<info>Henry (Matt Bush) é um dos melhores alunos da turma e está terminando o colégio. Certo dia ele sai com um amigo e fuma maconha pela primeira vez e, coincidentemente, no dia seguinte o diretor do colégio resolve fazer um teste de drogas em todos os alunos. Com sua reputação ameaçada, Henry bola um plano para se livrar desse problema.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO AMERICANO 4: O MISTÉRIO DO MONSTRO DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMCNTAMRCNO4OMSTRDMNSTRDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20Americano%204%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Monstro%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20Americano%204%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Monstro%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>Um Conto Americano – O Mistério do Monstro da Noite / An American Tail: The Mistery of the Night Monster – 1999 As histórias de um feroz monstro capturador de ratos está aterrorizando o mundo roedor de Manhattan – e assombrando os sonhos do pobre Fievel. Para acalmar seu filhinho, Mama encoraja o ratinho a acompanhar Tanya ao jornal onde ela trabalha, o "Roedor Diário", para descobrir a verdade. Todos estão revirando as ruas, becos e passagens de Nova York, atrás da reportagem do século. Um Conto Americano – O Tesouro de Nova Iorque / An American Tail: The Treasure of Manhattan Island – 1998 Trabalhando na gananciosa fábrica de Fat Rats, o Sr. Mouskewitz sonha com sua família melhorando de vida e realizando seu sonho americano. Mas Fievel tem um plano para torná-los ricos. Pedindo ajuda a seu amigo Tony e a seu velho parceiro Tigre, Fievel descobre um misterioso mapa do tesouro que leva a um mágico e secreto mundo em baixo da cidade. É lá que o bravo ratinho conhece a bela princesa Cholina, que tem a chave do tesouro real – esperança e sonhos de um futuro melhor.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO DE NATAL DO MICKEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMCNTDNTLDMCKY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20de%20Natal%20do%20Mickey.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20de%20Natal%20do%20Mickey.jpg</fanart>
<info>O curta conta com Tio Patinhas no papel de Ebenezer Scrooge, um velho egoísta e avarento que não tinha limites para sua ganância e desprezava sentimentos como amor, amizade e generosidade. Até que, em uma véspera de Natal, ele foi visitado pelos Três Fantasmas do Natal, que o fizeram compreender qual seria o seu destino final se ele não mudasse seus atos.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO DE SEREIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMCNTDSREIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20de%20Sereia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20de%20Sereia.jpg</fanart>
<info>Ryan, uma garota de 12 anos que foi obrigada a morar em uma cidade de pesca moribunda. Lá ela ela descobre um lugar secreto, onde encontra uma baía repleta de golfinhos e Coral, uma sereia.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO DO DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMCNTDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20do%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20do%20Destino.jpg</fanart>
<info>A história se desenvolve tanto na Manhattan dos dias atuais quanto no século XIX. Durante um inverno rigoroso, Peter Lake (Colin Farrell), um mecânico irlandês, decide roubar uma imensa mansão, fechada como uma fortaleza. Ele tem certeza que a casa está vazia, mas acaba encontrando uma garota (Jessica Brown Findlay) no interior. Quando ele descobre que ela está prestes a morrer, nasce uma história de amor entre os dois.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTO INDIANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMCNTINDANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20Indiano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Conto%20Indiano.jpg</fanart>
<info>As vidas de dois homens se cruzam de maneira aleatória no dia em que Ajith, um indiano, aparece diante de Pierre, um francês solteiro e rabugento. Sem falar o idioma local, Ajith traz consigo um pedaço de papelão onde se lê um endereço localizado na outra ponta da cidade. Coincidências acontecem quando Pierre decide levar Ajith ao seu destino.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CONTRATEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMCNTRTEMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Contratempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Contratempo.jpg</fanart>
<info>Tudo está indo muito bem na vida de Adrián Doria: seu negócio é um sucesso, sua família é linda e sua amante Laura não tem problemas com o fato de manterem seu caso em segredo. Até o dia em que ele desperta num quarto de hotel, depois de ser atingido na cabeça, e encontra Laura morta no banheiro. Como o quarto está trancado por dentro, sem nenhuma maneira de entrar ou sair, ele é imediatamente acusado pelo crime, mas recorre à melhor advogada de defesa da Espanha, Virginia Goodman, para tentar reconstruir o que realmente aconteceu. É quando Doria confessa uma história terrível envolvendo um acidente e a morte de um inocente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CORAÇÃO QUE PERDOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMCRCAOQPRDOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20Que%20Perdoa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20Que%20Perdoa.jpg</fanart>
<info>História de dois irmãos adotivos que escolhem caminhos separados. Malcolm segue os passos de seu pai e começa a pastorear uma pequena igreja, enquanto Silk segue um caminho de escuridão tentando redenção em sua própria conveniência.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME DE MESTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMCRMEDMSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20de%20Mestre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20de%20Mestre.jpg</fanart>
<info>Willy Beachum (Ryan Gosling) é um jovem e ambicioso promotor público, que está no melhor momento de sua vida profissional. Ele tem 97% de vitória nos casos em que atuou e está prestes a assumir um cargo na famosa agência Wooton Sims. Porém, antes de deixar o cargo de promotor ele tem um último desafio pela frente: Ted Crawford (Anthony Hopkins). Após descobrir que sua esposa o estava traindo, Ted a matou com um tiro na cabeça. Parecia um caso simples, já que era um crime premeditado e com uma confissão clara, mas Ted cria um labirinto complexo em torno do caso de forma a tentar sua absolvição.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME NO CONCURSO DE SOBREMESAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCRMNCNCRSODSBRMSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20no%20Concurso%20de%20Sobremesas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20no%20Concurso%20de%20Sobremesas.jpg</fanart>
<info>Hannah Swensen (Alison Sweeney) fica animada quando é escolhida para participar da primeira competição entre confeiteiros de Eden Lake. Mas, quando um avaliador é encontrado morto, Hannah mais uma vez assume a tarefa de encontrar o assassino ao lado do detetive Mike Kingston (Cameron Mathison).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME NO CURSO DE SOBREMESAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMCRMNCRSODSBRMSAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20no%20Curso%20de%20Sobremesas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20no%20Curso%20de%20Sobremesas.jpg</fanart>
<info>Hannah Swensen fica animada quando é escolhida para participar da primeira competição entre confeiteiros de Eden Lake. Mas, quando um avaliador é encontrado morto, Hannah mais uma vez assume a tarefa de encontrar o assassino ao lado do detetive Mike Kingston.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRIME PARA DOIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCRMPRDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20para%20Dois.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Crime%20para%20Dois.jpg</fanart>
<info>Em Um Crime para Dois, um casal (Issa Rae e Kumail Nanjiani) está passando por uma crise em seu relacionamento. Quando eles se veem de repente envolvidos em um misterioso assassinato, eles precisam tentar resolver o crime para limpar seus nomes enquanto tentam salvar a relação.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM CRUZEIRO MUITO LOUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMCRZMTLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Cruzeiro%20Muito%20Louco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Cruzeiro%20Muito%20Louco.jpg</fanart>
<info>Na história, as famílias Jensen e Bauer se unem com o casamento de seus pais. Acontece que, durante a primeira viagem juntos, os recém irmãos Ellie, Piper, Cameron e Nate acordam sem memória do que parece ter sido uma noite anterior muito insana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DESEJO PARA O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMDSJPRNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Desejo%20Para%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Desejo%20Para%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Sara Shaw (Chabert) é o tipo de mulher que prefere ficar à margem no trabalho, mas quando a sua grande ideia para uma iniciativa de Natal é roubada, ela faz um desejo a Papai Noel para que ela finalmente tenha a coragem e se defenda, brigando por sua ideia. Papai Noel concede o desejo, mas só lhe dá 48 horas. Conforme as horas passam, Sara vai descobrir como canalizar a magia de Natal e dizer tudo o que pensa.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA A MAIS PARA VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMDIAMSPRVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20a%20Mais%20Para%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20a%20Mais%20Para%20Viver.jpg</fanart>
<info>Após descobrir que está a beira da morte, Gavey (Malcolm McDowell) decide planejar cuidadosamente os seus últimos dias de vida para que se despeça de forma memorável para sua família e amigos. Mas quando sua esposa vai embora sem saber da notícia, ele precisa rever os seus planos e correr contra o tempo para acertar tudo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE CÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMDIADCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20de%20C%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20de%20C%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em agosto de 1972 um assalto em um banco no Brooklyn chama a atenção da mídia e transforma-se em um show com uma enorme audiência. Era um roubo que teoricamente duraria apenas dez minutos, mas após várias horas os assaltantes, Sonny (Al Pacino) e Sal (John Cazale), ainda estão com reféns. Enquanto tudo se desenrola a multidão apóia e aplaude as declarações de Sonny e fica contrária ao comportamento da polícia.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE CAOS : MAYHEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMDIDCAOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mayhem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mayhem.jpg</fanart>
<info>Na trama apocalíptica o advogado Derek Saunders é vítima de uma armação e injustamente demitido no mesmo dia que um vírus, capaz de fazer as pessoas externarem seus impulsos mais selvagens, infecta um escritório de advocacia corporativa. Preso no prédio em quarentena, o herói é forçado a lutar ferozmente com unhas e dentes não só pelo emprego, mas também por sua vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE CAOS : MAYHEM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAYHMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mayhem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mayhem.jpg</fanart>
<info>Na trama apocalíptica o advogado Derek Saunders é vítima de uma armação e injustamente demitido no mesmo dia que um vírus, capaz de fazer as pessoas externarem seus impulsos mais selvagens, infecta um escritório de advocacia corporativa. Preso no prédio em quarentena, o herói é forçado a lutar ferozmente com unhas e dentes não só pelo emprego, mas também por sua vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA DE FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMDIDFRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20de%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20de%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Prendergast (Robert Duvall), um policial em seu último dia de trabalho pois vai se aposentar, arrisca sua vida para tentar deter William Foster (Michael Douglas), um homem emocionalmente perturbado que perdeu seu emprego e vai ao encontro de Beth (Barbara Hershey), sua ex-mulher, e da filha, sem requer reconhecer que o seu casamento já acabou há muito tempo. Em seu caminho, William vai eliminando quem cruza seu destino.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DIA PARA VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMDIAPRVIVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20para%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dia%20para%20Viver.jpg</fanart>
<info>Um assassino (Ethan Hawke) ganha uma segunda chance quando seu empregador o traz de volta à vida temporariamente, logo após ter sido morto no trabalho. Ele ganha então 24 horas para realizar sua missão e se redimir.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DRINK NO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UDRNKNINFRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Drink%20no%20Inferno%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Drink%20no%20Inferno%201.jpg</fanart>
<info>Os irmãos Seth (George Clooney) e Richard Gecko (Quentin Tarantino) são procurados pela polícia por 16 mortes. Eles seqüestram um ex-pastor e seu casal de filhos, para poderem atravessar a fronteira com o México e lá se dirigem à uma casa noturna freqüentada por caminhoneiros e motoqueiros, que é uma mistura de cabaré e prostíbulo. Porém, ao chegar lá a dupla se depara com algo totalmente inacreditável.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DRINK NO INFERNO 2: TEXAS SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UDRNKNINFRN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Drink%20no%20Inferno%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Drink%20no%20Inferno%202.jpg</fanart>
<info>Buck (Robert Patrick) é um ladrão de banco, que está sendo vigiado de perto pelo Xerife Lawson (Bo Hopkins). As suspeitas de Lawson tem fundamento, pois Buck é um dos cinco criminosos que pretendem fazer um grande assalto em um banco na fronteira com o México. Quem comanda o roubo é Luther (Duane Whitaker), que fugiu recentemente da prisão. Além dos dois há C.W. (Muse Watson), um astro de rodeio, Jesus (Raymond Cruz), um treinador de cachorros, e Ray Bob (Brett Harrelson), um guarda de segurança. Eles combinam se encontrar no El Coyote, um motel, mas no caminho Luther tem um "pequeno problema" quando um morcego, que na verdade era um vampiro, entra no motor do seu carro. Sem ter noção do que se trata, ele atira no morcego e vai andando até o Titty Twister Bar, um cabaré. Lá o barman se propõe a ajudá-lo lhe dando uma carona mas logo ele se revela um vampiro, que quer vingar o amigo. Luther tenta se defender atirando, mas acaba sendo ferido e também se torna um vampiro. Quando chega no motel contamina Jesus, que se torna também outro vampiro. Luther conversa com os outros cúmplices naturalmente, dizendo que o assalto será naquela noite e gradativamente vai infectando seus comparsas. Quando só resta contaminar Buck, este percebe o que aconteceu e agora vai ter de fazer o possível e o impossível para não se tornar um vampiro.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM DRINK NO INFERNO 3: A FILHA DO CARRASCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UDRNKNINFRN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Drink%20no%20Inferno%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Drink%20no%20Inferno%203.jpg</fanart>
<info>No início do século XX, já no final da sua vida, Ambrose Bierce (Michael Parks), herói da Guerra de Secessão e escritor, foi ao México juntar-se às forças revolucionárias de Pancho Villa. Paralelamente Johnny Madrid (Marco Leonardi), um perigoso fora-da-lei, não é enforcado quando é salvo por uma atiradora misteriosa, Catherine Reece (Jordana Spiro), uma americana. Na fuga Madrid leva Esmeralda (Ara Celi), a bela filha do carrasco. Com o carrasco e uma companhia na sua pista, Johnny se encontra com sua quadrilha para roubar uma diligência, na qual viaja Bierce com John (Lennie Loftin) e Mary Newlie (Rebecca Gayheart), que se casaram recentemente. Madrid consegue assaltar a diligência, mas não encontra nada de valor. Ele não mata os passageiros, que são obrigados a andar. Quando a noite cai todos coincidentemente procuram abrigo em uma isolada hospedaria, que é também um bordel, comandado por vampiros e liderados por Quixtla (Sônia Braga), a grã-sacerdotisa que quer Esmeralda, pois a filha do carrasco é em parte meio-humana e em parte Santanico Pandemonium, uma princesa-vampiro que os vampiros querem como sua sucessora. Assim os humanos precisam juntar todas as suas forças se quiserem sobreviver a esta noite, na qual perigosos chupadores de sangue estão determinados em transformá-los em vampiros.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESPIÃO ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMESPAOANML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Espi%C3%A3o%20Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Espi%C3%A3o%20Animal.jpg</fanart>
<info>Lance Sterling (voz de Will Smith/Lázaro Ramos) é o melhor espião do mundo. Elegante, atraente e sofisticado, ele é convencido pelo inventor Walter Beccket (voz de Tom Holland) a tomar uma poção que o deixará "invisível" aos inimigos. Porém, ele acaba sendo transformado em um pombo. Diante do evento inesperado, ele precisará unir com o rapaz, esperto, porém com poucas habilidades sociais, para salvar o dia.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESPIÃO E MEIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMESPEMEIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Espi%C3%A3o%20e%20Meio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Espi%C3%A3o%20e%20Meio.jpg</fanart>
<info>Antes de se tornar agente da CIA, Bob (Dwayne Johnson) era um nerd que sofria bullying. Agora adulto, forte e espião ele recorre a um antigo colega popular nos tempos da escola, Calvin (Kevin Hart), hoje contador, para resolver um caso ultrassecreto.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESPÍRITO BAIXOU EM MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMESPRTBXEMIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Esp%C3%ADrito%20Baixou%20em%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Esp%C3%ADrito%20Baixou%20em%20Mim.jpg</fanart>
<info>Edwina Cutwater (Lily Tomlin) é uma mulher muito rica que não aceita a morte iminente. Desta forma ela aceita a proposta feita por Prahka Lasa (Richard Libertini), um mestre da meditação que diz ser capaz de transferir a alma de Edwina para o corpo de Terry Hoskins (Victoria Tennant). Só que, durante a transferência, algo sai errado e ela vai parar no corpo de Roger Cobb (Steve Martin), um advogado, cuja alma permanece em seu corpo. Desta forma Edwina passa a controlar o lado esquerdo do corpo de Roger, enquanto que o próprio apenas detém o controle de seu lado direito.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ESTADO DE LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMESTDODLBRDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Estado%20de%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Estado%20de%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>Durante a Guerra Civil Americana, o fazendeiro Newton Knight (Matthew McConaughey) forma um grupo de rebeldes contra a Confederação. Ele é contrário à escravidão, mas também à secessão. Assim, reunindo pobres fazendeiros, o pequeno condado de Jones rompe com o grupo majoritário e forma um pequeno estado livre. Ao longo dos anos, Knight combate a influência racista do Ku Klux Klan e forma a primeira comunidade interracial do sul, casando-se com a ex-escrava Rachel (Gugu Mbatha-Raw).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM EVENTO FELIZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMEVNTFELZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Evento%20Feliz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Evento%20Feliz.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FILHO QUE CAIU DO CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMFLHQCAIUDCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Filho%20que%20Caiu%20do%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Filho%20que%20Caiu%20do%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>André (Christian Clavier) e Laurence (Catherine Frot) são um casal de classe média que têm sua vida tranquila virada de cabeça para baixo quando um homem surdo aparece em sua casa alegando ser seu filho e, para completar, ainda traz sua namorada que está grávida. Ao mesmo tempo que acreditam estar sendo enganados, eles começam a desenvolver uma relação com o homem e, especialmente Laurence, começa a desenvolver certo instinto protetor em relação a ele.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FIM DE SEMANA DIFERENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMFMDSMANDFRNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Fim%20de%20Semana%20Diferente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Fim%20de%20Semana%20Diferente.jpg</fanart>
<info>Com apenas oito anos de idade, Anthony está um pouco nervoso com o fato de ter que passar um fim de semana com sua mãe, alcoólatra, e seu pai Walt, que após o divórcio se tornou uma pessoa muito azarada.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM FUNERAL EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMFNTLEMFMLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Funeral%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Funeral%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Madea (Tyler Perry) e seus companheiros achavam que estavam indo para uma reunião de família como outra qualquer. Porém, tudo se transforma em um pesadelo quando de repente eles precisam planejar um funeral no meio de sua viagem a Georgia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GEEK ENCANTADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMGEKENCTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Geek%20Encantador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Geek%20Encantador.jpg</fanart>
<info>O sonho de Dylan Schoenfield (Sarah Hyland) é ser eleita a rainha do baile da escola. Após a bolsa da jovem cair em uma fonte, Josh Rosen (Matt Prokop) a recupera e pede a Dylan que ela seja a estrela de seu documentário sobre popularidade. Ao longo das filmagens, o casal terá de lidar com suas diferenças e algo mais que surgirá entre eles.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GRANDE GAROTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMGRNDGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Grande%20Garoto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Grande%20Garoto.jpg</fanart>
<info>Will Freeman (Hugh Grant) é um homem na faixa dos trinta anos metido a galã que inventa ter um filho apenas para poder ir às reuniões de pais solteiros, onde tem a oportunidade de conhecer mães também solteiras. Will sempre segue a mesma tática: vive com elas um rápido romance e quando elas começam a falar em compromisso ele acaba o namoro. Até que, em um de seus relacionamentos, Will conhece o jovem Marcus (Nicholas Hoult), um garoto de 12 anos que é completamente o seu oposto e tem muitos problemas em casa e na escola. Com o tempo Will e Marcus se envolvem cada vez mais, aprendendo que um pode ensinar muito ao outro.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM GRANDE PROBLEMA / PROBLEMAS EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRBLMSEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Grande%20Problema.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Grande%20Problema.jpg</fanart>
<info>Os três filhos do corretor de seguros Leonard foram aceitos na universidade. Sem dinheiro, ele topa participar de uma fraude fazendo um seguro milionário em nome do marido de Blanche, que segundo ela está à morte. Mas as coisas tomam outro rumo e ele fica numa enorme encrenca.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HERÓI DE BRINQUEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMHRDBRNQDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Her%C3%B3i%20de%20Brinquedo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Her%C3%B3i%20de%20Brinquedo.jpg</fanart>
<info>Um homem de negócios (Arnold Schwarzenegger) chega atrasado na aula de caratê do seu filho, que recebeu a faixa azul. Para tentar compensar, ele promete ao menino que lhe dará qualquer coisa que ele peça no Natal. O garoto então pede o "Turbo Man", o brinquedo sensação do momento e sonho de todas as crianças. Acontece que já véspera de Natal e o brinquedo não existe em lugar nenhum assim, com todos os estoques já estando esgotados. Ele então se propõe a cumprir a promessa, não importando o quanto isto lhe custe, mas, além de se meter em uma série de complicações, ainda tem de ser mais esperto que um carteiro, que tem o mesmo objetivo dele e igualmente obstinado no seu intento.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HERÓI DE BRINQUEDO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMHRDBRNQDO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Her%C3%B3i%20de%20Brinquedo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Her%C3%B3i%20de%20Brinquedo%202.jpg</fanart>
<info>Durante o Natal, a pequena Noel, de oito anos de idade, sonha em ganhar o Harrison Bear, o urso de pelúcia mais popular entre as crianças. Seu pai faz de tudo para encontrar o brinquedo, que está esgotado em todas as lojas. Mas quando o padrasto também conhece os desejos de Noel, os dois homens travam uma verdadeira guerra para encontrarem o presente e se tornarem o pai preferido da garotinha.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM CHAMADO OVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMHOMCHMDOVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Homem%20Chamado%20Ove.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Homem%20Chamado%20Ove.jpg</fanart>
<info>Ove é um senhor mal-humorado de 59 anos que leva uma vida totalmente amargurada. Aposentado, ele se divide entre sua rotina monótona e as visitas que faz ao túmulo de sua falecida esposa. Mas, quando ele finalmente se entregou às tendências suicidas e desistiu de viver, novos vizinhos se mudam para a casa da frente, e uma amizade inesperada irá surgir.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM COMUM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMHMNCMUN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20Comum.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20Comum.jpg</fanart>
<info>Um conhecido criminoso de guerra (Ben Kingsley) passa sua vida fugindo das autoridades internacionais. Quando ele é deslocado para um novo esconderijo, ele começa a se relacionar com sua empregada Tanja (Hera Hilmar), e descobre que ela é, na verdade, uma agente contratada para protegê-lo. À medida em que a busca por ele é intensificada, o General percebe que ela é a única pessoa em quem pode confiar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM CONTRA WALL STREET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMHMEMCNTRWLSTRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20Contra%20Wall%20Street.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20Contra%20Wall%20Street.jpg</fanart>
<info>O pacato Jim Baxford (Dominic Purcell) tem uma adorável família e um bom emprego em Nova York. É feliz. Mas vem a grande crise econômica e ele perde tudo. Irado e cheio de rancor, ele decide se vingar dos culpados com as próprias mãos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMHMNDFML2000.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Familia%202000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Familia%202000.jpg</fanart>
<info>Jack Campbell (Nicolas Cage) um investidor entediado com sua longa vida de solteiro. Um belo dia, ele acorda e começa a imaginar como teria sido sua vida se tivesse se casado com Kate (Téa Leoni), sua namorada nos tempos de colégio. Até que, repentinamente, Jack acorda e se vê um feliz marido, casado com Kate, pai de duas crianças e levando uma tranquila vida no subúrbio.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMHMNDFML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Familia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Familia.jpg</fanart>
<info>Dane Jensen (Gerard Butler), um implacavél headhunter corporativo de Chicago, está disputando com uma colega de trabalho (Alison Brie) a chance de substituir o chefe da empresa (Willem Dafoe), prestes a se aposentar. Ele é o favorito, mas ainda assim precisa bater as metas nos últimos três meses do ano. Enquanto a rivalidade atinge níveis extremos, no entanto, uma tragédia familiar faz com que ele coloque na balança suas prioridades.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE SORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMHMNDSRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Sorte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Sorte.jpg</fanart>
<info>Em meio a uma batalha em plena Guerra do Iraque, o fuzileiro Logan Thibault (Zac Efron) encontra no chão a foto de uma mulher desconhecida. Ele a guarda e passa a cuidá-la como se fosse um talismã, prometendo que, caso sobreviva à guerra, irá encontrá-la. Meses depois, ele retorna aos Estados Unidos e passa a pesquisar onde ela poderia morar a partir de pistas dadas pela própria foto. Ele a encontra em um canil, onde trabalha juntamente com a avó (Blythe Danner) e vive com o filho pequeno (Riley Thomas Stewart). Logan passa a também trabalhar no canil, sem revelar o verdadeiro motivo pelo qual chegou até ele.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOMEM DE SORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMHMDSRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Sorte%202018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Homem%20de%20Sorte%202018.jpg</fanart>
<info>No fim do século XIX, Peter Sidenius, um ambicioso jovem de uma devota família cristã da Dinamarca Ocidental, viaja para a capital, Copenhague, para estudar engenharia, rebelando-se contra o pai clérigo. Peter se envolve com uma família judia rica e intelectual, seduzindo a filha mais velha, Jakobe. Agora chamando a si próprio de Per, ele desenvolve um projeto de engenharia de grande escala, com a construção de uma série de canais em sua terra natal, a Jutlândia, e busca recursos para consumar seu sonho. Porém, assim que parece que conseguirá torná-lo realidade, seu orgulho o atrapalha.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM HOSPEDE DO BARULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMHSPDOBRLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Hospede%20do%20Barulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Hospede%20do%20Barulho.jpg</fanart>
<info>Retornando de uma viagem, o carro da família Henderson atropela um bicho. Se deparando com aquele animal, a família entende que ele era uma espécie Pé-Grande que faleceu e decidem levar o corpo para casa. No entando, já em casa o animal acorda e, ao contrário de ser um animal feroz, o então nomeado Harry é um monstrinho amigável que acaba sendo adotado pelos Hendersons. O problema é que manter existência de um "Pé-Grande" em segredo pode se tornar desafio.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LAÇO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMLCDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20La%C3%A7o%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20La%C3%A7o%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Frank Adler (Chris Evans) é um homem solteiro que cria sua jovem sobrinha Mary (Mckenna Grace), uma menina prodígio. Frank planeja oferecer uma vida escolar normal para a jovem de sete anos, mas os planos são frustrados quando as habilidades de matemática de Mary chama a atenção da mãe de Frank, Evelyn (Lindsay Duncan). Ela possui outros planos para a neta, que podem separar Frank e Mary.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LADRÃO COM ESTILO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMLDRCMESTLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ladr%C3%A3o%20com%20Estilo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ladr%C3%A3o%20com%20Estilo.jpg</fanart>
<info>Um velhinho sacana que é especializado em roubos de bancos e que já escapou da prisão diversas vezes está de mudança marcada para um asilo comunitário. Para marcar sua despedida, ele planeja um último esquema.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LADRÃO DE JÓIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLDRDJOIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ladr%C3%A3o%20de%20J%C3%B3ias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Ladr%C3%A3o%20de%20J%C3%B3ias.jpg</fanart>
<info>Frank Stone (William Forsythe) é um ladrão de jóias profundamente pertubado e anti-social que não consegue encontrar alegria e humor em nada. Certo dia, ele acorda de um coma profundo e se torna um novo homem que decide tentar uma nova vida. Acontece que seus parceiros de crime não ficam nada satisfeitos com a atitude dele.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LIMITE ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLMTENTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Limite%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Limite%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Anos 1950. Troy Maxson (Denzel Washington) tem 53 anos e mora com a esposa, Rose (Viola Davis), e o filho mais novo, Cory (Jovan Adepo). Ele trabalha recolhendo lixo das ruas e batalha na empresa para que consiga migrar para o posto de motorista do caminhão de lixo. Troy sente um profundo rancor por não ter conseguido se tornar jogador profissional de baseball, devido à cor de sua pele, e por causa disto não quer que o filho siga como esportista. Isto faz com que o jovem bata de frente com o pai, já que um recrutador está prestes a ser enviado para observá-lo em jogos de futebol americano.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LINDO DIA NA VIZINHANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLNDDINVZNHCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lindo%20Dia%20na%20Vizinhan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lindo%20Dia%20na%20Vizinhan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Fred Rogers (Tom Hanks) foi o criador do Mister Rogers' Neighborhood, um programa infantil de TV muito popular na década de 1960, nos Estados Unidos. Em 1998, Tom Junod (Matthew Rhys), até então um cínico jornalista investigativo, aceitou escrever o perfil de Rogers para a revista Esquire. Durante as entrevistas para a materia, Junod mudou não só sua visão em relação ao seu entrevistado como também sua visão de mundo, iniciando uma inspiradora amizade com o apresentador.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LOBISOMEM AMERICANO EM LONDRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMLBSMAMRCNEMLNDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobisomem%20Americano%20em%20Londres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobisomem%20Americano%20em%20Londres.jpg</fanart>
<info>David Kessler (David Naughton) e Jack Goodman (Griffin Dunne) são colegas de colégio, que vieram dos Estados Unidos para conhecer a Inglaterra. Pedindo carona nas estradas, eles chegam a uma pequena cidade. Lá vão ao bar, sendo friamente recepcionados pelos moradores locais. A situação piora ainda mais quando Jack pergunta o porquê do local ter velas e um pentágono na parede. Ao deixar o local, eles caminham por uma estrada deserta e enevoada. Logo percebem que um animal está cercando-os. Jack é então atacado por um enorme lobisomem, tendo seu corpo dilacerado. David foge, mas é também atacado. Ele fica apenas com cortes no rosto e nos ombros, o suficiente para que se transforme em um lobisomem.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LOBO EM PELE DE CORDEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLBOEMPLEDCRDRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro.jpg</fanart>
<info>Em uma terra distante e mágica em meio as colinas verdes um grupo de carneiros vive sem preocupações. Porém, a calmaria está prestes a mudar quando uma matilha decide acampar perto do local. Magra, o líder dos lobos segue as tradições e diz que seu sucessor precisa derrotar os rivais. Quando o sedento Ragear dá um passo em frente, o único corajoso para o desafiar é Grey. Para se tornar o líder e conseguir o amor de Bianca, Grey entra na floresta e acaba encontrando um coelho cigano que oferece uma opção de transmutação que acaba transformando o lobo Grey em um carneiro.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LOBO EM PELE DE CORDEIRO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLBOEMPLEDCRDRO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lobo%20em%20Pele%20de%20Cordeiro%202.jpg</fanart>
<info>A cidade unida de ovelhas e lobos leva uma vida tranquila até a chegada de dois convidados inesperados: uma raposa polar e uma pequena ovelha.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR AO SOL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMLGRAOSOL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20ao%20Sol%201951.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20ao%20Sol%201951.jpg</fanart>
<info>George Eastman (Montgomery Clift), um jovem ambicioso, vai trabalhar na fábrica de um rico tio. Ele acredita que esta oportunidade pode levá-lo a um futuro melhor, mas apesar de ter sido avisado para não se envolver com nenhuma funcionária, ele começa a se encontrar com Alice Tripp (Shelley Winters), uma humilde moça que trabalha na linha de montagem. Ele é finalmente introduzido na alta sociedade e se apaixona por Angela Vickers (Elizabeth Taylor), uma rica, bela e sofisticada jovem e é correspondido. Assim, decide se distanciar de Alice, mas a pobre funcionária não aceita esta situação com passividade, principalmente quando descobre que está grávida. Ele se conscientiza que a operária pode frustrar seus planos de ascensão social e assim surge a idéia de matá-la.</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR CHAMADO NOTTING HILL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMLGRCHMDNTHGHIL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Chamado%20Notting%20Hill.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Chamado%20Notting%20Hill.jpg</fanart>
<info>Will (Hugh Grant), pacato dono de livraria especializada em guias de viagem, recebe a inesperada visita de uma cliente muito especial: a estrela de cinema americana Anna Scott (Julia Roberts). Dois ou três encontros fortuitos mais tarde, Will e Anna iniciam um relacionamento tenro, engraçado e cheio de idas e vindas.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR PARA RECOMEÇAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLGRPRCMCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Para%20Recome%C3%A7ar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Para%20Recome%C3%A7ar.jpg</fanart>
<info>Einer Gilkyson (Robert Redford) e Mitch Bradley (Morgan Freeman) são amigos há mais de 40 anos. Einer ajuda Mitch dando-lhe injeções diárias para a dor remanescente do ataque de um urso, que sofreu tempos atrás, enquanto que Mitch ajuda o amigo a superar a dor da perda do filho. O cotidiano dos dois é alterado quando chega à fazenda Jean Gilkyson (Jennifer Lopez), ex-nora de Einer, que está fugindo de um namorado que a espanca. Jean sabe que Einer a culpa pela morte de seu filho, mas precisa de sua ajuda. Ela aproveita para apresentar a ele sua neta de 11 anos, Giff (Becca Gardner), a qual Einer jamais soube existir. Inflexível no início, aos poucos Einer vai se abrindo e aceita o convívio de Jean e Giff em sua fazenda.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR SILENCIOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMLGRSLNCOSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Silencioso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Silencioso.jpg</fanart>
<info>Em uma fazenda dos Estados Unidos, uma família do meio-oeste é perseguida por uma entidade fantasmagórica assustadora. Para se protegerem, eles devem permanecer em silêncio absoluto, a qualquer custo, pois o perigo é ativado pela percepção do som.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR SOLITÁRIO PARA MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLGRSLTRIOPRMRER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Solit%C3%A1rio%20Para%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Solit%C3%A1rio%20Para%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Um grupo de alpinistas descobre, durante sua escalada nas montanhas escocesas, uma criança presa em uma pequena câmara no meio da floresta. Eles acabam em um aterrorizante jogo de perseguição com os seqüestradores, na tentativa de salvar a garota.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM LUGAR SOMBRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMLGRSMBIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Sombrio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Lugar%20Sombrio.jpg</fanart>
<info>Quando um jovem rapaz aparece morto em uma pacata cidade da Pensilvânia, um motorista de caminhão de limpeza local, Donald, torna-se detetive, embarcando em uma investigação precária e obsessiva para provar que o garoto foi assassinado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MALUCO NO GOLFE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMLCONGLFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Maluco%20no%20Golfe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Maluco%20no%20Golfe.jpg</fanart>
<info>Happy Gilmore (Adam Sandler) vive com a avó (Frances Bay) e sonha em se tornar um jogador de hóquei. Contudo, ele tem um grande problema: não consegue patinar no gelo. Quando sua avó corre o risco de perder a casa para pagar impostos atrasados, Happy precisa encontrar um meio de ganhar dinheiro rápido. Um dia, por acaso, ele descobre que consegue atirar uma bola de golfe bastante longe. Happy é convencido a se tornar um jogador de golfe, fazendo sucesso graças às suas jogadas esquisitas.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MERGULHO NO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMERGLHNPASDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Mergulho%20no%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Mergulho%20no%20Passado.jpg</fanart>
<info>A estrela do rock Marianne Lane (Tilda Swinton) passa férias em uma ilha italiana na companhia de seu parceiro (Matthias Schoenaerts) quando é surpreendida por Harry (Ralph Fiennes), um ex-caso que aporta no paraíso com a filha (Dakota Johnson) e desencadeia uma onda de nostalgia e perigosos jogos de sedução.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MILHÃO DE MANEIRAS DE PEGAR NA PISTOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMLHDMNRSDPGRNPSTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Milhao%20de%20Maneiras%20de%20Pegar%20na%20Pistola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Milhao%20de%20Maneiras%20de%20Pegar%20na%20Pistola.jpg</fanart>
<info>O covarde fazendeiro Albert (Seth MacFarlane) se encanta com a misteriosa forasteira Anna (Charlize Theron) e, movido pela paixão, demonstra ter sim um pouco de coragem dentro de si. Sua recém-descoberta bravura, porém, logo é posta em xeque com a chegada do marido da bela, o famoso pistoleiro Clinch (Liam Neeson), foragido da justiça.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MISTÉRIO DE AURORA TEAGARDEN: JOGO DE ENGANAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSTRDAURATEGNJGDENGCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Mist%C3%A9rio%20de%20Aurora%20Teagarden%20-%20Jogo%20de%20Engana%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Mist%C3%A9rio%20de%20Aurora%20Teagarden%20-%20Jogo%20de%20Engana%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Quando alguém começa a atormentar Aurora Teagarden com pistas enigmáticas deixadas em cenas de crime, ela tenta descobrir quem está por trás do assustador "jogo". Mas quando as pessoas mais próximas de Aurora tornar-se alvos, o jogo assume uma vantagem muito mais perigosa, uma vez que aponta para um assassinato planejado. E uma vez descoberto que o florescente relacionamento de Aurora com o professor Nick Miller pode ser a fonte do ciúme que está levando à matança do crime, Aurora deve ter um cuidado especial para não se tornar a próxima vítima.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MISTÉRIO DE AURORA TEAGARDEN: UMA HERANÇA DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSTRDAURATEGNUMHRNCDMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Mist%C3%A9rio%20de%20Aurora%20Teagarden%20-%20Uma%20Heran%C3%A7a%20de%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Mist%C3%A9rio%20de%20Aurora%20Teagarden%20-%20Uma%20Heran%C3%A7a%20de%20Matar.jpg</fanart>
<info>Aurora precisa entrar em cena para investigar a misteriosa morte de uma senhora durante um casamento em que está sendo madrinha.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MOMENTO PODE MUDAR TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMONTPDMDRTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Momento%20Pode%20Mudar%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Momento%20Pode%20Mudar%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Bec (Emmy Rossum) é uma universitária meio perdida, que está se relacionando com um professor casado e perdendo o interesse no seu futuro acadêmico. Ela começa um novo trabalho, cuidando de Kate (Hilary Swank), uma mulher que sofre de uma doença terminal. Aos poucos, a jovem vai aprendendo a aproveitar o mundo, mas acaba se afastando cada vez mais da sua antiga vida.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MONSTRO EM PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNSTOEMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Monstro%20em%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Monstro%20em%20Paris.jpg</fanart>
<info>Paris, 1910. Emile (Sébastien Desjours) é apaixonado por filmes e trabalha como projecionista em uma sala de exibição. Ele está interessada em Maud (Ludivine Sagnier), que também trabalha no cinema, mas tem medo de expressar seus sentimentos. Seu melhor amigo é Raoul (Gad Elmaleh), um criativo inventor que embarca com ele na caça a um misterioso monstro que está aterrorizando a cidade. Na jornada a dupla conta com a ajuda de Lucille (Vanessa Paradis), a estrela do cabaré L'Oiseau Rare.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MONSTRO NO CAMINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNSTRNCMNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Monstro%20No%20Caminho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Monstro%20No%20Caminho.jpg</fanart>
<info>Uma mulher (Zoe Kazan) precisará proteger sua filha de uma terrível e impiedosa criatura, que as fez prisioneiras.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MOTOBOY EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMTBOYEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Motoboy%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Motoboy%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Sam é um motoboy, que como qualquer colega de profissão, não pode ser considerado exatamente como alguém que respeita o tráfego, para o desgosto do seu pai, que é policial de trânsito. Mas o problema de Sam começa quando ele recebe uma missão urgente, que o envolve com criminosos da pesada. Justamente no dia do casamento da irmã de Nadia, sua noiva, que o cobra por mais atenção no relacionamento. Mas ele não tem muita escolha... A corrida que ele vai fazer neste dia será o pior pesadelo de sua vida.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM MUNDO PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMNDOPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Mundo%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Mundo%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Texas, 1963. Butch Haynes (Kevin Costner), um presidiário, foge da prisão, sendo perseguido por Red Garnett (Clint Eastwood), um policial implacável. Ao entrar na casa de uma família leva consigo Phillip Perry (T.J. Lowther), um garoto de sete anos, como refém. Mas contrariando suas expectativas eles se tornam amigos, sendo que este relacionamento transforma a vida do menino.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NAMORADO PARA MINHA MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNMRDPRMNHMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Namorado%20Para%20Minha%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Namorado%20Para%20Minha%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Chico (Caco Ciocler) está cansado do seu relacionamento e das reclamações da esposa, Nena (Ingrid Guimarães). Após 15 anos vivendo juntos, Chico não tem coragem de perdir divórcio. Ele decide seguir o conselho dos amigos e contrata um amante para sua esposa, o sedutor Corvo (Domingos Montagner), na esperança de que ela se envolva com ele e acabe com o casamento.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NATAL FLINTSTONES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NTLDSFLSTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20dos%20Flintstones%201977.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20dos%20Flintstones%201977.jpg</fanart>
<info>Na véspera de Natal, Fred Flintstone e Barney Rubble querem salvar o Natal para as crianças de todo o mundo, tomando o lugar do Papai Noel quando ele torce o tornozelo no telhado de Fred entregando presentes na casa dos Flintstones.Papai Noel ensina-lhes tudo o que precisam saber e fazer um grande trabalho, mas Fred está atrasado para uma festa de Natal organizada pelo seu chefe, Sr. Slate, e ele pode perder o emprego.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NATAL MUITO LOUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTLMTLOCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Natal%20Muito%20Louco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Natal%20Muito%20Louco.jpg</fanart>
<info>Seis anos após a última louca aventura de Harold (John Cho) e Kumar (Kal Penn), os dois estão afastados e durante esse tempo fizeram novos amigos. Agora, eles se preparam para as suas respectivas festas para comemorar a chegada do Natal. E quando Kumar recebe uma embalagem misteriosa endereçada para Harold, e tenta devolvê-la, acaba incendiando a árvore de Natal do sogro do amigo. A solução então é esconder os estragos enquanto os coroas não chegam e sair em busca de uma nova árvore para eles. É quando começa uma nova e alucinada jornada da dupla.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NATAL QUASE PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMNTLQSEPERTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Natal%20Quase%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Natal%20Quase%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Após a morte de sua esposa, um homem idoso (Danny Glover) tem apenas um desejo de Natal: ver a sua numerosa família reunida, apesar das brigas que costumam separá-los. Durante cinco dias, o grupo tenta permanecer unido, mas as rivalidades sempre aparecem, mais cedo ou mais tarde.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NEGÓCIO DE RISCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNEGCDRSCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Neg%C3%B3cio%20de%20Risco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Neg%C3%B3cio%20de%20Risco.jpg</fanart>
<info>Quatro amigos reúnem-se no funeral de um ex-colega de turma. Entre uma conversa e outra, um deles menciona uma informação privilegiada que tem sobre uma ação na bolsa valores, e que com certeza irá gerar lucro, deixando-os milionários. Infelizmente, o negócio dá errado e eles perdem o dinheiro do investimento. Mas as coisas pioram quando um deles confessa ter pego a quantia emprestada com um agiota.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NINJA DA PESADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNJDPSDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Ninja%20da%20Pesada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Ninja%20da%20Pesada.jpg</fanart>
<info>Haru (Chris Farley) é um rapaz de silhueta avantajada que foi criado por ninjas japoneses. Atrapalhado por natureza, ele acredita ser o "ninja branco" e tentará provar seu valor quando uma bela mulher (Nicollette Sheridan) pede sua ajuda para enfrentar a máfia.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NOVO CAPITALISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMNVOCPTLSMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Novo%20Capitalismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Novo%20Capitalismo.jpg</fanart>
<info>Inspirados em uma recente pesquisa da ONU que aponta a gravidade das desigualdades sociais no mundo, empreendedores brasileiros, indianos e mexicanos pensam em estratégias para reformular o capitalismo através de empresas com impacto social.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NOVO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMNVOMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Novo%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Novo%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Dois adolescentes que estão cheios de dúvidas sobre o seu futuro, começam a pesquisar mais sobre a vida e a obra do inventor e cientista R. Buckminster Fuller para, quem sabe, ganhar uma inspiração.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NOVO OLHAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNVOLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20novo%20Olhar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20novo%20Olhar.jpg</fanart>
<info>Bill Oakland (Alec Baldwin) é um bem sucedido romancista. Em um acidente de carro, ele acaba perdendo a visão e sua esposa morre. Anos depois, a socialite Suzanne Dutchman (Demi Moore) é obrigada a ler para ele três vezes na semana em uma pequena sala devido a um acordo por estar associada à informações privilegiadas do marido, um homem de negócios. Um caso de paixão se constrói entre os dois, despertando o amor neles mais uma vez.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NOVO PLANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNVPLNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Novo%20Plano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Novo%20Plano.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM NOVO RECOMEÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNVRCMCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Novo%20Recome%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Novo%20Recome%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Uma jovem professora com um passado histórico, deve conquistar um grupo impossível de crianças e se tornar um bálsamo em uma cidade conturbada que precisa de cura.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM OLHAR DE ESPERANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMOLHRDESPRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Olhar%20de%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Olhar%20de%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Quando uma tragédia acontece, uma adolescente tenta manter a esperança em uma família perfeita, que desmorona. Jamie, uma adolescente comum, que se esforça para seguir as regras da família, está prestes a ter seu mundo virado de cabeça para baixo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM OLHAR DO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMOLHRDPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Olhar%20do%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Olhar%20do%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>6 de dezembro de 1973. Norristown, Pensilvania, subúrbio da Filadélfia. Susie Salmon (Saoirse Ronan) está voltando para casa quando é abordada por George Harvey (Stanley Tucci), um vizinho que mora sozinho. George a convence a entrar em um retiro, por ele construído. Lá dentro, Susie é assassinada. Os pais de Susie, Jack (Mark Wahlberg) e Abigail (Rachel Weisz), inicialmente se recusam a acreditar na morte da filha, mas precisam aceitar a situação quando seu gorro é encontrado em meio a um milharal, junto a destroços do retiro que estão repletos de sangue. Em meio às investigações, a polícia conversa com George mas não o coloca entre os suspeitos. Com o tempo Jack e Lindsey (Rose McIver), a irmã de Susie, passam a desconfiar de George. Toda esta situação é observada por Susie, que agora está em um local entre o paraíso e o inferno. Lá ela precisa lidar com o sentimento de vingança que nutre em relação a George e a vontade de ajudar sua família a superar o trauma de sua morte.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PANDA EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMPNDEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Panda%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Panda%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Um acidente faz com que uma atrapalhada cegonha entregue um bebê panda no destino errado. Logo que percebem o engano, um urso e seus amigos embarcam numa aventura em direção à floresta de bambus para entregarem o filhote aos seus pais verdadeiros.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PARTO DE VIAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMPRTDVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Parto%20de%20Viagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Parto%20de%20Viagem.jpg</fanart>
<info>Peter Highman (Robert Downey Jr.) está longe de casa e vai ser pai pela primeira vez. Assim, tudo o que ele queria era acompanhar o parto de seu filho e para isso ele tem exatos cinco dias para chegar a Atlanta, algo que um simples vôo faria em algumas horas. Mas ele não contava em conhecer, no meio do caminho, o aspirante a ator Ethan Tremblay (Zach Galifianakis), alguém que irá transformar sua viagem de volta numa verdadeira loucura.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PASSADO DE PRESENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMPSDODPSNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Passado%20de%20Presente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Passado%20de%20Presente.jpg</fanart>
<info>Depois que uma feiticeira transporta o cavaleiro medieval Sir Cole (Josh Whitehouse) para a época atual em Ohio, durante as festas de fim de ano, ele faz amizade com Brooke (Vanessa Hudgens), uma professora de ciências inteligente e gentil que está desiludida pelo amor. Brooke ajuda Sir Cole a navegar no mundo moderno e tenta ajudá-lo a descobrir como cumprir sua misteriosa e verdadeira missão - o único ato que o levará de volta para casa. Mas, à medida que ele e Brooke se aproximam, Sir Cole começa a se perguntar se realmente quer voltar à sua antiga vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PASSADO SOMBRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMPSDOSMBRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Passado%20Sombrio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Passado%20Sombrio.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PEDIDO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMPEDODNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pedido%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pedido%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Uma estudante faz um desejo de natal.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PEQUENO FAVOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMPQNOFVOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pequeno%20Favor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Pequeno%20Favor.jpg</fanart>
<info>Stephanie (Anna Kendrick) é uma jovem mãe que divide o tempo entre a criação do filho e a dedicação ao vlog de culinária. Ela é uma pessoa solitária, que se torna fascinada pela mãe de um colega de escola de seu filho. Esta mulher, Emily (Blake Lively) é poderosa, destemida, e leva uma vida de luxo ao lado do marido. Um dia, Emily desaparece. A polícia tem dificuldades para lidar com o caso, mas Stephanie parte em busca de respostas por conta própria. No caminho, descobre que a nova amiga não era nada do que ela pensava.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PERFIL PARA DOIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMPRFLPRDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Perfil%20para%20Dois.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Perfil%20para%20Dois.jpg</fanart>
<info>Pierre (Pierre Richard) é um viúvo aposentado que não sai de casa há mais de dois anos, e agora tem a chance de voltar a viver novamente com a ajuda da internet. Isso porque através de Alex, um homem contratado por sua filha para ensiná-lo a usar o computador, acaba criando um perfil em um site de namoro. Lá, conhece a linda jovem Flora (Fanny Valette), e decide marcar um encontro. Mas ele só tem uma problema: a foto que usou no perfil é de Alex, e não dele.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PLANO PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMPLNPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Plano%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Plano%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Uma mulher bem sucedida e apaixonada por seu namorado tenta quebrar a tradição de sua família, em que todo primeiro casamento acaba em divórcio. Para isso ela criou um plano perfeito: casar-se com um estranho qualquer e divorciar-se dele para depois ficar com seu namorado para sempre. Isso poderia dar certo se o homem escolhido não fosse um irritante redator de guias de viagem que ela tem que acompanhar de Kilimanjaro a Moscou.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM POBRETÃO NA CASA BRANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMPBRTNCSBRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Pobret%C3%A3o%20na%20Casa%20Branca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Pobret%C3%A3o%20na%20Casa%20Branca.jpg</fanart>
<info>Após ocupar por 8 anos a vice-presidência, Brian Lewis (Nick Searcy) quer se tornar presidente na eleição de 2004. Quando seu rival morre em um acidente aéreo, o partido precisa arrumar logo outro candidato. Bill Arnot (James Rebhorn), um influente senador do partido, tem a idéia de lançar um candidato pobre e negro para atrair as minorias, pois em breve elas serão maioria e ele quer este eleitorado, pois planeja concorrer em 2008. Assim um vereador de Washington, Mays Gilliam (Chris Rock), é escolhido, tendo como organizadores da campanha Martin Geller (Dylan Baker) e Debra Lassiter (Lynn Whitfield). Debra recebeu de Arnot a garantia de que será recompensada em 2008, quando ele se eleger presidente. Entretanto, quando ninguém esperava os números de Mays nas pesquisas começam a subir, sua popularidade entra em evidência e o rapaz pobre de Washington pode se tornar o primeiro presidente negro da história dos Estados Unidos. Isto se Arnot permitir, pois mesmo que Gilliam tenha uma votação expressiva será o candidato do partido em 2008, o que o senador quer evitar custe o que custar.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM PRÍNCIPE EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMPRNCPEMNVYRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Pr%C3%ADncipe%20em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Pr%C3%ADncipe%20em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>Akeem (Eddie Murphy), príncipe herdeiro de Zamunda, África, se rebela contra o casamento arranjando por seu pai, o rei Jaffe Joffer (James Earl Jones), que concorda que o filho viaje por 40 dias. Assim Akeem vai para Nova York, se passando por um pobre estudante para encontrar uma noiva que não o ame por sua posição. Vai trabalhar em uma lanchonete e sente-se atraído por Lisa (Shari Hadley), a filha do seu patrão, Cleo McDowell (John Amos), que é interesseiro e atrapalha o romance, pois quer um bom partido para a filha, sem imaginar quem é na verdade seu funcionário. Akeem viajou com Semmi (Arsenio Hall), seu melhor amigo, que não gosta de se passar por pobre e faz gastos e toma atitudes que podem revelar a identidade de Akeem.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM RATINHO ENCRENQUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMRTNHOENCRQRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Ratinho%20Encrenqueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Ratinho%20Encrenqueiro.jpg</fanart>
<info>Após a morte de Rudolph Smuntz (William Hickey) é dito que Ernie Smuntz (Nathan Lane) e Lars Smuntz (Lee Evans), seus filhos, herdaram uma fábrica de barbantes e uma mansão decadente. O acaso vai juntar os dois irmãos, pois Lars se recusou a vender a fábrica e assim a esposa o expulsou de casa e Ernie, que tinha o restaurante mais elegante da cidade, foi colocado no ostracismo quando um grande inseto foi encontrado na comida do prefeito. Assim, os dois vão morar na casa que herdaram e logo descobrem que ela vale uma fortuna. Eles decidem então leiloá-la e, enquanto fazem uma reforma no local, se defrontam com um ratinho que passa a infernizar a vida deles.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM REFÚGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMRFG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Ref%C3%BAgio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Ref%C3%BAgio.jpg</fanart>
<info>No fim da Guerra Civil Americana, Augusta (Brit Marling), sua irmã Louise (Hailee Steinfeld), e sua escrava Mad (Muna Otaru) estão sozinhas na fazenda. Todos os homens da propriedade foram lutar na guerra. Augusta adoece e precisa ir à cidade. Ela é perseguida por dois Yankees. Eles vão até a fazenda atrás dela. As mulheres precisam lutar com todas suas forças para sobreviver.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM REI EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMREIEMNVYRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Rei%20em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Rei%20em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>Devido às turburlências políticas que ocorrem em seu país, o Rei Shahdov (Charlie Chaplin) decide fugir e procura abrigo na cidade de Nova York. Chegando lá, descobre que foi roubado por um político de seu governo e fica completamente sem dinheiro, tendo que se submeter a trabalhos em comerciais de TV e publicidade. Certo dia, ao ser convidado para visitar uma escola, ele acaba conhecendo o jovem Rupert (Michael Chaplin), um menino de dez anos cujos pais são comunistas. Quando os pais de Rupert são presos por sua ideologia política, é Shahdov quem irá acolhê-lo em sua casa. O governo logo acusa Shahdov de também ser comunista e ele corre o risco de ser condenado.</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM REINO UNIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMRNOUND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Reino%20Unido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Reino%20Unido.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ROBÔ EM CURTO CIRCUITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMRBEMCRTCTO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Rob%C3%B4%20em%20Curto%20Circuito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Rob%C3%B4%20em%20Curto%20Circuito.jpg</fanart>
<info>Atingido por um raio, o robô conhecido apenas como "Número 5" escapa de uma empresa de eletrônica experimental. Newton Crosby e seu assistente Ben Jabituya são convocados para tentar localizá-lo. Nº 5 encontra a ecologista Stephanie Speck, esperando ensinar tudo para o "alienígena", ela preenche o banco de memória de Nº 5 com cultura pop e então os problemas começam a aparecer.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ROBÔ EM CURTO CIRCUITO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMRBEMCRTCTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Rob%C3%B4%20em%20Curto%20Circuito%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Rob%C3%B4%20em%20Curto%20Circuito%202.jpg</fanart>
<info>Numero cinco, também chamado Johnny five, o incrível e adorável robô em curto circuito, ele está de volta nesta acelerada comédia de ação que vai deixar a cidade de cabeça para baixo. O curioso Johnny sai para um reconhecimento da cidade, mas alguns vadios de rua, um banqueiro ganancioso e uma gangue de pilantras percebem sua inocência e vêem sua passagem de alta tecnologia para faturar. Será que Johnny vai sobreviver à grande cidade e esses escroques? Fique conectado neste filme de alta voltagem para saber a resposta.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ROMANCE NA ALTA MODA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMROMNCNALTMD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Romance%20Na%20Alta%20Moda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Romance%20Na%20Alta%20Moda.jpg</fanart>
<info>No Filme Online Um Romance na Alta Moda , Depois de um jovem designer de moda fica contra sua madrasta e irmãs corrupto, ela veste um disfarce para ajudar a salvar os negócios da família</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM ROMANCE NAS ENTRELINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMRMNCNSENTRLNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Romance%20Nas%20Entrelinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Romance%20Nas%20Entrelinhas.jpg</fanart>
<info>Adaptação da peça inglesa Vita & Virginia, o filme conta a história do famoso relacionamento das escritoras Virginia Woolf e Vita Sackville-West.Com base nas cartas trocadas pelas duas, o roteiro é escrito por Eileen Atkins, autora da peça e roteirista de A Última Festa (adaptação do livro Mrs Dalloway de Woolf.)</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SALÃO DO BARULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMSLAODBRLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sal%C3%A3o%20do%20Barulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sal%C3%A3o%20do%20Barulho.jpg</fanart>
<info>Atlanta. Gina Norris (Queen Latifah) é uma excelente cabeleireira que trabalha no salão do afetado Jorge (Kevin Bacon), que tem mais empáfia do que profissionalismo. Gina sempre sonhou ter seu salão. Um dia, após ser insultada por Jorge, que ainda ficou com o crédito do seu trabalho, ela decide que era hora de pedir demissão e transformar seu sonho em realidade. Gina abre seu salão de beleza com a ajuda de Lynn (Alicia Silverstone), uma ótima cabeleireira que nunca teve chance com o Jorge, que só permitia que ela lavasse os cabelos. Logo o salão da Gina vai ficando conhecido, no entanto quando ela começa a pegar as clientes de Jorge ele planeja se vingar. Mas ele não tem idéia do que Gina e as outras cabeleireiras são capazes de fazer.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SALÃO DO BARULHO 2: BARBEIRAGEM TOTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMSLAODBRLHO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Sal%C3%A3o%20do%20Barulho%202%20-%20Barbeiragem%20Total.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Sal%C3%A3o%20do%20Barulho%202%20-%20Barbeiragem%20Total.jpg</fanart>
<info>South Side, Chicago. Calvin Palmer (Ice Cube) luta para manter funcionando a Barbearia do Calvin, que foi fundada por seu pai em 1958. Agora a situação fica bem mais complicada com a chegada da Nappy Cutz, uma barbearia super moderna que faz parte de uma franquia, que planeja ser mais do que uma concorrente.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SALÃO DO BARULHO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMSLAODBRLHO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Sal%C3%A3o%20do%20Barulho%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Sal%C3%A3o%20do%20Barulho%203.jpg</fanart>
<info>Dez anos se passaram após a última ida a barbearia de Calvin (Ice Cube). Seus amigos de longa data, como Eddie (Cedric the Entertainer) e J.D. (Anthony Anderson) continuam os mesmos. No entanto, uma onda de violência começa a tomar conta do bairro, fazendo com que os moradores se juntem novamente para salvar a comunidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SALTO PARA A FELICIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSLTPRAFLCDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Salto%20Para%20a%20Felicidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Salto%20Para%20a%20Felicidade.jpg</fanart>
<info>Revoltado com os maus tratos recebidos pela rica megera que o contratou para fazer serviço, carpinteiro aproveita seu estado de amnésia, depois que bate com a cabeça, para convencê-la de que é mãe de seus quatro filhos.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SAPATO PARA O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMSPTPRONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sapato%20para%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sapato%20para%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Noelle, uma detetive de férias que trabalha em uma loja de departamentos, na qual ela é acidentalmente trancada na véspera de Natal. Lá, ela conhece uma mulher que se identifica como o anjo da guarda de Noelle e a apresenta a vários "fantasmas" dos Natais do passado, presente e futuro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SENHOR ESTAGIÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMSNHRESTGIARIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Senhor%20Estagi%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Senhor%20Estagi%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Jules Ostin (Anne Hathaway) é a criadora de um bem-sucedido site de venda de roupas que, apesar de ter apenas 18 meses, já tem mais de duas centenas de funcionários. Ela leva uma vida bastante atarefada, devido às exigências do cargo e ao fato de gostar de manter contato com o público. Quando sua empresa inicia um projeto de contratar idosos como estagiários, em uma tentativa de colocá-los de volta à ativa, cabe a ela trabalhar com o viúvo Ben Whittaker (Robert De Niro). Aos 70 anos, Ben leva uma vida monótona e vê o estágio como uma oportunidade de se reinventar. Por mais que enfrente o inevitável choque de gerações, logo ele conquista os colegas de trabalho e se aproxima cada vez mais de Jules, que passa a vê-lo como um amigo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SONHO DE LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMSNHDKBRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sonho%20de%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sonho%20de%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>Em 1946, Andy Dufresne (Tim Robbins), um jovem e bem sucedido banqueiro, tem a sua vida radicalmente modificada ao ser condenado por um crime que nunca cometeu, o homicídio de sua esposa e do amante dela. Ele é mandado para uma prisão que é o pesadelo de qualquer detento, a Penitenciária Estadual de Shawshank, no Maine. Lá ele irá cumprir a pena perpétua. Andy logo será apresentado a Warden Norton (Bob Gunton), o corrupto e cruel agente penitenciário, que usa a Bíblia como arma de controle e ao Capitão Byron Hadley (Clancy Brown) que trata os internos como animais. Andy faz amizade com Ellis Boyd Redding (Morgan Freeman), um prisioneiro que cumpre pena há 20 anos e controla o mercado negro da instituição.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SONHO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMSNHDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sonho%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sonho%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Quando o futuro de sua tradicional loja de Natal é ameaçada por um ambicioso agente imobiliário, ela deve encontrar uma maneira de convencê-lo que sua loja merece ser salva.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SONHO DISTANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMSNHODSTNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Sonho%20Distante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Sonho%20Distante.jpg</fanart>
<info>Oeste da Irlanda, 1892. Após gerações de opressão e miséria, os colonos rebelam-se contra aluguéis injustos e os despejos cruéis dos ricos fazendeiros. Joseph Donnelly (Tom Cruise) é um jovem irlandês que quer vingar a morte do pai e considera Daniel Christie (Robert Prosky), um grande proprietário de terras, o responsável por sua morte. Ao tentar matá-lo Joseph acaba se ferindo e é desafiado para um duelo por Stephen Chase (Thomas Gibson), o arrogante administrador das terras de Daniel. Enquanto isso Shannon (Nicole Kidman), a filha de Daniel, se tornou uma bela mulher e é cortejada por Stephen. Ela está bem insatisfeita como o tradicional modo de vida de seus pais e anseia por ser moderna. Shannon tem planos de partir para a América, mas não pode ir sozinha. Assim ela invade a área do duelo com uma carroça e salva Joseph, com ambos partindo em um navio para os Estados Unidos. Ela paga a passagem dele e o trata como um criado, sendo que Joseph pelo menos inicialmente tem de aceitar esta situação. Durante a viagem Joseph tem a confirmação, através de McGuire (Barry McGovern), um passageiro, que estão dando terras em Oklahoma. Shannon lhe tinha dito isto, mas como Joseph é analfabeto pensou que fosse mentira. Em agosto de 1892, já em Boston, Joseph e Shannon iam se separar, pois tinha objetivos diferentes e ela confiava em McGuire, mas Joseph não. Porém logo após a despedida um inimigo de McGuire o mata com um tiro e, ao morrer, caem no chão antigas colheres de prata de Shannon, que ela esperava transformar em dinheiro e McGuire tinha roubado. Shannon não consegue de volta suas colheres, que são pegas por pessoas da multidão. Joseph a tira daquele lugar. Os dois fingem que são irmãos e por acaso descobrem numa briga que Joseph é um ótimo boxeador. Logo ele está participando de lutas de boxe para ganhar a vida, enquanto Shannon trabalha como depenadora de frangos.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SONHO POSSÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMSNHPSVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sonho%20Poss%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Sonho%20Poss%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Michael Oher (Quinton Aaron) era um jovem negro, filho de uma mãe viciada e não tinha onde morar. Com boa vocação para os esportes, um dia ele foi avistado pela família de Leigh Anne Tuohy (Sandra Bullock), andando em direção ao estádio da escola para poder dormir longe da chuva. Ao ser convidado para passar uma noite na casa dos milionários, Michael não tinha ideia que aquele dia iria mudar para sempre a sua vida, tornando-se mais tarde um astro do futebol americano.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM SUBURBANO SORTUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMSUBSRTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Suburbano%20Sortudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Suburbano%20Sortudo.jpg</fanart>
<info>Denílson (Rodrigo Sant'anna) é um simples camelô do subúrbio, mas sua vida muda quando seu até então desconhecido pai biológico morre, deixando para ele toda o seu legado milionário. Junto com a fortuna, porém, Denílson herda também a família insatisfeita e endividada do falecido, que fará de tudo para colocar as mãos nessa herança.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIME BEM DIFERENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMTMBMDFRNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Time%20Bem%20Diferente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Time%20Bem%20Diferente.jpg</fanart>
<info>Maxime (Medi Sadoun) é um grande jogador de futebol que acaba de sofrer uma lesão. Sua agente o obriga a se recuperar em sua cidade natal, onde ele reencontra o pai que não vê há anos e conhece uma nova equipe formada por crianças muito bagunceiras.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIME SHOW DE BOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMTMSHWDBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Time%20Show%20de%20Bola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Time%20Show%20de%20Bola.jpg</fanart>
<info>Desde garoto Amadeo é aficcionado por totó, tendo construído seus próprios jogadores e com eles ensaiado as mais diversas jogadas. Um dia ele é desafiado por Ezequiel (Juan José Campanella), um arrogante garoto que vive se gabando por ser um exímio jogador de futebol de verdade. Mas a partida épica de totó entre os dois não foi vencida por ele. Anos mais tarde, ele retorna rico e com seu dinheiro quer transformar a cidade natal em um espécie de parque temático. Agora, para salvar a cidade, Amadeo terá que aceitar o desafio proposto pelo vilão: enfrentá-lo numa partida de futebol de verdade. É quando algo mágico acontece e os bonecos da mesa de jogo ganham vida para ajudar o seu companheiro de grandes jogadas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIO QUASE PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMTIOQSPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Tio%20Quase%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Tio%20Quase%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Tony (Marcus Majella) é um malandro trambiqueiro que adora se disfarçar para ganhar dinheiro de inocentes. Ele já foi estátua viva, pastor, cartomante - tudo com a ajuda de sua mãe, Cecília (Ana Lucia Torre). Depois de serem despejados de casa, os dois procuram Angela, outra filha de Cecília e com quem eles não falam há anos, que cai na lábia dos dois e se oferece para dividirem o mesmo teto. Após receber uma promoção no emprego que a obriga a passar um tempo viajando, Angela decide deixar os seus três filhos sob os cuidados do Tio Tony - o que vai ocasionar muitas confusões.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRA ACIMA DA MÉDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMTRACMDMED.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20Acima%20da%20M%C3%A9dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tira%20Acima%20da%20M%C3%A9dia.jpg</fanart>
<info>O jovem policial Tracy (Nick Cannon) faz a patrulha de seu bairro a bordo de sua bicicleta, esperando a chance de um dia se tornar um detetive de verdade. Mesmo sem a aprovação de seu superior, ele decide se infiltrar como aluno num colégio particular da elite para descobrir qual a ligação da escola com uma quadrilha e ladrões de carros de luxo.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRA E MEIO: A NOVA RECRUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMTREMEIOANVRCRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Tira%20E%20Meio%20-%20A%20Nova%20Recruta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Tira%20E%20Meio%20-%20A%20Nova%20Recruta.jpg</fanart>
<info>O detetive Mark Simmons (Lou Diamond Phillips) é designado uma nova parceira, uma animada menina de doze anos chamada Karina (Lulu Wilson), que apesar da idade tem um talento para investigação e tecnologia. Apesar de tentar ignorar a menina, Simmons precisa de sua ajuda para pegar o "Bandido do Distintivo".</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRA MUITO SUSPEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMTRMTOSPTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Tira%20Muito%20Suspeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Tira%20Muito%20Suspeito.jpg</fanart>
<info>Miles Logan (Martin Lawrence) um ladrão de jóias, mas as coisas não correm muito bem em um assalto em que ele rouba um grande diamante, pois Deacon (Peter Greene), um cúmplice, o traiu e ele acabou sendo preso. Mas antes de ser capturado Miles escondeu a gema no duto do ar de um edifício em construção, para poder recuperá-la quando fosse solto. Dois anos depois Logan libertado e, desesperado, descobre que o prédio onde escondeu a pedra agora o quartel-general da polícia de Los Angeles. Tentando recuperar o diamante, ele se faz passar por Malone, um detetive que teria sido transferido. Mas antes que possa recuperar a pedra ele se torna parceiro de Carlson (Luke Wilson), um detetive aparentemente ingênuo, com quem tem que investigar roubos. Com Deacon no seu rastro, ele tenta recuperar a gema enquanto que paralelamente ilude os policiais de tal forma que logo se torna detetive-chefe da seção de roubos e, apesar de ainda querer o diamante, vai se tornando um exemplo entre os policiais.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM TIRO DE MISERICÓRDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMTRODMSCDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tiro%20de%20Miseric%C3%B3rdia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Tiro%20de%20Miseric%C3%B3rdia.jpg</fanart>
<info>Terry Noonan (Sean Penn) passou 10 anos longe de Nova York, sem explicar o porquê. Quando retorna, ele descobre seu amigo de infância Jackie (Gary Oldman) está envolvido com a máfia irlandesa, comandada pelo irmão Frankie (Ed Harris). Terry também reacende sua paisão por Kathleen (Robin Wright), irmã de Jackie e Frankie. Agora ele se encontra dividido entre fazer o que é certo e a lealdade com aqueles ao seu redor, além de ter um segredo explosivo que pode destruir a todos.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UM VAMPIRO MENTIROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMVMPMNTRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Vampiro%20Mentiroso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Um%20Vampiro%20Mentiroso.jpg</fanart>
<info>Na história, Davis Pell (Rahart Adams, de EWW) é um garoto tímido que se muda para outra cidade. Em sua nova escola, a mega popular Caitlyn Crisp (Tiera Skovbye) acaba o confundindo com um vampiro e isso pode fazê-lo sair do ostracismo. Com a ajuda de sua nova amiga Vi (Brec Bassinger, de Bella e os Bulldogs), ele vai se passar por um ser sobrenatural para manter sua inesperada popularidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AGENTE MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAGNTMTLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Agente%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Agente%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>Johanna Pasquali (Alice Pol) é a primeira mulher a se juntar ao RAID, um grupo de elite da polícia. Eugène Froissard (Dany Boon), o agente mais misógino da Raid, desaprova a entrada de Johanna no grupo, mas os dois acabam tendo que fazer uma dupla para parar a Gangue dos Leopardos. Antes de resolverem o caso, os dois precisarão que trabalhar juntos sem matar um ao outro.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA DE BABÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMAVNTRDBABS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Aventura%20de%20Bab%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Aventura%20de%20Bab%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Reboot do filme "Uma Noite de Aventuras" (1987) produzido pelo Disney Channel. Jenny e Lola são duas amigas adolescentes que trabalham como babás. Quando uma das crianças foge, as duas embarcarão em uma grande aventura na cidade grande para resgatá-la.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA LEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMAVNTRLGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Lego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Lego.jpg</fanart>
<info>Emmet (Chris Pratt) é um Lego comum, até o dia em que é confundido com o Master Builder, o grande criador deste mundo de brinquedo, por ter encontrado a famosa peça de resistência. Este peça, procurada por todos há séculos, seria capaz de desarmar uma poderosa máquina criada pelo presidente do país, o perverso Sr. Negócios, que pretende colar todas as peças e impedir as mudanças no sistema. Mesmo sem ter grandes habilidades como criador, Emmet gosta de ser considerado um Lego especial, e faz de tudo para merecer a confiança de seus amigos, que incluem a rebelde Mega Estilo, o sábio Vitrúvius, e o gato-unicórnio UniKitty.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA LEGO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMAVNTRLGO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Lego%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Lego%202.jpg</fanart>
<info>Cinco anos após os eventos do primeiro filme, a batalha contra inimigos alienígenas faz com que a cidade Lego torne-se Apocalipsópolis, em um futuro distópico onde nada mais é incrível. Neste contexto, Emmet constrói uma casa para que possa viver ao lado de Lucy, mas ela ainda o considera ingênuo demais. Quando um novo ataque captura não apenas Lucy, mas também Batman, Astronauta, UniKitty e o pirata, levando-os ao sistema planetário de Manar, cabe a Emmet construir uma espaçonave e partir em seu encalço. No caminho ele encontra Rex Perigoso, um navegante solitário que decide ajudá-lo em sua jornada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA LEGO 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMAVNTRLGO2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Lego%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Lego%202.jpg</fanart>
<info>Cinco anos após os eventos do primeiro filme, a batalha contra inimigos alienígenas faz com que a cidade Lego torne-se Apocalipsópolis, em um futuro distópico onde nada mais é incrível. Neste contexto, Emmet constrói uma casa para que possa viver ao lado de Lucy, mas ela ainda o considera ingênuo demais. Quando um novo ataque captura não apenas Lucy, mas também Batman, Astronauta, UniKitty e o pirata, levando-os ao sistema planetário de Manar, cabe a Emmet construir uma espaçonave e partir em seu encalço. No caminho ele encontra Rex Perigoso, um navegante solitário que decide ajudá-lo em sua jornada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA NA AMÉRICA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMACNTRNAMRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20na%20Am%C3%A9rica%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20na%20Am%C3%A9rica%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Os irmãos Marshall (Jonathan Taylor Thomas), Marty (Scott Bairstow) e Mark (Devon Sawa), apaixonados pela natureza, desejam viajar pela América registrando a vida selvagem. Com uma câmera na mão, muita coragem e curiosidade, os três pegam a estrada no verão buscando o inédito, o desconhecido, a beleza fascinante e assustadora do mundo animal.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA NO GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAVNTRNGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20no%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20no%20Gelo.jpg</fanart>
<info>O pinguim Buffet recruta seus amigos Euri, um iaque preguiçoso, e Luke, um coelho fã de artes marciais, em uma missão rumo ao Polo Sul. O objetivo é decifrar o misterioso desaparecimento do avô de Buffet. Mas a viagem não será nada fácil: perigosos desafios testarão a força da amizade do trio.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA AVENTURA PERIGOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMAVNTRPRGSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Perigosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Aventura%20Perigosa.jpg</fanart>
<info>A história inacreditável história de quatro jovens americanos, com temperamentos extremamente diferentes, que se juntam para roubar o livro mais valioso dos Estados Unidos. Durante o processo, eles começam a questionar o verdadeiro propósito do ato para as suas vidas e o que ele representa para a sociedade em que vivem.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BABÁ QUASE PERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMBABQSEPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Bab%C3%A1%20Quase%20Perfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Bab%C3%A1%20Quase%20Perfeita.jpg</fanart>
<info>Daniel Hillard (Robin Williams) está passando por uma fase complicada, acaba de se separar de Miranda (Sally Field) e perdeu o seu emprego. Impedido pela ex-esposa de passar mais tempo com os filhos, ele tem uma idéia inusitada para recuperar a relação com as crianças. Daniel veste-se como uma senhora idosa escocesa e tenta conseguir o cargo de babá no seu antigo lar.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BATALHA DE FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMABTLHDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Batalha%20de%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Batalha%20de%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA BOA HISTÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMABAHSTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Boa%20Hist%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Boa%20Hist%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>Um novo funcionário se junta a uma pizzaria em uma cidade pequena, pouco antes da empresa fracassar e seus funcionários questionarem o famoso "sonho americano".</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMACNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma arqueóloga (Anne Hathaway) está de volta aos Estados Unidos após um período de escavações no Marrocos, onde seu irmão sofreu um acidente. Ao retornar, ela se envolve com um astro do rock (Johnny Flynn), que vem a ser o músico preferido de seu irmão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANÇÃO DE AMOR PARA BOBBY LONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMCNCDAMRPRBOBY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor%20para%20Bobby%20Long.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor%20para%20Bobby%20Long.jpg</fanart>
<info>Panamá City, Flórida. Purslane Hominy Will (Scarlett Johansson) é uma jovem que fica sabendo tardiamente, através de seu namorado Lee (Clayne Crawford), que Lorraine, sua mãe, faleceu. Lorraine tinha apenas 40 anos e, como ela e Purslane não eram chegadas, Lee não se preocupou em comunicá-la prontamente. Purslane decide ir até Nova Orleans pela 1ª vez em muitos anos, na esperança de ir ao funeral da mãe, que foi enterrada um dia antes, e reivindicar a casa onde passou sua infância. Ela acredita que encontrará a casa de sua mãe abandonada, mas fica chocada ao constatar que ela é habitada por dois amigos da sua mãe: Bobby Long (John Travolta), um ex-professor de literatura que tem o hábito de conversar citando trechos de grandes escritores, e Lawson Pines (Gabriel Macht), um jovem protegido dele que sonha ser escritor. Na prática ambos são alcoólatras, sem dinheiro, cujas vidas tomaram um rumo errado anos atrás. Nenhum dos três têm a intenção de sair da casa e a situação fica ainda mais delicada com o antagonismo cada vez mais crescente entre Purslane e Bobby.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CANÇÃO PARA LATASHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCANCPRLTSHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o%20para%20Latasha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Can%C3%A7%C3%A3o%20para%20Latasha.jpg</fanart>
<info>O assassinato de Latasha Harlins foi o estopim para os protestos de 1992 em Los Angeles. Este documentário emocionante conta a vida e os sonhos da jovem de 15 anos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CHAMADA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMCHMDPRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Chamada%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Chamada%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Diversas pessoas recebem mensagens via celular sobre seus últimos momentos de vida. Embora as mensagens possam ser deletadas, seus números crescem cada vez mais. Após testemunhar a morte de dois amigos com poucos dias de diferença, Beth Raymond (Shannyn Sossamon) está traumatizada. Ela sabe que ambos receberam as tais chamadas, que descreviam exatamente como seriam suas mortes. Entretanto a polícia não acredita nela, achando que Beth está perturbada. A única pessoa que crê no que ela diz é o detetive Jack Andrews (Edward Burns), cuja irmã faleceu num acidente parecido com o ocorrido com os amigos de Beth.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CILADA PARA ROGER RABBIT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMACLDAPRGER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Cilada%20Para%20Roger%20Rabbit.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Cilada%20Para%20Roger%20Rabbit.jpg</fanart>
<info>O detetive de carne e osso Eddie Valiant (Bob Hoskins) é contratado para descobrir o que está acontecendo com o coelho Roger Rabbit e sua mulher Jessica, suspeita de infidelidade. Quando Marvin Acme é encontrado morto, Roger é o principal suspeito do crime no mundo real. Para piorar a situação, um vilão quer acabar de uma vez por todas com Roger, Jessica e todos os desenhos animados.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA COMÉDIA NADA ROMÂNTICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMCMDIANDRMTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Com%C3%A9dia%20Nada%20Rom%C3%A2ntica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Com%C3%A9dia%20Nada%20Rom%C3%A2ntica.jpg</fanart>
<info>Julia Jones (Alyson Hannigan) é uma garçonete pouco atraente, que trabalha no restaurante de seu pai. Ela sonha em achar o homem de seus sonhos e se casar, mas tem um sério problema de peso, que lhe impede de deixar uma impressão positiva nas pessoas. Mesmo assim ela o acha e o perde em segundos. Assim, vai até um conselheiro sentimental, que manda fazer uma "lanternagem" nela, o que a transforma numa bela jovem. Ela consegue reencontrar e conquistar Grant Comotuafilha (Adam Campbell), que também se apaixona por ela. Eles não desperdiçam tempo e marcam a data do casamento. Enquanto o dia não chega eles lidam com problemas, como os pais dela querendo se intrometer na sua vida e o confronto de Julia com a ex-noiva de Grant, Andy (Sophie Monk), que quer usar sua sensualidade e beleza para evitar que Grant se case.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA CRIANÇA COMO JAKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMCRANCCMJKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Crian%C3%A7a%20Como%20Jake.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Crian%C3%A7a%20Como%20Jake.jpg</fanart>
<info>Alex (Claire Danes) e Greg Wheeler (Jim Parsons) têm grandes expectativas para seu filho Jake (Leo James Davis), um brilhante e precoce filho de quatro anos que prefere Cinderela à GI Joe. Na véspera do ciclo de admissão para os jardins de infância de Nova York, ciente de que os pais de Jake não poderiam pagar a taxa de matrícula da escola privada, Judy (Octavia Spencer), diretora da pré-escola do menino, encoraja-os a acentuar a expressão "variante de gênero" de Jake para que ele se destacasse e consiguisse uma bolsa de estudos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DOBRA NO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMDOBRNTEMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Dobra%20no%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Dobra%20no%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Os irmãos Meg (Storm Reid) e Charles (Deric McCabe) decidem reencontrar o pai (Chris Pine), um cientista que trabalha para o governo e está desaparecido desde que se envolveu em um misterioso projeto. Eles contarão com a ajuda do colega Calvin (Levi Miller) e de três excêntricas mulheres em uma ousada jornada por diferentes lugares do universo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DOSE VIOLENTA DE QUALQUER COISA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMDSVOLNTDQLQRCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Dose%20Violenta%20de%20Qualquer%20Coisa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Dose%20Violenta%20de%20Qualquer%20Coisa.jpg</fanart>
<info>Um dia, Pedro (Vinícius Ferreira) decide abandonar a sua casa e não voltar mais. Ele sai apenas com a roupa do corpo e cai na estrada, sem rumo. No caminho, faz diversas descobertas e encontra o malandro Lucas (Marat Descartes) pelas estradas de Minas Gerais. Apesar de serem muito diferentes, eles seguem caminho juntos, em busca de novas experiências.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA DUPLA QUASE PERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMDPLAQSPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Dupla%20Quase%20Perfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Dupla%20Quase%20Perfeita.jpg</fanart>
<info>O Detetive Scott Turner (Tom Hanks) está prestes a se mudar de cidade e ser promovido na corporação. Esta é a oportunidade que ele sempre desejou. Porém, o tira terá um último caso para resolver antes de partir. Ele decide adotar o cachorro de um sujeito assassinado para tentar juntar as pistas necessárias para resolver este crime.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESCOLA MUITO DOIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMESCLMTDOIDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Escola%20Muito%20Doida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Escola%20Muito%20Doida.jpg</fanart>
<info>Após ser aceito numa escola barra pesada, um verdadeiro palco de guerra de gangues, um professor sensível adquire o respeito dos alunos degenerados e faz com que os mesmos estudem para os exames de fim de ano.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESCOLA MUITO ESPECIAL, PARA GAROTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMESCLAMTESPCLPRMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Escola%20Muito%20Especial,%20Para%20Garotas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Escola%20Muito%20Especial,%20Para%20Garotas.jpg</fanart>
<info>Uma escola só para garotas fica ao lado de uma academia que funciona só para meninos. Lá, Christine (Phobe Cates), a garota mais popular da escola, conhece Jim (Matthew Modine), o menino mais bonito da academia, e se apaixona por ele. Jim começa a namorar outra menina e Christine se recusa a aceitar seu namoro. Ela vai fazer tudo possível para separá-los, sem medir esforços.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA ESPERANÇA NO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAESPCDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Esperan%C3%A7a%20no%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Esperan%C3%A7a%20no%20Natal.jpg</fanart>
<info>A magia do Natal transforma a vida de uma família. Uma mãe solteira, e sua filha de sete anos, recebem o maior presente de Natal das suas vidas quando um homem de bom coração intercede por elas. Uma comovente história de esperança, perdão e fé.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA DE DOIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMFMLDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Fam%C3%ADlia%20de%20Dois.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Fam%C3%ADlia%20de%20Dois.jpg</fanart>
<info>Samuel (Omar Sy) nunca foi de ter muitas responsabilidades. Levando uma vida tranquila ao lado das pessoas que ama no litoral sul da França, ele vê tudo mudar com a chegada inesperada de uma bebê de poucos meses chamada Glória, sua filha. Incapaz de cuidar da criança, ele corre para Londres a fim de encontrar a mãe biológica, mas, sem sucesso, decide criá-la sozinho. Oito anos depois, quando Samuel e Glória se tornam inseparáveis, a mãe retorna para recuperar a menina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMFMLEMAPURS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Fam%C3%ADlia%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Fam%C3%ADlia%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAMÍLIA FELIZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAFMLFLZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Familia%20Feliz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Familia%20Feliz.jpg</fanart>
<info>Emma, a mãe da família Wishbone, está tentando de todas as formas salvar a relação com seus familiares, que não é nada amigável. Já que nenhum deles se dá muito bem e a paz e tranquilidade são quase impossíveis, ela planeja uma noite de diversão fora de casa. Mas a confusão começa quando, inesperadamente, uma bruxa os transforma em monstros.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAZENDA MALUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMFZNDMLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Fazenda%20Maluca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Fazenda%20Maluca.jpg</fanart>
<info>Baseado em um clássico conto da literatura checa. Esta história fala sobre a amizade entre o relojoeiro Jemmy (um pequeno rapaz de uma vila que chega a Praga Medieval) com sua cabra. Lá, Jemmy acaba se apaixonando por Katy – uma jovem de Praga. A cabra acaba ficando com ciúmes e passa a odiar Katy. A dupla, porém tem como missão, salvar o relógio Astronômico de Praga dos gananciosos vereadores que estão impedindo a criação de outros relógios.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FAZENDA MALUCA 2: QUEIJO DE CABRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMFZNDMLCA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Fazenda%20Maluca%202%20-%20Queijo%20de%20Cabra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Fazenda%20Maluca%202%20-%20Queijo%20de%20Cabra.jpg</fanart>
<info>Os jovens Zuzanka, Honzik e Cabra estão à procura dos pais das crianças, que o demônio aparentemente sequestrou para puni-los por produzir devidamente um bom queijo de cabra. No entanto, as crianças encontram seus pais não no inferno, mas no castelo, onde devem fazer queijo para Kobyl, o conselheiro do rei. Kobyl ganhou as boas graças do Rei graças ao queijo. Seguindo uma aventura perigosa e caseosa, Kobyl acaba no inferno e os familiares se tornam reunidos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FLORESTA MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMFLRSTMTLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Floresta%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Floresta%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>Acompanhe as aventuras de Maurice: ele pode parecer um pinguim, mas se sente um tigre! Após a morte de sua mãe, será sua responsabilidade manter a ordem e a justiça na selva, ainda mais agora que um malvado coala planeja destruir tudo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA FORMA DE ASSASSINATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAFRMDASNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Forma%20de%20Assassinato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Forma%20de%20Assassinato.jpg</fanart>
<info>Walter (Patrick Wilson) vive um casamento infeliz com Clara (Jessica Biel). O desejo dela de se ver livre do matrimônio aumenta sua obsessão por Marty (Eddie Marsan), um homem suspeito de matar brutalmente a sua própria esposa. Mas quando Clara é encontrada morta por circunstâncias suspeitas, Walter é pego pelos seus pensamentos de culpa, que parecem ser o suficiente para condená-lo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GAROTA ENCANTADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMGRTAENCTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Garota%20Encantada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Garota%20Encantada.jpg</fanart>
<info>Ella (Anne Hathaway) ganha um insólito presente de sua madrinha Lucinda (Vivica A. Fox): o dom da obediência. Com isso ela é obrigada a fazer tudo o que as pessoas mandam, independente do que seja, sem ter como se recusar. Após seu pai (Patrick Bergin) se casar novamente, sua vida piora ainda mais. Após sua madrasta Olga (Joanna Lumley) e as filhas dela, Hattie (Lucy Punch) e Olive (Jennifer Higham), descobrirem que Ella está sob o efeito do dom da obediência passam a explorá-la cada vez mais. Decidida a mudar de vida, Ella sai de casa e inicia uma viagem para reencontrar sua madrinha, pois apenas ela pode desfazer o feitiço. No caminho ela encontra o elfo Slannen (Aidan McArdle), que decide acompanhar a viagem de Ella, e o Príncipe Char (Hugh Dancy), por quem se apaixona.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GAROTA MUITO ESPECIAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMGRTMTESPCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Garota%20Muito%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Garota%20Muito%20Especial.jpg</fanart>
<info>Chris (Haim), um jovem estudante universitário, não suporta mais ser provocado por um brutamontes que insiste em perturbar os alunos. Para fugir das perseguições e assistir às aulas, se disfarça de mulher. As coisas ficam complicadas quando se apaixona por uma bela garota (Eggert), justamente a irmã de seu inimigo.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA GUERRA PESSOAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMGRAPSOAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Guerra%20Pessoal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Guerra%20Pessoal.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia da fotógrafa de guerra Marie Colvin. O roteiro foi adaptado por Arash Amel e é baseado em um artigo da Vanity Fair sobre a vida dramática de Colvin como correspondente de guerra. Marie Colvin cobriu todos os conflitos importantes das últimas três décadas, incluindo a guerra civil do Sri Lanka, onde ela foi gravemente ferida e perdeu um olho; a Primavera Árabe; e, finalmente, a guerra na Síria, onde ela morreu em um ataque com foguetes ao relatar a partir de Homs.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA DE AMOR E FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAHSTRDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Amor%20e%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Amor%20e%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Um homem (Selton Mello) com quase 600 anos de idade acompanha a história do Brasil, enquanto procura a ressurreição de sua amada Janaína (Camila Pitanga). Ele enfrenta as batalhas entre tupinambás e tupiniquins, antes dos portugueses chegarem ao país, e passa pela Balaiada e o movimento de resistência contra a ditadura militar, antes de enfrentar a guerra pela água em 2096.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA DE LUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMHSTRDLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Luta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Luta.jpg</fanart>
<info>Jace é um garoto cego que adora desafios. Quando sua família se muda de Nova York para Utah, ele tem que encontrar um jeito de ser aceito por seus novos colegas de escola. A solução está em ingressar na equipe de luta da escola e na música.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA HISTÓRIA DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMHISTRDVING.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Uma mãe solteira foi vítima de um crime brutal: um estupro coletivo. Ela foi deixada pelos criminosos em uma garagem de barcos para morrer. A única testemunha do crime, sua filha, foi desacreditada no julgamento, e vai ter que contar com a ajuda de um policial veterano da Guerra do Golfo para tentar fazer justiça pela mãe.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA JORNADA DE PERDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMJRNDPRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Jornada%20de%20Perd%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Jornada%20de%20Perd%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Baseado nas inspiradoras parábolas "O Filho Pródigo" e "O Bom Samaritano", do Novo Testamento. A história de dois irmãos que não se entendem, separados pelo destino, e são enviados por seu pai em uma jornada atravessando o país, na esperança de fazer com que os dois cheguem a um acordo e entendam a importância, não só de agradecerem por estarem juntos, como de fazerem o bem pelo próximo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA JORNADA PARA TODA A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAJRNDAPRTDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Jornada%20Para%20Toda%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Jornada%20Para%20Toda%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Baseado na história real da viajante Robyn Davidson, "Tracks" conta a jornada da jovem que atravessou os cerca de três mil quilômetros do deserto de Alice Springs, na Austrália, de ponta a ponta. O filme é inspirado no livro de memórias de Robyn.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LIÇÃO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMLCDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Sam Dawson (Sean Penn) é um homem com deficiência mental que cria sua filha Lucy (Dakota Fanning) com uma grande ajuda de seus amigos. Porém, assim que faz 7 anos Lucy começa a ultrapassar intelectualmente seu pai, e esta situação chama a atenção de uma assistente social que quer Lucy internada em um orfanato. A partir de então Sam enfrenta um caso virtualmente impossível de ser vencido por ele, contando para isso com a ajuda da advogada Rita Harrison (Michelle Pfeiffer), que aceita o caso como um desafio com seus colegas de profissão.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LIÇÃO DE VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMLCAODVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Vida.jpg</fanart>
<info>Baseado em fatos reais, o filme conta a história de Kimani Maruge (Oliver Litondo), um queniano de 84 anos que está determinado a aproveitar sua última chance de ir à escola. Desta forma, para aprender a ler e escrever, ele terá que se juntar a crianças de seis anos de idade.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA LUZ NA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMLZNAESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Durante a 2ª Guerra Mundial, Linda Voss (Melanie Griffith), uma jovem mulher, tenta arrumar emprego com Ed Leland (Michael Douglas), um advogado. Ele a contrata imediatamente quando descobre que Linda fala alemão fluentemente. O motivo deste interesse é que ele é um oficial do Serviço Secreto que necessita de um intérprete que domine o idioma. Após algum tempo trabalhando juntos eles se envolvem, mas quando os Estados Unidos entram na guerra ele abandona totalmente a advocacia, passando a dedicar todo o tempo para elaborar planos de espionagem. Quando precisam de alguém que se infiltre no alto comando alemão, Linda convence que pode se fazer passar por uma governanta. Ele resiste à idéia mas acaba concordando, pois precisa de alguém em Berlim que lhe forneça informações sobre as bombas voadoras. Entretanto, ela tem interesses pessoais em ir disfarçada até Berlim, pois ela tem parentes judeus na cidade, os quais deseja saber o paradeiro.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MANHÃ GLORIOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNHAGLRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Manh%C3%A3%20Gloriosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Manh%C3%A3%20Gloriosa.jpg</fanart>
<info>Becky Fuller (Rachel McAdams) é uma produtora de televisão que acaba demitida de seu programa de notícias, mas logo consegue uma vaga em uma nova emissora. O único problema é que para elevar a audiência ela precisa fazer muitas mudanças, entre elas convencer o premiado Mike Pomeroy (Harrison Ford) a apresentar matérias de moda e amenidades ao lado de uma ex-miss Arizona (Diane Keaton). Com pouco tempo atingir o sucesso, Becky terá que se virar para driblar o humor de seu elenco, ser reconhecida profissionalmente e ainda viver um novo amor.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MENSAGEM ATRAVÉS DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNSHMATRVSDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Mensagem%20Atrav%C3%A9s%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Mensagem%20Atrav%C3%A9s%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Enfrentando mudanças, Augusta é novata na escola e imediatamente se torna o alvo de um grupo de garotos. Desiludida, ela joga fora uma página de seu diário, que para nas mãos de um monge da Inglaterra medieval. Agora, trocando correspondências, eles devem se ajudar a enfrentar as dificuldades da vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MENTE BRILHANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMNTRBRLHNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Mente%20Brilhante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Mente%20Brilhante.jpg</fanart>
<info>John Nash (Russell Crowe) é um gênio da matemática que, aos 21 anos, formulou um teorema que provou sua genialidade e o tornou aclamado no meio onde atuava. Mas aos poucos o belo e arrogante Nash se transforma em um sofrido e atormentado homem, que chega até mesmo a ser diagnosticado como esquizofrênico pelos médicos que o tratam. Porém, após anos de luta para se recuperar, ele consegue retornar à sociedade e acaba sendo premiado com o Nobel.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA MULHER FANTÁSTICA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMMLHRFNTSTCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Mulher%20Fant%C3%A1stica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Mulher%20Fant%C3%A1stica.jpg</fanart>
<info>Marina (Daniela Vega) é uma garçonete transexual que passa boa parte dos seus dias buscando seu sustento. Seu verdadeiro sonho é ser uma cantora de sucesso e, para isso, canta durante a noite em diversos clubes de sua cidade. O problema é que, após a inesperada morte de Orlando (Francisco Reyes), seu namorado e maior companheiro, sua vida dá uma guinada total.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE ALUCINANTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTALCNTE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Alucinante%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Alucinante%202.jpg</fanart>
<info>Ash (Bruce Campbell) leva sua namorada Linda (Denise Bixler) até uma casa abandonada, onde encontra uma fita de áudio abandonada por um professor. Ash coloca a fita para tocar, ouvindo citações do livro dos mortos. Os encantamentos despertam as forças do mal na floresta ao lado, que transformam Linda em um monstruoso Deadite. O objetivo é fazer o mesmo com Ash, mas ele recebe a ajuda da filha do professor, de um mecânico que trabalhava com ele e sua namorada.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE ALUCINANTE 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTALCNTE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Alucinante%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Alucinante%203.jpg</fanart>
<info>Ash (Bruce Campbell) é enviado para o ano 1300 A.C., por ser considerado o profeta que encontrará o livro dos mortos e livrará a população do terror dos Deadites. Porém antes que as pessoas saibam o real objetivo de sua viagem ele é capturado, por ser considerado um espião de um reino rival. Após se libertar, Ash parte em busca do livro. Ao encontrá-lo ele diz as palavras erradas, de forma que possa retornar ao presente. Só que esta tentativa desperta o exército dos mortos, que tem como líder uma contraparte do próprio Ash.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE ALUCINANTE: A MORTE DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTALCNTE1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Alucinante%20-%20A%20Morte%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Alucinante%20-%20A%20Morte%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Cinco estudantes da Universidade de Michigan decidem passar um final de semana em uma casa isolada. Lá eles encontram o livro dos mortos, um documento que data da época da Babilônia e que está relacionado ao livro dos mortos egípcio. Enquanto vasculham a casa os amigos gravam em fita alguns encantamentos demoníacos, escritos no livro. A partir de então eles são possuídos por espiritos, um a um. O primeiro alvo é Cheryl (Ellen Sandweiss), brutalmente estuprada pelas forças do mal. Ash (Bruce Campbell), seu irmão, resolve levá-la a uma cidade próxima, mas descobre que a única ponte que leva ao local está destruída. Logo a transformação de Cheryl em demônio é concluída, resultando em seu ataque aos amigos.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE COM A FAMÍLIA BLACKS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMANTCMAFMLBLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Com%20a%20Fam%C3%ADlia%20Blacks.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Com%20a%20Fam%C3%ADlia%20Blacks.jpg</fanart>
<info>Comédia que parodia que o filme de terror "Uma noite de crime". Uma vez por ano, durante uma noite inteira, uma país pausa suas leis em relação aos crimes e permite com que todos os cidadãos se vinguem de seus inimigos. Recém mudados para uma vizinhança predominantemente branca, a família negra dos Black será perseguida das mais hilárias maneiras.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE AVENTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMNTDAVNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20de%20Aventuras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20de%20Aventuras.jpg</fanart>
<info>Chris Parker (Elisabeth Shue), uma jovem de dezessete anos, sonhava ter uma grande noite com seu namorado, mas ele cancelou os planos. Assim, Chris concorda em ser babá de Sara Anderson (Maia Brewton), uma pré-adolescente, e Brad Anderson (Keith Coogan), seu irmão, um garoto de 15 anos que morre de amores por ela. Mas o que prometia ser uma noite totalmente tediosa se transforma numa incrível aventura após Chris receber uma ligação de Brenda (Penelope Ann Miller), sua melhor amiga, pedindo ajuda. Chris acaba sendo obrigada a levar as crianças e também Daryl Coopersmith (Anthony Rapp), um amigo de Brad bastante folgado, e assim vão para Chicago encontrar Brenda. Mas já na estrada começam os problemas, quando o pneu do carro fura. Chris não tem estepe e além disto está sem dinheiro, pois esqueceu a bolsa em casa. Eles são socorridos por um estranho homem, que desconfia que sua mulher está tendo um caso e, quando recebe a confirmação, fica enlouquecido e quer matar o amante da mulher. Mas a situação realmente de complica quando eles se envolvem com uma quadrilha que rouba carros de luxo. Enquanto isto, o sr. e sra. Anderson se divertem em uma festa, acreditando que os filhos estão seguros em casa.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMNTDCRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20De%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20De%20Crime.jpg</fanart>
<info>Quando o governo norte-americano constata que suas prisões estão cheias demais para receberem novos detentos, uma nova lei é criada, permitindo todas as atividades ilegais durante 12 horas. Este período, chamado de Noite do Crime, é marcado por milhares de assassinatos, linchamentos e outros atos de violência por todo o país. O intuito, segundo o governo, é permitir que todos os cidadãos libertem seus impulsos violentos, garantindo a paz nos outros dias do ano. Neste contexto vive a família de James Sandin (Ethan Hawke), um vendedor de sistemas de segurança que prospera graças à Noite do Crime. Quando o evento ocorre, no entanto, o filho de James aceita abrigar um homem perseguido por psicopatas. Logo, toda a família está em perigo, seja dentro de sua própria casa, com a presença do desconhecido, seja pelas ameaças vindas dos psicopatas em frente ao imóvel, que prometem entrar e matar a todos. </info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE CRIME 2: ANARQUIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMNTDCRM2ARQU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20De%20Crime%202%20Anarquia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20De%20Crime%202%20Anarquia.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, o governo dos Estados Unidos instituem a Noite de Crime, um evento onde os assassinatos são permitidos, para que os cidadãos liberem os seus instintos violentos. Faltando poucas horas para o início deste feriado sangrento, cinco pessoas se encontram nas ruas: o jovem casal Shane e Liz, que não pode voltar para casa já que o carro parou de funcionar; a garçonete Eva e sua filha adolescente, sequestradas dentro de seu próprio apartamento por vizinhos selvagens, e o Sargento, um homem misterioso que vai às ruas em busca de vingança. Apesar de serem muito diferentes, eles tentam sobreviver juntos a doze horas de barbárie.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE DE LOUCURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMANTDLOCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20de%20Loucuras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20de%20Loucuras.jpg</fanart>
<info>Quatro mães que tem apenas em comum a classe pré-escolar de seus filhos decidem se reunir para um inofensivo e divertido jantar das mães, de repente a noite toma um rumo inesperado e essas novas amigas improváveis ​​logo percebem que tem mais em comum do que apenas o casamento e a maternidade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE E TANTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTEMTANT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20e%20Tanto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20e%20Tanto.jpg</fanart>
<info>Depois de descobrir por acaso que sua filha está desaparecida, um pai ausente e viciado em trabalho se vê obrigado a cooperar com o estranho ex-namorado da garota na tentantiva de reencontrá-la. Juntos, eles varrem a cidade de Los Angeles atrás de pistas em uma jornada turbulenta e transformadora rumo ao inesperado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE EM BANGKOK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNTEMBNKOK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Bangkok.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Bangkok.jpg</fanart>
<info>O melhor assassino do ramo faz sua 500ª morte &mdash; e decide se aposentar. Em vez disso, ele encontra-se envolvido em uma batalha feroz de inteligência com o inimigo perfeito.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE EM SAMPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTEMSMPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Sampa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20em%20Sampa.jpg</fanart>
<info>Após assistirem a uma peça no teatro Ruth Escobar, um grupo de viajantes ricos espera o ônibus que vai levá-los de volta às suas casas. Eles já não moram em São Paulo: mudaram-se em busca de melhor qualidade de vida e maior segurança. Mas na saída do teatro, o ônibus está trancado e o motorista não está por perto. Amedrontados, eles começam a perceber os moradores de rua e a escuridão ao redor.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE INFERNAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMANTINFRNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20Infernal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20Infernal.jpg</fanart>
<info>Melinda é solitária e instável, que está cansada de ser ofuscada por Sheila, sua colega de trabalho mais confiante e extrovertida. Quando o posto de gasolina é mantido sob a mira de uma arma por Billy, um homem desesperado que precisa de dinheiro rápido, Melinda encontra uma oportunidade de fazer uma conexão com o ladrão, independentemente de quem se machuque.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE MÁGICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTMGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20M%C3%A1gica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20M%C3%A1gica.jpg</fanart>
<info>Jack Frost (Michael Keaton) é um cantor que sempre está viajando, assim ele não pode passar muito tempo com Charlie Frost (Joseph Cross), seu filho. Ironicamente quando Jack decide não ir fazer um teste, que poderia resultar em contrato com uma gravadora, para se encontrar com Gabby Frost (Kelly Preston), sua mulher, e Charlie e passarem o Natal juntos, Jack morre em um acidente de carro. Charlie fica bastante triste, mas um ano depois Jack retorna como um boneco de neve. Agora pai e filho podem fazer tudo que tinham perdido quando Jack era um humano, mas as pessoas estão começando a reparar que Charlie sempre conversa com seu boneco de neve. Além disto o tempo está esquentando, o que certamente derreterá o "corpo" que Jack agora habita.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE MAIS QUE LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMNTMTLOCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Mais%20que%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20Mais%20que%20Louca.jpg</fanart>
<info>Matt Franklin (Topher Grace) é um jovem de 22 anos recém-graduado que não sabe o que fazer da vida. Ele poderia ter um belo emprego em um escritório ganhando muito dinheiro, mas prefere trabalhar como balconista em uma vídeo locadora. Quando Tori Frederking (Teresa Palmer), a garota por quem era apaixonado no colégio entra no estabelecimento, ele decide tentar conquistá-la. Junto com Wendy (Anna Faris), sua irmã, e seu melhor amigo Barry (Dan Fogler), Matt aproveitará o convite para a festa de Kyle Masterson (Chris Pratt) para ter a melhor noite de todas.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNTMTLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>A garota mais popular do colégio, Tara Mitchell (Lori Loughlin), perde uma aposta para as amigas e é obrigada a ir ao Baile de Formatura com o garoto mais nerd do colégio: Winston Connelly (Keanu Reeves). Só que seus problemas estão apenas começando. Winston erra o caminho e eles vão parar no lado mais barra pesada da cidade. Vestidos para o baile, com o carro esporte do pai e uma carteira recheada, suas perspectivas não são das melhores e a noite não vai ser bem o que eles esperavam.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NO MUSEU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UNTNMSU1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20no%20Museu1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20no%20Museu1.jpg</fanart>
<info>Larry Daley (Ben Stiller) é um homem de bom coração, que arranja um emprego como segurança noturno em um museu de história natural. Logo em seu 1º turno coisas estranhas começam a acontecer: esqueletos de dinossauros e estátuas de cera começam a ganhar vida. Em meio ao caos instalado no museu, a única pessoa que pode ajudá-lo é a estátua de cera de Theodore Roosevelt (Robin Williams), que, assim como os demais, também ganhou vida.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NO MUSEU 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UNTNMSU2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20no%20Museu2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20no%20Museu2.jpg</fanart>
<info>Larry Daley (Ben Stiller) deixou o posto de guarda noturno há dois anos, abrindo sua própria empresa. De vez em quando ele volta ao Museu de História Natural, onde trabalhava, para rever os amigos que, à noite, ganham vida. Só que o museu está prestes a passar por uma reforma visando sua modernização, o que fará com que vários dos bonecos de cera sejam substituídos por máquinas que permitem a interação com o público. Eles são enviados ao Instituto Smithsonian, em Washington, o maior complexo de museus do mundo. Um dia Larry recebe um telefonema desesperado de Jedediah (Owen Wilson), o caubói diminuto, pedindo sua ajuda. Larry invade o Smithsonian e descobre que o faraó Kahmunrah (Hank Azaria) despertou, tornando-se uma ameaça não apenas para seus amigos como para o planeta.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE NO MUSEU 3: O SEGREDO DA TUMBA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UNTNMSU3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20no%20Museu3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Noite%20no%20Museu3.jpg</fanart>
<info>O segurança Larry Daley (Ben Stiller) segue com seu inusitado trabalho no Museu de História Natural de Nova York. Determinado dia, descobre que a peça que faz os objetos do museu ganharem vida está sofrendo um processo de danificação. Com isso, todos dos amigos de Larry correm o risco de não ganharem mais vida. Para tentar salvar a turma, ele vai para Londres pedir a orientação do faraó (Ben Kingsley) que está em exposição no museu local.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOITE PARA ESQUECER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMNTPRESQCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20para%20Esquecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noite%20para%20Esquecer.jpg</fanart>
<info>Tom (Iain De Caestecker) e Lucy (Alice Englert) fazem planos para uma viagem com os amigos. No caminho para um festival de música, o casal deixa o grupo e resolve passar uma noite em um hotel. Eles dirigem em círculos, perdidos em ruas do interior, e são atormentados por um desconhecido que transforma a noite em um verdadeiro pesadelo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOIVA EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMNVEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noiva%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Noiva%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Uma mentira inocente pode ficar fora de controle e levar a um desastre total? Ou talvez, assim como tudo pode dar errado na vida, seja possível colocar tudo no lugar novamente? Karina está fazendo o possível para ter o primeiro relacionamento feliz em sua vida. Infelizmente, o homem a quem ela deu seu coração parece estar mais interessado em si mesmo do que nela. Um evento imprevisto e uma pequena mentira transformarão a vida organizada de Karina em uma montanha-russa emocional e hilária. Em pouco tempo, percebemos que outras pessoas ao redor de Karina também têm seus pequenos segredos. Quando a verdade começa a vir a tona, todos terão que finalmente resolver seus relacionamentos e dar paz aos seus corações.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOTÍCIA INESPERADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UNTCINSPRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Not%C3%ADcia%20Inesperada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Not%C3%ADcia%20Inesperada.jpg</fanart>
<info>Donna Stern (Jenny Slate) é uma comediante de pouco sucesso. Após ser abandonada pelo namorado e despedida no emprego, ela acha que tudo está perdido, mas encontra Max (Jake Lacy), um rapaz gentil com quem passa uma noite. O resultado desse encontro é a gravidez inesperada de Donna. E agora, como contar ao homem que ela mal conhece?</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOVA CHANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMNVCHNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Nova%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Nova%20Chance.jpg</fanart>
<info>Maya (Jennifer Lopez) é uma caixa de supermercado insatisfeita com sua vida profissional. Porém, tudo muda com uma pequena alteração em seu currículo e suas redes sociais. Com sua experiêcia das ruas, habilidades excepcionais e a ajuda de seus amigos, ela se reinventa e se torna uma executiva de sucesso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA NOVA CHANCE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMNVCHNCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Nova%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Nova%20Chance.jpg</fanart>
<info>Maya (Jennifer Lopez) é uma caixa de supermercado insatisfeita com sua vida profissional. Porém, tudo muda com uma pequena alteração em seu currículo e suas redes sociais. Com sua experiêcia das ruas, habilidades excepcionais e a ajuda de seus amigos, ela se reinventa e se torna uma executiva de sucesso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PAIXÃO EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMPXAOEMNVYRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Paix%C3%A3o%20Em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Paix%C3%A3o%20Em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>A obra aborda parte da vida de Vincent (Robert Sheehan), um jovem que tem Síndrome de Tourette e que, após a morte da mãe e por conta da relação com o pai (Robert Patrick), é internado em uma clínica, vindo a conhecer Marie (Zoë Kravitz) e Alex (Dev Patel). Dois jovens que contribuirão na compreensão das dores e dos prazeres da vida sob a perspectiva de suas doenças.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PRECE ANTES DO AMANHECER / PRECE AO NASCER DO DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMPRCANTSDAMNHCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prece%20Antes%20do%20Amanhecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prece%20Antes%20do%20Amanhecer.jpg</fanart>
<info>Encarcerado em uma das prisões mais bárbaras e mortais do planeta, a Klong Prem, na Tailândia, Billy Moore (Joe Cole) está buscando meios para se manter vivo e passar por todos aqueles pesadelos. Sendo assim, para sobreviver, decide adentrar no mundo do Muay Thai, sem nem imaginar que iniciar esta arte marcial viria a transformar sua vida para sempre.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PRECE ANTES DO AMANHECER / PRECE AO NASCER DO DIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARYRBFRDWNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prece%20Antes%20do%20Amanhecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prece%20Antes%20do%20Amanhecer.jpg</fanart>
<info>Encarcerado em uma das prisões mais bárbaras e mortais do planeta, a Klong Prem, na Tailândia, Billy Moore (Joe Cole) está buscando meios para se manter vivo e passar por todos aqueles pesadelos. Sendo assim, para sobreviver, decide adentrar no mundo do Muay Thai,  sem nem imaginar que iniciar esta arte marcial viria a transformar sua vida para sempre.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PROVA DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMPRVDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prova%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prova%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Sara (Cameron Diaz) e Brian Fitzgerald (Jason Patric) são informados que Kate (Sofia Vassilieva), sua filha, tem leucemia e possui poucos anos de vida. O médico sugere aos pais que tentem um procedimento médico ortodoxo, gerando um filho de proveta que seja um doador compatível com Kate. Disposto a tudo para salvar a filha, eles aceitam a proposta. Assim nasce Anna (Abigail Breslin), que logo ao nascer doa sangue de seu cordão umbilical para a irmã. Anos depois, os médicos decidem fazer um transplante de medula de Anna para Kate. Ao atingir 11 anos, Anna precisa doar um rim para a irmã. Cansada dos procedimentos médicos aos quais é submetida, ela decide enfrentar os pais e lutar na justiça por emancipação médica, de forma a que tenha direito a decidir o que fazer com seu corpo. Para defendê-la ela contrata Campbell Alexander (Alec Baldwin), um advogado que cuidará de seus interesses.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PROVA DE FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMPVRDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prova%20de%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prova%20de%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>John e Alexa Taylor são um casal quase perfeito, a ponto de dar inveja a seus vizinhos. Seu filho Beau é a estrela de futebol da escola e sua filha Ravyn é a estudante número um. Entretanto, uma série de desventuras em suas vidas vai colocar em risco não somente sua reputação, mas também a própria alegria da casa. Eles vão precisar de forças para se reestabelecer, procurando principalmente apoio em sua fé em Deus.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA PROVA DE FÉ 2: VOLTANDO PARA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMPVRDFE2VLTDPRCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prova%20de%20F%C3%A9%202%20-%20Voltando%20para%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Prova%20de%20F%C3%A9%202%20-%20Voltando%20para%20Casa.jpg</fanart>
<info>Tudo parece estar dando errado para a família Taylor agora. Quando Alexa começa a trabalhar no emprego dos seus sonhos, fica sobrecarregada por ter que também cuidar de sua mãe, que sofre do Mal de Alzheimer. Seu filho, Beau, acaba de perder sua carreira profissional no futebol devido a uma lesão e sua filha Ravyn precisa de ajuda para planejar seu casamento de última hora. Somente com o apoio de amigos e a força de sua fé, os a família Taylor pode encontrar forças para lidar com a onda de drama e tragédia que está caindo sobre suas vidas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA QUASE DUPLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMQSEDPLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Quase%20Dupla.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Quase%20Dupla.jpg</fanart>
<info>Quando uma série de assassinatos abala a bucólica rotina da cidade de Joinlândia, o calmo e pacato subdelegado Claudio (Cauã Reymond) recebe a ajuda da destemida e experiente investigadora Keyla (Tatá Werneck) nas investigações. No entanto, a diferença de ritmo e a falta de química dos dois só atrapalha a solução do misterioso caso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA QUESTÃO DE FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAQSTAODFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20F%C3%A9%202018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20F%C3%A9%202018.jpg</fanart>
<info>Três famílias têm seus caminhos interligados quando duas tragédias as conectam. A fé em um poder maior deles é abalada, mas esses acontecimentos deixam as famílias mais próximas. Eles precisam decidir se vão deixar a dor e a incerteza os engolir ou se vão se unir através da esperança e redenção.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RAZÃO PARA RECOMEÇAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMARZAOPRCOMCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Raz%C3%A3o%20Para%20Recome%C3%A7ar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Raz%C3%A3o%20Para%20Recome%C3%A7ar.jpg</fanart>
<info>Ben (Jonathan Patrick Moore) conheceu Ava (Erin Bethea) aos sete anos quando ela estava de pé na entrada de sua garagem. À medida que o tempo passa, os dois viajam juntos através das estações da vida, até que ocorre uma tragédia que deixa todo o seu futuro em perigo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RAZÃO PARA VENCER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMARZAOPRVNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Raz%C3%A3o%20para%20Vencer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Raz%C3%A3o%20para%20Vencer.jpg</fanart>
<info>Após a morte de sua estrela, a jogadora Caroline "Line" Found, a equipe feminina de vôlei West High da cidade de Iowa e sua improvável corrida para o campeonato estadual sob a orientação de sua treinadora durona Kathy Bresnahan (Helen Hunt).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RAZÃO PARA VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UMRZOPRVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Raz%C3%A3o%20Para%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Raz%C3%A3o%20Para%20Viver.jpg</fanart>
<info>No ano de 1958, Robin Cavendish (Andrew Garfield), carismático e aventureiro comerciante britânico, sê ve de repente paralisado por poliomielite contraída em viagem de trabalho ao Quênia. Grávida do primeiro filho, sua esposa Diana Cavendish (Claire Foy) escuta dos médicos que ele jamais sairá da cama e não deverá viver muito mais tempo. Deprimido por não mover nada abaixo da cabeça, Robin inicialmente deseja morrer, mas o inabalável amor de Diana o faz olhar de outra maneira para a situação e desafiar os limites impostos. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA RESSACA DE 9 MESES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMARSCAD9MS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Ressaca%20de%209%20Meses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Ressaca%20de%209%20Meses.jpg</fanart>
<info>Maru, depois de engravidar numa noite de bebedeira com um jovem solteirão desempregado e imaturo, está determinada a seguir a tradição e casar-se com ele de qualquer maneira.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEGUNDA CHANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMASGNDCHNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Segunda%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Segunda%20Chance.jpg</fanart>
<info>Em um dia como outro qualquer Ned (Liev Schreiber) tenta se aproximar do filho (Ezra Miller) homossexual, Jeannie (Helen Hunt), sua esposa, traz o pai para morar com a família, a pressão no trabalho parece estar cada dia maior e a colega Robin (Carla Gugino) se aproxima perigosamente.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEGUNDA CHANCE PARA AMAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMSGNDCHNCPRAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Segunda%20Chance%20para%20Amar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Segunda%20Chance%20para%20Amar.jpg</fanart>
<info>Kate (Emilia Clarke) é uma jovem inglesa cuja vida é uma bagunça. Ela trabalha como elfo em uma loja temática de natal o ano todo. Quando ela conhece Tom (Henry Golding), o que parecia impossível se torna realidade, conforme o rapaz enxerga através de todas as barreiras que ela construiu.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA SEGUNDA CHANCE: RIVAIS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMASGNDCHNCERVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Segunda%20Chance%20-%20Rivais!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Segunda%20Chance%20-%20Rivais!.jpg</fanart>
<info>A estrela da ginástica Maddy Cornell (Emily Morris, estrela de "A Second Chance") está no auge de sua carreira na ginástica e à beira de formar a equipe olímpica australiana, quando uma queda dramática em um evento de qualificação deixa seus planos futuros em espera. Devastada e desanimada, ela vai ficar no país com seu mentor de longa data e treinador Beverly Carmel (Carmel Johnson). Beverly convence Maddy a treinar uma nova equipe de jovens ginastas do clube local: a turbulenta e confiante líder de esquadrão Tess (Stella Shute), Alkira (Eva Grados), uma garota aborígine super talentosa e Tayla (Índia Colombi), que Está lutando...</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA TURMA DO BARULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UMTRMDBRLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Turma%20do%20Barulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Turma%20do%20Barulho.jpg</fanart>
<info>O aspirante a empresário Calvin (Ice Cube), decide vender a barberia que herdou de seu pai. O estabelecimento é um ponto clássico na vizinhança. Após fechar a compra, Calvin começa a perceber a importância do local, e resolve fazer o possível e impossível para reparar o erro.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VERDADE MAIS INCONVENIENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAVRDADMASINCVNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Verdade%20Mais%20Inconveniente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Verdade%20Mais%20Inconveniente.jpg</fanart>
<info>Dez anos após "Uma Verdade Inconveniente" ter alertado sobre a necessidade da união entre países para tratar a crise iminente envolvendo o aquecimento global, Al Gore retorna ao tema para mostrar não apenas as consequências práticas da crise climática, mas também os avanços obtidos na obtenção de energia através de fontes limpas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIAGEM EXTRAORDINÁRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UMAVGMEXTRORDNRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Viagem%20Extraordin%C3%A1ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Viagem%20Extraordin%C3%A1ria.jpg</fanart>
<info>Aos doze anos de idade, T.S. Spivet é um garoto superdotado, apaixonado por cartografia. Quando ele ganha um prêmio científico prestigioso, o garoto decide abandonar sua família em Montana para atravessar sozinho aos Estados Unidos, até chegar a Washington. O único problema é que o júri não sabe que o vencedor ainda é uma criança.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIAGEM PARA ESPANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMVGMPRESPNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Viagem%20Para%20Espanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Viagem%20Para%20Espanha.jpg</fanart>
<info>Os atores britânicos Steve Coogan e Rob Brydon continuam sua viagem ao longo da Europa. Depois da Itália, o destino escolhido é a Espanha, eles pretendem conhecer a culinária local. Entre uma garfada e outra, os dois comediantes conversam sobre paternidade, masculinidade e o envelhecimento, sempre com muito humor e provocações inusitadas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA COM PROPÓSITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMAVDCMPRPSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Vida%20com%20Prop%C3%B3sito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Uma%20Vida%20com%20Prop%C3%B3sito.jpg</fanart>
<info>Rachel Joy Scott (Masey McLain) é uma das estudantes do Columbine High School, mas, diferentemente dos demais, é convicta da existência de Deus. Essa crença irá incomodar muitos dos que convivem com ela, até que, em 20 de abril de 1999, um massacre na escola termina com doze mortos, sendo Rachel a primeira a ser assassinada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UMA VIDA OCULTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=UMAVDOCLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Vida%20Oculta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uma%20Vida%20Oculta.jpg</fanart>
<info>Em Uma Vida Oculta, Franz Jägerstätter (August Diehl) é um fazendeiro austríaco que se torna herói em circunstâncias um tanto quanto inusitadas. Quando ele é convocado a lutar junto ao exército alemão durante a Segunda Guerra Mundial, ele se recusa e acaba, com apenas 36 anos de idade, condenado à pena de morte por traição à pátria.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Una.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Una.jpg</fanart>
<info>Ray (Ben Mendelsohn) e Una (Rooney Mara) já tiveram um complicado relacionamento quando ela tinha apenas 12 anos. Quinze anos depois eles se reencontram. Ray é confrontado com o passado quando Una chega sem avisar em seu escritório buscando respostas sobre o abuso que sofreu. Ray fez uma nova vida para ele, mas os dois vão precisar revisitar sua relação e escavar um inabalável amor danificado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNCANNY VALLEY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=UNCNYVLYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uncanny%20Valley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Uncanny%20Valley.jpg</fanart>
<info>O filme traz viciados no que, aparentemente, são jogos online. O mundo virtual é acessado através de um anel no nariz (remetendo ao consumo de drogas), até que um dos jogadores cruza a linha entre imaginário e o real.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNICÓRNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UNCRNIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Unic%C3%B3rnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Unic%C3%B3rnio.jpg</fanart>
<info>Quando o pai de Maria (Bárbara Luz) deixa sua casa, a menina e a mãe (Patrícia Pillar) voltam ao cotidiano de cuidar da casa e da plantação enquanto esperam que ele regresse. Porém, quando o destino das duas se cruza com um criador de cabras (Lee Taylor) que vive na região, elas se entregam a seus desejos e o futuro da família pode se tornar trágico.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UNIVERSIDADE MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UNIMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Universidade%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Universidade%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Mike Wazowski (Billy Crystal) e James P. Sullivan (John Goodman) são uma dupla inseparável em Monstros S.A., mas nem sempre foi assim. Quando se conheceram na universidade, os dois jovens monstros se detestavam, com Mike sendo um sujeito estudioso, mas não muito assustador, e Sulley surgindo como o cara popular e arrogante, graças ao talento inerente para o susto. Após um incidente durante um teste, os dois são obrigados a participar da mesma equipe na Olimpíada dos Sustos. A equipe, por sinal, é formada por uma série de monstros desajustados, para o desespero de Sulley, acostumado a conviver com os caras mais populares da escola.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UP: ALTAS AVENTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=UPALTSAVNTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Up%20-%20Altas%20Aventuras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Up%20-%20Altas%20Aventuras.jpg</fanart>
<info>Carl Fredricksen (Edward Asner) é um vendedor de balões que, aos 78 anos, está prestes a perder a casa em que sempre viveu com sua esposa, a falecida Ellie. O terreno onde a casa fica localizada interessa a um empresário, que deseja construir no local um edifício. Após um incidente em que acerta um homem com sua bengala, Carl é considerado uma ameaça pública e forçado a ser internado em um asilo. Para evitar que isto aconteça, ele enche milhares de balões em sua casa, fazendo com que ela levante vôo. O objetivo de Carl é viajar para uma floresta na América do Sul, um local onde ele e Ellie sempre desejaram morar. Só que, após o início da aventura, ele descobre que seu pior pesadelo embarcou junto: Russell (Jordan Nagai), um menino de 8 anos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UPA: MEU MONSTRO FAVORITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UPAMEMNSTFVTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Upa%20-%20Meu%20Monstro%20Favorito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Upa%20-%20Meu%20Monstro%20Favorito.jpg</fanart>
<info>Um fofo bebê monstro Huba é uma criança filha de um humano e uma rainha monstro. Ameaçado por ambos, humanos caçadores de monstros e pelos próprios monstros que estão tentando capturar o recém-nascido em um mundo antigo baseado na China medieval.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]UPSTARTS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=UPSTRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Upstarts.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Upstarts.jpg</fanart>
<info>Determinados a enfrentar a onda crescente de empresas iniciantes, três universitários se propuseram a mudar o mundo enquanto ganham milhões.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URGE: DESEJO PERIGOSO / DROGA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DESJOPERGSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Desejo%20Perigoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Desejo%20Perigoso.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos decide tirar "férias" de suas vidas cotidianas e de seus trabalhos e planejam passar um final de semana inteiro em uma boate, preocupados apenas em se divertir. Lá, eles conhecem o dono do local (Pierce Brosnan), que oferece a eles uma nova e potente droga. Influenciados pelo efeito das substâncias psicotrópicas que ingeriram, os amigos começam a se divertir - até que o paraíso deles se torna um verdadeiro inferno quando mortes começam a acontecer.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=URSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ursos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ursos.jpg</fanart>
<info>Documentário sobre ursos que habitam as montanhas e praias do Alaska. Dirigido por Alastair Fothergill e Keith Scholey.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]URSOS POLARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=URSPOLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ursos%20Polares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ursos%20Polares.jpg</fanart>
<info>Filmado ao longo de doze meses, este documentário da vida selvagem blue chip conta a história épica migração de um jovem urso polar através das águas geladas do Hudson Bay e suas aventuras posteriores sobre a terra, onde ele deve passar a temporada sem gelo. É o seu primeiro verão sozinho, sem sua mãe para orientar e alimentá-lo. Sua luta para sobreviver é definido contra a maior história ambiental de nosso tempo: a mudança climática. Quando pensamos em ursos polares pensamos em neve e gelo, mas há milhares de anos, os ursos polares da Baía de Hudson ocidental passaram seus verões em terra. Como o gelo derreter eles são forçados a migrar ao longo de centenas de quilômetros usando as estrelas.</info>
<date>2012</date>
</item>