<item>
<title>[B][COLOR white]QUADRILHA DE SÁDICOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QDRLHDSDCSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quadrilha%20de%20S%C3%A1dicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quadrilha%20de%20S%C3%A1dicos.jpg</fanart>
<info>Durante uma viagem de carro até a Califórnia, a família Carter, liderada pelo patriarca Big Bob (Russ Grieve), resolve fazer um breve desvio. Para sua desgraça, acabam em uma isolada área de testes da Força Aérea norte-americana, habitada por um grupo de canibais primitivos liderados pelo mutante Júpiter (James Whitworth).</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUALQUER GATO VIRA-LATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QLQURGTVRLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Qualquer%20Gato%20Vira%20Lata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Qualquer%20Gato%20Vira%20Lata.jpg</fanart>
<info>Tati (Cléo Pires) é apaixonada por seu namorado, o mimado e riquinho Marcelo (Dudu Azevedo), fazia tudo para mantê-lo sobre controle, mas o cara era um mulherengo e eles acabaram dando um tempo. Disposta a reconquistá-lo, ela acaba se oferecendo como "cobaia" para o professor de Biologia Conrado (Malvino Salvador), que defende uma tese polêmica sobre a harmonia entre as conquistas amorosas dos humanos e as atitudes dos animais. No começo, a experiência acaba dando certo, mas na medida que os dias passam, aluna e professor começam a vivenciar um novo momento e pintou um cheiro de romance no ar. Será que vai dar certo?</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUALQUER GATO VIRA-LATA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QLQURGTVRLT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Qualquer%20Gato%20Vira%20Lata%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Qualquer%20Gato%20Vira%20Lata%202.jpg</fanart>
<info>Tati (Cléo Pires) e Conrado (Malvino Salvador), que terminam juntos o primeiro filme, viajam a Cancún, onde ele participa de uma conferência para o lançamento de seu livro. Lá, ela aproveita a ocasião para pedi-lo em casamento, com transmissão via internet para todos os amigos no Brasil. Mas, ao responder, Conrado solta apenas um "Posso pensar?". A moça, então, se decepciona e Marcelo (Dudu Azevedo), ex de Tati, volta a ter esperanças. Para complicar, Ângela (Rita Guedes), a ex de Conrado, também é convidada para o mesmo evento no México, onde também está lançando um livro, cuja tese bate de frente com a dele.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO A VIDA ACONTECE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QNDOAVDACNTCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20a%20Vida%20Acontece.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20a%20Vida%20Acontece.jpg</fanart>
<info>Um casal que enfrenta problemas de fertilidade tem seu casamento testado durante as férias em um resort na Sardenha &mdash; e a família ao lado só aumenta a tensão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO AS LUZES SE APAGAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QNDOASLZSAPGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20as%20Luzes%20se%20Apagam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20as%20Luzes%20se%20Apagam.jpg</fanart>
<info>Desde que era pequena, Rebecca tinha uma porção de medos, especialmente quando as luzes se apagavam. Ela acreditava ser perseguida pela figura de uma mulher e anos mais tarde seu irmão mais novo começa a sofrer do mesmo problema. Juntos eles descobrem que a aparição está ligada à mãe deles, Rebecca começa a investigar o caso e chega perto de conhecer a terrível verdade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO AS LUZES SE APAGAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QNDOASLZSAPGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20as%20Luzes%20se%20Apagam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20as%20Luzes%20se%20Apagam.jpg</fanart>
<info>Desde que era pequena, Rebecca tinha uma porção de medos, especialmente quando as luzes se apagavam. Ela acreditava ser perseguida pela figura de uma mulher e anos mais tarde seu irmão mais novo começa a sofrer do mesmo problema. Juntos eles descobrem que a aparição está ligada à mãe deles, Rebecca começa a investigar o caso e chega perto de conhecer a terrível verdade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO DOIS MUNDOS COLIDEM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QNDSMNDSCLDMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20Dois%20Mundos%20Colidem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20Dois%20Mundos%20Colidem.jpg</fanart>
<info>Um ativista ambiental indígena em guerra contra as grandes empresas que estão destruindo a Amazônia.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO EXPLODE A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QNDOEXPLDAVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20Explode%20a%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20Explode%20a%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO LEMBRO DE CHICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QNDOLMBRDCHCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20Lembro%20de%20Chico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20Lembro%20de%20Chico.jpg</fanart>
<info>Um registro histórico e intimista de Chico Xavier, um dos maiores líderes do espiritismo no Brasil, através de depoimentos de amigos e pessoas próximas. Os momentos compartilhados com o mestre espiritual ainda estão vivos na memória daqueles que o cercavam, e revelam muitos aspectos da rotina de Chico e de como ele vivia sua religião, servindo de exemplo para aqueles que desejam alcançar o mesmo nível de espiritualidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO NOS CONHECEMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QNDNSCONHMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quando%20nos%20Conhecemos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quando%20nos%20Conhecemos.jpg</fanart>
<info>Noah (Adam Devine) teve um encontro perfeito com a garota dos seus sonhos (Alexandra Daddario), mas é visto apenas como um amigo por ela. Ele passa então os próximos três anos tentando entender o que aconteceu de errado, até que ele tem a inesperada chance de viajar no tempo e alterar a noite e seu destino, mais de uma vez.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO O GALO CANTAR PELA TERCEIRA VEZ RENEGARÁS TUA MÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QNDOGLOCNTRPLTECVZRNGRSTAMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20o%20Galo%20Cantar%20Pela%20Terceira%20Vez%20Renegar%C3%A1s%20Tua%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20o%20Galo%20Cantar%20Pela%20Terceira%20Vez%20Renegar%C3%A1s%20Tua%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>Inácio (Fernando Alves Pinto), um esquizofrênico funcional, é porteiro em um prédio da Zona Sul carioca. Ele passa a ser o alicerce da família depois que seu pai, Guilherme (Tião Ribas D'Avila), adoece e precisa sair do emprego como zelador, sem conseguir sustentar a casa. A situação piora quando Inácio fica obcecado por um dos moradores, fazendo a relação com sua mãe ficar insustentável.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO O SOL SE PÕE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QNDOSOLSPOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20o%20Sol%20se%20P%C3%B5e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20o%20Sol%20se%20P%C3%B5e.jpg</fanart>
<info>A banda de Bruno precisa de um novo vocalista para participar do festival de música da faculdade e quando tudo parece perdido, surge Jeny. Unidos lutarão por vencer, e por encontrar seu destino.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO OS ANJOS DORMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QNDOSNJSDRMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20os%20Anjos%20Dormem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20os%20Anjos%20Dormem.jpg</fanart>
<info>Germán (Julián Villagrán) é um executivo de uma importante empresa de seguro de vida ocupado demais com o trabalho para dar atenção a sua família amorosa. Quando, na noite do aniversário de sua filha pequena, ele tenta dirigir para casa exausto de tanto trabalhar, um acidente transforma aquela noite em um terrível pesadelo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO SE PERDE A ILUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QNDOSPRDAILSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quando%20se%20Perde%20a%20Ilus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quando%20se%20Perde%20a%20Ilus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Mulher divorciada se envolve com homem frio e violento. Cabe aos dois filhos, que moram com eles e vêem diariamente o suplício da mãe, arranjar um meio de expulsar o indesejado.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO TUDO PARECE PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QNDTDPARCEPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quando%20Tudo%20Parece%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quando%20Tudo%20Parece%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Sabina, uma mãe divorciada e com dois filhos pequenos, se apaixona por Sasa, um velho amigo da guerra da Bósnia. Os dois planejam se casar, mas as coisas saem terrivelmente erradas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO VOCÊ CHEGOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QNDVCCHG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20Voc%C3%AA%20Chegou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20Voc%C3%AA%20Chegou.jpg</fanart>
<info>Um hipocondríaco americano que trabalha como carregador de bagagem é forçado a enfrentar seus medos quando um adolescente britânico com uma doença terminal o convoca para ajudá-la a cumprir sua lista de desejos excêntricos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO VOCE MENOS ESPERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QNDVCMNSESPRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20Voce%20Menos%20Espera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quando%20Voce%20Menos%20Espera.jpg</fanart>
<info>Lutando para manter o pequeno teatro da família em Nova York, as irmãs Rachel (Hannah Pearl Utt) e Jackie (Jen Tullock) tentam a todo custo animar o pai (Mandy Patinkin), um dramaturgo falido de mal com a vida. Para a surpresa da dupla, uma novidade irá agitar a vida da família: a mãe (Judith Light), quem acreditavam estar morta, está mais viva que nunca e se transformou em uma estrela de TV.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANTO MAIS GRANA MELHOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QNTMSGRNAMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quanto%20Mais%20Grana%20Melhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quanto%20Mais%20Grana%20Melhor.jpg</fanart>
<info>Um golpista decide se regenerar, na tentativa de impressionar uma garota que trabalha em uma empresa de cartões de crédito, mas a chance de ficar rico é muito tentadora.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARENTENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QRTNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quarentena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quarentena.jpg</fanart>
<info>Angela Vidal (Jennifer Carpenter) é uma repórter de TV que, juntamente com seu operador de câmera Scott Percival (Steve Harris), são enviados para cobrir o turno noturno de dois bombeiros. Após uma noite tranqüila, um chamado de emergência os leva a um pequeno prédio no centro da cidade. Ao chegarem alguns policiais já estão no local, devido aos gritos horripilantes que vêm de um apartamento do 3º andar. Ansiosos por um furo de reportagem, Angela e Scott decidem filmar tudo o que acontece no local.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARENTENA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QRTNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quarentena%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quarentena%202.jpg</fanart>
<info>Um avião é tomado por um misterioso vírus. Após fazer um pouso de emergência, o avião é colocado em quarentena. Com alguns sobreviventes, o grupo vai precisar se unir para superar esse período de observação que não tem escapatória.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTETO AMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QRTAMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quarteto%20Amigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quarteto%20Amigo.jpg</fanart>
<info>Numa noite dominada pelo álcool, quatro amigos decidem fazer uma troca de casais. Esta decisão fará com que a amizade se rompa e, de fato, piora quando Dolores fica grávida e não sabe quem é o pai.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTETO FANTÁSTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QRTFNTSC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quarteto%20Fant%C3%A1stico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quarteto%20Fant%C3%A1stico.jpg</fanart>
<info>Um desastre atinge uma nave espacial, fazendo com que seus quatro tripulantes sofram modificações em seu organismo de forma a ganharem poderes especiais. Reed Richards (Ioan Gruffudd), o líder do grupo, passa a ter a capacidade de esticar seu corpo feito borracha. Sue Storm (Jessica Alba), sua ex-namorada, ganha poderes que a permitem ficar invisível e criar campos de força. Johnny Storm (Chris Evans), irmão de Sue, pode aumentar o calor do seu corpo, enquanto que Ben Grimm (Michael Chiklis) tem seu corpo transformado em pedra e ganha uma força sobre-humana. Ao retornar à Terra após o acidente logo os novos poderes começam a se manifestar, fazendo com que todos tenham que se adaptar a eles e também à condição de celebridades que os poderes lhes trazem.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTETO FANTÁSTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QRTFNTSC2015.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quarteto%20Fantastico%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quarteto%20Fantastico%202015.jpg</fanart>
<info>Quatro adolescentes são conhecidos pela inteligência e pelas dificuldades de inserção social. Juntos, são enviados a uma missão perigosa em uma dimensão alternativa. Quando os planos falham, eles retornam à Terra com sérias alterações corporais. Munidos desses poderes especiais, eles se tornam o Senhor Fantástico (Miles Teller), a Mulher Invisível (Kate Mara), o Tocha Humana (Michael B. Jordan) e o Coisa (Jamie Bell). O grupo se une para proteger a humanidade do ataque do Doutor Destino (Toby Kebbell).</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTETO FANTÁSTICO E O SURFISTA PRATEADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QRTFNTSCEOSFSTPRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quarteto%20Fant%C3%A1stico%20e%20o%20Surfista%20Prateado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quarteto%20Fant%C3%A1stico%20e%20o%20Surfista%20Prateado.jpg</fanart>
<info>Reed Richards (Ioan Gruffudd) e Susan Storm (Jessica Alba) estão prestes a se casar. Porém, durante a cerimônia, algo estranho surge nos céus de Nova York. Trata-se do Surfista Prateado (Doug Jones), um ser alienígena que possui grandes poderes e que trabalha como arauto de Galactus, o destruidor de planetas. O Surfista veio à Terra para prepará-la para ser destruída por seu mestre, mas para atingir seu objetivo precisará enfrentar o Quarteto Fantástico.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTO DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QRTODGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quarto%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quarto%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Elizabeth (Priscilla Evans Shirer) e Tony (T.C. Stallings) formam um casal em crise de relacionamento. A filha pequena percebe que ambos estão à beira do divórcio, mas eles não conseguem chegar a um acordo. Um dia, Elizabeth conhece uma mulher idosa que lhe apresenta o poder da oração e, a partir deste momento, a jovem mãe decide depositar a sua fé nas preces divinas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE 18[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QSE18.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quase%2018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quase%2018.jpg</fanart>
<info>Crescer não é nada fácil para alguns, como para Nadine (Hailee Steinfeld), uma estudante que está enfrentando uma difícil situação desde que sua melhor amiga, Krista (Haley Lu Richardson), está namorando com o seu irmão mais velho, Darian (Blake Jenner). Nadine se sente mais sozinha do que nunca, ao menos até começar uma amizade com um jovem atencioso (Hayden Szeto).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QSEAMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quase%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quase%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Um desmotivado homem (Freddie Highmore) que ainda mora com sua mãe e seu padrasto, se apaixona por uma jovem (Odeya Rush) com um sério namorado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QSEDEUSES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quase%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quase%20Deuses.jpg</fanart>
<info>Nashville, 1930. Vivien Thomas (Mos Def) é um hábil marceneiro, que tinha um nome feminino pois sua mãe achava que teria uma menina e, quando veio um garoto, não quis mudar o nome escolhido. Eleé demitido quando chega a Grande Depressão, pois estavam dando preferência para quem tinha uma família para sustentar. A Depressão o atinge duplamente, pois sumiram as economias de 7 anos, que ele guardou com sacrifício para fazer a faculdade de medicina, pois o banco faliu. Thomas consegue emprego de faxineiro, trabalhando para Alfred Blalock (Alan Rickman), um médico pesquisador que logo descobre que ele tem uma inteligência privilegiada e que poderia ser melhor aproveitado. Blalock acaba se tornando o cirurgião-chefe na Universidade Johns Hopkins, onde está pesquisando novas técnicas para a cirurgia do coração. Os dois acabam fazendo um parceria incomum e às vezes conflitante, pois Thomas nem sempre era lembrado quando conseguiam criar uma técnica, já que não era médico.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE FAMOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QSEFMOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quase%20Famosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quase%20Famosos.jpg</fanart>
<info>Um fã ávido por rock'n'roll consegue um trabalho na revista americana Rolling Stone, para acompanhar a banda Stillwater em sua primeira excursão pelos Estados Unidos. Porém, quanto mais ele vai se envolvendo com a banda, mais vai perdendo a objetividade de seu trabalho e logo estará fazendo parte do cenário rock dos anos 70.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE IGUAL AOS OUTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QSEIGLAOSOUTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quase%20Igual%20aos%20Outros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quase%20Igual%20aos%20Outros.jpg</fanart>
<info>Terry Griffith parece ter uma vida escolar perfeita: é bonita, popular, inteligente e está prestes a conseguir o estágio dos seus sonhos em um jornal. Infelizmente, seu professor de jornalismo dispensa o artigo dela em prol de textos escritos por alunos homens. Decidida a comprovar que a causa de seu fracasso foi o sexismo do professor, ela se disfarça de homem em uma nova escola, onde tentará inscrever seu artigo jornalístico novamente.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE ILEGAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QSEILGL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quase%20Ilegal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quase%20Ilegal.jpg</fanart>
<info>Deacon (Erik von Detten), Matt (Daniel Farber) e Fred (Tony Denman) são três típicos adolescentes obcecados em "se dar bem" com as meninas. Para mudar essa situação, eles decidem gravar seu próprio filme pornô e se tornarem famosos. Mas, na hora de colocar o plano em prática, os amigos vão perceber que tem ainda muito para aprender.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE IRMÃOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QSEIRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quase%20Irm%C3%A3os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quase%20Irm%C3%A3os.jpg</fanart>
<info>Brendan Huff (Will Ferrell) tem 39 anos, não possui emprego e vive com sua mãe, Nancy (Mary Steenburgen). Dale Doback (John C. Reilly) tem 40 anos, também está desempregado e vive com seu pai, Robert (Richard Jenkins). Numa palestra Robert e Nancy se conhecem e, logo em seguida, decidem se casar. Isto faz com que todos passem a viver na mesma casa. Brendan e Dale se estranham assim que se conhecem, mas aos poucos a animosidade entre eles diminui.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE UMA ROCKSTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QSEUMRCKSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quase%20uma%20Rockstar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quase%20uma%20Rockstar.jpg</fanart>
<info>Em Quase uma Rockstar, Amber Appleton (Auli'i Cravalho) tem dezessete anos e está no ensino médio. Ela mora em um ônibus escolar junto com a sua mãe alcóolatra e seu leal vira-lata, Bobby Big Boy, após serem expulsas de casa pelo ex-namorado da mãe. Mesmo tendo uma vida difícil, a jovem mantém a sua boa energia e otimismo, focando em ajudar as pessoas ao seu redor. Quando uma tragédia ocorre em seu mundo, a vida da jovem é drasticamente afetada, mudando sua maneira de enxergar as coisas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO CASAMENTOS E UM FUNERAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QUTRCSMNTSEUMFNRAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Casamentos%20E%20Um%20Funeral.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Casamentos%20E%20Um%20Funeral.jpg</fanart>
<info>Charles (Hugh Grant) pensa ter encontrado a mulher de sua vida ao conhecer a bela e extrovertida americana Carrie (Andie MacDowell), mas algumas cerimônias de casamento e um funeral ainda irão trazer muitas novidades à vida do solteirão, sempre acompanhado de perto por seus leais amigos.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO HISTÓRIAS DE FANTASMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QTROHSTRDFNTSMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Hist%C3%B3rias%20de%20Fantasmas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Hist%C3%B3rias%20de%20Fantasmas.jpg</fanart>
<info>Quatro histórias de terror dirigidas por Karan Johar, Dibakar Banerjee, Zoya Akhtar e Anurag Kashyap. Os mesmos diretores de Quatro Histórias de Desejo, indicado ao Emmy.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO IRMÃOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QTRIRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Irm%C3%A3os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Irm%C3%A3os.jpg</fanart>
<info>Bobby (Mark Wahlberg), Jeremiah (André Benjamin), Angel (Tyrese Gibson) e Jack (Garrett Hedlund) são quatro irmãos adotivos, que foram criados pela mesma mulher. Quando a mãe deles morre, os quatro se reúnem novamente para o seu enterro. Porém quando descobrem que ela pode ter sido assassinada, os irmãos decidem se unir para investigar o caso e se vingar.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO MULHERES E UM DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QTRMLHRSEUMDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Mulheres%20e%20Um%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Mulheres%20e%20Um%20Destino.jpg</fanart>
<info>Cody Zamora (Madeleine Stowe), Anita Crown (Mary Stuart Masterson), Eileen Spenser (Andie MacDowell) e Lilly Laronette (Drew Barrymore) são quatro prostitutas que trabalham no velho oeste. Um dia, Anita é quase molestada por um coronel rude e bêbado. Para impedir o estupro, Cody atira no homem, o que desperta a fúria da comunidade local, que quer enforcar moça. Porém, as outras três entram em ação e salvam a amiga, iniciando uma aventura que envolve: fugir do xerife, roubar bancos e muitas balas.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO VIDAS DE UM CACHORRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QTRVDSDUMCHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quatro%20Vidas%20de%20um%20Cachorro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quatro%20Vidas%20de%20um%20Cachorro.jpg</fanart>
<info>Um cachorro morre e reencarna várias vezes na Terra. Embora encontre novas pessoas e viva muitas aventuras, ele mantém sempre o sonho de reencontrar o seu primeiro dono, Ethan, seu maior amigo e o grande amor de sua vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE FAMÍLIA É ESSA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QFMLESA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Que%20Fam%C3%ADlia%20%C3%A9%20Essa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Que%20Fam%C3%ADlia%20%C3%A9%20Essa.jpg</fanart>
<info>Sete filhos pequenos de um casal divorciado estão cansados da alternância entre as casas e principalmente da falta de autonomia individual. Revoltados, eles resolvem iniciar uma investida contra seus pais até terem seus desejos atendidos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE FAMÍLIA É ESSA? [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QFMLESSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Que%20Fam%C3%ADlia%20%C3%A9%20Essa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Que%20Fam%C3%ADlia%20%C3%A9%20Essa.jpg</fanart>
<info>Legendado</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE FIM LEVOU PAPAI NOEL?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QFMLVOPAPNEL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Que%20Fim%20Levou%20Papai%20Noel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Que%20Fim%20Levou%20Papai%20Noel.jpg</fanart>
<info>Tom (Kit Connor), um menino de nove anos amante do natal, descobre que Papai Noel (Jim Broadbent) está escondido em sua garagem, após bater o seu novo trenó. Disposto a ajudá-lo, Tom pede auxílio ao seu pai, que concorda em levar o Papai Noel de volta para casa. Mas tudo tudo parece desandar quando o saudoso velhinho é perseguido pela polícia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE HORAS ELA VOLTA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QHRSELVLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Que%20Horas%20Ela%20Volta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Que%20Horas%20Ela%20Volta.jpg</fanart>
<info>A pernambucana Val (Regina Casé) se mudou para São Paulo a fim de dar melhores condições de vida para sua filha Jéssica. Com muito receio, ela deixou a menina no interior de Pernambuco para ser babá de Fabinho, morando integralmente na casa de seus patrões. Treze anos depois, quando o menino (Michel Joelsas) vai prestar vestibular, Jéssica (Camila Márdila) lhe telefona, pedindo ajuda para ir à São Paulo, no intuito de prestar a mesma prova. Os chefes de Val recebem a menina de braços abertos, só que quando ela deixa de seguir certo protocolo, circulando livremente, como não deveria, a situação se complica.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUÉ LEÓN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QULEON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Qu%C3%A9%20Le%C3%B3n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Qu%C3%A9%20Le%C3%B3n.jpg</fanart>
<info>O filho de um distribuidor de autopeças e a filha de um magnata descobrem que têm o mesmo sobrenome e se apaixonam. Mas os pais deles não ficam muito felizes com isso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE RAIO DE SAÚDE: WHAT THE HEALTH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QRAIODSAUD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Que%20Raio%20de%20Sa%C3%BAde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Que%20Raio%20de%20Sa%C3%BAde.jpg</fanart>
<info>Anunciado como "O filme de saúde que as organizações de saúde não querem que você veja", o filme explora as preocupações com a saúde relacionadas com as indústrias de carne e lácteos, a indústria farmacêutica e várias organizações de saúde. Os problemas são conseqüências do consumo de produtos lácteos e de carne. Reconhecendo os bilhões de dólares em jogo nas indústrias de saúde e relacionadas, O documentário tem como objetivo educar as pessoas sobre o impacto dos alimentos transgênicos sobre a saúde pessoal.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE VENÇA O MELHOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QVNCOMLHRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Que%20Ven%C3%A7a%20o%20Melhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Que%20Ven%C3%A7a%20o%20Melhor.jpg</fanart>
<info>Ao descobrir que é neto de um famoso cavaleiro, um jovem enfrenta um grupo rival de forma hilariante para conquistar a mulher mais bonita da tribo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRA DE CONTRATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QBRDCNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quebra%20De%20Contrato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quebra%20De%20Contrato.jpg</fanart>
<info>Quando uma jovem família se muda para uma casa de encerramento, o proprietário anterior começa uma campanha de intimidação e terror. O homem perturbado não vai parar em nada para obter a sua casa de volta.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO A BANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QBRNDBNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20a%20Banca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20a%20Banca.jpg</fanart>
<info>Ben Campbell (Jim Sturgess) é um jovem tímido e superdotado do MIT que, precisando pagar a faculdade, busca a quantia necessária em jogos de cartas. Ele é chamado para integrar um grupo de alunos que, todo fim de semana, parte para Las Vegas com identidades falsas e o objetivo de ganhar muito dinheiro. O grupo é liderado por Micky Rosa (Kevin Spacey), um professor de matemática e gênio em estatística, com quem consegue montar um código infalível. Contando cartas e usando um complexo sistema de sinais, eles conseguem quebrar diversos cassinos. Até que, encantado com o novo mundo que se apresenta e também por sua colega Jill Taylor (Kate Bosworth), Ben começa a extrapolar seus próprios limites.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO O GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QBRNDOGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20o%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20o%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Uma nevasca inesperada atinge a cidade de Nova York. Um grupo de crianças do ensino fundamental liderados por Natalie Brandson (Zena Grey), tentam garantir que a escola continue fechada, garantindo a segurança deles contra Roger (Chris Elliot), o homem que remove a neve das estradas. Enquanto isso, Hal (Mark Webber), irmão de Natalie, tenta conquistar a garota mais popular do colégio. Tom(Chevy Chase), pai de Hal e Natalie, é um meteoroligista de TV, ele tenta fazer a cobertura da nevasca, mas se depara com um rival na cobertura do tempo.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO REGRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QBRNDRGRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20Regras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20Regras.jpg</fanart>
<info>O adolescente Jake Tyler (Sean Faris) é um rebelde por natureza. Sua vida muda completamente quando ele se envolve com o clube de luta secreto de sua escola, tendo como mentor um veterano das artes marciais. Após perceber que sua família e amigos estão com a segurança sob ameaça ele decide se concentrar na luta contra seu principal algoz Ryan McCarthy (Cam Gigandet)</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO REGRAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QBRNDRGRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20Regras%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20Regras%202.jpg</fanart>
<info>Quatro jovens de origens diversas são treinados em MMA pelo experiente – e nada ortodoxo – Case (Michael Jai White) para a competição "The Beatdown". Antes do grande evento, no entanto, Case cai numa armadilha e os rapazes se unem para vingar o mestre e acabar com o traidor.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO REGRAS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QBRNDRGRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20Regras%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20Regras%203.jpg</fanart>
<info>O ex-campeão do MMA, Case Walker (Michael Jai White), se recusou a entrar numa nova liga, que é a favor do uso de anabolizantes, e está fora dos holofotes há um bom tempo. Mas, seu antigo amigo, o famoso lutador Brody James (Josh Barnett), o convence a ir ate à Tailândia e treiná-lo para uma grande luta contra o invicto Caesar Braga (Nathan Jones). Mas, o que Case não esperava era que durante o treinamento Brody sofre uma lesão e sob a pressão do inescrupuloso e poderoso promotor (Esai Morales), Walker aceita substituir James e lutar contra seu mais desafiador oponente, mas tendo suas próprias condições.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEDA LIVRE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QDALVRELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Queda%20Livre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Queda%20Livre.jpg</fanart>
<info>Com uma promissora carreira na polícia e um bebê a caminho, a vida de Marc (Hanno Koffler) parece estar no caminho certo, até o momento em que conhece Kay (Max Riemelt), um colega de quarto do campo de treinamento policial. Em meio aos exercícios de corrida, Marc experimenta uma sensação fácil e sem esforço nunca sentida antes, se apaixonar por um homem. Dividido entre sua família e sua paixão, sua vida sai do seu controle até ele perceber que não pode fazer todos felizes.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEEN & SLIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QUENESLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Queen%20e%20Slim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Queen%20e%20Slim.jpg</fanart>
<info>Enquanto estão juntos em um primeiro encontro em Ohio, Queen (Jodie Turner-Smith) e Slim (Daniel Kaluuya), um casal negro, são detidos por uma pequena infração de trânsito. A situação se agrava, com resultados repentinos e trágicos, quando Slim mata o policial em legítima defesa. Aterrorizados e com medo da destruição de suas vidas pessoais e profissionais, são forçados a fugir. Mas o incidente é registrado em vídeo e viraliza na internet, e o casal involuntariamente se torna um símbolo de trauma, terror, pesar e dor para pessoas de todo o país.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QUENS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Queens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Queens.jpg</fanart>
<info>Em Queens, acompanhamos a história de uma dançarina que trabalha como faxineira em uma casa de shows e sonha em subir ao palco. Tudo muda quando um coreógrafo ambicioso descobre seu talento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEIMANDO TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QUMANDTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Queimando%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Queimando%20Tudo.jpg</fanart>
<info>O fusca de Anthony "Man" (Tommy Chong) quebra e Pedro (Cheech Marin) lhe oferece uma carona. Cheios de drogas, acabam presos e deportados para o México. Para voltarem aos Estados Unidos, os dois, desesperados, acabam aceitando atravessar uma caminhonete que conta com uma particularidade: é toda feita de maconha.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEIME DEPOIS DE LER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QUMEDPSDLER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Queime%20Depois%20de%20Ler.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Queime%20Depois%20de%20Ler.jpg</fanart>
<info>Osbourne Cox (John Malkovich) é um analista que trabalha para a CIA. Ao chegar em uma reunião ultra-secreta ele descobre que foi demitido. Revoltado, ele resolve se dedicar à bebida e a escrever um livro de memórias. Katie (Tilda Swinton), sua esposa, fica espantada ao saber da demissão de Osbourne, mas logo deixa o assunto de lado por estar mais interessada em Harry Pfarrer (George Clooney), um investigador federal casado que é também seu amante. Paralelamente Linda Litzke (Frances McDormand), funcionária de uma rede de academias, faz planos para uma grande cirurgia plástica que deseja realizar. Ela tem em Chad Feldheimer (Brad Pitt), um professor da academia, seu melhor amigo. Até que um dia um CD perdido cai nas mãos de Linda e Chad, entregue por um faxineiro da academia. Ao perceberem que se trata de material confidencial, eles ligam para Osbourne Cox tentando conseguir dinheiro para evitar que seu conteúdo seja divulgado.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM CANTARÁ AS SUAS CANÇÕES?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QMCNTRASASCNOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Cantar%C3%A1%20as%20suas%20Can%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Cantar%C3%A1%20as%20suas%20Can%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Lila (Najwa Nimri) é cantora famosa aposentada precisa retomar a carreira por questões financeiras. Um pouco antes do grande retorno aos palcos, ela sofre um grave acidente e acorda com amnésia. Para controlar a situação, surge Violeta (Eva Llorach), uma imitadora anônima, que recebe a função de garantir o regresso triunfal da ex Diva.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM COM FERRO FERE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QMCMFERFRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20com%20Ferro%20Fere.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20com%20Ferro%20Fere.jpg</fanart>
<info>Após a morte de seu irmão Sergio, o enfermeiro de asilo Mario (Luis Tosar) se prepara para um novo capítulo da sua vida com a chegada de seu primeiro filho. Mas, quando um chefe de cartel é enviado ao asilo para os cuidados de Mario, ele começa a questionar se seu dever é mais importante que as vidas que este homem destruiu.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM É O PAI?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QMEOPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quem%20%C3%A9%20o%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quem%20%C3%A9%20o%20Pai.jpg</fanart>
<info>O fotógrafo Robert (John Magaro) e seu pai, Harry (Christopher McDonald) percebem que ambos tiveram uma noite com a mesma mulher, Sara-Beth, na mesma semana. Anos mais tarde, eles percebem que qualquer um deles pode ser o pai biológico de sua filha adorável de quatro anos de idade. Os dois concordam em compartilhar deveres paternais até que os resultados de um teste de paternidade voltem, forçando os dois a finalmente passar algum tempo uns com os outros.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM MATOU PIXOTE?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QMTPXTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Matou%20Pixote!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Matou%20Pixote!.jpg</fanart>
<info>A trágica e conturbada história de Fernando Ramos da Silva, um semi-analfabeto que ficou conhecido ao interpretar o papel-título em "Pixote - A Lei do Mais Fraco". Porém, quando a fama acabou, ele não conseguiu trabalho como ator, se desesperou e acabou enveredando pelo crime, como o personagem que interpretou.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM MATOU ROSEMARY?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QMTOURSMRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Matou%20Rosemary!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Matou%20Rosemary!.jpg</fanart>
<info>Em 1945, um veterano da Segunda Guerra Mundial retorna para casa, em Avalon Bay, Nova Jérsei, para encontrar a sua namorada que terminou com ele e está saindo com um novo homem. Ele decide matá-los na dança de graduação.35 anos depois da primeira dança, desde o acontecimento, o assassino está de volta e começa a matar as pessoas que vão a uma festa. Por outro lado, o xerife George Fraser está no "annual fishing trip" e deixa a cidade para Mark London, que investiga as matanças com a sua (quase) namorada, Pam McDonald.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM QUER SER UM MILIONÁRIO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QUMQRSRUMLNRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Quer%20Ser%20um%20Milion%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Quer%20Ser%20um%20Milion%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Jamal K. Malik (Dev Patel) é um jovem que trabalha servindo chá em uma empresa de telemarketing. Sua infância foi difícil, tendo que fugir da miséria e violência para conseguir chegar ao emprego atual. Um dia ele se inscreve no popular programa de TV "Quem Quer Ser um Milionário?". Inicialmente desacreditado, ele encontra em fatos de sua vida as respostas das perguntas feitas.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM SOMOS AGORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QMSMSAGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Somos%20Agora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Somos%20Agora.jpg</fanart>
<info>Após uma sentença de dez anos na prisão, a ex-presidiária Beth (Julianne Nicholson) faz uma aliança improvável com a idealista advogada Jess (Emma Roberts). Com um passado complexo, Beth tenta reconquistar a guarda do seu filho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM SOU EU?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QMSOEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Sou%20Eu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Sou%20Eu.jpg</fanart>
<info>Soldado perito em artes marciais (Jackie Chan) traído por agente da CIA (Tom Pompet). Perde a memória, mas ainda se lembra que tem uma importante missão a concluir: impedir que espiões roubem uma importante fonte de energia.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM TEM CARMA NUNCA ALCANÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QMTMCRMANCALCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Tem%20Carma%20Nunca%20Alcan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Tem%20Carma%20Nunca%20Alcan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Brij Mohan fingiu sua morte para escapar de uma vida monótona. Parecia uma ideia brilhante - até ele ser condenado à morte pelo seu próprio assassinato.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM VAI FICAR COM MÁRIO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QMVAIFCRCMRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Vai%20Ficar%20com%20M%C3%A1rio!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Vai%20Ficar%20com%20M%C3%A1rio!.jpg</fanart>
<info>Quando Mário (Daniel Rocha) viaja para sua terra natal para visitar a familia, ele decide se assumir para o pai conservador e contar que mora com o namorado, Fernando (Felipe Abib). Porém seu irmão mais velho, Vicente (Rômulo Arantes Neto), acaba estragando seus planos trazendo outras novidades para a ocasião. Para piorar a situação, o pai de Mário quer que ele assuma a liderança da cervejaria da família, onde acaba se envolvendo com Ana (Letícia Lima), a coach que seu irmão contratou para modernizar a empresa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM VOCÊ LEVARIA PARA UMA ILHA DESERTA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QMVCLVRPRUMILHDSRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Voc%C3%AA%20Levaria%20para%20uma%20Ilha%20Deserta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Voc%C3%AA%20Levaria%20para%20uma%20Ilha%20Deserta.jpg</fanart>
<info>Quatro amigos que viveram em seu próprio mundinho durante oito anos, divindo um apartamento juntos em Madrid, se preparam para uma nova etapa de sua vida no fim do verão. Quando, em sua última noite morando juntos, seus segredos começam a ser descobertos, seu relacionamento corre risco de mudar para sempre.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM VOCÊ PENSA QUE SOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QMVCPNSQSOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Voce%20Pensa%20Que%20Sou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quem%20Voce%20Pensa%20Que%20Sou.jpg</fanart>
<info>Desconfiada de seu marido Ludo (Guillaume Gouix), Claire Millaud (Juliette Binoche), de 50 anos, decide criar um perfil falso em uma rede social. Lá, ela atende por Clara, uma bela jovem de 24 anos. Alex (François Civil), amigo do seu marido, é uma das pessoas com a qual o avatar interage. O homem acaba se apaixonando por Clara, enquanto Claire, por trás das telas, também nutre um sentimento de amor por Alex. Apesar de tudo se desenrolar no mundo virtual, as emoções evocadas são bastante reais, e podem trazer complicações para ambos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEREM ACABAR COMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QRMACBRCMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Querem%20Acabar%20Comigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Querem%20Acabar%20Comigo.jpg</fanart>
<info>Nick (Ice Cube) é um conquistador que está interessado em Suzanne (Nia Long), uma jovem atraente e divorciada que tem dois filhos, Lindsey (Aleisha Allen) e Kevin (Philip Blden). Nick quer convencer Suzanne a sair com ele e vê uma grande chance de agradá-la quando ela fica presa em Vancouver, cidade onde foi a trabalho, na véspera do Ano Novo. Com Suzanne sentindo falta dos filhos, Nick se oferece para levá-los de Portland para Vancouver, para que possam passar com ela a virada de ano. Mas o que ele não esperava era que os filhos de Suzanne acham que não existe homem bom o suficiente para a mãe e farão de tudo para transformar a viagem em um verdadeiro pesadelo para Nick.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEREMOS MATAR GUNTHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MTNDOGNTHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Queremos%20Matar%20Gunther.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Queremos%20Matar%20Gunther.jpg</fanart>
<info>A história gira em torno de um grupo de assassinos internacionais excêntricos, que estão de saco cboheio de Gunther, um homem arrogante considerado o maior assassino do mundo. Eles montam um plano de mestre para matá-lo mas, no entanto, rapidamente se transforma em uma série de atrapalhados encontros, onde Gunther aparece sempre um passo à frente deles.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QRNCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quer%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quer%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Querência acompanha Marcelo, um cowboy de uma fazenda que usa seu tempo livre para executar sua sua verdadeira paixão: locutor de rodeio. Um dia, ao voltar para casa, ele se depara com um homem armado que quer roubar seus gados, e seu cavalo Appaloosa. Traumatizado, ele recorre à irmã Márcia, que mora no Rio de Janeiro, para ajudá-lo a superar o acontecimento.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA MAMÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rc6=QRDMAME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Querida%20Mam%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Querida%20Mam%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>Heloísa (Letícia Sabatella) é uma médica que sofre de infelicidade crônica, tendo problemas com o marido (Marat Descartes) e a própria mãe (Selma Egrei), a quem constantemente acusa de tê-la preterida pela irmã, Beth. Após se separar do marido, Heloísa conhece no hospital em que trabalha a pintora Leda, que sofreu um acidente de carro. Grata pelo atendimento prestado, Leda deseja pintar um quadro da médica. Inicialmente reticente, ela aceita a proposta e, ao visitar o ateliê, acaba se envolvendo com a pintora. Entretanto, por mais que o novo relacionamento deixe Heloísa bem mais feliz, ela precisa lidar com o preconceito tanto de sua mãe quanto da própria filha.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA, ENCOLHI A GENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QRDENCLAGNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Querida,%20Encolhi%20a%20Gente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Querida,%20Encolhi%20a%20Gente.jpg</fanart>
<info>O cientista Wayne (Rick Moranis), um verdadeiro trapalhão, decide usar sua máquina de encolher apenas mais uma vez, o que vai gerar grandes confusões. Quando sua esposa pede para que ele se livre de uma enorme escultura, Wayne decide encolher a peça porque não quer jogá-la fora. Só que depois que ele diminui o tamanho do objeto, a máquina dispara sozinha e atinge Wayne e o seu irmão Gordon (Stuart Pankin). Depois disso, ele acaba encolhendo acidentalemente as respectivas esposas também. Com a família toda pequena, eles vão ter que lutar contra insetos domésticos, e principalmente lutar para chamar a atenção das crianças.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA, ENCOLHI AS CRIANÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QRDESCLHACRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Querida,%20Encolhi%20as%20Crian%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Querida,%20Encolhi%20as%20Crian%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>O cientista Wayne (Rick Moranis), um verdadeiro trapalhão, decide usar sua máquina de encolher apenas mais uma vez, o que vai gerar grandes confusões. Quando sua esposa pede para que ele se livre de uma enorme escultura, Wayne decide encolher a peça porque não quer jogá-la fora. Só que depois que ele diminui o tamanho do objeto, a máquina dispara sozinha e atinge Wayne e o seu irmão Gordon (Stuart Pankin). Depois disso, ele acaba encolhendo acidentalemente as respectivas esposas também. Com a família toda pequena, eles vão ter que lutar contra insetos domésticos, e principalmente lutar para chamar a atenção das crianças.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA, ESTIQUEI O BEBÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QRDESTQOBB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Querida,%20Estiquei%20o%20Beb%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Querida,%20Estiquei%20o%20Beb%C3%AA.jpg</fanart>
<info>O cientista mais atrapalhado de todos faz um novo experimento que se mostra tão desastroso quanto o anterior. Aproveitando uma viagem da esposa, Wayne (Rick Moranis) leva seus filhos para o laboratório onde trabalha, só que seu filho Adam (Daniel e Joshua Shalikar) acaba exposto a uma enorme carga elétrica que o transforma num bebê gigante!Ele não para de crescer, e ninguém consegue detê-lo, nem mesmo o exército americano. Toda essa confusão vai virar Las Vegas de cabeça pra baixo.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QRDNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Queridinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Queridinhas.jpg</fanart>
<info>Duas adolescentes de 15 anos, Ferris e Angel (Tatum O'Neal e Kristy McNichol) se encontram num ônibus à caminho de um acampamento de verão, e logo se desentendem. Para resolver a rivalidade, elas travam uma competição, para ver qual das duas iria perder a virgindade primeiro durante as férias.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO DITADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QRDODTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Querido%20Ditador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Querido%20Ditador.jpg</fanart>
<info>Uma menina jovem e rebelde escreve para um ditador de outro país como lição de casa. O ditador recebe a carta enquanto é deposto de seu país e acaba indo parar na casa dela na América.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO JOHN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QRDOJHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Querido%20John.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Querido%20John.jpg</fanart>
<info>John Tyree (Channing Tatum) é um jovem soldado que está em casa, licenciado. Um dia ele conhece Savannah Curtis (Amanda Seyfried), uma universitária idealista em férias, por quem se apaixona. Eles iniciam um relacionamento, só que logo John precisará retornar ao trabalho. Dentro de um ano ele terminará o serviço militar, quando poderão enfim ficar juntos. Neste período eles trocam diversas cartas, onde cada um conta o que lhe acontece a cada dia.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO MENINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QRDOMENO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Querido%20Menino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Querido%20Menino.jpg</fanart>
<info>David Sheff (Steve Carell) é um conceituado jornalista e escritor que vive com a segunda esposa e os filhos. O filho mais velho, Nic Sheff (Timothée Chalamet), é viciado em metanfetamina e abala completamente a rotina da família e daquele lar. David tenta entender o que acontece com o filho, que teve uma infância de carinho e suporte, ao mesmo tempo em que estuda a droga e sua dependência. Nic, por sua vez, passa por diversos ciclos da vida de um dependente químico, lutando para se recuperar, mas volta e meia se entregando ao vício.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO FICAR COM POLLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QROFCRCMPLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quero%20Ficar%20com%20Polly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quero%20Ficar%20com%20Polly.jpg</fanart>
<info>Reuben Feffer (Ben Stiller) é um homem prevenido, que detesta correr riscos. Porém um fato insólito muda completamente sua vida: sua esposa o abandona com um mergulhador, em plena lua-de-mel. Desolado com o ocorrido, Reuben acaba se envolvendo com Polly (Jennifer Aniston), uma mulher agitada que gosta de viver a vida intensamente.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO MATAR MEU CHEFE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QROMTRMEUCHFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quero%20Matar%20Meu%20Chefe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quero%20Matar%20Meu%20Chefe.jpg</fanart>
<info>Nick Hendricks (Jason Bateman), Kurt Buckman (Jason Sudeikis) e Dale Arbus (Charlie Day) são amigos que sofrem nas mãos de seus chefes, Dave Harken (Kevin Spacey), Bobby Pellitt (Colin Farrell) e Julia Harris (Jennifer Aniston), respectivamente. Juntos, eles resolvem pôr em ação um plano para eliminá-los.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO MATAR MEU CHEFE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QROMTRMEUCHFE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quero%20Matar%20Meu%20Chefe%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quero%20Matar%20Meu%20Chefe%202.jpg</fanart>
<info>Após o trauma vivido no filme anterior, os amigos Nick (Jason Bateman), Dale (Charlie Day) e Kurt (Jason Sudeikis) resolvem abrir seu próprio negócio, de forma que eles mesmos sejam seus chefes. O problema é que, quando a companhia começa a deslanchar, eles sofrem um golpe do investidor (Christoph Waltz) que bancou o negócio. Sem ter como recorrer através dos meios legais, o trio decide partir para um ato desesperado: sequestrar o filho do investidor (Chris Pine) e, com o dinheiro do resgate, pagar a dívida contraída e manter a empresa.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO SER GRANDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QROSRGRNDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quero%20Ser%20Grande.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quero%20Ser%20Grande.jpg</fanart>
<info>Em um passeio num parque de diversões Josh (David Moscow) acaba barrado na montanha-russa. Revoltado, ele pede à máquina dos desejos para ser grande. No dia seguinte o pedido foi realizado e a mãe o expulsa de casa, pois não conhece aquele estranho de trinta anos (Tom Hanks). Josh, porém, continua sendo apenas uma criança e agora precisa aprender a se relacionar no mundo dos adultos.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO-TE TANTO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QROTETNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quero-te%20Tanto!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quero-te%20Tanto!.jpg</fanart>
<info>No Rio de Janeiro da década de 1990, uma onda de sequestros assola a cidade maravilhosa. Quando o secretário de segurança e o chefe da polícia encarregam três policiais corruptos de tirar a cidade dessa situação, a Delegacia Anti-sequestro precisa entrar em ação para enfrentar o repetitivo número de casos envolvendo sequestros e mudar o cenário carioca.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUESTÃO DE TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QSTDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quest%C3%A3o%20De%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Quest%C3%A3o%20De%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUICO: O PEQUENO HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QCOPQNOHROI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quico%20-%20O%20Pequeno%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quico%20-%20O%20Pequeno%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Jovem garoto Yankee(Jake T. Austin) embarca em uma grande aventura em busca de um importante taco de baseball roubado, crime o qual seu pai foi acusado injustamente. Durante sua busca para recuperar a honra da familia encontra grandes amigos. Tudo é possivel, basta apenas não desistirmos de nossos sonhos.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUINCY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QNCYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quincy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Quincy.jpg</fanart>
<info>Quincy Jones tem uma carreira invejável, suas contribuições para o jazz, o pop, o hip hop e o mundo da música em geral são incontáveis. Com 85 anos de idade, ele ainda não para. Acompanhando Quincy por três anos na estrada enquanto ele se prepara para o show de abertura do National Museum of African American History & Culture, sua filha Rashida Jones se une a Alan Hicks para dirigir um íntimo retrato e uma celebração do seu passado e do seu presente.</info>
<date>2018</date>
</item>