<item>
<title>[B][COLOR white]TREM FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRMFNTSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Trem%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Trem%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos decide fazer uma pausa em sua viagem e visitar a grande atração de um parque local: o trem fantasma. O que os jovens não sabem é que duas crianças foram mortas no local, e seu assassino, fugitivo da polícia, refugia-se no mesmo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRSAMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Carmem (Patrice Martinez) pede ajuda ao trio de atores desempregados Lucky (Steve Martin), Dusty (Chevy Chase) e Ned (Martin Short) no combate a um grupo de forasteiros fora da lei, que pretende aterrorizar a aldeia em que vive. Ao perceberem a realidade da situação, o grupo tentará salvar o vilarejo e resconquistar suas reputações. </info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ANÚNCIOS PARA UM CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSANCSPRUMCRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20An%C3%BAncios%20Para%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20An%C3%BAncios%20Para%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Inconformada com a ineficácia da polícia em encontrar o culpado pelo brutal assassinato de sua filha, Mildred Hayes (Frances McDormand) decide chamar atenção para o caso não solucionado alugando três outdoors em uma estrada raramente usada. A inesperada atitude repercute em toda a cidade e suas consequências afetam várias pessoas, especialmente a própria Mildred e o Delegado Willoughby (Woody Harrelson), responsável pela investigação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ANÚNCIOS PARA UM CRIME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSANCSPRUMCRMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20An%C3%BAncios%20Para%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20An%C3%BAncios%20Para%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Inconformada com a ineficácia da polícia em encontrar o culpado pelo brutal assassinato de sua filha, Mildred Hayes (Frances McDormand) decide chamar atenção para o caso não solucionado alugando três outdoors em uma estrada raramente usada. A inesperada atitude repercute em toda a cidade e suas consequências afetam várias pessoas, especialmente a própria Mildred e o Delegado Willoughby (Woody Harrelson), responsável pela investigação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS CRISTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRSCRSTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Cristos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Cristos.jpg</fanart>
<info>O Dr. Alan Stone (Richard Gere) está tratando três pacientes esquizofrênicos e paranóicos no Hospital Estadual Ypsilanti, em Michigan. No entanto, o inusitado é que cada um deles acredita ser Jesus Cristo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ESTRANHOS IDÊNTICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRESTNHSIDNTCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Estranhos%20Id%C3%AAnticos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Estranhos%20Id%C3%AAnticos.jpg</fanart>
<info>Na Nova York de 1980, três completos estranhos descobrem que são trigêmeos idênticos separados durante o nascimento. Aos 19 anos, a feliz reunião dos três os lança para uma fama internacional, mas também traz um segredo extraordinário e perturbador, capaz de transformar a compreensão da natureza humana.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS GUERREIROS: A RESSURREIÇÃO DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSGURSARSRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Guerreiros%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Guerreiros%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>alente general se torna uma verdadeira lenda graças à sua coragem e às suas sucessivas vitórias. Durante sua vida, seu maior objetivo foi unificar o reino de Shu, mas, cansado, não conseguiu concretizar esse desejo. Agora, ele terá de duelar com a exímia guerreira que comanda o reino de Wei e decide que essa será sua última chance de ver seu sonho se tornar realidade. Para isso, terá de partir para uma batalha perigosa, em que enfrentará três poderosos guerreiros de uma só vez.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS HOMENS EM CONFLITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TSHMNSEMCFLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20Homens%20em%20Conflito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20Homens%20em%20Conflito.jpg</fanart>
<info>Em meio à Guerra Civil Americana, três homens fazem de tudo para colocar as mãos em 200 mil dólares roubados</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS REIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRSRES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Reis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%AAs%20Reis.jpg</fanart>
<info>Em março de 1991, foi assinado o cessar-fogo na Guerra do Golfo. Em meio às comemorações no acampamento norte-americano, um mapa é descoberto junto a um dos prisioneitos iraquianos. Mostrando a rota de um tesouro enterrado no deserto do Iraque, quatro soldados americanos resolvem partir em sua busca.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS SOLTEIRÕES E UM BEBÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRSLTRSEUMBB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20Solteir%C3%B5es%20e%20um%20Beb%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tr%C3%AAs%20Solteir%C3%B5es%20e%20um%20Beb%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Três amigos dividem um apartamento e dedicam grande parte do tempo livre para se divertirem com um time interminável de namoradas. Um dia, um bebê é deixado na porta do apartamento deles, com um bilhete da mãe (Nancy Travis) dizendo não ter condições de cuidar da filha no momento. Acontece que o pai é um ator (Ted Danson) e está atualmente filmando na Turquia. Após o choque inicial os outros dois resolvem cuidar da criança, mas isto afetará a vida dos três muito além do que possam imaginar.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREZE HOMENS E UM NOVO SEGREDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRZHMNSEUMNVSGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Treze%20Homens%20e%20um%20Novo%20Segredo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Treze%20Homens%20e%20um%20Novo%20Segredo.jpg</fanart>
<info>Reuben Tischkoff (Elliott Gould), o homem que bancou financeiramente o assalto triplo aos cassinos de Terry Benedict (Andy Garcia), foi traído por Willie Bank (Al Pacino), um inescrupuloso dono de cassinos. Com Reuben no hospital, Danny Ocean (George Clooney), Rusty Ryan (Brad Pitt) e sua trupe mais uma vez se reúnem para iniciar um plano de vingança. O objetivo é derrotar Bank na noite de inauguração de seu mais luxuoso cassino, chamado The Bank, derrotando-o financeiramente e também atingindo sua reputação.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIÂNGULO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRNGLODMEDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tri%C3%A2ngulo%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tri%C3%A2ngulo%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Quando Jess embarca em um veleiro com um grupo de amigos para o alto mar, ela tem o pressentimento de algo está errado. Sua suspeita se realiza quando eles vão parar no meio de uma tempestade e para sobreviverem, todos são forçados a embarcar em um misterioso e aparentemente desocupado transatlântico. Ao caminhar pelos corredores, Jess tem a sensação de que já esteve no local antes e repara que o relógio do navio está parado. Estranhas coisas começam a acontecer e eles percebem que não estão sozinhos: alguém está caçando-os, um por um, e Jess, sem saber, está com a chave para encerrar todo esse terror.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIBU URBANA DANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRBURBNADNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tribu%20Urbana%20Dance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tribu%20Urbana%20Dance.jpg</fanart>
<info>Ao perder a reputação e também a memória, um executivo descobre uma nova vida ao lado de sua mãe biológica e um grupo de dança empoderado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIBUTO A DOLLY PARTON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRBTOADLYPRTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tributo%20a%20Dolly%20Parton.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tributo%20a%20Dolly%20Parton.jpg</fanart>
<info>Em uma noite repleta de estrelas de música e memórias, uma comunidade de artistas icônicos homenageia Dolly Parton como a Pessoa MusiCares do Ano.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRILHOS IMORTAIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRLHSIMRTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Trilhos%20Imortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Trilhos%20Imortais.jpg</fanart>
<info>A colegial de Leninegrado de ontem, Masha Yablochkina, depois de um violento inverno de 1941-1942, chega aos caminhos-de-ferro esperando sobreviver e ganhar força. De lá, a menina é enviada para a construção da rodovia de Shlisselburg, que liga a cidade ao continente e está à vista da artilharia alemã. Assim, a heroína entra na 48ª coluna de locomotivas da reserva especial NKPS, que, ao custo do risco letal, terá que entregar 75% de toda a carga e equipamento militar para Leningrado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRILOGIA MACABRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRLGIAMCBRALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Trilogia%20Macabra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Trilogia%20Macabra.jpg</fanart>
<info>Três episódios. 'A segunda chance': rapaz é transportado ao passado; 'Não existem vampiros': casal vive amedrontado numa mansão, onde é atacado por vampiro; e 'Bobby': mulher tenta devolver a vida ao filho morto por afogamento.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLA AMEAÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPLAMECA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tripla%20Amea%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tripla%20Amea%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Depois que a filha de um bilionário se torna o alvo de um cartel mercenário, sua única proteção passa a ser dois lutadores passando por dificuldades e um terceiro que jurou vingança contra os outros.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLE 9[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TRPL9.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Triplo%209.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Triplo%209.jpg</fanart>
<info>Em Los Angeles, um grupo de ladrões se une a um policial corrupto para organizar seu maior golpe até então. A fim de tirar a atenção das autoridades sobre o roubo que irá acontecer, eles planejam matar um jovem membro da polícia de LA, gerando um "Triple Nine" (código usado quando policiais estão em apuros).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLO X[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPLX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Triplo%20X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Triplo%20X.jpg</fanart>
<info>Xander Cage (Vin Diesel) é um atleta de esportes radicais famoso por suas performances em público que desafiavam a própria morte. Apostando em sua capacidade em decifrar crimes não solucionados por espiões comuns, Gibbons (Samuel L. Jackson), um agente da NSA, decide recrutá-lo para sua organização. Xander aceita o convite e é escalado para uma missão onde enfrentará um inteligente, organizado e implacável inimigo.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCANDO AS BOLAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRCNDASBLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Trocando%20as%20Bolas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Trocando%20as%20Bolas.jpg</fanart>
<info>Louis Winthorpe III (Dan Aykroyd) é um executivo de sucesso que, assim como o negro marginalizado Billy Ray Valentine (Eddie Murphy), que vive de pequenos golpes, tem sua vida muito mudada quando dois riquíssimos corretores, Randolph Duke (Ralph Bellamy) e Mortimer Duke (Don Ameche), apostam sobre qual o fator preponderante que determina o sucesso de uma pessoa. Mortimer crê que é o genético, enquanto Randolph acredita que seja o meio social. Assim fazem acontecer desgraças com Louis, enquanto Billy Ray tem uma mudança tão brusca de status que inicialmente se desconcerta, sem imaginar que agora tem a casa, o carro e o emprego de Louis.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCO EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRCOEMDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Troco%20em%20Dobro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Troco%20em%20Dobro.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÓIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TROIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%B3ia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tr%C3%B3ia.jpg</fanart>
<info>Em 1193 A.C., Paris (Orlando Bloom) é um príncipe que provoca uma guerra da Messência contra Tróia, ao afastar Helena (Diane Kruger) de seu marido, Menelaus (Brendan Gleeson). Tem início então uma sangrenta batalha, que dura por mais de uma década. A esperança do Priam (Peter O'Toole), rei de Tróia, em vencer a guerra está nas mãos de Aquiles (Brad Pitt), o maior herói da Grécia, e seu filho Hector (Eric Bana).</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Trolls.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Trolls.jpg</fanart>
<info>Ramo (Justin Timberlake) parte para uma jornada de descobertas e aventuras ao lado de Poppy (Anna Kendrick), líder dos Trolls. Inicialmente inimigos, conforme os desafios são superados eles descobrem que no fundo combinam.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRLS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Trolls%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Trolls%202.jpg</fanart>
<info>Em Trolls 2, a rainha Poppy (Anna Kendrick) e Branch (Justin Timberlake) fazem uma descoberta surpreendente: há outros mundos Troll além do seu, e suas diferenças criam grandes confrontos entre essas diversas tribos. Quando uma ameaça misteriosa coloca todos os Trolls do país em perigo, Poppy, Branch e seu grupo de amigos devem embarcar em uma jornada épica para criar harmonia entre os Trolls rivais e uní-los contra um mal maior.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS: VAMOS FESTEJAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRLSVMSFSTJR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Trolls%20-%20Vamos%20Festejar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Trolls%20-%20Vamos%20Festejar.jpg</fanart>
<info>Quando a Rainha dos Trolls, Poppy, descobre que os Bergens não têm férias, ela reúne ajuda de seus amigos, Branch e Snack Pack, a fim de trazer férias para os Bergens.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRON: UMA ODISSEIA ELETRÔNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRNUMODSEIAELTRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tron%20-%20Uma%20Odisseia%20Eletr%C3%B4nica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tron%20-%20Uma%20Odisseia%20Eletr%C3%B4nica.jpg</fanart>
<info>Kevin Flynn (Jeff Bridges) é um jovem engenheiro de softwares que trabalha na ENCOM. Sua maior diversão, e também seu trabalho, é elaborar novos jogos de videogame. Kevin sonha em fundar sua própria companhia, mas seus projetos são roubados por Ed Dillinger (David Warner), que os apresenta como se fossem seus. Como resultado, Dillinger é promovido enquanto Kevin precisa abrir uma casa de jogos, com os poucos que lhe restaram. Decidido a provar que foi roubado, Kevin resolve entrar no sistema da ENCOM através de um programa chamado CLU, criado por ele. É quando descobre que Dillinger criou Tron (Bruce Boxleitner), um programa destinado a proteger o Programa de Controle Mestre, que gerencia todo o sistema da ENCOM.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA DE ELITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRPDELT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropa%20de%20Elite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropa%20de%20Elite.jpg</fanart>
<info>1997. O dia-a-dia do grupo de policiais e de um capitão do BOPE (Wagner Moura), que quer deixar a corporação e tenta encontrar um substituto para seu posto. Paralelamente dois amigos de infância se tornam policiais e se destacam pela honestidade e honra ao realizar suas funções, se indignando com a corrupção existente no batalhão em que atuam.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA DE ELITE 2: O INIMIGO AGORA É OUTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRPDELT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropa%20de%20Elite2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropa%20de%20Elite2.jpg</fanart>
<info>Nascimento (Wagner Moura), agora coronel, foi afastado do BOPE por conta de uma mal sucedida operação. Desta forma, ele vai parar na inteligência da Secretaria de Segurança Pública do Estado. Contudo, ele descobre que o sistema que tanto combate é mais podre do que imagina e que o buraco é bem mais embaixo. Seus problemas só aumentam, porque o filho, Rafael (Pedro Van Held), tornou-se adolescente, Rosane (Maria Ribeiro) não é mais sua esposa e seu arqui-inimigo, Fraga (Irandhir Santos), ocupa posição de destaque no seio de sua família.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRPAZRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tropa%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tropa%20Zero.jpg</fanart>
<info>Na Geórgia rural de 1977, uma menina fora dos padrões sonha com a vida no espaço. Quando uma competição nacional oferece a ela a chance de realizar seu sonho e gravar sua voz no Golden Record da NASA, ela recruta uma tropa improvisada de Escoteiras Birdie, construindo amizades para a vida inteira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares.jpg</fanart>
<info>Em uma época futura um jovem (Casper Van Dien), após graduar-se, quer se alistar nas forças armadas para tornar-se um "cidadão" e deixar de ser um mero civil. Também faz isto por causa da namorada (Denise Richards), por quem é apaixonado. Um amigo (Jake Busey) em comum do casal se alista e é designado para servir na parte de planejamento estratégico. Ela é encaminhada para pilotar naves de combate, mas ele vai servir na infantaria, que é um posto menos prestigiado. Porém, ele demostra tal afinco nos treinamentos que se torna líder de um pelotão, mas por causa de um erro seu um colega morre em uma simulação de batalha. Quando ele pede dispensa, pois sua namorada está envolvida com seu instrutor, descobre que sua cidade natal, Buenos Aires, não existe mais em virtude de um ataque de insetos alienígenas do planeta Klendathu. Assim, ele volta atrás na sua decisão e vai fazer parte da grande ofensiva terrestre contra estes insetos (que são gigantescos e às vezes medem 30 metros) no planeta deles. Mas o alto comando terrestre subestima demais a capacidade de reação dos inimigos e em poucas horas morrem mais de 300 mil terrestres na ofensiva. Fica claro então que esta guerra vai decretar o fim de uma espécie e está claro que um inseto inteligente comanda as ações, que pretendem exterminar com a raça humana.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%202.jpg</fanart>
<info>No segundo filme da franquia inspirada no romance de Robert A. Heinlein, um grupo de soldados se refugia em um posto abandonado depois de lutar com insetos alienígenas. Porém, os soldados escondidos começam a perceber que mais perigo está à espera deles.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%203.jpg</fanart>
<info>Uma nave espacial da Federação cai no distante planeta alienígena OM-1 e acaba ficando encalhada com o líder Sky Marechal Anoke, a piloto Lola Beck e vários outros no local. Agora cabe ao Coronel Johnny Rico, herói relutante da invasão de insetos no Planeta P, liderar uma equipe de soldados em uma ousada missão de resgate.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES: INVASÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRINVSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No quarto filme da franquia, o Fort Casey da Federação Terráquea está no topo de um asteróide que é como uma colméia de insetos. Diante disso, o Starship Alesia começa a desdobrar suas tropas para agarrar e controlar o asteróide, ao mesmo tempo em que resgata sobreviventes.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES: INVASORES DE MARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRPSESTLRSINVSRSDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%20-%20Invasores%20de%20Marte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tropas%20Estelares%20-%20Invasores%20de%20Marte.jpg</fanart>
<info>Johnny Rico (Casper Van Dien) está em uma das missões mais difíceis de sua vida. Enviado para uma estação satélite em Marte, ele está tendo que treinar um novo grupo de recrutas para uma batalha contra os temidos insetos. Mas, durante o treinamento, eles são supreendidos com um ataque inesperado, e a Frota da Federação não está perto para ajudar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROVÃO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRVNGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Trov%C3%A3o%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Trov%C3%A3o%20Negro.jpg</fanart>
<info>Moscou. Em seu aniversário, o jovem Dima (Grigoriy Dobrygin) ganha dos pais um velho carro. No início decepcionado, ele se anima ao perceber que o veículo tem poderes especiais. Do outro lado da cidade, a ambição desenfreada de um empresário coloca a cidade em risco e Dima pode ser o único capaz de evitar o fim.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROVÃO TROPICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRVAOTRPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Trov%C3%A3o%20Tropical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Trov%C3%A3o%20Tropical.jpg</fanart>
<info>Tugg Speedman (Ben Stiller), Kirk Lazarus (Robert Downey Jr.) e Jeff Portnoy (Jack Black) são grandes astros de Hollywood, que acertaram suas presenças em "Trovão Tropical", novo filme do diretor inglês Damien Cockburn (Steve Coogan). O projeto é a adaptação da biografia de 4 Folhas Tayback (Nick Nolte), um veterano da Guerra do Vietnã. A equipe vai ao próprio Vietnã para realizar as filmagens, mas logo o ego dos atores principais causa problemas. Tentando controlar o trio, Damien decide rodar as cenas em plena floresta, sem imaginar os perigos que sua decisão traria.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUE LIES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRULIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/True%20Lies.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/True%20Lies.jpg</fanart>
<info>Agente de governo (Arnold Schwarzenegger), especialista em combate ao terrorismo, está casado há quinze anos, sendo que durante todo este tempo faz sua mulher (Jamie Lee Curtis) acreditar que apenas vende material de informática. A esposa por sua vez acha sua vida insossa e, coincidentemente, se envolve com um pretenso espião (Bill Paxton), no intento de trazer alguma emoção ao seu dia-a-dia. Ao investigar o "caso" da mulher, o agente descobre que o tal "espião" na verdade é um simples vendedor de carros, que inventa histórias mirabolantes para tentar conquistar mulheres emocionalmente carentes, e que sua mulher não o está traindo. Mas resolve dar um "susto" nela e, sem querer, acaba envolvendo a mulher e a filha (Elisa Dushku) em um caso de terrorismo no qual está trabalhando.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUQUE DE MESTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRQDMSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Truque%20de%20Mestre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Truque%20de%20Mestre.jpg</fanart>
<info>Daniel Atlas (Jesse Eisenberg) é o carismático líder do grupo de ilusionistas chamado The Four Horsemen. O que poucos sabem é que, enquanto encanta o público com suas mágicas sob o palco, o grupo também rouba bancos em outro continente e ainda por cima distribui a quantia roubada nas contas dos próprios espectadores. Estes crimes fazem com que o agente do FBI Dylan Hobbs (Mark Ruffalo) esteja determinado a capturá-los de qualquer jeito, ainda mais após o grupo anunciar que em breve fará seu assalto mais audacioso. Para tanto ele conta com a ajuda de Alma Vargas (Melanie Laurent), uma detetive da Interpol, e também de Thaddeus Bradley (Morgan Freeman), um veterano desmistificador de mágicos que insiste que os assaltos são realizados a partir de disfarces e jogos envolvendo vídeos.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUQUE DE MESTRE: O SEGUNDO ATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TRQDMSTR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Truque%20de%20Mestre%20-%20O%202%C2%BA%20Ato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Truque%20de%20Mestre%20-%20O%202%C2%BA%20Ato.jpg</fanart>
<info>Após enganarem o FBI, os cavaleiros Daniel Atlas (Jesse Eisenberg), Merritt McKinney (Woody Harrelson) e Jack Wilder (Dave Franco) estão foragidos. Eles seguem as ordens de Dylan Rhodes (Mark Ruffalo), que segue trabalhando no FBI de forma a impedir os avanços na procura dos próprios cavaleiros. Paralelamente, o grupo planeja seu novo ato: desmascarar um jovem gênio da informática, cujo novo lançamento coleta dados pessoais dos usuários. Entretanto, durante a revelação da farsa, os próprios cavaleiros são vítimas de um contragolpe, vindo de um inimigo desconhecido.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TSUNAMI ZUMBI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TSNMZMBI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tsunami%20Zumbi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tsunami%20Zumbi.jpg</fanart>
<info>Em Tsunami Zumbi, quando o marinheiro Hunter Shaw (Ian Ziering) se depara com um tsunami de zumbis indo em direção a uma ilha repleta de pessoas, ele e os outros moradores precisarão arrumar um meio de derrotar esses bizarros seres, afastando o terror que se instaurou no local onde moram e salvando-se de uma dolorosa morte.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TBRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um terrível ataque a banhistas é o sinal de que a praia da pequena cidade de Amity virou refeitório de um gigantesco tubarão branco, que começa a se alimentar dos turistas. Embora o prefeito queira esconder os fatos da mídia, o xerife local (Roy Scheider) pede ajuda a um ictiologista (Richard Dreyfuss) e a um pescador veterano (Robert Shaw) para caçar o animal. Mas a missão vai ser mais complicada do que eles imaginavam.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TBRAO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%202.jpg</fanart>
<info>Passaram-se quatro anos desde que o tubarão branco apavorou a população da, até então, pacífica praia de Amity. Quando tudo parecia mais calmo, uma nova criatura aparece para aterrorizar a região, agora alvo de uma intensa especulação imobiliária. O chefe de polícia Martin Brody (Roy Scheider) vai lutar contra o tempo para salvar toda a população das garras desse animal.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TBRAO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%203.jpg</fanart>
<info>A fera assassina dos mares está de volta, desta vez atacando funcionários e frequentadores de um parque aquático da Flórida.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 4: A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TBRAO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%204%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%204%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Numa cidade do litoral da Nova Inglaterra, tubarão branco ataca banhistas e provoca pânico.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TBRAOASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Cody é um aspirante a artista de quadrinhos que, por acaso, é presenteado com uma caneta que muda a realidade, quando ele desenha o Papai Noel, fazendo com que ele ganhe vida quando a família e os amigos de Cody são escolhidos. Primeiro ninguém acredita nele, mas logo sua família e amigos restantes descobrem que é verdade e correm para a batalha pela sobrevivência! Quem ganhará?</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO CRUEL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TBRAOCRELLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Cruel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Cruel.jpg</fanart>
<info>Três corpos horrivelmente mutilados são encontrados na praia. Suspeita-se que o assassino seja um tubarão tigre. Antes que mais pessoas sejam mortas, Dag Soerensen, diretor de um pequeno aquário da cidade, organiza uma busca alucinada para matar o tubarão.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO DE GELO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TUBRSDGLOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tubar%C3%A3o%20no%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tubar%C3%A3o%20no%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Uma nova raça de tubarões vorazes e agressivos surgem de uma fissura no Ártico, devorando todos os presentes em uma estação de pesquisa que decidirem se aproximar das águas frias. Quando a estação fica submersa, os sobreviventes devem se armar com o que estiver ao alcance para enfrentar as criaturas assassinas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO TOXICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TBRAOTXCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Toxico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o%20Toxico.jpg</fanart>
<info>No filme, um fim de semana de um grupo de jovens se torna um pesadelo quando um tubarão venenoso surge nas límpidas águas de um paraíso tropical. O tubarão tóxico rasgará suas vítimas e irá contaminá-las com um ácido que os transforma em "zumbis".</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO-PIRANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TBRAOPRNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o-Piranha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tubar%C3%A3o-Piranha.jpg</fanart>
<info>Eles estão famintos. Como parte de um experimento com fins comerciais, cientistas modificam uma espécie de grande tubarão branco para deixá-lo do tamanho de uma piranha. Quando os vorazes peixes conseguem invadir o reservatório de água de Nova York, o terror biológico estará às soltas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUCKER E DALE CONTRA O MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TUCKREDLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tucker%20e%20Dale%20Contra%20o%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tucker%20e%20Dale%20Contra%20o%20Mal.jpg</fanart>
<info>Tucker (Alan Tudyk) & Dale (Tyler Labine) estão de férias em sua cabana em ruínas na montanha quando são atacados por um grupo de estudantes que os confundem com assassinos seriais. Agora as férias desses dois que deveria ser apenas com cerveja, pescaria e bons momentos se transforma numa perseguição sangrenta.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO ACABA EM FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TDOACBAEMFSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Acaba%20Em%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Acaba%20Em%20Festa.jpg</fanart>
<info>Vlad (Marcos Veras) é um dos funcionários do setor de Recursos Humanos de sua empresa. Com o fim do ano se aproximando, ele se torna o responsável por organizar a "festa da firma", uma festa de fim de ano para levantar o moral do quadro de funcionários, abalado profundamente por causa de uma sequência de demissões. Determinado a provar seu valor para sua ex-namorada, ele aceita o desafio. Tudo começa bem, mas as coisas acabam saindo do controle de Vlad, que terá que fazer o possível e o impossível para resolver todos os problemas e fazer a festa dar certo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO BEM NO NATAL QUE VEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDBMNONTLQVM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Bem%20no%20Natal%20que%20Vem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Bem%20no%20Natal%20que%20Vem.jpg</fanart>
<info>Em Tudo Bem no Natal que Vem, Jorge (Leandro Hassum) é um homem rabugento que sempre odiou o Natal e costuma fazer de tudo para evitar as comemorações dessa data. Na véspera do feriado, ele cai do telhado e bate a cabeça. Quando acorda, percebe que está vivendo o Natal do ano seguinte, e continua revivendo diversos Natais em um ciclo interminável.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO COMEÇA NO BROOKLYN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDCMCNBROKLYN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tudo%20Come%C3%A7a%20no%20Brooklyn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tudo%20Come%C3%A7a%20no%20Brooklyn.jpg</fanart>
<info>Servindo uma sentença perpétua em uma das prisões mais duras de Israel, Mikki Levy nunca pensou em ver a luz do dia. Ele é liberado em uma tecnicalidade e decide começar uma vida nova em Nova York, com seu tio no Brooklyn. A difícil realidade de ser um ex-presidiário o alcança e ele se envolve com a máfia russa. Para sobreviver ele precisa revisitar seu passado e suas habilidades que o manteram vivo na prisão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO DE NOVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDODNVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20de%20Novo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20de%20Novo.jpg</fanart>
<info>Em Tudo de Novo, acompanhamos Kate (Gillian Jacobs), uma jovem escritora que acaba de levar um fora do seu noivo. Para distrair a cabeça, ela aceita o convite do ex-professor David (Jemaine Clement) para viajar e dar uma palestra aos alunos da universidade onde estudou. Durante a estadia, Kate acaba se aproximando de um grupo de jovens e revisita seu passado enquanto reavalia o que quer para o seu futuro.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO E TODAS AS COISAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDETDSASCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tudo%20e%20Todas%20as%20Coisas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Tudo%20e%20Todas%20as%20Coisas.jpg</fanart>
<info>Maddie (Amandla Stenberg) está prestes a fazer 18 anos, mas ela nunca saiu de casa. Desde a infância, a jovem foi diagnosticada com Síndrome da Imunodeficiência Combinada, de modo que seu corpo não seria capaz de combater os vírus e bactérias presentes no mundo exterior. Ela é cuidada com carinho pela mãe, uma médica que constrói uma casa especialmente para as necessidades da filha. Um dia, uma nova família se muda para a casa ao lado, incluindo Olly (Nick Robinson), que se sente imediatamente atraído pela garota através da janela. Maddie também se apaixona pelo rapaz, mas como eles poderiam viver um romance sem se tocar?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE ELA DESEJAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOQELDSJR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20o%20Que%20Ela%20Desejar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20o%20Que%20Ela%20Desejar.jpg</fanart>
<info>Tudo começa quando a colegial, Sophie O'Dea ganha como presente de aniversário, o carro da sua avó, um automóvel antigo chamado Star. Lhe foi dito que o carro tem poderes mágicos e que irá conceder-lhe um desejo, não acreditando Sophie casualmente faz um desejo. Ela pede uma companhia para a dança do Dia dos Namorados, e para sua surpresa, seu desejo se torna realidade na forma de Drake (Calum Worthy), um jovem ator cômico de Los Angeles que aparece magicamente no porta-malas do automóvel.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE TIVEMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDOQTVMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20o%20Que%20Tivemos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20o%20Que%20Tivemos.jpg</fanart>
<info>Junto com a filha adolescente Emma (Taissa Farmiga), Bridget (Hilary Swank) precisa viajar de volta para a casa da sua mãe, Ruth (Blythe Danner), após ela acordar de madrugada e sair caminhando por uma tempestade de neve devido ao Alzheimer. No retorno a sua casa, Bridget precisa lidar com o teimoso pai Burt (Robert Forster) e o irmão Nicky (Michael Shannon), enquanto discutem sobre colocar Ruth em uma casa de cuidados para a memória ou não.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PARA FICAR COM ELE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDPRFCRCMELE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Para%20Ficar%20Com%20Ele.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Para%20Ficar%20Com%20Ele.jpg</fanart>
<info>Christina Walters (Cameron Diaz) é uma bela mulher que tem por princípios não idealizar como seria seu homem perfeito, pois ele pode estar bem ao seu lado sem que ela perceba. Sua teoria vai por água abaixo quando, em uma de suas saídas com as amigas Courtney (Christina Applegate) e Jane (Selma Blair), conhece Peter (Thomas Jane), com quem passa uma noite maravilhosa. Entretanto, ao acordar na manhã seguinte Christina não encontra mais Peter. Desesperada e completamente apaixonada, Christina então convence Jane e Courtney a partirem com ela em uma viagem para reencontrar aquele que ela agora considera ser seu homem perfeito.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TDOPLPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Pelo%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Pelo%20Poder.jpg</fanart>
<info>O jovem Stephen Myers (Ryan Gosling) é um idealista. Dedicado, obsessivo e apaixonado por política, trabalha como assessor de imprensa de Mike Morris (George Clooney) governador democrata, candidato a corrida presidencial nos Estados Unidos. Morris conta ainda com a ajuda do experiente Paul (Philip Seymour Hoffman) para derrotar o concorrente, assessorado pelo igualmente experiente Tom Duffy (Paul Giamatti). Durante a briga para definir quem sairá vencedor nas eleições primárias, o staff dos candidatos trava um intenso jogo de poder, onde a sujeira não vai para debaixo do tapete e sim para os noticiários. No meio de batalha pelo poder, Myers ainda encontra tempo para ser pressionado por duas mulheres e razões diferentes: a jornalista Ida (Marisa Tomei) e a estagiária Molly (Evan Rachel Wood).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR ELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDOPRELA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20Ela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20Ela.jpg</fanart>
<info>Tudo Por Ela acompanha a jovem japonesa Rei. Quando ela descobre que sua antiga amiga e colega de classe Nanae está sofrendo abuso nas mãos do esposo, Rei decide ajudá-la e confessar seu amor por ela. A protagonista acaba matando o marido abusivo da colega, mas Nanae fica horrizada pela atitude de Rei e as duas entram em conflito.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDPRJSTCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Russell Baze (Christian Bale) trabalha em uma usina e mora com o pai (Bingo O. Malley), que enfrenta sérios problemas de saúde, e o irmão mais novo, Rodney (Casey Affleck), que lutou na Guerra do Iraque. Um dia, Russell se envolve em um acidente de carro onde uma criança acaba falecendo, o que faz com que seja preso. Ao sair ele retoma a vida de antes, trabalhando novamente na usina. Entretanto, Rodney se recusa a levar a mesma vida do irmão e do pai. Querendo ganhar dinheiro, ele passa a fazer lutas clandestinas e acaba se envolvendo com um homem violento e bastante perigoso: Harlan DeGroat (Woody Harrelson).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM FURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TDPRUFRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Por%20Um%20Furo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20Por%20Um%20Furo.jpg</fanart>
<info>Sem emprego e separado da mulher Veronica (Christina Applegate), Ron Burgundy (Will Ferrell) trabalha como apresentador de shows no Sea World. Convidado para trabalhar como âncora em uma emissora que exibe notícias por 24 horas, ele decide reunir sua equipe. Brick (Steve Carell), Brian (Paul Rudd) e Champ (David Koechner) aceitam o convite de Ron e o quarteto parte para Nova York para integrar uma rede importante e competir num nível nacional.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UM POPSTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOPRUMPOPSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20um%20Popstar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20um%20Popstar.jpg</fanart>
<info>A banda pop Slavabody Disco Disco Boys, febre entre as meninas de todo o Brasil, anuncia que irá tocar no Rio de Janeiro. Fãs de carteirinha do grupo, as adolescentes e melhores amigas Gabi (Maísa Silva), Manu (Klara Castanho) e Ritinha (Mel Maia) farão de tudo para que seus pais deixem que elas assistam ao show do grupo longe da cidade onde moram.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO POR UMA ESMERALDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TDOPRUMESMRLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20uma%20Esmeralda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20por%20uma%20Esmeralda.jpg</fanart>
<info>Joan Wilder (Kathleen Turner) é uma escritora que vai ajudar a irmã, que foi seqüestrada na Colômbia. Se ela não levar um mapa que mostra a localização de um tesouro sua irmã será morta, mas enquanto tenta cumprir a exigência conhece Jack Colton (Michael Douglas), um aventureiro e mercenário que a ajuda e por quem se apaixona. Juntos, os dois se envolvem em diversas aventuras.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO QUE APRENDEMOS JUNTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=TDOQAPRNDMSJNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20que%20Aprendemos%20Juntos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tudo%20que%20Aprendemos%20Juntos.jpg</fanart>
<info>Laerte (Lázaro Ramos) é um violinista que, após não passar em um teste para a OSESP, vai dar aulas em uma favela na periferia de São Paulo. Lá descobre um garoto com talento excepcional e por meio da música faz com que ele abandone o tráfico de drogas e dê um novo sentido para sua vida.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TULLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TULY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tully.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tully.jpg</fanart>
<info>Marlo (Charlize Theron), mãe de três filhos, sendo um deles um recém-nascido, vive uma vida muito atarefada, e, certo dia, ganha de presente de seu irmão: uma babá para cuidar das crianças durante a noite. Antes um pouco hesitante, Marlo acaba se surpreendendo com Tully (Mackenzie Davis).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TULLY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TULYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tully.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tully.jpg</fanart>
<info>Marlo (Charlize Theron), mãe de três filhos, sendo um deles um recém-nascido, vive uma vida muito atarefada, e, certo dia, ganha de presente de seu irmão: uma babá para cuidar das crianças durante a noite. Antes um pouco hesitante, Marlo acaba se surpreendendo com Tully (Mackenzie Davis).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUMBA ABERTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TMBABRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tumba%20Aberta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tumba%20Aberta.jpg</fanart>
<info>Na trama, Copley desperta sem memória em uma cova cheia de corpos em decomposição. Resgatado por outro grupo de desmemoriados, ele precisará descobrir como chegou lá e se ele é o responsável pelo destino daqueles cadáveres.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUMBBAD [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TMBADLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tumbbad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tumbbad.jpg</fanart>
<info>Índia, século IX. Vinayak vive em Tumbbad, uma pequena aldeia em ruínas controlada pelo seu pai, que não o reconhece como filho. Ele é obcecado por uma lenda local sobre um tesouro mítico, que foi enterrado ali pelos seus ancestrais. Muito teimoso, ele decide dar início a uma investigação para encontrar o artefato que o acompanhará por toda a sua vida, levando-o a um acerto de contas épico.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÚMULO DOS VAGA-LUMES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TUMLDSVAGLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/T%C3%BAmulo%20dos%20Vagalumes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/T%C3%BAmulo%20dos%20Vagalumes.jpg</fanart>
<info>Os irmão Setsuko e Seita vivem no Japão em meio a Segunda Guerra Mundial. Após a morte da mãe num bombardeio americano e a convocação do pai para a Guerra, eles vão morar com alguns parentes. Insatisfeitos, saem da cidade e acabam num abrigo isolado na floresta, onde lutam contra a fome e as doenças e se divertem com as luzes dos vaga-lumes.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turbo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turbo.jpg</fanart>
<info>Theo (voz original de Ryan Reynolds) é um caracol de jardim, que passa o dia com outros caracóis, colhendo tomates e torcendo para não ser capturado por aves predadoras. Apesar da vida pacata, este jovem animal sonha em se tornar extremamente veloz, como o seu ídolo, o corredor campeão de Indianápolis Guy Gagné (voz original de Bill Hader). A obsessão pela velocidade faz que com Theo seja ridicularizado pelos colegas. Um dia, no entanto, ele cai acidentalmente dentro do motor de um grande carro de corrida, e um efeito inesperado acontece em seu corpo, fazendo com que ele se torne extremamente veloz. Rebatizado Turbo, o caracol encontra abrigo na casa de Tito (voz original de Michael Peña), um vendedor de comida mexicana conhecido pelos planos inusitados e que quase sempre dão errado. Surpreso com a velocidade de Turbo, Tito decide levá-lo à corrida de Indianápolis, para competir com Guy Gagné.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO KID[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRBKID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Turbo%20Kid.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Turbo%20Kid.jpg</fanart>
<info>Um adolescente é fascinado por quadrinhos de super-heróis, e vive no mundo da imaginação. Um dia, ele conhece uma garota que também adora HQs, e os dois decidem partir em uma verdadeira missão. Quando o vilão Zeus ameaça a dupla, eles devem provar que possuem mais poderes do que imaginavam.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURBO: POWER RANGERS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TRBOPWRNGRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turbo%20-%20Power%20RangerS%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turbo%20-%20Power%20RangerS%202.jpg</fanart>
<info>Uma nova geração dos Power Rangers, agora ainda mais poderosos, deve deter a perigosa Divatox. A maligna pirata espacial está prestes a libertar Maligore, preso há tempos num vulcão isolado, mas para isso precisa do auxílio do mago Lerigot, que decide buscar a proteção dos nossos heróis.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%202.jpg</fanart>
<info>Com a presença especial do Chico Bento, a turma se reune para assistir na telona histórias projetadas pela invenção do Franjinha: "Os Tênis da Mônica", "O Baile Frank", "Poeirinha Mágica", entre outras.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 3: PLANOS INFALÍVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%203%20-%20Planos%20Infal%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%203%20-%20Planos%20Infal%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Com a presença especial do Chico Bento, a turma se reune para assistir na telona histórias projetadas pela invenção do Franjinha: "Os Tênis da Mônica", "O Baile Frank", "Poeirinha Mágica", entre outras.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 4: MENINOS E MENINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%204%20-%20Meninos%20e%20Meninas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%204%20-%20Meninos%20e%20Meninas.jpg</fanart>
<info>Uma forte chuva obriga a turma a ir ao cinema para assistir na telona histórias projetadas pela invenção do Franjinha: "Mônica a Famosa", "Venha a Minha Festinha", "Brincando de Boneca", entre outras.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 5: LUZ, CÂMERA, AÇÃO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%205%20-%20Luz,%20C%C3%A2mera,%20A%C3%A7%C3%A3o!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%205%20-%20Luz,%20C%C3%A2mera,%20A%C3%A7%C3%A3o!.jpg</fanart>
<info>Dessa vez, Franjinha projeta na telona histórias de aventura e ação. "O Corpo Fala", "Máquina do Tempo de Novo?", "Abduzidos?", "Turma da Mônica Contra o Capitão Feio", entre outras.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 6: HORA DO BANHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%206%20-%20Hora%20do%20Banho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%206%20-%20Hora%20do%20Banho.jpg</fanart>
<info>A turma se reuniu para assistir as histórias do Cascão projetadas pela invenção do Franjinha: "Isso Não Vai Fazer Bem para Minha Imagem", "Pega pra Mim?", "O Anel da Coragem", "Patinando Na Cera", entre outras.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 7: BAGUNÇA ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI7.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%207%20-%20Bagun%C3%A7a%20Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%207%20-%20Bagun%C3%A7a%20Animal.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 8: ...TÁ BRINCANDO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI8.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%208%20-%20...T%C3%A1%20Brincando!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%208%20-%20...T%C3%A1%20Brincando!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI 9: VAMOS FAZER DE CONTA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI9.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%209%20-%20Vamos%20Fazer%20de%20Conta!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%209%20-%20Vamos%20Fazer%20de%20Conta!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM CINE GIBI: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCCNGBI1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Cine%20Gibi%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Franjinha decide ler gibis de uma forma diferente, com os quadrinhos em movimento. Para tanto ele decide inventar um liquidificador gigante, que engole revistas em quadrinhos e as projeta na forma de filmes. Animados com a possibilidade de verem suas aventuras nos quadrinhos no cinema, os personagens da turma da Mônica convidam amigos da vida real e se preparam para a grande estréia.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA EM UMA AVENTURA NO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCAEMUMANVTURANTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Uma%20Aventura%20No%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20em%20Uma%20Aventura%20No%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Franjinha está trabalhando na construção de uma máquina do tempo, que funcionará quando conseguir reunir moléculas dos 4 elementos básicos da natureza: ar, água, fogo e terra. Porém em meio aos trabalhos seu laboratório é invadido por Cebolinha e Cascão, que estão fugindo da Mônica. O coelhinho Sansão é atirado nos garotos, mas acaba batendo no aparelho. O choque faz com que os elementos sejam enviados cada um para uma época distinta. O acidente faz com que o tempo fique cada vez mais devagar na Terra, o que faz com que Mônica, Cebolinha, Cascão, Magali e o cachorro Bidu tenham que partir em busca dos elementos perdidos, usando a própria máquina construída por Franjinha.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA: A PRINCESA E O ROBÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCAPRNCSEORBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20Da%20M%C3%B4nica%20-%20A%20Princesa%20e%20o%20Rob%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20Da%20M%C3%B4nica%20-%20A%20Princesa%20e%20o%20Rob%C3%B4.jpg</fanart>
<info>No distante planeta Cenourano, vive um robô que um dia é atingido pela estrela pulsar, que eventualmente se soltou do espaço, e provocou a paixão no robô pela Princesa Mimi. Só que assim como ele, o vilão Lorde Coelhão, um viajante do espaço em busca de fortuna, também quer o coração de Mimi. Para saber quem poderá ficar com a princesa, os dois fazem um torneio, e quem no fim leva a melhor é o robôzinho. O problema é que ele não tem um coração de verdade, o que o impede de ficar com Mimi, mas ele fará de tudo para conseguir um. Sua missão é ir atrás da perdida estrela pulsar, e colocá-la no peito para ter um coração verdadeiro. Só que além do prazo para tal tarefa ser curto, ele ainda terá que lidar com as sabotagens de Lorde Coelhão.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA: LAÇOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=TRMDMNCLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20La%C3%A7os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20La%C3%A7os.jpg</fanart>
<info>Floquinho, o cachorro do Cebolinha (Kevin Vechiatto), desapareceu. O menino desenvolve então um plano infalível para resgatar o cãozinho, mas para isso vai precisar da ajuda de seus fiéis amigos Mônica (Giulia Benite), Magali (Laura Rauseo) e Cascão (Gabriel Moreira). Juntos, eles irão enfrentar grandes desafios e viver grandes aventuras para levar o cão de volta para casa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA: SE LIGA NA TURMA DA MÔNICA, VOL. 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCSLGANTRMDMNC1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20Se%20Liga%20na%20Turma%20da%20M%C3%B4nica%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20Se%20Liga%20na%20Turma%20da%20M%C3%B4nica%201.jpg</fanart>
<info>Cebolinha usando o seu "super-hiper-controle-remoto" especial, vai passar muitos filminhos pra você!Têm historinhas de susto, de planos infalíveis, de brinquedos, brincadeiras e até do Chico Bento, sô!</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TURMA DA MÔNICA: SE LIGA NA TURMA DA MÔNICA, VOL. 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TRMDMNCSLGANTRMDMNC2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20Se%20Liga%20na%20Turma%20da%20M%C3%B4nica%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Turma%20da%20M%C3%B4nica%20-%20Se%20Liga%20na%20Turma%20da%20M%C3%B4nica%202.jpg</fanart>
<info>Cebolinha, usando o seu super-hiper-contlole lemoto especial, vai passar muitos filminhos pra você! Tem historinhas de brinquedos e brincadeiras, de meninos e meninas, do Chico Bento e sua turminha e até do Floquinho, o quelido cãozinho de estimação do Cebolinha!</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUSK: A TRANSFORMAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TSKATRNSFMCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tusk%20-%20A%20Transforma%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Tusk%20-%20A%20Transforma%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Wallace Bryton (Justin Long), narrador de um podcast, desaparece misteriosamente no interior do Canadá. Seu melhor amigo e parceiro, Teddy (Haley Joel Osment) decide procurar por ele, contando com a ajuda da namorada do desaparecido, Allison (Genesis Rodriguez), nesta busca. O que eles não imaginam é que Wallace está nas mãos do misterioso marinheiro Howard Howe (Michael Parks), que tem o estranho plano de criar uma morsa humana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWIST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TWST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Twist.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Twist.jpg</fanart>
<info>O ladrãozinho favorito de Londres já é um adolescente nesta versão moderna do clássico Oliver Twist de Charles Dickens. Depois de um encontro com a lei, o ágil "Twist" foge para Londres, onde conhece uma gangue de jovens que, sob a tutela de Fagin (Caine), usam suas habilidades de Parkour para realizar o roubo do século.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWITCHES: AS BRUXINHAS GÊMEAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TWTCHSASBRCNHSGMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Twitches%20-%20As%20Bruxinhas%20G%C3%AAmeas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Twitches%20-%20As%20Bruxinhas%20G%C3%AAmeas.jpg</fanart>
<info>Artemis (Tia Mowry-Hardrict) e Apolla (Tamera Mowry), as bruxinhas gêmeas, acabam sendo enviadas para longe do reino de Coventry e para outra dimensão por causa das forças das trevas que estavam perseguindo as duas irmãs. Elas acabam parando na Terra, são adotadas por famílias diferentes e só se reencontram nos seus aniversários de vinte e um anos de idade como Alex Fielding e Camryn Barnes,</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TWITCHES: AS BRUXINHAS GÊMEAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=TWTCHSASBRCNHSGMS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Twitches%20-%20As%20Bruxinhas%20G%C3%AAmeas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Twitches%20-%20As%20Bruxinhas%20G%C3%AAmeas%202.jpg</fanart>
<info>Alex Fielding (Tia Mowry Hardrict) e Camryn Barnes (Tamera Mowry), as bruxinhas gêmeas, conseguem vencer as forças do mal e das trevas e agora querem viver as vidas de jovens adultas normais. No entanto, quando elas descobrem que o seu pai biológico pode estar vivo, elas decidem deixar tudo para trás novamente e retornar ao mundo da magia.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TYPHOON CLUB [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=TYPHNCLBLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Typhoon%20Club.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Typhoon%20Club.jpg</fanart>
<info>Typhoon Club trata do cotidiano de alguns estudantes do ensino fundamental de uma escola de um subúrbio de Tóquio.</info>
<date>1985</date>
</item>
