<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO EM 4 ATOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASASNTOEM4ATS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20Em%204%20Atos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20Em%204%20Atos.jpg</fanart>
<info>Frank Salek (Joey Starr) é um agente da Interpol que, juntamente com seu parceiro, é chamado para interrogar um prisioneiro, capturado pelo exército por transportar crianças para o tráfico de menores. Entretanto, ele consegue enganá-los e comete suicídio, sem revelar muitas informações. Só que Frank descobre três números de celular no aparelho do falecido, que estava quebrado, o que dá início a uma investigação que os leva a uma organização sigilosa, protegida por autoridades.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO NO EXPRESSO DO ORIENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASSNTNEXPRSDORNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassinato%20no%20Expresso%20do%20Oriente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassinato%20no%20Expresso%20do%20Oriente.jpg</fanart>
<info>O detetive Hercule Poirot (Kenneth Branagh) embarca de última hora no trem Expresso do Oriente, graças à amizade que possui com Bouc (Tom Bateman), que coordena a viagem. Já a bordo, ele conhece os demais passageiros e resiste à insistente aproximação de Edward Ratchett (Johnny Depp), que deseja contratá-lo para ser seu segurança particular. Na noite seguinte, Ratchett é morto em seu vagão. Com a viagem momentaneamente interrompida devido a uma nevasca que fez com que o trem descarrilhasse, Bouc convence Poirot para que use suas habilidades dedutivas de forma a desvendar o crime cometido.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO NO GRUPO DE MÃES (DUBALDO) - 2019 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASASNTONGRPDMAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20no%20Grupo%20de%20M%C3%A3es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20no%20Grupo%20de%20M%C3%A3es.jpg</fanart>
<info>Uma nova mãe se junta a um grupo de mães locais para ajudá-la a lidar com o estresse que a maternidade está exercendo sobre ela e seu casamento. Mas ela logo descobre que a adesão tem um preço. Quando o marido de um membro aparece morto, nossa nova mãe está convencida de que uma das outras mães é responsável. Agora ela deve descobrir a verdade antes que algo aconteça a ela ou a sua família.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO NO MISSISSIPI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASSNTONMSISPI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassinato%20no%20Mississippi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassinato%20no%20Mississippi.jpg</fanart>
<info>Um mistério de assassinato ocorreu em um cenário que ninguém esperaria na costa do Mississippi. Uma jovem tentou viver uma vida normal, apesar de uma educação horrível. Mas ela vai aprender com seu passado vai assombrá-la mais uma vez.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO VIA BABÁ ELETRÔNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASASNTVIABABELTRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20Via%20Bab%C3%A1%20Eletr%C3%B4nica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinato%20Via%20Bab%C3%A1%20Eletr%C3%B4nica.jpg</fanart>
<info>Cassie Temple aceita um emprego como babá em casa após o término do estágio, mas começa a suspeitar que seu empregador está tramando algo sinistro depois de ouvir uma trama de assassinato.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINAUT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASASNUTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinaut.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinaut.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, alienígenas invadiram a Terra e declararam uma guerra galáctica, resultando em milhares de vítimas humanas. Para salvar a Terra, uma equipe de quatro astronautas adolescentes enfrentará a selva alienígena de um planeta distante para impedir que um assassino mude o curso da história para sempre.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO A PREÇO FIXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASASINOAPRCFX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20%C3%A0%20Pre%C3%A7o%20Fixo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20%C3%A0%20Pre%C3%A7o%20Fixo.jpg</fanart>
<info>Arthur Bishop (Jason Statham) é um assassino de elite, que possui um código restrito e um talento especial para eliminar seus alvos. Um dia ele recebe a missão de matar Harry McKenna (Donald Sutherland), seu melhor amigo, acusado de ter vazado informações sigilosas que levaram cinco agentes à morte. Arthur cumpre a missão e, logo em seguida, reencontra Steve (Ben Foster), o filho problemático de Harry. Desejando vingança, Steve recebe a ajuda de Arthur para também se tornar um assassino. Os dois logo trabalham em conjunto, sem que Steve saiba que seu tutor é na verdade o assassino de seu pai.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO A PREÇO FIXO 2: A RESSURREIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASASINOAPRCFX2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20%C3%A0%20Pre%C3%A7o%20Fixo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20%C3%A0%20Pre%C3%A7o%20Fixo%202.jpg</fanart>
<info>Vivendo escondido no Rio de Janeiro há cinco meses, Arthur Bishop (Jason Statham) é descoberto por uma capanga enviada por Riah Crain (Sam Hazeldine), um velho conhecido da época em que viveu no orfanato. Crain quer que Bishop retorne à vida de assassino para eliminar três pessoas que atrapalham bastante seus negócios, mas com uma exigência: que as mortes sempre aparentem terem sido acidentais. Para tanto, usa como isca Gina (Jessica Alba), uma ex-agente que dá aulas na Tailândia, por quem Bishop está interessado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO A PREÇO FIXO 2: A RESSURREIÇÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASASINOAPRCFX2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20%C3%A0%20Pre%C3%A7o%20Fixo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20%C3%A0%20Pre%C3%A7o%20Fixo%202.jpg</fanart>
<info>Vivendo escondido no Rio de Janeiro há cinco meses, Arthur Bishop (Jason Statham) é descoberto por uma capanga enviada por Riah Crain (Sam Hazeldine), um velho conhecido da época em que viveu no orfanato. Crain quer que Bishop retorne à vida de assassino para eliminar três pessoas que atrapalham bastante seus negócios, mas com uma exigência: que as mortes sempre aparentem terem sido acidentais. Para tanto, usa como isca Gina (Jessica Alba), uma ex-agente que dá aulas na Tailândia, por quem Bishop está interessado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO EM SÉRIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASASNOEMSRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20em%20S%C3%A9rie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20em%20S%C3%A9rie.jpg</fanart>
<info>Um psicólogo criminal (Deng Chao) e uma especialista em impressões digitais forenses (Cecilia Liu) trabalham juntos para rastrear um assassino em série (Ethan Juan) que tem como alvo pessoas que foram absolvidas de crimes notáveis e usa sua culpa como seu 'modus operandi'.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO INVISÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASSNINVSL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20Invis%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassino%20Invis%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>65 anos depois de um serial killer mascarado aterrorizar os moradores da pequena cidade Texarkana, novos crimes com as mesmas características começam a acontecer. Jami (Addison Timlin), uma jovem que sobreviveu a um destes massacres imitadores - ocorrido durante a exibição do tributo anual ao filme baseado na série de assassinatos - vai tentar descorbrir quem está recriando esses crimes, que nunca foram resolvidos, usando pistas de seu próprio passado.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO VIRTUAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASASNOVRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassino%20Virtual.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassino%20Virtual.jpg</fanart>
<info>No futuro, um centro de tecnologia avançado desenvolve SID 6.7 (Russell Crowe), uma entidade de realidade virtual sádica, perigosa e inteligente construída a partir da personalidade de mais de 150 assassinos em série. Para treinar sua eficácia antes de usá-lo no treinamento com policiais, SID 6.7 é testado com prisioneiros. Mas quando SID 6.7 consegue injetar sua personalidade em um android, o único capaz de detê-lo é o ex-policial Parker Barnes (Denzel Washington).</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS ANÔNIMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASASNSANMOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20An%C3%B4nimos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20An%C3%B4nimos.jpg</fanart>
<info>Um grupo de assassinos são colocados em um dilema quando um senador é morto. Os suspeitos são os membros desse mesmo time.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASASNSDGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>No ano de 1944, um grupo de soldados americanos fica conhecido como "The Filthy Thirteen" por terem se tornado um problema crescente para seus superiores, desobedecendo ordens atrás de ordens. Até que esses oficiais rebeldes são selecionados para integrarem a primeira unidade a saltar de pára-quedas atrás das linhas alemãs, durante a invasão da Normandia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS MÚLTIPLOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASSNSMULT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassinos%20M%C3%BAltiplos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Assassinos%20M%C3%BAltiplos.jpg</fanart>
<info>Frank Valera (Antonio Banderas) é um advogado língua solta cuja vida é manchada pelo assassinato brutal de sua esposa e filha. Ele passa por um treinamento de transformação física e mental sob a batuta de um mestre de artes marciais e faz um voto de silêncio, que jura não quebrar até que tenha conseguido sua vingança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS SÁDICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASASNSDCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assassinos%20S%C3%A1dicos.jpg</fanart>
<info>Uma família de açougueiros sádicos vive no interior dos EUA e, do frio profundo do inverno aos dias infernais de verão, qualquer um que cruzar seu caminho é carne morta.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSÉDIO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASDIOMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ass%C3%A9dio%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ass%C3%A9dio%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Bela e inteligente jovem vai trabalhar em grande empresa. Obcecado por ela, um colega de trabalho começa a assediá-la, infernizando sua vida dentro e fora da empresa. Baseado em fatos reais.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSIM É A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASMEAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assim%20%C3%A9%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assim%20%C3%A9%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Max (Jean-Pierre Bacri), um organizador de eventos por trinta anos, está prestes a realizar um grande casamento, mas acredita que tudo irá correr como o planejado. A equipe da festa, que será em um imponente castelo do século XVII, já foi selecionada por ele: garçons, cozinheiros, fotógrafo e músicos. Mas o que ele não imaginava era que, em uma noite repleta de emoções, algumas coisas sairiam do controle.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSIM NA TERRA COMO NO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ASMNTRCMNINFRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assim%20na%20Terra%20Como%20no%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assim%20na%20Terra%20Como%20no%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Um grupo de arqueólogos está em busca de um tesouro perdido e, para isso, explora o desconhecido labirinto de ossos nas catacumbas abaixo de Paris. Aquela região, conhecida como a cidade dos mortos, revela um segredo que mexerá com a psique humana de modo que os demônios pessoais de cada um voltarão para assombrá-los.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSIMILATE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASMLATLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assimilate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assimilate.jpg</fanart>
<info>Os melhores amigos Zach, Randy e Kayla descobrem que seus amigos estão sendo mortos e substituídos por cópias perfeitas das vítimas. Sua única chance de sobrevivência é filmar a invasão secretamente, em uma tentativa desesperada de avisar o mundo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSOMBRADA PELO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASMBDPLPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assombrada%20Pelo%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Assombrada%20Pelo%20Passado.jpg</fanart>
<info>O espírito de Lisa está preso a uma casa onde ela e sua família morreram. Quando Olívia se muda para a propriedade, o fantasma de Lisa decide assombrá-la para impedir que o passado se repita.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX CONQUISTA A AMÉRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTRXCQSTAMRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20Conquista%20a%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20Conquista%20a%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Durante uma batalha na aldeia gaulesa, a poção mágica que dá força sobrehumana a Asterix (Craig Charles) e Obelix (Howard Lew Lewis) acaba. Antes que Panoramix possa preparar outra porção ele é capturado e levado à América. Asterix e Obelix são enviados para resgatá-lo e, ao também chegarem à América, precisam negociar a liberdade de Panoramix com os índios. O pajé local quer a fórmula da poção mágica, mas o druida se recusa a revelar o segredo. Os três conseguem escapar, mas ao retornar enfrentam outra missão: libertar os habitantes da aldeia das forças do imperador Júlio César.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E CLEOPATRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTRXECLEOPTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20e%20Cleopatra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20e%20Cleopatra.jpg</fanart>
<info>No Egito, Júlio César, insulta Cleópatra, ao dizer que sua nação está condenada a viver sob o regime de semi-escravidão dos romanos. Decidida a provar que seu povo não está decadente, Cleópatra, diz que construirá um magnífico palácio em Alexandria, em apenas 3 meses. Sem saber o que fazer, o engenheiro da obra decide contactar o druida Panoramix, para que ele possa ajudá-lo disponibilizando um pouco da poção mágica que dá força sobre humana a quem a bebe. Panoramix, decide ajudá-lo e envia Asterix e Obelix, até o Egito.</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E O DOMINIO DOS DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTRXEODMNDSDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20e%20o%20Dominio%20dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20e%20o%20Dominio%20dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>O imperador romano Júlio César sempre quis derrotar os irredutíveis gauleses, mas jamais teve sucesso em seus planos de conquista. Até que, um dia, ele resolve mudar de estratégia. Ao invés de atacá-los, passa a oferecer os prazeres da civilização aos gauleses. Desta forma, Júlio César ordena a construção da Terra dos Deuses ao redor da vila gaulesa, de forma a impressioná-los e, assim, convencê-los a se unir ao império romano. Só que a dupla Asterix e Obelix não está nem um pouco disposta a cooperar com os planos de César.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E O SEGREDO DA POÇÃO MÁGICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASTRXEOSGRDODPCAOMGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Asterix%20e%20o%20Segredo%20da%20Po%C3%A7%C3%A3o%20M%C3%A1gica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Asterix%20e%20o%20Segredo%20da%20Po%C3%A7%C3%A3o%20M%C3%A1gica.jpg</fanart>
<info>Astérix e Obelix embarcam em uma jornada inédita. Dessa vez eles precisam ajudar o velho druída Getafix a encontrar um novo guardião para a poção mágica de Gália. Durante a viagem pela região, eles devem impedir que a receita mágica caia nas mãos erradas, dando início a uma inesperada aventura.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX ENTRE OS BRETÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTRXENTOSBRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20entre%20os%20Bret%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix%20entre%20os%20Bret%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>César invadiu a Bretanha, e após longos dias de batalha, conseguiu enfim dominar e conquistar estas ilhas... porém, há uma aldeia bretã que ainda consegue resistir. Cinemapax é primo de Asterix e recebe a missão de ir até os gauleses para procurar ajuda. Asterix e Obelix partem com ele para a Bretanha com um barril de poção mágica para distribuir entre os aldeões da aldeia de Cinemapax...</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX, O GAULES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ASTRXOGLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix,%20o%20Gaules.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Asterix,%20o%20Gaules.jpg</fanart>
<info>No ano 50 A.C. a Gália, é ocupada pelos romanos, com exceção de uma pequena aldeia onde vivem Asterix e Obelix. A resistência da aldeia ocorre graças a uma poção mágica, criada pelo druida Panoramix, que faz com que seus habitantes ganhem força sobre-humana e possam enfrentar o exército romano. Desesperado para descobrir a poção secreta, já que pretende destronar César, um centurião romano passa a espionar a aldeia. Após ser descoberto, Panoramix, prepara uma poção especial para ele, que faz seu cabelo crescer sem parar.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTRO BOY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ASTRBOY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Astro%20Boy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Astro%20Boy.jpg</fanart>
<info>Metro City é uma metrópole reluzente, cuja localização fica no céu. É lá que o Dr. Tenma (Nicolas Cage) cria Astro Boy (Freddie Highmore), na intenção de substituir o filho que perdeu. Astro Boy possui poderes extraordinários, sendo dotado com o que há de melhor nas características humanas. Após ser expulso, por não conseguir cumprir as expectativas geradas por Tenma, Astro Boy precisa aprender a conviver como um robô e aceitar o fato de não ser humano. Ele passa a ser perseguido pelas tropas do presidente Stone (Donald Sutherland), que deseja tomar a fonte de energia que Astro Boy carrega dentro de si. Para escapar, ele cai na terra. Confuso e sem entender a nova realidade, ele resolve se passar por humano junto com um grupo de crianças de rua.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTRO KID[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ASTRKDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Astro%20Kid.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Astro%20Kid.jpg</fanart>
<info>O jovem Willy se perde de seus pais depois que a nave espacial deles é destruída por uma chuva de meteoros. Sua cápsula aterriza em um planeta selvagem e inexplorado, e Willy deve aprender a sobreviver nele. Graças à ajuda de Buck, um robô de sobrevivência, ele espera até a chegada da missão de resgate enquanto descobre a fauna, a flora e também os perigos do planeta com seu novo amigo alienígena, Flash.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE A BUSHWICK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATQABUSHWCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ataque%20a%20Bushwick.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ataque%20a%20Bushwick.jpg</fanart>
<info>Lucy (Brittany Snow) emerge de um metrô de Brooklyn para descobrir que seu bairro está sob ataque de soldados militares vestidos de preto. Um ex-membro do Corpo de Fuzileiros Navais, Stupe (Dave Bautista), relutantemente a ajuda a lutar pela sobrevivência através de uma guerra civil, como o Texas tenta se separar dos Estados Unidos da América.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE DO TUBARÃO MUTANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ATQDTBRAOMTANT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ataque%20do%20Tubar%C3%A3o%20Mutante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ataque%20do%20Tubar%C3%A3o%20Mutante.jpg</fanart>
<info>Sobreviventes escapam de desastre em alto mar e se refugiam em um atol. Quando a maré começa a subir, o atol começa a afundar e surgue um tubarão mutante que começa a aterrorizar suas vidas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE DOS TOMATES ASSASSINOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OATQDSTMTSASASNSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ataque%20dos%20Tomates%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ataque%20dos%20Tomates%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Por culpa de experiências realizadas pelo governo dos Estados Unidos, os tomates começam a atacar e matar as pessoas e parecem ser impossíveis de deter. Para tentar reverter a situação e impedir que a população descubra os verdadeiros culpados desse fenômeno, o governo monta uma equipe de quatro pessoas liderada por um ex-agente da CIA, que está aposentado desde a Baía dos Porcos. A equipe conta com um especialista em disfarces, que tem como missão infiltrar-se no território inimigo, um mergulhador, um paraquedista e uma atleta. Enquanto isso, uma jornalista tenta descobrir o que causou o fenômeno bizarro.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O FUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATOFND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20o%20Fundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20o%20Fundo.jpg</fanart>
<info>A história começa no primeiro dia das férias de verão, com uma família saindo para viagem nas primeiras horas da manhã, a fim de evitar engarrafamentos. Tom, o pai, está ao volante, ao lado de sua esposa, Julia, que está grávida de oito meses. Atrás deles estão a filha de nove anos de idade e o filho mais novo de sete. Ainda mais atrás está o pai de Tom, Ben, que inesperadamente se juntou a todos, para desgosto de Julia, que tinha planejado passar um pouco de tempo junto com a família, mas, sem o sogro. Para piorar a situação, Ben secretamente consegue contrabandear uma moça bonita a bordo, que tinha sido abandonada em um posto de gasolina.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O LIMITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATOLMTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20o%20Limite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20o%20Limite.jpg</fanart>
<info>Dez anos depois de servir no Afeganistão e voltar para casa ferido, o ex-fuzileiro Paul Landing precisa lidar com suas limitações e com o abrigo de cães que ele mantém, agora ameaçado por uma ordem para reduzir seu espaço. Não bastasse isso, ele tem que encarar o preconceito e a discriminação por sua condição. Quando um incêndio criminoso provocado por arruaceiros destrói o canil, o homem perde o controle e suas ações terão graves consequências para todos. A batalha agora é no tribunal, com Paul, sua família e seus amigos enfrentando toda uma sociedade intolerante e corrupta contra eles.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O LIMITE DA HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATOLMTDHNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20o%20Limite%20da%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20o%20Limite%20da%20Honra.jpg</fanart>
<info>Após a pressão de uma senadora (Anne Bancroft) de idéias aparentemente feministas, uma oficial (Demi Moore) torna-se a única mulher em um grupo de elite da Marinha Americana e no treinamento terá de provar que pode suportar semanas de tortura física e emocional, com poucos acreditando que ela possa vencer. Na verdade alguns altos oficiais do governo e até mesmo a parlamentar que lhe apoiou estão torcendo pelo seu fracasso.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O ÚLTIMO HOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ATOULHMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20o%20%C3%9Altimo%20Homem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20o%20%C3%9Altimo%20Homem.jpg</fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, o médico do exército Desmond T. Doss (Abdrew Garfield) se recusa a pegar em uma arma e matar pessoas, porém, durante a Batalha de Okinawa ele trabalha na ala médica e salva mais de 75 homens, sendo condecorado. O que faz de Doss o primeiro Opositor Consciente da história norte-americana a receber a Medalha de Honra do Congresso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A GENTE TE SEPARE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATEQAGNTTSPRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20que%20a%20Gente%20te%20Separe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%C3%A9%20que%20a%20Gente%20te%20Separe.jpg</fanart>
<info>Mel (Madeleine Sami) e Jen (Jackie van Beek), duas amigas desiludidas e desacreditadas no amor decidem criar a Breaker Upperes, uma pequena empresa que separa casais por dinheiro. Mas a amizade e o negócio entram em conflito quando Jen descobre que Mel está transando com um cliente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A SORTE NOS SEPARE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ATQAMRTNSPR1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20que%20a%20Sorte%20nos%20Separe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20que%20a%20Sorte%20nos%20Separe.jpg</fanart>
<info>Tino (Leandro Hassum) é um pai de família comum que vê sua vida virar de ponta a cabeça após ganhar na loteria. Levando uma vida de ostentação ao lado da mulher, Jane (Danielle Winits), ele gasta todo o dinheiro em 15 anos. Ao se ver quebrado, Tino aceita a ajuda do vizinho Amauri (Kiko Mascarenhas), um consultor de finanças super burocrático e que por sinal vive seu próprio drama ao enfrentar uma crise no casamento com Laura (Rita Elmôr). Tentando evitar que Jane descubra a nova situação financeira, afinal ela está grávida do terceiro filho não pode passar por fortes emoções, Tino se envolve em várias confusões para fingir que tudo continua bem. Para isso, conta com ajuda do melhor amigo, Adelson (Aílton Graça), e dos filhos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A SORTE NOS SEPARE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ATQAMRTNSPR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20que%20a%20Sorte%20nos%20Separe%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20que%20a%20Sorte%20nos%20Separe%202.jpg</fanart>
<info>Três anos depois, Tino (Leandro Hassum) e Jane (Camila Morgado) estão mais uma vez em dificuldades financeiras. O saldo bancário do casal é salvo graças ao inesperado falecimento de tio Olavinho, que deixou uma herança de R$ 100 milhões a ser dividida igualmente entre Jane e sua mãe, Estela (Arlete Salles). Como o último desejo do tio foi que suas cinzas sejam jogadas no Grand Canyon, Tino aproveita para levar a esposa e dois de seus filhos para conhecer Las Vegas. Entretanto, ele se empolga com a jogatina de um cassino e perde todo o dinheiro ganho por Jane na mesa de pôquer. Para piorar a situação, ainda fica devendo US$ 10 milhões a um capanga da máfia mexicana (Charles Paraventi), que deseja receber o dinheiro a todo custo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A SORTE NOS SEPARE 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATQASRTNSPRE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20Que%20a%20Sorte%20nos%20Separe%203%20A%20Fal%C3%AAncia%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20Que%20a%20Sorte%20nos%20Separe%203%20A%20Fal%C3%AAncia%20Final.jpg</fanart>
<info>Após os acontecimetos do último filme, onde perdeu a herança da família em Las Vegas, Tino (Leandro Hassum) procura um emprego fixo, sem sucesso. Um dia, é atropelado pelo filho do homem mais rico do país. Ao acordar depois de sete meses em coma, se surpreenderá com a notícia de que sua filha e o rapaz estão apaixonados. Convidado para gerir as finanças da empresa do pai do genro, para gerar dinheiro que usará para bancar o casamento, Tino consegue o inimaginável: falir a empresa, a maior do Brasil - o que gera um colapso na economia nacional.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE O CASAMENTO NOS SEPARE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATEQOCASMENTNSPRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20Que%20o%20Casamento%20Nos%20Separe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/At%C3%A9%20Que%20o%20Casamento%20Nos%20Separe.jpg</fanart>
<info>Depois de 16 anos casado, com dois filhos e esbajador de uma vida cheia de luxo e riqueza, Danilo Ribeiro (Mário Benvenutti) fica cansado de viver à sombra de seu sogro milionário e de sua esposa Renata (Vera Barreto Leite). O ex-jurista começa a lembrar do quanto era sonhador e cheio de planos aos 16 anos e se vê em uma situação de conflito existencial, tendo em sua amante Denise (Anna Christie) a única forma de amenizar seu drama. Ao mesmo tempo em que sequer entende o que faz em seu trabalho como "genrocrata" e prefere largar tudo, não quer abrir mão de toda riqueza e conforto.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATENTADO AO HOTEL TAJ MAHAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ATNDOAOHTLTJMHL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atentado%20ao%20Hotel%20Taj%20Mahal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atentado%20ao%20Hotel%20Taj%20Mahal.jpg</fanart>
<info>Mumbai, Índia, 2008. Um grupo de terroristas chega à cidade de barco, disposto a promover uma série de ataques em locais icônicos da cidade. Um deles é o luxuoso hotel Taj Mahal, bastante conhecido pela quantidade de estrangeiros e artistas que nele se hospeda. Quando os ataques começam, o humilde funcionário Arjun (Dev Patel) tenta ajudar todos a se protegerem, enquanto David (Armie Hammer) e Zahra (Nazanin Boniadi) buscam algum meio de retornar ao quarto em que estão hospedados, já que nele está seu bebê e Sally (Tilda Cobham-Hervey), sua babá.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATENTADO EM PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATNDEMPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atentado%20em%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atentado%20em%20Paris.jpg</fanart>
<info>Michael Mason é um norte-americano que vive em Paris e se encontra nas mãos da CIA quando ele rouba uma bolsa que contém mais do que uma carteira. Sean Briar, o agente de campo no caso, rapidamente percebe que Michael é apenas um peão de um jogo muito maior e também é o seu melhor trunfo para descobrir uma conspiração criminosa em grande escala no coração da força policial.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATERRISSAGEM DE ALTO RISCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aterrissagem%20de%20Alto%20Risco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aterrissagem%20de%20Alto%20Risco.jpg</fanart>
<info>Pouco depois de decolar, avião comercial colide com pequena aeronave. Os aparelhos de aterrissagem são seriamente avariados. O piloto do avião tenta desesperadamente evitar um desastre ainda maior.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATERRO MALDITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATROMLDTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aterro%20Maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aterro%20Maldito.jpg</fanart>
<info>Um grupo de adolescentes é atormentado pelo Ceifador e seu animal de estimação depois de passar por um experimento que lhes permite revisitar os mortos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATERRORIZADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATRZDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aterrorizada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aterrorizada.jpg</fanart>
<info>Kristen (Amber Heard) é uma linda jovem encontrada em frente a uma casa em chamas. Repleta de hematomas e cortes espalhados pelo corpo, ele é imediatamente levada a um hospital psiquiátrico, onde passa a ser tratada em uma ala especial. Desorientada e sem saber o porquê de ter sido levada ao hospital, ela apenas tem a certeza de que não está segura ali. Junto com outras garotas internadas, ela busca um meio de escapar.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIRADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHTRATRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shooter%20Atirador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shooter%20Atirador.jpg</fanart>
<info>Bob Lee Swagger (Mark Wahlberg) é um ex-atirador de elite dos Marines, que se afastou do trabalho após uma traição. Isolado em um refúgio remoto nas montanhas, Bob é encontrado pelo coronel aposentado Isaac Johnson (Danny Glover). Johnson lhe diz que o país precisa de sua ajuda, já que a vida do presidente está em risco e apenas suas habilidades em tiro de longa distância podem impedir que esta ameaça se concretize. Inicialmente relutante, Bob aceita o trabalho. Porém logo ele descobre que tudo é na verdade uma armação patrocinada por Johnson.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATVDADPRNRML1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal.jpg</fanart>
<info>Desde criança Katie (Katie Featherston) ouve ruídos estranhos, sussurros e sente sensações inesperadas. Já adulta, ela mora com seu namorado Micah (Micah Sloat), que, meio cético quanto aos depoimentos, resolve usar uma câmera para gravar tudo o que acontece enquanto eles dormem e vivem dentro da casa. O que era para ser apenas uma forma de esclarecer o mistério torna-se uma experiência intrigante e assustadora.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATVDADPRNRML2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal%202.jpg</fanart>
<info>Kristi (Sprague Grayden), irmã de Katie (Katie Featherston), teve recentemente um filho com Daniel (Brian Boland), que já era pai de uma adolescente. Um dia, ao chegarem em casa, a encontram completamente revirada. Tentando evitar que a situação se repita, Daniel compra um sistema de segurança que instala câmeras em diversos cômodos e no lado de fora da casa. Ao mesmo tempo o casal e a adolescente têm por costume filmar tudo o que acontece ao seu redor. Até que um dia situações estranhas começam a acontecer, o que faz com que o trio acredite que a casa é mal assombrada.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATVDADPRNRML3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal%203.jpg</fanart>
<info>Dennis (Christopher Nicholas Smith) adora filmar e possuí até uma ilha de edição em casa, montada na garagem. Casado com Julie (Lauren Bittner), com quem tem duas lindas filhas Katie (Chloe Csengery) e Kristi (Jessica Tyler Brown), ele resolve propor a ela que seja feita uma filmagem de uma transa dos dois. O que ele não contava é que um terremoto iria atrapalhar o momento de fetiche, mas também revelaria uma estranha imagem em sua gravação. Curioso com o fato, ele mostra para a esposa que não liga e também para um amigo (Dustin Ingram), que fica igualmente intrigado. Os dois acabam instalando mais de uma câmera na casa e o que eles passam a ver marcará para sempre o futuro de todos.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATVDADPRNRML4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal%204.jpg</fanart>
<info>Cinco anos após Katie (Kathie Featherston) matar a irmã Kristi (Sprague Grayden) e o cunhado Daniel (Brian Boland) e levar consigo o sobrinho Hunter, ela vive com o pequeno Robbie (Brady Allen) em uma casa. Do outro lado da rua mora a adolescente Alice (Kathryn Newton), que acompanha os passos do garoto juntamente com o amigo Alex (Matt Shively). Ambos acham Robbie bastante estranho, principalmente quando ele fica alguns dias na casa de Alice após Katie ter um problema e ir parar no hospital. Aos poucos Robbie se torna amigo de Wyatt, o irmão caçula de Alice, atraindo-o para um universo perigoso.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL: DIMENSÃO FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATVDADPRNRMLDMFANT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal%20-%20Dimens%C3%A3o%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal%20-%20Dimens%C3%A3o%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Quando se muda para uma nova casa com a família, Ryan Fleege (Chris J. Murray) descobre uma caixa com dezenas de fitas cassetes de décadas atrás. Estranhamente, as imagens parecem se comunicar com os vivos. Procurando mais, Ryan encontra uma câmera diferente, capaz de registrar atividades paranormais. Com a ajuda da esposa, do irmão e da filha, ele passa a gravar fenômenos malignos que ameaçam seus entes queridos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL: MARCADOS PELO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATVDADPRNRMLMRCDPMAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal%20-%20Marcados%20pelo%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal%20-%20Marcados%20pelo%20Mal.jpg</fanart>
<info>Jesse (Andrew Jacobs) e Hector (Jorge Diaz) são grandes amigos, que acabaram de se formar no ensino médio. Fascinados em filmar com uma câmera portátil tudo o que acontece à sua volta, eles ficam intrigados ao ouvir sons estranhos vindos do apartamento de baixo da casa de Jesse. Lá vive Anna (Gloria Sandoval), uma senhora que tem fama de ser uma bruxa. Não demora muito para que os amigos passem a atormentá-la, o que faz com que Jesse seja ameaçado por ela. A súbita morte de Anna faz com que aumente ainda mais a curiosidade dos amigos, que decidem invadir a casa dela, mesmo estando lacrada pela polícia. É quando percebem que Anna pertencia a uma estranha seita, que tinha Jesse entre seus alvos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL: TÓQUIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATVDADPRNRMLTOKYO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal%20-%20T%C3%B3quio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atividade%20Paranormal%20-%20T%C3%B3quio.jpg</fanart>
<info>A estudante Haruka (Noriko Aoyama) volta a Tóquio, após um programa de intercâmbio nos Estados Unidos. Ela está com as duas pernas quebradas, devido a um acidente de carro. Já em seu país, é recebida pelo irmão Koichi (Aoi Nakamura), que insiste em ficar registrando o dia a dia dela na cadeira de rodas. Para a surpresa deles, fatos estranhos começam a acontecer no apartamento e ele decide então mudar o foco de suas lentes para tentar registrar o que estaria causando os fenômenos. Só que eles estão prestes a descobrir que Hauka trouxe de San Diego algo mais que seus pertences em sua "bagagem".</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATL: O SOM DO GUETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATLOSMDGTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/ATL%20-%20O%20Som%20Do%20Gueto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/ATL%20-%20O%20Som%20Do%20Gueto.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLANTIQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ATLNTQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atlantique.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atlantique.jpg</fanart>
<info>Ada é uma menina de 17 anos apaixonada por Souleimane, um jovem pedreiro que está trabalhando na construção de um prédio futurista à beira mar no subúrbio de Dakar, no Senegal. O único problema é que ela foi prometida para outro homem. Quando, certa noite, os trabalhadores desaparecem no mar, seus espíritos retornam possuindo o corpo de suas namoradas para buscar justiça.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLANTIS: O REINO PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ATNTSORNOPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atlantis%20-%20O%20Reino%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atlantis%20-%20O%20Reino%20Perdido.jpg</fanart>
<info>O explorador Milo Thatch (Michael J. Fox) recebe inesperadamente um mapa que indica a exata localização da cidade perdida de Atlantis. Juntamente com o Capitão Rourke (James Garner) e sua tripulação, ele parte em busca da cidade a bordo de um submarino, bancado por um excêntrico magnata. Porém, para encontrar Atlantis Milo, Rourke e sua tripulação terão que enfrentar os mais diversos obstáculos ao longo da jornada submarina.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLANTIS: O RETORNO DE MILO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ATNTSORTNDMLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atlantis%20-%20O%20Retorno%20de%20Milo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atlantis%20-%20O%20Retorno%20de%20Milo.jpg</fanart>
<info>Milo (James Arnald Taylor), Kida (Cree Summer) e sua equipe estão mais uma vez juntos, desta vez para enfrentar gigantesco monstros marinhos e poderosos espíritos lendários. Ao longo da expedição Kida descobre que um cristal de sua cidade possui um grande poder, fazendo com que fique em dúvida se deve devolvê-lo a Atlantis ou dividi-lo com o restante da humanidade.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATOMICA: AGENTE ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATMCAGNTESPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atomica%20Agente%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atomica%20Agente%20Especial.jpg</fanart>
<info>Lorraine Broughton (Charlize Theron), uma agente disfarçada do MI6, é enviada para Berlim durante a Guerra Fria para investigar o assassinato de um oficial e recuperar uma lista perdida de agentes duplos. Ao lado de David Percival (James McAvoy), chefe da localidade, a assassina brutal usará todas as suas habilidades nesse confronto de espiões.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATOMICA: AMEAÇA OCULTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATMCAMCOCLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atomica%20-%20Amea%C3%A7a%20Oculta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atomica%20-%20Amea%C3%A7a%20Oculta.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, quando as comunicações caem em uma usina nuclear no deserto, uma jovem inspetora de segurança, Abby Dixon, é forçada a ir até o loca para para restabelecer a conexão. Uma vez dentro da instalação, pistas misteriosas e comportamentos estranhos fazem com que Abby tenha dúvidas sobre a sanidade, e talvez identidades, dos dois funcionários no local.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATORMENTADO PELO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRMENDPLPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atormentado%20Pelo%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atormentado%20Pelo%20Passado.jpg</fanart>
<info>Quando criança, Malky (Orlando Bloom) foi vítima de abuso sexual na igreja em que frequentava. Doze anos depois ele começa a trabalhar na demolição dessa mesma igreja ao mesmo tempo que o tal padre volta à cidade. Malky precisa enfrentar as lembranças do passado traumático e os efeitos psicológicos em sua vida adulta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATOS DE VIOLENCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATSDVIOLNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atos%20de%20Violencia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atos%20de%20Violencia.jpg</fanart>
<info>Quando a esposa de Roman (Ashton Holmes) é sequestrada por traficantes de pessoas, ele e seus irmãos ex-militares começam a tentar rastreá-la para salvá-la antes que seja tarde demais. Durante a sua busca, roman une forças com Avery (Bruce Willis), um policial que investiga o tráfico de pessoas e combate a prejudicial e corrupta burocracia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO DE RISCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATRCDRSCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atra%C3%A7%C3%A3o%20de%20Risco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atra%C3%A7%C3%A3o%20de%20Risco.jpg</fanart>
<info>Atração de Risco é o novo longa de suspense dos cineastas Renato Siqueira e Beto Perocini, conhecidos pelo longa independente "Diário de um Exorcista" que recebeu indicações em diversos festivais de cinema, sendo o primeiro longa-metragem de terror com lançamento mundial pela Netflix em 2017.A trama acompanha Carlos, um publicitário bem sucedido e casado com Fabiana. Depois de um evento na empresa, um casal desenvolve uma obsessão doentia pelos dois, ameaçando suas vidas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO OBSESSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRCAOBSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atra%C3%A7%C3%A3o%20Obsessiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atra%C3%A7%C3%A3o%20Obsessiva.jpg</fanart>
<info>Harris (Jack Cutmore-Scott) é um homem mulherengo e despreocupado que possui o costume de marcar encontros casuais por meio de aplicativos de relacionamento. Tudo vai bem, até que ele conhece Riley (Lili Simmons), uma mulher que manifesta um transtorno comportamental de obsessão e o persegue de maneira cada vez mais perigosa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO PERIGOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRCPRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atra%C3%A7%C3%A3o%20Perigosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atra%C3%A7%C3%A3o%20Perigosa.jpg</fanart>
<info>Doug MacRay (Ben Affleck) é muito bom na arte de planejar assaltos e lidera um grupo de ladrões de bancos que sempre sai impune, apesar das investigações do FBI. Um dia, ao realizar um assalto, seu parceiro Jem (Jeremy Renner) leva uma refém, por precaução. Ela é Claire Keesey (Rebecca Hall), subgerente do banco assaltado, solta próximo à praia algum tempo depois. O fato traumatiza Claire, deixando-a com sequelas. O problema é que Jem descobre que Claire mora a apenas quatro quarteirões do bando, tornando-se uma ameaça para o grupo. Doug fica encarregado de vigiá-la mas, após uma conversa ocasional na lavanderia, inicia um relacionamento com ela.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO VIOLENTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRCVIOLENT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atra%C3%A7%C3%A3o%20Violenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atra%C3%A7%C3%A3o%20Violenta.jpg</fanart>
<info>Um jovem rico encena o sequestro da garota por quem ele é apaixonado, e, com o resgate ele seria um herói. Tudo isso para conquistar a jovem. O plano falha de maneira trágica quando um dos sequestradores contratados é morto acidentalmente e o jovem é forçado a salvá-la de verdade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÍDOS PELO CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRDSPLCRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atra%C3%ADdos%20pelo%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atra%C3%ADdos%20pelo%20Crime.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRÁS DA LINHA: FUGA PARA DUNKIRK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATRSDLNHDFGAPRDNKNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atr%C3%A1s%20da%20Linha%20-%20Fuga%20para%20Dunkirk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atr%C3%A1s%20da%20Linha%20-%20Fuga%20para%20Dunkirk.jpg</fanart>
<info>França, II Guerra Mundial. Um grupo de soldados britânicos é capturado pelo alemães. Quando um comandante nazista começa a forçar lutas de boxe para entreter a companhia, os presos percebem que podem usá-las para tentar escapar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRÁS DAS LINHAS INIMIGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRSDLNHSINMGS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atr%C3%A1s%20das%20Linhas%20Inimigas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atr%C3%A1s%20das%20Linhas%20Inimigas.jpg</fanart>
<info>Chris Burnett (Owen Wilson) é um aviador naval experiente que está frustrado por ter sido afastado das missões de combate. Durante uma missão de reconhecimento, Burnett fotografa algo que deveria ser mantido em sigilo e, por isso, tem seu avião abatido. Agora em meio às linhas inimigas, ele receberá ajuda do almirante Reignart (Gene Hackman), um oficial durão e antiquado que acredita que Burnett ainda não aprendeu o real significado de ser um soldado.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRÁS DAS LINHAS INIMIGAS 4: MISSÃO ÁFRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRSDLNHSINMGS4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atr%C3%A1s%20das%20Linhas%20Inimigas%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atr%C3%A1s%20das%20Linhas%20Inimigas%204.jpg</fanart>
<info>Em uma missão não sancionada na África, uma equipe dos SEALs é enviada para localizar uma operação secreta de mineração e impedir a venda de urânio para terroristas internacionais.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRÁS DAS LINHAS INIMIGAS II: O EIXO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRSDLNHSINMGS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atr%C3%A1s%20das%20Linhas%20Inimigas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atr%C3%A1s%20das%20Linhas%20Inimigas%202.jpg</fanart>
<info>Um pelotão de SEALs parte em missão para destruir mísseis norte-coreanos e impedir a eclosão de uma guerra nuclear. No meio da invasão o plano é abortado, mas quatro marinheiros são esquecidos no território inimigo e não têm outra saída a não ser enfrentar os oponentes.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRÁS DAS LINHAS INIMIGAS III: OPERAÇÃO COLÔMBIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATRSDLNHSINMGS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atr%C3%A1s%20das%20Linhas%20Inimigas%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Atr%C3%A1s%20das%20Linhas%20Inimigas%203.jpg</fanart>
<info>Em uma missão secreta na Colômbia, um grupo de soldados americanos é perseguido por duas facções que acreditam que seus líderes foram mortos por eles. Abandonados pelo seu próprio governo, os soldados lutam para sobreviver ao mesmo tempo em que buscam provar sua inocência e impedir uma guerra entre os dois países.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAVÉS DA SOMBRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ATVSDASMBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atraves%20da%20Sombra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atraves%20da%20Sombra.jpg</fanart>
<info>A tímida Laura (Virginia Cavendish) é contratada por um homem rico para cuidar de seus dois sobrinhos órfãos, que moram numa fazenda de plantação de café. Apesar de não se dar muito bem com o campo, ela aceita a tarefa, e logo estabelece uma amizade com a pequena Elisa (Mel Maia), enquanto seu irmão é enviado a um internato, por razões desconhecidas. Aos poucos, com a presença dos escravos e da governanta Geraldina (Ana Lúcia Torre), Laura tem a impressão de que alguns segredos são escondidos naquela casa. Ela acredita inclusive ver algumas pessoas que ninguém mais vê...</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAVES DO FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATRVSDFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atraves%20do%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atraves%20do%20Fogo.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de Franck Pasquier (Pierre Niney), um bombeiro parisiense que parece ter a vida perfeita: um casamento feliz, gêmeos a caminho e uma competência invejável no trabalho. Ao concluir seu treinamento, o jovem é promovido a chefe da divisão de incêndios do Corpo de Bombeiros. Um dia, Franck e sua equipe são chamados para dar suporte a um incêndio de larga escala, mas ele acaba preso no meio das chamas durante uma tentativa de salvar seus companheiros. A partir de então, ele passa a lidar com as consequências do acidente e a redescobrir a vontade de viver.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATTRACTION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATRCTCNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Attraction.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Attraction.jpg</fanart>
<info>Quando uma espaçonava alienígena entra em rota de colisão na Terra e acaba realizando um pouso forçado em nosso planeta, no território de uma cidade russa, os habitantes do local se dividem entre dois grupos: aqueles que desejam explorar a cultura alienígena para decifrar a própria existência humana e aqueles que desejam expulsar os extraterrestres de nosso mundo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATTRACTION 2: A INVASÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ATRCTCN2INVSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Attraction%202%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Attraction%202%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um objeto voador não identificado que vem do espaço muda a visão da humanidade sobre a vida em outros planetas. Quando os alienígenas desembarcam na terra, a destruição é documentada pelos moradores de um bairro residencial de Moscou, que precisam sobreviver enquanto começam a questionar as motivações dos alienígenas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATUALIZAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATALZAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atualiza%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atualiza%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No futuro próximo, a tecnologia controla quase todos os aspectos da vida. Mas quando Gray, um tecnofóbico, tem seu mundo virado de cabeça para baixo, sua única esperança de vingança é um implante experimental de chips de computador chamado Stem.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATUALIZAÇÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UPGRDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atualiza%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Atualiza%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, quando a tecnologia controla quase todos os aspectos da vida, um tecnofóbico (Marshall-Green) vinga o assassinato de sua esposa e sua própria lesão causada por paralisia com a ajuda de um implante experimental de chip de computador chamado Stem.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSTENLAND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AUSTLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Austenland.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Austenland.jpg</fanart>
<info>Com mais de 30 anos de idade, Jane Hayes (Keri Russell) não consegue encontrar um namorado, porque nenhum homem lhe parece à altura de seu grande ídolo: o Sr. Darcy, personagem criado por Jane Austen no romance Orgulho e Preconceito. Um dia, ela decide gastar todas as suas economias e voar ao Reino Unido, onde existe um resort especializado em acolher as mulheres apaixonadas pelas histórias de Austen. Lá, ela descobre que o homem do seus sonhos pode se tornar uma realidade.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSTIN POWERS EM O HOMEM DO MEMBRO DE OURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AUSTNPWRSEOHMDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Austin%20Powers%20em%20o%20Homem%20do%20Membro%20de%20Ouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Austin%20Powers%20em%20o%20Homem%20do%20Membro%20de%20Ouro.jpg</fanart>
<info>Já fazem 3 anos desde o último confronto entre Austin Powers (Mike Myers) e seu arquiinimigo Dr. Evil (Mike Myers), que fez com que Evil e seu comparsa Mini-Me (Verne Troyer) fossem levados à prisão. Entretanto, a dupla consegue escapar da penitenciária e, juntamente com Goldmember (Mike Myers), elabora mais um arrojado plano de dominação mundial, que envolve uma viagem no tempo e ainda o sequestro de Nigel Powers (Michael Caine), pai de Austin e o mais renomado espião de todos os tempos. Austin também viaja no tempo para deter os planos do trio de vilões, reencontrando em 1975 uma antiga namorada, Foxxy Cleopatra (Beyoncé Knowles), que o ajudará em seus planos.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSTIN POWERS: 000 UM AGENTE NADA DISCRETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AUSTNPWRS000UAND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Austin%20Powers%20-%20Um%20Agente%20Nada%20Discreto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Austin%20Powers%20-%20Um%20Agente%20Nada%20Discreto.jpg</fanart>
<info>O agente Austin Powers (Mike Myers) foi congelado nos anos 60 depois que seu maior inimigo, Dr. Evil (Mike Myers), escapa em uma nave espacial. Já nos anos 90, herói e vilão voltam a se enfrentar enquanto tentam se adaptar ao mundo moderno.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSTIN POWERS: O AGENTE "BOND" CAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AUSTNPWRSOAGNTBNDCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Austin%20Powers%20-%20O%20Agente%20Bond%20Cama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Austin%20Powers%20-%20O%20Agente%20Bond%20Cama.jpg</fanart>
<info>Dr. Evil está de volta e com um novo plano: desenvolver um máquina do tempo e retornar aos anos 60 para roubar o "mojo" de Austin Powers, logo após ele ter sido congelado. Sem seu "mojo", Austin ficaria indefeso e não poderia impedir Dr. Evil de disparar um laser gigante sobre a Terra. Entretanto, o vilão não contava que Austin também fosse retornar no tempo e ter a ajuda da agente Felicity Façobem na sua batalha para recuperar o "mojo" perdido.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSTRÁLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AUSTRLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Austr%C3%A1lia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Austr%C3%A1lia.jpg</fanart>
<info>Início da 2ª Guerra Mundial. Sarah Ashley (Nicole Kidman) é uma arrogante aristocrata inglesa, que possui uma fazenda de gado na Austrália. Ela viaja ao país para reencontrar o marido, mas ao chegar descobre que ele foi assassinado. Para não perder a fazenda, ela se une a um vaqueiro (Hugh Jackman) e ao garoto aborígene Nullah (Brandon Walters). Juntos eles precisam levar um rebanho de gado até Darwin, no interior do país.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUTODESTRUIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AUTDSTRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Autodestrui%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Autodestrui%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Piloto luta para salvar o planeta, e sua família, após experimento de um ano de energia ilimitada dá errado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUTÓPSIA DE UM CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AUTPSIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Autopsia%20de%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Autopsia%20de%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Ted Grey, um médico recém-formado se junta a um renomado grupo de patologistas. Deslumbrado pelo trabalho e se enturmando com os novos colegas, Ted começa a suspeitar deles quando estranhas atividades ocorrem até perceber que está envolvido com um grupo que criou um perigoso jogo, no qual o objetivo é cometer o crime perfeito, onde nem mesmo o melhor patologista possa desvendar. Preso, ele se vê em um pesadelo e tudo piora quando limites são ultrapassados e todos os envolvidos se sentem perdidos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ava.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ava.jpg</fanart>
<info>Ava (Jessica Chastain) é uma assassina profissional que trabalha há anos para uma organização especializada em operações governamentais secretas. Sua rotina consiste em viajar ao redor do mundo realizando execuções de forma sutil e objetiva. Quando uma missão acaba de maneira completamente fora do esperado, ela é forçada a lutar pela própria sobrevivência.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ava.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ava.jpg</fanart>
<info>Eve (Jessica Chastain) é uma assassina profissional que trabalha há anos para uma organização especializada em operações governamentais secretas. Sua rotina consiste em viajar ao redor do mundo realizando execuções de forma sutil e objetiva, mas quando uma missão acaba de maneira completamente fora do esperado, ela é forçada a lutar pela própria sobrevivência.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVALANCHE NO EVEREST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AVLNCHNEVRST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Avalanche%20No%20Everest.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Avalanche%20No%20Everest.jpg</fanart>
<info>Em 18 de abril de 2014 ocorreu a pior tragédia na história do Monte Everest, uma avalanche que tirou a vida de 13 pessoas. documentário mostrará filmagens bastante emotivas e em tempo real, captando os esforços de mobilização do resgate das vítimas e de seus socorristas enquanto lutam pela sobrevivência. Por meio de depoimentos de testemunhas, os telespectadores ouvirão daqueles que presenciaram essa horrível tragédia e suas consequências. Todas as vítimas eram guias Sherpas que ajudavam os alpinistas durante a escada quando a neve rolou abaixo cruzando em seu caminho.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AVTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Avatar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Avatar.jpg</fanart>
<info>Jake Sully (Sam Worthington) ficou paraplégico após um combate na Terra. Ele é selecionado para participar do programa Avatar em substituição ao seu irmão gêmeo, falecido. Jake viaja a Pandora, uma lua extraterrestre, onde encontra diversas e estranhas formas de vida. O local é também o lar dos Na'Vi, seres humanóides que, apesar de primitivos, possuem maior capacidade física que os humanos. Os Na'Vi têm três metros de altura, pele azulada e vivem em paz com a natureza de Pandora. Os humanos desejam explorar a lua, de forma a encontrar metais valiosos, o que faz com que os Na'Vi aperfeiçoem suas habilidades guerreiras. Como são incapazes de respirar o ar de Pandora, os humanos criam seres híbridos chamados de Avatar. Eles são controlados por seres humanos, através de uma tecnologia que permite que seus pensamentos sejam aplicados no corpo do Avatar. Desta forma Jake pode novamente voltar à ativa, com seu Avatar percorrendo as florestas de Pandora e liderando soldados. Até conhecer Neytiri (Zoe Saldana), uma feroz Na'Vi que conhece acidentalmente e que serve de tutora para sua ambientação na civilização alienígena.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVE, CÉSAR![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVCSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ave,%20C%C3%A9sar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ave,%20C%C3%A9sar.jpg</fanart>
<info>Hollywood, anos 1950. Edward Mannix (Josh Brolin) é o responsável por proteger as estrelas do estúdio Capitol Pictures de escândalos e polêmicas e vive um dia intenso quando Baird Whitlock (George Clooney), astro da superprodução Hail, Caesar!, é sequestrado no meio das filmagens por uma organização chamada "Futuro".</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENGERS GRIMM / VINGADORES DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVGRSGRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Avengers%20Grimm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Avengers%20Grimm.jpg</fanart>
<info>Quando Rumpelstiltskin destrói o espelho mágico e foge para o mundo moderno, as quatro princesas de "Once Upon a Time" -Cinderella, Bela Adormecida, Branca de Neve, Rapunzel e-são sugados através do portal também. Bem treinado e dotado de poderes mágicos, as quatro mulheres devem lutar Rumpelstiltskin e seu exército de escravos antes que ele escraviza todos na Terra.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURA DOS SETE MARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVNTRSDSTEMRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aventura%20dos%20Sete%20Mares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aventura%20dos%20Sete%20Mares.jpg</fanart>
<info>Procurando por reconhecimento e para descobrir mais sobre o seu passado, o jovem orfão Pinky (Vinjar Pettersen) decide seguir o Capitão Sabertooth (Kyrre Haugen Sydness), o famoso pirata. Ele está liderando sua tripulação em uma emocionante e perigosa viagem, em busca de um grande tesouro.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURA PERIGOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVNTRPRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aventura%20Perigosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aventura%20Perigosa.jpg</fanart>
<info>Dois irmãos azarados decidem fingir que se perderam em uma floresta para depois lucrar com uma grande história de sobrevivência. A armação, porém, acaba sendo mais real do que eles planejavam.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS DE BETTY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVNTRSDBETY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aventuras%20de%20Betty.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aventuras%20de%20Betty.jpg</fanart>
<info>Com o sucesso de Toy Story 4, a Pixar criou um spinoff para o serviço de streaming Disney +, com Bo Peep: Lamp Life. Ela finalmente responde às perguntas sobre onde Bo estava desde a última vez que a vimos em Toy Story 2.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS NO FUNDO DO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVNTNFNDOMAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aventuras%20no%20Fundo%20do%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aventuras%20no%20Fundo%20do%20Mar.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS NO NOVO ÁRTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVENTNVARTIC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aventuras%20no%20Novo%20%C3%81rtico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aventuras%20no%20Novo%20%C3%81rtico.jpg</fanart>
<info>Um aventura real sobre o ciclo da vida entre duas criaturas polares muito diferentes, Nanu, um filhote de urso polar e Seela, um pequeno leão-marinho, ambos em suas lutas por comida, abrigo e sobrevivência. Seus instintos naturais os ajudam a passar pelos desafios da vida, além da proteção de suas mães e a ameaça que sofrem com seu mundo gelado derretendo a sua volta.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVES DE RAPINA: ARLEQUINA E SUA EMANCIPAÇÃO FANTABULOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVSDRPNARLQNESEMPCFBLSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aves%20de%20Rapina%20-%20Arlequina%20e%20sua%20Emancipa%C3%A7%C3%A3o%20Fantabulosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aves%20de%20Rapina%20-%20Arlequina%20e%20sua%20Emancipa%C3%A7%C3%A3o%20Fantabulosa.jpg</fanart>
<info>Em Aves de Rapina - Arlequina e sua Emancipação Fantabulosa, Arlequina (Margot Robbie), Canário Negro (Jurnee Smollett-Bell), Caçadora (Mary Elizabeth Winstead), Cassandra Cain e a policial Renée Montoya (Rosie Perez) formam um grupo inusitado de heroínas. Quando um perigoso criminoso começa a causar destruição em Gotham, as cinco mulheres precisam se unir para defender a cidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVES DE RAPINA: ARLEQUINA E SUA EMANCIPAÇÃO FANTABULOSA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVSDRPNARLQNESEMPCFBLSALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aves%20de%20Rapina%20-%20Arlequina%20e%20sua%20Emancipa%C3%A7%C3%A3o%20Fantabulosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aves%20de%20Rapina%20-%20Arlequina%20e%20sua%20Emancipa%C3%A7%C3%A3o%20Fantabulosa.jpg</fanart>
<info>Em Aves de Rapina - Arlequina e sua Emancipação Fantabulosa, Arlequina (Margot Robbie), Canário Negro (Jurnee Smollett-Bell), Caçadora (Mary Elizabeth Winstead), Cassandra Cain e a policial Renée Montoya (Rosie Perez) formam um grupo inusitado de heroínas. Quando um perigoso criminoso começa a causar destruição em Gotham, as cinco mulheres precisam se unir para defender a cidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AXÉ: CANTO DO POVO DE UM LUGAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AXECNTODPVODUMLGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ax%C3%A9%20-%20Canto%20do%20Povo%20de%20um%20Lugar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ax%C3%A9%20-%20Canto%20do%20Povo%20de%20um%20Lugar.jpg</fanart>
<info>Originário da Bahia e considerado hoje um dos movimentos musicais mais globalizados do mundo, o Axé é um ritmo musical que carrega em sua essência boa parte de todo o sincretismo musical e cultural baiano. O documentário reúne entrevistas e imagens de arquivo com objetivo de traçar um ponto inicial do nascimento do gênero.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AXEL E OS MENINOS DO ESPAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AXLEOSMNSDESPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Axel%20e%20os%20Meninos%20do%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Axel%20e%20os%20Meninos%20do%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Um dia, Keplar foi um belo planeta cheio de vegetação, mas chegaram os humanos buscando a preciosa planta kar-lalo para obter energia e com eles veio a extinção. Hoje, Axel e seus amigos devem entrar nas profundezas de um vulcão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AXL: O CÃO ROBÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AXLOCAORBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Axl%20-%20O%20C%C3%A3o%20Rob%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Axl%20-%20O%20C%C3%A3o%20Rob%C3%B4.jpg</fanart>
<info>Desenvolvido exclusivamente pelo governo para fins secretos, A.X.L é um cão robótico dotado de extrema rapidez e força acima da média. Porém, quando ele conhece o jovem Miles (Alex Neustaedter), surge um inesperado sentimento recíproco de amor e carinho que faz com o robô faça qualquer coisa para proteger seu novo dono, que agora se torna foragido por roubar um protótipo governamental.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AZUL É A COR MAIS QUENTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AZLEACRMSQNTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Azul%20%C3%A9%20a%20Cor%20Mais%20Quente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Azul%20%C3%A9%20a%20Cor%20Mais%20Quente.jpg</fanart>
<info>Adèle (Adèle Exarchopoulos) é uma garota de 15 anos que descobre, na cor azul dos cabelos de Emma (Léa Seydoux), sua primeira paixão por outra mulher. Sem poder revelar a ninguém seus desejos, ela se entrega por completo a este amor secreto, enquanto trava uma guerra com sua família e com a moral vigente.</info>
<date>2013</date>
</item>
