<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]4[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/letra/Letra-A4.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA TENTAÇÃO DE CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AULTMTNTCDCRST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Tenta%C3%A7%C3%A3o%20de%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Tenta%C3%A7%C3%A3o%20de%20Cristo.jpg</fanart>
<info>Jesus (Willem Dafoe) é um carpinteiro que vive um grande dilema, pois é quem faz as cruzes com as quais os romanos crucificam seus oponentes. Resumindo, Jesus se sente como um judeu que mata judeus. Vivendo um terrível conflito interior ele decide ir para o deserto, mas antes pede perdão a Maria Madalena (Barbara Hershey), que se irrita com Jesus, pois não se comporta como uma prostituta e sim como uma mulher que quer sentir um homem ao seu lado. Ao retornar, Jesus volta convencido de que é o filho de Deus e logo salva Maria Madalena de ser apedrejada e morta. Então reúne doze discípulos à sua volta e prega o amor, mas seus ensinamentos são encarados como algo ameaçador, então é preso e condenado a morrer na cruz. Já crucificado, é tentado a imaginar como teria sido sua vida se fosse uma pessoa comum.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA TESTEMUNHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AULTMTSTMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Testemunha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Testemunha.jpg</fanart>
<info>Thriller de pós-guerra sobre o assassinato em massa de 22.000 poloneses. Após a Segunda Guerra Mundial, o jornalista Stephen Underwood (Alex Pettyfer ) descobre o terrível assassinato de 22.000 poloneses sob as instruções de Stalin, embora durante muitos anos a culpa pelo assassinato foi atribuída aos nazistas. Na época, as informações sobre o Massacre de Katyn, como veio a ser conhecido, foram encobertas por ambos os governos britânico e norte-americano em vista da delicada relação com a Rússia durante e depois da guerra.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÚLTIMA VEZ QUE VI PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AULTMVZQVIPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Vez%20Que%20Vi%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20%C3%9Altima%20Vez%20Que%20Vi%20Paris.jpg</fanart>
<info>Charles Wills (Van Johnson) é um escritor que volta a Paris para reencontrar a filha, criada pela cunhada, Marion Matine (Donna Reed). Lá ele relembra Helen Ellswirth (Elizabeth Taylor), o grande amor da sua vida, que ele conheceu em Paris quando a 2ª Guerra Mundial terminou na Europa. Charles recorda que trabalhava como jornalista no "Star and Stripes", tendo logo se apaixonado por Helen e em pouco tempo estavam casados. Porém ele recebia um pequeno salário, assim dedicou suas noites para escrever um romance, que foi rejeitado por vários editores. Quando ele tinha perdido todo o ânimo surge uma boa notícia: poços de petróleo no Texas, que lhe foram dados pelo sogro, James Ellswirth (Walter Pidgeon), quase como uma brincadeira, pois nada produziram e de repente se tornaram bem produtivos. Mas se a parte financeira melhorou muito o mesmo não se podia dizer do casamento, pois a súbita riqueza fez Charles perder suas ambições literárias e também gradativamente o amor e devoção de sua esposa.</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VASTIDÃO DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVSTDAODNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vastid%C3%A3o%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vastid%C3%A3o%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>No período da Guerra Fria, enquanto acontece a corrida espacial entre os Estados Unidos e a União Soviética, dois adolescentes de uma cidadezinha americana são obcecados pelo rádio. Quando eles descobrem uma estranha frequência de ondas aéreas, suas vidas e o mundo inteiro podem estar prestes a mudar drasticamente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VERDADE EM SEGREDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVRDEMSGRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Verdade%20Em%20Segredo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Verdade%20Em%20Segredo.jpg</fanart>
<info>A ex-consultora de segurança dos EUA Elizabeth "Libby" Lamm (Sumpter) é ameaçada por associados de seu passado sombrio, sob o comando político de Rachel Burke (Curtis), que tem uma habilidade inabalável para alcançar os seus objetivos. Conspirando com Rachel está Adrian, um chefe de gabinete patriótico e inflexível. Martin (Tavassoli) abriga outro tipo de obsessão com Libby nessa história de traição e arrependimento.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM DE CHIHIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVGMDCHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Viagem%20de%20Chihiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Viagem%20de%20Chihiro.jpg</fanart>
<info>Chihiro é uma garota de 10 anos que acredita que todo o universo deve atender aos seus caprichos. Ao descobrir que vai se mudar, ela fica furiosa. Na viagem, Chihiro percebe que seu pai se perdeu no caminho para a nova cidade, indo parar defronte um túnel aparentemente sem fim, guardado por uma estranha estátua. Curiosos, os pais de Chihiro decidem entrar no túnel e Chihiro vai com eles. Chegam numa cidade sem nenhum habitante e os pais de Chihiro decidem comer a comida de uma das casas, enquanto a menina passeia. Ela encontra com Haku, garoto que lhe diz para ir embora o mais rápido possível e ao reencontrar seus pais, Chihiro fica surpresa ao ver que eles se transformaram em gigantescos porcos. É o início da jornada de Chihiro por um mundo fantasma, povoado por seres fantásticos, no qual humanos não são bem-vindos.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIAGEM DE FANNY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVAGMDFNY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Viagem%20de%20Fanny.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Viagem%20de%20Fanny.jpg</fanart>
<info>Fanny (Léonie Souchaud) é uma corajosa menina de apenas 12 anos que está escondida em um lar longe de seus pais. Ela precisa cuidar de suas duas irmãs mais novas. Quando forçada a fugir rapidamente, a menina acaba se tornando líder de um grupo de crianças, que parte em uma missão perigosa pela França ocupada, querendo chegar na fronteira suíça.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIATURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AVIATURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Viatura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Viatura.jpg</fanart>
<info>Dois meninos encontram um carro da polícia abandonado e decidem dirigi-lo. Porém, ambos não sabem como fazê-lo. Até o momento, em que o corrupto xerife da cidade decide reaver seu carro de volta. O trio estará envolto de uma corrida eletrizante, onde o cara mau jogará o quão sujo precisar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DE UMA MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVDADUMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20de%20uma%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20de%20uma%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Jeanne (Judith Chemla) volta para casa após completar os estudos e passa a ajudar os zelosos pais nas tarefas do campo. Certo dia o visconde Julien de Lamare (Swann Arlaud) aparece nas redondezas e logo conquista o coração da jovem, que, encantada, com ele se casa e vai morar. Conforme o tempo avança Julien se mostra infiel, avarento e nada companheiro, o que vai minando a alegria de viver da antes esperançosa Jeanne.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA DEPOIS DE BETH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AVIDDPSDBTH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Depois%20Beth.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Depois%20Beth.jpg</fanart>
<info>Zach (Dane de Haan) está devastado com a morte repentina de sua namorada, Beth (Aubrey Plaza). Quando ela volta à vida por um milagre, Zach tenta aproveitar ao máximo a sua companhia, fazendo coisas que ele se arrependeu de não ter feito enquanto ela estava viva. Entretanto, a nova Beth não é exatamente a mesma pessoa com quem Zach se relacionava e isso fará a vida do rapaz dar uma reviravolta - para pior.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA E ARTE DE STANISLAW SZUKALSKI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AVDAEARTDSTNTW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20e%20Arte%20de%20Stanis%C5%82aw%20Szukalski.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20e%20Arte%20de%20Stanis%C5%82aw%20Szukalski.jpg</fanart>
<info>Pintor e escultor, Stanislav Szukalski reimaginou a arte polonesa, criando uma espécie de mitologia própria através de suas pinturas e desenhos. Ele parecia destinado à grandiosidade, mas com a chegada da Segunda Guerra Mundial, quase todo seu trabalho foi perdido. Através de entrevistas com Szukalski, imagens de arquivo e conforme novos artistas descobrem sua obra, conta-se a extraordinária história de sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA É BELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVDAEBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20%C3%A9%20Bela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20%C3%A9%20Bela.jpg</fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial na Itália, o judeu Guido (Roberto Benigni) e seu filho Giosué são levados para um campo de concentração nazista. Afastado da mulher, ele tem que usar sua imaginação para fazer o menino acreditar que estão participando de uma grande brincadeira, com o intuito de protegê-lo do terror e da violência que os cercam.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM ESPERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVDAEMESPRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Em%20Espera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Em%20Espera.jpg</fanart>
<info>Howard leva uma vida muito bem estruturada, ele trabalha como advogado em Manhattan e mora em uma casa confortável nos subúrbios com a esposa e os filhos. No entanto, ele se sente extremamente sufocado e, após sofrer um surto, decide se mudar para o sótão sem avisar a família. Os dias viram meses enquanto Howard observa de perto o dia a dia daqueles que ama sem saber se é possível retornar, eventualmente, para a antiga rotina que deixou para trás.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVDAEMIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20em%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20em%20Mim.jpg</fanart>
<info>Centenas de crianças refugiadas na Suécia, que fugiram com suas famílias de traumas extremos, foram afetadas pelo 'uppgivenhetssyndrom', ou síndrome de resignação. Enfrentando a deportação, eles se retiram do mundo em estado de coma, como se estivessem congelados, por meses ou mesmo anos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA EM SI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AVDEMSI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20em%20Si.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20em%20Si.jpg</fanart>
<info>O relacionamento amoroso vivido por um casal (Oscar Isaac e Olivia Wilde), é contado através de diferentes décadas e continentes, desde as ruas de Nova York até Espanha e como diferentes pessoas acabam se conectando a ela através de um evento marcante.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA INVISÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVDINVSL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Invis%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Invis%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Rio de Janeiro, década de 1940. Eurídice (Carol Duarte) é uma jovem talentosa, mas bastante introvertida. Guida (Julia Stockler) é sua irmã mais velha, e o oposto de seu temperamento em relação ao convívio social. Ambas vivem em um rígido regime patriarcal, o que faz com que trilhem caminhos distintos: Guida decide fugir de casa com o namorado, enquanto Eurídice se esforça para se tornar uma musicista, ao mesmo tempo em que precisa lidar com as responsabilidades da vida adulta e um casamento sem amor com Antenor (Gregório Duvivier).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA MODERNA DE ROCKO: VOLTA AO LAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AVDMRDNDRCKVLTAOLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Moderna%20de%20Rocko%20-%20Volta%20ao%20Lar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Moderna%20de%20Rocko%20-%20Volta%20ao%20Lar.jpg</fanart>
<info>Depois de estar no espaço por muitos anos, Rocko e seus amigos tentam se adaptar a uma vida ainda mais moderna.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DA BABÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVDASCRTDSBBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Secreta%20da%20Bab%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Secreta%20da%20Bab%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Quando os problemas financeiros de seus pais ameaçam os sonhos de Ashley para a faculdade, o garoto gênio do ensino médio toma o assunto por conta própria. Ela e suas amigas transformam seus negócios de babá em um serviço de escolta de muito sucesso para os pais. Mas nesta pequena comunidade suburbana, nada permanece em segredo por muito tempo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DAS BABÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AVDASCRTDSBABS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Secreta%20das%20Bab%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Secreta%20das%20Bab%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Jovens que precisam economizar dinheiro para a faculdade decidem começar um empreendimento como babás, mas quando a quantia não é mais suficiente, elas se envolvem em prostituição também.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DAS CHEERLEADERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVDASCRTDSCHHERLDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Secreta%20das%20Cheerleaders.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vida%20Secreta%20das%20Cheerleaders.jpg</fanart>
<info>A líder de torcida naturalmente talentosa Ava é um sucesso instantâneo em sua nova escola, mas seu rápido aumento de popularidade é ameaçado pela rivalidade entre a capitã de torcida e a rainha do baile Katrina, que coloca Ava e os outros novos recrutas em um processo brutal de iniciação, deixando Ava para enfrentar conseqüências na escola e em casa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DE WALTER MITTY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AVDSCRTADWLTRMTY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Secreta%20de%20Walter%20Mitty.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Secreta%20de%20Walter%20Mitty.jpg</fanart>
<info>Walter Mitty (Ben Stiller) é o responsável pelo departamento de arquivo e revelação de fotografias da tradicional revista Life. Ele é um homem tímido, levando uma vida simples, perdido em seus sonhos. Ao receber um pacote com negativos do importante fotógrafo Sean O'Connell (Sean Penn), ele percebe que está faltando uma foto. O problema é que trata-se justamente da foto escolhida para ser a capa da última edição da revista. É quando, Walter, com o apoio de Cheryl (Kristen Wiig) é obrigado a embarcar em uma verdadeira aventura.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIDA SECRETA DE ZOE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVDSCRTDZOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Secreta%20de%20Zoe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vida%20Secreta%20de%20Zoe.jpg</fanart>
<info>Zoe Reynard (Sharon Leal) tem uma vida estável: ela é uma profissional respeitada, está casada com o homem que ama desde a infância, e tem três filhos. Mas esta mulher tenta esconder uma compulsão cada vez maior por sexo. Zoe já sai com um artista, com quem passa várias noites, e também com um homem violento, que ameaça machucá-la. Antes que estas relações passem dos limites demais, ela decide procurar uma terapeuta, para quem conta todas as suas histórias. Enquanto Zoe multiplica os encontros e os novos parceiros sexuais, ela tenta esconder a vida dupla da família e dos amigos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIGILANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AVGLNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vigilante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vigilante.jpg</fanart>
<info>Sadie (Olivia Wilde) é uma mulher que sofreu violência doméstica e enquanto ajuda outras vítimas a se livrarem de seus agressores, tenta matar o próprio marido ( Morgan Spector) para que seja realmente livre. A Vigilante é um thriller inspirado na força e bravura de sobreviventes de abuso doméstico e os obstáculos que enfrentam para ficarem seguras.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIGILANTE DO AMANHÃ: GHOST IN THE SHELL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVGLNTDAMNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vigilante%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vigilante%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Em um mundo pós-2029, é bastante comum o aperfeiçoamento do corpo humano a partir de inserções tecnológicas. O ápice desta evolução é a Major Mira Killian (Scarlett Johansson), que teve seu cérebro transplantado para um corpo inteiramente construído pela Hanka Corporation. Considerada o futuro da empresa, Major logo é inserida no Section 9, um departamento da polícia local. Lá ela passa a combater o crime, sob o comando de Aramaki (Takeshi Kitano) e tendo Batou (Pilou Asbaek) como parceiro. Só que, em meio à investigação sobre o assassinato de executivos da Hanka, ela começa a perceber certas falhas em sua programação que a fazem ter vislumbres do passado quando era inteiramente humana.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VILA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVILA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vila.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vila.jpg</fanart>
<info>Em 1897 uma vila parece ser o local ideal para viver: tranquila, isolada e com os moradores vivendo em harmonia. Porém este local perfeito passa por mudanças quando os habitantes descobrem que o bosque que o cerca esconde uma raça de misteriosas e perigosas criaturas, por eles chamados de "Aquelas de Quem Não Falamos". O medo de ser a próxima vítima destas criaturas faz com que nenhum habitante da vila se arrisque a entrar no bosque. Apesar dos constantes avisos de Edward Walker (William Hurt), o líder local, e de sua mãe (Sigourney Weaver), o jovem Lucius Hunt (Joaquin Phoenix) tem um grande desejo de ultrapassar os limites da vida rumo ao desconhecido. Lucius é apaixonado por Ivy Walker (Bryce Dallas Howard), uma jovem cega que também atrai a atenção do desequilibrado Noah Percy (Adrien Brody). O amor de Noah termina por colocar a vida de Ivy em perigo, fazendo com que verdades sejam reveladas e o caos tome conta da vila.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VILÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vil%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vil%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Após ver o pai ser assassinado, Sook-hee (Ok-bin Kim) é treinada para ser uma assassina. Após deixar uma pilha de corpos em um ato de vingança, ela acaba capturada e tem sua vida literalmente apagada. Grávida, ela é obrigada a trabalhar para uma agência de assassinatos, com a promessa de que em dez anos será libertada para ter uma vida comum. Após ser "devolvida" ao mundo real, já com a filha nascida, Sook-hee verá a carreira de assassina bater de frente com elementos de seu passado, o que abalaram sua rotina e realidade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANCA DA NOIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVNGCDNVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vinganca%20da%20Noiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vinganca%20da%20Noiva.jpg</fanart>
<info>Prestes a se casar com o homem dos seus sonhos, Miya não acha que as coisas podem melhorar. As coisas rapidamente começam a desmoronar quando ela recebe um convite de casamento - para o casamento de seu noivo Ian e sua ex-noiva Lily. Logo Miya está sendo perseguida por uma noiva estranha vestida com um vestido de noiva e véu e Ian começa a suspeitar que Miya pode estar inventando tudo. Quando uma série de eventos horripilantes começam a ocorrer, Miya está convencida de que Lily está realizando um plano de vingança mortal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE CROPSY / CHAMAS DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVNGDCPY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Cropsy%20-%20Chamas%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Cropsy%20-%20Chamas%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Grupo de jovens acampado na floresta ouve atento a lenda contada por seu líder: naquele local, um garoto teve o rosto deformado num horrível acidente. Mas a fantasia se torna realidade e um perigo mortal se abate sobre todos.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE JULIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVNGCDJLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Julia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Julia.jpg</fanart>
<info>Julia (Valerie Azlynn), uma predadora virtual sedutora que encontra seu parceiro num encontro às cegas na internet, sem saber que ele esconde em seu perfil uma personalidade que mistura Ted Bundy e Hannibal Lecter. Ele a conduz para seu lar macabro, marca seu traseiro com um "X", até ter início uma reviravolta com a participação da irmã mais nova de Julia, Jessica (Alicia Leigh Willis).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE LEFTY BROWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVNGCDLTYBRWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Lefty%20Brown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Lefty%20Brown.jpg</fanart>
<info>Lefty Brown (Bill Pullman) é um ajudante de 63 anos que toda a sua vida ficou ao lado da lenda do faroeste Eddie Johnson (Peter Fonda). Johnson foi apontado como senador de Montana e, apesar das objeções da esposa Laura, planeja deixar Lefty em cargo do rancho. Quando um ladrão mata Johnson, Lefty é confrontado pela sombra do parceiro e das feias realidades da justiça na fronteira.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VINGANÇA DE UMA MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Uma%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Uma%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Um lugar na Europa, séc. XIX. Roberto (Fernando Rodrigues) é um "bon vivant". A sua vida é levada entre o aborrecimento e as tentativas frustradas de fugir dele. Um dia, enquanto procurava os prazeres da carne e julgava que nada o poderia surpreender, conhece uma cortesã (Rita Durão) que lhe revela algo absolutamente inesperado: ela foi, em tempos, a esposa do duque de Sierra Leone. Depois de o seu marido assassinar o grande amor da sua vida, mergulhada em desespero e revolta, jurou a maior e mais cruel vingança de uma mulher: atacando a sua honra, torna-se prostituta. Aquele momento vai mudar Roberto, que reconhece o vazio de toda a sua existência por nunca ter conhecido o verdadeiro amor.Um filme de Rita Azevedo Gomes ("O Som da Terra a Tremer", "Frágil como o Mundo"), é uma adaptação livre de um dos mais famosos contos do francês Barbey d'Aurevilly (1808 - 1889), publicada na obra "Les Diaboliques" em 1874.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VISÃO DO TERROR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AVSAODTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vis%C3%A3o%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Vis%C3%A3o%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Poderosa forma de energia vinda do espaço provoca estranhos fenômenos na Terra, quando captados pela antena parabólica de uma família americana.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VISITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Visita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Visita.jpg</fanart>
<info>Um garoto (Ed Oxenbould) e sua irmã (Olivia DeJonge) são mandados pela mãe (Kathryn Hahn) para visitar seus avós que moram em uma remota fazenda. Não demora muito até que os irmãos descubram que os idosos estão envolvidos com coisas profundamente pertubadoras que colocam a vida dos netos em perigo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VISITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Visita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Visita.jpg</fanart>
<info>Um garoto (Ed Oxenbould) e sua irmã (Olivia DeJonge) são mandados pela mãe (Kathryn Hahn) para visitar seus avós que moram em uma remota fazenda. Não demora muito até que os irmãos descubram que os idosos estão envolvidos com coisas profundamente pertubadoras que colocam a vida dos netos em perigo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VIZINHANÇA ASSOMBRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVZNHAASBRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vizinhan%C3%A7a%20AssombradA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Vizinhan%C3%A7a%20AssombradA.jpg</fanart>
<info>Os moradores de uma pequena cidade descobrem que algo mais sinistro do que os lobos assassinos está à espreita na floresta: primeiro, os lobos começam a aparecer mortos&hellip; depois as pessoas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DE JACK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVLTDJACK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Volta%20de%20Jack.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Volta%20de%20Jack.jpg</fanart>
<info>O jovem Jack (Rory Culkin) vive em Los Angeles e não vê sua família com frequência. Mas, após um acidente grave de carro que acabou matando seu pai, ele é obrigado a voltar para casa, no Colorado, para ajudar na recuperação de sua mãe, que se feriu no acidente. O que ele não esperava era que, com a sua volta, grandes segredos envolvendo a família serão revelados, mudando sua vida para sempre e trazendo a tona mistérios sobre sua própria identidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO ESPÍRITO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVLTDESPRTODNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20do%20Esp%C3%ADrito%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20do%20Esp%C3%ADrito%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Gabby (Rachel Boston) é um anjo da guarda mandado para a cidade de Angel Falls para ajudar os habitantes a redescobrir seu espírito natalino. No entanto, ela não esperava se apaixonar por Jack (Paul Greene) no processo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO JUÍZO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVLTDJZFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Volta%20do%20Ju%C3%ADzo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Volta%20do%20Ju%C3%ADzo%20Final.jpg</fanart>
<info>Há quinze anos, criaturas malignas do submundo atormentavam a Terra com a intenção de eliminar a humanidade. Apelidado de Dia da Reconquista pelos sobreviventes do holocausto infernal, os guerreiros da humanidade novamente devem lutar contra as forças da escuridão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA DO TODO PODEROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AVLTDTDPDRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20do%20Todo%20Poderoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20do%20Todo%20Poderoso.jpg</fanart>
<info>Evan Baxter (Steve Carell) é o âncora de um telejornal de Buffalo, que foi recentemente eleito para seu 1º mandato como congressista. Ele então se muda para Washington com sua esposa Joan (Lauren Graham) e os filhos Dylan (Johnny Simmons), Ryan (Jimmy Bennett) e Jordan (Graham Phillips). Porém, logo após se instalar em sua casa, Evan passa a receber estranhas encomendas, que incluem ferramentas e grandes quantidades de madeira. Logo ele se encontra com Deus (Morgan Freeman), que lhe incumbe a missão de construir uma arca, já que uma inundação está por vir. Evan descarta a idéia, mas uma série de situações ocorre de forma a prejudicar sua vida até que ele aceite a missão.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A VOLTA POR CIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AVLTPRCMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20Por%20Cima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A%20Volta%20Por%20Cima.jpg</fanart>
<info>Um grupo de colegas decide se reencontrar para relembrar os velhos tempos. Para isso, dois desses amigos, que moram em outro lugar, viajam até a cidade natal para a tal reunião. Porém, eles vão na expectativa de deixar aqueles eram "valentões" intimidados e também conquistar as antigas paqueras da época de escola.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A.I. INTELIGENCIA ARTIFICIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AINTLGNCARTFCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A.I.%20Inteligencia%20Artificial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A.I.%20Inteligencia%20Artificial.jpg</fanart>
<info>Na metade do século XXI, o efeito estufa derreteu uma grande parte das colatas polares da Terra, fazendo com que boa parte das cidades litorâneas do planeta fiquem parcialmente submersas. Para controlar este desastre ambiental a humanidade conta com o auxílio de uma nova forma de computador independente, com inteligência artificial, conhecido como A.I. É neste contexto que vive o garoto David Swinton (Haley Joel Osment), que irá passar por uma jornada emocional inesquecível.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A.I. RISING: EDERLEZI RISING [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EDRLZIRSINGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A.I.%20Rising%20-%20Ederlezi%20Rising.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/A.I.%20Rising%20-%20Ederlezi%20Rising.jpg</fanart>
<info>Um relacionamento íntimo entre um humano e um androide testa os limites da natureza humana.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABANDONADA: O MAL FOI ELEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABNDNDOMLFOIELTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abandonada%20-%20O%20Mal%20Foi%20Eleito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abandonada%20-%20O%20Mal%20Foi%20Eleito.jpg</fanart>
<info>Para salvar a vida de sua mulher que está terminalmente doente, um padre usa seus conhecimentos sobre exorcismos para possuí-la, a fim de salvar sua vida. Porém, durante o ritual algo dá errado, e todas as almas que ele já tinha exorcisado voltam em busca de vingança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABANDONADO NO ALTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ABNDNDONALTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abandonado%20no%20Altar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abandonado%20no%20Altar.jpg</fanart>
<info>Diego está prestes a ter o melhor dia de sua vida, quando do nada é deixado plantado no altar com o coração partido. No entanto, seus primos Julian e Miguel o arrastam para sua cidade natal para que Diego possa se divertir e esquecer seu infortúnio. Durante sua estadia, ele se encontra com seu primeiro amor e enfrenta seus medos com a coragem que nunca teve no passado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABDUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABDCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abdu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abdu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma família sai de férias para acampar em uma montanha na Carolina do Norte. Com um erro do GPS, eles se perdem e acabam em um túnel cheio de carros abandonados. O pai desaparece. O restante da família busca abrigo e encontra uma cabana. Eles descobrem que o local é conhecido por inúmeros casos de abdução alienígena. Eles tentam buscar ajuda das autoridades mas alienígenas descobrem e começam uma luta para capturar a família toda.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABDUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABDCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abdu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abdu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Quinn é um agente americano que acorda no Vietnã mais de uma década à frente do ano em que pensava estar. Ele então inicia uma investigação e acaba tendo flashes do sequestro de sua filha. É quando ele conhece o ex-agente Connor que está à procura de sua esposa. Os dois logo se unem para solucionar o mistério, mas acabam encontrando uma força extraterrestre com planos maiores para a Terra.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABERRAÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ABRCOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aberra%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aberra%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Um pai perturbado (Emile Hirsch) tranca sua filha de 7 anos em uma casa, alertando-a sobre graves perigos externos. Mas o misterioso Sr. Snowcone (Bruce Dern) tenta convencer a garota a escapar e se juntar a ele em uma jornada misteriosa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABIGAIL E A CIDADE PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ABGLEACDEPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abigail%20e%20a%20Cidade%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abigail%20e%20a%20Cidade%20Proibida.jpg</fanart>
<info>Uma cidade teve suas fronteiras fechadas após uma epidemia tomar conta de grande parte do local. Lá, vive uma jovem chamada Abigail (Tinatin Dalakishvili), que, ainda criança, teve seu pai levado da cidade onde moravam por ter sido afetado por essa doença misteriosa. Mais velha, Abigail decide quebrar as regras e passar por cima das autoridades da região para ir à procura de seu pai. Nessa jornada, ela descobre que ela e a cidade têm poderes mágicos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABSMDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abismo%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abismo%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Um ano após um trágico acidente, algumas amigas vão explorar uma caverna. Uma delas, Juno (Natalie Jackson Mendoza), sem avisar as outras, as levou para uma caverna que nenhuma pessoa tinha explorado. Logo elas descobrem que talvez alguém tenha entrado ali, mas nunca saído vivo. Um acidente faz com que uma rocha se desprenda e as amigas fiquem presas na caverna. Com a saída bloqueada, elas passam a explorar o local, buscando outro meio de sair. Porém elas passam a ser perseguidas por estranhas criaturas, que se escondem na escuridão da caverna.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABISMO DO MEDO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABSMDMDO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abismo%20do%20Medo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abismo%20do%20Medo%202.jpg</fanart>
<info>Sarah Carter (Shauna MacDonald) é encontrada sozinha e abalada pelo terrível episódio que viveu dentro das cavernas dos Apalaches com as amigas. Mas o xerife Redmond Vaines (Gavan O’Herlihy) que procurava por elas há dias nem espera a sua recuperação e quer a sua ajuda para encontrá-las. Ainda traumatizada e sem poder falar, Sarah vai se lembrando na medida em que se aprofunda nas cavernas e as situações ameaçam se repetir. Será que ela conseguirá sobreviver novamente?</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABOMINÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ABMNVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abomin%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abomin%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>Shanghai, China. Yi (Chloe Bennet) é uma adolescente que, certo dia, descobre que um yeti está no telhado do prédio em que ela mora. A partir disso, ela e seus colegas passam a chamar a criatura mística de "Everest" e, ao criarem laços com o animal, decidem levá-lo até sua família, que está no topo do planeta. Porém, os três amigos terão que conseguir despistar o ganancioso Burnish (Eddie Izzard) e a zoóloga Dra. Zara (Sarah Paulson), que querem pegar o yeti a qualquer custo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRACADABRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABRCDBRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abracadabra%202017.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abracadabra%202017.jpg</fanart>
<info>Carmen (Maribel Verdú) é uma dona de casa que mora no distrito de Carabanchel, em Madrid. Até que num certo dia ela começa a pensar que seu marido, Carlos (De La Torre), possa estar possuído por um espírito maligno.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABRIL E O MUNDO EXTRAORDINÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ABRLEOMSNEXTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abril%20e%20o%20Mundo%20Extraordin%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Abril%20e%20o%20Mundo%20Extraordin%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Em 1941, a França, ainda em um estado atrasado de desenvolvimento, presa ao século dezenove, é governada por Napoleão V. Durante um período de 70 anos, uma coisa peculiar vem acontecendo: cientistas franceses desaparecem misteriosamente sem que ninguém saiba por qual motivo. As coisas mudam quando os pais de Avril (Marion Cotillard), dois cientistas, somem e a filha decide ir à procura dos dois.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABSOLUTELY FABULOUS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABSLTFBLSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Absolutely%20Fabulous%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Absolutely%20Fabulous%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>As melhores amigas Edina (Jennifer Saunders) e Patsy (Joanna Lumley) estão curtindo a vida que levam, cheias de dinheiro, glamour e amores. Entretanto, após um incidente, elas se veem no meio de uma tempestade de críticas na mídia e terão de se acostumar ao desprezo da sociedade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ABULELE: MEU AMIGO MONSTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ABLEMAMGMNST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abulele%20-%20Meu%20Amigo%20Monstro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Abulele%20-%20Meu%20Amigo%20Monstro.jpg</fanart>
<info>Adam é um menino de dez anos que perdeu o irmão mais velho em um acidente de carro. Desde então sua família não foi mais a mesma. Além dele e seus pais lutarem para lidar com a dor, Adam ainda precisa se livrar dos valentões que o atormentam na escola. Mas tudo muda com a chegada de Abulele, uma criatura mística que vira seu amigo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACABANDO COM O SOSSEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACNDOCMOSOSGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acabando%20com%20o%20Sossego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acabando%20com%20o%20Sossego.jpg</fanart>
<info>Os Janoskians são convidados a atuar em uma festa de aniversário repleta de estrelas para Alison, filha de um famoso magnata da mídia (Mike Tyson). Quando seu ato é cancelado no último minuto, os brincalhões planejam o assalto final para tomar conta da estúpida festa e criar o maior distúrbio público de suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DE GORDINHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACMPDSGRDNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20de%20Gordinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20de%20Gordinhos.jpg</fanart>
<info>Hutch Daily (Chris Redd) é um desbocado de 27 anos de idade com a maturidade de um pré-adolescente. Após recusar encontrar um emprego ou seu próprio apartamento, sua mãe (Vivica Fox) dá-lhe duas opções: mudar para o abrigo ou trabalhar com seu tio (Mel Rodriguez) num acampamento de gordinhos. Embora pense que os frequentadores sejam repugnantes, Hutch vai supervisionar um grupo irreverente de rapazes robustos, que em última análise, vai ajudá-lo a crescer.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DE MENINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACMPMNTDMENS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acampamento%20de%20Meninas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acampamento%20de%20Meninas.jpg</fanart>
<info>Lane (Paris Warner), de apenas 16 anos, costumava passar as férias em família acampando nas montanhas. Mas, depois de perder seu pai, que faleceu com câncer, ela acaba se juntando a uma nova prima num acampamento de verão para meninas Mórmon.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO DO PAPAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACMPMTDPAPI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20do%20Papai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20do%20Papai.jpg</fanart>
<info>Charlie Hinton (Cuba Gooding Jr.) e Phil Ryerson (Paul Rae) são pais que pretendem enviar seus filhos para o acampamento de verão, apesar de enfrentarem dificuldades financeiras. Para resolver a questão eles decidem montar um acampamento de férias para crianças que têm problemas de comportamento. Eles recebem a ajuda de Buck Hinton (Richard Gant), um coronel que pretende aplicar treinamentos militares nos inscritos.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ACMPMNTSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Quatro amigos que acabaram de perder o emprego em uma fábrica decidem fazer uma última viagem e acampar. No meio da floresta, eles descobrem um culto que prega o apocalipse.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO SINISTRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ACMPMTSNSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Sinistro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Sinistro.jpg</fanart>
<info>Depois de uma tragédia do passado, a tímida e perturbada Angela Baker, é mandada para um acampamento de verão em companhia de seu primo. Logo após a chegada de Angela, estranhos assassinatos começam a ocorrer, deixando o acampamento Camp Arawak, manchado de sangue.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO SINISTRO 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ACMPMTSNSTRO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Sinistro%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Sinistro%202.jpg</fanart>
<info>Em acampamento de férias, Angela, uma monitora com um obscuro segredo no passado, mata todos os jovens que não são "bonzinhos", ou seja, os que fazem sexo, usam drogas ou tenham qualquer atitude contrária à da psicopata. Quando vários adolescentes somem sem explicações, o proprietário do acampamento despede Angela, que descarrega sua fúria nos sobreviventes.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACAMPAMENTO SINISTRO 3 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ACMPMTSNSTRO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Sinistro%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acampamento%20Sinistro%203.jpg</fanart>
<info>Angela, a monitora assassina do filme anterior, assume a identidade de uma jovem estudante que mata e parte para um novo acampamento de férias, com a proposta de reunir adolescentes de classe abastada e outros de nível econômico baixo. Entre brigas e transas, a serial killer mata sem piedade.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACE VENTURA 2: UM MALUCO NA ÁFRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACVNTURA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ace%20Ventura%202%20-%20Um%20Maluco%20na%20%C3%81frica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ace%20Ventura%202%20-%20Um%20Maluco%20na%20%C3%81frica.jpg</fanart>
<info>Após não conseguir salvar um guaxinim, Ace Ventura (Jim Carrey) impôs a si mesmo um exílio entre monges no Himalaia. Mas ele acaba indo viajar para a província de Bonai, Níbia, África, a fim de tentar recuperar o grande morcego branco sagrado, que foi prometido como dote quando a princesa da tribo dos Wachati, uma tribo pacífica, se casar com o filho mais velho dos Wachootoo, uma tribo sanguinária. Se o morcego não for recuperado em tempo hábil isto ocasionará uma guerra e os Wachati serão massacrados, pois os Wachootoo vão considerar isto um insulto e o desaparecimento do morcego uma maldição. Ace tenta ajudar da melhor maneira possível, mas para ele a melhor maneira implica em várias confusões.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACE VENTURA: UM DETETIVE DIFERENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACVNTURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ace%20Ventura%20-%20Um%20Detetive%20Diferente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ace%20Ventura%20-%20Um%20Detetive%20Diferente.jpg</fanart>
<info>Ace Ventura (Jim Carrey) é um detetive especializado em desvendar crimes envolvendo animais. Vive cercado de bichos, mas não tem muito trabalho. O desaparecimento de um golfinho, mascote da equipe de futebol americano Miami Dolphins, aparentemente seqüestrado, torna-se seu primeiro grande caso. Atrapalhado como é, Ace conduz a investigação de uma maneira bem peculiar.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACERTANDO O PASSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACRTDOPASO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acertando%20o%20Passo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acertando%20o%20Passo.jpg</fanart>
<info>Casada há 40 anos, Lady Sandra Abbott (Imelda Staunton) descobre que seu marido tem tido um caso amoroso com sua melhor amiga. Ela decide começar a fazer aulas de dança comunitária junto da irmã e acaba descobrindo um novo sopro de diversão e romance em sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACESSO RESTRITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACSORSTRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acesso%20Restrito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acesso%20Restrito.jpg</fanart>
<info>Com frequência, os jovens comuns, sonham em fazer parte do inalcançável e ocioso mundo dos ricos. Ao menos é o que Wade, Richard, Hitomi, Holly e Lin querem.Todos eles receberam, claro que por engano, um convite para uma festa exclusiva organizada por um grupo de ricos e famosos. De qualquer maneira eles decidem ir.É a melhor festa de suas vidas, um fascinante lugar onde seus mais íntimos desejos se tornam realidade. Mas algo mais pode acontecer...</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACHO QUE AMO MINHA MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACHQAMOMNHMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acho%20que%20Amo%20Minha%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acho%20que%20Amo%20Minha%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Richard Cooper (Chris Rock) é um executivo bem sucedido, casado com Brenda (Gina Torres) e pai de dois filhos. Ele tem fantasias constantes com outras mulheres, mas, apesar disso, é um marido fiel que nunca transforma essas fantasias em realidade. Após receber a visita de Nikki (Kerry Washington), uma amiga do seu passado, Richard vai ter que resistir a diversas tentações.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACHO QUE MATEI MINHA CHEFE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACHQMTMNHCHFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acho%20Que%20Matei%20Minha%20Chefe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acho%20Que%20Matei%20Minha%20Chefe.jpg</fanart>
<info>Paige Davis acaba de ser promovida a presidente de vendas em seu trabalho. Depois de uma noite de festa, Paige e suas amigas hilariamente acordam com sua chefe morta.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACIMA DE QUALQUER SUSPEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACMDQLQSPTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acima%20de%20Qualquer%20Suspeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acima%20de%20Qualquer%20Suspeita.jpg</fanart>
<info>C.J. Nichols (Jesse Metcalfe) é um jornalista investigativo disposto a denunciar o famoso promotor Mark Hunter (Michael Douglas), franco candidato a governador, por manipular provas em seus processos. Para isso, decide expor os perigos da evidência circunstancial, que pode levar um inocente a ser condenado, vai preso por um assassinato que não cometeu, mas seu plano começa a dar errado e a sua prisão pode ser definitiva.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACONTECEU NA NOITE DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACNTCENNTDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aconteceu%20Na%20Noite%20De%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aconteceu%20Na%20Noite%20De%20Natal.jpg</fanart>
<info>Danny (Josh Zuckerman) é um menino de 14 anos que vive aprontando por onde passa. Alguns dias antes do Natal, seus pais decidem deixar Danny e seus irmãos aos cuidados de Nick (Bryan Cranston), seu tio todo atrapalhado. Quando se juntam, Danny e Nick quase destroem o Natal de todo o mundo quando pegam emprestado o novo trenó de alta tecnologia do Papai Noel.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACORRENTADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACRNTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acorrentados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acorrentados.jpg</fanart>
<info>Bob (Vincent D'Onofrio) é um serial killer que vigia suas presas ao redor da cidade junto ao seu protegido Tim (Eamon Farren), que precisa fazer uma escolha de vida ou morte: seguir os passos de Bob ou se livrar dele.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACRIMÔNIA: ELA QUER VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACRMNIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acrimonia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Acrimonia.jpg</fanart>
<info>Melinda (Taraji P. Henson) sempre foi uma esposa fiel, porém, cansada de ficar ao lado de seu marido preguiçoso, Robert (Lyriq Bent), se divorcia quando ele faz com que ela perca a casa de sua família. Meses depois, Melinda descobre que seu ex-marido ficou rico e está noivo de outra mulher. Sentindo que ele deve a ela todo o tempo e dinheiro que ela investiu quando estavam juntos, ela perde o controle e vai atrás de vingança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ACUSADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ACSDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acusada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Acusada.jpg</fanart>
<info>Dolores Dreier (Lali Espósito) vive uma simples vida de estudante, até o dia em que sua melhor amiga é brutalmente assassinada. Única suspeita do crime, Dolores é acusada e o caso ganha grandes dimensões na mídia. Sua família se diz preparada para defendê-la a qualquer custo, mas conforme o processo de julgamento progride e a pressão aumenta, segredos e conflitos começam a surgir.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AD ASTRA: RUMO ÀS ESTRELAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ADSTRMASESTRLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ad%20Astra%20-%20Rumo%20%C3%A0s%20Estrelas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ad%20Astra%20-%20Rumo%20%C3%A0s%20Estrelas.jpg</fanart>
<info>Roy McBride (Brad Pitt) é um engenheiro espacial que decide empreender a maior jornada de sua vida: viajar para o espaço, cruzar a galáxia e tentar descobrir o que aconteceu com seu pai, um astronauta que se perdeu há vinte anos no caminho para Netuno.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADAM E SEUS CLONES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ADMESUSCLNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Adam%20e%20seus%20Clones.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Adam%20e%20seus%20Clones.jpg</fanart>
<info>Adam é um adolescente que possui uma característica comum à outros tantos: acha que sua vida comum é a pior do mundo! Um dia, brincando com a misteriosa "cama bronzeadora" de seu pai, um acidente acontece e ele é clonado. O que pareceria assustador, vira uma grande chance de se divertir e aproveitar o feriado com seus novos amigos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADEUS CHRISTOPHER ROBIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ADSCHRSPRRBBIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adeus%20Christopher%20Robin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adeus%20Christopher%20Robin.jpg</fanart>
<info>Traumatizado pelas batalhas vivenciadas na 1ª Guerra Mundial, o escritor e autor de peças teatrais Alan Milne (Domnhall Gleeson) retorna a Londres, onde tenta retomar a vida cotidiana ao lado da esposa, Daphne (Margot Robbie). Eles têm um filho, o pequeno Christopher Robin (Will Tilston), que basicamente é criado pela babá da família, Olive (Kelly Macdonald), devido à distância estabelecida pelo próprio pai. Disposto a escrever um livro que irá ajudar o mundo a evitar uma nova guerra, Milne leva a família para morar no campo. Lá ele se aproxima do filho, que serve de inspiração para criar seu personagem mais conhecido: o ursinho Pooh.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADIEU GALAXY EXPRESS 999 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ADIEUGLXYEXPR999.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adieu%20Galaxy%20Express%20999.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adieu%20Galaxy%20Express%20999.jpg</fanart>
<info>Dois anos após os acontecimentos no Galaxy Express 999,a terra tornou-se um campo de batalha. Tetsuro, mais velho e lutando contra o povo máquina, reingressa Maetel a bordo do GE999.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEIS MULHERES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ADRVSMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Adoraveis%20Mulheres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Adoraveis%20Mulheres.jpg</fanart>
<info>As irmãs Jo (Saoirse Ronan), Beth (Eliza Scanlen), Meg (Emma Watson) e Amy (Florence Pugh) amadurecem na virada da adolescência para a vida adulta enquanto os Estados Unidos atravessam a Guerra Civil. Com personalidades completamente diferentes, elas enfrentam os desafios de crescer unidas pelo amor que nutrem umas pelas outras.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEL PROFESSORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ADRVLPRFSRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ador%C3%A1vel%20Professora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ador%C3%A1vel%20Professora.jpg</fanart>
<info>Linda Sinclair (Julianne Moore) é uma professora de inglês solteira, que tem 40 anos e vive na pequena cidade de Kingston. Ela leva uma vida tranquila até reencontrar um antigo aluno, Jason Sherwood (Michael Angarano), que acaba de retornar à cidade. Jason tem o sonho de se tornar um grande autor teatral, mas está prestes a abandoná-lo devido à pressão de seu pai, Tom (Greg Kinnear), para que procure um emprego que possa sustentá-lo. Para ajudá-lo, Linda resolve encenar a peça escrita por Jason na escola em que trabalha, tendo como diretor o professor Carl Kapinas (Nathan Lane). Só que a situação faz com que ela deixe sua zona de conforto, especialmente quando percebe que sente algo mais por Jason.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADORÁVEL TRAPALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ADRVLTRPLHAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ador%C3%A1vel%20Trapalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ador%C3%A1vel%20Trapalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Epitácio (Renato Aragão) é o empregado faz-tudo de um empresário musical, viúvo, com três filhos. Decidido a arranjar uma esposa para o patrão, ele promove a aproximação com a professora das crianças, também aspirante a cantora.</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADRENALINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ADRNLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adrenalina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adrenalina.jpg</fanart>
<info>Chev Chelios (Jason Statham) é um assassino profissional que deseja deixar o ramo de trabalho. Porém ele é envenenado com uma toxina chamada "Beijing Cocktail", que afeta a glândula supra-renal. Esta glândula cuida da produção de adrenalina no organismo, com a toxina forçando a diminuição constante dos batimentos cardíacos até sua parada total. Com pouco tempo de vida, Chev decide partir atrás de vingança.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADRENALINA 2: ALTA VOLTAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ADRNLN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adrenalina%202%20-%20Alta%20Voltagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adrenalina%202%20-%20Alta%20Voltagem.jpg</fanart>
<info>Chev Chelios (Jason Statham) teve seu coração roubado, sendo substituído por uma bateria. Agora ele precisa carregá-la de tempos em tempos, com altas doses de eletricidade, caso contrário morre. Para sobreviver ele precisa encontrar o mafioso chinês responsável por sua atual situação.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADÚ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ADU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ad%C3%BA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ad%C3%BA.jpg</fanart>
<info>Um homem decide se separar, e vai para Moçambique trabalhar em um reservatório natural, e descobre que há muito mais trabalho a fazer do que ele havia previsto.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADULTOS INEXPERIENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ADLTSINEXPRTES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adultos%20Inexperientes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Adultos%20Inexperientes.jpg</fanart>
<info>Jake (Nick Kroll), um jovem empresário narcista, está prestes a fazer o grande lançamento de carreira. Porém, ao dar um passo em falso, ele perde sua namorada Kat (Caitlin FitzGerald), sua credibilidade, e mais de 2,5 milhões de doláres dos investidores. Sem ter pra onde ir, ele volta para o único onde sempre será bem vindo: a casa onde passou a infância. Quem mora lá atualmente é sua irmã Justine (Rose Byrne), que deixa Jake ficar o tempo que quiser desde que ele fique de babá do filho dela.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ADVOGADO DO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ADVGDIAB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Advogado%20do%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Advogado%20do%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Kevin Lomax (Keanu Reeves), advogado de uma pequena cidade da Flórida que nunca perdeu um caso, contratado John Milton (Al Pacino), dono da maior firma de advocacia de Nova York. Kevin recebe um alto salário e várias mordomias, apesar da desaprovação de Alice Lomax (Judith Ivey), sua mãe e uma fervorosa religiosa, que compara Nova York a Babilônia. No início tudo parece correr bem, mas logo Mary Ann (Charlize Theron), a esposa do advogado, sente saudades de sua antiga casa e começa a testemunhar aparições demoníacas. No entanto, Kevin está empenhado em defender um cliente acusado de triplo assassinato e cada vez dá menos atenção sua mulher, enquanto que seu misterioso chefe parece sempre saber como contornar cada problema e tudo que perturba o jovem advogado.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFINADO NO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AFNDONAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Afinado%20no%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Afinado%20no%20Amor.jpg</fanart>
<info>Em 1985 Robbie Hart (Adam Sandler), que sempre sonhou ser compositor, vive como um cantor de casamentos. Ele conhece a garçonete Julia Sullivan (Drew Barrymore) em um casamento, logo se sente atraído, mas mantém distância pois em uma semana se casará com Linda (Angela Feathestone). Robbie acaba abandonado no altar, descobre que o noivo de Julia é infiel e decide fazer o possível para conquistar a mulher que ama.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFONSO PADILHA: NÃO TÁ COMPENSANDO SER ADULTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AFNSPDLHNTACMPSNDSRADLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Afonso%20Padilha%20-%20N%C3%A3o%20T%C3%A1%20Compensando%20Ser%20Adulto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Afonso%20Padilha%20-%20N%C3%A3o%20T%C3%A1%20Compensando%20Ser%20Adulto.jpg</fanart>
<info>O segundo especial de comédia stand up: NÃO TÁ COMPENSANDO SER ADULTO, gravado em São Paulo, em 2017.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFRO SAMURAI: RESURRECTION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AFRSMRIRSRCTION.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Afro%20Samurai%20Resurrection.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Afro%20Samurai%20Resurrection.jpg</fanart>
<info>Quando o corpo do seu pai foi roubado do túmulo, Afro retoma a sua espada novamente para destruir um exército de inimigos mortais liderados por um sádico líder.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AFTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/After.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/After.jpg</fanart>
<info>Tessa Young (Josephine Langford) é uma jovem de 18 anos que acaba de ingressar na faculdade. De roupas recatadas e bastante ingênua, ela é apresentada ao mundo das festas através de sua colega de quarto, Steph (Khadijha Red Thunder), bem mais liberal. Logo conhece Hardin (Hero Fiennes Tiffin), um jovem rebelde que renega o amor, apesar de ter lido os principais romances sobre o tema. Aos poucos os dois se aproximam, iniciando uma ardente paixão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AFTER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AFTRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/After.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/After.jpg</fanart>
<info>Tessa Young (Josephine Langford) é uma jovem de 18 anos que acaba de ingressar na faculdade. De roupas recatadas e bastante ingênua, ela é apresentada ao mundo das festas através de sua colega de quarto, Steph (Khadijha Red Thunder), bem mais liberal. Logo conhece Hardin (Hero Fiennes Tiffin), um jovem rebelde que renega o amor, apesar de ter lido os principais romances sobre o tema. Aos poucos os dois se aproximam, iniciando uma ardente paixão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE 00-GATO / MARNIE E OS AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AGNT00GTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%2000-Gato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%2000-Gato.jpg</fanart>
<info>Quatro anti-heróis malucos em fuga, liderados pela ingênua Marnie, uma gata doméstica que não tem permissão para sair de casa e só sabe da vida real da televisão. Baseado vagamente no conto de fadas "Os Músicos de Bremen", um moderno e hilário filme de estrada é contado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE 86[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AGNT86.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%2086.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%2086.jpg</fanart>
<info>Um ataque à sede da CONTROLE faz com que Maxwell Smart (Steve Carell) seja enfim promovido a agente, ganhando o código 86. Agora, juntamente com a agente 99 (Anne Hathaway), ele precisa encontrar os vilões da KAOS e encerrar seus planos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE ASHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AGNTASHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%20Asher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%20Asher.jpg</fanart>
<info>Asher (Ron Perlman) é um ex-agente que trabalhava como assassino de aluguel. Ao aproximar-se do fim de sua carreira, ele conhece uma mulher e quebra um juramento que fez na juventude. Para ter o amor da sua vida, ele terá que deixar todo seu passado para trás.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE ASHER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AGNTASHRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%20Asher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agente%20Asher.jpg</fanart>
<info>Asher (Ron Perlman) é um ex-agente que trabalhava como assassino de aluguel. Ao aproximar-se do fim de sua carreira, ele conhece uma mulher e quebra um juramento que fez na juventude. Para ter o amor da sua vida, ele terá que deixar todo seu passado para trás.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTE MIRIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AGNTMRIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Agente%20Mirim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Agente%20Mirim.jpg</fanart>
<info>Enquanto sua mãe está viajando a negócios, uma jovem casa sozinha com seu irmão mais velho testemunha o seqüestro de seu vizinho. Mas ninguém a acredita – não seu irmão, não os policiais. Então ela toma as coisas em suas próprias mãos colocando sua vida em risco para salvar seu vizinho.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGENTES DUPLOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGNTSDPLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agentes%20Duplos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agentes%20Duplos.jpg</fanart>
<info>Danny Gallagher é um detetive de narcóticos desprestigiado. A trama se desenvolve em torno de sua prisão, que jura se vingar de seus acusadores depois de cumprir sua pena.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AGORA ESTAMOS SOZINHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AGORSTMSZNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agora%20Estamos%20Sozinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Agora%20Estamos%20Sozinhos.jpg</fanart>
<info>Del (Peter Dinklage) está vivendo no seu maior sonho quando todo o resto da humanidade simplesmente desaparece após um misterioso acidente e ele é o único que sobra na face da Terra. Até que ele encontra uma segunda sobrevivente, Grace (Elle Fanning), que vai ameaçar toda a sua recém-encontrada ordem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUA E PODER: O ROUBO À CALIFORNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AGUEPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%81gua%20e%20Poder%20-%20O%20Roubo%20%C3%A0%20California.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%81gua%20e%20Poder%20-%20O%20Roubo%20%C3%A0%20California.jpg</fanart>
<info>Este especial explora a rica história da água e do poder no estado da Califórnia. Por meio de diversas investigações, descobrimos como alguns barões da água manipulam e exploram o recurso mais precioso do estado, enquanto a seca e a crise da água subterrânea deixam os Estados Unidos desesperados por soluções melhores. Enquanto a Califórnia passa por cada vez mais problemas com a água, o futuro de sua agricultura – que representa quase metade das frutas, das nozes e dos legumes do país – fica cada vez menos garantido. Os californianos e o mundo estão acordando para uma perigosa realidade: a água que é básica está se tornando cada vez mais valiosa. Como um morador de Porterville nos avisa: Vocês serão os próximos. Acompanhem, vocês serão os próximos..</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUA PARA ELEFANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AGUPRELFNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81gua%20para%20Elefantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81gua%20para%20Elefantes.jpg</fanart>
<info>Jacob Jankowski (Hal Holbrook) já passou dos 90 anos e não consegue esquecer seus momentos da juventude nos anos 30, período difícil da economia americana, que o levou a trabalhar num circo. Foi lá, enquanto era jovem (Robert Pattinson) e um ex estudante de Veterinária, que ele conheceu a brutalidade dos homens com seus pares e também com os animais, mas encontrou a mulher por quem se apaixonou. Marlena (Reese Whiterspoon) era a Encantora dos Cavalos, a principal atração e esposa do dono do circo: August (Christoph Waltz) um homem carismático, mas extremamente perigoso quando suas duas paixões estavam em jogo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁGUAS RASAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AGUSRAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aguas%20Rasas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aguas%20Rasas.jpg</fanart>
<info>Nancy (Blake Lively) é uma jovem médica que está tendo de lidar com a recente perda da mãe. Seguindo uma dica sua, ela vai surfar em uma paradisíaca praia isolada, onde acaba sendo atacada por um enorme tubarão. Desesperada e ferida, ela consegue se proteger temporariamente em um recife de corais, mas precisa encontrar logo uma maneira de sair da água.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AH! MY GODDESS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMYGDNSMOVIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ah!%20My%20Goddess%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ah!%20My%20Goddess%20Filme.jpg</fanart>
<info>As vidas de Keiichi e de Belldandy estavam prosseguindo de forma agradável até que Celestine - velho mentor de Belldandy - aparece em cena. Tendo escapado de sua prisão, Celestine deseja acabar com o corrupto sistema criado por deus e criar uma nova ordem baseada em sua própria concepção... mas para isso necessita da ajuda de Belldandy. A resposta para tudo encontra-se escondido e esquecido dentro de suas memórias. Após iniciar seus planos contra o paraiso, Skuld e Urd tentarão para-lo, tanto para conservar o paraiso quanto o amor entre Keiichi e Belldandy.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AI QUE VIDA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AIQVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ai%20Que%20Vida!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ai%20Que%20Vida!.jpg</fanart>
<info>Em meados dos anos de 1990, a fictícia cidade de Poço Fundo, no interior do nordeste, está vivendo um verdadeiro caos em sua administração pública. O prefeito Zé Leitão (vivido pelo ator Feliciano Popô) é um corrupto de mão cheia, capaz de tudo pelo dinheiro, e o egoísmo é a sua principal característica.Zé Leitão já governa Poço Fundo há quatro anos, mas nada fez pela cidade em seu mandato. A população não consegue enxergar as coisas ruins que o prefeito faz. São iludidos com as falsas palavras de Zé Leitão e pelos "programas sociais" que são realizados em seu mandato. A micro-empresária Cleonice da Cruz Piedade (vivida pela atriz Antonia Catingueiro) se revolta com os absurdos administrativos de seus governantes, e decide "acordar" o povo sobre a real situação da cidade. Ela luta pelos direitos do povo e consegue arrastar multidões para ouvir seus discursos, tornando-se assim querida por toda a população.O filme também conta com um triângulo amoroso entre Gerode (vivido por Welligton Alencar), Valdir (vivido por Rômulo Augusto) e Charleni (vivida por Irisceli Queiroz).</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AI QUE VIDA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AIKTSUSTRSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aikatsu%20Stars!%20The%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aikatsu%20Stars!%20The%20Movie.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AI QUE VIDA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AIKTSUOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aikatsu!%20The%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aikatsu!%20The%20Movie.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AINDA ESTAMOS AQUI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AINDESTMSAQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ainda%20Estamos%20Aqui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ainda%20Estamos%20Aqui.jpg</fanart>
<info>O casal Paul e Anne estão em em busca de um pouco de paz. Os dois perderam seu filho adolescente em um acidente automobilístico, e para se recuperar da tragédia decidiram se mudar para a pacata cidade de New England, para tentar começar de novo. O que eles não esperavam era que a cidade aparentemente tranquila esconde um terrível segredo, e o pior: envolve a casa que eles estão vivendo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AIR AMERICA: LOUCOS PELO PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AIRAMRCLCSPLPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Air%20America%20Loucos%20Pelo%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Air%20America%20Loucos%20Pelo%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Gene Ryack é um piloto contratado pela CIA para, sob disfarce, para transportar abastecimentos durante a Guerra do Vietnã. Ao mesmo tempo, ele tenta conciliar o tempo com o seu negócio pessoal de contrabando de armas. Mas tudo parece desandar quando ele recebe a companhia de um recruta, Billy Covington, um jovem rebelde que fora despensado do seu último trabalho.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AJUSTE DE CONTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AJSTDCNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</fanart>
<info>Um criminoso condenado luta contra uma doença terminal. Liberado da prisão depois de muitos anos por um crime que não cometeu agora quer vingança contra as pessoas que o injustiçaram.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AJUSTE DE CONTAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASCRTSTLELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</fanart>
<info>Depois de ficar anos preso por um crime que não cometeu, e ser solto, um homem luta contra uma doença terminal. Agora ele quer vingança contra aqueles que o injustiçaram. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AKIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AKIRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Akira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Akira.jpg</fanart>
<info>Uma grande explosão fez com que Tóquio fosse destruída em 1988. Em seu lugar foi construída Neo Tóquio, que, em 2019, sofre com atentados terroristas por toda a cidade. Kaneda (Mitsuo Iwata) e Tetsuo (Nozomu Sasaki) são amigos que integram uma gangue de motoqueiros. Eles disputam rachas violentos com uma gangue rival, os Palhaços, até que um dia Tetsuo encontra Takashi (Tatsuhiko Nakamura), uma estranha criança com poderes que fugiu do hospital onde era mantido como cobaia. Tetsuo é ferido no encontro e antes de receber a ajuda dos amigos é levado por integrantes do exército, liderados pelo coronel Shikishima (Tarô Ishida). A partir de então Tetsuo passa a desenvolver poderes inimagináveis, o que faz com que seja comparado ao lendário Akira, responsável pela explosão de 1988. Paralelamente, Kaneda se interessa por Kei (Mami Koyama), uma garota envolvida com espiões que tenta decifrar o enigma por trás das cobaias controladas pelo exército.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AKIRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc13=AKRALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Akira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Akira.jpg</fanart>
<info>Uma grande explosão fez com que Tóquio fosse destruída em 1988. Em seu lugar foi construída Neo Tóquio, que, em 2019, sofre com atentados terroristas por toda a cidade. Kaneda (Mitsuo Iwata) e Tetsuo (Nozomu Sasaki) são amigos que integram uma gangue de motoqueiros. Eles disputam rachas violentos com uma gangue rival, os Palhaços, até que um dia Tetsuo encontra Takashi (Tatsuhiko Nakamura), uma estranha criança com poderes que fugiu do hospital onde era mantido como cobaia. Tetsuo é ferido no encontro e antes de receber a ajuda dos amigos é levado por integrantes do exército, liderados pelo coronel Shikishima (Tarô Ishida). A partir de então Tetsuo passa a desenvolver poderes inimagináveis, o que faz com que seja comparado ao lendário Akira, responsável pela explosão de 1988. Paralelamente, Kaneda se interessa por Kei (Mami Koyama), uma garota envolvida com espiões que tenta decifrar o enigma por trás das cobaias controladas pelo exército.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin.jpg</fanart>
<info>Após o sultão ordenar que sua filha, a princesa Jasmine, ache um marido rapidamente, ela foge do palácio. Jasmine encontra um tipo meio malandro, Aladdin, que conquista seu coração. Porém ambos são achados pelos guardas de Jafar, o vizir do sultão. Jafar criou um feitiço para dominar o sultão, se casar com Jasmine e se tornar ele mesmo o sultão. Além disto finge que cometeu um engano e mandou decapitar Aladdin, que na verdade está vivo, pois Jafar precisa dele para conseguir uma lâmpada mágica, que é a morada de um poderoso gênio. Mas o plano de Jafar falha, pois Aladdin fica com a lâmpada graças a intervenção de um pequeno macaco, Abu, seu fiel mascote. Quando descobre que há na lâmpada um gênio poderoso, que pode se transformar em qualquer pessoa ou coisa e que lhe concederá três desejos, Aladdin planeja usá-los para conquistar Jasmine, sem imaginar que Jafar é um diabólico inimigo, que precisa ser detido.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%202019.jpg</fanart>
<info>Aladdin (Mena Massoud) é um jovem ladrão que vive de pequenos roubos em Agrabah. Um dia, ele ajuda uma jovem a recuperar um valioso bracelete, sem saber que ela na verdade é a princesa Jasmine (Naomi Scott). Aladdin logo fica interessado nela, que diz ser a criada da princesa. Ao visitá-la em pleno palácio e descobrir sua identidade, ele é capturado por Jafar (Marwan Kenzari), o grão-vizir do sultanato, que deseja que ele recupere uma lâmpada mágica, onde habita um gênio (Will Smith) capaz de conceder três desejos ao seu dono.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALDNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%202019.jpg</fanart>
<info>Aladdin (Mena Massoud) é um jovem ladrão que vive de pequenos roubos em Agrabah. Um dia, ele ajuda uma jovem a recuperar um valioso bracelete, sem saber que ela na verdade é a princesa Jasmine (Naomi Scott). Aladdin logo fica interessado nela, que diz ser a criada da princesa. Ao visitá-la em pleno palácio e descobrir sua identidade, ele é capturado por Jafar (Marwan Kenzari), o grão-vizir do sultanato, que deseja que ele recupere uma lâmpada mágica, onde habita um gênio (Will Smith) capaz de conceder três desejos ao seu dono.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN E OS 40 LADRÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALDNEOS40LDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%20e%20os%2040%20Ladr%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%20e%20os%2040%20Ladr%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Aladdin e Jasmine decidem se casar e toda a cidade de Agrabah está em festa. Convidados de todos os lugares estão chegando e os preparativos estão sendo feitos. Mas antes, Aladdin terá que enfrentar os lendários quarenta ladrões, que estão à procura da mão de Midas, que transforma tudo que toca em ouro. Mas o nosso herói se encontra em um grande impasse ao descobrir que o rei dos ladrões é seu pai, desaparecido há anos.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN: O RETORNO DE JAFAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALDN2ORTNDJFR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%20-%20O%20Retorno%20de%20Jafar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%20-%20O%20Retorno%20de%20Jafar.jpg</fanart>
<info>Jafar se tornou o gênio mais poderoso de todos e sua lâmpada foi jogada no deserto. Agora, Abis Mal, um bandido tolo, a encontrou e acha que poderá ter o maior de todos os tesouros. Mas Jafar tem outros planos: ele pretende voltar a Agrabah para se vingar de Aladdin e seus amigos. Enquanto isso, o ex-ladrão lalau está prestes a se casar com Jasmine e a pressão para ser um bom príncipe aumenta cada vez mais, Gênio acabou de retornar de sua viagem ao redor do mundo e o papagaio Iago aparece de forma suspeita querendo ajuda.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALBATROZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALBTRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Albatroz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Albatroz.jpg</fanart>
<info>O fotógrafo Simão (Alexandre Nero), casado com Catarina (Maria Flor), uma compositora de jingles publicitários, se apaixona pela atriz judia Renée (Camila Morgado), com quem viaja a Jerusalém. Lá ele acaba registrando um atentado terrorista, o que lhe torna mundialmente famoso. Mas, ao mesmo tempo, surgem críticas negativas por ele ter fotografado em vez de tentar evitar a tragédia. Simão entra em depressão e fica na fronteira entre realidade, sonho e delírio.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALMDESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em uma cidade pequena onde todos se conhecem, há rumores de que a casa de um dos moradores é assombrada. Quando um grupo de jovens decide investigar, são surpreendidos por Ely (Dennis Quaid), o proprietário, que mata um deles. Logo, os outros tentam provar o crime mas como Ely é um cidadão respeitado na cidade, ninguém acredita neles e o homem passa a persegui-los. Como eles poderão revelar que há um psicopata à espreita?</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ESCURIDÃO: STAR TREK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JORNDMSESTRLS12.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Al%C3%A9m%20da%20Escurid%C3%A3o%20-%20Star%20Trek.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Al%C3%A9m%20da%20Escurid%C3%A3o%20-%20Star%20Trek.jpg</fanart>
<info>Em sua nova missão, a tripulação da nave Enterprise é enviada para um planeta primitivo, que está prestes a ser destruído devido à erupção de um vulcão. Spock (Zachary Quinto) é enviado para dentro do vulcão, onde deve deixar um dispositivo que irá congelar a lava incandescente. Entretanto, problemas inesperados fazem com que ele fique preso dentro do vulcão, sem ter como sair. Para salvá-lo, James T. Kirk (Chris Pine) ordena que a Enterprise saia de seu esconderijo no fundo do mar, o que faz com que a nave seja vista pelos seres primitivos que habitam o planeta. Esta é uma grave violação das regras da Frota Estelar, o que faz com que Kirk perca o comando da nave para o capitão Pike (Bruce Greenwood). A situação muda por completo quando John Harrison (Benedict Cumberbatch), um renegado da Frota Estelar, coordena um ataque a uma biblioteca pública, que oculta uma importante base da organização. Não demora muito para que Kirk seja reconduzido ao posto de capitão da Enterprise e enviado para capturar Harrison em um planetóide dentro do império klingon, que está à beira de uma guerra com a Federação.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ETERNIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALMDETRNDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Eternidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Eternidade.jpg</fanart>
<info>Peter Sandich (Richard Dreyfuss) é um aviador que combate incêndios florestais e morre em um acidente. Ao chegar no Paraíso é apresentado a um anjo, que estimula o espírito de Peter a voltar para passar seu know-how para seu jovem sucessor, Ted Baker (Brad Johnson) e para ajudar Dorinda Durston (Holly Hunter), uma orientadora de vôo, a esquecê-lo. Após voltar como uma aparição invisível, Sandich acaba descobrindo que Ted está apaixonado por Dorinda.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ILUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALMDILSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Ilus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Ilus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Paris, 1943. As irmãs Laura (Natalie Portman) e Kate Barlow (Lily-Rose Depp) realizam uma série de apresentações onde se comunicam com os mortos. Fascinado com a possibilidade, o produtor francês André Korben (Emmanuel Salinger) solicita uma sessão particular. Decidido a encontrar um meio de filmar seres sobrenaturais, ele apresenta o cinema às irmãs. Enquanto Laura experimenta a possibilidade de se tornar atriz, Korben realiza seguidas gravações ao lado de Kate, que possui poderes mediúnicos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA LINHA VERMELHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALMDLNHVRMLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Linha%20Vermelha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Linha%20Vermelha.jpg</fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, fica claro que o resultado da batalha de Guadalcanal influenciará fortemente o avanço japonês no Pacífico. Assim, um grupo de jovens soldados enviado para lá, trazendo alívio para as esgotadas unidades da marinha. Lá os recém-chegados conhecem um terror que nem imaginavam, mas no meio deste desespero surgem fortes laços de amor e amizade.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Na esperança de fazer algumas descobertas, estudantes de medicina começam a explorar o reino das experiências de quase morte. Cada um deles passa pela experiência de ter o coração parado e depois revivido. Eles passam a ter visões em flash, como pesadelos da infância, e a refletir sobre pecados que cometeram. Os experimentos se intensificam, e eles passam a serem afetados fisicamente por suas visões enquanto tentam achar uma cura para a morte.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA REALIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALMDRLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%20da%20Realidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%20da%20Realidade.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALMDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Três pessoas são tocadas pela morte de maneiras diferentes. George (Matt Damon) é um americano que desde pequeno consegue manter contato com a vida fora da matéria, mas considera o seu dom uma maldição e tenta levar uma vida normal. Marie (Cécile De France) é jornalista, francesa, e passou por uma experiência de quase morte durante um tsunami. Em Londres, o menino Marcus (Frankie McLaren/George McLaren) perde alguém muito ligado a ele e parte em busca desesperada por respostas. Enquanto cada um segue sua vida, o caminho deles irá se cruzar, podendo mundar para sempre as suas crenças.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DAS ÁGUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMDSAGUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Al%C3%A9m%20Das%20Aguas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Al%C3%A9m%20Das%20Aguas.jpg</fanart>
<info>1943, Dinamarca. Um conflito tão grande, brutal e devastador como a Segunda Guerra Mundial provoca um grande fluxo de refugiados. Esta é a história de um grupo de judeus dinamarqueses que precisaram deixar tudo para trás e fugir para a Suécia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEMÃO: OS DOIS LADOS DO COMPLEXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALMAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Novembro de 2010. Cinco policiais trabalham infiltrados no Complexo do Alemão, uma área que reúne diversas favelas e é considerada um dos locais mais perigosos do Rio de Janeiro. Desmascarados pelos traficantes, eles agora estão presos e aguardam que ou sejam executados ou resgatados pelas forças policiais, o que significaria na divulgação de uma missão clandestina realizada pela polícia militar.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALERTA LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALRTLBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alerta%20Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alerta%20Lobo.jpg</fanart>
<info>Um jovem que está a bordo de um submarino nuclear da França é reconhecido como "ouvido de ouro". Esse apelido é devido ao seu raro dom de conseguir identificar qualquer tipo de som e, justamente por isso, ele carrega muita responsabilidade sobre suas funções. Certa vez, o jovem acaba cometendo um erro gravíssimo e acaba perdendo a confiança dos demais integrantes do submarino, além de colocar a vida de todos em um risco nuclear.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEX & CO.: COMO CRESCER, APESAR DOS PAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALXECOFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alex%20e%20Co.%20-%20Como%20Crescer,%20apesar%20dos%20Pais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alex%20e%20Co.%20-%20Como%20Crescer,%20apesar%20dos%20Pais.jpg</fanart>
<info>É cada vez mais frequente os pais assumirem comportamentos competitivos em relação aos professores de seus filhos: contestam as notas, se perdem em simpatias, antipatias e complôs. Assim, em vez de ajudar na formação de seus filhos, eles se tornam obstáculos intransponíveis para o seu crescimento. Isto é o que acontece quando a nova diretora do colégio decide não participar da competição nacional escolar de bandas, os jovens, que têm uma paixão desenfreada pela música, sofrem um sério golpe. Apesar da oposição da escola e dos pais, eles decidem reagir e se inscrever igualmente no concurso. O grande desafio vai levá-los a crescer de uma forma incrível entre emoções e obstáculos de todos os tipos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEX STRANGELOVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALXSTRGLV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alex%20Strangelove.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alex%20Strangelove.jpg</fanart>
<info>Alex Truelove (Daniel Doheny) é um aluno exemplar do último ano do Ensino Médio. Ele tem um grande futuro pela frente, mas antes de se formar ele quer alcançar o último marco da adolescência: perder a virgindade com a sua namorada, Claire (Madeline Weinstein). Tudo se complica quando ele conhece Elliot (Antionio Marziale), um charmoso menino gay que sem querer põe Alex em uma jornada de autodescoberta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEXANDRE E O DIA TERRÍVEL, HORRÍVEL, ESPANTOSO E HORROROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALXNDEODTRVLHRVLESPTHRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alexandre%20e%20o%20Dia%20Terr%C3%ADvel,%20Horr%C3%ADvel,%20Espantoso%20e%20Horroroso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alexandre%20e%20o%20Dia%20Terr%C3%ADvel,%20Horr%C3%ADvel,%20Espantoso%20e%20Horroroso.jpg</fanart>
<info>O pequeno Alexander (Ed Oxenbould) tem um péssimo dia pela frente. Primeiro, ele acorda com chiclete grudado em seu cabelo. Na hora de se vestir, ele tropeça e deixa cair sua malha na pia cheia de água. No café da manhã, seus irmãos encontram belos prêmios na caixa de cereal, mas Alexander não encontra nada. O resto do dia reserva muitas outras más notícias e acontecimentos ruins.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALFA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALFA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfa.jpg</fanart>
<info>Após cair de um penhasco e se perder do seu grupo, o jovem Keda (Kodi Smit-McPhee) precisa sobreviver em meio a paisagens selvagens e encontrar o caminho de casa. Atacado por uma matilha, ele consegue ferir um dos lobos, mas decide não matar o animal. O jovem cuida dele e os dois começam uma relação de amizade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALFA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALFALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfa.jpg</fanart>
<info>Após cair de um penhasco e se perder do seu grupo, o jovem Keda (Kodi Smit-McPhee) precisa sobreviver em meio a paisagens selvagens e encontrar o caminho de casa. Atacado por uma matilha, ele consegue ferir um dos lobos, mas decide não matar o animal. O jovem cuida dele e os dois começam uma relação de amizade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM COMO EU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALGMCMEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Como%20Eu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Como%20Eu.jpg</fanart>
<info>Helena (Paolla Oliveira) e Alex (Ricardo Pereira) são um casal que, como todos os outros, vivem diferentes fases em seu relacionamento. Depois de alguns meses de dúvidas sobre o seu namoro, Helena passa a imaginar como seria se Alex fosse uma mulher, mas sua obsessão pelo assunto vai transformar seus devaneios em algo que a atrapalha.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALGMESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Especial.jpg</fanart>
<info>Depois de passar por um término devastador, a jornalista musical Jenny (Gina Rodriguez) resolve fazer uma longa viagem por Nova York com suas melhores amigas. Pretendendo fazer desta uma noite inesquecível, elas acabam aprendendo muito mais do que imaginavam e vivem alguns dos momentos mais importantes de suas vidas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM LÁ EM CIMA GOSTA DE MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALGMLEMCMGSTDMIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Algu%C3%A9m%20L%C3%A1%20em%20Cima%20Gosta%20de%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Algu%C3%A9m%20L%C3%A1%20em%20Cima%20Gosta%20de%20Mim.jpg</fanart>
<info>Tarzana, Califórnia. Jerry Landers (John Denver), o subgerente de um supermercado, é escolhido por Deus (George Burns) para disseminar Sua palavra, pois Deus está insatisfeito com várias coisas que estão acontecendo no mundo. Inicialmente Jerry achou que era uma brincadeira, mas logo se convence que está falando e vendo Deus, que se faz aparentar por um velho. Bobbie (Teri Garr), a esposa de Jerry, questiona a sanidade do marido, mas aos poucos Jerry é ouvido, fazendo representantes de várias igrejas se unirem para propôr um teste que Jerry não teria a menor chance de responder.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUMA COISA ASSIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALGMCOSASM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alguma%20Coisa%20Assim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alguma%20Coisa%20Assim.jpg</fanart>
<info>Os adolescentes Caio (André Antunes) e Mari (Caroline Abras) estão descobrindo a noite de São Paulo, saindo por ai em busca de diversão. E é entre o som e os silêncios que eles vão se conhecendo mais também.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUMAS GAROTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALGMSGRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algumas%20Garotas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algumas%20Garotas.jpg</fanart>
<info>Celina (Cecilia Rainero), durante uma crise em seu casamento, decide passar um tempo na casa de campo de um antigo amigo de faculdade. Ao chegar ao local, ela conhece Paula (Agostina López), a filha de seu amigo, que a questiona e a provoca. Achando que existe algo de errado com Paula, Celina descobre que a menina já tentou cometer suicídio. No entanto, Paula é apenas uma das preocupações dela, porque antigos fantasmas começam a atormentar Celina, causando-lhe pesadelos e jogos perigosos, tornando seu refúgio um pequeno inferno.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALI G INDAHOUSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIGINDHSEOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ali%20G%20Indahouse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ali%20G%20Indahouse.jpg</fanart>
<info>Um filme extraordinário e hilariante que conta com a presença da nova super estrela da comédia britânica Ali G – no papel principal. Na qualidade de representante da juventude e de salvador do seu subúrbio, Ali G considera-se a si próprio uma lenda. Ali vê-se envolvido num dos maiores escândalos do Reino Unido. E tenta sair dele com a ajuda da sua fiel equipa, a West Staines Massive, e da sua sofrida namorada de longa data, "Me Julie". Quando se trata de sordidez infame, escândalo chocante e sexo desenfreado, ninguém consegue fazer melhor do que o mais duro dos irmãos de Inglaterra!</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aliados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aliados.jpg</fanart>
<info>Em uma missão para eliminar um embaixador nazista em Casablanca, no Marrocos, os espiões Max Vatan (Brad Pitt) e Marianne Beausejour (Marion Cotillard) se apaixonam perdidamente e decidem se casar. Os problemas começam anos depois, com suspeitas sobre uma conexão entre Marianne e os alemães. Intrigado, Max decide investigar o passado da companheira e os dias de felicidade do casal vão por água abaixo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIANÇA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALNCMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alian%C3%A7a%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alian%C3%A7a%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Ex-oficial da marinha, o atual guarda florestal Henry (Tom Everett Scott) é obrigado por criminosos a recuperar um grande carregamento de drogas que desapareceu na fronteira entre os Estados Unidos e o Canadá. No meio do caminho, ele cruza com Clay (Orlando Jones), seu inimigo mortal que procura vingança. Mas agora os dois terão que se unir para não morrerem pelas mãos do chefe do tráfico de drogas (Jean-Claude Van Damme).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIBI.COM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALBCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alibi.com.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alibi.com.jpg</fanart>
<info>Grégory Van Huffel é o bem-sucedido proprietário da Alibi.com, uma empresa com um serviço algo "sui generis": cria álibis à medida para quem, por um motivo ou outro, deseje evitar encontros inconvenientes, manter escondidas infidelidades ou, pura e simplesmente, preservar a sua vida íntima. Tudo lhe corre de feição até conhecer Flo Martin, por quem se apaixona perdidamente. Como ela é obcecada pela verdade (e porque o negócio dele não é propriamente digno de louvores à honestidade), ele evita contar-lhe detalhes da sua profissão. O grande problema surge quando Flo apresenta Grégory à família e ele descobre que o seu sogro é nem mais nem menos do que Gérard Martin, um cliente que recentemente recorreu aos seus serviços para ocultar uma relação extraconjugal&hellip;</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALCELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice.jpg</fanart>
<info>Quando Alice seguiu o Coelho Branco no País das Maravilhas, iniciou-se assim uma surpreendente e perigosa aventura onírica pelo mundo infanto-juvenil. O animador tcheco Jan Svankmajer criou uma obra-prima, interpretando de maneira mais surreal e absurda possível o clássico conto de Lewis Caroll. Combinando técnicas de animação e atores reais, ele deu uma nova e fascinante dimensão para uma das melhores fantasias já escritas</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE ATRAVÉS DO ESPELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALCATRVSDESLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20Atrav%C3%A9s%20do%20Espelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20Atrav%C3%A9s%20do%20Espelho.jpg</fanart>
<info>Alice (Mia Wasikowska) retorna após uma longa viagem pelo mundo, e reencontra a mãe. No casarão de uma grande festa, ela percebe a presença de um espelho mágico. A jovem atravessa o objeto e retorna ao País das Maravilhas, onde descobre que o Chapeleiro Maluco (Johnny Depp) corre risco de morte após fazer uma descoberta sobre seu passado. Para salvar o amigo, Alice deve conversar com o Tempo (Sacha Baron Cohen) para voltar às vésperas de um evento traumático e mudar o destino do Chapeleiro. Nesta aventura, também descobre um trauma que separou as irmãs Rainha Branca (Anne Hathaway) e Rainha Vermelha (Helena Bonham Carter).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE ATRAVÉS DO ESPELHO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALCATRVSDESLHOLEGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20Atrav%C3%A9s%20do%20Espelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20Atrav%C3%A9s%20do%20Espelho.jpg</fanart>
<info>Alice (Mia Wasikowska) retorna após uma longa viagem pelo mundo, e reencontra a mãe. No casarão de uma grande festa, ela percebe a presença de um espelho mágico. A jovem atravessa o objeto e retorna ao País das Maravilhas, onde descobre que o Chapeleiro Maluco (Johnny Depp) corre risco de morte após fazer uma descoberta sobre seu passado. Para salvar o amigo, Alice deve conversar com o Tempo (Sacha Baron Cohen) para voltar às vésperas de um evento traumático e mudar o destino do Chapeleiro. Nesta aventura, também descobre um trauma que separou as irmãs Rainha Branca (Anne Hathaway) e Rainha Vermelha (Helena Bonham Carter).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NO PAÍS DAS MARAVILHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALCNPASDSMARLVHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas.jpg</fanart>
<info>Alice (Kathryn Beaumont/ Therezinha) é uma garota curiosa e cansada da monotonia de sua vida. Um dia, ao seguir o apressado Coelho Branco (Bill Thompson), ela entra no País das Maravilhas. Lá ela conhece diversos seres incríveis, como o Chapeleiro Louco (Ed Wynn/ Otávio França), o Mestre Gato (Sterling Holloway/ José Vasconcellos), a Lagarta (Richard Haydn/ Wellington Botelho) e a Rainha de Copas (Verna Felton/ Sara Nobre).</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NO PAÍS DAS MARAVILHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALCNPSDSMRVLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas.jpg</fanart>
<info>Alice (Mia Wasikowska) é uma jovem de 17 anos que passa a seguir um coelho branco apressado, que sempre olha no relógio. Ela entra em um buraco que a leva ao País das Maravilhas, um local onde esteve há dez anos apesar de nada se lembrar dele. Lá ela é recepcionada pelo Chapeleiro Maluco (Johnny Depp) e passa a lidar com seres fantásticos e mágicos, além da ira da poderosa Rainha de Copas (Helena Bonham Carter).</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIEN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%203.jpg</fanart>
<info>A tenente Ripley (Sigourney Weaver) vai parar em um planeta que na verdade uma colônia penal de segurança máxima, onde todos os internos são assassinos e estupradores. Lá não existem armas e um lugar totalmente isolado do mundo civilizado. Dentro deste contexto, o alienígena volta a atacar, matando tudo que se move, mas com uma misteriosa diferença: ele não ataca a tenente Ripley.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN OUTBREAK [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALIENOUTBRKLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20Outbreak.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20Outbreak.jpg</fanart>
<info>Na América do Norte pós-apocalíptica, uma família luta pela sobrevivência nessa viagem científica de proporções épicas em um mundo de pesadelo sem gasolina, eletricidade ou humanidade.Uma pequena comunidade rural fica em quarentena por uma presença alienígena. Os policiais locais Zoe e Patrick lutam a noite toda para assumir o controle, à medida que são afastados do mundo exterior. Os moradores começam a se comportar de maneira estranha e o pânico em massa se espalha por toda parte. Com a ajuda de outros, Zoe e Patrick começam a desvendar o mistério e logo descobrem que não é tudo o que parece. Eles podem salvar sua comunidade antes que seja tarde demais?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN VS. PREDADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENVSPRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20vs.%20Predador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20vs.%20Predador.jpg</fanart>
<info>Uma pirâmide até então desconhecida é encontrada na Antártica através de satélites, fazendo com que uma equipe de cientistas e aventureiros seja enviada para investigar o local. Porém lá eles fazem uma descoberta atra: a pirâmide serve de abrigo para duas raças alienígenas extremamente violentas, que estão em guerra.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN VS. PREDADOR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENVSPRDR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20vs.%20Predador%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20vs.%20Predador%202.jpg</fanart>
<info>Gunnison, uma pequena cidade localizada nas montanhas da área central do Colorado. Uma nave dos predatores aterrisa no local, mas os aliens que estavam escondidos nela conseguem matar a todos, com exceção de um. Para sobreviver ele precisará destruir todos os aliens remanescentes. Mas em meio a esta guerra há os humanos, residentes da pequena Gunnison, que assistem a esta batalha como vítimas e espectadores.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN, O 8º PASSAGEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien.jpg</fanart>
<info>Uma nave espacial, ao retornar para Terra, recebe estranhos sinais vindos de um asteróide. Ao investigarem o local, um dos tripulantes é atacado por um estranho ser. O que parecia ser um ataque isolado se transforma em um terror constante, pois o tripulante atacado levou para dentro da nave o embrião de um alienígena, que não para de crescer e tem como meta matar toda a tripulação.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: A RESSURREIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENARSSC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A tenente Ripley (Sigourney Weaver) se matou para não permitir que o governo levasse um monstruoso alienígena para o nosso planeta. Mas, após 200 anos, em uma nave espacial, ela acorda e descobre que cientistas a ressuscitaram através da clonagem e conseguiram com sucesso retirar a rainha dos alienígenas de seu corpo. A intenção é ter um exército de aliens que, acreditam eles, possam controlar. Durante este processo o DNA da tenente é misturado com o da rainha, o que faz com que o clone de Ripley desenvolva algumas características alienígenas. Os pesquisadores começam a criar os aliens, mas estes logo escapam, provocando terror e morte. Como a nave está rumando para a Terra, eles precisam ser detidos o quanto antes, principalmente pelo fato da rainha ter tido uma nova ninhada, que poderá significar o fim dos humanos. Neste contexto, apenas a tenente e alguns contrabandistas, que se encontram na nave naquele momento, podem impedir esta tragédia.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: COVENANT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENCVNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20-%20Covenant.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20-%20Covenant.jpg</fanart>
<info>2104. Viajando pela galáxia, a nave colonizadora Covenant tem por objetivo chegar ao planeta Origae-6, bem distante da Terra. Um acidente cósmico antes de chegar ao seu destino faz com que Walter (Michael Fassbender), o andróide a bordo da espaçonave, seja obrigado a despertar os 17 tripulantes da missão. Logo Oram (Billy Crudup) precisa assumir o posto de capitão, devido a um acidente ocorrido no momento em que todos são despertos. Em meio aos necessários consertos, eles descobrem que nas proximidades há um planeta desconhecido, que abrigaria as condições necessárias para abrigar vida humana. Oram e sua equipe decidem ir ao local para investigá-lo, considerando até mesmo a possibilidade de deixar de lado a viagem até Origae-6 e se estabelecer por lá. Só que, ao chegar, eles rapidamente descobrem que o planeta abriga seres mortais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIENS: O RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENORSGT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aliens%20O%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aliens%20O%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Depois de um sono de cinquenta e sete anos, Ellen Ripley (Sigourney Weaver), a única sobrevivente da tragédia espacial, descobre que o local onde tudo ocorreu com sua nave foi colonizado por humanos. Inicialmente relutante, ela aceita retornar para enfrentar seu pior pesadelo e tentar salvar as setenta famílias que lá habitam.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIENS: ZONE OF SILENCE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALNSZNOFSLNCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aliens%20-%20Zone%20of%20Silence.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aliens%20-%20Zone%20of%20Silence.jpg</fanart>
<info>Depois que seu irmão desaparece misteriosamente no deserto mexicano, uma jovem tenta descobrir a verdade sobre o seu desaparecimento.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALITA: ANJO DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALITANGDCMBT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alita%20-%20Anjo%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alita%20-%20Anjo%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Uma ciborgue é descoberta por um cientista. Ela não tem memórias de sua criação, mas possui grande conhecimento de artes marciais. Enquanto busca informações sobre seu passado, trabalha como caçadora de recompensas e descobre um interesse amoroso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALITA: ANJO DE COMBATE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALITANGDCMBTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alita%20-%20Anjo%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alita%20-%20Anjo%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Uma ciborgue é descoberta por um cientista. Ela não tem memórias de sua criação, mas possui grande conhecimento de artes marciais. Enquanto busca informações sobre seu passado, trabalha como caçadora de recompensas e descobre um interesse amoroso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL EYEZ ON ME: A HISTÓRIA DE TUPAC[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALLEYZONMAHSTDTPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/All%20Eyez%20on%20Me%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20Tupac.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/All%20Eyez%20on%20Me%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20Tupac.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia do rapper americano Tupac Shakur, desde o início da carreira até a ascensão, o auge como revelação do hip-hop e o até hoje misterioso assassinato, em 1996.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALLIGATOR: O JACARÉ GIGANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALGTROJCRGNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alligator%20-%20O%20Jacar%C3%A9%20Gigante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alligator%20-%20O%20Jacar%C3%A9%20Gigante.jpg</fanart>
<info>Família volta da Flórida para Chicago, trazendo filhote de jacaré. O pai, querendo se livrar do problema de criar o réptil, joga o filhote na privada. Ele sobrevive e, nos esgotos, alimenta-se de lixo radiativo, tornando-se monstro gigantesco que sai às ruas da cidade fazendo vítimas.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA DA FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALMDFSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20da%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20da%20Festa.jpg</fanart>
<info>Em choque após ser inesperadamente abandonada pelo marido de anos, Deanna (Melissa McCarthy) decide mudar completamente de vida largando a dedicação exclusiva aos afazeres domésticos para entrar na universidade. Matriculada na mesma turma da filha, que odeia a ideia, ela muda o nome para Dee Rock, diverte-se como nunca, conhece o estranho mundo das fraternidades, estuda um pouco e finalmente sente-se livre.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Casey Beldon (Odette Yustman) é uma jovem orfã de mãe (Carla Gugino), que se suicidou quando ela era pequena. De uma hora para outra ela passa a ser atormentada por uma estranha imagem de um menino, que a persegue em pesadelos e também quando está acordada. Determinada a descobrir o que está acontecendo, Casey acaba descobrindo uma misteriosa ligação entre ela e um espírito do mal capaz de possuir o corpo das pessoas para alcançar seu objetivo, que é nascer novamente. Em sua busca pela solução do problema, descobre uma chance através de um ritual de exorcismo com o padre Sendak (Gary Oldman).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS CONDENADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMSCNDNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Almas%20Condenadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Almas%20Condenadas.jpg</fanart>
<info>Depois de quase morrer de overdose, Melanie (Leah Pipes) passa uma temporada em uma clínica de reabilitação para drogados. Na seqüência, retorna para a casa de sua família, em sua cidade natal, localizada no Texas. Lá, faz novas amizades. E são esses colegas que lhe apresentarão uma lenda urbana que a deixará perturbada. O quadro é agravado quando acontece uma seqüência de assassinatos misteriosos. O lugar tem, em seu histórico, uma tragédia. Ocorrido 50 anos antes, esse evento dizimou a maior parte da população infantil local. Agora, os fantasmas desse horrendo episódio querem revelar a Melanie a verdade que, durante todo esse tempo, ficou oculta.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS DESESPERADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALMSDSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Almas%20Desesperadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Almas%20Desesperadas.jpg</fanart>
<info>Uma maldição que está para ser despertada. Um grupo de jovens vai acampar na antiga região onde a maldição está adormecida. Sem saber, eles desvendam uma passagem secreta que permite que as almas torturadas dos órfãos que lançaram a maldição voltem na época atual, promovendo um conflito entre duas dimensões e despertando um mal que pode causar a morte de inocentes e despertar uma era negra sobre toda a população.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS SECAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMSCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Almas%20Secas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Almas%20Secas.jpg</fanart>
<info>Amigos de infância se reúnem durante as férias de verão da faculdade e lidam com uma experiência traumatizante do passado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÔ, AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALOMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%B4,%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%B4,%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Walt Disney e seus animadores partem em uma excursão rumo à América do Sul, onde procuram conhecer as peculiaridades locais e aplicá-las em animações envolvendo personagens famosos, como Pato Donald e Pateta, e outros inéditos, como Pedro e Zé Carioca.</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALOHA SCOOBY-DOO![/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aloha%20Scooby-Doo!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aloha%20Scooby-Doo!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONG WITH THE GODS: THE TWO WORLDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALNGWTTGDTTWRLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Along%20with%20the%20Gods%20-%20The%20Two%20Worlds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Along%20with%20the%20Gods%20-%20The%20Two%20Worlds.jpg</fanart>
<info>Depois de uma morte totalmente inesperada, o bombeiro Ja-hong (Tae-Hyun Cha) é carregado para o além por três guardiões sobrenaturais. É só depois de passar por sete testes de 49 dias que ele ganha a possibilidade da reencarnação. Seus três companheiros permanecem ao seu lado o tempo todo para que possam testemunhar durante seu julgamento.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA FIDELIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALTFDLDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alta%20Fidelidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alta%20Fidelidade.jpg</fanart>
<info>Rob Gordon (John Cusack) é o dono de uma loja de música beira da falência, pois apenas vende discos em vinil. Azarado no amor e ao mesmo tempo uma enciclopédia ambulante sobre música pop, os caminhos da vida terminam por levá-lo a analisar suas escolhas e prioridades, fazendo com que se torne uma pessoa mais madura.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA FREQUÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALTFRQNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alta%20Frequ%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alta%20Frequ%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>O que você faria se tivesse a chance de voltar no tempo e mudar apenas um evento na sua vida? John Sullivan (James Caviezel) tem a resposta na ponta da língua: desfaria os eventos de 12 de outubro de 1969, quando um incêndio matou seu pai (Dennis Quaid), um heróico bombeiro. Desde então, John sonha em ter conseguido impedir a tragédia daquele dia fatal, que fez com que sua vida como adulto se tornasse cheia de raiva e solidão. Mas agora John pode conseguir realizar seu desejo. Um dia antes do aniversário da morte do pai, em meio a uma terrível tempestade, John encontra o rádio velho de seu pai. Apesar da estática, ele consegue conversar com um homem que diz ser um bombeiro e que jogou nas World Series de 1969, assim como seu pai. Mas será que John está mesmo falando com seu pai, ambos na mesma casa, no mesmo rádio, mas com três décadas de distância entre eles?</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA TENSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALTATNSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o%201990.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o%201990.jpg</fanart>
<info>Há quinze anos Rick Jarmin (Mel Gibson) está no Programa de Proteção de Testemunhas, por ter ajudado a condenar Eugene Sorenson (David Carradine), um traficante de drogas, que agora recebeu liberdade condicional. Paralelamente Marianne Graves (Goldie Hawn), a ex-noiva de Rick, que acreditava que ele tinha morrido em um desastre de avião o reconhece trabalhando em um posto de gasolina. Rick inicialmente nega ser o ex-noivo, mas como foi identificado quer ser remanejado e Joe Weyburn (Stephen Tobolowsky), um agente do FBI diz que agora está cuidando do seu caso, mas na verdade está trabalhando para Sorenson e Albert Diggs (Bill Duke), um cúmplice que corre o risco de ser preso. Quando Rick é quase morto por Sorenson e Diggsé salvo por Marianne, que se envolve nesta caçada na qual ela e Rick são as presas.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA TENSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALTNSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Alexia (Maiwenn) viaja com Marie (Cécile de France) até sua casa de campo, para as duas poderem estudar juntas para as provas que se aproximam. Quando anoitece, um violento maníaco aparece armado na casa e mata toda a família de Alexia, incluindo seu cachorro. Marie consegue se esconder do assassino, que leva sua amiga como refém. Ela, então, o segue para tentar salvá-la e descobrir a identidade do bandido.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA VELOCIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALTVLCDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Velocidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Velocidade.jpg</fanart>
<info>Jimmy Blye (Kip Pardue) é um talentoso piloto novato na Fórmula Indy que vem perdendo o foco de sua carreira e, com isso, acumulando derrotas nas pistas e sendo cada vez mais pressionado por seu ambicioso irmão. Até que Carl Henry (Burt Reynolds), o dono de uma escuderia, resolve ajudá-lo contratando Joe Tanto (Sylvester Stallone), um veterano piloto que sofreu um grave acidente no passado que quase o matou e também a outro piloto. Mas, para ajudar Blye, Tanto terá que superar seu próprio passado e lidar ainda com Cathy (Gina Gershom), sua ex-esposa, que agora está casada com seu principal rival nas pistas, Memo Moreno (Cristián de la Fuente).</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTERED CARBON: NOVA CAPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALTRDCRBNNVCPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altered%20Carbon%20-%20Nova%20Capa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altered%20Carbon%20-%20Nova%20Capa.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTITUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALTDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altitude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altitude.jpg</fanart>
<info>Gretchen Blair, uma experiente agente do FBI, nunca imaginou que passaria por momentos de tanta tensão quando pegou o avião para Washington. O homem sentado ao seu lado, de uma forma estranha, fez uma oferta curiosa: ele avisa que o avião está prestes a ser sequestrado, e promete pagar mais de 70 milhões de dólares se ela conseguir fazer a aeronave pousar em segurança. Quando a gangue toma o avião e ela persegue que tudo é verdade, Gretchen se vê em uma enrascada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTOS NEGÓCIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALTSNGCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altos%20Neg%C3%B3cios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altos%20Neg%C3%B3cios.jpg</fanart>
<info>Disposto a fazer qualquer coisa para ficar rico, um jovem e seu amigo viram o mercado imobiliário de cabeça para baixo, mas nem tudo sai como o esperado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALUGUEL DE PESADELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALGLDPSDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aluguel%20de%20Pesadelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aluguel%20de%20Pesadelo.jpg</fanart>
<info>Lydia se muda para um novo apartamento depois de terminar com seu namorado de longa data. A mulher fica cada vez mais isolada quando conhece o proprietário do local, Drew. Logo, o homem se torna secretamente obcecado por ela.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALUNA EXEMPLAR E ESTRELA PORNÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALNEXMPLESTLPRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aluna%20Exemplar%20e%20Estrela%20Porn%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aluna%20Exemplar%20e%20Estrela%20Porn%C3%B4.jpg</fanart>
<info>Miriam Weeks, também conhecida como Belle Knox, ganhou notoriedade por estrelar em filmes pornográficos para pagar suas despesas na Duke University. Uma decisão que mudou sua vida para sempre.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALVNEOSESQULS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos1.jpg</fanart>
<info>Alvin, Simon e Theodore são três esquilos especiais, que decidem morar na casa de Dave Seville (Jason Lee), um compositor em busca do sucesso. Logo eles percebem que, para que Dave permita que eles morem em sua casa, o trio precisará demonstrar que tem talento. Assim Alvin, Simon e Theodore mostram que sabem cantar, tornando-se um grande sucesso. Isto faz com que Dave torne-se não apenas seu compositor, mas também um verdadeiro pai. Só que o estrelato sobe à cabeça do trio, gerando problemas no relacionamento deles com Dave.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALVNEOSESQULS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos2.jpg</fanart>
<info>Alvin (Justin Long), Simon (Matthew Gray Gubler) e Theodore (Jesse McCartney) são astros mundialmente conhecidos. Apesar disto, continuam vivendo com Dave (Jason Lee), que lhes deu abrigo e os levou à Jett Records. Durante um show em Paris, um acidente faz com que Dave se machuque seriamente, tendo que permanecer um longo período no hospital. Ele pede que sua tia Jackie (Kathryn Joosten) cuide deles neste período, já que os esquilos precisam retornar aos Estados Unidos. Só que a tia também sofre um acidente, o que faz com que o trio fique sob os cuidados de Toby (Zachary Levi), sobrinho dela que é aficcionado por videogame. Toby é o responsável por levar os esquilos até a escola, uma experiência nova para eles. Lá eles enfrentam dificuldades de ambientação, até que as habilidades em segurar a bola fazem com que Alvin se aproxime dos garotos mais populares. Isto gera um racha entre os irmãos, já que Simon e Theodore não suportam os novos amigos de Alvin. Paralelamente, Ian (David Cross), o antigo empresário dos esquilos, encontra uma nova chance de voltar ao sucesso com as Esquiletes, um grupo feminino formado por Britney (Christina Applegate), Jeanette (Anna Faris) e Eleanor (Amy Poehler).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALVNEOSESQULS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos3.jpg</fanart>
<info>Os irmãos Alvin, Simon e Theodore partem em uma viagem de cruzeiro juntamente com Dave (Jason Lee) e as esquiletes, formadas por Eleanor, Jeanette e Brittany. Durante a viagem Alvin quer se divertir, enquanto que Dave tenta ter algum controle sobre os esquilos. Numa de suas brincadeiras Alvin acaba em uma asa delta, que o leva, juntamente com os irmãos e as esquiletes, para uma ilha. Dave parte atrás deles usando outra asa delta e acaba carregando consigo Ian (David Cross), o ex-empresário dos esquilos que agora trabalha vestindo a roupa de um pelicano, para entreter os passageiros do cruzeiro.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS: NA ESTRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALVNEOSESQULSNESTRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos%20Na%20Estrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos%20Na%20Estrada.jpg</fanart>
<info>Ao retornar para casa, Dave (Jason Lee) encontra uma festa surpresa organizada por Alvin, Simon e Theodore para recepcioná-lo. É claro que o evento sai do controle, gerando inúmeras confusões. Irritado com o ocorrido, Dave avisa que viajará para Miami em breve e que deixará os jovens esquilos sob os cuidados de uma vizinha (Jennifer Coolidge). Só que, por acaso, os esquilos encontram em uma sacola um anel de noivado. Acreditando que Dave irá pedir a namorada Samantha (Kimberly Williams-Paisley) em casamento, Alvin e seus irmãos elaboram um plano para que o noivado não aconteça, já que acreditam que Dave possa abandoná-los. Quem irá ajudá-los nesta jornada é Miles (Josh Green), o filho de Samantha, que também não quer que eles se casem.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVO TRIPLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALVOTRPL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvo%20Triplo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvo%20Triplo.jpg</fanart>
<info>Quando um assalto dá tragicamente errado, três criminosos de carreira se veem presos num armazém, com a lei se aproximando. Mas, dentro do armazém, uma ameaça maior os espera - um cão de ataque vicioso que fará com que os fugitivos lutem por suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALWAYS WATCHING: A MARBLE HORNETS STORY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AWAMHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Always%20Watching%20-%20A%20Marble%20Hornets%20Story.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Always%20Watching%20-%20A%20Marble%20Hornets%20Story.jpg</fanart>
<info>A equipe jornalistica de uma pequena cidade descobre uma caixa com fitas de video, onde um ser sem rosto vestindo terno escuro assombra uma família até levá-los a loucura. Logo depois, percebem que a entidade agora os persegue.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMADEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amadeus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amadeus.jpg</fanart>
<info>Após tentar se suicidar, Salieri (F. Murray Abraham) confessa a um padre que foi o responsável pela morte de Mozart (Tom Hulce) e relata como conheceu, conviveu e passou a odiar Mozart, que era um jovem irreverente mas compunha como se sua música tivesse sido abençoada por Deus.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amador.jpg</fanart>
<info>Um jovem jogador de basquete luta para se encaixar em seu novo time.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMALDIÇOADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMLDODA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amaldi%C3%A7oada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amaldi%C3%A7oada.jpg</fanart>
<info>Liz (Dakota Fanning) é uma corajosa mulher que tenta fugir de seu passado, mas passa a ser perseguida por um fanático diabólico (Guy Pearce). Diante dessa adversidade, Liz é uma verdadeira sobrevivente, que vai lutar para criar uma vida melhor para ela e sua filha. Custe o que custar, Liz fará de tudo para trazer retribuição.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMALDIÇOADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMLSCADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amaldi%C3%A7oado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amaldi%C3%A7oado.jpg</fanart>
<info>Um jovem de 26 anos de idade descobre um dia, quando acorda, que sua namorada foi estuprada e assassinada. Ele é imediatamente apontado como principal suspeito, o que o obriga a partir em busca do verdadeiro responsável. Sua arma será o par de chifres que crescem em sua cabeça, e forçam as pessoas que lhe encontram a revelarem seus segredos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMALDIÇOADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMDCADS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amaldi%C3%A7oados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amaldi%C3%A7oados.jpg</fanart>
<info>Três jovens têm suas vidas modificadas após serem atacados por um lobisomem, que está perdido em Los Angeles. A situação deles se complica ainda mais após saberem que, para se livrar da maldição passada pela mordida, precisam matar a criatura que os atacou.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANHÃ NUNCA MAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMNHNCMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amanh%C3%A3%20Nunca%20Mais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amanh%C3%A3%20Nunca%20Mais.jpg</fanart>
<info>Walter (Lázaro Ramos) é um homem de classe média que promete à esposa Solange (Fernanda Machado) que irá buscar o bolo de aniversário da filha deles. O que poderia ser uma tarefa simples se mostra bem complicada à medida que o sujeito se depara com inúmeras situações inusitadas pelo caminho. Enquanto tenta lidar com a desconfiança do chefe e com o trânsito de uma São Paulo chuvosa, ele verá sua vida tomar um rumo inesperado no caminho para casa.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANHECER VIOLENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMNHCRVLNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amanhecer%20Violento%202012.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amanhecer%20Violento%202012.jpg</fanart>
<info>O dia estava tranquilo até um grupo de pára-quedistas aterrissar no campo de futebol de um colégio. Era o início de uma invasão da Coreia do Norte ao território americano, o que gera pânico nos habitantes da cidade. Decididos a defender o local, oito jovens se escondem nas montanhas e, adotando o nome de sua equipe de futebol, The Wolverine, planejam como revidar à invasão das forças militares inimigas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANTES E TRAIÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMNTSETRCOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amantes%20e%20Trai%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amantes%20e%20Trai%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Continuação de Beije Quem Você Quiser de 2002. Depois de 15 anos os personagens se encontram novamente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amar.jpg</fanart>
<info>Laura (María Pedraza) e Carlos (Pol Monen) têm apenas 17 anos se desejam muito, com a intensidade do primeiro amor.  Para eles, amar é a única coisa importante, é o que preenche suas vidas. Eles se amam com tanta intensidade que é uma relação quase doentia, fazendo com que lidem com ciúmes e inseguranças, mostrando um outro lado do amor.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAZÔNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMZNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amaz%C3%B4nia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amaz%C3%B4nia.jpg</fanart>
<info>Castanha (voz de Lúcio Mauro Filho) é um macaco prego, criado em cativeiro, que é liberado na Floresta Amazônica. Seguindo o ponto de vista do animal, o filme revela os mistérios da fauna e da flora da região, destacando dificuldades enfrentadas pelo animal e ainda algumas amizades, como a com a macaca Gaia (Isabelle Drummond).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMBITION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMBTNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ambition.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ambition.jpg</fanart>
<info>Uma jovem aspirante a músico se preparando para uma competição, é incrivelmente confidente e se envolve em uma armadilha assustadora da qual precisa encontrar uma saída. Isso levanta a questão: se uma pessoa louca está contando uma história, é real?</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMBULÂNCIA DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMBLCDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ambul%C3%A2ncia%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ambul%C3%A2ncia%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Dois paramédicos chegam ao local de um acidente de carro para transportar uma adolescente ferida para o hospital. No entanto, em vez de levá-la ao hospital, os estranhos a levam para a casa de uma mulher cuja filha acabou de morrer.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMCAEXPLSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amea%C3%A7a%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amea%C3%A7a%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA INVISÍVEL: STEALTH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STLHAMCINVSL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stealth%20-%20Amea%C3%A7a%20Invis%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stealth%20-%20Amea%C3%A7a%20Invis%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Os tenentes Ben Gannon (Josh Lucas), Kara Wade (Jessica Biel) e Henry Purcell (Jamie Foxx) são pilotos de uma divisão de elite da marinha americana, que testa jatos ultra-secretos. O mais recente jato fabricado conta com uma inteligência artificial, apelidada de EDI, que faz com que o ele não precise ser tripulado. Apesar da reticência de Ben em ter na frota um jato que não conta com o fator humano, o capitão George Cummings (Sam Shepard) autoriza sua utilização. Para a surpresa de todos, EDI demonstra ser um excelente aviador e cumpre com exatidão as missões a ele delegadas. Entretanto, em uma viagem de volta a um cargueiro, EDI é atingido por um raio, o que faz com que o cérebro do robô se expanda de uma forma que seus criadores jamais poderiam ter previsto. EDI é autorizado a retornar à ativa, mas os problemas provocados pelo raio pioram em meio a uma missão na qual ele ataca o alvo mesmo com a ordem de Ben para que não fizesse isto. A situação piora ainda mais quando EDI, por conta própria, decide realizar uma missão secreta que, caso tenha êxito, pode gerar uma guerra nuclear.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA PROFUNDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMCAPRFNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amea%C3%A7a%20Profunda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amea%C3%A7a%20Profunda.jpg</fanart>
<info>Um grupo de pesquisadores se encontra num laboratório subaquático a onze mil metros de profundidade, quando um terremoto causa a destruição do veículo e expõe a equipe ao risco de morte. Eles são obrigados a caminhar nas profundezas marítimas, com quantidade insuficiente de oxigênio, para tentarem sobreviver. No entanto, conforme se deslocam pelo fundo do mar, descobrem a presença de uma criatura mortal de origem desconhecida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN DREAMER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNDRMRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Dreamer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Dreamer.jpg</fanart>
<info>Cam (Jim Gaffigan), um antigo bem sucedido programador de computador, depois de sofrer uma quebra emocional e a perda subsequente de seu trabalho e família, torna-se um motorista. Cam faz dinheiro extra trabalhando como motorista de Mazz (Robbie Jones), um traficante de baixo nível, pelos arredores da cidade. À medida que a situação financeira de Cam se deteriora, ele decide sequestrar o filho de Mazz, na esperança de conseguir uma boa soma de dinheiro pelo resgate.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE 2: A SEGUNDA VEZ É AINDA MELHOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%202%20-%20A%20Segunda%20Vez%20%C3%A9%20Ainda%20Melhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%202%20-%20A%20Segunda%20Vez%20%C3%A9%20Ainda%20Melhor.jpg</fanart>
<info>Ao término do primeiro ano da faculdade, Jim (Jason Biggs), Oz (Chris Klein), Kevin (Thomas Ian Nicholas), Stifler (Seann William Scott) e Finch (Eddie Kaye Thomas) mais uma vez se reencontram. Mas agora Nadia (Shannon Elizabeth) está prestes a vir visitar Jim, que ainda não se sente preparado sexualmente para encontrá-la e receberá a ajuda dos amigos.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE 4: TOCANDO A MAIOR ZONA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20Tocando%20a%20Maior%20Zona.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20Tocando%20a%20Maior%20Zona.jpg</fanart>
<info>Matt Stifler (Tad Hilgenbrink), o irmão mais novo de Stifler, sonha em se igualar ao irmão quando envelhecer e também em produzir filmes de garotas nuas. Porém antes disto ele precisa se formar no colegial. Após se envolver em uma série de problemas, ele é enviado pelo conselheiro educacional de seu colégio para o Acampamento de Banda. É a chance que Matt esperava para iniciar a produção de seus vídeos.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE 5: O ÚLTIMO STIFLER VIRGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Stifler%20Virgem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Stifler%20Virgem.jpg</fanart>
<info>Erik Stifler (John White), primo de Matt e Steve, deseja perder a virgindade antes de concluir a faculdade. Desejando ajudá-lo, seus amigos decidem incentivá-lo a participar da "Milha Nua", uma tradicional corrida em que as pessoas correm pelados pelo campus da faculdade.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: A 1ª VEZ É INESQUECÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20A%20Primeira%20Vez%20%C3%A9%20Inesquec%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20A%20Primeira%20Vez%20%C3%A9%20Inesquec%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Às vésperas do baile de formatura, quatro amigos virgens - Jim (Jason Biggs), Kevin (Thomas Ian Nicholas), Oz (Chris Klein) e Finch (Eddie Kaye Thomas) - fazem um pacto para perder a virgindade, custe o que custar, nas 24 horas seguintes.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: CAINDO EM TENTAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20Caindo%20em%20Tenta%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20Caindo%20em%20Tenta%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Erik Stifler (John White) e Cooze (Jake Siegel) ingressam na vida acadêmica, na Universidade de Michigan. Os dois logo são são apresentados a Fraternidade Beta, presidida pelo lendário Dwight Stifler, primo de Erik. A Fraternidade Beta é famosa por suas festas regadas à álcool, sexo e curtição. Enquanto os calouros tentam um lugar na irmandade, Dwight tenta salvar a Beta dos ataques da conservadora Fraternidade GEK, formada por nerds e comandada por Edgar (Tyrone Savage) que quer acabar com a supremacia dos libertinos.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: O CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Após os eventos do colégio e da faculdade, os garotos estão enfim se tornando adultos. Jim (Jason Biggs) e Michelle (Alyson Hannigan) estão prestes a se casar, já que a avó de Jim adoece e diz que gostaria de vê-lo se casar antes de morrer. Os pais e amigos de Jim já planejam os preparativos para o grande casamento. Enquanto Stifler (Seann William Scott) organiza a despedida de solteiro, Finch (Eddie Kaye Thomas) prepara rituais hedonistas para o noivo. No entanto, a situação se complica de vez após Stifler se interessar por Cadence (January Jones), irmã caçula de Michelle que será dama de honra no casamento e não vê a hora de perder a virgindade</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: O LIVRO DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE7.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20Livro%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20Livro%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>A história começa em numa escola de ensino médio em East Great Falls, 10 anos depois dos acontecimentos do primeiro American Pie. Rob (Bug Hall), Nathan (Kevin M. Horton) e Lube (Brandon Hardesty) são três jovens amigos, virgens e infelizes. No dia de azar, Rob acidentalmente causa um incêndio na biblioteca da escola. Após as chamas baixarem ele encontra "O Livro do Amor", escrito pelo Sr. Levenstein (Eugene Levy), que os ajudaria a perder a virgindade se estivesse em perfeito estado. O livro continha diversos conselhos que já não podem mais ser lidos. Para descobrir seu conteúdo completo, os amigos entram numa divertida viagem atrás do Sr. Levenstein e dos outros autores do livro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: O REENCONTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE8.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20Reencontro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20Reencontro.jpg</fanart>
<info>Jim (Jason Biggs) e Michelle (Alyson Hannigan) estão casados e têm um filho, Evan (George Christopher Bianchi). A nova situação como pais fez com que se afastassem sexualmente, apesar de ambos manterem o apetite sexual. Kevin (Thomas Ian Nicholas) é casado e, segundo Jim, o "dono de casa perfeito". Oz (Chris Klein) se tornou apresentador de um programa de esportes na TV e leva uma vida de aparências ao lado da namorada. Finch (Eddie Kaye Thomas) simplesmente desapareceu e mantém contato apenas através de sua página no Facebook. Jim, Kevin, Oz e Finch foram convidados para a festa de reunião da turma de 1999 e, para matar a saudade dos bons tempos, decidem se encontrar na cidade em que moravam dois dias antes da festa. Logo ao chegar eles reencontram Stifler (Seann William Scott), que trabalha como estagiário em uma importante empresa mas é sempre humilhado pelo chefe. Juntos, eles percebem o quanto mudou em suas vidas desde a época em que eram adolescentes, precisam lidar com as responsabilidades que surgiram e ainda reencontram antigos amores e amigos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN POLTERGEIST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRCNPLTGST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Poltergeist.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Poltergeist.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos vai para uma casa de férias com um passado e um dono suspeitos. Lá, Taryn começa a sentir uma conexão com a casa, sem saber que se encontra muito próxima a um dos poltergeists mais mortais já conhecidos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN POLTERGEIST: NA FLORESTA DE BORLEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRCNPLTRGSTNFLRST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Poltergeist%20-%20Na%20Floresta%20de%20Borley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Poltergeist%20-%20Na%20Floresta%20de%20Borley.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN POLTERGEIST: POSSUÍDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRCNPLTRGST3PSDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Poltergeist%20-%20Possu%C3%ADdos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Poltergeist%20-%20Possu%C3%ADdos.jpg</fanart>
<info>Ted (Justin Arnold) e Lauren (Andrea Nelson) acabam de se casar e se mudam para o campo, para que assim Ted possa trabalhar no seu projeto, que é um estudo investigativo de fenômenos atmosféricos, conhecidos como "orbs". Eles alugam um espaço na fazenda de Jim (Don Scribner) e lá montam câmeras de vídeo em toda a parte. Ao longo do tempo Ted percebe que ele e Lauren estão sendo perseguidos e afetados de maneiras assustadoras pela mesma força que deixou Jim louco.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN SON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRCNSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Son.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Son.jpg</fanart>
<info>Quando Jamal, seu filho adolescente de 18 anos, desaparece misteriosamente depois de sair com amigos, Kendra (Kerry Washington) e Scott (Steven Pasquale), um ex-casal inter racial, precisa enfrentar o preconceito de raça, gênero e classe dos procedimentos policiais padrão durante a busca pelo paradeiro do menino.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN ULTRA: ARMADOS E ALUCINADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRCNULTARMDSEALCNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Ultra%20Armados%20e%20Alucinados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Ultra%20Armados%20e%20Alucinados.jpg</fanart>
<info>Mike (Jesse Eisenberg) e sua namorada Phoebe (Kristen Stewart) levam uma vida deprimente, com poucos amigos e empregos banais. A consolação dos dois é usar maconha e imaginar um mundo fantástico através das histórias em quadrinhos criadas por Mike. Um dia, o rapaz descobre que faz parte de um programa ultrassecreto da CIA, tendo adquirido habilidades para o combate que foram apagadas de sua memória. Quando é reativado, o jovem drogado transforma-se em uma máquina de matar, capaz de parar os piores inimigos do programa secreto.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGAS DE VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMGSDVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigas%20de%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigas%20de%20Verdade.jpg</fanart>
<info>CJ, de 19 anos, perdeu contato com sua amiga de infância, Sophia, desde que deixou a pequena cidade de Willow Springs para a faculdade, no ano passado. Percebendo o quanto elas se separaram, Sophia insiste que CJ passa as férias na cabana do avô, onde costumavam passar o verão juntas. Relutante, CJ reúne seu novo grupo de amigos para se juntar a ela para uma escapada que eles não esquecerão tão cedo. Jocelyn e Amber, garotas da cidade, abraçam a natureza prontamente, mas sua emoção rapidamente se transforma em pavor quando descobrem um andarilho vivendo em um trailer no terreno ao lado. Preocupadas com a presença do desconhecido, as garotas decidem interromper sua viagem, só que Sophia desaparece e desestabiliza o grupo, gerando desconfiança e suspeita, inclusive entre elas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGAS INSEPARÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMGSINSPRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amigas%20Insepar%C3%A1veis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amigas%20Insepar%C3%A1veis.jpg</fanart>
<info>Kate (June Diane Raphael) e Chloe (Casey Wilson), duas melhores amigas de infância, estão quase com 30 anos e decidem fazer uma viagem de carro através do país para a cidade matal delas, na tentativa de ganharem a coroa do concurso de beleza que elas não conseguiram quando crianças.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS ALIENÍGENAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMGSALENGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Alien%C3%ADgenas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Alien%C3%ADgenas.jpg</fanart>
<info>A vida de Louis, um menino de doze anos, muda completamente quando a nave espacial de três alienígenas cai nos fundos do quintal de sua casa. Seu pai, um ufologista famoso, congelaria os novos amigos na primeira oportunidade, por isso ele precisa protegê-los e ajudá-los a descobrir o paradeiro da nave mãe, para que só assim eles consigam voltar para casa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS DA CLÍNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMGSDCLNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amigos%20da%20Cl%C3%ADnica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amigos%20da%20Cl%C3%ADnica.jpg</fanart>
<info>Quatro homens tentam reinventar suas vidas e se reintegrar na sociedade depois de anos de abuso de substâncias químicas. O documentário é um olhar íntimo na força, coragem e irmandade que é precido para superar o vício e manter a sobriedade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMGSPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Philip (Bryan Cranston) é um homem rico que fica tetraplégico, após sofrer um acidente. A situação o deixa desgostoso com a vida, já que está sempre rodeado de enfermeiros e pessoas para ajudá-lo. Até que um dia, durante a seleção de um assistente, ele simpatiza com Dell (Kevin Hart), um jovem com registro criminal que não tem a menor experiência na função. Philip decide contratá-lo e, ao seu lado, reencontra o prazer pela vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS, SEMPRE AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMGSMPRAMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos,%20Sempre%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos,%20Sempre%20Amigos.jpg</fanart>
<info>O nova-iorquino Mitch Robbins (Crystal) está com 39 anos e sente-se péssimo. Está cansado de seu emprego e entediado com sua vida. E seus dois melhores amigos Ed (Kirby) e Phil (Stern) não estão muito melhor. Então, quando decidem fugir da rotina tirando umas férias fantásticas, Mitch e seus amigos trocam suas malas por sacos de viagem e partem em busca de liberdade e de aventura tocando gado sob o vasto céu do Novo México. Mas o que eles descobrem de fato é um sol escaldante, dores nas costas... e uma visão mais profunda de si mesmos - e um do outro - do que jamais haviam imaginado!</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMINIMIGOS: INIMIGOS DE INFÂNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INMGSDINFCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inimigos%20de%20Inf%C3%A2ncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inimigos%20de%20Inf%C3%A2ncia.jpg</fanart>
<info>Halley (Zendaya) e Avalon (Bella Thorne) são melhores amigas desde a infância, assim como Jake (Nick Robinson) e seu eterno companheiro canino Murray, enquanto Savannah (Mary Mouser) e Emma (Mary Mouser) acabaram de se conhecer mas já criaram uma bonita amizade. Só que todas essas duplas vão passar de amigos inseparáveis a inimigos, quando um novo obstáculo surge no caminho: seja o emprego em um blog de moda, uma nova garota que fica entre o garoto e seu cachorro, ou o fato de uma querer a vida da outra para si.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMISTAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMSTAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amistad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amistad.jpg</fanart>
<info>Costa de Cuba, 1839. Dezenas de escravos negros se libertam das correntes e assumem o comando do navio negreiro La Amistad. Eles sonham retornar para a África, mas desconhecem navegação e se vêem obrigados a confiar em dois tripulantes sobreviventes, que os enganam e fazem com que, após dois meses, sejam capturados por um navio americano, quando desordenadamente navegaram até a costa de Connecticut. Os africanos são inicialmente julgados pelo assassinato da tripulação, mas o caso toma vulto e o presidente americano Martin Van Buren (Nigel Hawthorn), que sonha ser reeleito, tenta a condenação dos escravos, pois agradaria aos estados do sul e também fortaleceria os laços com a Espanha, pois a jovem Rainha Isabella II (Anna Paquin) alega que tanto os escravos quanto o navio são seus e devem ser devolvidos. Mas os abolicionistas vencem, e no entanto o governo apela e a causa chega a Suprema Corte Americana. Este quadro faz o ex-presidente John Quincy Adams (Anthony Hopkins), um abolicionista não-assumido, sair da sua aposentadoria voluntária, para defender os africanos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 3: O DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%203.jpg</fanart>
<info>Após se divorciar de Nancy (Tess Harper), um cético repórter, John Baxter (Tony Roberts), compra por um preço bem baixo, já que ninguém queria o imóvel, a assustadora casa de Long Island, onde já tinham havido várias mortes. Logo John constata que a razão deste temor não eram tolas superstições e sim algo bem terrível.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 4: A FUGA DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%204%20-%20A%20Fuga%20Do%20Ma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%204%20-%20A%20Fuga%20Do%20Ma.jpg</fanart>
<info>Quando uma imobiliária vende os objetos deixados por seus donos na sinistra casa Amityville, Helen (Peggy McCay) decide comprar um estranho abajur para presentear sua irmã Alice (Jane Wyatt). Logo que chega em seu destino final, o objeto começa a causar comportamentos estranhos nos animais de estimação da casa, além de exercer um estranho fascínio na neta de Alice, a caçula calada e misteriosa Jessica (Brandy Gold).</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 5: A MALDIÇÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL5LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%205%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%205%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Marvin (David Stein) e Debbie (Dawna Wightman) compram a sinistra casa Amityville, onde assassinatos já ocorreram. Pretendendo melhorar a aparência da casa, o casal convoca seus amigos Frank (Kim Coates), Bill (Anthony Dean Rubes) e Abigail (Cassandra Gava) para ajudá-los na reforma. A noite que passam lá, porém, vai se tornando cada vez mais sinistra, com aparições de espíritos, insetos perigosos e demônios.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 7: UMA NOVA GERAÇÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL7LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%207%20-%20Uma%20Nova%20Gera%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%207%20-%20Uma%20Nova%20Gera%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O fotógrafo de arte Keyes Terry (Ross Partridge) estranhamente ganha um espelho de um mendigo que encontra na rua. Porém o objeto, inofensivo à primeira vista, está possuído pelo espírito maligno de Franklin Bonner (Jack Orend), pai de Keyes e que assassinara sua família, tornando-se autor de uma das muitas mortes misteriosas que aconteceram na sinistra Amityville, uma casa mal assombrada por forças demoníacas.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 8: A CASA MALDITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL8.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%208%20-%20A%20Casa%20Maldita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%208%20-%20A%20Casa%20Maldita.jpg</fanart>
<info>Bill (Robin Thomas) e Claire (Starr Andreeff) se mudam para uma nova casa com seus filhos. No galpão, Bill encontra uma bela casa vitoriana de bonecas, que decide dar de presente para sua filha Jessica (Rachel Duncan) em seu aniversário. Ao invés de um brinquedo inocente, porém, a casinha é uma réplica da casa amaldiçoada de Amityville, e a miniatura começa a causar estranhos e perigosos eventos que ameaçam machucar e até mesmo tirar a vida dos membros da família Martin.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE: O DESPERTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVLODSPRTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%20-%20O%20Despertar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%20-%20O%20Despertar.jpg</fanart>
<info>Belle (Bella Thorne) se muda com seus irmãos e sua mãe, Joan (Jennifer Jason Leigh), para uma nova casa. Mas, quando coisas estranhas começam a acontecer, Belle suspeita que sua mãe esteja escondendo algo importante, e logo percebe que eles estão morando na infame casa de Amityville.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE: UMA QUESTÃO DE HORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%206%20-%20Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20Hora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%206%20-%20Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20Hora.jpg</fanart>
<info>Um relógio do século XV que pertenceu a Gilles de Rais, um assassino de crianças, vai parar na casa de uma família. Sem saber da origem do objeto, a família imediatamente o coloca em um local de destaque na sala de estar. Só que o relógio é a ligação com uma velha e demoníaca casa, o que faz com que logo quase todos ao seu redor sejam afetados por seus maléficos poderes.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE COLORIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMZDECLRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amizade%20Colorida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amizade%20Colorida.jpg</fanart>
<info>Jamie (Mila Kunis) é uma jovem recrutadora de Nova York que convence um cliente em potencial (Justin Timberlake) a deixar seu emprego em Los Angeles para trás e aceitar um emprego na Big Apple. Ele aceita a proposta e logo os dois se tornam bons amigos. Um dia, após assistir um filme na casa dela, surge o papo do quanto a carência sexual incomoda ambos. Eles fazem um pacto de que terão apenas sexo, sem qualquer envolvimento emocional. Só que, aos poucos, a intimidade faz com que eles se tornem cada vez mais próximos e interessados um no outro.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE DESFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMZDSFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amizade%20Desfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amizade%20Desfeita.jpg</fanart>
<info>Quando um vídeo constrangedor de Laura Barns (Heather Sossaman) cai na internet, a menina tira a própria vida no pátio da escola. Um ano depois, um grupo de seis amigos (Courtney Halverson, Shelley Hennig, Renee Olstead, William Peltz, Moses Jacob Storm e Jacob Wysocki) conversam via Skype e percebem que há uma sétima pessoa desconhecida na vídeoconferência, que revela ser sua ex-colega de classe, Laura, exigindo saber quem postou o vídeo que a levou à morte. Eles pensam que é uma brincadeira mas logo descobrem que há algo estranho, já que a menina começa a revelar segredos dos amigos e os ameaça de morte.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE DESFEITA 2: DARK WEB[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMZDSFTA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amizade%20Desfeita%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amizade%20Desfeita%202.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMNÉSIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMNSIA2000.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amn%C3%A9sia%202000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amn%C3%A9sia%202000.jpg</fanart>
<info>Um ladrão ataca um casal, terminando por matar a mulher e deixando o homem à beira da morte. Porém, ele sobrevive e a partir de então passa a sofrer de uma doença que o impede de gravar na memória fatos recentes, o que faz com que ele esqueça por completo algo que acontece poucos instantes antes. A partir de então ele parte em uma jornada pessoal a fim de descobrir o assassino de sua mulher para poder vingá-la.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMNÉSIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMNESIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amn%C3%A9sia%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amn%C3%A9sia%202015.jpg</fanart>
<info>Martha (Marthe Keller) vive sozinha de frente para o mar em Ibiza e sua vida começa a mudar quando surge uma amizade inesperada entre ela e Jo (Max Riemelt), um músico de 20 anos que sonha em ser contratado como DJ na famosa boate berlinesa Amnesia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR & AMIZADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMREAMZD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20e%20Amizade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20e%20Amizade.jpg</fanart>
<info>Século XVIII. Viúva há poucos meses, a bela Lady Susan Vernon (Kate Beckinsale) foge das fofocas sobre seus casos amorosos buscando refúgio na fazenda dos antigos cunhados. Lá reflete sobre a vida e decide arranjar um novo marido para si e um bom pretendente para a filha, Frederica (Morfydd Clark).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À DISTÂNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRADSTNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20%C3%A0%20Dist%C3%A2ncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20%C3%A0%20Dist%C3%A2ncia.jpg</fanart>
<info>Erin (Drew Barrymore) e Garrett (Justin Long) viveram um romance de seis semanas em Nova York com a premissa de que não queriam compromisso algum. Mas quando chegou a hora dela voltar para São Francisco, veio a vontade de continuar se vendo. E por mais que os amigos dele, e a irmã dela, não dessem a menor força para o relacionamento continuar, a coisa foi rolando. O difícil vai ser conseguir manter acesa a chama da paixão diante de tantas mensagens de texto, recados sensuais e telefonemas até altas madrugadas. Será que eles conseguem?</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À SEGUNDA VISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMRASGNDVST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20a%20Segunda%20Vista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20a%20Segunda%20Vista.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR A TODA PROVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRATDPRVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20A%20Toda%20Prova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20A%20Toda%20Prova.jpg</fanart>
<info>Cal Weaver (Steve Carell) tem quarenta e poucos anos e leva uma vida perfeita, com um bom emprego, filhos e um casamento com a namorada do colégio, Emily (Julianne Moore). Até que, ao descobrir que Emily o está traindo e quer o divórcio, sua vida desaba por completo. Forçado a voltar ao mundo dos solteiros, ele enfrenta as dificuldades habituais de quem não sabe mais como se portar para se aproximar de uma mulher. É quando entra em cena Jacob Palmer (Ryan Gosling), um amigo que passa a lhe dar algumas dicas.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ALÉM DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMRALMDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Al%C3%A9m%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Al%C3%A9m%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Chris Nielsen (Robin Williams), Annie (Annabella Sciorra), sua esposa, e os filhos do casal fazem uma família feliz. Mas os jovens morrem em um acidente e o casal é bastante afetado, principalmente Annie. No entanto, eles superam a morte dos filhos e conseguem levar suas vidas adiante, mas quatro anos depois é a vez de Chris morrer em um acidente e ser mandado para o Paraíso. Mas não um Céu com arcanjos e harpas, pois lá cada um tem um universo particular e o dele é uma pintura (sua mulher coordenava uma galeria de arte). Enquanto tenta entender o Paraíso, onde tudo pode acontecer, bastando que apenas deseje realmente, Chris fica sabendo que Annie, dominada pela dor, comete suicídio. Assim, ele nunca poderá encontrá-la, pois os suicidas são mandados para outro lugar. Mesmo assim decide tentar achá-la, apesar de ser avisado que mesmo que a encontre, ela nunca o reconhecerá.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE ALUGUEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRDALGL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20de%20Aluguel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20de%20Aluguel.jpg</fanart>
<info>Alvin (Nick Cannon) é um limpador de piscinas nerd e conhecedor de carros. Ele deseja ser popular na escola, mas está longe disso. Porém, quando Paris (Christina Milian), a filha de um dos seus patrões, bate o carro, Alvin oferece sua ajuda em troca de que ela finja ser sua namorada. Com todas as oficinas cheias, ela aceita a proposta, nascendo um novo Alvin.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE PASCOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRDPSCOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20de%20Pascoa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20de%20Pascoa.jpg</fanart>
<info>Erika se disfarça na fábrica de chocolate de sua família para descobrir porque as vendas caíram. Quando ela conhece o chocolatier, Bryan, tem novas idéias sobre como atualizar a linha de produtos da Páscoa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E REVOLUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRERVLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20e%20Revolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20e%20Revolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Chile, 1973. Em meio ao golpe de estado que derrubou o presidente eleito Salvador Allende e possibilitou a ascensão do ditador Augusto Pinochet, as massas estão nas ruas protestando, entre eles um casal alemão, Lena (Emma Watson) e Daniel (Daniel Brühl). Quando o rapaz é levado pela polícia secreta de Pinochet, Lena procura por ele e descobre que seu amado está em um lugar chamado Colonia Dignidad, uma suposta missão de caridade dirigida por um pregador (Michael Nyqvist), só que na verdade é uma prisão de onde ninguém nunca escapou. A fim de encontrar Daniel, a moça decide se juntar ao culto religioso da Colonia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E TULIPAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRETLPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20e%20Tulipas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20e%20Tulipas.jpg</fanart>
<info>Holanda, século XVII. O artista Jan van Loos (Dane DeHaan) é contratado para pintar o retrato do casal Sandvoort e imediatamente se apaixona pela jovem esposa do rico comerciante, Sophia (Alicia Vikander). Completamente envolvida no tórrido romance e cansada da existência infeliz ao lado do marido, ela decide fugir de casa para viver o amor.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMREMJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20em%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20em%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Na cidade conservadora de Jerusalém, Ami Shushan (Oshri Cohen), um jogador de futebol israelense, é forçado por um chefe da máfia a se passar por um homossexual, como punição por flertar com a namorada do criminoso. Shoshan é rejeitado por jogadores e fãs de sua equipe, mas se torna um herói da comunidade gay.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM LITTLE ITALY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMREMLTITLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20em%20Little%20Italy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20em%20Little%20Italy.jpg</fanart>
<info>Leo Campo (Hayden Christensen) e Nikki Angioli (Emma Roberts) são namorados. Os dois são de famílias italianas que são donas de pizzarias rivais. Resta a Leo e Nikki tentarem viver o romance em meio a tantas brigas entre seus familiares.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM OBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMREMOBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20em%20Obras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20em%20Obras.jpg</fanart>
<info>Depois de perder o namorado e o emprego, a urbana Gabriela (Christina Milian) resolve entrar em um concurso valendo uma pousada na Nova Zelândia. Ela é premiada, mas ao chegar, descobre que a Bellbird Valley Farm está caindo aos pedaços. Como se isso não bastasse, ela terá que dividir a casa com um bode e enfrentar um vizinho de olho na propriedade. Determinada a reformar a pousada rapidamente para vendê-la, Gabriela se une a Jake Taylor (Adam Demos), um empreiteiro local que se diverte vendo a garota da cidade lidando com o choque cultural. Agora, ela terá que decidir: seguir com a nova vida ou voltar para o que deixou para trás?</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM SAMPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMREMSP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20em%20Sampa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20em%20Sampa.jpg</fanart>
<info>Cosmo (Carlos Alberto Riccelli) é um taxista que ama rodar por São Paulo. Um dia, ao encontrar Mauro (Rodrigo Lombardi) em um bar, recebe uma proposta inusitada: gravar depoimentos de passageiros em seu táxi, nos quais as pessoas falariam sobre o que gostam em São Paulo. A ideia faz parte de uma campanha publicitária idealizada por Mauro, que pretende levantar a auto-estima do paulistano em relação à cidade. Paralelamente, a aspirante a atriz Carol (Bianca Müller) e sua amiga Mabel (Letícia Colin) chegam atrasadas a um teste para uma peça teatral. Lá conhecem Matheus (Kim Riccelli), um diretor mulherengo que logo se interessa por ambas. Há ainda a empresária Anis (Bruna Lombardi), que trava um duelo de poder com o ambicioso Lucas (Eduardo Moscovis), e também o casal formado por Raduan (Tiago Abravanel) e Ravid (Marcello Airoldi), que pretende em breve oficializar a união.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM TEMPOS DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMREMTMPSDGRRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20em%20Tempos%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20em%20Tempos%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Na Primeira Guerra Mundial, uma mulher deixa os EUA para se juntar a uma missão médica com o Império Otomano. Lá, ela se apaixona por um tenente do exército local e tem sua lealdade posta em xeque por um médico americano que comanda a missão. Dividida entre os dois ela descobre que o amor pode ser o fator mais perigoso nesse conflito.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ESTRANHO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRESTNHAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20Estranho%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20Estranho%20Amor.jpg</fanart>
<info>Hugo (Marcelo Ribeiro) é um jovem que veio de Santa Catarina, sendo trazido por sua avó para devolvê-lo à sua mãe, Anna (Vera Fisher), que é amante de Osmar Passos (Tarcísio Meira), o político mais influente do estado. Ela habita uma luxuosa mansão com várias outras jovens, todas comandadas por Laura (Íris Bruzzi) e a serviço das manobras políticas de Osmar, que utiliza a casa para festas e orgias a fim de impressionar e agradar possíveis aliados políticos. A chegada do menino coincide com o dia de uma grande festa de despedida que será dada a Benício Mattos (Mauro Mendonça), o político mais influente e poderoso de outro estado. Tal fato deixa Laura bem contrariada, pois não quer que nada saia de . Assim Hugo é acomodado num quarto no sótão, mas se perturba no casarão, onde as circunstâncias fazem com que ele esteja sempre rodeado de jovens, que começam a provocá-lo e até a desejá-lo. Tamara (Xuxa)é a jovem que mais se interessa por Hugo. Recém-chegada à casa e vinda de Santa Catarina, faz o gênero "virgem" e está ali especialmente para ser dada de presente a Benício, que nunca "pulou a cerca". Pela manhã chega a notícia que medidas ditatoriais foram tomadas pelo governo, mudando a situação política.O político Hugo visita uma velha mansão. Durante sua visita, ele relembra os dias e as situações que passou naquela mesma casa, quando era criança. Ele morava com a avó, em Santa Cataria e viajara a São Paulo para ir ao encontro de sua mãe, que trabalhava como prostituta, naquele lugar que funcionava como um bordel. Fora nesta mansão que Hugo teve seus primeiros contatos sexuais.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR GARANTIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRGRTNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Garantido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Garantido.jpg</fanart>
<info>Em Amor Garantido, para salvar seu pequeno escritório de advocacia, a séria advogada Susan (Rachael Leigh Cook) aceita pegar o caso de Nick (Damon Wayans Jr.), um cliente novo e encantador que quer processar um site de namoro que garante encontrar seu amor. Mas, à medida que o caso esquenta, também aumentam os sentimentos de Susan e Nick.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR NA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20na%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20na%20Noite.jpg</fanart>
<info>Linda (Whitney Weston) uma repórter de uma revista descobre que sua próxima missão é acompanhar a vida de prostitutas para descobrir onde elas encontram o verdadeiro amor, ao mesmo tempo em que está em crise no seu casamento com Steve (Tom Paris) que esta cada vez mais frustrado com a falta de interesse de Linda. Conforme passa o tempo e Linda mergulha nos casos dessas mulheres profissionais da noite, Linda pouco a pouco vai redescobrindo a si mesma e sua sensualidade.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR NO SAFARI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMRNSFRI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20no%20Saf%C3%A1ri.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20no%20Saf%C3%A1ri.jpg</fanart>
<info>Quando a designer reservada Kira herda uma bela reserva de animais na África do Sul tem que viajar pra lá para ler a vontade de seu tio. Na chegada, ela conhece o bonito guarda florestal Tom, que é exatamente o oposto de seu namorado. Juntamente com Tom e Ally, a outra guarda florestal da reserva, Kira explora os arredores e começa a não apenas se apaixonar pela reserva de animais, mas também por Tom. Logo, Kira se depara com uma decisão difícil: vender a reserva para um concorrente impiedoso ou arriscar tudo por esse novo mundo. Para fazer a escolha certa, Kira percebe que às vezes ela deve se perder para encontrar seu próprio caminho para a felicidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR PLENO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRPLNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Pleno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Pleno.jpg</fanart>
<info>Um homem (Ben Affleck), descontente com a sua vida, viaja a Paris e inicia uma profunda relação amorosa com uma europeia (Olga Kurylenko). Ele volta para os Estados Unidos e se casa com esta mulher, para ajudá-la a ter a permissão de estadia americana. Mas após o casamento, a relação dos dois se degrada. Neste momento, ele encontra uma antiga namorada (Rachel McAdams), com quem inicia um novo romance.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR POR ACIDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMRPRACDNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20por%20Acidente%202016.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20por%20Acidente%202016.jpg</fanart>
<info>Uma tímida secretária (Jessica Biel) leva um tiro na cabeça com uma máquina de pregos, o que lhe causa desejos eróticos estranhos... Em seguida, ela vai a Washington D.C. para tentar ajudar pessoas com ferimentos curiosos e encontra um político corrupto que tenta aproveitar de sua situação.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR POR DIREITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRPRDRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Por%20Direito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Por%20Direito.jpg</fanart>
<info>A policial de New Jersey Laurel Hester (Julianne Moore) e a mecânica Stacie Andree (Ellen Page) estão em um relacionamento sério. O mundo delas desmorona quando Laurel é diagnosticada com uma doença terminal. Como sinal de amor, ela quer que Stacie receba os benefícios da pensão da polícia após a sua morte, só que as autoridades se recusam a reconhecer a relação homoafetiva.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM ESCALA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRSMESCLAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Sem%20Escala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Sem%20Escala.jpg</fanart>
<info>Ryan Bingham (George Clooney) tem por função demitir pessoas. Por estar acostumado com o desespero e a angústia alheios, ele mesmo se tornou uma pessoa fria. Além disto, Ryan adora seu trabalho. Ele sempre usa um terno e carrega uma maleta, viajando para diversos cantos do país. Até que seu chefe contrata a arrogante Natalie Keener (Anna Kendrick), que desenvolveu um sistema de videoconferência onde as pessoas poderão ser demitidas sem que seja necessário deixar o escritório. Este sistema, caso seja implementado, põe em risco o emprego de Ryan. Ele passa então a tentar convencê-la do erro que é sua implementação, viajando com Anna para mostrar a realidade de seu trabalho.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRSMFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Sem%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Sem%20Fim.jpg</fanart>
<info>Jade Butterfield (Gabriella Wilde) é uma jovem superprotegida pelos pais, que aparenta ter um futuro brilhante pela frente. Só que ela se apaixona perdidamente por David Elliott (Alex Pettyfer), um jovem mais humilde que tem um passado conturbado. O relacionamento não é aprovado pelo pai de Jade, Hugh (Bruce Greenwood), que recomenda cautela à filha. Ainda assim, ela se entrega de corpo e alma à paixão por David.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM PECADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRSMPCD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20Sem%20Pecado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20Sem%20Pecado.jpg</fanart>
<info>Duas amigas, que se conhecem há décadas, acabam se apaixonando pelos filhos uma da outra. Ambas têm grandes problemas pela frente, já que os jovens homens são casados.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM QUERER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRSMQR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20Sem%20Querer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20Sem%20Querer.jpg</fanart>
<info>É um filme que conta a história de Trish que vai a um encontro às cegas, mas esquece de ajustar o relógio para o horário de verão e acaba se encontrando com outro homem.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR, ROMANCE E CHOCOLATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRMCECHLTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor,%20Romance%20e%20Chocolate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor,%20Romance%20e%20Chocolate.jpg</fanart>
<info>Dispensada pelo namorado, Emma (Lacey Chabert) decide fazer uma viagem para a Bélgica, onde conhece o charmoso chocolateiro Luc Simon (Will Kemp). Emma então descobre uma paixão pela gastronomia e vive um intenso romance.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR.COM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRCOM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor.com.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor.com.jpg</fanart>
<info>Katrina (Isis Valverde) é uma famosa blogueira de modas que dita tendências no mercado brasileiro através de seus populares vídeos na internet. Fernando (Gil Coelho), por sua vez, é um vlogueiro de um canal de videogames que ainda não é muito famoso, mas que já está fazendo certo sucesso. Eles se conhecem por acaso, quando Katrina precisa de ajuda para evitar que algumas fotos dela nua se espalhem pela internet, e rapidamente se apaixonam. Entretanto, os mundos bem diferentes em que convivem logo se tornam um grande problema.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMORES CANIBAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRSCNBAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amores%20Canibais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amores%20Canibais.jpg</fanart>
<info>Em um futuro pós-apocalíptico, uma comunidade de canibais leva uma vida pacífica em um terreno isolado no Texas. Tudo muda quando um musculoso membro do clã decide brincar com a comida... e acaba se apaixonando.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMULETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amuleto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amuleto.jpg</fanart>
<info>Um ex-soldado encontra refúgio da guerra numa casa em ruínas, cuidando de uma mulher e sua mãe moribunda. Ele suspeita que a mulher mais jovem é escravizada por um demônio, mas nem tudo é o que parece.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN OPEN SECRET [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%20Open%20Secret.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%20Open%20Secret.jpg</fanart>
<info>Uma investigação sobre as acusações de abuso sexual infantil na indústria cinematográfica</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANA E VITÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANEVTORA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ana%20e%20Vit%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ana%20e%20Vit%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>Rio de Janeiro. Ana (Ana Caetano) e Vitória (Vitória Falcão) já haviam até mesmo estudado juntas, mas apenas se aproximam de fato em uma festa realizada muito longe de sua cidade natal, a pequena Araguaína, no Tocantins. Após se apresentar na festa, Ana fica impressionanda com a informal cantoria de Vitória, em uma rodinha de violão. Logo surge a ideia de gravarem algo juntos, que rapidamente explode na internet e chama a atenção do produtor Felipe Simas (Bruce Gomlevsky). A fama repentina as traz de volta ao Rio de Janeiro, para um show transmitido pela internet e a produção de seu primeiro CD.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANCNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anaconda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anaconda.jpg</fanart>
<info>Grupo entra na Floresta Amazônica com o objetivo de fazer um documentário sobre uma tribo indígena e, durante a jornada, conhecem Paul Sarone (Jon Voight), um insano caçador que deseja capturar viva uma anaconda, uma cobra que pode atingir doze metros de comprimento.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACONDA 2: A CAÇADA PELA ORQUÍDEA SANGRENTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANCNDA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anaconda%202%20-%20A%20Ca%C3%A7ada%20pela%20Orqu%C3%ADdea%20Sangrenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anaconda%202%20-%20A%20Ca%C3%A7ada%20pela%20Orqu%C3%ADdea%20Sangrenta.jpg</fanart>
<info>Na selva de Borneo fica uma rara orquídea vermelha, que desabrocha apenas uma vez a cada 7 anos. Considerada a chave para a produção de um soro da juventude, um grupo de cientistas decide embarcar numa viagem para encontrá-la. Eles acreditam que o soro irá render muito prestígio e dinheiro para suas carreiras, valendo a pena correr os riscos da expedição. Porém logo eles percebem que, além do mau tempo e a densa vegetação, algo mais pretende impedi-los de alcançar a orquídea: um predador mortal que a protege.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACONDA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANCNDA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anaconda%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anaconda%203.jpg</fanart>
<info>Prepare-se... As anacondas gigantes estão de volta no próximo episódio da eletrizante série Anaconda, estrelado por David Hasselhoff como um implacável mercenário matador de cobras. Em um laboratório de pesquisas secretas no interior da Europa, duas cobras gigantescas são submetidas a testes por um brilhante cientista. Mas o gerente de finanças (John Rhys-Davies) abusa da experiência, e as cobras escapam. Elas estão famintas e vão direto para onde está a civilização. O que Hammett não sabe é que uma das cobras está prenha e logo vai ter sua ninhada. Começa então a corrida contra o terrível avanço das cobras antes que elas cheguem à cidade.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACONDA 4: RASTRO DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANCNDA4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anaconda%204%20-%20Rastro%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anaconda%204%20-%20Rastro%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Murdoch (John Rhys-Davies) está convencido a alcançar a imortalidade pelos poderes regenerativos de uma rara espécie de orquídea. Para comprovar sua teoria, testa um soro experimental em um filhote de cobra. O que ele não sabe é que a inofensiva serpente sofre uma mutação que a faz crescer muito e a deixa praticamente invencível, já que quando cortada ao meio, ela se regenera, criando duas cobras gigantes e agressivas. A herpetologista Amanda (Crystal Allen) e sua equipe devem investigar o caso e impedir que esta nova espécie se prolifere.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANASTASIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANSTSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anastasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anastasia.jpg</fanart>
<info>Aparentemente o Czar e toda a sua família morreram durante a Revolução Russa, mas após alguns anos surge um boato de que a Princesa Anastasia teria sobrevivido. Como sua avó, a grã-duquesa imperial que vive em Paris, ofereceu uma recompensa de 10 milhões de rublos para quem encontrasse sua neta, apareceram várias "Anastasias" sonhando ficar com a recompensa. Em Moscou, Dimitri e Vladimir se esforçam para encontrar uma jovem que se aparente com a princesa desaparecida e, assim, possam ganhar a recompensa. Quando estão quase desistindo encontram Anya, uma jovem órfã que não se lembra do seu passado mas tem tudo para se fazer passar por Anastasia. Assim, começam a ensaiá-la e rumam para Paris, mas gradativamente Dimitri passa a acreditar que Anya é realmente a princesa desaparecida e isto lhe parece atr, pois está apaixonado por ela e sabe que nunca permitirão que um plebeu se case com alguém da realeza.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANAVITÓRIA: ARAGUAÍNA - LAS VEGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANVTRIARGANALSVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anavit%C3%B3ria,%20Aragua%C3%ADna%20-%20Las%20Vegas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anavit%C3%B3ria,%20Aragua%C3%ADna%20-%20Las%20Vegas.jpg</fanart>
<info>O documentário "ANAVITÓRIA: Araguaína - Las Vegas" acompanha os bastidores de dois momentos marcantes na recente e já grandiosa carreira do duo brasileiro. Do show numa praça de Araguaína &mdash; cidade onde Ana Clara Cateano e Vitória Falcão foram criadas e moram seus parentes &mdash; à cerimônia de entrega no Grammy Latino em Las Vegas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDAR MONTAR RODEIO: A VIRADA DE AMBERLEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANDRMNTRRDIOAVRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Andar%20Montar%20Rodeio%20-%20A%20Virada%20de%20Amberley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Andar%20Montar%20Rodeio%20-%20A%20Virada%20de%20Amberley.jpg</fanart>
<info>Mesmo após sofrer um terrível acidente de carro que a deixa paraplégica, a jovem Amberley Snyder (Spencer Locke) não desiste de seu maior sonho: se tornar a maior campeã de rodeio do país. Apesar de já ser a atual campeã, ela se esforça para prosseguir como a número 1 e volta aos treinos pronta para superar qualquer obstáculo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDORINHAS E AMAZONAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANDRNHSEAMZNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Andorinhas%20e%20Amazonas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Andorinhas%20e%20Amazonas.jpg</fanart>
<info>Baseado no livro homônimo de Arthur Ransome. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDRON: O LABIRINTO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANDRNOLBRNTGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Andron%20-%20O%20Labirinto%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Andron%20-%20O%20Labirinto%20Negro.jpg</fanart>
<info>No ano de 2154, um grupo e jovens, homens e mulheres, é preso em um obscuro e claustrofóbico labirinto. Eles não ebram como ficaram presos ali, mas precisam aprender a decifrar códigos e entender sinais para vencerem testes do Labirinto Escuro de ANDRON. Enqaunto eles formam por necessidade um vínculo para sobreviver, as pessoas do mundo exterior os observam e apostam nos seus destinos.Na trama, um grupo de pessoas é inserida em um sombrio e claustrofóbico labirinto, comandado pelo personagem de Baldwin, onde devem lutar para sobreviver enquanto o mundo inteiro assiste.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANELKA: O INCOMPREENDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANLKINCMPRNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anelka%20-%20O%20Incompreendido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anelka%20-%20O%20Incompreendido.jpg</fanart>
<info>A carreira da estrela do futebol francês Nikolas Anelka foi abalada por inúmeras polêmicas. O documentário tem o intuito de investigar as controvérsias que envolveram o esportista durante a sua jornada profissional.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANFÍBIO: A CRIATURA DAS PROFUNDEZAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANFBACRTDPRFNDZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anf%C3%ADbio%20-%20A%20Criatura%20das%20Profundezas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anf%C3%ADbio%20-%20A%20Criatura%20das%20Profundezas.jpg</fanart>
<info>Biólogo marinho Skylar Shane contrata um expat capitão do barco charter, Jack Bowman, para ajudá-la encontrar amostras formulário pré-históricos a vida no mar do norte de Sumatra. Durante a expedição, se deparam com alguns dos Jack "amigos", uma gangue de contrabandistas sediada em uma plataforma de pesca no meio do mar. Tamal, órfã vendida à servidão na plataforma de pesca por seu tio, um 'Dukun' (feiticeiro e mestre da magia negra) xamã, implora Skylar para levá-lo embora. Ela simpatiza com o rapaz, que faz lembrar de sua filha perdida, Rebecca, e está determinado a ajudá-lo, sem saber o que se esconde sob as águas escuras de tinta, à espera de superfície. Desde que chegou Tamal, coisas misteriosas começam a acontecer, até um por um os contrabandistas será morto pela criatura terrível das profundezas. No meio de uma tempestade, eerie violentos, o animus dentro Tamal cresce mais forte, apelando para a criatura antiga de seus pesadelos ...</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGEL OF MINE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANGLOFMNELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Angel%20of%20Mine.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Angel%20of%20Mine.jpg</fanart>
<info>Lizzie (Noomi Rapace) é uma mulher melancólica que ainda sofre com a morte precoce de sua única filha. Com dificuldades para interpretar a realidade, ela encontra uma criança, filha de uma estranha, que acredita ser sua filha morta. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGRY BIRDS - O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANGRYBRDSFLMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Angry%20Birds%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Angry%20Birds%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação do jogo Angry Birds, uma das maiores franquias mundiais de entretenimento, o filme vai contar a história de Red, um pássaro com problemas para controlar seu estresse, o veloz Chuck e o volátil Bomba, amigos que nunca tiveram seus valores reconhecidos. Quando misteriosos porquinhos verdes invadem a ilha onde moram, estes improváveis herois serão os responsáveis por descobrir qual o plano da gangue suína.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGRY BIRDS 2: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANGRYBRDS2FLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Angry%20Birds%202%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Angry%20Birds%202%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Red e seus amigos dedicam a vida a proteger a Ilha dos Pássaros dos contantes ataques vindos da Ilha dos Porcos. Entretanto, quanto uma terceira ilha surge e começa a atacá-los, Leonardo, o rei dos porcos, decide procurar seu arquinimigo em busca de uma trégua para que, juntos, possam enfrentar a ameaça em comum.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGRY BIRDS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANGRYBRDSFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Angry%20Birds%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Angry%20Birds%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação do jogo Angry Birds, uma das maiores franquias mundiais de entretenimento, o filme vai contar a história de Red, um pássaro com problemas para controlar seu estresse, o veloz Chuck e o volátil Bomba, amigos que nunca tiveram seus valores reconhecidos. Quando misteriosos porquinhos verdes invadem a ilha onde moram, estes improváveis herois serão os responsáveis por descobrir qual o plano da gangue suína.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANMSEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animais%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animais%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Alienígenas chegam à Terra com o objetivo de abduzir espécies para um zoológico espacial. O castor Bob e o gato Max decidem, então, partir em uma aventura cheia de perigos para socorrer seus amigos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS FANTÁSTICOS E ONDE HABITAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANMSFNTSTCEONDHBTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animais%20Fant%C3%A1sticos%20e%20Onde%20Habitam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animais%20Fant%C3%A1sticos%20e%20Onde%20Habitam.jpg</fanart>
<info>O excêntrico magizoologista Newt Scamander (Eddie Redmayne) chega à cidade de Nova York levando com muito zelo sua preciosa maleta, um objeto mágico onde ele carrega fantásticos animais do mundo da magia que coletou durante as suas viagens. Em meio a comunidade bruxa norte-americana, que teme muito mais a exposição aos trouxas do que seus colegas ingleses, Newt precisará usar todas suas habilidades e conhecimentos para capturar uma variedade de criaturas que acabam fugindo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS FANTÁSTICOS: OS CRIMES DE GRINDELWALD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANMSFNTSTCOSCRMSDGRLWRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animais%20Fant%C3%A1sticos%20-%20Os%20Crimes%20de%20Grindelwald.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animais%20Fant%C3%A1sticos%20-%20Os%20Crimes%20de%20Grindelwald.jpg</fanart>
<info>Newt Scamander (Eddie Redmayne) reencontra os queridos amigos Tina Goldstein (Katherine Waterston), Queenie Goldstein (Alison Sudol) e Jacob Kowalski (Dan Fogler). Ele é recrutado pelo seu antigo professor em Hogwarts, Alvo Dumbledore (Jude Law), para enfrentar o terrível bruxo das trevas Gellert Grindelwald (Johnny Depp), que escapou da custódia da MACUSA (Congresso Mágico dos EUA) e reúne seguidores, dividindo o mundo entre seres de magos sangue puro e seres não-mágicos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animal.jpg</fanart>
<info>Jeff e Alissa são meio-irmãos que decidem levar seus amigos em uma viagem de carro por uma antiga floresta. Tudo parece bem até que eles se deparam com um sedento predador. Presos dentro do território da desconhecida e temerosa criatura, eles fogem para uma cabana onde descobrem outros sobreviventes. Destemidos, eles juntam suas forças para elaborar um plano de fuga.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAL POLITICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANMLPLITC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Animal%20Politico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Animal%20Politico.jpg</fanart>
<info>Uma vaca sempre levou uma vida tranquila: ela tem pais que a amam, boas condições financeiras, muitos amigos. Ela sempre sai, se diverte, faz compras no shopping e passa o tempo na academia. Mesmo assim, existe uma sensação de vazio. A vaca tenta estudar e se tornar culta, mas isso também não alivia as angústias. Ela decide então partir sem um destino preciso, em busca de autoconhecimento.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁNIMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81nimas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81nimas.jpg</fanart>
<info>Quando seu melhor amigo começa a agir estranhamente após um acidente, uma jovem embarca num inferno real onde a diferença entre pesadelo e realidade é indistinguível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIQUILAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANQLCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aniquila%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aniquila%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma bióloga (Natalie Portman) se junta a uma expedição secreta com outras três mulheres em uma região conhecida como Área X, um local isolado da civilização onde as leis da natureza não se aplicam. Lá, ela precisa lidar com uma misteriosa contaminação, um animal mortal e ainda procura por pistas de colegas que desaparecem, incluindo seu marido (Oscar Isaac).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIVERSÁRIO MALDITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANVSRMLDTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anivers%C3%A1rio%20Maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anivers%C3%A1rio%20Maldito.jpg</fanart>
<info>Quando dois amigos viajam para o México para celebrar o aniversário de um deles as consequências de suas loucuras podem ser pior do que imaginavam. Depois de muitas festas com música, álcool e drogas, os rapazes acabam nas mãos de mulheres perigosas mulheres que os mantém refém em troca de dinheiro.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANJNGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjo%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjo%20Negro.jpg</fanart>
<info>Baseado no segundo livro da Série Casteel. Heaven finalmente encontrou a nova vida que sempre sonhou com seus avós recém-descobertos. Após uma inspeção mais próxima, a beleza e a riqueza escondem segredos sinistros.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJO PERDIDO / ANJO MEU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anjo%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anjo%20Perdido.jpg</fanart>
<info>A luta de uma mulher para lidar com a tragédia de perder sua filha em um incêndio devastador. Anos mais tarde, ela fica convencida de que a filha de um estranho é de fato sua. À medida que sua obsessão cresce, ela fica cada vez mais entrelaçada na vida da jovem, fazendo-a perder o contato com a realidade. Mas a realidade nem sempre é o que parece.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Lei.jpg</fanart>
<info>Jenko (Channing Tatum) e Schmidt (Jonah Hill) estudaram juntos, mas jamais foram amigos. A situação muda quando se reencontram na academia de policiais, onde passam a ajudar um ao outro. Já formados, se envolvem em uma confusão ao tentar realizar a prisão de um traficante de drogas, que atuava no parque onde trabalhavam. Remanejados para uma divisão comandada pelo capitão Walters (Ice Cube), onde jovens policiais trabalham infiltrados, eles recebem a missão de desvendar quem é o fornecedor de uma nova e perigosa droga. De volta ao ambiente escolar e atuando sob nomes falsos, Jenko e Schmidt precisam se acostumar aos novos tempos sem perder o foco na tarefa que lhes foi incumbida.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA LEI 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDLEI2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Lei%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Lei%202.jpg</fanart>
<info>Os oficiais Schmidt (Jonah Hill) e Jenko (Channing Tatum) têm agora uma nova missão: se infiltrar em uma faculdade local. O problema é que, em meio à investigação, Jenko conhece sua alma gêmea em plena equipe de atletismo e Schmidt, após se infiltrar no centro de arte boêmia, começa a questionar a dupla. Em meio aos inevitáveis problemas de relacionamento, eles precisam encontrar um meio de desvendar o caso que estão investigando.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: A EVOLUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20A%20Evolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20A%20Evolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Com a divulgação de segredos e a determinação de um vampiro guerreiro traído, a batalha de séculos entre vampiros e lobisomens alcançou um grau de violência ainda maior. A vampira Selene (Kate Beckinsale) está agora à procura de Marcus (Tony Curran), o rei dos vampiros, na intenção de negociar por sua vida. O híbrido Michael (Scott Speedman) deseja ajudar Selene em sua tentativa, mas ela não é capaz de confiar no lobisomem feroz e descontrolado que está dentro de seu corpo e, com isso, recusa a ajuda. Entretanto Selene é atacada por Marcus ao encontrá-lo. A intenção de Marcus é aniquilá-la, mas ela consegue escapar e descobre que foi traída por sua família. Decidida a se vingar, Selene pede ajuda a Adrian Tanis (Steven Mackintosh) para entender a teia de mentiras que Marcus e Viktor (Bill Nighy) teceu para que conquistassem a supremacia. Tanis revela a Selena a verdadeira identidade do primeiro imortal: Alexander Corvinus (Derek Jacobi), pai de Marcus e também de seu irmão gêmeo, William (Brian Steele). Contando agora com a ajuda de Michael, Selene confronta Marcus, que deseja libertar seu irmão.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: A REBELIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20A%20Rebeli%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20A%20Rebeli%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A partir do primeiro imortal, Alexander Corvinus, nascem duas raças de seres sobrenaturais: os vampiros e os lobisomens. Os vampiros vêm da linhagem de Markus, filho de Corvinus, tornando-se elegantes e aristocráticos. Já os lobisomens, oriundos de William, também filho de Corvinus, são bestas selvagens sem qualquer traço de humanidade. Os vampiros dominam o território onde hoje é situada a Hungria e sempre temeram os lobisomens devido à sua força e brutalidade. Até que uma alteração genética faz com que um lobisomem feminino desse à luz um filho de aparência humana, Lucian (Michael Sheen). Ele nasce na casa de Viktor (Bill Nighy), o líder dos vampiros, e, ao contrário dos demais de sua espécie, pode se transformar em animal sempre que desejar. Viktor usa esta característica para desenvolver a partir de Lucian uma nova espécie de escravos, explorados pelos vampiros como trabalhadores à luz do dia. Para controlá-los a nova espécie é obrigada a usar coleiras pontiagudas prateadas, que os impedem de se transformar.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: GUERRAS DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20Guerra%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20Guerra%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Selene (Kate Beckinsale) é uma guerreira vampira que luta para acabar com a guerra eterna entre o clã Lycan de lobisomens sanguinários e a facção de vampiros que a traiu. Quando um novo levante parece tomar forma, ela irá utilizar sua influência e relacionamento com ambas as partes para negociar um cessar fogo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: O DESPERTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20O%20Despertar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20O%20Despertar.jpg</fanart>
<info>Após acordar de um coma de mais de 10 anos, Selene vê que o mundo mudou muito desde que "apagou". Os humanos descobriram a existência dos vampiros e lobisomens e passaram a caçar essas raças. No meio da enterna disputa, descobre que possui uma filha adolescente que é metade vampira e metade lobisomem, que precisará de sua ajuda.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: UNDERWORLD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20Underworld.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20Underworld.jpg</fanart>
<info>Numa noite chuvosa, ao entrar numa estação do metrô Michael Corvin (Scott Speedman), um estudante de medicina, se vê no meio de um violento tiroteio entre duas facções inimigas. De um lado estão os Mercadores da Morte, grupo de elite formado por vampiros. Do outro os lycans ou lobisomens, inimigos milenares dos sanguessugas. Depois do violento embate Selene (Kate Beckinsale), uma bela e combativa vampira, desconfia que os lycans estavam perseguindo Michael, o que soa muito incomum, visto que tanto vampiros quanto lobisomens preferem manter distância dos humanos e não têm interesse por estes. Ela então comunica suas desconfianças a seu chefe, o vampiro Kraven (Shane Brolly), que não lhe dá muita atenção e ordena que esqueça o episódio. Certa de que algo estranho está acontecendo, Selene desobedece as ordens de Kraven e captura Michael. Protegendo-o dos lobisomens, ela tenta descobrir o motivo do interesse destes por um humano. Mas o que Selene não pode imaginar é que vai se apaixonar por Michael e, para piorar, o jovem doutor foi mordido por Lucian (Michael Sheen), líder dos lycans, que todos pensavam que estivesse morto. Isto significa que, em 2 dias, quando vier a lua cheia, Michael irá se transformar naquilo que ela mais odeia: um lobisomem. Na luta para salvar Michael e o clã dos vampiros, que crê estar ameaçado por um novo exército de lobisomens, Selene desperta o temível e poderoso vampiro Viktor (Bill Nighy) de seu sono de 500 anos. Ela descobre então um segredo há muito guardado, que poderá trazer terríveis conseqüências aos dois clãs: um plano para dar vida a uma nova espécie, que combina os poderes de vampiros e lycans em uma poderosa criatura. Viktor quer impedir isto custe o que custar, pois já fez algo terrível em um passado distante para impedir o surgimento deste ser e agora também fará qualquer coisa.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA VIDA: MAIS BRAVOS QUE O MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDVDMSBRVSQOMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Vida%20-%20Mais%20Bravos%20que%20o%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Vida%20-%20Mais%20Bravos%20que%20o%20Mar.jpg</fanart>
<info>Ben Randall (Kevin Costner) é um legendário nadador de resgate que se torna o único sobrevivente de um acidente falta causado por uma forte tempestade. Ele é levado para ensinar na Escola de Elite, um programa de treinamento que visa transformar jovens recrutas destemidos nos melhores nadadores de resgate. Ainda abalado pelo fracasso no acidente, Randall decide deixar de lado o programa de treinamento e aplicar seus próprios métodos de trabalho. Ele logo se desentende com Jake Fisher (Ashton Kutcher), um arrogante campeão de natação, que está em sua turma. Randall vê potencial em Fisher para se tornar um grande nadador de resgate, caso consiga equilibrar seu talento ainda não-lapidado com o lado emocional e a dedicação que a tarefa exige. Em sua 1ª missão de resgate, nas turbulentas águas do mar de Bering, no Alasca, Fisher aprende o que é realmente arriscar tudo no trabalho.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS E DEMÔNIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSEDEMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20e%20Dem%C3%B4nios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20e%20Dem%C3%B4nios.jpg</fanart>
<info>O professor de simbologia Robert Langdon (Tom Hanks), depois de decifrar o código DaVinci, é chamado pelo Vaticano para investigar o misterioso desaparecimento de quatro cardeais. Agora, além de enfrentar a resistência da própria igreja em ajudá-lo nos detalhes de sua investigação, Langdon precisa decifrar charadas numa verdadeira corrida contra o tempo porque a sociedade secreta por trás do crime em andamento tem planos de explodir o Vaticano.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS FAIXA-PRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANJSFXPRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Faixa-Preta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Faixa-Preta.jpg</fanart>
<info>Uma escola superior de artes marciais dirigida pelo bom e sábio mestre Lee, esta em crise. O prédio anda mal conservado e já está indo a leilão. O que estava mantendo a escola era o aluguel do salão para shows de rock. Enquanto a pressão de um mal caráter, especulador, imobiliário ronda a paz da escola, as garotas, alunas do mestre Lee, decidem inovar fazendo festas e shows para transformar a escola em um clube de adolescentes e assim atrair novos alunos e tirar a escola da crise.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS REBELDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANJSRBLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes.jpg</fanart>
<info>Um policial, que ia se sagrar padre mas perdeu a fé, se depara com uma guerra entre anjos, pois alguns deles, liderados pelo arcanjo Gabriel, não se conformam de Deus ter dado alma aos seres humanos. Enquanto esta luta acontece as almas não podem deixar seus corpos e irem para o Paraíso, sendo que Gabriel procura na Terra almas que possa usar em seu exército, mas outro anjo tenta detê-lo.</info>
<date>1995</date>
</item>