<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA LETRA: [COLOR gold]W[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/letra/Letra-W.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]V DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VDVNGNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/V%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/V%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em uma Inglaterra do futuro, onde está em vigor um regime totalitário, vive Evey Hammond (Natalie Portman). Ela é salva de uma situação de vida ou morte por um homem mascarado, conhecido apenas pelo codinome V (Hugo Weaving), que é extremamente carismático e habilidoso na arte do combate e da destruição. Ao convocar seus compatriotas a se rebelar contra a tirania e a opressão do governo inglês, V provoca uma verdadeira revolução. Enquanto Evey tenta saber mais sobre o passado de V, ela termina por descobrir quem é e seu papel no plano de seu salvador para trazer liberdade e justiça ao país.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAI QUE COLA 2: O COMEÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VAIQCL2OCMCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vai%20que%20Cola%202%20-%20O%20Come%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vai%20que%20Cola%202%20-%20O%20Come%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Muito antes de socializarem quase todos os dias na pensão da Dona Jô (Catarina Abdala), Jéssica (Samantha Schmütz), Ferdinando (Marcus Majella), Máicol (Emiliano D'Ávila) sequer se conheciam. Mas Terezinha (Cacau Protásio) decide organizar uma grande feijoada no Morro do Cerol, todos eles se encontram pela primeira vez, da maneira mais inusitada possível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAI QUE COLA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VAIQCLOFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vai%20Que%20Cola%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vai%20Que%20Cola%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Após ser vítima de um golpe que roubou todo seu dinheiro, Valdomiro (Paulo Gustavo) se muda para a pensão da Dona Jô (Catarina Abdalla) no Méier, bairro localizado no subúrbio do Rio de Janeiro, onde pretende escapar da polícia. Para sobreviver, ele passa a vender quentinhas pelas redondezas. A situação muda mais uma vez quando Andrade (Márcio Kieling), seu ex-sócio, consegue fazer com que Valdomiro recupere sua cobertura no Leblon. Mas há um problema: como a pensão foi interditada pela Defesa Civil, Dona Jô e os demais moradores se mudam para a casa de Valdomiro</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAI QUE DÁ CERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VQDRCRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vai%20Que%20Da%20Certo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vai%20Que%20Da%20Certo.jpg</fanart>
<info>Cinco amigos dos velhos tempos se encontram com problemas financeiros e resolvem se reunir para praticar um golpe contra uma transportadora de valores. O plano é ótimo e Danilo (Lúcio Mauro Filho) trabalha lá já tem tudo esquematizado na cabeça. Agora, ele só precisa que Rodrigo (Danton Mello), Vaguinho (Gregório Duvivier), Amaral (Fábio Porchat) e Tonico (Felipe Abib) se concentrem nas coordenadas para faturar uma grana alta e fácil. Mas a sorte não parece estar do lado do quinteto e eles vão ter que se virar para honrar o compromisso com um "empresário do mal", que financiou o armamento do grupo. Será que eles conseguem? É quando pinta a ideia de recorrer a um outro amigo de infância, o político Paulo (Bruno Mazzeo). A confusão está armada e tem tudo para dar errado.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAI QUE DÁ CERTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VQDRCRT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vai%20Que%20Da%20Certo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vai%20Que%20Da%20Certo%202.jpg</fanart>
<info>Como os primeiros planos de enriquecer não deram certo, Rodrigo (Danton Mello), Tonico (Felipe Abib) e Amaral (Fábio Porchat) ainda precisam de dinheiro. Eles encontram um vídeo com cenas comprometedoras de Elói (Vladimir Brichta), e tentam chantageá-lo, mas os planos não funcionam como planejado. Até porque uma prima nada confiável (Verônica Debom) e uma dupla de policiais corruptos também está interessada em faturar com essa história.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valente.jpg</fanart>
<info>A jovem princesa Merida foi criada pela mãe para ser a sucessora perfeita ao cargo de rainha, seguindo a etiqueta e os costumes do reino. Mas a garota dos cabelos rebeldes não tem a menor vocação para esta vida traçada, preferindo cavalgar pelas planícies selvagens da Escócia e praticar o seu esporte favorito, o tiro ao arco. Quando uma competição é organizada contra a sua vontade, para escolher seu futuro marido, Merida decide recorrer à ajuda de uma bruxa, a quem pede que sua mãe mude. Mas quando o feitiço surte efeito, a transformação da rainha não é exatamente o que Merida imaginava... Agora caberá à jovem ajudar a sua mãe e impedir que o reino entre em guerra com os povos vizinhos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALERIAN E A CIDADE DOS MIL PLANETAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VLRIANEACDEDSMLPLNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Valerian%20e%20a%20Cidade%20dos%20Mil%20Planetas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Valerian%20e%20a%20Cidade%20dos%20Mil%20Planetas.jpg</fanart>
<info>Século XXVIII. Valérian (Dane DeHaan) é um agente viajante do tempo e do espaço que luta ao lado da parceira Laureline (Cara Delevingne), por quem é apaixonado, em defesa da Terra e seus planetas aliados, continuamente atacados por bandidos intergaláticos. Quando chegam no planeta Alpha, eles precisarão acabar com uma operação comandada por grandes forças que deseja destruir os sonhos e as vidas dos dezessete milhões de habitantes do planeta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALHALLA: A LENDA DE THOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLHALNDADTHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valhalla%20-%20A%20Lenda%20de%20Thor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valhalla%20-%20A%20Lenda%20de%20Thor.jpg</fanart>
<info>As crianças Vikings R&oslash;skva e Tjalfe embarcam em uma viagem de aventura de Midgard a Valhalla com os deuses Thor e Loki. A vida em Valhalla, no entanto, acaba por ser ameaçada pelo temido lobo Fenrir e pelos arqui-inimigos bárbaros do deus, o Jotnar. Lado a lado com os deuses, os dois filhos devem lutar para salvar Valhalla do fim do mundo – Ragnarok.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VALIANT: UM HERÓI QUE VALE A PENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VALNTUMHRQVLEAPENA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valiant%20-%20Um%20Her%C3%B3i%20que%20Vale%20a%20Pena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Valiant%20-%20Um%20Her%C3%B3i%20que%20Vale%20a%20Pena.jpg</fanart>
<info>Valiant (Ewan McGregor) é um jovem pombo que sonha em se alistar na Força Aérea Britânica, para poder ajudar no combate aos nazistas na 2ª Guerra Mundial. Devido ao grande número de baixas Valiant é aceito, sendo encaminhado para treinamento. Seu trabalho a partir de agora será sobrevoar o campo inimigo, de forma a levar mensagens entre integrantes da Aliança.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIRO EM VEGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VMPREMVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vampiro%20em%20Vegas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vampiro%20em%20Vegas.jpg</fanart>
<info>O líder dos vampiros (Tony Todd) deseja tornar-se um político influente, mas para isso precisa superar uma deficiência de sua espécie. Para isso, contratou uma cientista (Delia Sheppard) que vem desenvolvendo um tipo sanguíneo que permita que ele e seus seguidores possam sobreviver a luz do dia, e assim dar andamento ao seu ambicioso plano de conquista. O que ele não contava era que a polícia de Las Vegas está atenta para as misteriosas mortes que vem ocorrendo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPIROS DE JOHN CARPENTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VMPRSDJHNCRPTER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vampiros%20de%20John%20Carpenter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vampiros%20de%20John%20Carpenter.jpg</fanart>
<info>Desde quando foi obrigado a matar seu pai, que tinha virado um vampiro que depois de atacar sua mãe quis subjugá-lo também, Jack Crow (James Woods) vive para se vingar. Quando adulto se tornou um fanático caçador de vampiros que trabalha de forma profissional com uma boa equipe, que o ajuda a localizar os "ninhos" e exterminar os vampiros. Uma noite, após a bem sucedida destruição de um "ninho" no qual nove vampiros foram mortos, Crow estava insatisfeito, pois o Mestre Vampiro não tinha sido morto. Quando todos ainda festejam o fato do covil ter sido dizimado, Jan Valek (Thomas Ian Griffith), o Mestre Vampiro, surge no Sun-God Motel, onde a equipe de Crow e algumas prostitutas se divertiam. Quase todos são mortos, mas curiosamente na hora do ataque Valek chamou Jack pelo nome, como se estivesse sendo ajudado por alguém de fora. Jack sabe que os vampiros procuram algo grande: a Cruz de Berziers, que Valek procura há seiscentos anos e que permitirá que os vampiros caminhem de dia. Diante desta situação Jack parte no encalço de Valek, juntamente com Tony Montoya (Daniel Baldwin), o único da equipe que sobreviveu, e Katrina (Shreyl Lee), uma prostituta que logo se tornará uma vampira e que manterá uma ligação mediúnica com Valek, o que permitirá a Crow rastrear o líder dos mortos-vivos. Eles se envolvem ainda com o recentemente nomeado Adam Guiteau (Tim Guinee), um padre inexperiente que sabe alguma coisa sobre a "Cruz", sendo que juntos tentarão achar "A Cruz Negra", pois se falharem as conseqüências poderão causar o fim da raça humana.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAMPS: A MORTE NÃO EXISTE PARA O AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VMPSAMRTNEXTPROAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vamps%20-%20A%20Morte%20N%C3%A3o%20Existe%20para%20o%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vamps%20-%20A%20Morte%20N%C3%A3o%20Existe%20para%20o%20Amor.jpg</fanart>
<info>Depois de muitos anos, Andrey ( Konstantin Kryukov), afilhado da Imperatriz Elizabeth, chega de São Petersburgo. Lá, ele deve enfrentar manifestações estranhas, assustadoras e incomuns, que sua mente não pode explicar. Encontra também um grande amor. Prém, tal amor chega trazendo consigo uma maldição de séculos e envolve uma linhagem de vampiros, que querem vingança após centenas de anos de reclusão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAN HELSING: MISSÃO LONDRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNHLSHMSAOLNDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Van%20Helsing%20-%20Miss%C3%A3o%20Londres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Van%20Helsing%20-%20Miss%C3%A3o%20Londres.jpg</fanart>
<info>Acompanhe Van Helsing pelas ruas de Londres em sua caçada feroz atrás do inescrupuloso Dr. Jekyll, que toma uma fórmula secreta e se transforma no monstro Mr. Hyde.  Animação inédita que conta fatos ocorridos antes de Van Helsing - O Caçador de Monstros.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAN HELSING: O CAÇADOR DE MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNHLSHOCDRDMSNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Van%20Helsing%20-%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Van%20Helsing%20-%20O%20Ca%C3%A7ador%20de%20Monstros.jpg</fanart>
<info>O Dr. Van Helsing (Hugh Jackman) é um dos principais especialistas em monstros de sua época, no século XIX. Contratado pela Igreja Católica, ele parte para o leste europeu com a missão de eliminar o mais perigoso dos vampiros: o conde Drácula (Richard Roxburgh). Ao seu lado ele terá a ajuda de Anna Valerious (Kate Beckinsale), tendo ainda que enfrentar monstros como o lobisomem (Will Kemp) e Frankenstein (Shuler Hensley).</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VARGUR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VRGRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vargur.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vargur.jpg</fanart>
<info>Dois irmãos antagônicos, Erik e Atli, decidem contrabandear drogas em sua nativa Islândia usando a jovem polonesa Sofia como a sua mula. Mas as coisas dão errado com a chegada da polícia e quando Sofia fica doente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VAZANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VZNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vazante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vazante.jpg</fanart>
<info>Início do século dezenove. Em uma fazenda imponente e decadente, situada na região dos diamantes em Minas Gerais, brancos, negros nativos e recém-chegados da África sofrem com os conflitos e a incomunicabilidade gerada pela solidão e pelas tensões raciais e de gênero em um país que passa por um forte período de mudança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEIA DE LUTADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VEIADLTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veia%20de%20Lutador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veia%20de%20Lutador.jpg</fanart>
<info>Shawn MacArthur (Channing Tatum ) é um jovem do interior que que chega à Nova York, a grande metrópole americana, sem grandes chances de vencer na vida. Ele acaba vendendo produtos falsificados nas ruas da cidade para sobreviver. Mas os tempos começam a ficar difíceis, o dinheiro começa a faltar e Shaw fica à mercê de Harvey Boarden (Terrence Howard), um vigarista que o apresenta ao mundo das brigas de rua. Seduzido pela oportunidade de ganhar um dinheiro fácil, Shaw se introduz nesse universo violento, movido pelo interesse dos maiores magnatas da cidade.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELHOS TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLHSTMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velhos%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velhos%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Anthony (William DeMeo) cresceu nas ruas de Bensonhurst, Brooklyn, um bairro perigoso e racista. Aturou um pai abusivo, desempregado e alcoólatra e perdeu a mãe, carinhosa e trabalhadora, muito cedo. Ele acaba conhecendo Enzo DeVino (Michael Madsen), que apoia o seu desejo de escapar da amargura através do boxe e é aí então que ele começa a treinar com Eddie (Danny Glover).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELHOS TEMPOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VLHSTMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Velhos%20Tempos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Velhos%20Tempos.jpg</fanart>
<info>Anthony teve de suportar um pai abusivo, desempregado e alcoólatra, mas foi abençoado com o carinho da mãe trabalhadora que ele perde em uma idade muito precoce. Apesar de sua amargura, ele se esforça para manter a moral lhe ensinou sua mãe e manter a sua dignidade, apesar de ser contra todas as probabilidades. Ele é tomado sob a asa de um chefe da máfia local, que apoia a vontade de Anthony para fugir de seus demônios por meio do esporte do boxe.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE MÁXIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLCDMXMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20M%C3%A1xima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20M%C3%A1xima.jpg</fanart>
<info>Em Los Angeles, o psicopata Howard Payne (Dennis Hopper) colocou uma bomba em um ônibus, que explodirá caso a velocidade do veículo seja inferior a 80 km/h. Assim Jack Traven (Keanu Reeves), um policial, entra no veículo com ele em movimento e explica a situação aos passageiros, mas um deles, que tinha cometido algum tipo de crime, sente-se perseguido e acaba provocando um tiro acidental, que fere o motorista. Isto força o policial a pedir que Annie Porter (Sandra Bullock), uma passageira, dirija sem deixar cair a velocidade ou todos morrerão, enquanto a polícia tenta encontrar um meio de desarmar a bomba.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE MÁXIMA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLCDMXMA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20M%C3%A1xima%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20M%C3%A1xima%202.jpg</fanart>
<info>O cruzeiro que Annie (Sandra Bullock) faz ao Caribe com Alex Shaw (Jason Patric), seu namorado (que secretamente é membro da elite da SWAT), é interrompido quando John Geiger (Willem Dafoe), um gênio em informática, seqüestra a embarcação. Alex precisa rapidamente anular os planos de Giger e fazer com que todos cheguem em segurança à costa, mas há um grave problema: como Alex vai enganar Geiger, se ele controla todo o navio através de um teclado?</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOCIDADE MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VLCDADEMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velocidade%20Mortal.jpg</fanart>
<info>O filme traz a história real de Don Aronow, um campeão de corrida de barcos que se tornou multimilionário e é conhecido por ser mulherengo e pela criação da lancha cigarette.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZ COMO O VENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VLZCMOVNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veloz%20Como%20o%20Vento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veloz%20Como%20o%20Vento.jpg</fanart>
<info>Giulia de Martino (Matilda De Angelis) vem de uma família de campeões de corridas de automóveis. Com um talento excepcional, ela também se torna piloto e aos dezessete anos, é uma das participantes do Campeonato GT, sob a orientação de seu pai, Mario, o qual, durante uma das primeiras corridas do campeonato, tem um ataque cardíaco e morre. A situação se complica quando seu irmão, Loris de Martino (Stefano Accorsi), retorna inesperadamente. Ex-piloto e uma pessoa pouco confiável, mas com um sexto sentido extraordinário para as pistas, eles terão que trabalhar em conjunto.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos.jpg</fanart>
<info>Dominic Toretto (Vin Diesel) é o líder de uma gangue de corridas de ruas em Los Angeles que está sendo investigado pela polícia por roubo de equipamentos eletrônicos. Para investigá-lo é enviado Brian O'Conner (Paul Walker), que se infiltra na gangue na intenção de descobrir se Toretto é realmente o autor dos crimes ou se há alguém mais por trás deles.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%204.jpg</fanart>
<info>Depois de ser visto rumo ao México no filme que deu origem a série, Dominic "Dom" Toretto (Vin Diesel) reaparece na República Dominicana praticando seus golpes ao lado de sua namorada Letty (Michelle Rodriguez) e sua gangue. Com o FBI na sua cola, Dom decide fugir para não comprometer seus comparsas. Contudo, um assassinato cometido por um traficante de drogas acende nele uma sede de vingança que o faz cruzar novamente com o agente Brian O'Conner (Paul Walker) numa perigosa missão.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 5: OPERAÇÃO RIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%205%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%205%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Rio.jpg</fanart>
<info>Dominic Toretto (Vin Diesel) foi resgatado da prisão por sua irmã Mia (Jordana Brewster) e Brian O'Conner (Paul Walker), que realizam um ousado resgate sobre rodas. Logo em seguida, ele desaparece. Brian e Mia vão até o Rio de Janeiro, onde encontram Vince (Matt Schulze). Ele propõe ao casal o roubo de carros que estão sendo levados em um trem, algo que, segundo ele, será uma operação simples que renderá um bom lucro. Durante a operação, Dominic reaparece e diz à irmã que os planos mudaram. Ela então leva um dos carros a um esconderijo em plena favela carioca, deixando Dominic e Brian enfrentando policiais e bandidos. Ao desmontar o carro, o trio descobre que ele contém um chip com todas as operações ilegais de Hernan Reis (Joaquim de Almeida), incluindo onde guarda o dinheiro arrecadado. É o suficiente para que eles elaborem um plano para roubar a fortuna de Reis, contando com a ajuda de vários amigos.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 6[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%206.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%206.jpg</fanart>
<info>Desde que o golpe de Dom (Vin Diesel) e Brian (Paul Walker) no Rio de Janeiro deixou o grupo com US$100 milhões, os heróis se espalharam pelo globo. Mas a incapacidade de voltar para casa e viver em um lar tornou suas vidas incompletas. Enquanto isso, Hobbs (Dwayne Johnson) esteve perseguindo uma organização de mercenários sobre rodas, um grupo de homens cruéis divididos em 12 países, cujo mentor (Luke Evans) tem ajuda da destemida Letty (Michelle Rodriguez), a antiga namorada de Dom, que ele acreditava estar morta. A única maneira de parar este grupo de criminosos é superá-los nas ruas, por isso Hobbs pede a Dom para reunir um grupo de elite em Londres. A recompensa? Perdão a todos eles, para poderem voltar para as suas casas e tornarem suas famílias completas novamente.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 7[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%207.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%207.jpg</fanart>
<info>Após os acontecimentos em Londres, Dom (Vin Diesel), Brian (Paul Walker), Letty (Michelle Rodriguez) e o resto da equipe tiveram a chance de voltar para os Estados Unidos e recomeçarem suas vidas. Mas a tranquilidade do grupo é destruída quando Deckard Shaw (Jason Statham), um assassino profissional, quer vingança pela morte de seu irmão. Agora, a equipe tem que se reunir para impedir este novo vilão. Mas dessa vez, não é só sobre ser veloz. A luta é pela sobrevivência.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 7 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS07LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%207.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%207.jpg</fanart>
<info>Após os acontecimentos em Londres, Dom (Vin Diesel), Brian (Paul Walker), Letty (Michelle Rodriguez) e o resto da equipe tiveram a chance de voltar para os Estados Unidos e recomeçarem suas vidas. Mas a tranquilidade do grupo é destruída quando Ian Shaw (Jason Statham), um assassino profissional, quer vingança pela morte de seu irmão. Agora, a equipe tem que se reunir para impedir este novo vilão. Mas dessa vez, não é só sobre ser veloz. A luta é pela sobrevivência.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 8[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VLZEFROSOS08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%208.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%208.jpg</fanart>
<info>Dom (Vin Diesel) e Letty (Michelle Rodriguez) estão curtindo a lua de mel em Havana, mas a súbita aparição de Cipher (Charlize Theron) atrapalha os planos do casal. Ela logo arma um plano para chantagear Dom, de forma que ele traia seus amigos e passe a ajudá-la a obter ogivas nucleares. Tal situação faz com Letty reúna os velhos amigos, que agora precisam enfrentar Cipher e, consequentemente, Dom.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS 8 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VLZEFROSOS08LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%208.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%208.jpg</fanart>
<info>Dom (Vin Diesel) e Letty (Michelle Rodriguez) estão curtindo a lua de mel em Havana, mas a súbita aparição de Cipher (Charlize Theron) atrapalha os planos do casal. Ela logo arma um plano para chantagear Dom, de forma que ele traia seus amigos e passe a ajudá-la a obter ogivas nucleares. Tal situação faz com Letty reúna os velhos amigos, que agora precisam enfrentar Cipher e, consequentemente, Dom.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS: DESAFIO EM TÓQUIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOS03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%20-%20Desafio%20em%20T%C3%B3quio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Furiosos%20-%20Desafio%20em%20T%C3%B3quio.jpg</fanart>
<info>Sean Boswell (Lucas Black) é um adolescente superficial e infeliz, que usa as corridas de rua como válvula de escape. Seu envolvimento irresponsável nas corridas fez com que Sean tivesse problemas com a polícia anteriormente. Após bater com o carro, e como forma de evitar a prisão, Sean é enviado para Tóquio, onde passa a morar com seu pai (Brian Goodman). Em sua nova cidade Sean fica inteiramente deslocado até conhecer Twinkie (Bow Wow), que lhe apresenta as corridas de drift. O drift é uma mistura de derrapagem e velocidade, que corre em circuitos bastante perigosos. Sean logo se empolga com a novidade, o que faz com que se envolva com os corredores locais.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS: HOBBS & SHAW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VLZEFROSOSHBSESWDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20E%20Furiosos%20-%20Hobbs%20e%20Shaw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20E%20Furiosos%20-%20Hobbs%20e%20Shaw.jpg</fanart>
<info>Desde que se conheceram, Luke Hobbs (Dwayne Johnson) e Deckard Shaw (Jason Statham) constantemente bateram de frente, não só por inicialmente estarem em lados opostos mas, especialmente, pela personalidade de cada um. Agora, a dupla precisa unir forças para enfrentar Brixton (Idris Elba), um homem alterado geneticamente que deseja obter um vírus mortal para pôr em andamento um plano que mataria milhões de pessoas em nome de uma suposta evolução da humanidade. Para tanto eles contam com a ajuda de Hattie (Vanessa Kirby), irmã de Shaw, que é também agente do MI6, o serviço secreto britânico.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES & FURIOSOS: HOBBS & SHAW [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VLZEFROSOSHBSESWLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20E%20Furiosos%20-%20Hobbs%20e%20Shaw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20E%20Furiosos%20-%20Hobbs%20e%20Shaw.jpg</fanart>
<info>Desde que se conheceram, Luke Hobbs (Dwayne Johnson) e Deckard Shaw (Jason Statham) constantemente bateram de frente, não só por inicialmente estarem em lados opostos mas, especialmente, pela personalidade de cada um. Agora, a dupla precisa unir forças para enfrentar Brixton (Idris Elba), um homem alterado geneticamente que deseja obter um vírus mortal para pôr em andamento um plano que mataria milhões de pessoas em nome de uma suposta evolução da humanidade. Para tanto eles contam com a ajuda de Hattie (Vanessa Kirby), irmã de Shaw, que é também agente do MI6, o serviço secreto britânico.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELOZES E MORTAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLZEMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velozes%20e%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Rennie Cray (James Caviezel) é um homem amargurado, que sofre pelo assassinato de sua esposa por um serial killer. Decidido a encontrá-lo, ele parte em seu carro à sua busca. O assassino que procura tem uma característica peculiar: ele roda as estradas até encontrar uma mulher que possa ser sua próxima vítima. Após dois anos de buscas, Rennie fica próximo ao seu alvo após encontrar Molly (Rhona Mitra), uma mulher que sobreviveu a um dos ataques do assassino.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELUDO AZUL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VLDOAZLLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veludo%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Veludo%20Azul.jpg</fanart>
<info>Jeffrey Beaumont (Kyle MacLachlan), um rapaz simplório que acaba de voltar à cidade, envolve-se em uma perigosa investigação sobre os negócios de um traficante de drogas (Dennis Hopper) que mantém uma sádica relação com a bela cantora de cabaré Dorothy Vallens (Isabella Rossellini).</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VELVET BUZZSAW: TODA ARTE É PERIGOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VLTBZSAW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velvet%20Buzzsaw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Velvet%20Buzzsaw.jpg</fanart>
<info>Quando o mercado da arte colide diretamente com o mercado do comércio, artistas e investidores milionários encontram-se em um duro embate financeiro que pode sacrificar muito mais do que suas carreiras.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEM BRINCAR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VMBRNCRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Brincar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Brincar.jpg</fanart>
<info>Um garoto russo-alemão brinca com sua arma de brinquedo e aos poucos se vê em uma realidade alterada. Imagens da antiga Berlim aparecem, com ruas e edifícios ainda carregando as memórias da guerra e os pesadelos de outras vidas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VEM COM O PAPAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VMCMOPAPI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Com%20o%20Papai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vem%20Com%20o%20Papai.jpg</fanart>
<info>Um homem de trinta e poucos anos viaja para uma cabana remota para se reconectar com seu pai distante, mas aos poucos vai descobrindo mais sobre o sombrio passado dele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENCER OU MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNCROUMRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vencer%20ou%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vencer%20ou%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Sam Gillen (Jean-Claude Van Damme), condenado foragido, decide dedicar-se a defender a viúva Clydie Anderson (Rosanna Arquette) e seus filhos do ataque de inimigos que ambicionam suas propriedades.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENDE-SE ESTA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNDSESTCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vende-se%20Esta%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vende-se%20Esta%20Casa.jpg</fanart>
<info>Após a morte do pai, o adolescente Logan Wallace (Dylan Minnette) e sua mãe, Naomi Wallace (Piercey Dalton), se mudam temporariamente para uma casa à venda, buscando superar o trauma familiar. Eles precisam apenas organizar um dia de "portas abertas" para acolher potenciais compradores do imóvel. Depois deste evento, Logan e Naomi começam a perceber presenças estranhas dentro da casa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENDE-SE IMOVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VNDSEIMVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vende-se%20Imovel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vende-se%20Imovel.jpg</fanart>
<info>Anderson (Giggio Mariani) está procurando por uma casa de campo, junto com sua irmã e sua noiva. Eles encontram uma mansão e a proprietária os convida para passar a noite lá. Porém, a noite dos sonhos acaba se tornando o pior pesadelo deste trio. </info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENOM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VNOM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Venom.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Venom.jpg</fanart>
<info>Bons sustos são garantidos nessa mistura de suspense e terror com um apelo grupo de adolescente, até por usar protagonistas nessa faixa etária para lidarem com um problema de gente grande. A trama mistura vodu e possessões de espíritos malignos. Assim, tudo começa quando um jovem é morto de uma forma nada convencional com a utilização de magia vodu. Quando jovens decidem investigar o que está acontecendo, eles descobrem que na verdade o corpo do morto está possuído por um espírito do mal, junto com outros corpos de jovens. Assim, os que estão vivos devem combater o perigo e lutar para manter a própria vida, caso contrário será o fim de todos e a vitória total dessas forças do mal.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENOM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VENOM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Venom.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Venom.jpg</fanart>
<info>San Francisco, Estados Unidos. Eddie Brock (Tom Hardy) é um jornalista investigativo, que tem um quadro próprio em uma emissora local. Um dia, ele é escalado para entrevistar Carlton Drake (Riz Ahmed), o criador da Fundação Vida, que tem investido bastante em missões espaciais de forma a encontrar possíveis usos medicinais para a humanidade. Após acessar um documento sigiloso enviado à sua namorada, a advogada Anne Weying (Michelle Williams), Brock descobre que Drake tem feito experimentos científicos em humanos. Ele resolve denunciar esta situação durante a entrevista, o que faz com que seja demitido. Seis meses depois, o ainda desempregado Brock é procurado pela dra. Dora Skirth (Jenny Slate) com uma denúncia: Drake estaria usando simbiontes alienígenas em testes com humanos, muitos deles mortos como cobaias.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VENOM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VENOMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Venom.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Venom.jpg</fanart>
<info>San Francisco, Estados Unidos. Eddie Brock (Tom Hardy) é um jornalista investigativo, que tem um quadro próprio em uma emissora local. Um dia, ele é escalado para entrevistar Carlton Drake (Riz Ahmed), o criador da Fundação Vida, que tem investido bastante em missões espaciais de forma a encontrar possíveis usos medicinais para a humanidade. Após acessar um documento sigiloso enviado à sua namorada, a advogada Anne Weying (Michelle Williams), Brock descobre que Drake tem feito experimentos científicos em humanos. Ele resolve denunciar esta situação durante a entrevista, o que faz com que seja demitido. Seis meses depois, o ainda desempregado Brock é procurado pela dra. Dora Skirth (Jenny Slate) com uma denúncia: Drake estaria usando simbiontes alienígenas em testes com humanos, muitos deles mortos como cobaias.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERA CRUZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VERCRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vera%20Cruz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vera%20Cruz.jpg</fanart>
<info>Por volta de 1860, ao escoltarem uma condessa até Vera Cruz, dois aventureiros americanos voluntariamente se envolvem na derrubada do Imperador mexicano Maximiliano.</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERA: SONHOS DE INVERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VRASNHSDINVRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vera%20-%20Sonhos%20de%20Inverno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vera%20-%20Sonhos%20de%20Inverno.jpg</fanart>
<info>Um cristal está deixando tudo congelado no Reino do Arco-Íris, até os moradores! Será que a Vera consegue salvar os Desejos de Inverno e seus amigos?</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO 2003[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VERAO03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Jamie é pega de surpresa pelo falecimento da avó. No meio de uma crise familiar, a adolescente vê sua situação complicar-se ainda mais com o desenrolar de um amor que parece impossível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DE 42: HOUVE UMA VEZ UM VERÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VRAOD42.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20de%2042.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20de%2042.jpg</fanart>
<info>Durante o ano de 1942, os amigos Oscy (Jerry Houser), Benjie (Oliver Conant) e Hermie (Gary Grimes) passam as férias de verão na Ilha Nentucket. Enquanto a preocupação principal de Oscy gira em torno de sua vida sexual, Hermie se apaixona por uma mulher mais velha, casada com um piloto do exército. Quando o marido dela retorna à guerra, o jovem rapaz tentará uma tímida aproximação.</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO DE ILUSÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VRAODILSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20de%20Ilus%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20de%20Ilus%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Rick está com 30 anos, mas ainda trabalha em tempo integral como salva-vidas nas praias de Los Angeles, na Califórnia. Ele gosta de se divertir, mas ainda mais dos momentos de silêncio. No entanto, quando ele encontra sua namorada de faculdade divorciada e seu filho de 5 anos, ele considera a mudança para uma forma mais 'séria' de trabalho '.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÃO EM STATEN ISLAND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VERAEMSTISLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20Em%20Staten%20Island.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ver%C3%A3o%20Em%20Staten%20Island.jpg</fanart>
<info>Em Verão em Staten Island um Ex-integrantes do Saturday Night Live estrelam esta hilariante comédia sobre dois salva-vidas que pretendem organizar a maior festa do verão.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE OCULTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VRDOCLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Verdade%20Oculta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Verdade%20Oculta.jpg</fanart>
<info>Pablo Rouviot (Benjamín Vicuña) é um famoso psicanalista. Sua vida muda completamente quando Paula Vanussi (Eugenia Suárez) chega ao escritório dele e pede-lhe para provar que seu irmão, um homem com sérios problemas psicológicos e acusado pelo assassinato de seu pai, não está em condição de ser julgado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE OU DESAFIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRDAOUDSFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Verdade%20ou%20Desafio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Verdade%20ou%20Desafio.jpg</fanart>
<info>Olivia e seu grupo de amigos de férias no México são convencidos a brincar de "Verdade ou Desafio", em um prédio em ruínas, pelo misterioso Carter. Ao passar a maldição para os recém-conhecidos, Carter alerta o grupo sobre os riscos e regras do jogo, mas não é levado a sério até que essa presença demoníaca começa a assombrar os participantes &mdash; encurralados em uma trama de chantagens e perigos que parece conduzi-los a uma única saída: a morte.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERDADE OU DESAFIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRDAOUDSFIOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Verdade%20ou%20Desafio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Verdade%20ou%20Desafio.jpg</fanart>
<info>Olivia e seu grupo de amigos de férias no México são convencidos a brincar de "Verdade ou Desafio", em um prédio em ruínas, pelo misterioso Carter. Ao passar a maldição para os recém-conhecidos, Carter alerta o grupo sobre os riscos e regras do jogo, mas não é levado a sério até que essa presença demoníaca começa a assombrar os participantes &mdash; encurralados em uma trama de chantagens e perigos que parece conduzi-los a uma única saída: a morte.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERÓNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ver%C3%B3nica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ver%C3%B3nica.jpg</fanart>
<info>Madrid, década de 1990. Verónica, uma jovem bonita e alegre de 15 anos, passa seus dias se revezando entre os cuidados de três irmãos mais novos e as brincadeiras com seus amigos adolescentes, já que sua mãe viúva (Tese 'Ana Torrent) trabalha por longas horas diariamente. O que ela não imagina é que, após participar de um Ouija encontrado em sua escola, sua vida passará a ser terrivelmente atormentada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VERSÕES DE UM CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRSOSDUMCRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vers%C3%B5es%20de%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vers%C3%B5es%20de%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Quando um adolescente é acusado de assassinar o pai rico, um advogado (Keanu Reeves) é encarregado de defendê-lo no tribunal e revelar a verdade por trás do crime. À medida que investiga, descobre que a mãe do garoto (Renée Zellweger) está ocultando diversos fatos essenciais ao caso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM 2: A ILHA MISTERIOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIGM2AILHMSTOSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%202%20-%20A%20Ilha%20Misteriosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%202%20-%20A%20Ilha%20Misteriosa.jpg</fanart>
<info>Sean Anderson (Josh Hutcherson) descobre uma misteriosa mensagem de rádio, que ele acredita tenha sido enviada por seu avô (Michael Caine) desaparecido há dois anos. Ele não gosta muito de seu padrasto Hank Parsons (Dwayne Johnson), mas o cara consegue ajudá-lo a decifrar os códigos do texto e juntos eles descobrem o paradeiro do coroa aventureiro numa ilha misteriosa, difundida pelo escritor Julio Verne, entre outros. Para chegar lá, a dupla contrata o piloto de helicóptero Gabato (Luis Guzman) e sua filha Kailani (Vanessa Hudgens), mas muitos perigos aguardam os viajantes e sobreviver implicará numa série de incríveis aventuras.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM AO CENTRO DA TERRA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIGMAOCNTRDTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20ao%20Centro%20da%20Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20ao%20Centro%20da%20Terra.jpg</fanart>
<info>Trevor Anderson (Brendan Fraser) é um cientista cujas teorias não são bem aceitas pela comunidade científica. Decidido a descobrir o que aconteceu com seu irmão Max, que simplesmente desapareceu, ele parte para a Islândia juntamente com seu sobrinho Sean (Josh Hutcherson) e a guia Hannah. Entretanto em meio à expedição eles ficam presos em uma caverna e, na tentativa de deixar o local, alcançam o centro da Terra. Lá eles encontram um exótico e desconhecido mundo perdido.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM DAS GAROTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIAGMDSGRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20das%20Garotas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20das%20Garotas.jpg</fanart>
<info>Quatro amigas de longa data partem em uma longa jornada em busca de diversão por Nova Orleães, para participar dos grandes festejos anuais da cidade, o Essence Festival. Lá, a as intimidades são reavidadas e todos voltam a se aproximar com a animação. Ao mesmo tempo, o lado selvagem de algumas se mostra, e a experiência pode mudar a vida de todas para sempre.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM DAS LOUCAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VGMDSLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20das%20Loucas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20das%20Loucas.jpg</fanart>
<info>Após levar um pé na bunda, uma mulher (Amy Schumer) decide se recuperar, e de quebra reanimar a vida de sua mãe (Goldie Hawn), fazendo um passeio de férias em família pela América do Sul. No entanto, ao invés de relaxamento e diversão, elas se deparam com situações inesperadas que transformam a viagem em uma verdadeira catástrofe.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM INSÓLITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VGMINSLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20Ins%C3%B3lita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20Ins%C3%B3lita.jpg</fanart>
<info>Tuck Pendleton (Dennis Quaid), um piloto de teste da Marinha, se ofereceu para uma experiência médica altamente perigosa: um submarino com Tuck no comando foi encolhido até o tamanho molecular, para ser inserido no corpo de um coelho vivo. Se bem sucedido, o teste poderá resultar em inovações radicais em técnicas cirúrgicas. Entretanto, alguns ladrões tentam roubar Tuck e o submarino enquanto ambos estavam miniaturizados e, por acidente, Tuck e o submarino acabam sendo injetados no corpo de Jack Putter (Martin Short), um amável balconista hipocondríaco. Assim, Jack tem de lidar com coisas que nunca mexeu na vida para tentar salvar Tuck.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM MALDITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIGMLDTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20Maldita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20Maldita.jpg</fanart>
<info>Bob Carter (Ted Levine) é um detetive durão de Cleveland. Para comemorar seu aniversário de casamento com Ethel (Kathleen Quinlan), Bob decide levar toda a família para uma viagem através da California. A viagem é também uma oportunidade de fazer com que a família novamente se reúna, porém nem todos estão contentes com a decisão. Lynn (Vinessa Shaw), a filha mais velha do casal, está preocupada com a segurança e o conforto de seu bebê, enquanto que seu marido, Doug (Aaron Stanford), está mais interessado é em se aproximar do sogro. Brenda (Emilie de Ravin), a filha adolescente, não gosta de ter que deixar os amigos para fazer a viagem, com o caçula Bobby (Dan Byrd) estando mais interessado em brincar com os dois cães pastores que possui. Apesar das reclamações, todos se reúnem no trailer antigo de Bob e seguem viagem. Ao fazer um desvio Bob leva a família a um trecho desolado do deserto, onde não há viva alma por milhas. O carro deles tem um problema exatamente neste local, o que faz com que não tenham como pedir ajuda. Porém uma ameaça ainda maior surge quando a família Carter percebe que está cercada por um clã sedento de sangue, que vive escondido nas colinas.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM MALDITA 2: O RETORNO DOS MALDITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIGMLDTA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20Maldita%202%20-%20O%20Retorno%20dos%20Malditos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viagem%20Maldita%202%20-%20O%20Retorno%20dos%20Malditos.jpg</fanart>
<info>Como parte de uma missão de rotina, uma unidade de soldados da Guarda Nacional pára no isolado laboratório do Novo México. Lá eles encontram um campo de pesquisa misteriosamente deserto. Após presenciar um sinal de perigo em uma montanha distante, o grupo decide iniciar uma missão de procura e resgate. Porém o que eles não sabem é que estas são as mesmas montanhas que a família Carver visitou e que uma tribo de mutantes canibais os aguarda.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIAGEM SEM VOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIGMSMVLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20Sem%20Volta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viagem%20Sem%20Volta.jpg</fanart>
<info>Uma garota parte em férias a uma região deserta no Chile. Durante a viagem, ela começa a perder suas faculdades mentais. Quando seus amigos descobrem essa transformação, já é tarde demais.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIBES: BOAS VIBRAÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VBSBSVBRCOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vibes%20-%20Boas%20Vibra%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vibes%20-%20Boas%20Vibra%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Nick Deezy (Jeff Goldblum, de O Reencontro) e Sylvia Pickel (interpretada pela cantora Cyndi Lauper em seu primeiro papel no cinema) fazem parte de um pequeno grupo de paranormais que está sendo estudado pelo doutor Harrison Steele (Julian Sands, de Os Gritos do Silêncio). Ela é médium e vive recebendo recados do além de uma tal Louise. Ele pode tocar objetos e descobrir com quem eles estiveram antes e o que aconteceu. Ele é apaixonado pela noiva, que acaba de trai-lo. Ela quer um grande amor. O enigmático Harry Buscafusco (Peter Falk, o detetive da famosa série de TV Columbo) pede a ajuda deles para encontrar o filho, misteriosamente desaparecido no Equador. Eles partem para lá e logo descobrem que o que Harry quer de verdade é achar a Cidade Perdida, onde supõe existe uma fortuna em ouro. Mas há mais gente interessada no ouro e nos poderes dos dois para localizá-lo. E acabam liberando a poderosa força escondida nas montanhas. O ator e diretor Steve Buscemi (de Fargo e Cães de Aluguel) faz uma ponta no filme.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VICE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vice.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vice.jpg</fanart>
<info>Na juventude, Dick Cheney (Christian Bale) se aproximou do Partido Republicano ao ver na política uma grande oportunidade de ascender de vida. Para tanto, se aproxima de Donald Rumsfeld (Steve Carell) e logo se torna seu assessor direto. Com a renúncia do ex-presidente Richard Nixon, os poucos republicanos que não estavam associados ao governo ganham imediata importância e, com isso, tanto Cheney quanto Rumsfeld retornam à esfera de poder do partido. Décadas depois, com a decisão de George W. Bush (Sam Rockwell) em se lançar candidato à presidência, Cheney é cortejado para assumir o posto de vice-presidente. Ele aceita, mas com uma condição: que tenha amplos poderes dentro do governo, caso a chapa formada seja eleita.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICIO FRENÉTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VCIOFRNTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vicio%20Fren%C3%A9tico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vicio%20Fren%C3%A9tico.jpg</fanart>
<info>Após salvar um prisioneiro de afogamento em decorrência do furacão Katrina, o detetive Terence McDonagh (Nicolas Cage) é promovido a tenente. Com as costas seriamente contundidas, ele passa a depender de analgésicos para aguentar a dor. Um ano depois está viciado em Vicodin e cocaína, mas continua trabalhando em nome da lei. Quando uma família de imigrantes africanos é assassinada, ele é nomeado para o caso e sai à procura do assassino. Mas seu próprio envolvimento em atividades ilegais compromete seus padrões morais e ameaça colocar sua missão em risco.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VÍCIO INERENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VCOINRNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/V%C3%ADcio%20Inerente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/V%C3%ADcio%20Inerente.jpg</fanart>
<info>O novo longa dirigido por Paul Thomas Anderson conta a história de um detetive particular que investiga o sequestro de um bilionário latifundiário. Joaquin Phoenix interpreta o protagonista da história, papel que quase foi de Robert Downey Jr. Adaptação de livro homônimo de Thomas Pynchon.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICTOR FRANKENSTEIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VCTFRNKSTEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Victor%20Frankenstein.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Victor%20Frankenstein.jpg</fanart>
<info>Ao visitar um circo, o cientista Victor Frankenstein (James McAvoy) encontra um jovem corcunda (Daniel Radcliffe) que lá trabalha como palhaço. Após a bela Lorelei (Jessica Brown Findlay) cair do trapézio, o corcunda sem nome consegue salvar sua vida graças aos conhecimentos de anatomia humana que possui. Impressionado com o feito, Victor o resgata do circo e o leva para sua própria casa. Lá lhe dá um nome, Igor, e também uma vida que jamais sonhou, de forma que possa ajudá-lo no grande objetivo de sua vida: criar vida após a morte.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VICTORIA E ABDUL: O CONFIDENTE DA RAINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VCTREABDL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Victoria%20e%20Abdul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Victoria%20e%20Abdul.jpg</fanart>
<info>1887, cidade de Agra, na Índia. Dois jovens locais são escolhidos para viajar até Londres de forma a presentear a rainha Victoria (Judi Dench) com uma valiosa moeda local. Ao chegar, tanto Abdul (Ali Fazal) quanto Mohammed (Adeel Akhtar) estranham bastante os costumes da realeza britânica, sempre a postos para mimar a rainha. Ao entregar a moeda, Abdul quebra o protocolo e encara a monarca. Tamanha ousadia chama a atenção da rainha Victoria, que através de várias conversas não só passa a conhecê-lo melhor como também o transforma em seu conselheiro. Esta decisão não agrada nem um pouco a corte inglesa, que não entende como um humilde indiano pode ser detentor de tal honraria.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vida.jpg</fanart>
<info>Seis astronautas de diferentes nacionalidades estão em uma estação espacial, cujo objetivo maior é estudar amostras coletadas no solo de Marte por um satélite. Dentre elas está um ser unicelular, despertado por Hugh Derry (Ariyon Bakare) através dos equipamentos da própria estação espacial. Tal descoberta é intensamente celebrada por ser a primeira forma de vida encontrada fora da Terra, sendo que um concurso mundial elege seu nome: Calvin. Só que, surpreendentemente, este ser se desenvolve de forma bastante rápida, ganhando novas células e uma capacidade inimaginável.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DE CACHORRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VDADCHCROLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20de%20Cachorro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20de%20Cachorro.jpg</fanart>
<info>Paralelo entre a vida de um vagabundo e de um cachorro, mostra de maneira cômica e afetuosa a cumplicidade de ambos, ora um sendo o salvador, ora sendo salvo pelo outro. Num baile, uma moça que é explorada pelo proprietário do salão junta-se à dupla.</info>
<date>1918</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DE INSETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VDADISNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20de%20Inseto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20de%20Inseto.jpg</fanart>
<info>Todo ano, os gananciosos gafanhotos exigem uma parte da colheita das formigas. Mas quando algo dá errado e a colheita destruída, os gafanhotos ameaçam atacar e as formigas são forçadas a pedir ajuda a outros insetos para enfrentá-los numa batalha.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA DUPLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VDADPLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20Dupla.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20Dupla.jpg</fanart>
<info>Quando Sabrina (Amy Nuttall) suspeita da possível infidelidade do marido Fletcher (Daniel Lapaine) após suas inúmeras viagens à Paris, ela descobre que ele tem outra esposa e participa de negócios ilegais com o sogro. Agora não é apenas o casamento dela que está em jogo, mas também sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA NA NATUREZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VDANTRZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20na%20Natureza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20na%20Natureza.jpg</fanart>
<info>Bluebird (Laia Costa) é uma mulher casada da Espanha. Em meio as caminhadas da Trilha dos Apalaches ela conhece o jovem norte-americano, Lake (Thomas Mann). Nesse ambiente cercado por natureza, os dois estranhos começam a se revelvar um para o outro durante os dias e as noites, vivendo vários momentos carregados emoções.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VDSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vida%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Aos 14 anos de idade, Joe (Ed Oxenbould) começa a perceber que sua família está desmoronando. O pai, Jerry (Jake Gyllenhaal), acaba de perder o emprego, mas não quer que a esposa trabalhe. A mãe, Jeanette (Carey Mulligan), não pretende ficar de braços cruzados diante da crise e começa a ganhar sua autonomia. Quando Jerry decide ficar muitos meses fora de casa, num trabalho temporário apagando incêndios pela região, Jeanette decide que é hora de refazer a sua vida. Mas para Joe, a única coisa que importa é ver os pais reunidos novamente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDAS SEM RUMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VDSSMRUMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vidas%20Sem%20Rumo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vidas%20Sem%20Rumo.jpg</fanart>
<info>Em um subúrbio da pequena cidade de Tulsa, Oklahoma, Ponyboy Curtis (C. Thomas Howell) é o caçula de uma turma, formada ainda por Darrel Curtis (Patrick Swayze) e Sodapop Curtis (Rob Lowe). Os três órfãos tentam sobreviver onde tudo se restringe a "mexicanos pobres" e "ricaços". A trinca descende de mexicanos, amarga empregos em postos de gasolina e sofre com a perseguição da polícia. Também fazem parte da gangue Dallas Winston (Matt Dillon) e Johnny Cade (Ralph Macchio), ainda um projeto de marginal. Eles tentam vencer e amadurecer enfrentando os ricos, mas nem tudo acontece como eles planejam. Os acontecimentos são vistos pela ótica Ponyboy, que gosta de poesia e "...E o Vento Levou".</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VDRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vidro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vidro.jpg</fanart>
<info>Após a conclusão de Fragmentado (2017), Kevin Crumb (James McAvoy), o homem com 24 personalidades diferentes, passa a ser perseguido por David Dunn (Bruce Willis), o herói de Corpo Fechado (2000). O jogo de gato e rato entre o homem inquebrável e a Fera é influenciado pela presença de Elijah Price (Samuel L. Jackson), que manipula seus encontros e guarda segredos sobre os dois.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIDRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VDROLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vidro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vidro.jpg</fanart>
<info>Após a conclusão de Fragmentado (2017), Kevin Crumb (James McAvoy), o homem com 24 personalidades diferentes, passa a ser perseguido por David Dunn (Bruce Willis), o herói de Corpo Fechado (2000). O jogo de gato e rato entre o homem inquebrável e a Fera é influenciado pela presença de Elijah Price (Samuel L. Jackson), que manipula seus encontros e guarda segredos sobre os dois.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIGILANTES DA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VGLNTDGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vigilantes%20da%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vigilantes%20da%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Jack é um soldado americano que é colocado para trabalhar na prisão iraquiana de Abu Grhaib. No local, ele começa a se incomodar com o modo como os detentos são tratados e as torturas praticadas. Em meio a tudo isso, ele começa uma secreta amizade com um dos prisioneiros que pretende ajudar a fugir. Quando o iraquiano é levado para ser interrogado, Jack deve escolher entre a lealdade a seu amigo ou a seu país.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIGILANTES DA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VGLANTSDGRRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vigilantes%20da%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vigilantes%20da%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Jack é um soldado americano que é colocado para trabalhar na prisão iraquiana de Abu Grhaib. No local, ele começa a se incomodar com o modo como os detentos são tratados e as torturas praticadas. Em meio a tudo isso, ele começa uma secreta amizade com um dos prisioneiros que pretende ajudar a fugir. Quando o iraquiano é levado para ser interrogado, Jack deve escolher entre a lealdade a seu amigo ou a seu país.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIKING[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VKNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viking.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viking.jpg</fanart>
<info>Rus, final do século X. Após a morte de seu pai, Svyatoslav I, governante do Principado de Kiev, o jovem Viking príncipe Vladimir (Danila Kozlovsky) é forçado ao exílio através do mar congelado na Suécia para escapar de sua traiçoeira meio-irmão Yaropolk (Aleksandr Ustyugov), que tem assassinado seu outro irmão Oleg (Kirill Pletnyov) e conquistou o território Viking da Rus. O velho guerreiro Sveneld (Maksim Sukhanov) convence Vladimir montar uma armada Varangian, na esperança de reconquistar a partir de Kiev Yaropolk e, finalmente, enfrentar as forças bizantinas poderosos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIKING: OS PERGAMINHOS SAGRADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VKNGOSPRGMNHSGDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viking%20-%20Os%20Pergaminhos%20Sagrados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viking%20-%20Os%20Pergaminhos%20Sagrados.jpg</fanart>
<info>Em tempos de guerra na Europa, um antigo rei celta escondeu sete pergaminhos considerados sagrados que, de acordo com uma profecia, são capazes de conceder poder ilimitado àqueles que os possuam. Segundo a premonição, uma criança de sangue puro um dia usaria disso para governar o mundo e trazer prosperidade. Mas antes que a pessoa certa ache o artefato, ela terá que passar por árduas tarefas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINCENT N ROXXY: CÚMPLICES POR ACIDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VNCTNRXYCMPLSPRACNDT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vincent%20N%20Roxxy%20-%20C%C3%BAmplices%20Por%20Acidente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vincent%20N%20Roxxy%20-%20C%C3%BAmplices%20Por%20Acidente.jpg</fanart>
<info>Vincent (Emile Hirsch) é um solitário em uma pequena cidade e Roxxy (Zoë Kravitz) uma rebelde roqueira. Quando ambos correm perigo por se envolverem, em diferentes circunstâncias, com um temido criminoso, eles se apaixonam, descobrindo que a violência os seguirá para qualquer lugar.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES DO PASSADO: GUERRAS DO TEMPO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AVGRSGRMTMWRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Avengers%20Grimm%20-%20Time%20Wars.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Avengers%20Grimm%20-%20Time%20Wars.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: ERA DE ULTRON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNGDRSEDURON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20-%20Era%20de%20Ultron.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20-%20Era%20de%20Ultron.jpg</fanart>
<info>Tentanto proteger o planeta de ameaças como as vistas no primeiro Os Vingadores, Tony Stark busca construir um sistema de inteligência artifical que cuidaria da paz mundial. O projeto acaba dando errado e gera o nascimento do Ultron (voz de James Spader). Capitão América (Chris Evans), Homem de Ferro (Robert Downey Jr.), Thor (Chris Hemsworth), Hulk (Mark Ruffalo), Viúva Negra (Scarlett Johansson) e Gavião Arqueiro (Jeremy Renner) terão que se unir para mais uma vez salvar o dia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: GUERRA INFINITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNGDRSGRAINFNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20-%20Guerra%20Infinita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20-%20Guerra%20Infinita.jpg</fanart>
<info>Obs.:Áudio e Vídeo estão com qualidade de cinema, aguardem até o lançamento da versão definitiva (Blu-ray). Assim que lançar, iremos atualizar essa postagem e essa mensagem será removida junto com o titulo (Cinema)!Thanos (Josh Brolin) enfim chega à Terra, disposto a reunir as Joias do Infinito. Para enfrentá-lo, os Vingadores precisam unir forças com os Guardiões da Galáxia, ao mesmo tempo em que lidam com desavenças entre alguns de seus integrantes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: GUERRA INFINITA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNGDRSGRAINFNTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20-%20Guerra%20Infinita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20-%20Guerra%20Infinita.jpg</fanart>
<info>Thanos (Josh Brolin) enfim chega à Terra, disposto a reunir as Joias do Infinito. Para enfrentá-lo, os Vingadores precisam unir forças com os Guardiões da Galáxia, ao mesmo tempo em que lidam com desavenças entre alguns de seus integrantes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: ULTIMATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VNGDRSULTMTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20Ultimato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20Ultimato.jpg</fanart>
<info>Após Thanos eliminar metade das criaturas vivas, os Vingadores precisam lidar com a dor da perda de amigos e seus entes queridos. Com Tony Stark (Robert Downey Jr.) vagando perdido no espaço sem água nem comida, Steve Rogers (Chris Evans) e Natasha Romanov (Scarlett Johansson) precisam liderar a resistência contra o titã louco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGADORES: ULTIMATO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VNGDRSULTMTOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20Ultimato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingadores%20Ultimato.jpg</fanart>
<info>Após Thanos eliminar metade das criaturas vivas, os Vingadores precisam lidar com a dor da perda de amigos e seus entes queridos. Com Tony Stark (Robert Downey Jr.) vagando perdido no espaço sem água nem comida, Steve Rogers (Chris Evans) e Natasha Romanov (Scarlett Johansson) precisam liderar a resistência contra o titã louco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um assassino é traído por gangsters e cai nas mãos de uma desonesta cirurgiã que o transforma em uma mulher. Em busca de vingança, o assassino, agora assassina, contará com a ajuda de Johnnie (Caitlin Gerard), uma enfermeira que também tem segredos obscuros.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNGNCA2018.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%202018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%202018.jpg</fanart>
<info>Três homens casados e ricos fazem anualmente uma espécie de caçada no deserto. Desta vez, um dos empresários decide trazer sua amante (Matilda Lutz). Quando ela é abandonada para morrer devido a uma série de acontecimentos, eles terão que lidar consequências de uma mulher que busca vingança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA À SANGUE FRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNGCASNGFRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20%C3%A0%20Sangue%20Frio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20%C3%A0%20Sangue%20Frio.jpg</fanart>
<info>Protagonizado por Jean Reno (O Profissional), Vingança à Sangue Frio é um suspense eletrizante que vai surpreendê-lo até o último instante. Henry é um famoso assassino de aluguel aproveitando o isolamento de sua cabana à beira do lago no meio da região selvagem das montanhas Rochosas. Quando a paz de sua merecida aposentadoria é interrompida pela chegada de Melody (Sarah Lind), a sobrevivente de um terrível acidente, Henry deve decidir se arriscará sua própria vida para salvar a dela. Mas será que Melody é mesmo quem ela diz ser? E será que sua chegada foi mesmo apenas uma coincidência?</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA A SANGUE-FRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VNGCASNGFRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20a%20Sangue-Frio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20a%20Sangue-Frio.jpg</fanart>
<info>Nels (Liam Neeson), um tranquilo homem de família, trabalha como motorista de um removedor de neve e vê seu mundo virado de cabeça para baixo quando seu filho é morto por um poderoso traficante de drogas. Impulsionado pelo desejo de vingança e sem nada para perder, ele fará tudo o que por preciso para destruir o cartel.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA A SANGUE-FRIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VNGCASNGFRIOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20a%20Sangue-Frio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20a%20Sangue-Frio.jpg</fanart>
<info>Nels (Liam Neeson), um tranquilo homem de família, trabalha como motorista de um removedor de neve e vê seu mundo virado de cabeça para baixo quando seu filho é morto por um poderoso traficante de drogas. Impulsionado pelo desejo de vingança e sem nada para perder, ele fará tudo o que por preciso para destruir o cartel.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA AO ANOITECER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VNGCAOANTCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%20ao%20Anoitecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%20ao%20Anoitecer.jpg</fanart>
<info>Diagnosticado com demência, Evan Lake (Nicolas Cage), veterano agente da CIA, recebe uma ordem de aposentadoria por invalidez. Ele reluta e ignora o descanso ao descobrir que um terrorista que sempre caçou voltou à ativa, mas enfrenta sérios problemas quando sua visão começa a falhar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA EM BANGKOK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNGCEMBAGKOK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20em%20Bangkok.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20em%20Bangkok.jpg</fanart>
<info>Na trama de Vingança em Bangkok, Manit é um garoto de 10 anos que testemunha o assassinato de seus pais. Os assassinos implacáveis decidem eliminá-lo com um tiro na cabeça. Ele sobrevive milagrosamente aos ferimentos, mas encontra-se atingido pela ataraxia. O dano ao seu cérebro retirou qualquer emoção. Salvo da morte certa por um velho mestre de artes marciais, Manit (Foo), 20 anos mais tarde, torna-se uma máquina de guerra real e retorna ao local da sua infância em busca de vingança.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNGFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%20fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%20fatal.jpg</fanart>
<info>FAVELA, s primeira franquia de CODENAME: FALCON , apresenta o ex-fuzileiro naval John "Falcon" Chapman, um obscuro anti-herói impulsionado pela culpa e sofrimento pós-traumático, que irá destruir a si mesmo a não ser que lhe seja dado algo mais para destruir - uma arma útil e último recurso do Departamento de Estado dos EUA. Quando a irmã de Chapman é brutalmente atacada enquanto estava em missão no Brasil, Chapman voa para Rio de Janeiro para rastrear seus agressores, rapidamente entra no submundo da cidade e descobre um mundo de drogas, comércio sexual, policiais corruptos e crime organizado lutando pelo controle.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA FM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VNGNCFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20FM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vingan%C3%A7a%20FM.jpg</fanart>
<info>Jarvis Dolan (Eddie Marsan) comanda um programa de rádio de sucesso em Londres. No início de um de seus programas, dois mascarados armados invadem o estúdio e começam a controlar Jarvis, na intenção de revelar um escândalo que pode acabar com a vida do radialista.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VINGANÇA MESMO QUE TARDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNCGMSMQTRDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%20Mesmo%20Que%20Tardia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vingan%C3%A7a%20Mesmo%20Que%20Tardia.jpg</fanart>
<info>Wild Bill Hickok (Joe Kidd) é assassinado e Calamity Jane (Erin R. Ryan) busca vingança, ao perseguir os homens que o mataram. Enquanto Jane está a caça, procurando fazer justiça com as próprias mãos, um homem da lei pede ajuda a Charlie Utter (Allen Sarven), um amigo de Jane, para poder acompanhá-la na caçada e tentar impedi-la antes que ela vá longe demais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIOLÊNCIA NA PRISÃO FEMININA / ESCRAVAS DA CORRUPÇÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VLNCNPRSOFNMALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viol%C3%AAncia%20na%20Pris%C3%A3o%20Feminina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viol%C3%AAncia%20na%20Pris%C3%A3o%20Feminina.jpg</fanart>
<info>Aproveitando o filão WIP (sigla que designa o subgênero "Women in Prison", ou Mulheres na Cadeia), a jornalista Emanuelle resolve investigar denúncias de maus tratos e tráfico de escravas brancas num presídio feminino no Novo México. Para isso, ela provoca a própria prisão sem que ninguém saiba sua real identidade. Com isso, ela passará pela tradicional sessão de violência, estupros, tortura e humilhação.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIOLET EVERGARDEN GAIDEN: ETERNIDADE E A BONECA DE AUTOMEMÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VIOLTEVRGRDNGEABDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Violet%20Evergarden%20Gaiden%20-%20Eternidade%20e%20a%20Boneca%20de%20Automem%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Violet%20Evergarden%20Gaiden%20-%20Eternidade%20e%20a%20Boneca%20de%20Automem%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIPS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VIPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vips.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vips.jpg</fanart>
<info>Marcelo (Wagner Moura) não consegue conviver com sua própria identidade, o que faz com que assuma a dos outros. Isto faz com que passe a ter diversos nomes, nos mais variados meios. Sonhando em ser um piloto de avião como o pai, aplica seguidos golpes e se envolve em inúmeras aventuras. Uma dos mais conhecidas é quando finge ser Henrique Constantino, filho do dono da companhia aérea Gol, durante um Carnaval no Recife. Inspirado na história real de Marcelo Nascimento da Rocha.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIRA-LATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vira-Lata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vira-Lata.jpg</fanart>
<info>Um acidente no laboratório de alta tecnologia do dr. Simon Barsinistro (Peter Dinklage) faz com que um cachorro beagle desabrigado, chamado Engraxate, ganhe poderes extraordinários. Com isso ele passa a vestir um traje de super-herói e se auto-denomina o Vira-Lata, jurando defender os cidadãos de Capitol City.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIRAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viral.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viral.jpg</fanart>
<info>Emma (Sofia Black-D'Elia) e sua irmã levam uma vida normal em um pequena cidade, ao menos até um vírus começar a se espalhar. Com a cidade em quarentena, os pais das garotas ficam presos do outro lado da barreira. Elas passam a viver de fast food e festas, mas, quando o vírus começa a atingir pessoas que elas conhecem, as duas se unem com o vizinho Evan (Travis Tope), paixão secreta de Emma, e fazem um barricada em sua casa. Porém pode ser tarde, pois o vírus já está entre eles.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIRANDO A MESA DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VRNDAMSADPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Virando%20a%20Mesa%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Virando%20a%20Mesa%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>Uma jovem atendente de bar, no Bronx, em New York, filha de um mineiro de carvão na Virgínia Ocidental, uma mãe em luto em Nevada e uma enfermeira registrada no Missouri, constroem um movimento de candidatos insurgentes desafiando poderosos representantes no Congresso. A mais chocante virada política na recente história do congresso americano.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIRANDO A NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VRNDOANTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Virando%20a%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Virando%20a%20Noite.jpg</fanart>
<info>Alex (Adam Scott), Emily (Taylor Schilling) e o filho, RJ, acabaram de se mudar para Los Angeles, na Califórnia. Um encontro casual no parque faz com que a família se aproxime dos misteriosos Kut (Jason Schwartzman) e Charlotte (Judith Godrèche), e, conforme a noite avança e as crianças saem de cena, os casais engajam-se em jogos imprevisíveis.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIRANDO A PAGINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VRNDAPGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Virando%20A%20Pagina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Virando%20A%20Pagina.jpg</fanart>
<info>Keith Michaels (Hugh Grant) já foi um roteirista de sucesso, vencedor do Oscar, mas décadas mais tarde, a fama desapareceu e ele enfrenta graves problemas financeiros. Por isso, este homem amargo e machista aceita dar aulas de roteiro para universitários, embora despreze a profissão de professor. Durante os cursos, ele deve lidar com a sua fama, com a falta de prática no ensino e com a atração pela mãe solteira Holly Carpenter (Marisa Tomei), que decide assistir às suas aulas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIRUNGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Virunga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Virunga.jpg</fanart>
<info>Na República Democrática do Congo fica o Parque Nacional de Virunga, espaço que abriga o restante dos gorilas da montanha existente no mundo. Uma pequena equipe de guardas florestais protege o parque contra milícias, das empresas interessadas em petróleo e de desastres naturais.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VÍRUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VRUS1999.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/V%C3%ADrus%201999.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/V%C3%ADrus%201999.jpg</fanart>
<info>Após perder sua carga, que afundou em tempestade, o navio "Sea Star" procura refúgio no centro do furacão, na tentativa de fazer reparos. Lá descobrem um navio russo para pesquisa científicas com equipamentos de última geração mas que, aparentemente, foi abandonado. Robert Everton (Donald Sutherland), o capitão do "Sea Star" vê uma oportunidade de ganhar muito dinheiro, pois a recompensa para um navio de tal porte seria de 30 milhões de dólares. No entanto, a navegadora Kit Foster (Jamie Lee Curtis) e o engenheiro chefe Steve Baker (William Baldwin) não acreditam, que tudo será tão simples e estavam certos, pois uma força misteriosa começa a eliminar todos os membros da tripulação.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VÍRUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/V%C3%ADrus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/V%C3%ADrus.jpg</fanart>
<info>Um vírus mortal se espalhou por todo o planeta, fazendo com que ninguém seja confiável. Danny (Lou Taylor Pucci) e seu irmão Brian (Chris Pine), Bobby (Piper Perabo) e Kate (Emily VanCamp) percorrem as estradas do oeste americano, rumo a uma praia isolada ligada à infância dos irmãos. Eles acreditam que lá estarão seguros. Só que no caminho o carro quebra, o que faz com que fiquem à beira de uma estrada abandonada. Logo eles encontram um carro estacionado, onde um homem precisa de ajuda para conseguir uma cura para sua filha, que está infectada. É o início de uma jornada onde eles precisam enfrentar não apenas o vírus mortal, mas também a desconfiança existente entre eles em uma luta desesperada para sobreviver.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VISITAS NOTURNAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VSTSNTRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Visitas%20Noturnas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Visitas%20Noturnas.jpg</fanart>
<info>Michelle Miller sofre há muito tempo com o sonambulismo. O seu caso é tão grave que, em suas andanças pela madrugada, ela chegou a invadir a casa de seu vizinho Luke, enquanto a esposa estava fora, e teve uma noite de amor com ele mesmo inconsciente. Além disso, ela costuma perambular pelo bairro causando muitos transtornos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VISÕES DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VSOESDPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vis%C3%B5es%20do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vis%C3%B5es%20do%20Passado.jpg</fanart>
<info>O psicólogo Peter Bower e sua esposa decidem retornar a Melbourne, na Austrália, lugar onde se conheceram, para tentar começar uma vida nova e deixar o evento traumático que marcou suas vidas para sempre no passado: a morte de sua filha de 12 anos em um trágico acidente. Uma vez instalados na cidade, Bower recebe a ajuda do Dr. Duncan, que realiza uma triagem de pacientes e os encaminha para o consultório do psicólogo como uma forma de Bower retornar ao trabalho mais facilmente. Quando tudo parecia se acertar, quando a vida parecia voltar aos trilhos, Bower descobre um terrível elo entre alguns de seus pacientes que o obriga a retornar a sua cidade natal e a confrontar um dilema que só ele pode solucionar.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VITALINA VARELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VTLNAVRLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vitalina%20Varela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vitalina%20Varela.jpg</fanart>
<info>Tudo se torna escuridão após a morte do marido de Vitalina Varela. Ela percebe que é tarde demais e tudo o que pode fazer agora é resolver os negócios pendentes. A mulher não lamenta ao enfrentar homens amargurados e resolve reconstruir a memória de um sobrado em Cabo Verde, planta por planta e parede por parede, lutando contra a triste realidade de uma vida que não foi construída em Portugal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIVA: A VIDA É UMA FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VIVAAVDEUMFST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viva%20-%20A%20Vida%20%C3%A9%20uma%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Viva%20-%20A%20Vida%20%C3%A9%20uma%20Festa.jpg</fanart>
<info>Miguel é um menino de 12 anos que quer muito ser um músico famoso, mas ele precisa lidar com sua família que desaprova seu sonho. Determinado a virar o jogo, ele acaba desencadeando uma série de eventos ligados a um mistério de 100 anos. A aventura, com inspiração no feriado mexicano do Dia dos Mortos, acaba gerando uma extraordinária reunião familiar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIVEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VIVRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viveiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viveiro.jpg</fanart>
<info>Quando o casal de noivos Tom (Jesse Eisenberg) e Gemma (Imogen Poots), à procura da casa perfeita para começar a vida juntos, conhecem um estranho corretor imobiliário, eles não pensam duas vezes quando são apresentados à Yonder, uma misteriosa vizinhança suburbana de casas idênticas. No entanto, logo eles vão perceber que estão presos em um pesadelo - tendo que criar uma criança de outro mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIVENDO O AGORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VNDOAGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vivendo%20o%20Agora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vivendo%20o%20Agora.jpg</fanart>
<info>Jeppe é apaixonado pela bela e misteriosa Cecilie. Seu tempo com ela é limitado, já que foi diagnosticada com câncer. Jeppe tem que equilibrar os estudos, vida social e o sonho de se tornar um jogador profissional de basquete, enquanto permanece ao lado de Cecilie e este pode ser o último verão juntos. A história é sobre a vida, morte, amor, tempo. Nada dura para sempre, se você realmente ama alguém nunca vai deixá-lo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIVER DUAS VEZES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VIVRDSVZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viver%20Duas%20Vezes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Viver%20Duas%20Vezes.jpg</fanart>
<info>Quando Emilio é diagnosticado com Alzheimer, ele e sua família resolvem partir em busca do seu amor de infância.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIZINHOS IMEDIATOS DE 3º GRAU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VIZNHIMDATS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vizinhos%20Imediatos%20de%203%C2%BA%20Grau.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vizinhos%20Imediatos%20de%203%C2%BA%20Grau.jpg</fanart>
<info>Moradores de um vilarejo pacato, Evan (Ben Stiller), Bob (Vince Vaughn), Franklin (Jonah Hill) e Jamarcus (Richard Ayoade) estão revoltados com a onda de assassinatos que ocorre no local. Diante da imobilidade dos policiais, eles decidem formar uma patrulha de vizinhos para encontrarem de uma vez por todas o responsável pelos crimes. Mas eles mal sabem que existem alienígenas infiltrados entre os cidadãos, e que a batalha para manter a paz na cidade será também um desafio interplanetário, entre humanos e extraterrestres.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VIZINHOS NADA SECRETOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VZNHSNDSCRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vizinhos%20Nada%20Secretos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vizinhos%20Nada%20Secretos.jpg</fanart>
<info>Um casal suburbano se envolve em uma trama de espionagem internacional quando descobre que seus aparentemente perfeitos novos vizinhos são agentes secretos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOANDO ALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=VONDOALT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voando%20Alto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voando%20Alto.jpg</fanart>
<info>O pequeno Manou passou sua vida inteira acreditando que era uma gaivota, quando na realidade ele é filho de um casal de andorinhas. Enquanto tenta aprender a voar, ele percebe que nunca será capaz de alçar grandes voos e foge de casa. Mas quando os animais correm perigo de vida devido a uma nova ameaça, só ele será capaz de salvar o dia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ ACREDITA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VCACRDT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Voc%C3%AA%20Acredita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Voc%C3%AA%20Acredita.jpg</fanart>
<info>Um pastor encontra por acaso um mendigo que prega a palavra de Deus pelas ruas e decide colocar a sua fé em ação, ajudando diversas pessoas. Logo a vida de uma dezena de indivíduos se cruza, fazendo com que todos descubram o poder da cruz de Cristo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ JÁ ESTEVE NA LUA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VCJAESTVNLUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20J%C3%A1%20Esteve%20na%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20J%C3%A1%20Esteve%20na%20Lua.jpg</fanart>
<info>Giulia tem 30 anos, trabalha em uma revista de moda de prestígio internacional, dirigindo um conversível, viajando em um jato particular e vive entre Milão e Paris. Ela tem tudo, ou pelo menos acredita, até ser descoberta em uma área remota da Puglia, onde se reunirá com o Renzo, um fazendeiro e pessoa fascinante. Ela então percebe que o que lhe falta é o amor verdadeiro. Será que ela pode conseguir?</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ JÁ FOI À BAHIA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VCJFOABHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20J%C3%A1%20Foi%20%C3%A0%20Bahia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20J%C3%A1%20Foi%20%C3%A0%20Bahia.jpg</fanart>
<info>O Pato Donald recebe uma grande caixa no dia de seu aniversário, trazendo três presentes. O primeiro traz um projetor de cinema, contendo um filme sobre aves da América do Sul. O segundo contém um livro sobre o Brasil, que o leva à Bahia ao lado de Zé Carioca. O terceiro tem uma piñata, acompanhada de Panchito. Com os amigos, Donald vive aventuras no Brasil e no México.</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ NEM IMAGINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VCNEMIMGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Nem%20Imagina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Nem%20Imagina.jpg</fanart>
<info>Em Você Nem Imagina, Ellie Chu (Leah Lewis) é a típica aluna deslocada que possui o hábito de fazer a lição de casa de seus colegas por dinheiro para contribuir com as contas em casa. Secretamente, ela possui uma paixão pela bela Aster Flores (Alexxis Lemire). Quando Paul, um jogador de futebol, se aproxima de Ellie para pedir ajuda para escrever uma carta de amor para sua amada, ela entra em conflito. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ NUNCA ESTEVE REALMENTE AQUI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VCNUCESTVRELMTAKI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Nunca%20Esteve%20Realmente%20Aqui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Nunca%20Esteve%20Realmente%20Aqui.jpg</fanart>
<info>Um homem, veterano de guerra, ganha a vida resgatando mulheres presas em cativeiros trabalhando como escravas sexuais. Após uma missão mal sucedida em um bordel de Manhattan, no entanto, a opinião pública se torna contra ele e uma onda de violência se abate na região.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOCÊ QUER SABER UM SEGREDO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VCQRSBRUMSGRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Quer%20Saber%20Um%20Segredo!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voc%C3%AA%20Quer%20Saber%20Um%20Segredo!.jpg</fanart>
<info>Seis estudantes chegam e Bayhead Flórida para as férias de primavera. O que começa como uma semana de felicidade total torna-se um pesadelo. Um filme cheio de terror e suspense escondido atrás de uma trama fantástica...</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOLCANO: A FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VOLVNAFURIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Volcano%20-%20A%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Volcano%20-%20A%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Em Los Angeles surge um desconhecido vulcão ativo, causando grande destruição e criando um rio de lava que atravessa as ruas, aniquilando tudo que surge no seu caminho. Assim, se decide se criar uma barreira que desvie a lava para o mar, antes que mais pessoas sejam mortas.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOLTA AO MUNDO EM 80 DIAS: UMA APOSTA MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VLTAOMNDEM80DS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Volta%20ao%20Mundo%20em%2080%20Dias%20-%20Uma%20Aposta%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Volta%20ao%20Mundo%20em%2080%20Dias%20-%20Uma%20Aposta%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>Londres, final do século XIX. O inventor Phileas Fogg (Steve Coogan) é visto pela conservadora comunidade científica, liderada por Lorde Kelvin (Jim Broadbent), como um excêntrico, pois acham suas idéias mirabolantes. Fogg está usando um oriental, que diz chamar-se Passepartout (Jackie Chan), como piloto de testes. Na verdade ele é Lau Xing, um chinês que pegou de volta o Buda de Jade, um estatueta que protegia seu povo e tinha sido roubada por uma facção rival e colocada no Banco da Inglaterra. Recuperar a estatueta não é suficiente para Lau, pois ele precisa levá-la de volta para sua aldeia. Assim instiga Fogg a fazer uma aposta com Lorde Kelvin, que não envolvia dinheiro e sim prestígio. Para vencê-la Fogg precisa dar a volta ao mundo em no máximo oitenta dias, algo impensável para a época. Fogg aceita o desafio, que em si já é bem difícil, ainda mais com Lorde Kelvin e seus amigos fazendo todo o tipo de trapaça para Fogg perder a aposta. Logo no 2º dia de viagem, em Paris, Monique La Roche (Cécile de France), uma garçonete que sonha em ser pintora, se une aos dois amigos em uma viagem cheia de aventuras e perigos através do mundo.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOLTANDO DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VLTNDINFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voltando%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voltando%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Dois meninos são surpreendidos com o sumiço de um de seus melhores amigos. Destinados à encontrar o rapaz, eles descobrem algo muito além do que a imaginação deles poderia suspeitar: o amigo havia, acidentalmente, sido sugado por um portal que desemboca no inferno.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOO 7500[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=VOO7500.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voo%207500.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Voo%207500.jpg</fanart>
<info>Um voo sai dos Estados Unidos em direção ao Japão. Durante as dez horas de voo, os passageiros pensam como se distrair... Até perceberem uma presença estranha e sobrenatural dentro do avião. Em pouco tempo, fenômenos estranhos ameaçam a vida de todos os passageiros e tripulantes.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOVÓ... ZONA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VOVZNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vov%C3%B3%20Zona1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vov%C3%B3%20Zona1.jpg</fanart>
<info>O agente do FBI Malcolm Turner (Martin Lawrence) é duro, inteligente e um mestre dos disfarces. Não há nada em que ele não possa se disfarçar. A mais recente missão de Malcolm é numa pequena cidade sulista, onde ele deve capturar um perigoso assaltante de banco que fugiu recentemente da prisão. Para tanto, Malcolm arma uma tocaia em frente à casa de uma matriarca conhecida como Vovózona, que está para receber a visita da última namorada do ladrão, Sherry, e seu filho. Só que surge um problema: inesperadamente Vovózona deixa a cidade. Para levar adiante seu plano, Malcolm resolve ele mesmo se disfarçar de Vovó para poder capturar o assaltante.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOVÓ... ZONA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VOVZNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vov%C3%B3%20Zona2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vov%C3%B3%20Zona2.jpg</fanart>
<info>Após prender um famoso ladrão de bancos, o detetive do FBI Malcolm Turner (Martin Lawrence) precisa mais uma vez se disfarçar como uma senhora idosa. Desta vez Malcolm precisa encontrar o suspeito de espalhar um vírus de computador letal, que pode permitir que inimigos do governo tenham acesso a arquivos confidenciais. Em meio às investigações ele se disfarça para trabalhar como babá na casa do criador do vírus, Tom Fuller (Mark Moses), enfrentando problemas com os filhos dele.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOVÓ... ZONA 3: TAL PAI, TAL FILHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=VOVZNA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vov%C3%B3%20Zona3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vov%C3%B3%20Zona3.jpg</fanart>
<info>O jovem Trent (Brandon T. Jakcson) só queria saber de se tornar um rapper, mas seu padrasto, o agente do FBI Malcolm (Martin Lawrence) tem planos mais ambiciosos para ele. Só que o rapaz atrapalhou uma investigação e acabou testemunhando um assassinato. Agora, os dois precisam encontrar um importante pen drive para botar o tal criminoso na cadeia, mas o arquivo está escondido numa escola de artes cênicas somente para garotas. Chegou a hora de Vovózona (Lawrence) entrar em cena e, agora, acompanhada de sua sobrinha-neta Charmaine (Jackson).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOX LUX: O PREÇO DA FAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=VXLXOPRCDFMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vox%20Lux%20-%20O%20Pre%C3%A7o%20da%20Fama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Vox%20Lux%20-%20O%20Pre%C3%A7o%20da%20Fama.jpg</fanart>
<info>Celeste (Natalie Portman) é uma menina que sobrevive após uma grande tragédia, o que a torna conhecida nacionalmente. Após um tempo, ela se lança como cantora e alcança o estrelato.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VOYEUR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VYER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Voyeur.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Voyeur.jpg</fanart>
<info>Ícone de jornalismo, Gay Talese perfila Gerald Foos, o dono de um motel no Colorado que supostamente observou secretamente seus convidados com a ajuda de lâminas de teto especialmente projetadas, espiando de uma "plataforma de observação" que ele construiu no sótão do motel.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]VULCÃO: O APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=VLCOAPCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vulc%C3%A3o%20-%20O%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Vulc%C3%A3o%20-%20O%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>Um ex-militar e sua família definitivamente não escolheram uma boa época para conhecerem as ruínas de Pompeia. No momento em que estão lá, o famoso vulcão Vesúbio entra em erupção. Por um descuido, sua mulher e filha acabam ficando presas em muita lava a fumaça, o militar vai ter que contar com a ajuda de seus antigos parceiros para resgatá-la.</info>
<date>2014</date>
</item>