<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]2[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/letra/Letra-S2.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]S.O.S. MULHERES AO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOSMLHRSNMAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S.O.S.%20Mulheres%20ao%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S.O.S.%20Mulheres%20ao%20Mar.jpg</fanart>
<info>Adriana (Giovanna Antonelli) não está em um bom momento. Ela não consegue que alguma editora publique seus livros e, para ganhar a vida, legenda filmes pornôs. Para piorar a situação, seu marido Eduardo (Marcello Airoldi) decide pedir o divórcio. Em meio à fossa da separação, ela descobre que Eduardo fará um cruzeiro ao lado da nova namorada, Beatriz (Emanuelle Araújo), uma estrela da TV. Incentivada pela irmã Luíza (Fabíula Nascimento), as duas decidem embarcar no mesmo cruzeiro para que Adriana tenha a chance de reconquistá-lo. A empregada Dialinda (Thalita Carauta), que tenta ajudar a patroa a todo custo, acaba também embarcando nesta aventura.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]S.O.S. MULHERES AO MAR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOSMLHRSNMAR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S.O.S.%20Mulheres%20ao%20Mar%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S.O.S.%20Mulheres%20ao%20Mar%202.jpg</fanart>
<info>Adriana (Giovanna Antonelli), agora uma escritora bem-sucedida, segue feliz em seu romance com André (Reynaldo Gianecchini), que está prestes a lançar sua mais nova coleção de moda durante um cruzeiro pelo Caribe. Porém, quando ela descobre que a bela ex-noiva do estilista irá acompanhá-lo em busca de uma reconciliação, Adriana convoca a irmã Luiza (Fabíula Nascimento) e Dialinda (Thalita Carauta) - sua ex-diarista que agora trabalha nos EUA - para uma nova aventura.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]S.O.S.: SUBMARINO NUCLEAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SOSBMRDNCLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S.O.S.%20-%20Submarino%20Nuclear.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S.O.S.%20-%20Submarino%20Nuclear.jpg</fanart>
<info>O USS Neptune, um submarino nuclear, acabou afundando na costa de Connecticut após uma colisão com um navio de carga norueguês. No fundo do mar e com o oxigênio acabando rapidamente, a única esperança da tripulação e do capitão é a chegada do resgate comandado por David Carradine e Stacy Keach. O problema é que o caso do submarido afundado está lentamente sendo esmagado pela pressão da água, e o tempo está ficando curto.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]S.W.A.T.: COMANDO ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SWATCMDESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/S.W.A.T.%20-%20Comando%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/S.W.A.T.%20-%20Comando%20Especial.jpg</fanart>
<info>Um importante traficante de drogas precisa ser transferido de Los Angeles para outra cidade, onde ficará em uma prisão federal. Uma divisão da S.W.A.T. é encarregada de realizar o transporte, porém a situação se complica quando a oferta do traficante de pagar US$ 100 milhões a quem libertá-lo se torna pública.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]S.W.A.T.: FORÇA LETAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SWATFRCLTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S.W.A.T.%20-%20Forca%20Letal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S.W.A.T.%20-%20Forca%20Letal.jpg</fanart>
<info>A história se concentra na Unidade de Polícia Especial Chinesa, desde o treinamento duro até a primeira missão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]S.W.A.T.: OPERAÇÃO ESCORPIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SWTOPRCESCORP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/S.W.A.T.%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Escorpi%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/S.W.A.T.%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Escorpi%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um complexo da SWAT é atacado por um terrorista, que busca um prisioneiro da SWAT de Seattle.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SAARA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Saara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Saara.jpg</fanart>
<info>No deserto do Saara, dois clãs de serpentes coabitam: as lindas cobras verdes que vivem no abrigo de um oasis e as cobras venenosas que sobrevivem no deserto enquanto são caçadas pelo povo tuaregue. Ajar, é uma jovem cobra venenosa, ironizada pelas outras porque ainda não teve sua primeira muda. Eva, é uma serpente verde, a princesa rebelde do oasis, que deseja fugir do local para escapar de um casamento arranjado. Essas duas cobras se encontram e se apaixonam. Quando Eva é sequestrada pelos tuaregues, Ajar e seu amigo, o escorpião Pitt, atravessam o deserto para salvá-la.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SABRINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBRNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sabrina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sabrina.jpg</fanart>
<info>Família comanda um império onde um irmão (Harrison Ford) trabalha alucinadamente e o outro (Greg Kinnear) nem vai ao escritório. Dentro deste contexto a filha do motorista (Julia Ormond) da família retorna para casa, após ficar dois anos em Paris, e volta como uma mulher elegante e sofisticada, atraindo o filho playboy por quem sempre foi apaixonada. Mas ele está comprometido com a filha de um poderoso industrial, o que significa em termos práticos uma fusão de um bilhão de dólares. Então o irmão empresário resolve acabar com o romance do seu irmão com a filha do motorista, para não prejudicar os negócios.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SADAKO: CAPÍTULO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SDKOCPTLFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sadako%20-%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sadako%20-%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</fanart>
<info>Uma garota com amnésia é deixada sob os cuidados da psicóloga Mayu (Elaiza Ikeda). De interesse da polícia, nem todos sabem o motivo da garota estar ali. Quando seu irmão, um aspirante a Youtuber em busca da fama, decide revisitar um site derrubado que causou a morte de cinco pessoas, as peças começam a se juntar e uma antiga maldição ressurge.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAFÁRI NA ÁFRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SFRNAFRIC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Saf%C3%A1ri%20na%20%C3%81frica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Saf%C3%A1ri%20na%20%C3%81frica.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAFETY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SFTY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Safety.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Safety.jpg</fanart>
<info>Safety é a história de Ray McElrathbey (Jay Reeves), um jovem jogador de futebol americano que enfrenta uma série de desafiadores obstáculos na vida, precisando lutar contra essas adversidades para manter sua bolsa de estudos na universidade e, ao mesmo tempo, cuidar de seu irmão de 11 anos de idade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAI DE BAIXO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SADBXOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sai%20de%20Baixo%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sai%20de%20Baixo%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>É a volta dos personagens icônicos da série de sucesso da Rede Globo, como Caco (Miguel Falabella), Magda (Marisa Orth) e Ribamar (Tom Cavalcante), assim como novos personagens que vão acrescentar à bagunça.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAÍDA PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SADPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sa%C3%ADda%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sa%C3%ADda%20Proibida.jpg</fanart>
<info>É Natal e a família Milgram encontra uma misteriosa substância preta ao redor de sua casa ao acordar. Algo monumental está acontecendo bem à sua porta, mas o que, exatamente – um acidente industrial, um ataque terrorista, uma guerra nuclear? Decaindo para argumentos aterrorizantes, eles ligam a televisão, desesperados por qualquer informação. Na tela, uma mensagem brilha ameaçadora: ‘Fiquem dentro de casa e aguardem mais instruções’. Quando a televisão exerce uma fascinação ainda mais sinistra, sua paranoia se torna uma carnificina sangrenta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALA VERDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SALVRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sala%20Verde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sala%20Verde.jpg</fanart>
<info>Após terminarem seu show, uma banda de rock acaba testemunhando um terrível ato de violência e um brutal assassinato. Como eles são as únicas testemunhas do crime, eles logos se tornam o principal alvo de uma gangue de skinheads. A banda, então, terá que se refugiar na "sala verde" se quiser sobreviver à "queima de arquivos" promovida pelos brutais assassinos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALVANDO LENINGRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SLVNDLNGRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salvando%20Leningrado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salvando%20Leningrado.jpg</fanart>
<info>Setembro de 1941. Numa reviravolta dos acontecimentos, Kostya e Nastya se encontram a bordo de uma barcaça que evacuará as pessoas de Leningrado sitiada. À noite, a barcaça entra na tempestade. Quando começa a afundar, os aviões inimigos - mas não os socorristas - são os primeiros a chegar ao local.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALVANDO LENINGRADO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SVNGLNGRDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salvando%20Leningrado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salvando%20Leningrado.jpg</fanart>
<info>Setembro de 1941. Numa reviravolta dos acontecimentos, Kostya e Nastya se encontram a bordo de uma barcaça que evacuará as pessoas de Leningrado sitiada. À noite, a barcaça entra na tempestade. Quando começa a afundar, os aviões inimigos - mas não os socorristas - são os primeiros a chegar ao local.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALVANDO O CAPITALISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLVNDOCAPTSMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Salvando%20o%20Capitalismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Salvando%20o%20Capitalismo.jpg</fanart>
<info>O documentário segue a jornada do ex-secretário do governo americano e professor Robert Reich, enquanto ele compartilha, no coração da América conservadora, suas ideias sobre os novos rumos que a economia do país deveria tomar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALVE GERAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SLVGRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salve%20Geral.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salve%20Geral.jpg</fanart>
<info>Lúcia (Andréia Beltrão) é uma viúva de classe média que sonha em tirar o filho Rafael (Lee Thalor), de 18 anos, da prisão. Em suas frequentes visitas à penitenciária ela conhece Ruiva (Denise Weinberg), advogada do Professor (Bruno Perillo), líder do Comando. As duas ficam amigas e logo Lúcia é usada em missões ligadas à organização criminosa. Precisando do dinheiro, ela aceita realizar as tarefas. Paralelamente o Comando passa por uma luta interna pelo poder, ampliada pelo confronto dos prisioneiros com o sistema carcerário. Quando o governo decide transferir, de uma só vez, centenas de presos para penitenciárias de segurança máxima no interior do estado, o Comando envia a ordem para que seus integrantes realizem uma série de ataques em pleno Dia das Mães, deixando a cidade de São Paulo sitiada.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALVO PELA GRAÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SLVPLGRCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salvo%20Pela%20Gra%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salvo%20Pela%20Gra%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Rick (Joey Lawrence) é um oficial de polícia aposentado, e que está desanimado com a perda da sua família. Sem esperança alguma, quase a ponto de tirar a própria vida, Rick conhece uma mulher misteriosa que muda esse pensamento com suas histórias pessoais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALYUT-7: MISSÃO ESPACIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SLYT7MSAOESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salyut%207%20-%20Miss%C3%A3o%20Espacial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Salyut%207%20-%20Miss%C3%A3o%20Espacial.jpg</fanart>
<info>URSS, junho de 1985. Com base em eventos reais. Depois que o contato com a estação espacial Salyut 7 é perdido, os cosmonautas Vladimir Dzhanibekov e Viktor Savinykh aportam com a nave vazia e congelada e voltam à vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMBA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SAMBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/SAMBA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/SAMBA.jpg</fanart>
<info>Samba (Omar Sy) é um imigrante do Senegal que vive há 10 anos na França e, desde então, tem se mantido no novo país às custas de empregos pequenos. Alice (Charlotte Gainsbourg), por sua vez, é uma executiva experiente que tem sofrido com estafa devido ao seu trabalho estressante. Enquanto ele faz o possível para conseguir os documentos necessários para arrumar um emprego digno, ela tenta recolocar a saúde e a vida pessoal no trilho, cabendo ao destino determinar se eles estarão juntos nessa busca em comum.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMMY: A GRANDE FUGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMYAGRNDFGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sammy%20-%20A%20Grande%20Fuga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sammy%20-%20A%20Grande%20Fuga.jpg</fanart>
<info>Amigos desde a infância, as tartarugas marinhas Sammy e Ray vão tocando suas longas vidas numa boa até o dia em que seus netinhos recém nascidos correm perigo e todos acabam sendo capturados juntos. Durante o trajeto para Dubai, os dois pequenos conseguem fugir, mas os adultos acabam indo parar dentro de um imenso aquário, servindo de atração a milhares de turistas. Lá dentro, o espaço é comandado pelo cavalo marinho Big Boss, um cara marrento que vive inventando uns planos de fuga que acabam não dando certo, mas tartaruguinhas são espertas e com os novos amigos que fizeram do lado de fora da "prisão" vão tentar ajudar seus avôs a escapar dos seres humanos que os prenderam. Será que a ideia das pequeninas vai realmente funcionar?</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMURAI SHODOWN: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMRASHDWNTHMTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Samurai%20Shodown%20-%20The%20Motion%20Picture.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Samurai%20Shodown%20-%20The%20Motion%20Picture.jpg</fanart>
<info>No meio de uma guerra, Amakusa Shirou Tokusawa, que deveria proteger o selo de Ankokushin Ambroja, uma força demoníaca que poderia trazer caos ao mundo, trai seus amigos, (os seis guerreiros sagrados) em troca de uma nova vida e os mata sem piedade. Cem anos depois, os guerreiros reincarnaram e juntos devem derrotá-lo, porém, para vencer, será preciso domar o gênio impetuoso de Haohmaru, o único dos samurais sagrados que perdeu sua memória.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMURAI X[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMRIXOFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Samurai%20X%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Samurai%20X%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Kenshin Himura (Takeru Satô) era um samurai, que trabalhava a serviço do Império, mas com o fim do xogunato e instauração do governo Meiji, ele faz a promessa de nunca mais voltar a matar. Quando ele se vê envolvido com uma série de assassinatos e negócios ilícitos relcionados a comercialização de ópio, seu compromisso é posto a prova, assim como a vida das pessoas que ele gosta.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMURAI X 2: O INFERNO DE KYOTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMRIXOINFRNDKOTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Samurai%20X%20-%20O%20Inferno%20de%20Kyoto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Samurai%20X%20-%20O%20Inferno%20de%20Kyoto.jpg</fanart>
<info>Quando o malvado Makoto Shishio tenta derrubar o governo Meji, Kenshin Himura não tem outra escolha, a não ser sacar a espada mais uma vez - apesar de ter prometido não fazê-lo - e lutar pela paz no país.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMURAI X: O FIM DE UMA LENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMRIXOFMDUMLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Samurai%20X%20-%20O%20Fim%20de%20Uma%20Lenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Samurai%20X%20-%20O%20Fim%20de%20Uma%20Lenda.jpg</fanart>
<info>Shisio e Kaoru partem em seu navio para tentar derrubar o governo Meiji, e, para isso, Kenshin treina com seu antigo mestre.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANDMAN: PESADELO REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNDMNPSDLOREL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sandman%20-%20Pesadelo%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sandman%20-%20Pesadelo%20Real.jpg</fanart>
<info>Madison (Shae Smolik) é uma garotinha com poderes extraordinários. Quando um monstro de sua imaginação, o Sandman, se torna real, qualquer um que tente fazer o menor dos males a ela tem sua vida ameaçada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANDY WEXLER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNDYWXLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sandy%20Wexler.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sandy%20Wexler.jpg</fanart>
<info>Los Angeles, 1990. Sandy Wexler (Adam Sandler) é um agente determinado, empenhado e focado na evolução da carreira de seus excêntricos clientes. Sua rotina, no entanto, é abalada quando ele descobre em um parque de diversões a talentosa cantora Courtney Clarke (Jennifer Hudson), por quem acaba se apaixonando.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE AZUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNGAZL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sangue%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sangue%20Azul.jpg</fanart>
<info>O circo Netuno monta lona em uma ilha paradisíaca. Zolah (Daniel de Oliveira), o homem-bala, já conhece o local. Lá ele foi criado, junto com a irmã Raquel (Caroline Abras), até o dia em que a mãe, Sônia (Sandra Corveloni), o mandou para longe temendo um incesto entre as duas crianças. Já adulto, ele reecontra a família depois de vinte anos e é chegado o momento de resolver as questões do passado que ainda o atormentam.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE DE BÁRBAROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNGDBRABROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sangue%20de%20B%C3%A1rbaros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sangue%20de%20B%C3%A1rbaros.jpg</fanart>
<info>O líder mongol Temujin (John Wayne) enfrenta uma dura batalha contra a tribo rival responsável pela morte de seu pai. Pior ainda é a guerra que ele enfrenta diariamente em casa, onde sua prisioneira de origem tártara, Bortai (Susan Hayward), tenta confundi-lo causando intrigas familiares.</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE DE PELICANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNGDPLCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sangue%20de%20Pelicano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sangue%20de%20Pelicano.jpg</fanart>
<info>Wiebke (Nina Hoss) é uma treinadora de cavalos que adota Raya, uma menina de 5 anos. Quando ela descobre que Raya sofre de uma doença que a impossibilita de estabelecer conexões emocionais ou sentir empatia, colocando a si mesma e todos a sua volta em perigo, Wiebke se vê em uma situação inimaginável. Conforme a menina fica cada vez mais agressiva e coloca a filha mais velha da família, Nicolina, em risco, Wiebke se vê obrigada a decidir se deve ou não ficar com Raya.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE E COBIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNGECBCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sangue%20e%20Cobi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sangue%20e%20Cobi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um thriller satírico sobre montanha russa imobiliário de Los Angeles.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE PELA GLÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNGPLGLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sangue%20Pela%20Gl%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sangue%20Pela%20Gl%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>A inspiradora história do campeão mundial de boxe, Vinny Pazienza (Miles Teller), que após um grave acidente automobilístico não sabia se voltaria a andar. Um dos retornos mais incríveis do mundo do esporte.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sans%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sans%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sansão (Taylor James) é um homem com uma força sobrenatural que recebeu um chamado divino para libertar seu povo da escravidão. Quando ele perde seu amor para um cruel príncipe filisteu, o jovem hebreu parte em uma jornada para defender seu povo, sacrificando o que for preciso para vingar seu amor, seu povo e seu Deus.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANSÃO E DALILA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNSOEDLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sans%C3%A3o%20e%20Dalila.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sans%C3%A3o%20e%20Dalila.jpg</fanart>
<info>Sansão, um forte homem de uma tribo escravizado pelos filisteus, se apaixona por Semadar, uma devota ao reino dominante que se envolve com Ahtur, o que leva a uma guerra entre os dois povos. Na briga, Semadar acaba morta e sua irmã Dalila, que sempre amou Sansão secretamente, jura vingança. Ela planeja seduzi-lo para que ele revele seu segredo para entregá-lo ao seu líder, Saran de Gaza.</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTET: O FEITIÇO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SNTROFTCRODML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Santet%20-%20O%20Feiti%C3%A7o%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Santet%20-%20O%20Feiti%C3%A7o%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Um homem e sua família voltam para casa para visitar sua mãe enferma e descobrem que ela está nas garras de algum tipo de magia negra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTO TIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNTME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Santo%20Time.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Santo%20Time.jpg</fanart>
<info>Um padre treina monges descoordenados para um campeonato de futebol. Ganhar é a única opção para impedir que o mosteiro deles vire um hotel. Será que Deus ajuda?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTOS JUSTICEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNTSJSTCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Santos%20Justiceiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Santos%20Justiceiros.jpg</fanart>
<info>Dois irmãos irlandeses matam acidentalmente um mafioso. Eles se entregam para a justiça, mas logo são libertados como heróis. Acreditando que receberam um chamado divino, eles começam a atacar os membros da máfia. O detetive Paul Smecker (Willem Dafoe) é o encarregado pelo caso, ele tenta descobrir a verdade sobre os assassinatos e se aproxima dos irmãos.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTOS JUSTICEIROS II: O RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNTSJSTCRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Santos%20Justiceiros%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Santos%20Justiceiros%202.jpg</fanart>
<info>De Troy Duffy, escritor e diretor de Santos Justiceiros, chega a aguardada continuação da violenta saga dos irmãos MacManus (Norman Reedus, Sean Patrick Flanery). Os dois estiveram escondidos com o pai, II Duce (Billy Connolly), nos tranquilos vales da Irlanda, longe das suas vidas anteriores de vigilantes. Quando um amado padre é morto no submundo do crime organizado, os irmãos retornam a Boston para montar uma sangrenta e violenta cruzada em busca de justiça. Com um novo parceiro e uma sexy técnica do FBI em seu encalço... Os Saints estão de volta!</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARAJEVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SARJVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sarajevo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sarajevo.jpg</fanart>
<info>Áustria, 28 de junho de 1914. O Arquiduque Franz Ferdinand (Reinhard Forcher) está passeando de carro pela cidade de Sarajevo com sua esposa, Sophie (Michaela Ehrenstein), até que são vítimas de um ataque e morrem. Este é o pontapé inicial para a Primeira Guerra Mundial.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SATÂNICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sat%C3%A2nico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sat%C3%A2nico.jpg</fanart>
<info>Quatro jovens buscando muita aventura e ocultismo decidem parar em Los Angeles, tudo para encontrar locais onde foram realizados atos de satanismo. Mas as coisas ficam complicadas quando eles se envolvem em um misterioso culto, onde uma menina que seria morta em um ritual. O problema é que a jovem é mais perigosa do que imaginavam, e irá colocá-los em um caminho sem volta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAUDADES DE UM PRACINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SAUDSDUMPRCNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Saudades%20de%20um%20Pracinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Saudades%20de%20um%20Pracinha.jpg</fanart>
<info>Tulsa McLean é um soldado cujo maior sonho é ser dono de um "Night Club". Para conseguir o valor em dinheiro para que ele possa abrir o seu empreendimento, ele aceita participar de uma aposta, onde, na qual, ele deve passar uma noite com uma bailarina famosa no local, porém, os dois acabam se apaixonando.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCARFACE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SCRFCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scarface.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scarface.jpg</fanart>
<info>Um criminoso cubano exilado (Al Pacino) vai para Miami e em pouco tempo está trabalhando para um chefão das drogas. Sua ascensão na quadrilha é meteórica, mas quando ele começa a sentir interesse na amante do chefe (Michelle Pfeiffer) este manda matá-lo. No entanto ele escapa do atentado, mata o mandante do crime, fica com a amante dele - mas simultaneamente sente desejos incestuosos por sua irmã (Mary Elizabeth Mastrantonio) - e assume o controle da quadrilha. Em pouco tempo ele ganha mais dinheiro do que jamais sonhou. No entanto ele está na mira dos agentes federais, que o pegam quando ele está "trocando" dinheiro. Mas seu problema pode ser resolvido se ele fizer um "serviço" em Nova York para um grande traficante e pessoas influentes, que podem manipular o poder para ajudá-lo. Porém, a missão toma um rumo inesperado quando, para concretizá-la, ele precisa matar crianças.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCHUBERT APAIXONADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHBRTINLVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Schubert%20in%20Love.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Schubert%20in%20Love.jpg</fanart>
<info>Olaf é o último descendente da dinastia Schubert. Ele tem grandes ideias e nenhum tempo para arranjar uma namorada. Até que o seu pai ordena que ele tenha filhos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY!: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCBYOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/SCOOBY!%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/SCOOBY!%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>SCOOBY! O Filme é uma história de origem dos famosos personagens da série animada da Hanna Barbera. Salsicha e Scooby tem uma conexão instantânea envolvendo comida em seu primeiro encontro, e logo se unem aos jovens detetives Fred, Velma e Daphne para formar a Mistério S/A. Só que, após resolver centenas de casos, eles encontram o desafio de impedir o "apocãolipse", que virá quando o fantasma do cão Cerberus for liberado no mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SCBYDO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo1.jpg</fanart>
<info>Após a Mistério S/A - formada por Fred (Freddie Prinze Jr.), Daphne (Sarah Michelle Gellar), Velma (Linda Cardellini), Salsicha (Matthew Lillard) e Scooby-Doo - resolver um caso em uma fábrica de brinquedos o grupo se desfaz, pois alguns dos membros não suportavam ver Fred creditando sempre para si os feitos mais difíceis. Eles ficam sem se ver por dois anos, até Emile Mondavarious (Rowan Atkinson), o dono de um parque temático chamado "A Ilha do Espanto", contratar cada um deles para resolver um mistério envolvendo o parque. Porém nenhum deles sabia que cada um dos ex-parceiros também fora contratado, com o grupo se encontrando na hora do embarque e concordando em trabalhar juntos mais uma vez. Ao chegarem à Ilha do Espanto eles são recebidos por Mondavarious, que lhes diz acreditar que alguém jogou uma praga na ilha, pois os jovens chegam normais mas ao saírem são pessoas bem diferentes, muito mais sérios e agressivos. Daphne, Velma e Fred iniciam uma disputa particular para ver quem resolve o caso primeiro, sem imaginarem quem está por trás dos acontecimentos da Ilha do Espanto.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO 2: MONSTROS À SOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SCBYDO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%202%20-%20Monstros%20%C3%A0%20Solta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%202%20-%20Monstros%20%C3%A0%20Solta.jpg</fanart>
<info>Após se reencontrarem e reativarem a Mistérios S.A., Fred (Freddie Prinze Jr.), Daphne (Sarah Michelle Gellar), Salsicha (Matthew Lillard), Velma (Linda Cardellini) e Scooby-Doo partem rumo a Coolsville para desvendar mais um mistério. Lá está um homem mascarado, que planeja usar uma máquina criadora de monstros para controlar o lugar. Em meio às investigações eles conhecem Patrick Wisely (Seth Green), o curador do museu local, e ainda Heather Jasper-Howe (Alicia Silverstone), uma repórter que se apaixona por Fred.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A BRUXA FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Bruxa%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Bruxa%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A CAÇADA VIRTUAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Ca%C3%A7ada%20Virtual.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Ca%C3%A7ada%20Virtual.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A ESPADA DO SAMURAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM13.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Espada%20do%20Samurai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Espada%20do%20Samurai.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A LENDA DO VAMPIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Lenda%20do%20Vampiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Lenda%20do%20Vampiro.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A MALDIÇÃO DO 13° FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SCOBYDOEAMLDCAOD13FNTSMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo%20e%20a%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%2013%C2%B0%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo%20e%20a%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%2013%C2%B0%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Scooby-Doo e seus amigos embarcam em uma emocionante jornada em busca do do misterioso baú perdido contendo os espíritos de 12 perigosos fantasmas, na intenção de capturar o 13º fantasma que escapou. Enquanto o mundo inteiro está em perigo pela ameaça do ser fantasmagórico, eles precisam correr contra o tempo para solucionar mais um mistério.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E O MONSTRO DO MÉXICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20o%20Monstro%20do%20M%C3%A9xico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20o%20Monstro%20do%20M%C3%A9xico.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E O REI DOS DUENDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM12.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20o%20Rei%20dos%20Duendes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20o%20Rei%20dos%20Duendes.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E OS INVASORES ALIENÍGENAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20os%20Invasores%20Alien%C3%ADgenas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20os%20Invasores%20Alien%C3%ADgenas.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO NA ILHA DOS ZUMBIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo%20na%20Ilha%20dos%20Zumbis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo%20na%20Ilha%20dos%20Zumbis.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! & BATMAN: OS BRAVOS E DESTEMIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SCBYDOEBTMNOSBVSEDSTMDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20Batman%20-%20Os%20Bravos%20e%20Destemidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20Batman%20-%20Os%20Bravos%20e%20Destemidos.jpg</fanart>
<info>Quando uma série de vilões se juntam e unem forças para formar uma espécie de aliança, o Homem-Morcego precisase aliar à Mistério S/A, formada por Scooby-Doo, Fred, Velma, Dhapne e Salsicha. Os detetives adolescentes, o salvador de Gotham e outros herois se unem para combater os vilões.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! A LENDA DO FANTASMOSSAURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM16.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20Lenda%20do%20Fantasmossauro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20Lenda%20do%20Fantasmossauro.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! A MALDIÇÃO DO FRANKENSTEIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM23.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Frankenstein.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Frankenstein.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! A MÁSCARA DO FALCÃO AZUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM19.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20M%C3%A1scara%20do%20Falc%C3%A3o%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20M%C3%A1scara%20do%20Falc%C3%A3o%20Azul.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! A TENDA DE CIRCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM18.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20Tenda%20de%20Circo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20Tenda%20de%20Circo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! ABRACADABRA-DOO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM14.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Abracadabra-Doo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Abracadabra-Doo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! ACAMPAMENTO DO SUSTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Acampamento%20do%20Susto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Acampamento%20do%20Susto.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! DE VOLTA À ILHA DOS ZUMBIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SCBYDODVLTAILHDSZMBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo!%20De%20Volta%20%C3%A0%20Ilha%20dos%20Zumbis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo!%20De%20Volta%20%C3%A0%20Ilha%20dos%20Zumbis.jpg</fanart>
<info>Scooby-Doo e seus amigos ganham uma viagem com tudo incluso para um paraíso tropical. Ao chegarem no local, eles notam que estão novamente na Ilha dos Zumbis e logo descobrem que sua aventura tem um alto preço.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A MALDIÇÃO DO MONSTRO DO LAGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SCBYDO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20a%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Monstro%20do%20Lago.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20a%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Monstro%20do%20Lago.jpg</fanart>
<info>Fred (Robbie Amell), Velma (Hayley Kiyoko), Daphne (Kate Melton) e Salsicha (Nick Palatas) estão de férias do colégio e das investigações sobrenaturais. Porém, após a lenda de um monstro no lago parecer estar se tornando real, os amigos vão se juntar ao inseparável cão Scooby-doo para tentar decifrar ester mistério.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E KISS: O MISTÉRIO DO ROCK AND ROLL[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM25.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20Kiss%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Rock%20and%20Roll.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20Kiss%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Rock%20and%20Roll.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O ABOMINÁVEL HOMEM DAS NEVES[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20E%20o%20Abomin%C3%A1vel%20Homem%20das%20Neves.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20E%20o%20Abomin%C3%A1vel%20Homem%20das%20Neves.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O COMBATE DO SALSICHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM28.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20o%20Combate%20do%20Salsicha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20o%20Combate%20do%20Salsicha.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O FANTASMA GOURMET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SCBYDOEOFNTSMGRMT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo!%20e%20o%20Fantasma%20Gourmet.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo!%20e%20o%20Fantasma%20Gourmet.jpg</fanart>
<info>Puxe uma cadeira, coloque aquele guardanapo e prepare-se para uma refeição 5 estrelas com Scooby-Doo e sua turma, enquanto pegamos a estrada para visitar o Rocky Harbour Culinary Resort, para conhecer o tio do Fred, o chefe mundialmente famoso, Bobby Flay. A Mistério S/A rapidamente descobre que esse resort de culinária de última geração não é 'bife com batatas' depois de descobrirem a lenda do Fantasma Vermelho e o caso do desaparecimento não solucionado do grande chefe antecessor de Bobby Flay. Quando o misterioso Fantasma Vermelho retorna de forma desastrosa para assombrar a pousada, a turma se junta à Bobby e sua amiga culinária, a chefe Giada De Laurentiis, para procurar pistas e servir justiça. A história se repetirá e encontrará outro chefe famoso em todo mundo? Prepare-se para dar uma mordida nesse mistério gourmet, repleto de boa comida, risadas saborosas e reviravoltas ainda melhores!</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O MONSTRO DE LAGO NESS[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20o%20Monstro%20de%20Lago%20Ness.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20o%20Monstro%20de%20Lago%20Ness.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E WWE: MALDIÇÃO DO DEMÔNIO VELOZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM27.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20WWE%20-%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Dem%C3%B4nio%20Veloz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20WWE%20-%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Dem%C3%B4nio%20Veloz.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! EM CADÊ A MINHA MÚMIA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM09.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20em%20Cad%C3%AA%20a%20Minha%20M%C3%BAmia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20em%20Cad%C3%AA%20a%20Minha%20M%C3%BAmia.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! HALLOWEEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCBYDOHLOWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo%20Halloween.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo%20Halloween.jpg</fanart>
<info>O feriado favorito de Scooby-Doo e Shaggy está chegando! Com monstros falsos e muitos doces – o Halloween é o paraíso para os gulosos famintos que vão de porta em porta. Mas, este ano, seu doce feriado azeda quando o canteiro de abóboras da vizinhança é infectado por lodo tóxico, criando o Espantalho, que causará muita confusão durante uma festa de Dia da Bruxas, mas algo ainda mais misteriosos está por trás de tudo. Para resolver o mistério, Sccooby, Salsicha e seus amigos contarão com a ajuda de Elvira, a Rainhas das trevas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! LOUCURA DO MONSTRO DA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM24.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Loucura%20do%20Monstro%20da%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Loucura%20do%20Monstro%20da%20Lua.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! MÚSICA DE VAMPIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM17.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20M%C3%BAsica%20de%20Vampiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20M%C3%BAsica%20de%20Vampiro.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! O FANTASMA DA ÓPERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM20.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20O%20Fantasma%20da%20%C3%93pera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20O%20Fantasma%20da%20%C3%93pera.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! O MISTÉRIO WRESTLEMANIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM22.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20O%20Mist%C3%A9rio%20WrestleMania.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20O%20Mist%C3%A9rio%20WrestleMania.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! PIRATAS A BORDO![/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Piratas%20a%20Bordo!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Piratas%20a%20Bordo!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO!: O MISTÉRIO COMEÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SCBYDO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20O%20Mist%C3%A9rio%20Come%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20O%20Mist%C3%A9rio%20Come%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em Coolsvile, Ohio, quatro adolescentes se envolvem numa discussão no ônibus escolar e são mandados para a detenção do colégio. Salsicha é um nerd desajeitado, que tentou entrar com seu cão Scooby-doo na condução escolar, Fred Jones é um atleta do time de futebol americano, Velma Dinkley é uma estudante de ciências dedicada e Daphne Blake é do grupo de teatro. Eles percebem que tem um interesse em comum: os mistérios sobrenaturais. Durante o período de detenção na biblioteca da escola, dois fantasmas aparecem e começam a perseguir o grupo. É assim que se forma a Mistério S.A. Os quatro amigos e seu inseparável cão Scooby vão se envolver em muitas aventuras.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOTT PILGRIM CONTRA O MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCTPLGMCNTOMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scott%20Pilgrim%20Contra%20o%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Scott%20Pilgrim%20Contra%20o%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Scott Pilgrim (Michael Cera) tem 23 anos, integra uma banda de colégio, vive trocando de emprego e tem um namoro firme. Sua vida está maravilhosa, até conhecer Ramona V. Flowers (Mary Elizabeth Winestead). Ele logo se apaixona perdidamente por ela, só que não será fácil conquistar seu amor. Para tanto ele precisa enfrentar os sete ex-namorados dela, que estão dispostos a tudo para impedir sua felicidade com outra pessoa.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE A RUA BEALE FALASSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SEARUAFLSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20a%20Rua%20Beale%20Falasse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20a%20Rua%20Beale%20Falasse.jpg</fanart>
<info>Baseado no célebre romance de James Baldwin, o filme acompanha Tish (Kiki Layne), uma grávida do Harlem, que luta para livrar seu marido de uma acusação criminal injusta e de subtextos racistas a tempo de tê-lo em casa para o nascimento de seu bebê.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO CASE![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEBBRNCSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Case!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Case!.jpg</fanart>
<info>Doug Billings (Justin Bartha) está prestes a se casar. Stu Price (Ed Helms), um dentista que planeja pedir a namorada em casamento, Phil Wenneck (Bradley Cooper), um professor colegial entediado com o matrimônio, e Alan Garner (Zach Galifianakis), seu futuro cunhado, são seus melhores amigos. O trio organiza uma festa de despedida de solteiro para Doug, levando-o para Las Vegas. Lá eles alugam uma suíte e têm uma noite de grande badalação. Na manhã seguinte os três acordam sem ter a menor idéia do que aconteceu na noite anterior. Eles sabem apenas que Stu perdeu um dente, há um tigre no banheiro, um bebê no closet e Doug simplesmente desapareceu. Para descobrir o que ocorreu, eles tentam juntar as memórias e reconstituir os eventos do dia anterior.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO CASE! PARTE II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEBBRNCSE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Case!%20Parte%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Case!%20Parte%202.jpg</fanart>
<info>Depois de uma farra inesquecível em Las Vegas, Phil (Bradley Cooper), Stu (Ed Helms), Alan (Zach Galifianakis) e Doug (Justin Bartha) seguiram com suas vidas. Mas o bom e velho Stu está disposto a se casar novamente, desta vez com Lauren (Jamie Chung), e o local escolhido para a cerimônia foi a exótica Tailândia. Entretanto, o que era para ser uma simples despedida de solteiro acabou se transformando em outra aventura muito louca, só que agora num país diferente, com suas proprias regras e a promessa de ser "marcante".</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO CASE! PARTE III[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEBBRNCSE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Case!%20Parte%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Case!%20Parte%203.jpg</fanart>
<info>Alan (Zach Galifianakis) está deprimido devido à morte de seu pai. Preocupado com o cunhado, Doug (Justin Bartha) sugere que ele vá até um lugar chamado New Horizons, que pode torná-lo um novo homem. Alan apenas aceita a sugestão após Phil (Bradley Cooper) e Stu (Ed Helms) concordarem em levá-lo, juntamente com Doug. É o início de uma nova viagem do quarteto, que acaba sendo interrompida bruscamente pelos capangas de Marshall (John Goodman). O malfeitor está atrás de Chow (Ken Jeong), que lhe aplicou um golpe milionário, e acredita que os amigos ainda possuam contato com ele. Após sequestrar Doug, Marshall dá a Alan, Stu e Phil um prazo para que encontrem Chow e devolvam as barras de ouro por ele roubadas, caso contrário todos morrerão. O que o trio não esperava era que, para reencontrar Chow, teria que ir até Tijuana, no México, e também em Las Vegas. </info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO ENTRE NO JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SBBRNENTNJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Entre%20no%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Entre%20no%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Paródia de produções de sucesso recentes, como Jogos Vorazes, Se Beber, Não Case!, Ted, Carrie - A Estranha, Django Livre, Thor: O Mundo Sombrio, O Cavaleiro Solitário e A Fantástica Fábrica de Chocolate. Nesta história, quatro amigos se divertem em uma noite de festa, e no dia seguinte, eles acordam na arena dos Jogos Vorazes.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE DEUS VIER QUE VENHA ARMADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SEDSVRQVNHARMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20Deus%20Vier%20Que%20Venha%20Armado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20Deus%20Vier%20Que%20Venha%20Armado.jpg</fanart>
<info>Após ser liberado temporariamente da prisão, um presidiário tem 72 horas para visitar o seu irmão, encontrar um amigo de infância e encontrar com uma mulher. Entretanto, ele também tem uma missão a cumprir para os chefes do crime, como parte de uma onda de ataques do PCC no estado de São Paulo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE ENLOUQUECER, NÃO SE APAIXONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SENLQCRNSAPXNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Se%20Enlouquecer,%20N%C3%A3o%20se%20Apaixone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Se%20Enlouquecer,%20N%C3%A3o%20se%20Apaixone.jpg</fanart>
<info>Craig (Keir Gilchrist), estressado com as demandas de ser um adolescente e assustado com sua tendência suicida, decide buscar ajuda em uma clínica psiquiátrica. Internado por uma semana, ele logo é acolhido por Bobby (Zach Galifianakis), que se torna seu mentor, e se encanta com Noelle (Emma Roberts).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE EU FOSSE UM HOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEUFSEUMHMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20Eu%20Fosse%20um%20Homem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20Eu%20Fosse%20um%20Homem.jpg</fanart>
<info>Uma mulher (Audrey Dana) acorda com um pênis. Quem não imaginou o que seria na pele do sexo oposto, mesmo que apenas por um dia? Bem... não Jeanne, recém-divorciada e separada de seus filhos a cada duas semanas. Mas uma manhã, sua vida está prestes a tomar uma volta engraçada, que à primeira vista, nada mudou ... exceto por uma coisa!</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE MEU FUSCA FALASSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMEFSCFLSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Se%20Meu%20Fusca%20Falasse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Se%20Meu%20Fusca%20Falasse.jpg</fanart>
<info>Herbie, um Fusca com personalidade própria, desprezado por um mau caráter que dono de uma agência de automóveis de luxo e piloto de corridas. Mas o Fusca acolhido por um piloto boa praça (Dean Jones) e, em gratidão, o pequeno carro lhe dá diversas vitórias, acabando com a maré de azar do piloto, que inicialmente não entende que foi o fusquinha quem ganhou as corridas. Porém, ele aos poucos entende que o carrinho o principal responsável pelas vitórias e decide correr sempre com ele. Mas ambos terão que lutar contra um rico rival, que usa toda a espécie de golpes sujos para derrotá-los.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE NÃO ME MATO, MORRO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SENMEMTOMRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20N%C3%A3o%20Me%20Mato,%20Morro!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20N%C3%A3o%20Me%20Mato,%20Morro!.jpg</fanart>
<info>Burt Reynolds está aqui no papel de um homem que, ao saber que tem pouco tempo de vida, procura antecipar-se ao talvez, doloroso fim. Mas tanto fracassa em todas as suas tentativas que resolve desistir. Porém, um maníaco de origem polonesa cisma de ajudá-lo a dar fim à própria vida.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE VOCÊ SOUBESSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SVCSBSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20Voc%C3%AA%20Soubesse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Se%20Voc%C3%AA%20Soubesse.jpg</fanart>
<info>Daniel é um criminoso que vive escluído socialmente. Seu melhor amigo Costel (Nahuel Pérez Biscayart) morre logo depois dod dois começarem uma parceria, deixando Daniel desolado e seu irmão Lucho (Mariano Santiago) furioso. Sua percepção da vida muda quando conhece Francine (Marine Vacth).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE7EN: OS SETE CRIMES CAPITAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SVNOSSTSCRMSCPTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seven%20-%20Os%20Sete%20Crimes%20Capitais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seven%20-%20Os%20Sete%20Crimes%20Capitais.jpg</fanart>
<info>Dois policiais, om jovem e impetuoso David Mills (Brad Pitt) e o outro maduro e prestes a se aposentar, William Somerset (Morgan Freeman), são encarregados de uma periogosa investigação: encontrar um serial killer que mata as pessoas seguindo a ordem dos sete pecados capitais.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEA REX: JORNADA A UM MUNDO PRÉ-HISTÓRICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEARX3D.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sea%20Rex%20-%20Jornada%20A%20Um%20Mundo%20Pr%C3%A9-hist%C3%B3rico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sea%20Rex%20-%20Jornada%20A%20Um%20Mundo%20Pr%C3%A9-hist%C3%B3rico.jpg</fanart>
<info>Junte-se a Julie, uma imaginosa jovem, que viaja de um aquário dos dias de hoje até o período Triássico, Jurássico e Cretáceo. Explore um incrível universo submarino habitado por criaturas enormes, incluindo o poderoso liopleurodonte, o elasmossauro de pescoço comprido e o gigantesco xonissauro, que governam os mares, antes dos dinossauros conquistarem a terra. Graças à ultrarrealista geração de imagens, veja a ciência ganhar vida de maneira única e impressionante. Mergulhe em uma era perdida, voltando 200 milhões no tempo, e prepare-se para ficar frente a frente com o T-Rex dos mares!</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEBERG: CONTRA TODOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SBRGCNTRTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seberg%20-%20Contra%20Todos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seberg%20-%20Contra%20Todos.jpg</fanart>
<info>Paris, 1968. A atriz Jean Seberg (Kristen Stewart) está no auge de sua popularidade, graças ao sucesso de vários filmes rodados na França. Ao chegar aos Estados Unidos ela logo se envolve com o ativista de direitos civis Hakim Jamal (Anthony Mackie), que conheceu ainda durante o voo. Jean logo se posiciona a favor dos Panteras Negras e passa a ser uma das financiadoras do movimento, ao mesmo tempo em que mantém um caso com Hakim. Tal situação é acompanhada de perto peo FBI, que mantinha um programa de vigilância para romper e expor os Panteras Negras. Dentre os agentes designados para espioná-la está Jack Solomon (Jack O'Connell), que começa a se rebelar quando o FBI inicia um plano de difamação contra a atriz.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETARIAT: UMA HISTÓRIA IMPOSSÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SCRTRATUMHSTIMPSVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Secretariat%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20Imposs%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Secretariat%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20Imposs%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>A dona de casa e mãe Penny Chenery (Diane Lane) não entendia nada de corrida de cavalos, uma área dominada até então por homens. Mas ela assumiu o controle do estábulo de seu pai doente e com a ajuda de um treinador veterano (John Malkovich), contra todas as probalidades negativas, acabou fazendo o primeiro vencedor da Trípice Coroa em 25 anos de história do esporte, em 1973. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETO E PROIBIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SCRTEPRBDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Secreto%20e%20Proibido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Secreto%20e%20Proibido.jpg</fanart>
<info>Elas viveram um amor secreto em tempos difíceis. Mas sair do armário mesmo depois de tantos anos também tem seus próprios desafios.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETS IN THE HOT SPRING [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SCRTSINHTSPRGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Secrets%20in%20the%20Hot%20Spring.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Secrets%20in%20the%20Hot%20Spring.jpg</fanart>
<info>Quando três jovens chegam a um hotel, para ajudar na administração, incidentes assustadores acontecem e geram situações para lá de cômicas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO À MEIA-NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SDCAOAMENTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sedu%C3%A7%C3%A3o%20%C3%80%20Meia-Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sedu%C3%A7%C3%A3o%20%C3%80%20Meia-Noite.jpg</fanart>
<info>Dançarinas de boate estão sendo assassinadas. Nas noites que antecedem os crimes, a estrela do clube sonha com os assassinatos. Incerta sobre sua inocência, ela busca a ajuda de seu analista, que deve afastar as suspeitas que sobre ela recaem.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO DA CARNE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SEDCDCRNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sedu%C3%A7%C3%A3o%20da%20Carne.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sedu%C3%A7%C3%A3o%20da%20Carne.jpg</fanart>
<info>Uma mulher refinada (Mariana Lima) desiste de sair de casa após a morte do marido. A viúva, que só conversa com seu papagaio de estimação, começa a ser perseguida por nacos de carne.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO E VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SDCAOEVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sedu%C3%A7%C3%A3o%20e%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sedu%C3%A7%C3%A3o%20e%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Thana (Zoë Lund), uma costureira muda de Nova York, é estuprada por um homem mascarado. Ela sobrevive e volta pra casa, onde se depara com um ladrão que a estupra pela segunda vez. Enlouquecida e com sede de vingança ela passa a caminhar pelas ruas da cidade, após o anoitecer, para, munida de um revólver calibre 45, matar homens aleatóriamente.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO PERIGOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SDCAOPRGSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sedu%C3%A7%C3%A3o%20Perigosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sedu%C3%A7%C3%A3o%20Perigosa.jpg</fanart>
<info>Hank, um homem solitário numa vida monótona na sonolenta cidade de Sebring, na Flórida, fica surpreso ao desenvolver uma relação questionável com Josie, uma estudante do ensino médio recentemente transferida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEED 2: A NOVA GERAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SED2ANVGRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seed%202%20-%20A%20Nova%20Gera%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seed%202%20-%20A%20Nova%20Gera%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Voltando de sua despedida de solteiro em Las Vegas, Christine e seus amigos estão dirigindo através do deserto quente do Nevada. Mas eles não estão sozinhos - serial killer Max Seed está de volta e ele trouxe toda a família.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEED: ASSASSINO EM SÉRIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SEDASANEMSRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seed%20-%20Assassino%20em%20S%C3%A9rie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seed%20-%20Assassino%20em%20S%C3%A9rie.jpg</fanart>
<info>Sam Seed (Will Sanderson), um insano assassino, será executados na cadeira elétrica elétrica por Wardem Wright (Ralf Moeller). Segundo a lei, se ele sobreviver a três choques de 15 mil volts, estará livre. Antes da execução, Wright pergunta a Seed: "Quais são as sua últimas palavras? "Seed responde: "Nos veremos novamente". Depois de três tentativas de ser eletrocutado, com sangue fervente saindo pelos olhos, Seed ainda está vivo. Wright e o detetive Bishop (Michael Paré) concordam que, mesmo respirando, Seed deverá ser enterrado. Após conseguir chegar à superficie, Seed, encharcado de sangue e cheio de ódio, que se vingar. A violência que segue, redefinirá as fronteiras da crueldade e das torturas físicas e mentais já explorados no cinema. Baseado em uma história real, Seattle, 1972.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEEING EVIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SEINGEVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seeing%20Evil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seeing%20Evil.jpg</fanart>
<info>Addiction has destroyed Will (Taylor Girard) leaving him homeless and living in a tent in the woods. However, he’s struck by lightning and survives with miraculous new powers. Suddenly, he can play the piano and is offered a job as a party pianist.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DA FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SGRDSDFMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segredos%20da%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segredos%20da%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>A história do cantor, compositor e pianista, Jerry Lee Lewis, um dos músicos pioneiros do rock and roll na década de 50. Ele enfrentou diversos conflitos por conta de sua arrogância, seu incrível talento e seu estilo de vida inconvencional. Um homem polêmico que enfrentou diversos problemas com a indústria musical e foi, muitas vezes, condenado pelo público.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE UM CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SGRDSUCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segredos%20de%20Um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segredos%20de%20Um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Malcolm é um detetive respeitado pelos colegas policiais. Um dia, no entanto, ele acidentalmente atropela um garoto em uma bicicleta. Apesar de chamar a ambulância imediatamente, a vítima corre sério risco de morte. Malcolm pode ser preso pelo que fez, mas dois outros policiais decidem acobertar o caso, para ajudá-lo. Aos poucos, sentindo-se culpado, o detetive deseja contar toda a verdade. No entanto, se revelar todos os fatos, acabará incriminando também aqueles que o ajudaram.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E DESPEDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SGDSEDSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segredos%20E%20Despedida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segredos%20E%20Despedida.jpg</fanart>
<info>Em Nova York, uma cantora de jazz recebe um diagnóstico que destrói seu mundo, a deixando abalada, enquanto se prepara para uma próxima turnê mundial.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E VERDADES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SGRDSEVRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segredos%20e%20Verdades.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segredos%20e%20Verdades.jpg</fanart>
<info>Depois de perder um bebê, Jennifer Jones (Kara Killmer) está passando por dificuldades em seu casamento. Com um relacionamento cada vez mais ameno e pegando seu marido em algumas pequenas mentiras, ela começa a questionar se está mesmo feliz. Quando seu marido sofre um acidente e acaba em coma no hospital, uma história muito maior começa a se revelar e Jennifer é deixada sem saber se de fato conhece o homem com quem ela se casou.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS NOTURNOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SGRDSNTRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segredos%20Noturnos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segredos%20Noturnos.jpg</fanart>
<info>Quando Rachel (Rachel Hendrix) acaba morta por um aparente suicídio, sua irmã Zoe (Kate Mansi) decide descobrir a verdade. Através do diário de Rachel, Zoe é capaz de seguir uma trilha para um mundo de boates e os segredos que eles guardam.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS OFICIAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SGDSOFCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segredos%20Oficiais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segredos%20Oficiais.jpg</fanart>
<info>Depois de passar anos trabalhando como tradutora de mandarim para inglês, Katharine Gun (Keira Knightley) tornou-se mundialmente famosa ao expôr segredos extremamente confidenciais da Agência de Segurança Nacional. Depois de obter acesso a memorandos secretos, ela foi capaz de provar que ocorreu uma grande pressão a seis países para que eles votassem a favor da invasão ao Iraque em 2003.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SGNDCHNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segunda%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segunda%20Chance.jpg</fanart>
<info>Uma jovem ginasta com muito talento e pouca confiança, tem a chance de entrar para a equipe nacional com a ajuda de uma nova treinadora, que terá que enfrentrar problemas do passado para ajudar sua nova prodígio.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA OPINIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SGNDOPNAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segunda%20Opini%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segunda%20Opini%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No auge dos seus trinta anos, Ivy (Joanne Kelly) é uma mulher bonita e bem-sucedida que parece ter a vida perfeita. Ela começa a experienciar tonteiras e um mal-estar frequente durante sua rotina de trabalho e decide visitar um médico conhecido. As notícias não são boas: ele revela que ela tem um tumor no cérebro. Desesperada para ser curada, a executiva acata a sugestão do médico e passa a tomar um medicamento ilegal no país.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDAS INTENÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SGNSINTCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segundas%20Inten%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segundas%20Inten%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Em Manhattan, Kathryn Merteuil (Sarah Michelle Gellar) e Sebastian Valmont (Ryan Phillippe), pertencem a uma rica família e vivem como irmãos, desde o casamento do seus pais. Ele tem a fama de ser um incrível sedutor e gosta de manter tal reputação, enquanto que Kathryn, apesar de ser ainda mais amoral que ele, prefere fazer o gênero da jovem boa e comportada. Quando seu namorado a troca pela inocente Cecile Caldwell (Selma Blair), Kathryn decide se vingar e desafia Sebastian a um jogo, em que ele teria que seduzir e acabar com a reputação de Cecile. Sebastian por sua vez propõe mais um desafio: deflorar a bela e virgem filha do diretor, Annette Hargrove (Reese Whisterpoon). Kathryn termina lhe propondo um novo jogo: se ele não conseguir levar Annette para a cama até o final do verão, seu carro, um magnífico Jaguar 56, será dela. Mas, se vencer, poderá fazer o que quiser na cama com a única mulher que não pode possuir: ela mesma.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDAS INTENÇÕES 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SGNSINTCOS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segundas%20Inten%C3%A7%C3%B5es%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segundas%20Inten%C3%A7%C3%B5es%202.jpg</fanart>
<info>Devido à ida de sua mãe para uma clínica de recuperação de drogados, o jovem Sebastian Valmont (Robin Dunne) passa a morar com seu pai (David McIlwraith), sua madastra (Mimi Rogers) e a filha dela, Kathryn Merteuil (Amy Adams). Kathryn deseja fazer o gênero de boa moça e para tanto busca agradar seus pais, enquanto que Sebastian pouco se importa com a riqueza deles. Os dois logo entram em conflito, principalmente após Sebastian se apaixonar pela jovem e inocente Danielle (Sarah Thompson), filha do diretor da escola onde agora estuda.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDO EM COMANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SEGNDEMCOMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segundo%20em%20Comando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Segundo%20em%20Comando.jpg</fanart>
<info>O comandante militar Sam Keenan (Jean-Claude Van Damme) acaba de ser promovido e vai para a ação num turbulento país do norte europeu. Quando rebeldes locais tentam um golpe de estado, o presidente da nação se refugia na embaixada dos Estados Unidos, que logo fica cercada de rebeldes armados. Após o diplomata americano ser morto, Sam e um pequeno grupo de fuzileiros navias ficam encarregados de dispersar os rebeldes da embaixada e salvar quem ainda estiver por lá.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDOS FATAIS: BLACK HAWK DOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SGNDSFTAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Segundos%20Fatais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Segundos%20Fatais.jpg</fanart>
<info>Em 3 de outubro de 1993, os soldados americanos das unidades de elite dos Rangers do Exército e da Força Delta invadiram um edifício perto de Mogadishu, Somália, para capturar tenentes do clã de Mohamed Farrah Aidid.O que deveria ter sido uma simples operação com menos de uma hora de duração, acabou tornando-se uma batalha de dia e noite que resultou na morte de 18 Rangers. Os civis somalianos ficaram estimados em 500 a 1000 mortos.O exército americano sofreu sua maior perda desde a guerra do Vietnã. Este episódio examina as razões táticas e estratégicas por trás da catástrofe, com foco nos testemunhos dos Rangers envolvidos na batalha, do ex-embaixador americano na Somália, Robert Oakley, e militares somalianos envolvidos na luta contra as tropas americanas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA DE SHOPPING[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SGRNCDSHPNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a%20de%20Shopping.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a%20de%20Shopping.jpg</fanart>
<info>O chefe de família Paul Blart (Kevin James) trabalha como segurança em um shopping de New Jersey. Acima do peso, ele falhou no exame físico e não pode se tornar policial. Quando um grupo de criminosos ataca o centro comercial, Blart fica preso no local e opera como informante do Departamento de Polícia, além de trabalhar sozinho para deter os bandidos que estão ameaçando reféns.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA DE SHOPPING 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SGRNCDSHPNG2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a%20de%20Shopping%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a%20de%20Shopping%202.jpg</fanart>
<info>Nesta sequência, o segurança Paul Blart (Kevin James) é contratado para trabalhar em um importante evento de arte na cidade de Las Vegas. Os colegas e os profissionais do cassino duvidam das competências dele, mas logo Blart poderá comprovar as suas habilidades contra um grupo de ladrões de obras de arte.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA EM RISCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SGRCEMRSC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a%20em%20Risco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seguran%C3%A7a%20em%20Risco.jpg</fanart>
<info>Desesperado por um trabalho, Euardo (Antonio Banderas), ex-veterano de serviçoes especiais, acaba aceitando ser segurança de um shopping em uma área perigosa. Logo em sua primeira noite ele encontra uma garota perturbada, que é o principal alvo de uma gangue.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANDO AS PONTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SGNRNDASPNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Segurando%20As%20Pontas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Segurando%20As%20Pontas.jpg</fanart>
<info>Dale Denton (Seth Rogen) trabalha entregando mandatos judiciais, sendo que nas folgas que possui, e às vezes até mesmo durante o trabalho, fuma maconha. Seu traficante é Saul Silver (James Franco), que um dia lhe oferece uma espécie rara da erva chamada pineapple express, muito mais forte que o normal. Dale a compra e em seguida fica de prontidão para entregar um mandato a Ted Jones (Gary Cole). Só que ele presencia um assassinato, cometido pelo próprio Ted e por Carol (Rosie Perez), uma policial. Desesperado, Dale joga fora a ponta do pineapple express que estava fumando e foge do local. Só que a única pessoa que vendia a erva na cidade era Saul, o que faz com que Dale o procure. Esta informação logo chega a Ted, que faz de tudo para localizá-los e eliminá-los.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS VEZES CONFUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SESVZSCNFSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seis%20Vezes%20Confus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seis%20Vezes%20Confus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Perto de ter seu primeiro filho, um homem decide procurar sua mãe biológica na intenção de encontrar respostas sobre si mesmo. Porém, essa jornada o mostra muito mais surpresas do que esperava, como a existência de seus mais cinco irmãos gêmeos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELAH E OS ESPADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SELHEOSESPDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Selah%20e%20Os%20Espadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Selah%20e%20Os%20Espadas.jpg</fanart>
<info>Cinco facções comandam a vida secreta do prestigiado internato Haldwell. Na liderança da facção mais poderosa – OS ESPADAS – está Selah Summers. Alternando charme e crueldade, ela escolhe quem quer ter por perto e quem deve se mandar, caminhando sobre a linha tênue entre ser temida ou amada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELEÇÃO NATURAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SELCNTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sele%C3%A7%C3%A3o%20Natural.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sele%C3%A7%C3%A3o%20Natural.jpg</fanart>
<info>Uma história de triunfo e absolvição. Explora-se ambos os lados da natureza humana, onde amor, bem como o ódio é separado por um segmento e a potencial corrosão da alma de pessoas queridas pela influência do mal.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELMA: UMA LUTA PELA IGUALDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SLMUMLTPLIGLDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Selma%20-%20Uma%20Luta%20pela%20Igualdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Selma%20-%20Uma%20Luta%20pela%20Igualdade.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia do pastor protestante e ativista social Martin Luther King, Jr (David Oyelowo), que acompanha as históricas marchas realizadas por ele e manifestantes pacifistas em 1965, entre a cidade de Selma, no interior do Alabama, até a capital do estado, Montgomery, em busca de direitos eleitorais iguais para a comunidade afro-americana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Selvagem.jpg</fanart>
<info>O leão Sansão (Kiefer Sutherland) é a grande atração do zoológico de Nova York. Ele adora contar histórias de arrepiar sobre sua juventude na selva ao seu filho Ryan (Greg Cipes) e aos demais animais do zoológico. Cansado de viver à sombra do pai e sem conseguir dar um rugido realmente forte, Ryan decide fugir do zoológico rumo à vida selvagem. Ele logo é capturado para ser enviado à África, o que faz com que Sansão e outros animais iniciem uma expedição para resgatá-lo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Amor.jpg</fanart>
<info>Boris (Alexey Rozin) e Zhenya (Maryana Spivak) estão se divorciando. Depois de anos juntos, os dois se preparam para suas novas vidas: ele com sua nova namorada, que está grávida, e ela com seu parceiro rico. Com tantas preocupações eles acabam não dando atenção ao filho Alyosha (Matvey Novikov), que acaba desaparecendo misteriosamente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Ar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Ar.jpg</fanart>
<info>Quando uma precipitação nuclear torna a atmosfera irrespirável, dois homens terão de manter saudável o ambiente extremamente frágil do último lugar habitável na Terra e ao mesmo tempo cuidar dos corpos de um grupo de pessoas criogenicamente conservadas, a serem despertas somente quando as condições do planeta permitirem. Para tanto, porém, os guardiões terão de manter a própria sanidade mental na clausura de um bunker subterrâneo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM ATIVIDADE PARANORMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEMATVDPRNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Atividade%20Paranormal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Atividade%20Paranormal.jpg</fanart>
<info>Um jovem casal se muda para uma nova residência. Sedentos para consumarem logo o matrimônio, eles são interrompidos por forças ocultas todas as vezes que o clima começa a esquentar. A presença malígna os acompanha por todos os cômodos e a situação logo fica insustentável.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONEXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMCNXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Conex%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Conex%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Sem Conexão, um grupo de adolescentes dependentes de tecnologia vai para um acampamento offline. Caminhadas na mata sem acesso a smartphones viram sua nova rotina, os desconectando do mundo virtual. Logo eles vão descobrir que um perigo mortal está à espreita na floresta, precisando confiar uns nos outros se quiserem sobreviver.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONTROLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMCNTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Controle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Controle.jpg</fanart>
<info>Quando os sonhos violentos de um sujeito jovem se fundem com a realidade e começam a espelhar assassinatos políticos, somente o médico pode ajudá-lo contra um sinistro programa governamental.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Destino.jpg</fanart>
<info>Durante um dia na cidade de Nova York, John (Keanu Reeves) rouba uma câmera e passa a filmar a vida de duas garotas cujas rotinas são marcadas pelo sexo, pelas drogas e pela falta de perspectivas. Aos poucos, os três se envolvem e acabam descobrindo um pouco mais sobre si mesmos.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DIREITO A RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMDRTARSGT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Direito%20a%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Direito%20a%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Mickey Dawson (Jennifer Aniston) é sequestrada e seu rico marido (Tom Hobbins), que está com a amante (Isla Fisher) se recusa a pagar o resgate exigido pelos criminosos. Com isso, os sequestradores terão que se planejar para encontrar outra forma de receber o dinheiro desejado.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DORMIR ATÉ O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMDORMATONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Dormir%20At%C3%A9%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Dormir%20At%C3%A9%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Um barman e uma empresária descobrem que só têm uma coisa em comum, a insônia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM ESCALAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMESCLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Escalas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Escalas.jpg</fanart>
<info>Durante um voo de Nova York a Londres, o agente Neil Marks (Liam Neeson) recebe uma série de mensagens SMS enigmáticas, dizendo que um passageiro será morto a cada 20 minutos caso US$ 150 milhões não sejam transferidos para uma conta bancária. Inicialmente Beil não dá atenção à ameaça, mas quando o primeiro passageiro aparece morto ele inicia uma investigação em pleno avião sobre quem possa ser o assassino.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FILTRO: FLAMENGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMFLTRFLMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Filtro%20-%20Flamengo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Filtro%20-%20Flamengo.jpg</fanart>
<info>O DAZN, serviço de streaming esportivo, lançou a produção, feita em parceria com a Conspiração, mostra os bastidores do clube carioca no segundo semestre de 2019.A direção é de Flavio Barone, e o conteúdo reforça a estratégia adotada pelo DAZN de distribuição de produções originais dentro da plataforma.Ao todo, serão 7 episódios, com 18h de conteúdo. Na abertura, o destaque vai para a mundialmente conhecida camisa rubro-negra e as classificações épicas na Copa Libertadores da América de 2019, sobre Emelec e Internacional, respectivamente, nas oitavas e quartas de finais da competição.Os episódios trazem também a participação de personagens que estão testemunhando a campanha que o Flamengo vem traçando neste segundo semestre.De acordo com a plataforma de streaming, além da exclusividade, o diferencial da série é o fato de ter uma montagem dinâmica, recheada de depoimentos de jogadores, corpo técnico, torcedores e ídolos. A proposta é apresentar aos torcedores do clube e fãs de futebol em geral um formato inovador ao captar, editar e exibir conteúdos inéditos durante o andamento da temporada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FÔLEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMFLGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20F%C3%B4lego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20F%C3%B4lego.jpg</fanart>
<info>Gunlint, Minnesota, 1977. Ao atender um telefonema, o garoto Ben (Oakes Fegley) é atingido pelo reflexo de um raio, que caiu bem em sua casa. Esta situação faz com que seja levado a um hospital em Nova York, onde descobre que não consegue mais ouvir um som sequer. Em 1927, a jovem surda Rose (Millicent Simonds) foge de sua casa em Nova York para encontrar sua mãe, a consagrada atriz Lillian Mayhew (Julianne Moore). A vida destes dois garotos que não conseguem mais ouvir está interligada a partir de um livro de curiosidades, que os leva ao Museu de História Natural.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LEI E SEM ALMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMLEIESMALM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Lei%20e%20Sem%20Alma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Lei%20e%20Sem%20Alma.jpg</fanart>
<info>Wyatt Earp (Burt Lancaster), lendário homem da lei, aposenta-se e vai visitar a família em Tombstone, no Arizona. Lá ele se une a Doc Holliday (Kirk Douglas) - pistoleiro gravemente doente e viciado em jogo que também acaba de chegar na cidade - para combater o temido bando de Ike Clanton (Lyle Bettger).</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LICENÇA PARA DIRIGIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEMLICNPRDRGIR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Licen%C3%A7a%20para%20Dirigir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Licen%C3%A7a%20para%20Dirigir.jpg</fanart>
<info>Les (Corey Haim) é um adolescente tentando aprender como dirigir e chamar a atenção de Mercedes (Heather Graham), uma garota popular do colégio. Les consegue um encontro com a garota e, para imprecioná-la, decide dirigir, mesmo não tendo uma licensa. Além de ir para o encontro sem a permissão dos pais, Les ainda pega emprestado o estimado carro do avô, um Cadillac.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>Eddie Morra (Bradley Cooper) sofre de bloqueio de escritor. Um dia, ele reencontra na rua seu ex-cunhado, Vernon (Johnny Whitworth), que lhe apresenta um remédio revolucionário que permite o uso de 100% da capacidade cerebral. O efeito é imediato em Eddie, pois ele passa a se lembrar de tudo que já leu, ouviu ou viu em sua vida. A partir de então ele consegue aprender outras línguas, fazer cálculos complicados e escrever muito rapidamente, mas para manter este ritmo precisa tomar o remédio todo dia. Seu desempenho chama a atenção do empresário Carl Van Loon (Robert De Niro), que resolve contar com sua ajuda para fechar um dos maiores negócios da história.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO DAS ONDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SEMDODSONDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Medo%20das%20Ondas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Medo%20das%20Ondas.jpg</fanart>
<info>Esta é a história notável de um ícone americano que mudou o esporte da grande onda surfando para sempre. Transcendendo o gênero do surfe, esse retrato aprofundado de um atleta, explora o medo, coragem e ambição que empurram um homem para a grandeza – e o custo que vem com ele. Laird Hamilton é talvez o maior surfista de grande onda de todos os tempos, uma lenda viva que domesticou algumas das mais poderosas ondas do mundo. Entre a comunidade de surfe, ele também é uma das figuras mais controversas, um inovador que revolucionou o esporte muitas vezes até a consternação dos puristas. Este retrato emocionante e fechado retrata a notável jornada de Hamilton, desde a sua infância rebelde no Havaí até suas incansáveis incursões em surfar até sua busca implacável de ondas cada vez maiores.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO NO CORAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMDONCRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Medo%20no%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Medo%20no%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Depois de assistir o assassinato do seu namorado, Justice (Janet Jackson) decide se tornar uma cabeleireira ao esquecer a ideia de entrar para uma universidade. Evitando os amigos e aprendendo a lidar também com o suicídio da mãe, ela usa a poesia para evitar a depressão. No caminho para uma convenção, ela conhece um simpático carteiro que tenta vencer a barreira que Justice criou para separá-la da vida.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO NO CORAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMEDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Medo%20no%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Medo%20no%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Depois de assistir o assassinato do seu namorado, Justice (Janet Jackson) decide se tornar uma cabeleireira ao esquecer a ideia de entrar para uma universidade. Evitando os amigos e aprendendo a lidar também com o suicídio da mãe, ela usa a poesia para evitar a depressão. No caminho para uma convenção, ela conhece um simpático carteiro que tenta vencer a barreira que Justice criou para separá-la da vida.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MISERICORDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMSRCDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Misericordia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Misericordia.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PALAVRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMPLVRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Palavras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Palavras.jpg</fanart>
<info>Para o respeitado empresário Alain (Fabrice Luchini), tempo é dinheiro, e os negócios são o mais importante em sua vida. Um dia, ele sofre um grave AVC, ficando com sequelas que afetam a fala e a memória. Agora, com a ajuda da família e de uma terapeuta, ele começa a enxergar, aos poucos, que existe vida além do que ele conhecia e maneiras melhores de aproveitar o tempo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMPRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Perd%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Perd%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um empresáro de colarinho branco casado e com filhos comete um crime por acidente e vai parar na cadeia. Lá, ele precisa aprender meios de sobrevivência enquanto adquire consciência de que seus atos lá dentro terão um profundo impacto em sua vida longe das grades.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SEMPRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Perd%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Perd%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Vint (Justin Geer) e sua esposa são sequestrados durante uma viagem. Enquanto ele é encontrado abandonado no meio de uma floresta, sua mulher segue desaparecida. Depois de meses sem nenhuma notícia do sequestro e nenhum apoio da polícia, Vint e a cunhada, Mia (Clair Danielle Canterbury), decidem iniciar uma investigação paralela.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMPRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Perd%C3%A3o%202018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Perd%C3%A3o%202018.jpg</fanart>
<info>Um empresáro de colarinho branco casado e com filhos comete um crime por acidente e vai parar na cadeia. Lá, ele precisa aprender meios de sobrevivência enquanto adquire consciência de que seus atos lá dentro terão um profundo impacto em sua vida longe das grades.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PRADA NEM NADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMPRDNMNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Prada%20Nem%20Nada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Prada%20Nem%20Nada.jpg</fanart>
<info>As irmãs Nora (Camila Belle) e Mary Dominguez (Alexa PenaVega) cresceram acostumadas ao conforto e ao luxo, mas após a morte do pai elas veem seu mundo desabar. Elas então, são obrigadas a mudar-se para a casa da tia ao descobrirem que o pai estava falido. A partir daí, Nora e Mary precisarão se adaptar a um novo estilo de vida isento de riqueza e ostentação.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RASTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMRSTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Rastros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Rastros.jpg</fanart>
<info>Will (Ben Foster) e sua filha adolescente, Tom (Thomasin McKenzie), viveram felizes e indetectados pelas autoridades durante anos em uma vasta reserva na fronteira de Portland, nos EUA. Após um encontro inesperado, eles são retirados do acampamento e colocados sob a responsabilidade do serviço social. Will e Tom tentam retornar ao mundo selvagem enquanto são forçados a lidar com desejos conflitantes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RESERVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMRSVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Reservas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Reservas.jpg</fanart>
<info>Kate Armstrong (Catherine Zeta-Jones) é a chef de um sofisticado restaurante de Manhattan. Ela leva seu trabalho com muita seriedade, o que faz com que as pessoas ao seu redor se intimidem com seu jeito. Sua natureza perfeccionista é colocada à prova quando é contratado Nick (Aaron Eckhart), um animado subchef que tenta alegrar a todos na cozinha e gosta de ouvir ópera enquanto trabalha. Ao mesmo tempo Kate precisa lidar com a súbita chegada de Zoe (Abigail Breslin), sua sobrinha de 9 anos, que se sente deslocada na rotina da tia.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEMRTRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sem%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Sofrendo de um câncer terminal, um senhor decide passar por um tratamento médico radical. Após ter sua consciência transferida para o corpo de um jovem, ele percebe o envolvimento de uma organização secreta e muito perigosa.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SEU SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMSEUSNGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Seu%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sem%20Seu%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Em Sem Seu Sangue, Silvia (Luiza Kosovski) é uma jovem introvertida que possui completo desinteresse pela própria rotina. Quando ela conhece Arthur (Juan Paiva), o novo colega de classe, passa a experimentar um sentimento que a faz sentir mais viva e menos tímida. Apesar de ser hemofílico, sua força e vitalidade deixam Silvia completamente encantada. Contudo, um acidente pode complicar as coisas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMENTES PODRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMNTSPDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sementes%20Podres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sementes%20Podres.jpg</fanart>
<info>Atormentado pelo passado, um trapaceiro que vive de pequenos golpes com sua mãe adotiva encontra a redenção como mentor de grupo de estudantes com dificuldades.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE AO SEU LADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMPAOSLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sempre%20ao%20Seu%20Lado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sempre%20ao%20Seu%20Lado.jpg</fanart>
<info>Parker Wilson (Richard Gere) é um professor universitário que, ao retornar do trabalho, encontra na estação de trem um filhote de cachorro da raça akita, conhecido por sua lealdade. Sem ter como deixá-lo na estação, Parker o leva para casa mesmo sabendo que Cate (Joan Allen), sua esposa, é contra a presença de um cachorro. Aos poucos Parker se afeiçoa ao filhote, que tem o nome Hachi escrito na coleira, em japonês. Cate cede e aceita sua permanência. Hachi cresce e passa a acompanhar Parker até a estação de trem, retornando ao local no horário em que o professor está de volta. Até que um acontecimento inesperado altera sua vida.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMPVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sempre%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sempre%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Anos 70, jovem e rebelde, Francesca (Laura Chiatti) viajou pelo mundo após a onda de liberação sexual.Quando retorna a sua cidade natal, ela é uma pessoa completamente diferente da garota loira de olhos azuis de que se lembrava seu vizinho Matteo (Michele Riondino), sempre apaixonado por ela.A viagem romântica que Matteo realiza e se compromete a conquistar Francesca se torna a desculpa para refazer, através de espetaculares coreografias e uma delicada direção, os maiores sucessos musicais de Battisti e Mogol.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AYRTONSENA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Senna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Senna.jpg</fanart>
<info>Junho de 1984, GP de Mônaco de Fórmula 1. Seis atuais ou futuros campeões mundiais estavam na pista, mas as atenções ficaram voltadas para um jovem que largara em 13º lugar e estava apenas em sua sexta corrida. Ultrapassando um a um, ele alcançou seu primeiro pódio e apenas não venceu devido a uma questão técnica. Seu nome era Ayrton Senna. A trajetória do tricampeão mundial, contada desde a ascensão no automobilismo até sua morte em pleno GP de San Marino, em 1994, passando pela rivalidade com Alain Prost e os problemas enfrentados nos bastidores da Fórmula 1.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTIMENTOS QUE CURAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SNTMTSQCRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sentimentos%20Que%20Curam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sentimentos%20Que%20Curam.jpg</fanart>
<info>Boston, Estados Unidos. O fato de Cameron (Mark Ruffalo) ser maníaco-depressivo não impediu que Maggie (Zoe Saldana) se envolvesse com ele. O casal teve duas filhas, mas os constantes colapsos nervosos de Cameron fizeram com que eles deixassem de morar juntos, por mais que mantivessem contato constante. Em 1978, devido às dificuldades financeiras, Maggie resolve fazer um curso de especialização em Nova York, com duração de 18 meses. A saída para que o plano dê certo é que Cameron deixe o hospital psiquiátrico em que vive para voltar a morar em casa, cuidando das garotas, com Maggie visitando o trio aos finais de semana. Trata-se de um grande desafio para Cameron, que precisa assumir de vez as responsabilidades de pai e aprender a controlar a própria doença.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPARAÇÃO E REENCONTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRCAORRECNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Separa%C3%A7%C3%A3o%20e%20Reencontro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Separa%C3%A7%C3%A3o%20e%20Reencontro.jpg</fanart>
<info>Scott (Dariush Moslemi) é um homem divorciado e não vê sua filha Gabby (Anna Stranz) há 12 anos. Mas o destino se encarrega de fazê-los se reencontrar quando Gabby precisa de alguém para levá-la para a universidade em seu primeiro dia de aula. Com sua mãe internada, Gabby conta com a ajuda de seu pai. Porém, a relação entre os dois não é boa e os ressentimentos da menina a impedem de se reconciliar com o pai.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPARADOS PELO CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEPRDSPLCSMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Separados%20pelo%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Separados%20pelo%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Brooke (Jennifer Aniston) e Gary (Vince Vaughn) estão juntos há dois anos e moram no mesmo apartamento. A vida a dois já não tem a mesma paixão do início e os detalhes da rotina fazem com que eles terminem o relacionamento. Entretanto há um problema: nenhum deles aceita deixar o apartamento que vive, o que faz com que continuem morando juntos. Inicialmente eles tentam viver pacificamente, mas logo descobrem que a melhor saída é tornar a vida do outro um inferno, de forma que saia do apartamento o mais rapidamente possível.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPULTADO VIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPLTDVIVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sepultado%20Vivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sepultado%20Vivo.jpg</fanart>
<info>Clint Goodman (Tim Matheson) constrói uma casa enorme para agradar a sua esposa (Jennifer Jason Leigh), mas ela não se acostuma com a nova moradia e acaba tendo um caso com um médico local. (William Atherton). Juntos eles decidem matar o marido.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRANDO STELLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SQSTRNDSTLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestrando%20Stella.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestrando%20Stella.jpg</fanart>
<info>Ela foi capturada na rua, amarrada e amordaçada. Agora, Stella fará de tudo para arruinar os planos de seus sequestradores mascarados.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SQSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro%202020.jpg</fanart>
<info>Em Sequestro, a repórter Sasha Bruder (Kim Shaw) força seu próprio sequestro ao vivo para conseguir uma história grande o suficiente para alavancar sua carreira. Porém, quando a renomada repórter investigativa Diane Baldwin (Perrey Reeves) é enviada para cobrir o caso, o segredo de Sasha começa a correr riscos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SQTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro.jpg</fanart>
<info>Durante quatro anos, o filme acompanhou os trabalhos da Divisão Anti Sequestro da Polícia Civil de São Paulo. Neste período, cerca de 400 pessoas foram sequestradas no estado de São Paulo e mais de 1.500 em todo o Brasil. O filme mostra situações reais como a negociação entre família e sequestradores, o resgate de uma criança de seis anos, um sequestro comandado de dentro da cadeia e depoimentos de vítimas resgatadas.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO NA ILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SQUSTNILHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sequestro%20na%20Ilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sequestro%20na%20Ilha.jpg</fanart>
<info>Bilionários frustrados com o comportamento de seus filhos os matriculam em um acampamento localizado uma ilha remota famoso por dar limites a jovens ricos e rebeldes. Porém, quando o acampamento é tomado por um grupo de criminosos, são os estudantes quem tomam as rédeas da situação e têm a responsabilidade de salvar suas próprias vidas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO NO ESPAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SQSTRNESPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sequestro%20no%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sequestro%20no%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Num futuro não muito distante, Snow (Guy Pearce) foi acusado injustamente de conspiração contra o governo americano. Agora, para ter de volta a sua liberdade, ele precisa resgatar Emilie Warnock (Maggie Grace), a filha do presidente das garras de perigosos detentos que a capturaram durante uma rebelião em um presídio espacial. O local é um verdadeiro ninho de serpentes, reunindo centenas de criminosos de alta periculosidade, tornando a missão de Snow um grande e perigoso desafio.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO RELÂMPAGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SCRTRRLMPGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro%20Rel%C3%A2mpago.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sequestro%20Rel%C3%A2mpago.jpg</fanart>
<info>Matheus (Sidney Santiago) e Japonês (Daniel Rocha) são dois jovens que não são amigos, mas que se juntam para realizar uma série de sequestros na noite de São Paulo. A primeira vítima é Isabel (Marina Ruy Barbosa), uma jovem de 21 anso que está saindo de um bar. Os três estão nervosos. Quando encontram o primeiro caixa eletrônico às 22h, ele está quebrado. Os dois percebem que não conseguirão encontrar outro caixa-eletrônico antes da manhã do dia seguinte. Mantendo Isabel refém, eles dirigem de um lado pro outro pela noite, decidindo o que fazer com ela.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEREIA PREDADORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SERPRDORA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sereia%20Predadora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sereia%20Predadora.jpg</fanart>
<info>Jonah (Chase Williamson) está em uma comemoração cercada por seus amigos e também pelo irmão. Com vontade de aproveitar a noite, eles recebem um convite de um homem estranho para irem até um clube noturno, com a promessa de bebidas e libertinagem. No local, eles descobrem um segredo mortal e terão que salvar suas vidas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEREIAS: ELAS EXISTEM![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SERSELSEXTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sereias%20-%20Elas%20Existem!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sereias%20-%20Elas%20Existem!.jpg</fanart>
<info>A história gira em torno de uma garota chamada Siren Philips que, ao completar 12 anos, vê a sua vida mudar completamente ao descobrir que, na verdade, é filha de uma sereia chamada Emerald. Para piorar a situação, Siren vira alvo de caçadores mal intencionados e conta com a ajuda de seu amigo Adam para escapar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEREMOS HISTORIA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SRMSHSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Seremos%20Historia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Seremos%20Historia.jpg</fanart>
<info>Um problema de longas datas está se mostrando cada vez mais grave. Mudanças de temperatura, inundações, e outros fenômenos semelhantes têm se tornado cada vez mais comum, e o que tem sido feito na tentativa de amenizar essa situação? É na busca por respostas para essas questões que Leonardo DiCaprio abraça a missão de testemunhar as mudanças climáticas em diversos países, e de uma forma nunca vista antes.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERENA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SRNALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Serena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Serena.jpg</fanart>
<info>Em 1929 George Pemberton (Bradley Cooper) e Serena Pemberton (Jennifer Lawrence) decidem ir de Boston à Carolina do Norte no intuito de construir um império no ramo da madeira. Ao descobrir que é infértil, Serena começa a manifestar sentimentos de vingança contra a mulher com quem George teve um filho ilegítimo antes de se casar. Ela suspeita cada vez mais da relação do marido com esta outra família e a intensa união dos dois começa a se destruir.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERES RASTEJANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SERSRSTJNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seres%20Rastejantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seres%20Rastejantes.jpg</fanart>
<info>Grant Grant (Michael Rooker) é um dos poucos bem-sucedidos homens de negócios da pequena cidade de Wheelsy. Ele é casado e completamente apaixonado por Starla (Elizabeth Banks), apesar dela não sentir a mesma afeição por ele. Apesar disto, Grant leva uma vida feliz. Entretanto sua vida muda por completo após conhecer Brenda Gutierrez (Brenda James), a irmã caçula de uma antiga namorada. Ao dar uma volta sob o luar eles encontram algo gosmento no meio do mato, que parece ter vindo de destroços de um meteoro. Subitamente esta massa ganha vida e penetra no corpo de Grant, tornando-o seu hospedeiro. Aos poucos o ser alienígena toma conta das ações de Grant, tornando-o uma criatura sedenta de sangue e com a necessidade de infectar outros humanos.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SRGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sergio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sergio.jpg</fanart>
<info>Durante o período caótico após a invasão dos EUA ao Iraque, o diplomata da ONU Sergio Vieira de Mello assume a missão mais complexa e perigosa de sua carreira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERPENT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SERPRTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Serpent.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Serpent.jpg</fanart>
<info>Gwynneth (Sarah Dumont) e Adam (Tom Ainsley) estão com problemas no casamento e decidem ir para o meio da natureza em busca de momentos românticos. Mas, o que era para ser um bom momento a dois, acaba virando um teste mortal quando eles ficam presos na barraca de acampamento com uma cobra mortal.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERPENTES A BORDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SRPNTSABRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Serpentes%20a%20Bordo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Serpentes%20a%20Bordo.jpg</fanart>
<info>Sean Jones (Nathan Phillips) é um adolescente que presenciou uma brutal execução ligada ao crime organizado, sendo a testemunha-chave daquele que a mídia chama como sendo o julgamento do século. Ele é encaminhado ao tribunal pelo agente do FBI Nelville Flynn (Samuel L. Jackson), que o leva de avião até Los Angeles. Entretanto o que eles não sabem é que a máfia contratou Yakama, um assassino profissional, para impedir que Sean chegue ao seu destino. Para atingir seu objetivo ele decide liberar centenas de serpentes venenosas dentro do avião, o que logo faz com que tripulação e passageiros entrem em pânico.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERVIÇO SECRETO AMERICANO: BASTIDORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SRVCSCRTOAMRCNBSTDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Servi%C3%A7o%20Secreto%20Americano%20-%20Bastidores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Servi%C3%A7o%20Secreto%20Americano%20-%20Bastidores.jpg</fanart>
<info>Com acesso sem precedentes, as câmeras da National Geographic mostram os bastidores do Serviço Secreto Americano.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE ANOS EM MAIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=STEANSEMAIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sete%20Anos%20em%20Maio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sete%20Anos%20em%20Maio.jpg</fanart>
<info>Uma noite, sete anos atrás, Rafael chegou em casa depois do trabalho e descobriu que pessoas que ele não conhecia o procuravam. O rapaz imediatamente fugiu, sem olhar para trás. A partir daquele momento, sua vida mudou, como se aquela noite nunca tivesse terminado. Um dia, ao redor de um incêndio improvisado perto de uma fábrica, ele decide confidenciar sua jornada a um estranho que teve uma experiência semelhante, também marcada por violência, vícios e miséria. O relato íntimo de Rafael encontra o testemunho coletivo de uma nação inteira oprimida pela pobreza, repressão policial e corrupção institucional.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE DIAS SEM FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STEDSMFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sete%20Dias%20sem%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sete%20Dias%20sem%20Fim.jpg</fanart>
<info>Os membros de uma família judia nunca seguiram realmente as tradições religiosas, mas, quando o pai morre, os quatro filhos, que não se encontravam há décadas, aceitam fazer a cerimônia do Shivah juntos. Passando uma semana inteira dentro da casa da infância junto da mãe fofoqueira e vários cônjugues, problemas familiares vêm à tona.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE HOMENS E UM DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SETHMNSEUDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sete%20Homens%20e%20Um%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sete%20Homens%20e%20Um%20Destino.jpg</fanart>
<info>Os habitantes de um pequeno vilarejo sofrem com os constantes ataques de um bando de pistoleiros. Revoltada com os saques, Emma Cullen (Haley Bennett) deseja justiça e pede auxílio ao pistoleiro Sam Chisolm (Denzel Washington), que reúne um grupo especialistas para contra-atacar os bandidos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE HOMENS E UM DESTINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SETHMNSEUDSTNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sete%20Homens%20e%20Um%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sete%20Homens%20e%20Um%20Destino.jpg</fanart>
<info>Refilmagem do clássico faroeste Sete Homens e um Destino (1960), que por sua vez é um remake de Os Sete Samurais, de Akira Kurosawa. Os habitantes de um pequeno vilarejo sofrem com os constantes ataques de um bando de pistoleiros. Revoltada com os saques, Emma Cullen (Haley Bennett) deseja justiça e pede auxílio ao pistoleiro Sam Chisolm (Denzel Washington), que reúne um grupo especialistas para contra-atacar os bandidos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE MINUTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=7MNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sete%20Minutos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sete%20Minutos.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de três amigos, Sam, Mike e Owen, forçado pelas circunstâncias a cometer um roubo descarado. O que começa como um simples plano – ‘entrar e sair em sete minutos’ – rapidamente se torna um perigoso jogo de vida ou morte. Como cada minuto do roubo se desenrola, as apostas são empurradas cada vez mais alto. Na acta final, a namorada de Sam grávida Kate é seqüestrada, aumentando ainda mais a situação e pressionando nossos heróis para fazer o que puderem para torná-lo vivo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE MINUTOS DEPOIS DA MEIA-NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STMNDPSDMENTDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sete%20Minutos%20Depois%20da%20Meia-Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sete%20Minutos%20Depois%20da%20Meia-Noite.jpg</fanart>
<info>Conor é um garoto de 13 anos de idade, com muitos problemas na vida. Seu pai é muito ausente, a mãe sofre um um câncer em fase terminal, a avó é uma megera, e ele é maltratado na escola pelos colegas. No entanto, todas as noites Conor tem o mesmo sonho, com uma gigantesca árvore que decide contar histórias para ele, em troca de escutar as histórias do garoto. Embora as conversas com a árvore tenham consequências negativas na vida real, elas ajudam Conor a escapar das dificuldades através do mundo da fantasia.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE MINUTOS DEPOIS DA MEIA-NOITE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STMNDPSDMENT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sete%20Minutos%20Depois%20da%20Meia-Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sete%20Minutos%20Depois%20da%20Meia-Noite.jpg</fanart>
<info>Conor é um garoto de 13 anos de idade, com muitos problemas na vida. Seu pai é muito ausente, a mãe sofre um um câncer em fase terminal, a avó é uma megera, e ele é maltratado na escola pelos colegas. No entanto, todas as noites Conor tem o mesmo sonho, com uma gigantesca árvore que decide contar histórias para ele, em troca de escutar as histórias do garoto. Embora as conversas com a árvore tenham consequências negativas na vida real, elas ajudam Conor a escapar das dificuldades através do mundo da fantasia.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE VIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sete%20Vidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sete%20Vidas.jpg</fanart>
<info>Ben Thomas (Will Smith) é um agente do imposto de renda que possui um segredo trágico. Por conta disso, ele é um homem que tem um grande sentimento de culpa, o que faz com que salve as vidas de completos desconhecidos. Porém, tudo muda quando ele conhece Emily Posa (Rosario Dawnson), pela primeira vez é Ben quem tem a chance de ser salvo.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEU FILHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEUFLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seu%20Filho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Seu%20Filho.jpg</fanart>
<info>Depois que seu filho é espancado por um grupo de desconhecidos até ficar inconsciente, o médico Jaime (José Coronado) decide começar uma investigação por conta própria para achar os responsáveis e fazer justiça com as próprias mãos. Sem medir as consequências de seus atos, ele caça os agressores e ignora qualquer limite imposto pela lei.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEU NOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=YORNAME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Your%20Name.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Your%20Name.jpg</fanart>
<info>Mitsuha Miyamizu (Mone Kamishiraishi) é uma jovem que mora no interior do Japão e que deseja deixar sua pequena cidade para trás para tentar a sorte em Tóquio. Enquanto isso, Taki Tachibana (Ryûnosuke Kamiki), um jovem que trabalha em um restaurante italiano em Tóquio, deseja largar o seu emprego para tentar se tornar um arquiteto. Os dois não se conhecem, mas estão direta e misteriosamente conectados pelas imagens de seus sonhos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEVERINA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SVRNALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Severina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Severina.jpg</fanart>
<info>Dono de livraria (Javier Drolas) se encanta com uma mulher (Carla Quevedo) que visita sua loja e volta dia após dia para cometer furtos. Inicialmente ele não reage, mas numa das vezes, mais interessado em puxar conversa do que recuperar o prejuízo, ele a encurrala. Ela passa então a pegar livros em outros estabelecimentos, porém ele não está disposto a se libertar da misteriosa obsessão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEX DRIVE: RUMO AO SEXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SXDRVRMOAOSXO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sex%20Drive%20-%20Rumo%20ao%20Sexo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sex%20Drive%20-%20Rumo%20ao%20Sexo.jpg</fanart>
<info>Ian Lafferty (Josh Zuckerman) é um adolescente de 18 anos que vive sendo provocado por seu irmão mais velho, Rex (James Marsden), devido às suas constantes conquistas amorosas. Além disto o jovem trabalha em um shopping center vestido como rosquinha, o que rende várias piadas. Para Ian, no entando, seu maior problema é o fato de que continua virgem. Prestes a entrar na faculdade e decidido a mudar esta situação, ele conta com a ajuda de Lance (Clark Duke), um calouro conquistador.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEX TAPE: PERDIDO NA NUVEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SXTPERDONNVM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sex%20Tape%20-%20Perdido%20na%20Nuvem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sex%20Tape%20-%20Perdido%20na%20Nuvem.jpg</fanart>
<info>Um casal (Cameron Diaz e Jason Segel) vive um longo relacionamento que começa a esfriar. Para tentar esquentar as coisas, eles decidem se gravar fazendo sexo. Para desespero da dupla, a fita de sexo desaparece e eles se veem em uma série de confusões na procura pelo constrangedor objeto.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO DELIVERY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SXODLVRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sexo%20Delivery.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sexo%20Delivery.jpg</fanart>
<info>Um premiado estudante de arquitetura está desempregado e com uma esposa grávida. Desesperado por não conseguir um emprego na sua área, ele começa a procurar trabalhos alternativos até ir parar em um peculiar serviço de delivery que consiste em transportar prostitutas para seus clientes.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO E MENTIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SXOEMNTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexo%20e%20Mentiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexo%20e%20Mentiras.jpg</fanart>
<info>Ellis (Kuno Becker) e Renée (Eliza Dushku) formam um casal que caiu na rotina de um relacionamento. Ainda se amam, mas eles não tem certeza de como reacender a faísca da relação. Já James (Macaulay Culkin) e Heather (Alexis Dziena) são um outro jovem casal que estão tendo problemas na hora do sexo. Ele não está mais tão atraído por ela, que está determinada a mudar isso. Os jovens acabam se cruzando em uma palestra da terapeuta Dra. Wellbridge (Joanna Miles), onde são encorajados a trocar de parceiros para quebrar a monotonia dos relacionamentos. Será que isso vai reacender o amor dos dois casais ou acabar separando-os de vez?</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO NO MUNDO ANTIGO: PROSTITUIÇÃO EM POMPÉIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SEXNMNDOANTGPRSTIIIPMPEIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sexo%20no%20Mundo%20Antigo%20-%20Prostitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20Pomp%C3%A9ia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sexo%20no%20Mundo%20Antigo%20-%20Prostitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20Pomp%C3%A9ia.jpg</fanart>
<info>Pompéia era uma típica cidade romana, situada próxima ao vulcão Vesúvio (arredores de Nápoles, sul da Itália). No ano de 79, este vulcão entrou em erupção violenta, provocando um forte terremoto e expelindo grandes quantidades de pedras incandescentes, lava vulcânica, poeira e fumaça tóxica.A cidade de Pompeia foi totalmente coberta e quase toda população morreu soterrada. As cidades vizinhas de Herculano e Stabia também foram atingidas.Nas ruas de Pompeia há uma visão extraordinária: os restos de uma mulher de classe alta cheia de joias e abraçada ao tronco retorcido de um gladiador romano. Congelados no tempo, seu romance apaixonado e condenado abre uma janela através da qual podemos começar a compreender a sexualidade clássica. Esta era uma época na qual os homens desfrutavam de uma incrível liberdade sexual. Por outro lado, as mulheres eram classificadas como objetos ou para o casamento ou para o prazer. As evidências desta divisão existem em todas as partes, como nas perfeitamente preservadas sandálias de prostitutas, desenhadas para deixar marcadas as palavras "por aqui" nas ruas empoeiradas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO, MÚSICA E AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SXOMSCEAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexo,%20M%C3%BAsica%20e%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexo,%20M%C3%BAsica%20e%20Amor.jpg</fanart>
<info>Ignorada pelos pais, Joy (Charlene deGuzman) é viciada em sexo e amor e decide procurar ajuda para mudar de vida. No grupo de apoio ela conhece Maddie (Melissa Leo), que se torna sua madrinha em um momento crítico e permite que ela more na casa de hóspedes da sua avó desde que fique 30 dias longe das tentações, lista que inclui o ex, masturbação e qualquer contato com homens.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013.jpg</fanart>
<info>Em 1958, um casal de adolescentes foge de um acampamento para passar uma noite romântica juntos, mas os dois são perseguidos por um assassino e mortos a facadas. Em 1979, os dirigentes do acampamento Crystal Lake decidem reabrir o local, apesar do trauma que ainda marca a cidade. Quando novos monitores são contratados, eles começam a desaparecer mais uma vez, assassinados brutalmente, um por um.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13 - O CAPÍTULO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTIV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Cap%C3%ADtulo%20Final.jpg</fanart>
<info>Os moradores dos arredores de Crystal Lake descobrem que Jason pode ainda estar vivo, quando nova série de violentos assassinatos começa a ocorrer.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13 - PARTE VIII: JASON ATACA EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTVIII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Parte%20VIII%20-%20Jason%20Ataca%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Parte%20VIII%20-%20Jason%20Ataca%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>A âncora de um barco atinge um cabo de eletricidade, cuja descarga ressuscita o assassino Jason Voorhess (Kane Hodder). Após matar os tripulantes, Jason embarca em um barco maior que leva um grupo de estudantes para Nova York. Já na embarcação ele reinicia a matança.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13: BEM-VINDO A CRYSTAL LAKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Bem-Vindo%20a%20Crystal%20Lake.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Bem-Vindo%20a%20Crystal%20Lake.jpg</fanart>
<info>Clay (Jared Padalecki) vai à misteriosa floresta de Crystal Lake, em busca de sua irmã desaparecida. Lá ele encontra restos de velhas cabanas, aparentemente abandonadas. Apesar de ser avisado pelos oficiais e habitantes locais, ele resolve explorar o local juntamente com uma jovem, que está em um grupo que se formou para passar um final de semana de aventuras. O que eles não esperavam era encontrar Jason Voorhess (Derek Mears), o assassino da máscara de hóquei.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13: PARTE II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Parte%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Parte%202.jpg</fanart>
<info>Cinco anos após o massacre no acampamento Cristal Lake, novos instrutores se instalam num acampamento próximo. Um a um, os jovens do grupo são atacados e brutalmente mortos, revivendo a lenda de Jason.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13: PARTE III[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTIII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Parte%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Parte%203.jpg</fanart>
<info>O assassino Jason continua fazendo vítimas, desta vez um grupo de jovens procurando a paz das florestas por um fim de semana.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13: PARTE V: UM NOVO RECOMEÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Parte%20V%20-%20Um%20Novo%20Come%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Parte%20V%20-%20Um%20Novo%20Come%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Após Jason estar morto e enterrado, alguém decide assumir seu comportamento e iniciar uma nova série de crimes.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13: PARTE VI: JASON VIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTVI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Parte%20VI%20-%20Jason%20Vive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Parte%20VI%20-%20Jason%20Vive.jpg</fanart>
<info>Tommy Jarvis (Thom Mathews) está muito traumatizado, pois sua mãe e seus amigos morreram por causa Jason Voorhees (C.J. Graham). Querendo ter certeza de que Jason está morto, Tommy vai com Allen Hawes (Ron Palillo), um amigo, até o cemitério onde Jason está sepultado. Eles desenterram o corpo, pois pretendem queimá-lo, mas acidentalmente ressuscitam Jason, quando empala o cadáver do assassino com um pedaço de metal durante uma tempestade de raios. Os raios são atraídos pelo metal, que levam aquela enorme energia até corpo de Jason, que logo após ressuscitar mata Allen arrancando seu coração. Tommy consegue escapar, mas ao tentar avisar o xerife Garris (David Kagen) acaba sendo preso. Paralelamente, Jason faz mais duas vítimas. Tommy é mandado para fora dos arredores da cidade mas retorna, pois sabe que Jason está vivo. Ele é ajudado por Megan Garris (Jennifer Cooke), a filha do xerife, mas logo é preso novamente pelo xerife, que quer implicá-lo nos vários assassinatos cometidos por Jason, que agora foram descobertos. Mas Megan liberta Tommy e os dois rumam para o acampamento de Forest Green, que no passado se chamava Crystal Lake, que é para onde Jason irá, pois este lugar ele conhece e foi ali que tudo começou.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13: PARTE VII: A MATANÇA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTVII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Parte%20VII%20-%20A%20Matan%C3%A7a%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%2013%20-%20Parte%20VII%20-%20A%20Matan%C3%A7a%20Continua.jpg</fanart>
<info>Tina Shepard (Lar Park-Lincoln) é uma adolescente com poderes telecinéticos descontrolados. Quando menina tirava férias no acampamento Crystal Lake, ela matou seu abusivo pai com o uso das suas habilidades mentais, quando teve um acesso de raiva. Anos depois, ao se aconselhar com Crews (Terry Kiser), um psicólogo manipulador e ambicioso, Tina concorda em participar de uma terapia radical que a leva de volta à Crystal Lake. Infelizmente, as habilidades psíquicas de Tina despertam Jason Voorhees (Kane Hodder), que estava sepultado no fundo do lago, o que faz com que o vingativo Jason elimine vários adolescentes de uma casa próxima de forma sangrenta. Assim, Tina tenta deter o massacre de Jason usando seus poderes.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SXTFREMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Em Los Angeles, Craig Jones (Ice Cube) e Smokey (Chris Tucker) são dois amigos inseparáveis e sem dinheiro. Craig foi despedido na véspera e Smokey só se preocupa em fumar maconha, que lhe foi dada para vender pelo traficante do bairro. Enquanto conversam ficam vendo as várias confusões que acontecem nas vizinhanças. Mas eles podem participar da maior de todas, pois Smokey está sendo pressionado pelo traficante para, às dez horas da noite, lhe entregar duzentos dólares ou então os dois vão morrer.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SXTFRAMTLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%20Muito%20Louca%202003.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%20Muito%20Louca%202003.jpg</fanart>
<info>Tess (Jamie Lee Curtis) e Anna (Lindsay Lohan) são mãe e filha que vivem às turras. Decididas a acabar com as brigas, elas repentinamente trocam de corpos. Agora cada uma precisa aprender a lidar com a vida da outra, com as confusões crescendo ainda mais pelo fato de Tess estar de casamento marcado.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FRKFRDSXTFRMTLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>Quando Katherine (Heidi Blickenstaff) e sua filha adolescente rebelde, Ellie (Cozi Zuehlsdorff), vivem estressadas uma com a outra. Quando uma ampulheta mágica que pertencia ao falecido pai da família faz com que elas troquem de corpo, elas experimentam o que é viver a vida uma da outra.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXY E MARGINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SXYEMRGNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexy%20e%20Marginal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sexy%20e%20Marginal.jpg</fanart>
<info>Durante a época da depressão, Bertha Thompson (Barbara Hershey) viu seu pai ser forçado em pilotar um avião em condições precárias e morrer em um acidente. Mais tarde ela liga a "Big" Bill Shelley (David Carradine), um líder sindical, mas na "caça as bruxas" que c6aracterizou a época do macartismo ele era considerado um comunista. Assim, "Big" Bill é perseguido e logo o casal se vê envolvido em assaltos.</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXY POR ACIDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SXYPRACDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sexy%20por%20Acidente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sexy%20por%20Acidente.jpg</fanart>
<info>Renee (Amy Schumer) convive diariamente com insegurança e baixa autoestima por conta de suas formas físicas. Depois de cair e bater a cabeça numa aula de spinning, ela volta a si acreditando ter o corpo que sempre sonhou e assim começa uma nova vida cheia de confiança e sem medo de seguir seus desejos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXY POR ACIDENTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SXYPRACDNTELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sexy%20por%20Acidente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sexy%20por%20Acidente.jpg</fanart>
<info>Renee (Amy Schumer) convive diariamente com insegurança e baixa autoestima por conta de suas formas físicas. Depois de cair e bater a cabeça numa aula de spinning, ela volta a si acreditando ter o corpo que sempre sonhou e assim começa uma nova vida cheia de confiança e sem medo de seguir seus desejos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHADOW: NA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SHDWNESCDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shadow%20-%20Na%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shadow%20-%20Na%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>David (Jake Muxworthy), um soldado americano, é liberado de seus serviçoes no Iraque e parte em viagem à Europa para fazer mountain bike. Lá ele conhece Angeline (Karina Testa), uma jovem moça que irá fazer o mesmo circuito radical que ele. Os dois partem juntos, mas no meio do caminho são perseguidos por dois caçadores. Eles encontram abirgo numa cabana abandonada, mas logo percebem que correm mais perigo dentro do esconderijo do que na floresta, forçando o soldado a passar por experiências piores do que as vividas no Iraque.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAFT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SHFT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shaft.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shaft.jpg</fanart>
<info>Após a morte suspeita de um amigo, John Shaft Jr. (Jessie T. Usher) resolve pedir ajuda a seu pai, Shaft (Samuel L. Jackson), para resolver o caso. Ele aceita deixar a aposentadoria para iniciar a investigação, apesar dos problemas existentes com o próprio filho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHANGHAI FORTRESS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHNGFRTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shanghai%20Fortress.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shanghai%20Fortress.jpg</fanart>
<info>Numa Xangai futurista, um grupo de jovens heróis luta para defender a humanidade contra uma força extraterrestre que planeia extrair a fonte de energia da Terra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAOLIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SHAOLIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shaolin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shaolin.jpg</fanart>
<info>A China passa por um período de conflitos internos quando os chefes militares tentam expandir seu poder ao invadir terras vizinhas. Dentre eles esta Hao Jie (Andy Lau), um jovem arrogante e bem-sucedido guerreiro, que trata com desrespeito os mestres Shaolins. Mas em pouco tempo sua família é exterminada e ele se vê obrigado a buscar abrigo no templo daqueles que desprezava. E conforme o caos se espalha, Hao Jie e os mestres Shaolins são forçados a tomar uma iniciativa e lutar contra os perversos chefes militares que instauraram essa nova onde de terror.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHARKNADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHRKND1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sharknado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sharknado.jpg</fanart>
<info>Uma grande tornado surge no litoral da Califórnia... O fenômeno natural começa no mar e interfere na vida de milhares de tubarões, que são sugados do oceano e arremessados por toda Los Angeles. Acaba sobrando para Fin (Ian Ziering), sua esposa April (Tara Reid) e mais um grupo de amigos a missão de enfrentar os animais e impedir que o tornado causa ainda mais estragos.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHARKNADO 2: A SEGUNDA ONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHRKND2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sharknado%202%20-%20A%20Segunda%20Onda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sharknado%202%20-%20A%20Segunda%20Onda.jpg</fanart>
<info>Após atormentar a cidade de Los Angeles, a "chuva de tubarões" causada por um tornado chega a Nova York, obrigado que os poucos sobrevivendos do primeiro caso se mobilizem para uma nova aventura.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHARKNADO 3: OH, NÃO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHRKND3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sharknado%203%20-%20Oh,%20N%C3%A3o!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sharknado%203%20-%20Oh,%20N%C3%A3o!.jpg</fanart>
<info>O tornado de tubarões ataca novamente, atingindo desta vez as cidades de Washington e Orlando.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHARKNADO 5: VORACIDADE GLOBAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHRKND5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sharknado%205%20-%20Voracidade%20Global.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sharknado%205%20-%20Voracidade%20Global.jpg</fanart>
<info>Após a destruição total do território dos Estados Unidos, Fin Shepard (Ian Ziering), April Wexler (Tara Reid) e a bartender Nova (Cassie Scerbo) precisam unir suas forças mais uma vez para tentar impedir uma catástrofe mundial, causada por um "sharknado" de proporções nunca antes vistas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHARKNADO: CORRA PARA O QUARTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHRKND4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sharknado%204%20-%20Corra%20para%20o%20Quarto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sharknado%204%20-%20Corra%20para%20o%20Quarto.jpg</fanart>
<info>Cinco anos se passaram desde a destruição da costa oeste dos Estados Unidos. Os tornados não existem mais, graças à instalação de um mecanismo chamado Astro-X que estabiliza a atmosfera. Entretanto, algo dá errado e, repentinamente, um novo tornado se forma em Las Vegas, absorvendo os tubarões existentes em um hotel recém-inaugurado. Fin Shepherd (Ian Ziering) e família estão na cidade e logo precisam enfrentar mais este sharknado para salvar suas próprias vidas e também o país.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAUN: O CARNEIRO, O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHNOCRNRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shaun%20-%20O%20Carneiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shaun%20-%20O%20Carneiro.jpg</fanart>
<info>Shaun é um carneiro que, um belo dia, resolve tirar um dia de folga com os outros animais, para sair da rotina da fazenda. Só que, acidentalmente, ele acaba mandando o carinhoso fazendeiro para a cidade grande, onde o homem perde a memória. Os animais, então, comandados por Shaun, vão aprontar altas confusões no caos urbano para trazer o dono de volta para casa.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAZAM![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SHRZM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shazam!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shazam!.jpg</fanart>
<info>Billy Batson (Asher Angel) tem apenas 14 anos de idade, mas recebeu de um antigo mago o dom de se transformar num super-herói adulto chamado Shazam (Zachary Levi). Ao gritar a palavra SHAZAM!, o adolescente se transforma nessa sua poderosa versão adulta para se divertir e testar suas habilidades. Contudo, ele precisa aprender a controlar seus poderes para enfrentar o malvado Dr. Thaddeus Sivana (Mark Strong).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAZAM! [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SHRZMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shazam!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shazam!.jpg</fanart>
<info>Billy Batson (Asher Angel) tem apenas 14 anos de idade, mas recebeu de um antigo mago o dom de se transformar num super-herói adulto chamado Shazam (Zachary Levi). Ao gritar a palavra SHAZAM!, o adolescente se transforma nessa sua poderosa versão adulta para se divertir e testar suas habilidades. Contudo, ele precisa aprender a controlar seus poderes para enfrentar o malvado Dr. Thaddeus Sivana (Mark Strong).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHEENA: A RAINHA DAS SELVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SHENARNHADSLVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sheena%20-%20A%20Rainha%20das%20Selvas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sheena%20-%20A%20Rainha%20das%20Selvas.jpg</fanart>
<info>Após ter os pais assassinados num safari, Sheena (Tanya Roberts) é acolhida por uma misteriosa feiticeira numa tribo africana. Quando sua "mãe adotiva" é acusada de matar um líder político, Sheena é obrigada a fugir. Perseguida por mercenários, ela utilizará sua habilidade de falar com os animais para lutar pela sobrevivência e pela verdade, contando também com a ajuda do jornalista Vic Casey (Ted Wass).</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHERLOCK HOLMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHRLCKHLMS01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sherlock%20Holmes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sherlock%20Holmes.jpg</fanart>
<info>Final do século XIX. Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) é um detetive conhecido por usar a lógica dedutiva e o método científico para decifrar os casos nos quais trabalha. O dr. John Watson (Jude Law) é seu fiel parceiro, que sempre o acompanhou em suas aventuras. Porém esta situação está prestes a mudar, já que Watson pretende se casar com Mary Morstan (Kelly Reilly). Isto não agrada Holmes, que não deseja o afastamento do colega. O último caso da dupla envolve Lorde Blackwood (Mark Strong), por eles presos ao realizar um ritual macabro que previa o assassinato de uma jovem. Blackwood já havia matado quatro mulheres e tem fama junto a população de ser um poderoso feiticeiro. Ele é preso e depois condenado à forca, mas misteriosamente é visto deixando o túmulo onde seu caixão foi deixado. Holmes e Watson são chamados para solucionar o caso e logo ele se torna um grande desafio para o detetive, que não acredita em qualquer tipo de magia. Em meio às investigações há o retorno de Irene Adler (Rachel McAdams), uma ladra experiente por quem Holmes tem uma queda.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHERLOCK HOLMES: O JOGO DE SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHRLCKHLMS02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sherlock%20Holmes2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sherlock%20Holmes2.jpg</fanart>
<info>Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) continua desenvolvendo novos disfarces e maneiras de ludibriar seus oponentes, enquanto seu fiel escudeiro John Watson (Jude Law) está prestes a se casar e sair numa lua de mel dos sonhos com sua amada Mary Morstan (Kelly Reilly). A única coisa que o caro Watson não contava era que seu amigo Holmes apareceria com uma nova teoria conspiratória de que o ardiloso Professor Moriarty (Jarred Harris) estaria por trás de uma série de assassinatos, que visam desestabilizar a paz mundial. Quando a amiga Irene Adler (Rachel McAdams) desaparece, depois de prestar um serviço sujo para Moriarty, Holmes descobre que a cigana Simza (Noomi Rapace) pode ser a chave para desvendar todo o mistério por trás das mortes. A questão é: conseguirá Holmes superar a esperteza do terrível Moriarty?</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHIKI ORIORI: O SABOR DA JUVENTUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHKORIOSBRDJVNTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shiki%20Oriori%20-%20O%20Sabor%20da%20Juventude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shiki%20Oriori%20-%20O%20Sabor%20da%20Juventude.jpg</fanart>
<info>A história de três vidas em diferentes cidades da China que se cruzam para criar um só fim.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHILOH 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHLOH3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shiloh%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shiloh%203.jpg</fanart>
<info>Após Judd Travers (Scott Wilson), antigo dono de Shiloh, sofrer um acidente de caminhão, Marty Preston (Jason Dolley) e sua família resolvem ajudá-lo. Porém, quando Judd é acusado de matar um homem contra quem lutou uma vez em um bar, Marty teme estar em perigo junto com seu cachorro Shiloh.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHILOH: O MELHOR AMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHLOH1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shiloh%20-%20O%20Melhor%20Amigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shiloh%20-%20O%20Melhor%20Amigo.jpg</fanart>
<info>Shiloh, um pequeno e simpático cão da raça beagle, tomou uma difícil decisão e fugiu de seu cruel dono, Judd Travers (Scott Wilson). Na fuga, ele acaba cruzando o seu caminho com o solitário Marty (Blake Heron), e eles se tornam grandes amigos. O problema é que, para os pais do menino, ter um cachorro não é uma possibilidade.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHINOBI: A BATALHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SHNBIABTLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shinobi%20-%20A%20Batalha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shinobi%20-%20A%20Batalha.jpg</fanart>
<info>É o ano de 1614, dois clãs de ninjas, o da terra de Koga e o de Iga. Ambos são inimigos, mas têm acordado em não entrar em guerra um com o outro. Os herdeiros dos líderes de ambas as vilas se apaixonam sem saber que um é inimigo do outro por causa das tradições dos clãs. Mas um trágico destino espera o casal, é lançada uma maldição sobre a existência das famílias que coloca as duas vilas uma contra a outra. Os melhores ninjas de Koga e Iga são escolhidos para lutar uns contra os outros e Gennosuke e Abora, o casal apaixonado, é colocado frente a frente como inimigos. Por séculos eles vivem guerras da escuridão, com estranhos poderes e habilidades, vivem somente para a batalha, eles são Shinobi.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHIRKERS: O FILME ROUBADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SHKRSOFLMRBDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shirkers%20-%20O%20Filme%20Roubado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shirkers%20-%20O%20Filme%20Roubado.jpg</fanart>
<info>Em 1992, Sandi Tan e suas amigas fizeram um filme inusitado nas ruas de Singapura. Mas o filme desapareceu, e ela saiu em busca de respostas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOOK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SHOK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shook.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shook.jpg</fanart>
<info>Uma narrativa com roteiro de câmera única, "Shook", gira em torno de Mia, uma menina de 15 anos que sonha em dançar profissionalmente, mas é prejudicada pelas obrigações diárias com sua irmã mais nova, Skylar, e sua mãe solteira, uma enfermeira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOPKINS: AVENTURA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHPKSAVNTRSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shopkins%20-%20Aventura%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shopkins%20-%20Aventura%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Encontre seu estilo selvagem e venha conhecer os Shoppets de Pawville em uma aventura animal! Quando as famosas estrelas de cinema Scarletta Gateau e Rubi Radiante recrutam a turma de Shopville para salvar os Shoppets, eles viajam pela selva e descobrem o incrível mundo de Pawville. Mas Pawville e os Shoppets claramente não precisam ser salvos. E de repente nada do que Scarletta diz parece ser verdade! O que está acontecendo? Será que os Shopkins, Shoppies e Shoppets vão conseguir se unir para resolver o mistério? Encontre sua tribo e se prepare para a aventura mais selvagem de todas!</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOW BAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHWBAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Show%20Bar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Show%20Bar.jpg</fanart>
<info>Violet Sanford (Piper Perabo), uma jovem de 21 anos, segue para Nova York com um sonho: tornar-se uma grande compositora de sucesso. Mas ela deixa suas aspirações profissionais de lado quando recebe uma proposta para trabalhar num show bar chamado Coyote Ugly, localizado em Manhattan. Até que, juntamente com um grupo de jovens mulheres sensuais, irá atormentar os clientes do local, com suas artimanhas e brincadeiras.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOW DE VIZINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SHWDVZNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Show%20de%20Vizinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Show%20de%20Vizinha.jpg</fanart>
<info>Matthew (Emile Hirsch) é um jovem estudante que tem planos ambiciosos e deseja ingressar na carreira política. Após conhecer sua nova vizinha, Danielle (Elisha Cuthbert), eles se apaixonam imediatamente. Porém a situação se complica quando Matthew, e boa parte do bairro em que vive, descobre que Danielle foi uma atriz pornô.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOW DOGS: O AGENTE CANINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SHWDGSOAGNTCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Show%20Dogs%20-%20O%20Agente%20Canino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Show%20Dogs%20-%20O%20Agente%20Canino.jpg</fanart>
<info>Um agente do FBI e Max, um cão Rottweiler da polícia de Nova York, precisam realizar um trabalho disfarçados num prestigiado Show de Cachorros quando uma rede ilegal de comerciantes de animais é descoberta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREDDERMAN: JUSTICEIRO DOS NERDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SHRDMNJSTCDSNRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shredderman%20-%20Justiceiro%20dos%20Nerds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shredderman%20-%20Justiceiro%20dos%20Nerds.jpg</fanart>
<info>Nolan Byrd (Devon Werkheiser) não está sozinho em sua insatisfação de ser ridicularizado pelo valentão da escola. Mas ele é com certeza um dos alvos preferidos de Bubba Bixby. Como se não bastasse ele ter roubado e feito uma lavagem cerebral no ex-melhor amigo de Nolan, ele parece sentir um prazer especial em humilhar o menino na frente da garota dos seus sonhos. Após um incidente bastante vergonhoso, Nolan decide dar um basta e Shredderman, seu ego, nasce.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREDDERMAN: JUSTICEIRO DOS NERDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SHRDMNJSTCDSNRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shredderman%20-%20Justiceiro%20dos%20Nerds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Shredderman%20-%20Justiceiro%20dos%20Nerds.jpg</fanart>
<info>Nolan Byrd (Devon Werkheiser) não está sozinho em sua insatisfação de ser ridicularizado pelo valentão da escola. Mas ele é com certeza um dos alvos preferidos de Bubba Bixby. Como se não bastasse ele ter roubado e feito uma lavagem cerebral no ex-melhor amigo de Nolan, ele parece sentir um prazer especial em humilhar o menino na frente da garota dos seus sonhos. Após um incidente bastante vergonhoso, Nolan decide dar um basta e Shredderman, seu ego, nasce.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHREK01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shrek1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shrek1.jpg</fanart>
<info>Em um pântano distante vive Shrek (Mike Myers), um ogro solitário que vê, sem mais nem menos, sua vida ser invadida por uma série de personagens de contos de fada, como três ratos cegos, um grande e malvado lobo e ainda três porcos que não têm um lugar onde morar. Todos eles foram expulsos de seus lares pelo maligno Lorde Farquaad (John Lithgow). Determinado a recuperar a tranquilidade de antes, Shrek resolve encontrar Farquaad e com ele faz um acordo: todos os personagens poderão retornar aos seus lares se ele e seu amigo Burro (Eddie Murphy) resgatarem uma bela princesa (Cameron Diaz), que é prisioneira de um dragão. Porém, quando Shrek e o Burro enfim conseguem resgatar a princesa logo eles descobrem que seus problemas estão apenas começando</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHREK02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shrek2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shrek2.jpg</fanart>
<info>Após se casar com a Princesa Fiona (Cameron Diaz), Shrek (Mike Myers) vive feliz em seu pântano. Ao retornar de sua lua-de-mel Fiona recebe uma carta de seus pais, que não sabem que ela agora é um ogro, convidando-a para um jantar juntamente com seu grande amor, na intenção de conhecê-lo. A muito custo Fiona consegue convencer Shrek a ir visitá-los, tendo ainda a companhia do Burro (Eddie Murphy). Porém os problemas começam quando os pais de Fiona descobrem que ela não se casou com o Príncipe (Rupert Everett), a quem havia sido prometida, e enviam o Gato de Botas (Antonio Banderas) para separá-los.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHREKPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shrek%20para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shrek%20para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK TERCEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHREK03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shrek3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Shrek3.jpg</fanart>
<info>O rei Harold (John Cleese), pai de Fiona (Cameron Diaz), morre repentinamente. Com isto Shrek (Mike Myers) precisa ser coroado rei, algo que ele jamais pensou em ser. Juntamente com o Burro (Eddie Murphy) e o Gato de Botas (Antonio Banderas), ele precisa encontrar alguém que possa substituí-lo no cargo de soberano do Reino de Tão, Tão Distante. O principal candidato é Artie (Justin Timberlake), um jovem desprezado por todos em sua escola, que é primo de Fiona.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIBÉRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sib%C3%A9ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sib%C3%A9ria.jpg</fanart>
<info>Um comerciante de diamantes viaja da Rússia para a América para vender raras pedras azuis de origem questionável. À medida que seu negócio começa a entrar em colapso, ele passa a se envolver com uma russa, dona de um pequeno café na Sibéria. A paixão cresce e ele não consegue se livrar do negócio de diamantes, deixando brechas para que ambos entrem em colisão num ambiente sem saída.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIBÉRIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBRIALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sib%C3%A9ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sib%C3%A9ria.jpg</fanart>
<info>Um comerciante de diamantes viaja da Rússia para a América para vender raras pedras azuis de origem questionável. À medida que seu negócio começa a entrar em colapso, ele passa a se envolver com uma russa, dona de um pequeno café na Sibéria. A paixão cresce e ele não consegue se livrar do negócio de diamantes, deixando brechas para que ambos entrem em colisão num ambiente sem saída.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SICÁRIO: DIA DO SOLDADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SCRODIADSLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sic%C3%A1rio%20-%20Dia%20do%20Soldado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sic%C3%A1rio%20-%20Dia%20do%20Soldado.jpg</fanart>
<info>O oficial da CIA Matt Graver (Josh Brolin) volta a contactar seu sicário de confiança, Alejandro Gillick (Benicio Del Toro), desta vez para sequestrar a filha caçula (Isabella Moner) de um barão das drogas mexicano. Os famosos cartéis agora são considerados células terroristas e o objetivo da missão, orientada secretamente pelo alto escalão do governo, é fazer eclodir uma guerra entre os grupos rivais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SICARIO: TERRA DE NINGUÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SCROTRDNGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sicario%20Terra%20de%20Ninguem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sicario%20Terra%20de%20Ninguem.jpg</fanart>
<info>A CIA está preparando uma audaciosa operação para deter o grande líder de um cartel de drogas mexicano. Kate Macy (Emily Blunt), policial do FBI, decide participar da ação, mas logo descobre que terá de testar todos os seus limites morais e éticos nesta missão.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIEMBAMBA: A CANÇÃO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SIEMBMBACNCDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Siembamba%20-%20A%20Can%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Siembamba%20-%20A%20Can%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Apesar de estar de volta a sua cidade natal e contar com uma excelente rede de apoio para cuidar de seu filho recém-nascido, Chloe van Heerden se vê completamente sobrecarregada diante dos desafios da maternidade. Ao consultar um terapeuta, ela é diagnosticada com depressão pós-parto. Seus medos e paranóias começam a ficar cada vez mais fortes conforme ela começa a escutar vozes, canções de ninar e até enxergar entidades próximas de seu bebê.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIERRA BURGESS É UMA LOSER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SERABRGSEUMLOSER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sierra%20Burgess%20%C3%A9%20uma%20Loser.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sierra%20Burgess%20%C3%A9%20uma%20Loser.jpg</fanart>
<info>Sierra (Shannon Purser) é uma adolescente inteligente, mas que não se encaixa exatamente nos padrões de beleza impostos no ensino médio. Quando um incidente de confusão de identidade resulta em um romance inexperado em sua vida, ela se vê precisando se juntar a garota mais popular da escola para poder ficar com o menino que gosta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIGA PELA 10[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SGAPL10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Siga%20Pela%2010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Siga%20Pela%2010.jpg</fanart>
<info>Um dia na vida dos dois melhores amigos, Chester (Tony Revolori) e Chris (Josh Peck) - que conseguem ingressos para um festival no Inland Empire de uma maneira questionável - um traficante de drogas e um gerente de loja, que se encontram no festival, em um show de hip-hop.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIGNATURE MOVE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SGNTRMVELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Signature%20Move.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Signature%20Move.jpg</fanart>
<info>Na casa dos 30 anos, Zaynab (Fawzia Mirza) é uma advogada paquistanesa, muçulmana e lésbica que mora em Chicago. Parveen (Shabana Azmi), sua mãe que recentemente ficou viúva, acabou de se mudar para sua casa e passa os dias assistindo TV e procurando um marido para a filha única. Zaynab se apaixona por Alma (Sari Sanchez), uma mexicana arrojada e brilhante. Rosa, mãe de Alma é uma ex-lutadora, o que encanta Zaynab, que pratica luta livre. Zaynab tenta esconder da mãe a sua vida amorosa e aos aulas de luta que realiza.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILÊNCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLNCIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sil%C3%AAncio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sil%C3%AAncio.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILENT HILL: REVELAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SLNTHLLRVLCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Silent%20Hill%20-%20Revela%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Silent%20Hill%20-%20Revela%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Heather Mason (Adelaide Clemens) e seu pai Harry (Sean Bean) estão sempre em fuga das perigosas forças demoníacas as quais não compreendem direito. Quando a garota está perto de completar 18 anos, ela passa a ter constantes pesadelos. O súbito desaparecimento de seu pai faz com que descubra que não é quem imagina ser. A revelação faz com que atravesse o portal rumo a Silent Hill, onde várias armadilhas foram montadas para que Heather fique presa na cidade para sempre.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIM SENHOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMSNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sim%20Senhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sim%20Senhor.jpg</fanart>
<info>Após o convite de um amigo, Carl Allen (Jim Carrey) decide ir em um culto de auto-ajuda, que tem por base dizer sim a qualquer coisa que lhe aconteça ou ofereçam. Ao seguir este preceito a vida de Carl começa a mudar, fazendo com que seja promovido e conheça Allison (Zooey Deschanel), por quem se apaixona. Porém ao tentar aproveitar todas as oportunidades que lhe surgem Carl começa a notar que tudo que é em excesso pode também cansar.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIM, EU ACEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMEUACTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sim,%20Eu%20Aceito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sim,%20Eu%20Aceito.jpg</fanart>
<info>Charlotte (Jen Lilley) é uma ocupada confeiteira que namora James (Marcus Rosner), um mecânico de helicópteros, há muito tempo e já o deixou esperando no altar duas vezes. Ganhando uma nova chance, ela precisa provar que realmente o ama e quer se casar com ele.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMÃO, O FANTASMA TRAPALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMAOFNTMSTRPLHAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sim%C3%A3o,%20o%20Fantasma%20Trapalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sim%C3%A3o,%20o%20Fantasma%20Trapalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um milionário e sua mulher compram um castelo assombrado, pois querem um fantasma só deles. Assim, nas férias vão com os netos conhecer a propriedade, mas Didi e Dedé, os dois motoristas da família, não gostam nada da situação. Tudo realmente piora quando Didi provoca Simão, o fantasma do castelo, que faz então suas primeiras aparições. No entanto Didi e as crianças continuam a provocá-lo, mas Virgínia, a neta mais velha, não aprova esta atitude e quando se depara com Simão pede desculpas pelo comportamento dos outros. Assim Simão e Virgínia tem uma pequena conversa na qual ele diz que há dois séculos não dorme e que só conseguirá sua libertação se alguém encontrar o tesouro que está escondido no castelo. Em razão disto Virgínia promete que o ajudará. Na primeira oportunidade Virgínia apresenta Simão para Didi, Dedé e as crianças e explica para todos a situação. Paralelamente Didi se apaixona por Estrela, que guarda um imenso segredo.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMBAD, O MARUJO TRAPALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMBDORJOTRPHLAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Simbad,%20O%20Marujo%20Trapalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Simbad,%20O%20Marujo%20Trapalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Empregados de um circo, Kiko e Duda se envolvem em uma grande confusão, quando Kiko é confundido com o trapezista Simbad. O trapalhão é raptado pelos capangas do mágico Ali Tuffi , que já possui o gênio da lâmpada mágica, mas precisa de Simbad para localizar a pedra filosofal com a qual terá fortuna e poder. Na tentativa de ajudar os amigos, Simbad e a namorada Luciana também acabam prisioneiros no navio dos bandidos.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Simonal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Simonal.jpg</fanart>
<info>Dono de voz marcante, carisma encantador e charme irresistível, Wilson Simonal (Fabrício Boliveira) nasceu para ser uma das maiores vozes de todos os tempos da música brasileira. No entanto, após anos de sucesso conquistado com muito trabalho, suas finanças descontroladas o levam a, num rompante de ignorância, tomar decisões que marcarão para sempre sua carreira.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMPLESMENTE ACONTECE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMPLMTACNTEC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Simplesmente%20Acontece.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Simplesmente%20Acontece.jpg</fanart>
<info>Os jovens britânicos Rosie (Lily Collins) e Alex (Sam Claflin) são amigos inseparáveis desde a infância, experimentando juntos as dificuldades amorosas, familiares e escolares. Embora exista uma atração entre eles, os dois mantêm a amizade acima de tudo. Um dia, Alex decide aceitar um convite para estudar medicina em Harvard, nos Estados Unidos. A distância entre eles faz com que nasçam os primeiros segredos, enquanto cada um encontra outros namorados e namoradas. Mas o destino continua atraindo Rosie e Alex um ao outro.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMPLESMENTE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMPSMNTAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Simplesmente%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Simplesmente%20Amor.jpg</fanart>
<info>O novo Primeiro-Ministro da Inglaterra (Hugh Grant) se apaixona por uma de suas funcionárias, Natalie (Martine McCutcheon). Numa tentativa de curar seu coração, um escritor (Colin Firth) parte para o sul da França e lá acaba se apaixonando. Karen (Emma Thompson) desconfia que Harry (Alan Rickman), seu marido, a está traindo. Juliet (Keira Knightley), que se casou recentemente, desconfia dos olhares e intenções de Mark (Andrew Lincoln), o melhor amigo de seu marido. Sam (Thomas Sangster) tem por objetivo chamar a atenção da garota mais difícil da escola. Sarah (Laura Linney) enfim tem a grande chance de sair com Karl (Rodrigo Santoro), por quem mantém uma paixão silenciosa. Billy Mack (Bill Nighy) busca retomar sua carreira como astro do rock. A vida de todos estes personagens se entrelaçam e são modificadas pela presença do amor em suas vidas.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIN CITY: A CIDADE DO PECADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNCTYACDADPCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sin%20City%20-%20A%20Cidade%20do%20Pecado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sin%20City%20-%20A%20Cidade%20do%20Pecado.jpg</fanart>
<info>Sin City é uma cidade que seduz as pessoas. Nela vivem policiais trapaceiros, mulheres sedutoras e vigilantes desesperados, com alguns estando em busca de vingança e outros em busca de redenção. Um deles é Marv (Mickey Rourke), um lutador de rua durão que sempre levou sua vida a seu modo. Após levar para casa a bela Goldie (Jaime King), ela aparece morta em sua cama. Isto faz com que Marv decida percorrer a cidade em uma jornada pessoal, em busca de vingança. Além dele há Dwight (Clive Owen), um detetive particular que tenta a todo custo deixar seus problemas para trás. Após o assassinato de um policial, Dwight se apresenta para proteger suas amigas, as damas da noite. Há também John Hartigan (Bruce Willis), o último policial honesto da cidade, que restando apenas uma hora para se aposentar se envolve na tentativa de salvar uma jovem de 11 anos das mãos do filho de um senador.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIN CITY: A DAMA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNCTYADMFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sin%20City%20-%20A%20Dama%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sin%20City%20-%20A%20Dama%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Após a morte de John Hartigan (Bruce Willis), Nancy Callahan (Jessica Alba) só pensa em vingança. Ela passa suas noites dançando no mesmo bar, mas agora na companhia de uma garrafa de bebida, enquanto toma coragem para enfrentar o poderoso Senador Roark (Powers Boothe). Ao mesmo tempo, Dwight (Josh Brolin) tenta ajudar a enigmática Ava (Eva Green) apenas para se ver traído mais uma vez por esta dama fatal. Praticamente destruído, ele buscará a ajuda de Gail (Rosario Dawson) e sua turma para enfrentar a amada, enquanto que Nancy contará com o apoio do gigante Marv (Mickey Rourke). Continuação de Sin City - A Cidade do Pecado.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SINAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sinais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sinais.jpg</fanart>
<info>No condado de Bucks, Pensilvânia, vive Graham Hess (Mel Gibson), um viúvo com seus dois filhos, Morgan (Rory Culkin) e Bo (Abigail Breslin). Também mora com eles Merrill (Joaquin Phoenix), o irmão de Graham. Ele reside em uma fazenda e era o pastor da região, mas recusa ser chamado como padre, pois questionou sua fé desde quando sua mulher, Colleen (Patricia Kalember), foi morta ao ser atropelada por Ray Reddy (M. Night Shyamalan), um morador da região que dormiu enquanto dirigia. Repentinamente os Hess ficam bastante intrigados com o surgimento de misteriosos e gigantescos círculos, que surgem inesperadamente em sua plantação sem que haja o menor vestígio de quem os fez ou por qual motivo teriam sido feitos.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINAL DE PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNLDPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sinal%20de%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sinal%20de%20Perigo.jpg</fanart>
<info>O Bio Tek, um suposto centro de pesquisa agrícola, é na verdade um laboratório ultra-secreto para o desenvolvimento de armas biológicas. Quando acontece um sério acidente, que libera uma bactéria mortal, o sistema de segurança do complexo lacra o prédio com várias pessoas dentro. Lá acontece uma luta pela sobrevivência, pois todos os contaminados antes de morrerem se tornam loucos assassinos. Connolly (Yaphet Kotto), um agente do governo, tenta controlar a situação enquanto fala várias mentiras para esconder os fatos. Cal Morse (Sam Waterston), o xerife local, quer descobrir a verdade e, se possível, salvar Joanie Morse (Kathleen Quinlan), sua mulher, que trabalha como segurança no laboratório. Assim ele procura Dan Fairchild (Jeffrey DeMunn), um pesquisador que já trabalhou na Bio Tek, e juntos tentam entender por qual motivo Joanie não foi contaminada. Se conseguirem a resposta poderão fabricar uma antitoxina, caso contrário as conseqüências serão imprevisíveis.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINBAD: A LENDA DOS SETE MARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SMBDALDSTSMRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sinbad%20-%20A%20Lenda%20dos%20Sete%20Mares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sinbad%20-%20A%20Lenda%20dos%20Sete%20Mares.jpg</fanart>
<info>Sinbad é um marujo que vive farreando pelos sete mares, sempre em busca de aventura e diversão. Numa de suas jornadas Sinbad rouba o Livro da Paz, um valioso tesouro que incita a ira dos poderosos deuses do Olimpo. Para acalmar os deuses Sinbad deve devolver o livro ao lugar onde o encontrou, caso contrário Proteus, seu melhor amigo, morrerá. Para cumprir sua missão Sinbad embarca rumo às ilhas Fiji, sendo seguido por Marina, a noiva de Proteus, que vai em seu encalço para ter certeza de que ele não se esquecerá do amigo. Porém, para complicar ainda mais a situação, Eris, a deusa do caos, está disposta a impedir que Sinbad cumpra sua missão a qualquer custo.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINCRONIZADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SYNCRCTY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Synchronicity.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Synchronicity.jpg</fanart>
<info>O físico Jim Beale cria uma máquina do tempo e viaja ao futuro. Nesse experimento ele encontra uma rara flor da espécie dália negra. Agora, Jim precisa achar nos dias atuais uma flor idêntica para provar que o equipamento realmente funciona.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINDROME DE ESTOCOLMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNDRMDESTCLMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sindrome%20de%20Estocolmo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sindrome%20de%20Estocolmo.jpg</fanart>
<info>Baseado na real crise de assaltos a bancos e de reféns que aconteceu na cidade de Estocolmo em 1973. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SING: QUEM CANTA SEUS MALES ESPANTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNGQCSME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sing%20-%20Quem%20Canta%20Seus%20Males%20Espanta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sing%20-%20Quem%20Canta%20Seus%20Males%20Espanta.jpg</fanart>
<info>Um empolgado coala chamado Buster decide criar uma competição de canto para aumentar os rendimentos de seu antigo teatro. A disputa movimenta o mundo animal e promove a revelação de diversos talentos da cidade, todos de olho nos 15 minutos de fama e US$ 100 mil dólares de prêmio.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINTONIZADA EM VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNTZDEMVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sintonizada%20em%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sintonizada%20em%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Em 1994, no primeiro dia em que o cantor Yoo Yeol se torna o DJ do programa "Music Album", Mi-Soo (Kim Go-Eun) conhece Hyun-Woo (Jung Hae-In). Mi-Soo trabalha meio período em uma padaria e Hyun-Woo entra na loja. Ela se apaixona por Hyun-Woo à primeira vista e um relacionamento romântico acaba se desenvolvendo. Um caso inesperado acontece e o casal se separa, mas o relacionamento deles nunca termina.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINTONIZADOS NO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SNTNZDSNAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sintonizados%20no%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sintonizados%20no%20Amor.jpg</fanart>
<info>Maggie e Jack são amigos de infância e agora, adultos, dão conselhos sobre namoro em seu popular programa de rádio local. Quando eles descobrem que seu programa está sendo vendido para distribuição nacional, seu chefe os incentiva a apresentarem seus entes queridos para suas famílias para um especial de Ano Novo ao vivo. Sabendo que o clube de jazz local de seus pais, The Magnolia, está passando por dificuldades financeiras, Maggie e Jack concordam com o especial, desde que seja realizado no clube. Mas quando Maggie e Jack são dispensados ??antes do grande evento, Jack sugere que eles finjam ser um casal e surpreendam seus ouvintes com a notícia durante um beijo à meia-noite na véspera de Ano Novo! As famílias de Maggie e Jack estão maravilhadas por "finalmente" ficarem juntos - tanto que Maggie e Jack não suportam decepcioná-los com a verdade. Mas enquanto os dois amigos se disfarçam como um casal de pombinhos, eles começam a se perguntar se pode haver sentimentos reais entre eles, afinal.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKIN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SKNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skin.jpg</fanart>
<info>Bryon Widner (Jamie Bell) é um jovem homem que foi criado por skinheads notórios na comunidade de supremacia branca. Decidido em mudar sua vida, ele vira as costas para todo o ódio e a violência que foi ensinado, com a ajuda de um ativista de direitos negros.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKIN TRADE: EM BUSCA DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SKNTRDEMBSCDVNGC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skin%20Trade%20-%20Em%20Busca%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skin%20Trade%20-%20Em%20Busca%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Nick, um policial de Nova York, está atrás de uma gangue russa que está envolvida com o tráfico de pessoas, e para afastá-lo, eles matam sua esposa e filha como forma de vingança. Determinado a buscar justiça, Nick segue a guangue até Bangkok para acabar com os seus negócios. Lá, ele e um detetive decidem, juntos, destruir toda a organização e o comércio humano.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKULL: A MÁSCARA DE ANHANGÁ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SKLAMSCDANHGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skull%20-%20A%20M%C3%A1scara%20de%20Anhang%C3%A1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skull%20-%20A%20M%C3%A1scara%20de%20Anhang%C3%A1.jpg</fanart>
<info>Em Skull: A Máscara de Anhangá, um artefato místico perdido ressurge em São Paulo. A chamada "Máscara de Anhangá" faz com que seu dono encarne uma antiga entidade sedenta por sangue. A situação se complica quando Manco Ramirez (Wilton Andrade), responsável pela máscara, e Beatriz Obdias (Natallia Rodrigues) são envolvidos em uma trama que mudará suas vidas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKY HIGH: SUPER ESCOLA DE HERÓIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRESCLDHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sky%20High%20-%20Super%20Escola%20de%20Her%C3%B3is.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sky%20High%20-%20Super%20Escola%20de%20Her%C3%B3is.jpg</fanart>
<info>Will Stronghold (Michael Angarano) é um adolescente comum, que se preocupa com os amigos, as notas do colégio e garotas. Ele é também a 3ª geração de sua família a estudar na conceituada Sky High, uma escola de elite que tem por meta transformar jovens superdotados em super-heróis do futuro. Só que há um problema: Will está começando o 1º ano sem ter manifestado nenhum superpoder, o que faz com que seja apelidado de "parceiro coadjuvante" pelos colegas de escola. Humilhado constantemente na Sky High, Will ainda precisa esconder o fato de seus pais, os famosos super-heróis Commander (Kurt Russell) e Jetstream (Kelly Preston).</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYLINE: A INVASÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SKLNAINVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Skyline%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Skyline%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYLINE: ALÉM DO HORIZONTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SKYLNALMDHRZNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Skyline%20Al%C3%A9m%20do%20Horizonte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Skyline%20Al%C3%A9m%20do%20Horizonte.jpg</fanart>
<info>A população da Terra volta a ser aterrorizada por naves alienígenas que emitem luzes azuis e sugam as pessoas. O policial Mark (Frank Grillo) começa uma luta implacável contra esses inimigos quando seu filho é capturado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYLINE: ALÉM DO HORIZONTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BEYNDSKLNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Beyond%20Skyline.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Beyond%20Skyline.jpg</fanart>
<info>A população da Terra volta a ser aterrorizada por naves alienígenas que emitem luzes azuis e hipnotizam os seres humanos sugando-os para dentro da nave. O policial casca dura, Mark (Frank Grillo) começa uma luta implacável contra esses inimigos quando seu filho é capturado&hellip;</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYRUNNERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SKYRNRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skyrunners.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Skyrunners.jpg</fanart>
<info>Durante o que parecia uma noite comum, os irmãos Tyler (Joey Pollari) e Nick (Kelly Blatz) descobrem uma nave alienígena que caiu nas redondezas da cidade. Tyler faz contato com o objeto espacial e, inexplicavelmente, ganha poderes sobre-humanos. Obviamente, isso gera diversas mudanças em sua rotina de adolescente. Entretanto, quando Tyler é enfim abduzido pelos aliens, Nick terá a missão de resgatar seu irmão e garantir a segurança de todo o planeta.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Slam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Slam.jpg</fanart>
<info>Samuel tem 16 anos e é apaixonado por skates. Ele sonha estudar e se mudar para a Califórnia, mas seus planos são interrompidos quando a namorada fica grávida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLEIGHT: O TRUQUE PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRNDTRQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sleight%20-%20O%20Truque%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sleight%20-%20O%20Truque%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Depois de um mágico de rua sair para cuidar da sua irmã mais nova após a morte de sua mãe, ele se volta para a venda de drogas, e rapidamente se envolve em um problema com o seu fornecedor. Quando a sua irmã é sequestrada, ele deve recorrer a novos artifícios para resgatá-la.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLENDER MAN: PESADELO SEM ROSTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SLNDRMNPSDLSMRSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Slender%20Man%20-%20Pesadelo%20Sem%20Rosto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Slender%20Man%20-%20Pesadelo%20Sem%20Rosto.jpg</fanart>
<info>As amigas Wren, Hallie, Chloe e Katie levam uma vida entediante no colégio. Quando ouvem falar num monstro chamado Slender Man, decidem invocá-lo através de um vídeo na Internet. A brincadeira se transforma num perigo real quando todas começam a ter pesadelos e visões do homem se rosto, com vários braços, capaz de fazer as suas vítimas alucinarem. Um dia, Katie desaparece. Como a polícia não dispõe de nenhuma prova para a investigação, cabe às três amigas fazerem a sua própria busca, enfrentando a criatura.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SMOSH: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rc5=SMSHOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Smosh%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Smosh%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Um vergonhoso vídeo vaza na internet momentos antes de uma reunião do colégio. Anthony e Ian, saem então em uma corrida para remover o vídeo antes que as chances de Anthony com sua paixão adolescente Anna sejam reduzidas a zero.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNAKEMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNKMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Snakeman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Snakeman.jpg</fanart>
<info>Em uma remota parte da Amazônia, um grupo de arqueólogos está espantado em encontrar o corpo perfeitamente preservado de um velho guerreiro. Mais extraordinário ainda, quando fixam a idade da múmia, descobrem que este impressionante homem tinha mais de 300 anos na época da sua morte, uma descoberta que pode descobrir o segredo da longevidade e mudar o mundo. O presidente da Enter Gentech, a quarta maior companhia farmacêutica do mundo, John Simon, arranja para que sua melhor cientista, Dra. Susan Elter, e o geneticista Rick Gordon se juntem ao grupo dos pesquisadores na Amazônia para encontrar o que Simon acredita ser uma tribo nunca antes descoberta de um povo que pode ter o segredo de estender a vida humana dramaticamente, um segredo que Simon precisa desvendar a qualquer custo. Malandro e aventureiro, Matt Ford, é designado para guiar o time ao encontro de seus colegas no acampamento base. Quando uma violenta tempestade força a aterrissagem de seu helicóptero e o grupo tem que andar a pé até o acampamento, ele se depara com um terror desconhecido para o homem moderno, um terror que não dizimou apenas seu grupo, mas também deixou uma horrível carnificina no acampamento. Sua luta pela vida deixa Susan, Matt e Rick frente a frente com a tribo que estavam procurando e os leva a descobrir o segredo que pode salvar a humanidade, ou destruí-la.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNATCH: PORCOS E DIAMANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNTCHPRCSEDMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Snatch%20-%20Porcos%20e%20Diamantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Snatch%20-%20Porcos%20e%20Diamantes.jpg</fanart>
<info>Frankie Quatro-Dedos (Benicio Del Toro) é um ladrão de diamantes que também faz o trabalho de intermediário de peças roubadas. De passagem por Londres, ele precisa chegar até Nova York para vender alguns diamantes de seu chefe, Avi (Dennis Farina). Porém, a tentação é mais forte e ele acaba dando uma pausa em sua viagem para apostar em uma luta ilegal de boxe. Enquanto isso, dois promotores de lutas chamados Turco (Jason Statham) e Tommy (Stephen Graham) se unem a um fazendeiro local, Coco de Tijolo (Alan Ford), na tentativa de convencer Mickey O'Neil (Brad Pitt), um pugilista cigano, a participar de uma luta sem luvas, onde vale tudo. O'Neil inicialmente não aceita a proposta, mas termina concordando em participar de uma luta da dupla. Já Avi, impaciente com a demora de Frankie Quatro-Dedos, contrata "Bullet Tooth" Tony (Vinnie Jones) para encontrá-lo e trazer consigo os diamantes.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNIPER AMERICANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SNPRAMRCN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sniper%20Americano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sniper%20Americano.jpg</fanart>
<info>Adaptado do livro American Sniper: The Autobiography of the Most Lethal Sniper in U.S. Militar History, o filme conta a história real de Chris Kyle (Bradley Cooper), atirador de elite das forças especiais da marinha americana. Durante cerca de dez anos ele matou mais de 150 pessoas, tendo recebido diversas condecorações por sua atuação na Guerra do Iraque.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNIPER: OPERAÇÕES ESPECIAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNPROPRCESPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sniper%20-%20Opera%C3%A7%C3%B5es%20Especiais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sniper%20-%20Opera%C3%A7%C3%B5es%20Especiais.jpg</fanart>
<info>Um veterano Sniper, o Sargento Jake Chandler (Steven Seagal) foi enviado para uma pequena vila Afegã para resgatar um homem do congresso americano que foi sequestrado pelo Talibã. O resgate é um sucesso , mas Jake, ainda precisa salvar seus soldados feridos durante a missão, então vai contra todas as ordens e volta ao vilarejo para trazer seus homens de volta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOOPY E CHARLIE BROWN: PEANUTS, O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SNPYECRLIBRPANRSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Snoopy%20e%20Charlie%20Brown%20-%20Peanuts%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Snoopy%20e%20Charlie%20Brown%20-%20Peanuts%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Próximo das férias de inverno, a vida de Charlie Brown e sua turma sofre uma mudança com a chegada na cidade de uma garotinha da cabelo vermelho. Brown logo se encanta pela jovem e tenta lutar contra sua timidez e sua baixa autoestima para falar com ela. Ao mesmo tempo, Snoopy encontra uma máquina de escrever e começa a imaginar uma história pra lá de fantasiosa e heróica.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOWBEAST: O MONSTRO DA NEVE / A FERA DAS NEVES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OMONSTRNVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Monstro%20Da%20Neve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Monstro%20Da%20Neve.jpg</fanart>
<info>Violentos ataques ocorrem em uma estação de ski no Colorado durante um festival de inverno, onde vários esquiadores são devorados por algum animal da floresta.O que a princípio, todos pensam ser um urso logo se revela uma abominável e perigosa criatura.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOWDEN: HERÓI OU TRAIDOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNODNHROTRIDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Snowden%20-%20Her%C3%B3i%20ou%20Traidor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Snowden%20-%20Her%C3%B3i%20ou%20Traidor.jpg</fanart>
<info>Ex-funcionário terceirizado da Agência de Segurança dos Estados Unidos, Edward Snowden (Joseph Gordon-Levitt) torna-se inimigo número um da nação ao divulgar a jornalistas uma série de documentos sigilosos que comprovam atos de espionagem praticados pelo governo norte-americano contra cidadãos comuns e lideranças internacionais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOWDEN: HERÓI OU TRAIDOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNODNHROTRIDRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Snowden%20-%20Her%C3%B3i%20ou%20Traidor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Snowden%20-%20Her%C3%B3i%20ou%20Traidor.jpg</fanart>
<info>Ex-funcionário terceirizado da Agência de Segurança dos Estados Unidos, Edward Snowden (Joseph Gordon-Levitt) torna-se inimigo número um da nação ao divulgar a jornalistas uma série de documentos sigilosos que comprovam atos de espionagem praticados pelo governo norte-americano contra cidadãos comuns e lideranças internacionais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A PELE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOBAPLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sob%20a%20Pele.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sob%20a%20Pele.jpg</fanart>
<info>Um alienígena (Scarlett Johansson) chega à Terra e começa a percorrer estradas desertas e paisagens vazias em busca de presas humanas. Sua principal arma é sua sexualidade voraz... Mas ao longo do processo, ela descobre uma inesperada porção de humanidade em si mesma.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A PELE DO LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOBAPLEDOLBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sob%20a%20Pele%20do%20Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sob%20a%20Pele%20do%20Lobo.jpg</fanart>
<info>No final do século XIX, na Espanha, Martinón (Mario Casas) é um caçador que vive no alto das montanhas, a última pessoa em uma cidade fantasma. A conselho do amigo Severino (Kandido Uranda), ele compra Pascuala (Ruth Díaz) para ser sua esposa e ter seus filhos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB CUSTÓDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBCUSTDI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sob%20Cust%C3%B3dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sob%20Cust%C3%B3dia.jpg</fanart>
<info>Uma emblemática juíza do tribunal de família com um casamento atormentado. Uma recém-graduada em direito que resolve trabalhar em um caso de custódia. E uma mãe solteira, no centro da ação, que corre o risco de perder seus dois filhos. As vidas dessas três mulheres são inesperadamente mudadas quando se cruzam na corte da família em Nova York.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBODOMNDMEDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sob%20o%20Dom%C3%ADnio%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sob%20o%20Dom%C3%ADnio%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>David Sumner (James Marsden) é um roteirista que se mudou com a esposa, Amy (Kate Bosworth), para a costa do golfo do Mississipi. Extremamente dedicado ao trabalho, David não percebe que Amy aos poucos começa a flertar com os homens da nova cidade. A situação faz com que ele aos poucos perca o respeito de todos, especialmente de Charlie (Alexander Skarsgard). Sendo pressionado por todos os lados, David é ainda obrigado a proteger um deficiente mental, acusado de matar uma jovem, que está sob ameaça de linchamento da população.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DOS ALIENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOBODMNDSALIENS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sob%20o%20Dom%C3%ADnio%20dos%20Aliens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sob%20o%20Dom%C3%ADnio%20dos%20Aliens.jpg</fanart>
<info>Alienígenas que se alojam na espinha dorsal dos humanos passam a controlá-los. Em virtude da sua rápida multiplicação em duas semanas serão 250 bilhões na Terra, o que significa que em um prazo muito menor a raça humana terá deixado de existir. Uma parte de agência do governo americano é incumbida de destruí-los em tempo, mas o problema reside em localiza-los, pois podem estar habitando o corpo de alguém muito conhecido e até mesmo um membro da agência.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O MESMO CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBOMSMCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sob%20o%20Mesmo%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sob%20o%20Mesmo%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Após fracassar em uma missão, o militar Brian Gilcrest (Bradley Cooper) é enviado de volta para o Havaí, sua terra natal, para supervisionar o lançamento de um satélite. Lá, ele se reaproxima de um amor do passado (Rachel McAdams), ao mesmo tempo que começa a se apaixonar por uma piloto da Força Aérea (Emma Stone).</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SOL DO OESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SBOSLDOST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sob%20O%20Sol%20do%20Oeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sob%20O%20Sol%20do%20Oeste.jpg</fanart>
<info>Samuel Alabaster (Robert Pattinson), um rico pioneiro, aventura-se pela remota fronteira dos EUA para se casar com o amor de sua vida, Penelope (Mia Wasikowska). Enquanto Samuel atravessa o Velho Oeste com um bêbado chamado Parson Henry (David Zellner) e um minicavalo chamado Butterscotch, sua jornada vai se tornando traiçoeira, apagando as linhas divisórias entre herói, vilão e donzela.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB PRESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBPRSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sob%20Press%C3%A3o%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sob%20Press%C3%A3o%202015.jpg</fanart>
<info>Após mergulharem em uma pequena cápsula para consertar um oleoduto, um grupo de homens se separam do navio e ficam presos no fundo do mar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB PRESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOBPRSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sob%20Press%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sob%20Press%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Dr. Evandro (Júlio Andrade) e sua equipe, formada também pelos doutores Paulo (Ícaro Silva) e Carolina (Marjorie Estiano) enfrentam um tenso dia no hospital em que trabalham quando têm que realizar três cirurgias muito complicadas: um traficante, um policial militar e uma criança. O que complica o caso é que os três foram feridos no mesmo tiroteio em uma favela próxima ao hospital.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBIBOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SBBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobibor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Sobibor.jpg</fanart>
<info>Alexander Pechersky, um prisioneiro de guerra no campo de exterminação de Sobibor, organizou uma revolta que deu oportunidade para o escape em massa dos prisioneiros do campo. Apesar de muitos dos fugitivos terem sido capturados novamente, Pechersky liderou os que restaram à se juntarem aos partisans.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE VIAGENS E AMORES?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBRVIAGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sobre%20Viagens%20e%20Amores%EF%BB%BF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sobre%20Viagens%20e%20Amores%EF%BB%BF.jpg</fanart>
<info>Moradores de São Francico, nos Estados Unidos, um casal gay decide acolher um casal de viajantes desconhecidos da Itália, Maria (Matilda Anna Ingrid Lutz) e Marco (Brando Pacitto). Ao longo dos dias, os quatro vão se conhecendo e se envolvendo em uma relação improvável.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SBRNTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20Filme.jpg</fanart>
<info>A família Lambert, formada por Josh (Patrick Wilson), Renai (Rose Byrne) e os filhos Dalton (Ty Simpkins) e Foster (Andrew Astor), acaba de se mudar. Logo, uma das crianças entra em coma de forma inexplicável, o que faz os pais pensarem que a nova casa abriga algum tipo de espírito do mal. Mas eles logo se mudam do local e nos dias seguintes acabam descobrindo que o problema não estava na casa e sim no próprio filho.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL: A ORIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SBRNTRLAORGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>Em eventos anteriores aos apresentados em Sobrenatural, Sean Brenner (Dermot Mulroney) e a filha, Quinn (Stefanie Scott), são aterrorizados por entidades misteriosas. A especialista em fenômenos paranormais Elise Rainier (Lin Shaye) se envolve no caso e busca uma forma de livrar a família do demônio.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL: A ÚLTIMA CHAVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBNTLAULTMCHV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20-%20A%20%C3%9Altima%20Chave.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20-%20A%20%C3%9Altima%20Chave.jpg</fanart>
<info>Elise Rainier (Lin Shaye) é chamada para resolver o caso de uma assombração no Novo México. O que seria apenas mais um caso ganha ares especiais quando Elise descobre que a atividade sobrenatural está acontecendo justamente na casa em que ela passou a infância. Enquanto tenta resolver o caso do morador de sua antiga casa, ela será obrigada a confrontar vários fantasmas e demônios de sua infância, alguns literais. Ao lado de Specs (Leigh Whannell) e Tucker (Angus Sampson), Elise se depara com seu caso mais pessoal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL: CAPÍTULO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SBRNTRLCP2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20Capitulo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20Capitulo%202.jpg</fanart>
<info>A família Lambert, formada por Josh (Patrick Wilson), Renai (Rose Byrne) e Dalton (Ty Simpkins), volta a lidar com uma série de problemas sobrenaturais e precisa enfrentar as consequências dos eventos do primeiro filme. Enquanto a polícia investiga a residência do trio, eles são abrigados por Lorraine Lambert (Barbara Hershey), mas até no novo lar Josh apresenta um comportamento irreconhecível e Renai é assombrada por uma estranha figura feminina.</info>
<date>2013</date>
</item>