<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBRICA DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FBRCDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A1brica%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A1brica%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Esta sombria e arrepiante fábrica, foi usada para fazer experimentos químicos mortais. Uma mulher que trabalhava no local contraiu um vírus e a companhia nega qualquer tipo de responsabilidade. A mulher infectada deixou seu emprego, uma vez que começou a ter mutações físicas. O tempo passa e ela retorna a fábrica muito diferente, metade humana e metade criatura em busca de sangue humano para sobreviver. Em uma terrível carnificina mata todos os seus colegas de trabalho. A criatura desaparece e imediatamente a fábrica é isolada e em seguida fechada. Desde então muitas pessoas desaparecem perto da fábrica, mas nuna ninguém conseguiu provar o que realmente havia acontecido naquele lugar. Atá agora.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA A COISA CERTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FACACSCRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fa%C3%A7a%20a%20Coisa%20Certa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fa%C3%A7a%20a%20Coisa%20Certa.jpg</fanart>
<info>Sal (Danny Aiello), um ítalo-americano, é dono de uma pizzaria em Bedford-Stuyvesant, Brooklyn. Com predominância de negros e latinos, é uma das áreas mais pobres de Nova York. Ele é um cara boa praça, que comanda a pizzaria juntamente com Vito (Richard Edson) e Pino (John Turturro), seus filhos, além de ser ajudado por Mookie (Spike Lee). Sal decora seu estabelecimento com fotografias de ídolos ítalo-americanos dos esportes e do cinema, o que desagrada sua freguesia. No dia mais quente do ano, Buggin' Out (Giancarlo Esposito), o ativista local, vai até lá para comer uma fatia de pizza e reclama por não existirem negros na "Parede da Fama". Este incidente trivial é o ponto de partida para um efeito dominó, que não terminará bem.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA O QUE EU DIGO, NÃO FAÇA O QUE EU FAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FCOQEUDGNFCOQEUFCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fa%C3%A7a%20o%20Que%20Eu%20Digo,%20N%C3%A3o%20Fa%C3%A7a%20o%20Que%20Eu%20Fa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fa%C3%A7a%20o%20Que%20Eu%20Digo,%20N%C3%A3o%20Fa%C3%A7a%20o%20Que%20Eu%20Fa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>O filme "Faça o Que Eu Digo, Não Faça o Que Eu Faço" traz uma reflexão sobre a vida de muitos "cristãos" que proclamam o cristianismo no domingo e na igreja, porém ocultam cuidadosamente no restante da semana.Sempre "espiritualizando o amor", partitipando de cursos e mais cursos, correndo a todos os congressos, mas ... sem fazer do amor uma forma prática de ajuda.... não serve a Deus, nem ao diabo ...... com um pé em Cristo e outro no mundo ...... nem frio nem quente ... apenas morno.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA SUA JOGADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FCASUJGDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fa%C3%A7a%20Sua%20Jogada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fa%C3%A7a%20Sua%20Jogada.jpg</fanart>
<info>Um bem sucedido empresário de Nova York testemunha o sequestro brutal de sua família durante uma chamada de vídeo no México e tenta recuperá-los a todo custo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACE OCULTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FCEOCLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Face%20Oculta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Face%20Oculta.jpg</fanart>
<info>Peacock, Nebraska. John Skillpa (Cillian Murphy) é um bancário solitário, que esconde de todos o fato de ter um alter-ego, Emma. Quando um trem descarillha e adentra o quintal de John, seus vizinhos logo tentam ajudá-lo. Para a surpresa de todos encontram Emma, que acreditam ser a esposa de John. Ao perceber o que está acontecendo ele mantém a mentira, de forma que ninguém o reconheça no visual de Emma. A única que aparenta ser capaz de decifrar a situação é Maggie (Ellen Page), sua vizinha, que faz com que John vá até seu limite para manter o segredo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACES DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FACSDVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Faces%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Faces%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Pensando no Prêmio Pulitzer e na possibilidade de derrubar um presidente, a colunista política de Washington D.C Rachel Armstrong (Kate Beckinsale) escreve que o Presidente ignorou as descobertas de uma operação secreta da CIA ao ordenar ataques aéreos contra Venezuela. Rachel nomeia a agente Erica Van Doren (Vera Farmiga), uma mulher cuja filha mais nova estuda na mesma turma do filho de Rachel. O governo logo pressiona Rachel a dizer quem foi a sua fonte. Ela é detida por desobediência quando se recusa. Ela não vai mudar de idéia e os dias vão se acumulando. Da mesma forma, o caos domina a vida de Van Doren. A Primeira Emenda versus a segurança nacional, casamento e maternidade versus separação. Qual é o valor de um princípio?</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FADA MADRINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FDAMDRNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fada%20Madrinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fada%20Madrinha.jpg</fanart>
<info>Em Fada Madrinha, Eleanor (Jillian Bell) é uma fada madrinha em treinamento. Temendo pelo fim de sua profissão, ela encontra uma carta de Mackenzie (Isla Fisher), uma menina de 10 anos que necessita de ajuda. Ao tentar localizar a jovem, Eleanor acaba descobrindo que ela, agora, é uma adulta, viúva, de 40 anos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAHRENHEIT 451[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FAHRNHT451.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fahrenheit%20451.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fahrenheit%20451.jpg</fanart>
<info>Em um futuro opressivo dominado pela tecnologia, a posse de livros e a literatura são proibidas. Guy Montag (Michael B. Jordan) é um bombeiro, sua principal missão é queimar todos os livros que existem até que não sobre mais nenhum deles. No entanto, ele conhece Clarisse McClellan (Sofia Boutella), uma jovem misteriosa que faz com que ele comece a questionar suas atitudes e todo o sistema vigente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAIRY TAIL (LEGENDADO) - FILME: SACERDOTISA DA FÊNIX [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc4=FATLFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fairy%20Tail%20-%20Sacerdotisa%20da%20F%C3%AAnix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fairy%20Tail%20-%20Sacerdotisa%20da%20F%C3%AAnix.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALA COMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLACMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fala%20Comigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fala%20Comigo.jpg</fanart>
<info>Diogo (Tom Karabachian) tem um estranho fetiche: ele sente prazer ao ligar para as pacientes de sua mãe, Clarice (Denise Fraga), que é terapeuta. Certo dia, ele liga para Ângela (Karine Teles), uma mulher de 43 anos que acaba de se separar do marido. Os dois iniciam uma complicada relação pelo telefone, repleta de curiosidade e de silêncio.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALA SÉRIO, MÃE![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLASROMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fala%20S%C3%A9rio,%20M%C3%A3e!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fala%20S%C3%A9rio,%20M%C3%A3e!.jpg</fanart>
<info>Ângela Cristina (Ingrid Guimarães), mãe da adolescente Maria de Lourdes (Larissa Manoela), está tendo a experiência de guiar sua filha durante uma das fases mais complicadas da vida. Ela vive uma montanha-russa de emoções, com medos, frustrações e um caminhão de queixas para descarregar. Por outro lado, Malu, como prefere ser chamada, também tem suas insatisfações. Teimosa, sofre com os cuidados excessivos e com o jeito conservador da mãe.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALCÃO NEGRO EM PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLCNGROEMPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Falc%C3%A3o%20Negro%20em%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Falc%C3%A3o%20Negro%20em%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Em outubro de 1993, os Estados Unidos enviaram um grande contingente de soldados para a Somália, que estava passando por uma guerra civil na época. O plano do exército americano era enviar tropas para o local a fim de desestabilizar o governo da Somália para poder levar comida e ajuda humanitária para a população faminta. Em uma de suas missões, cerca de 100 soldados são enviados para capturar dois generais somalianos mas a operação, que deveria durar em torno de uma hora, passa por complicações quando dois helicópteros Black Hawk são abatidos por atiradores do exército local. A partir de então tem início um grande conflito entre os soldados americanos e o exército local, que resulta em uma batalha de 15 horas e centenas de mortes.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALCÃO: O CAMPEÃO DOS CAMPEÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FLCOCMPDSCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Falc%C3%A3o%20-%20O%20Campe%C3%A3o%20dos%20Campe%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Falc%C3%A3o%20-%20O%20Campe%C3%A3o%20dos%20Campe%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Lincoln Falcão (Sylvester Stallone) é um caminhoneiro que tenta reconstruir sua vida após a morte da esposa. Ele tenta se reaproximar do filho, Michael (David Mendenhall), de quem se afastou anos atrás. O garoto não dá muita atenção ao pai, até que ele se inscreve em um campeonato nacional de queda de braço, realizado em Las Vegas.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALCONS EM JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FLCNSEMJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Falcons%20em%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Falcons%20em%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Perdidas na mata e sob a mira de caçadores implacáveis, as jogadoras de um time de vôlei enfrentam a disputa mais perigosa da vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALLEN: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLNOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fallen%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fallen%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Responsabilizada pela misteriosa morte de seu namorado, Luce é mandada para o reformatório Sword & Cross, onde se aproxima de Daniel Grigori, sem saber que ele é um anjo apaixonado por ela há milênios. Ao mesmo tempo, a protagonista da trama não consegue se manter afastada de Cam Briel, que também é um anjo e há tempos luta pelo amor de Luce. Isolada do mundo exterior e assombrada por estranhas visões, ela começa aos poucos a desvendar os segredos de seu passado e descobre a verdadeira identidade dos anjos caídos, bem como o amor que nutriram por ela ao longo de séculos. Luce deve, então, fazer sua escolha.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMÍLIA DO BAGULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FMLDBGLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fam%C3%ADlia%20do%20Bagulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fam%C3%ADlia%20do%20Bagulho.jpg</fanart>
<info>Após ser roubado, o traficante de meia tigela David Clark (Jason Sudeikis) é obrigado por seu chefe, Brad Gurdlinger (Ed Helms), a viajar até o México para fechar uma negociação envolvendo um grande carregamento de maconha. Para tanto David precisa formar uma família de mentira e com isso convida a stripper Rose O'Reilly (Jennifer Aniston) para ser sua falsa esposa. A delinquente Casey (Emma Roberts) e o virgem Kenny (Will Poulter) logo entram no plano e juntos eles formam os Miller, que aparentemente estariam fazendo uma pacata viagem rumo ao México a bordo do trailer da família. Entretanto, ao longo do caminho os antigos hábitos voltam à tona e nem tudo sai como o planejado.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMILIYE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=FMLYE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Familiye.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Familiye.jpg</fanart>
<info>Familiye conta a história de um ex-presidiário que, após sua libertação da prisão, tem que cuidar de seus dois irmãos mais novos. Um dos quais é um viciado em jogos de azar, o outro tem Síndrome de Down.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMILY BLOOD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FMLYBLOD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Family%20Blood.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Family%20Blood.jpg</fanart>
<info>Ellie, uma viciada em drogas em recuperação, se muda para uma nova cidade com seus dois filhos adolescentes. Ela lutou para se manter sóbria no passado e está determinada a fazer com que sua nova vida dê certo, encontrando um emprego estável e indo regularmente às reuniões de apoio. Infelizmente, novos amigos, um novo trabalho, e uma nova chance na vida, não são capazes de impedir que Ellie tenha uma nova recaída. A vida dela muda quando conhece Christopher – um tipo diferente de viciado –, que junta forças com os filhos dela para aceitar uma nova versão de Ellie.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FNTSIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasia.jpg</fanart>
<info>A integração das grandes obras da música clássica com visuais extremamente criativos e originais da animação. São as seguintes composições que fazem do filme: "Toccata e Fuga em Ré Menor", de Johann Sebastian Bach; "Suíte Quebra-Nozes", de Peter Llich Tchaikovsky; "O Aprendiz de Feiticeiro", de Paul Dukas; "Sagração da Primavera", de Igor Stravinsky; "Sinfonia Pastoral", de Ludwing Van Beethoven; "Dança das Horas", de Almicare Ponchielli; "Noite no Monte Calvo", de Modest Mussorgsky; e "Ave Maria", de Franz Schubert.</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASIA 2000[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FNTSIA2000.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasia%202000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasia%202000.jpg</fanart>
<info>O clássico de 1940 da Walt Disney Pictures, Fantasia, retorna com um um toque a mais de magia tecnológica. Combinando animação tradicional com gerada por computador, este musical de gala apresenta seis novos segmentos, cada um criado por diretores e equipes criativas diferentes.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASIAS DE PRINCESA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FNTSDPRNCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasias%20de%20Princesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasias%20de%20Princesa.jpg</fanart>
<info>Depois de viver com sua mãe viciada em drogas, Lizzy, de 10 anos, é adotada por Julianna e seu namorado Greg. Julianna compra um teste de genética on-line para Lizzy e descobre que Lizzy está relacionada a uma família real alemã, mas com a fascinação de Lizzy em ser uma princesa crescendo, a menina começa a perder sua sanidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS A SOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FNTSMASASLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20A%20Solta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20A%20Solta.jpg</fanart>
<info>Max Doyle (Sterling Beaumon) tem 11 anos, detesta esportes, é extremamente tímido, adora mágica e tem um poder especial: é capaz de ver e falar com fantasmas. Dois espíritos pedem sua ajuda para combater um inimigo e descobrir onde andam seus pais. Em troca, eles o ajudarão a ganhar fama no colégio e conquistar Traci (Ali Lohan), a garota por quem é apaixonado.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS A SOLTA: MINHA NAMORADA FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FNTSMASASLTAMNHNRDAFNTSMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20a%20Solta%20-%20Minha%20Namorada%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20a%20Solta%20-%20Minha%20Namorada%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Max (Ryan Ochoa) é apaixonado por Cammy (Bella Thorne), uma menina inteligente e muito popular na escola. Quando ele finalmente consegue um encontro com ela no Halloween, Phears, com planos de dominar o mundo, liberta seus fantasmas. Max pede então a ajuda de seus amigos fantasmas, Tara (Madison Pettis) e Nicky (Roshon Fegan) para acabar com o plano maligno de Phears e ainda ter o tão esperado encontro com Cammy.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS DE MARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FNTSMDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fantasmas%20de%20Marte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fantasmas%20de%20Marte.jpg</fanart>
<info>No ano de 2176 Marte já vem sendo colonizada pelos seres humanos há um bom tempo. Devido à superpopulação da Terra lá vivem várias famílias, além de haver várias explorações para extrair as reservas naturais do planeta. É neste contexto que um pequeno esquadrão de polícia precisa transferir James "Desolation" Williams (Ice Cube), o mais notório criminoso do planeta, que não pretende fazer com que a viagem seja simples para a tenente Melanie Ballard (Natasha Henstridge), uma veterana na polícia local. Porém, em uma das escavações que ocorrem no planeta são descobertas as ruínas de uma antiga civilização que residiu no local. Ao pesquisar o local é acionada uma máquina do apocalipse, que cria guerreiros marcianos etéreos que tomam os corpos dos humanos invasores justamente para expulsá-los do planeta. Estes acontecimentos fazem com que os policiais e James Williams se unam em uma batalha para garantir suas próprias sobrevivências.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS DE SUGAR LAND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FNTSMDSGRLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20de%20Sugar%20Land.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20de%20Sugar%20Land.jpg</fanart>
<info>Em choque depois de um amigo ter se juntado ao Estado Islâmico, um grupo de muçulmanos do Texas tenta entender o que o levou ao extremismo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FNTSMDPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20Do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fantasmas%20Do%20Passado.jpg</fanart>
<info>Um psiquiatra atormentado com a perda de seu filho de oito anos descobre uma mulher idosa que cometeu suicídio e era obcecada pelo desaparecimento do menino. Um grupo que está renovando sua casa acaba libertando uma sinistra força sobrenatural. Esses estranhos não sabem ainda, mas estão conectados por um antigo mistério que é responsável por uma série de terríveis eventos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTÁSTICA: UMA AVENTURA NO MUNDO BOONIE BEARS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FNSTCAUMAVNTRNMNDBONBERS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fant%C3%A1stica%20-%20Uma%20Aventura%20no%20Mundo%20Boonie%20Bears.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fant%C3%A1stica%20-%20Uma%20Aventura%20no%20Mundo%20Boonie%20Bears.jpg</fanart>
<info>O mundo animado de Middle Kingdom está em perigo, pois um grupo de ladrões de elite é enviado ao local para roubar o Tesouro Dourado, item precioso que precisa ser mantido ali. Para evitar tal ameaça, a robô Coco se junta aos irmãos Boonie Bears, ao caçador Vicky e a uma guerreira da floresta para impedir os avanços dos criminosos e salvar seu lar da destruição total.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAROESTE CABOCLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FROSTCBLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Faroeste%20Caboclo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Faroeste%20Caboclo.jpg</fanart>
<info>João (Fabrício Boliveira) deixa Santo Cristo em busca de uma vida melhor em Brasília. Ele quer deixar o passado repleto de tragédias para trás. Lá, conta com o apoio do primo e traficante Pablo (César Troncoso), com quem passa a trabalhar. Já conhecido como João de Santo Cristo, o jovem se envolve com o tráfico de drogas, ao mesmo tempo em que mantém um emprego como carpinteiro. Em meio a tudo isso, conhece a bela e inquieta Maria Lúcia (Ísis Valverde), filha de um senador (Marcos Paulo), por quem se apaixona loucamente. Os dois começam uma relação marcada pela paixão e pelo romance, mas logo João se verá em meio a uma guerra com o playboy e traficante Jeremias (Felipe Abib), que coloca tudo a perder.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAROL DAS ORCAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRLDSORCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Farol%20das%20Orcas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Farol%20das%20Orcas.jpg</fanart>
<info>Beto (Joaquín Furriel) mora na Argentina e é um homem solitário que trabalha como guarda florestal num Parque Nacional. Lola (Maribel Verdú) é espanhola e é mãe de Tristán (Joaquín Rapalini), um menino de onze anos, autista. Depois de ver Beto num documentário, desesperada, Lola vai com o filho para Argentina em busca de ajuda. Um pouco relutante no início, Beto concorda em ajudar Tristán.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINAÇÃO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FSCNCMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Quando Sophie (Brianna Joy Chomer) chega ao hospital após sofrer um grave acidente de carro, tudo parece estar perdido. No entanto, para a sorte da moça, o melhor cirurgião do local, o Dr. Albert Beck (Eric Roberts), está de plantão. Beck consegue salvar a vida da moça e recomenda que ela fique internada no hospital, sob observação médica. Conforme os dias passam, Beck começa a ficar cada vez mais interessado na moça, de uma maneira que vai além do profissional.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINAÇÃO MORTAL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FSCNCMRTL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal%202.jpg</fanart>
<info>Dr. Beck trocou de nome e quer deixar grande parte de seu passado para trás, e por isso se mudou para o México. Mas, quando resgata a jovem Amy de um afogamento, alguns aspectos antigos insistem em reaparecer: ele decide perseguí-la e, como forma de se aproximar, passa a namorar a mãe da jovem, Linda.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINAÇÃO MORTAL 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FSCNCMRTL4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal%204.jpg</fanart>
<info>O louco dr. Beck (Eric Roberts) rouba a identidade de outro médico e passa a atuar em um hospital de Nova York. Sua primeira paciente, a bela Michelle, sofre de uma condição única: ela assume uma personalidade sensual durante o sonambulismo. Logo Beck torna-se obcecado pela mulher, usando a condição a seu favor.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINAÇÃO MORTAL: A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=FSCNCMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fascina%C3%A7%C3%A3o%20Mortal%20-%20A%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Depois de ter sido considerado inocente das acusações de tentativa de assassinato de uma ex-paciente, o Dr. Albert Beck (Eric Roberts) recomeça sua vida como professor em uma pequena universidade de medicina. Lá, ele se envolve romanticamente em uma relação proibida com uma aluna, mas as coisas começam a se complicar quando um fantasma de seu passado volta para aterrorizá-lo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL COUNTDOWN: RESET [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FTLCNTDWNRSTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Countdown%20-%20Reset.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Countdown%20-%20Reset.jpg</fanart>
<info>Após um acidente que causa a morte do filho, uma cientista, membro de um grupo que está construindo uma máquina do tempo, tenta fazer com que o equipamento volte no tempo para salvar a vida do menino.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL FURY 2: O DESAFIO DE KRAUSER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FTLFRY2ODFSDKRSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Fury%202%20-%20O%20Desafio%20de%20Krauser.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Fury%202%20-%20O%20Desafio%20de%20Krauser.jpg</fanart>
<info>Depois de derrotar Geese Howard, o lendário lutador Terry Bogard fica cara a cara com guerreiro alemão Wolfgang Krauser, e sofre uma derrota humilhante. Deprimido por sua derrota, Terry vagueia por todo o país, desperdiçando sua vida em bebedeiras. Apenas um garoto chamado Tony pode convencer Terry a voltar para as suas vitórias, conquistar seus medos, e mais uma vez enfrentar Krauser.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL FURY 3: A FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FTLFRY3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Fury%203%20-%20A%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Fury%203%20-%20A%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>O jovem milionário, Laocorn Gaudeamus, está em uma cruzada para recuperar seis peças da armadura, que dizem dar ao usuário o poder de Marte, o Deus da Guerra lendário. Temendo que seu irmão gêmeo está lentamente a perder sua sanidade, com cada peça de armadura que ele recolhe, Sulia corre para Terry, Andy, Joe e Mai para formar a sua própria cruzada global para impedir Laocorn de abrir uma caixa de Pandora potencial e liberar uma forma incontrolável de destruição.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL FURY: REI DOS LUTADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FTLFRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Fury%20-%20Rei%20dos%20Lutadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatal%20Fury%20-%20Rei%20dos%20Lutadores.jpg</fanart>
<info>Dez anos após a morte de seu pai adotivo, os irmãos Terry e Andy Bogard voltam para Southtown para fazer vingança ao senhor do crime Geese Howard. Eles se unem ao campeão de muai-thai Joe Higashi e participam do torneio "The King of Fighters", na esperança de enfrentar Geese e lhe dar a sua merecida derrota.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATALE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FTLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatale.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fatale.jpg</fanart>
<info>Em Fatale, um homem casado (Michael Ealy) se envolve com uma mulher (Hilary Swank) que mal conhece. Pouco depois, ele começa a ser chantageado por ela para participar de um plano envolvendo um assassinato. Esse homem vai precisar decidir até onde está disposto a ir para ocultar a traição, de sua esposa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATE STAY NIGHT (LEGENDADO) - FILME - UNLIMITED BLADE SHIZUO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc2=FSNUBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fate%20Stay%20Night.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fate%20Stay%20Night.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATE: A SAGA WINX: THE AFTERPARTY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FTASGWNXTHAFTRPRTYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fate%20-%20A%20Saga%20Winx%20-%20The%20Afterparty.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fate%20-%20A%20Saga%20Winx%20-%20The%20Afterparty.jpg</fanart>
<info>O especial se chamará "Fate: A Saga Winx – The Afterparty", e será apresentado no mesmo modelo do já conhecido programa "The Netflix Afterparty", onde o elenco de séries e filmes originais da plataforma se reúnem para reviver os melhores momentos, erros de gravação, cenas deletadas, vídeos de bastidores e muito mais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAZENDA DOS CISNES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FZNDSCSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fazenda%20dos%20Cisnes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fazenda%20dos%20Cisnes.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FECHANDO NEGÓCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FCHNDNEGC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fechando%20Neg%C3%B3cio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fechando%20Neg%C3%B3cio.jpg</fanart>
<info>Um estudante do ensino médio lutando para ajudar a sua mãe instável e seu cão doente forma uma improvável amizade com uma bela fugitiva.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEEL THE BEAT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FELTHBEAT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feel%20the%20Beat.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feel%20the%20Beat.jpg</fanart>
<info>Em Feel the Beat, April (Sofia Carson) é uma dançarina que não consegue seu sucesso na Broadway e decide retornar à sua pequena cidade natal. Relutantemente, ela é recrutada para um grupo de jovens dançarinos desajustados para uma grande competição.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feiti%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feiti%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Ao voar para o funeral de seu pai na zona rural dos Apalaches, uma forte tempestade faz com que o avião que transportava Marquis (Omari Hardwick) e sua família perdesse o controle. Ele acorda ferido, sozinho e preso no sótão da Sra. Eloise (Loretta Devine), que afirma que pode cuidar dele e curá-lo com o Boogity, uma figura hudu que ela fez com o sangue e a pele dele. Sem poder pedir ajuda, Marquis tenta desesperadamente ser mais esperto, se libertar da magia negra e salvar sua família de um ritual sinistro antes do surgimento da lua de sangue.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO DA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FTCODLUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feiti%C3%A7o%20da%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feiti%C3%A7o%20da%20Lua.jpg</fanart>
<info>A viúva Loretta Castorini (Cher) concorda em se casar com o insosso Johnny Cammareri (Danny Aiello), mas quando conhece o futuro cunhado Ronny (Nicolas Cage), um temperamental padeiro, apaixona-se.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FTCDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feiti%C3%A7o%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feiti%C3%A7o%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Um repórter (Bill Murray) de televisão que faz previsões de metereologia vai a uma pequena cidade fazer uma matéria especial sobre o celebrado "Dia da marmota". Pretendendo ir embora o mais rapidamente possível, ele inexplicavelmente fica preso no tempo, condenado a vivenciar para sempre os eventos daquele dia.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITO NA AMÉRICA (DUBALDO) - 2017 - 1080P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FEITNAMRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Feito%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Feito%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Durante a década de 1980, Barry Seal (Tom Cruise), um piloto oportunista da Trans World Airlines, é inesperadamente recrutado pela CIA para realizar uma das maiores operações secretas da história dos Estados Unidos.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELICIDADE POR UM FIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLCDADEPRUMFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Felicidade%20por%20um%20Fio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Felicidade%20por%20um%20Fio.jpg</fanart>
<info>Violet Jones (Sanaa Lathan) tem uma vida aparentemente impecável até que um acidente ao arrumar o cabelo faz com que as coisas em sua vida se desenrolem e ela começa a perceber que estava vivendo a vida que pensava que deveria viver, não a única que realmente queria. Violet começa a descartar algumas coisas que realmente não precisava, começando pelo cabelo perfeitamente endireitado e tenta encontrar um verdadeiro significado para a sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ ANIVERSÁRIO DE CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLZANSRIODCSMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Feliz%20Anivers%C3%A1rio%20de%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Feliz%20Anivers%C3%A1rio%20de%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Durante seu terceiro aniversário de casamento, um casal (Noël Wells e Ben Schwartz) precisa decidir se é melhor seguir com seu casamento ou se o divórcio é a única solução para os dois.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ ANIVERSÁRIO PARA MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLZANVSRIOPRMIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Feliz%20Anivers%C3%A1rio%20Para%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Feliz%20Anivers%C3%A1rio%20Para%20Mim.jpg</fanart>
<info>Virginia (Melissa Sue Anderson) está prestes a completar 18 anos e seus amigos do colégio estão sendo assassinados um a um por um misterioso assassino. A jovem, que sofre de pequenos momentos de amnésia devido a um grave acidente de carro, começa a gerar desconfiança: será que é ela a assassina?</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ DIA DA MORSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FLZDIADMRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feliz%20Dia%20da%20Morsa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feliz%20Dia%20da%20Morsa.jpg</fanart>
<info>Ambientada em Merry Walrus Eve, a história acompanha um pinguim velejante chamado Roofhowse que chega à ilha Club Penguin durante uma época de celebrações. Seguindo um puffle mágico de cristal azul, Roofhowse e seus amigos dão início a uma jornada para a lendária ilha Merry Walrus a fim de salvar a Morsa Feliz, que fora capturada pelo Herbert. Eles aprendem que têm de se unirem para evitar que sua celebração favorita seja interrompida para sempre.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ NATAL, DRAKE & JOSH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLZNTLDRKEJSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feliz%20Natal,%20Drake%20e%20Josh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feliz%20Natal,%20Drake%20e%20Josh.jpg</fanart>
<info>Com o Natal chegando, Drake e Josh trabalham em uma loja de departamento, Drake tem de ser Papai Noel e encontram uma jovem e triste garota. Eles decidem então dar a ela o seu melhor Natal de todos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FLON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Felon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Felon.jpg</fanart>
<info>Wade Porter (Stephen Dorff) tem uma namorada, filho, está prestes a se casar e acabou de fazer um investimento para aumentar sua empresa. Mas o sonho vira pesadelo quando ele, acidentalmente, mata um assltante que iria invadir sua casa. Sentenciado a três anos de prisão, as coisas pioram quando acontece um acidente no ônibus que iria levá-lo ao seu cárcere, fazendo com que ele acaba na ala de segurança máxima controlada por um corrupto tenente.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELPUDO: O CACHORRO PROMOTOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLPDOCHROPRMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Felpudo%20-%20O%20Cachorro%20Promotor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Felpudo%20-%20O%20Cachorro%20Promotor.jpg</fanart>
<info>Um advogado faz uma importante descoberta que poderia afetar suas chances de ser eleito para o cargo.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEMALE TEACHER IN ROPE HELL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FMLTCHRINRPHELLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Female%20Teacher%20in%20Rope%20Hell.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Female%20Teacher%20in%20Rope%20Hell.jpg</fanart>
<info>Tudo começa quando a professora Sayuri tenta ajudar uma aluna que está sendo estuprada. Em vez disso, ela própria é submetida a um ataque sexual. Mais tarde, uma colega de trabalho para na casa dela com palavras de alegria, mas em vez de fazê-la se sentir melhor, ele captura e tortura a mulher.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEMINISTAS: O QUE ELAS ESTAVAM PENSANDO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FMSTSOQELSESTVMPSNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feministas%20-%20O%20Que%20Elas%20Estavam%20Pensando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Feministas%20-%20O%20Que%20Elas%20Estavam%20Pensando.jpg</fanart>
<info>Um álbum de fotos da década de 1970 captura o despertar de mulheres deixando para trás restrições culturais impostas sobre elas desde sua infância e abraçando a si mesmas por inteiro. A diretora Johanna Demetrakas revisita essas fotos e as histórias de vida das mulheres retratadas nelas, refletindo sobre as mudanças culturais que aconteceram desde então e a ainda presente necessidade de mudança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FENDA NO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FNDNTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fenda%20No%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fenda%20No%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Em um vôo rotineiro de Los Angeles para Boston algo extraordinário acontece, pois dez passageiros, que dormiam, ao acordarem constatam que são as únicas pessoas no avião. Brian Engle (David Morse), um dos passageiros, é um piloto que está acostumado em lidar com jatos, assim tenta levar a aeronave para algum lugar. Como não consegue se comunicar pelo rádio resolve ir para Bangor, Maine, onde o tráfego aéreo é menos intenso. Isto provoca a ira de Craig Toomy (Bronson Pinchot), um homem de negócios psicótico que tem uma importante reunião em Boston. Em Bangor o grupo vê um aeroporto vazio e nenhum sinal de vida, nem mesmo um eco, mas o pior ainda está por vir.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS ARDENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRSARDNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Ardentes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Ardentes.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS DO BARULHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRSDBRLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20do%20Barulho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20do%20Barulho.jpg</fanart>
<info>Em busca de curtição, os amigos Jack (Johnny Depp) e Ben (Rob Morrow) embarcam numa viagem rumo à um hotel de luxo na Flórida. Eles esperam encontrar belas mulheres e muita farra, mas acabam se envolvendo com um perigoso ladrão (Hector Elizondo), que passa a persegui-los. Enquanto tentam se livrar de confusão, eles acabam passando por situações cômicas.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FERSFRTSDS1983.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%201983.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%201983.jpg</fanart>
<info>A família Griswold está de férias e resolve ir para o "Walley Park", um parque temático. O pai Clark (Chevy Chase), sua esposa Ellen (Beverly D'Angelo), e os filhos Audrey (Dana Barron) e Rusty (Anthony Michael Hall) pegam a longa estrada de Chicago até a Costa Oeste. No meio do caminho, encontram com o primo Eddie (Randy Quaid) e a tia Edna (Imogene Coca), e acabam tendo que levá-la até Phoenix. Até os Griswold chegarem ao parque muitas confusões acontecem e, quando eles finalmente chegam, uma surpresa pouco agradável os surpreende.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FERSFRTSDS2015.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%202015.jpg</fanart>
<info>Rusty Griswold (Ed Helms) trabalha como piloto de avião na EconoAir, uma companhia de baixo custo. Ele é casado com Debbie (Christina Applegate) e tem dois filhos, James (Skyler Gisondo) e Kevin (Steele Stebbins), que vivem brigando. Disposto a se divertir com a família, Rusty decide seguir os passos de seu pai (Chevy Chase) e comandar uma ida ao parque de diversões Wally World, localizado a dias de viagem. Rusty logo aluga um carro albanês, sem imaginar que a viagem em família será bem mais complicada do que imaginava.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRSFRSTDADNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS DE VERÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRSFRSTDADVRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20de%20Ver%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20de%20Ver%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>1987. James Brennan (Jesse Eisenberg) acaba de se formar na faculdade e sonhava em passar as férias de verão na Europa. Entretanto, a difícil situação financeira de seus pais impede que realize o sonho e, além disto, tenha que conseguir o quanto antes um emprego de verão. James consegue uma vaga no Adventureland, um parque de diversões onde atende o público junto aos brinquedos. De início ele não gosta do local, mas tudo muda quando começa a se interessar por Em Lewin (Kristen Stewart), uma colega de trabalho.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS EM LAS VEGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRSFRSTDAEMLSVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20em%20Las%20Vegas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20em%20Las%20Vegas.jpg</fanart>
<info>Quando as férias chegam, Clark Griswold (Chevy Chase) decide levar sua família para passar um tempo em Las Vegas. Lá, eles encontram os primos Eddie (Randy Quaid) e Catherine (Miriam Flynn), e também a prima Vicky (Shae D'lyn), que eles descobrem ser dançarina de uma gaiola em uma boate. No meio disso tudo, Clark descobre que não pode se controlar em relação ao jogo, e enquanto isso sua esposa passa o tempo ao lado de outro homem.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS NA EUROPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRSFRSTDANAEURPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20na%20Europa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20Frustradas%20na%20Europa.jpg</fanart>
<info>Os Griswald ganham uma viagem de férias para a Europa em um programa de televisão. Eles então arrumam suas malas rapidamente e partem para o velho continente. Juntos eles passam pela Inglaterra, França, Alemanha e Itália. Em todos os países eles só não encontram dificuldades em se meter em confusões. Como aconteceu a Inglaterra, quando Clarck (Chevy Chase) não conseguiu se adaptar a dirigir os carros ingleses ou então na Itália onde Ellen (Beverly D'Angelo) foi simplesmente raptada.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS NO TRAILER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRSNTRLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20no%20Trailer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%A9rias%20no%20Trailer.jpg</fanart>
<info>Bob Munro (Robin Williams) está estressado de tanto trabalhar. Decidido a descansar, ele quer levar sua esposa Jamie (Cheryl Hines) e seus filhos Cassie (JoJo) e Carl (Josh Hutcherson) para uma viagem. Após prometer levá-los ao Havaí, Bob decide mudar os planos sem comunicá-los e decide viajar pelo Colorado em um trailer. Jamie, Cassie e Carl não gostam da idéia, mas aceitam fazer a viagem. Só que a vida em um trailer não tem o conforto com o qual estão acostumados em Los Angeles e cada tentativa de Bob em animar sua família acaba se tornando um grande desastre.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERRARI: RUMO À IMORTALIDADE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRARIRMAIMRTLDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ferrari%20-%20Rumo%20%C3%80%20Imortalidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ferrari%20-%20Rumo%20%C3%80%20Imortalidade.jpg</fanart>
<info>Documentário sobre o nascimento da Scuderia Ferrari, a marca mais icônica do mundo automobilístico, na década de 1950, e toda sua trajetória. Desde as vitórias e perdas até os triunfos e tragédias envolvendo seus motoristas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERRUGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ferrugem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ferrugem.jpg</fanart>
<info>Assim como a maioria dos adolescentes, a jovem Tati (Tiffanny Dopke) ama compartilhar sua vida nas redes sociais e registrar todos os momentos. Porém, após perder o inseparável celular, ela se vê vítima da criminosa divulgação de seus registros íntimos no grupo de WhatsApp da turma do colégio, o que gera terríveis consequências.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERRY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FERY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ferry.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ferry.jpg</fanart>
<info>Ferry Bouman é um impiedoso membro de um cartel de drogas. Quando seu chefe o manda de volta a sua região natal para vingar um ataque a sua gangue, ele conhece a bela Danielle. Mas uma guerra familiar pela liderança do tráfico e ele precisa participar de um conflito violento.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERVURA MÁXIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRVRAMXMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fervura%20M%C3%A1xima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fervura%20M%C3%A1xima.jpg</fanart>
<info>Em Hong Kong, Yuen (Chow Yun-Fat), um inspetor de polícia que normalmente conhecido como Tequila, fica transtornado quando seu parceiro morre em um tiroteio com gângsters em uma casa de chá. Tequila então se une a Alan, um assassino profissional, para vingar o amigo e impedir que esta quadrilha mate gente inocente.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTA DA SALSICHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FSTDSLSCHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festa%20Da%20Salsicha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festa%20Da%20Salsicha.jpg</fanart>
<info>Não recomendado para menores de 16 anos</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTA NO CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FSTNOCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festa%20no%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festa%20no%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Um grupo de crianças bagunceiras é encaminhado a uma visita guiada ao museu, como "punição" pelo mau comportamento. Lá, uma guia diferente resolve percorrer um caminho alternativo e os apresenta ao "Livro da Vida", que contém todas as histórias. A mais simbólica delas, baseada nas tradições mexicanas, envolve três mundos. Catrina/ La Muerte é uma adorada deusa ancestral, que governa a Terra dos Lembrados. Ela é ex-mulher de Xibalba, o governante da Terra dos Esquecidos, um trapaceiro. Em uma visita à Terra dos Vivos, eles fazem uma aposta. Se a jovem e bela Maria, filha da maior autoridade da cidade de San Angel, escolher se casar com o emotivo violinista Manolo, Catrina ganha, e Xibalba não poderá mais interferir no Mundo dos Vivos, como gosta de fazer; se o preferido for o valente Joaquim, Xibalba passa a governar, também, o Mundo dos Lembrados.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTIVAL DA MORTE / VERSÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FSTVLDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Festival%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Festival%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Antes do primeiro grande show em um festival de música, os quatro membros da banda de rock Starfoxy contam diversas versões de uma mesma noite repleta de sexo, drogas e assassinato.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTIVAL EUROVISION DA CANÇÃO: A SAGA DE SIGRIT E LARS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FSTVLERVSNDCNCASGDSGRTELRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Eurovision%20da%20Can%C3%A7%C3%A3o%20-%20A%20Saga%20de%20Sigrit%20e%20Lars.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Eurovision%20da%20Can%C3%A7%C3%A3o%20-%20A%20Saga%20de%20Sigrit%20e%20Lars.jpg</fanart>
<info>No Festival Eurovision da Canção: A Saga de Sigrit e Lars, os aspirantes a músicos Lars (Will Ferrell)  e Sigrit (Rachel McAdams) conseguem a oportunidade de representar seu país na maior competição de músicas do mundo, a The Eurovision Song Contest. Eles finalmente possuem a chance de provar que sonhos valem a pena.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FESTIVAL SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FSTVLSNGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Sangrento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Festival%20Sangrento.jpg</fanart>
<info>Fãs de filmes de terror se reúnem no Blood Fest, um festival que celebra os filmes mais emblemáticos do gênero, apenas para descobrir que o apresentador carismático por trás do evento tem uma agenda diabólica. À medida que os participantes começam a morrer, três adolescentes devem se unir e combater o apresentador.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEVEREIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FVERERS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fevereiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fevereiros.jpg</fanart>
<info>O documentário foi responsável por registrar a vitória da escola de samba carioca Estação Primeira de Mangueira em 2016, que teve um enredo homenageando a cantora baiana Maria Bethânia. Além de filmar a escola e os preparativos do barracão, a produção ainda acompanhou a cantora nas festas da Nossa Senhora da Purificação, na Bahia.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIEVEL: UM CONTO AMERICANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FIVLUMCNTAMRCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fievel%20-%20Um%20Conto%20Americano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fievel%20-%20Um%20Conto%20Americano.jpg</fanart>
<info>Os ratinhos da família Ratowitz imigram da Rússia para os Estados Unidos no final do século 19 para escapar do regime czarista. Eles foram em busca do sonho americano e acreditavam que o novo continente era um paraíso de ruas pavimentadas com queijo e sem gatos. Quando finalmente chegam em Nova York, o ratinho Fievel acaba se perdendo do resto de sua família e descobre que a realidade dessa "terra de oportunidades" é bem mais hostil do que ele esperava. Ele inicia uma saga para reencontrar seus familiares e sobreviver durante essa jornada faz amigo e enfrenta muitos desafios.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIGHTING ISIS: O TERROR DO ESTADO ISLÂMICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FGHTISIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fighting%20ISIS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fighting%20ISIS.jpg</fanart>
<info>Neil Shea embarca em uma viagem ao coração do Curdistão, numa aventura que o leva de cafés universitários para as linhas de frente da batalha. Lá, ele se junta aos americanos que vieram ao Curdistão por acreditarem que esta luta também é deles. Se esses soldados e os curdos falharem, a ascensão do terror do Estado Islâmico pode se tornar imbatível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FILADÉLFIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FLDLFIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filad%C3%A9lfia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filad%C3%A9lfia.jpg</fanart>
<info>Andrew Beckett (Tom Hanks) é um promissor advogado que trabalha para um tradicional escritório da Filadélfia. Após descobrirem que ele é portador do vírus da AIDS, Andrew é demitido da empresa. Ele contrata os serviços de Joe Miller (Denzel Washington), um advogado negro que é homofóbico. Durante o julgamento, este homem é forçado a encarar seus próprios medos e preconceitos.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FILHA DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLHDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filha%20Do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filha%20Do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Maria Rossi (Susan Crowley) assassinou três pessoas durante um ritual de exorcismo que estava sendo realizado com ela e a igreja resolveu interná-la em um manicômio situado em Roma. Sua filha Isabella (Fernanda Andrade), além de preocupada em saber se existe algo genético que possa ter herdado, quer entender o que aconteceu com a mãe e segue para o local em busca de explicações. Acompanhada de uma câmera que vai documentar toda a sua jornada investigativa, ela recebe a orientação dos padres Ben (Simon Quarterman) e David (Evan Helmuth) de que seria melhor presenciar um exorcismo de verdade para evoluir em sua pesquisa. O que eles não contavam era que, mais tarde, iriam se deparar com caso de possessões múltiplas, caso raro e extremamente complicado de se resolver.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FILHAS DO SOL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FLHSDSL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filhas%20do%20Sol.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filhas%20do%20Sol.jpg</fanart>
<info>Bahar (Golshifteh Farahani) é a comandante das Filhas do Sol, um batalhão composto apenas por mulheres curdas que atua ofensivamente na guerra do país. Ela e as suas soldadas estão prestes a entrar na cidade de Gordyene, local onde Bahar foi capturada uma vez no passado. Mathilde (Emmanuelle Bercot) é uma jornalista francesa que está acompanhando o batalhão durante o ataque. O encontro entre as duas mulheres, dentro do cenário caótico que as cercam, irá mudar a vida de ambas permanentemente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FILHOS DA ESPERANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FLHSDESPRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Filhos%20da%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Filhos%20da%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>2027. Não se sabe o motivo, mas as mulheres não conseguem mais engravidar. O mais novo ser humano morreu aos 18 anos e a humanidade discute seriamente a possibilidade de extinção. Theodore Faron (Clive Owen) é um ex-ativista desiludido que se tornou um burocrata e que vive em uma Londres arrasada pela violência e pelas seitas nacionalistas em guerra. Procurado por sua ex-esposa Julian (Julianne Moore), Theodore é apresentado a uma jovem que misteriosamente está grávida. Eles passam a protegê-la a qualquer custo, por acreditar que a criança por vir seja a salvação da humanidade.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FILHOS DE ISTAMBUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLHSDISTMBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filhos%20de%20Istambul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filhos%20de%20Istambul.jpg</fanart>
<info>Nas ruas de Istambul, Mehmet, um catador de papel, decide ajudar um garoto e acaba tendo que confrontar os traumas da própria infância.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FILMANDO CASABLANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLMDCSBLNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filmando%20Casablanca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Filmando%20Casablanca.jpg</fanart>
<info>O americano prepara-se para entrar na 2ª Guerra Mundial, o cineasta húngaro Michael Curtiz lida com a intervenção política e uma relação disfuncional com sua filha distante em meio à problemática produção de Casablanca em 1942.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FILME B: ENTRE MORTOS E VIVOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTRMRTSEVIVOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Mortos%20e%20Vivos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Entre%20Mortos%20e%20Vivos.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DA HUMANIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FMDHMNDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fim%20da%20Humanidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fim%20da%20Humanidade.jpg</fanart>
<info>Depois de um surto inexplicável que rasgou sua família à parte, e ameaça toda a humanidade, Edward encontra orientação, amizade e amor entre caos e desespero. Ao longo de sua jornada angustiante começa a gravar suas experiências com os mortos-vivos, quando tudo mais parece estar perdido em um mundo roubado de sua humanidade.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DA LINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FMDLNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fim%20da%20Linha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fim%20da%20Linha.jpg</fanart>
<info>Seagal vai desempenhar um ex-agente da ATF que se depara com uma mulher sendo espancada pelo namorado no estacionamento de um shopping. Ele é forçado a matar o agressor e se vê diante de possíveis acusações criminais e uma oferta da mulher para ajudá-la a roubar 2 milhões dólares escondidos no porta-malas do carro de seu namorado</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DE FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FMDFSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fim%20de%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fim%20de%20Festa.jpg</fanart>
<info>Breno (Gustavo Patriota) e Penha (Amanda Beça) conhecem Ângelo (Leandro Villa) e Indira (Safira Moreira), um casal que veio da Bahia para festejar o carnaval. Em uma confraternização, os quatro jovens se reúnem na casa de Breno, mas a quarta-feira de cinzas traz uma má notícia: uma jovem francesa é brutalmente assassinada por asfixia. O crime faz com que o pai de Breno (Irandhir Santos), um policial civil, retorne mais cedo de suas férias para investigar o caso. Além do incômodo de ter estranhos em sua casa, o oficial acaba encontrando vestígios afetivos no desdobramento do crime.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=FMDOMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fim%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fim%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Quatro crianças completamente diferentes se tornam aliados quando precisam lutar contra uma invasão alienígena durante seu acampamento de verão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DOS DIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FMDSDIAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fim%20dos%20Dias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fim%20dos%20Dias.jpg</fanart>
<info>Jericho Cane (Arnold Schwarzenegger) é um amargurado guarda-costas que perdeu a mulher e a filha em um ataque terrorista. Nos últimos dias de 1999 um de seus clientes, um banqueiro (Gabriel Byrne), sofre uma emboscada. Na investigação que se segue, Cane descobre a macabra trama de uma seita que espera pela chegada de satã e escolheu Christine York (Robin Tunney) para gerar o filho das trevas. Ele agora deve fazer de tudo para protegê-la e evitar o fim dos tempos.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINAL FANTASY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FFTSTSW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Final%20Fantasy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Final%20Fantasy.jpg</fanart>
<info>Em pleno ano de 2065, o caos e destruição rondam a Terra. Um meteoro atingiu o planeta e lançou ao longo de toda a superfície terrestre milhões de aliens, que têm por objetivo extinguir toda a vida do planeta. Com isso, as cidades foram abandonadas, a população foi dizimada e os poucos seres humanos que restam precisam encontrar meios para sobreviver. Um deles é a Dra. Aki Ross, uma bela e determinada cientista que foi infectada de forma mortal pelos aliens e tem a chave para descobrir o ponto fraco de seu oponente. Agora, com a orientação de seu mentor científico, Dr. Sid, e a ajuda do esquadrão militar Deep Eyes, comandado pelo capitão Gray Edwards, a Dra. Ross busca salvar não apenas o planeta Terra mas também a si mesma.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINAL FANTASY VII: ADVENT CHILDREN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FFVIIACLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Final%20Fantasy%20VII%20-%20Advent%20Children.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Final%20Fantasy%20VII%20-%20Advent%20Children.jpg</fanart>
<info>A história começa na maior cidade desse mundo em crise chamada Midgar, cidade onde se localizava a antiga sede de uma enorme corporação de energia chamada Shinra. Ela era a única empresa que manipulava a energia chamada Mako, proveniente do Lifestream do planeta. Porém, o que a Shinra não sabia (na verdade fingia não saber) era que o Lifestream não era uma fonte infinita de energia, mas sim a força vital do planeta. Aqueles que sabiam disso resolveram se revoltar contra Shinra e formaram grupos revolucionários, um desses grupos era o AVALANCHE. O AVALANCHE decidiu explodir os reatores de Lifestream das cidades. Entre os membros dessa missão estavam Cloud Strife, mercenário ex-membro do exército de elite da Shinra, e Barret Wallace, atual líder do AVALANCHE. Além da SOLDIER, a Shinra também possuía os Turks, um grupo de espiões responsáveis por selecionar soldados para a SOLDIER e fazer o "serviço sujo" da Shinra. A Shinra procurava um lugar chamado "Terra Prometida", onde haveria uma quantidade infinita de Lifestream, para isso fazia pesquisas com os últimos remanescentes de um povo chamado Cetra, que, segundo eles, sabiam onde encontrar a Terra Prometida. A SOLDIER era uma elite de soldados que eram irradiados com energia intensa (Lifestream) e alguns recebiam células de JENOVA, que por um tempo se acreditou que era uma Cetra(um ser que veio dos céus).  Dois anos se passaram, a cidade de Midgar ficou em ruínas e a Shinra falida. Mas todos estão tentando se reestabilizar. Com isso,para piorar a crise aparece uma doença mortal chamada Geostigma, ainda sem cura. Com essa ameaça, Cloud é forçado a largar sua solidão, a dor que carregava em seu coração, e ajudar seus amigos e cidade contra o terror que ha de vir (Lozz, Kadaj e Yazoo).</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINALMENTE 18[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FNLMENT18.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Finalmente%2018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Finalmente%2018.jpg</fanart>
<info>Jeff Chang, um estudante sério e inteligente, está prestes a comemorar 21 anos de idade, na véspera de uma importante prova para entrar na escola de medicina. Ao invés de descansar e se preparar, ele decide tomar uma cerveja com seus dois amigos. Mas a noite toma rumos inesperados, e sai completamente do controle de Jeff.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINALMENTE LIVRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FNLMTELVRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Finalmente%20Livres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Finalmente%20Livres.jpg</fanart>
<info>Yvonne (Adèle Haenel), uma jovem inspetora de polícia, descobre que seu marido, Capitão Santi (Vincent Elbaz), não era o policial corajoso e honesto que ela acreditava, mas uma verdadeira fraude. Determinada a reparar os erros cometidos por ele, ela cruza o caminho de Antoine (Pio Marmaï), preso injustamente por Santi e condenado a oito anos. Esse encontro inesperado e louco vai mudar a vida de ambos para sempre.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIQUE RICO OU MORRA TENTANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FQRCOUMRATNTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fique%20Rico%20ou%20Morra%20Tentando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fique%20Rico%20ou%20Morra%20Tentando.jpg</fanart>
<info>Marcus (50 Cent) é um jovem da periferia que se envolveu em um tiroteio, que por pouco não lhe tirou a vida. Em meio à sua recuperação, ele se lembra de sua vida difícil como órfão nas ruas violentas do Bronx. Sua vida muda após conhecer um ex-condenado, que luta para se tornar uma estrela do rap.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIREBALL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRBLL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fireball.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fireball.jpg</fanart>
<info>Tai, preso durante um ano, fica livre da prisão graças à seu irmão, Tan. Mas, assim que ele volta para a rua, descobre através de sua cunhada, Pang, que o irmão ficou em coma durante todo o ano. A partir daí, o jovem decide traçar os caminhos de Tan para descobrir o que aconteceu, e acaba entrando em um perigoso jogo de basquete ilegal chamado Fireball, que já custou a vida de muitos participantes.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIREBREATHER: O LANÇA-FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FREBRTHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Firebreather.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Firebreather.jpg</fanart>
<info>Firebreather conta a história de um estudante chamado Duncan Rosenblatt, filho de pais separados cuja mãe, jogadora de futebol, deseja que ele entre numa boa faculdade. Já o seu pai, um dragão gigante, quer que ele siga os negócios da família, que se baseiam em conquistar a Terra e herdar o trono de Rei dos Monstros. Duncan deve conciliar a sua vida familiar com a escolar, sustentadas por seus incríveis poderes de dragão.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIXIES: AMIGOS SECRETOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fixies%20-%20Amigos%20Secretos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fixies%20-%20Amigos%20Secretos.jpg</fanart>
<info>Os Fixies são criaturinhas alegres e coloridas, que vivem em dispositivos eletrônicos trabalhando para que tudo funcione corretamente. Tudo vai bem até que um deles entra em pane e começa a destruir as coisas. É a hora em que os Fixies se unem a um estudante e um cientista pirado para tentar consertar a situação.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLASH GORDON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLSHGRDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flash%20Gordon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flash%20Gordon.jpg</fanart>
<info>Um jogador de futebol, conhecido como Flash Gordon e seus amigos viajam acidentalmente para um planeta chamado Mongo e acabam lutando contra a tirania do Imperador Ming para salvar a Terra.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLASHPOINT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLSHPONT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Flashpoint.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Flashpoint.jpg</fanart>
<info>Um agente de polícia de Hong Kong é apaixonado por velocidade e por dirigir carros velozes, porque assim ele se sente no controle da situação. Ma Jun (Donnie Yen) é rápido e brutal, mas não suporta o crime, e por isso mesmo luta contra três poderosos irmãos da máfia vietnamita. No grupo dos bandidos, está infiltrado Wilson (Louis Koo), que é um velho camarada de Ma Jun. Ele consegue ganhar a confiança de todos os mafiosos, mas chega o dia em que seu disfarce é descoberto. A partir daí a segurança de Wilson e a de todos a sua volta está seriamente ameaçada.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLICKA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FLCK1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flicka.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flicka.jpg</fanart>
<info>Katy McLaughlin, uma garota de 16 anos, sonha em continuar a tradição de sua família trabalhando no rancho de seu pai. Mas o pai de Katy tem outros planos para ela: quer que ela vá para a faculdade. Um dia, Katy encontra uma linda égua selvagem, à qual ela dá o nome de Flicka, e decide domá-la. Mas Flicka e Katy são mais parecidas do que ela poderia imaginar.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLICKA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FLCK2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flicka%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flicka%202.jpg</fanart>
<info>Carrie (Tammin Sursok), uma adolescente da cidade grande, criada pela avó, vê sua vida mudar quando vai viver com o pai (Patrick Warburton) num rancho em Wyoming. Lá ela se reconhece em Flicka, uma arredia égua negra que se torna sua principal companhia.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLICKA 3: MELHORES AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FLCK3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flicka%203%20-%20Melhores%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flicka%203%20-%20Melhores%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Kelly, filha adolescente do dono do estábulo, apega-se ao cavalo selvagem, cuidado por Toby e Flicka, recentemente contratados na fazenda de Cherry Creek. Apesar da reprovação da sua mãe, Kelly espera ser preparada por Flicka para uma competição próxima. Entretando, muitos obstáculos estão por vir junto com a competição, como um treinador rival desonesto e o crescente temor de que a família possa ser forçada a vender o estábulo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLIPPED: O PRIMEIRO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLPDOPRMROAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flipped%20-%20O%20Primeiro%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flipped%20-%20O%20Primeiro%20Amor.jpg</fanart>
<info>Juli (Madeline Carroll) e Bryce (Callan McAuliffe)  se conheceram aos sete anos de idade. Ela sempre admirou o menino, mas ele achava a vizinha meio estranha. Aos 13 tudo muda e ele começa a se apaixonar pela menina. Juntos, eles compartilharam diversas experiências amorosas, como o famoso primeiro beijo, que faz parte da vida de todo adolescente.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLOPS: AGENTES NADA SECRETOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLPSAGNTSNDSCRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flops%20-%20Agentes%20Nada%20Secretos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flops%20-%20Agentes%20Nada%20Secretos.jpg</fanart>
<info>Quando Matheus desaparece misteriosamente, Lucas, Dani e Fu precisam desvendar um esquema sinistro envolvendo animais indefesos. Com ajuda de uma espiã, eles farão de tudo para expor uma empresa pra lá de corrupta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLOR DA JUVENTUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=FLRDJVTUDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flor%20da%20Juventude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flor%20da%20Juventude.jpg</fanart>
<info>Um vínculo pouco ortodoxo entre uma adolescente sexualmente aventureira e seu obeso meio-irmão mentalmente instável.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORA E ULYSSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLREULYSES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flora%20e%20Ulysses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Flora%20e%20Ulysses.jpg</fanart>
<info>Flora, uma grande fã de quadrinhos de 10 anos, é uma cínica autodeclarada que acabou de passar pela separação de seus pais. Depois de resgatar um esquilo, batizado por ela de Ulysses, Flora se surpreende ao descobrir que ele possui superpoderes típicos de um super-herói. Os dois acabam entrando em uma aventura cheia de complicações que mudam a vida - e a perspectiva - de Flora, pra sempre.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORESTA MALDITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLRSTMLDTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Floresta%20Maldita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Floresta%20Maldita.jpg</fanart>
<info>Sara tem uma irmã gêmea e está preocupada com o seu desaparecimento misterioso. O maior receio dela é que a irmã tenha ido para a floresta de Aokigahara, no Japão, mais conhecida como a floresta dos suicidas. Apesar de todos a alertarem para não ir, ela entra na floresta, repleta de horrores inexplicáveis, determinada a descobrir a verdade sobre o destino de sua irmã.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLUIDITY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLDTY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fluidity.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fluidity.jpg</fanart>
<info>Conectados pelas redes sociais que utilizam, dez jovens tornam-se íntimos e exploram juntos as suas sexualidades, exaltando as diferenças entre si e buscando entender mais a respeito daquilo que os une. Tudo começa quando o fotógrafo Matt (Nico Tortorella) e a estudante Lilly (Isabella Farrell), que ganha a vida realizando sexo pela internet, cruzam seus caminhos e iniciam uma série de outros eventos envolvendo outras pessoas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLYBOYS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FLBYS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Flyboys.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Flyboys.jpg</fanart>
<info>1916, dois anos após o início da 1ª Guerra Mundial. Milhões de pessoas já morreram e as forças aliadas, compostas por França e Inglaterra, seguem em uma luta inativa nas trincheiras contra as tropas alemãs. Os Estados Unidos seguem sua posição de neutralidade, o que não impede que alguns americanos partam para a Europa para ajudar como motoristas voluntários de ambulância ou integrantes da Legião Estrangeira da França. Um deles é Blaine Rawlings (James Franco), um texano que foi expulso do rancho de sua família e que idealiza uma vida de herói pilotando aviões. Ele logo se une a Higgins (Christien Anholt), um recruta da Legião Estrangeira que é transferido; William Jensen (Philip Winchester), que se alistou para seguir a tradição da família; Briggs Lowry (Tyler Labine), que se alistou devido à pressão do pai; Eddie Beagle (David Ellison), que deseja fugir de seu passado; Eugene Skinner (Abdul Salis), que deseja defender a França devido ao país ter sido tolerante ao permitir que se tornasse campeão de boxe; e Reed Cassidy (Martin Henderson), um piloto de guerra veterano. Sob o comando do capitão Georges Thenault (Jean Reno), os pilotos franceses realizam um rigoroso treinamento com os americanos, de forma que eles possam integrar a Esquadrilha Lafayette, o 1º esquadrão de pilotos americanos a lutar na 1ª Guerra Mundial.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOBIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FBIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fobia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fobia.jpg</fanart>
<info>Luciana (Ana Asensio ) é uma jovem imigrante que luta para começar uma nova vida em Nova York, enquanto tenta escapar do seu passado. Na nova cidade, ela recebe uma oportunidade que não pode negar, mas, a medida que o dia termina, ela é atraída para o centro de um jogo perigoso. Vidas são colocadas em risco durante enquanto um série de eventos entretém alguns privilegiados.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOCO NO CASÓRIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FCONCSRIOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Foco%20No%20Cas%C3%B3rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Foco%20No%20Cas%C3%B3rio.jpg</fanart>
<info>Em Foco no Casório, Kambili Maduka é uma jovem mimada e irresponsável prestes a completar vinte e nove anos. O maior sonho dela é se casar antes dos trinta, mas seus planos são interrompidos quando seu namorado termina com ela. Para completar a situação, ela ainda é demitida depois de vários atrasos no trabalho. Agora Kambili quer provar para o ex que pode ser responsável e adulta o suficiente para os dois manterem a relação.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOI APENAS UM SONHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FOIAPNSUMSNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Foi%20Apenas%20um%20Sonho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Foi%20Apenas%20um%20Sonho.jpg</fanart>
<info>Anos 50. Frank (Leonardo DiCaprio) e April (Kate Winslet) formam um casal feliz. Eles sempre se consideraram especiais e prontos para levar uma vida seguindo ideais. Ao se mudarem para uma casa na Revolutionary Road eles ficam orgulhosos por declarar independência da inércia suburbana que os rodeava. Porém logo eles percebem que estão se tornando justamente aquilo que não queriam ser. Frank está em um trabalho insignificante e tem medo de tudo, enquanto que April é uma dona de casa infeliz. Decidida a mudar a situação, April propõe que comecem tudo de novo, deixando de lado o conforto da atual casa e recomeçando em Paris. Só que, para executar este plano, eles chegam aos seus extremos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOLKLORE: SESSÕES NO LONG POND STUDIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FLKRESESOESNLNGPNDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Folklore%20-%20Sess%C3%B5es%20no%20Long%20Pond%20Studio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Folklore%20-%20Sess%C3%B5es%20no%20Long%20Pond%20Studio.jpg</fanart>
<info>Taylor Swift apresenta as canções de seu álbum ‘folklore’, enquanto revela o significado e as histórias por trás de todas as 17 faixas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOME DE PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FMDPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fome%20de%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fome%20de%20Poder.jpg</fanart>
<info>A história da ascensão do McDonald's. Após receber uma demanda sem precedentes e notar uma movimentação de consumidores fora do normal, o vendedor de Illinois Ray Kroc (Michael Keaton) adquire uma participação nos negócios da lanchonete dos irmãos Richard e Maurice "Mac" McDonald no sul da Califórnia e, pouco a pouco eliminando os dois da rede, transforma a marca em um gigantesco império alimentício.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOMOS HERÓIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FMSHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fomos%20Her%C3%B3is.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fomos%20Her%C3%B3is.jpg</fanart>
<info>Em plena Guerra do Vietnã, o tenente-coronel Hal Moore (Mel Gibson) e mais 400 integrantes do exército norte-americano, todos da elite de combate, são cercados por 2000 soldados vietnamitas. A batalha que se segue a partir de então se torna uma das mais sangrentas da história militar norte-americana, fazendo com que posteriormente o lugar onde ela ocorreu seja conhecido como o Vale da Morte.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOOTLOOSE: RITMO CONTAGIANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FOTLOSRTMCNTGANTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Footloose%20-%20Ritmo%20Contagiante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Footloose%20-%20Ritmo%20Contagiante.jpg</fanart>
<info>Ren McCormick é um rapaz criado na cidade grande que se muda para uma cidade pequena do interior. Disposto a organizar um baile de formatura, Ren acaba descobrindo que dançar não é permitido na cidade. Apaixonado por música, Ren decide lutar pela restauração da dança na cidade e, em meio a isso, acaba conquistando o coração de Ariel Moore. Entretanto, Ariel é a filha do conservador reverendo Shaw Moore, responsável pelo banimento da dança na cidade, em virtude da morte de seu filho.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOOTLOOSE: RITMO LOUCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FOTLSRTMLOCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Footloose%20-%20Ritmo%20Louco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Footloose%20-%20Ritmo%20Louco.jpg</fanart>
<info>Um jovem (Kevin Bacon) da cidade grande se muda com sua mãe (Lee McCain) para o interior. Apaixonado por dançar, ele enfrenta sérios problemas quando o conservador reverendo local resolve considerar a dança como um grave pecado.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DA TRILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FORDTRLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fora%20da%20Trilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fora%20da%20Trilha.jpg</fanart>
<info>O ex-soldado militar Stanley Winters (Henry Douthwaite) vive nas montanhas da França, tentando escapar de seu passado traumático. Ele começa a ser caçado por aqueles que tiveram suas vidas destruídas por ele.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DA TRILHA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FORDTRLHALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fora%20da%20Trilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fora%20da%20Trilha.jpg</fanart>
<info>O ex-soldado militar Stanley Winters (Henry Douthwaite) vive nas montanhas da França, tentando escapar de seu passado traumático. Ele começa a ser caçado por aqueles que tiveram suas vidas destruídas por ele.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DE ALCANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FORDALCNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fora%20de%20Alcance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fora%20de%20Alcance.jpg</fanart>
<info>Madec (Michael Douglas) é um homem muito rico a fim de aventuras. Ele contrata Ben (Jeremy Irvine) para guiá-lo em uma viagem de caça ao deserto de Mojave, na Califórnia. Ben é um jovem imaturo que deseja mudar de vida e sair de sua pequena cidade. Eles vão para o deserto. Mas coisas ruins acontecem durante a viagem.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DE SÉRIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FORDSRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fora%20de%20S%C3%A9rie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fora%20de%20S%C3%A9rie.jpg</fanart>
<info>Duas grandes amigas conhecidas por serem os maiores prodígios da escola estão prestes a terminar o ensino médio. Faltando poucos dias para o grande momento, elas percebem que estão arrependidas por terem estudado tanto e se divertido tão pouco. Determinadas a não passarem por todo esse tempo sem nenhuma diversão, elas decidem correr atrás dos 4 anos perdidos em apenas uma noite.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DO RUMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRDRMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fora%20do%20Rumo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fora%20do%20Rumo.jpg</fanart>
<info>Bennie Chan (Jackie Chan) é um detetive de Honk Kong que, inconformado com a morte de seu parceiro, faz de tudo para encontrar o homem responsável por sua morte. As coisas se complicam e a jovem que criou, filha de seu amigo, acaba sequestrada pelos criminosos. Para recuperá-la e desmascarar o criminoso que ameaça seu emprego, sua vida e a da jovem que é sua única família, Chan aceita se juntar com um atrapalhado e inescrupuloso apostador norte-americano, Connor Watts (Johnny Knoxville).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA AÉREA UM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=FRCAERUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/For%C3%A7a%20A%C3%A9rea%20Um.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/For%C3%A7a%20A%C3%A9rea%20Um.jpg</fanart>
<info>Ao visitar a Rússia, o presidente americano (Harrison Ford) faz um pronunciamento de nunca ceder às exigências de terroristas. No discurso, ele criticou o comportamento de seu país que, em virtude da burocracia e da diplomacia, assistiu passivamente um ditador do Cazaquistão explorar e matar o próprio povo, tendo posteriormente este mesmo ditador sendo preso com a ajuda dos Estados Unidos. Quando o presidente volta para casa em companhia de sua família, alguns partidários do ditador assumem o controle do avião presidencial e exigem a libertação do líder deles. Caso contrário, matarão a mulher e a filha do presidente, que fica em um terrível dilema, pois se ceder e negociar com os terroristas negará aquilo que pregou, enquanto se decidir não negociar poderá ver sua família ser assassinada.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORCA G[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRCAG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Forca%20G.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Forca%20G.jpg</fanart>
<info>Durante mais de cem anos o governo norte-americano treinou e espalhou animais como agentes espiões. Agora o avanço da tecnologia permitiu que fosse criada uma equipe espiã disfarçada, chamada Força G, composta apenas por animais. Contando com o que há de mais moderno em equipamentos de espionagem, o grupo é liderado pelo porquinho-da-índia Darwin (Sam Rockwell) e composto ainda pelos também porquinhos-da-índia Blaster (Tracy Morgan) e Juarez (Penélope Cruz) e ainda a toupeira Speckles (Nicolas Cage). Juntos eles precisam deter os planos de um ambicioso bilionário, que deseja dominar o mundo através de eletrodomésticos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA MAIOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRCAMIOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/For%C3%A7a%20Maior.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/For%C3%A7a%20Maior.jpg</fanart>
<info>Uma família sueca passa as férias nos Alpes para esquiar. Eles ouvem um estrondo, que poderia ser um alerta de avalanche. Mas o pai não acredita na possibilidade de perigo. Enquanto comem, são surpreendidos pela avalanche. O pai reage com covardia, o que fará com que ele seja perseguido pelos seus erros até o fim de sua vida.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA MAIOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRCAMIORLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/For%C3%A7a%20Maior.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/For%C3%A7a%20Maior.jpg</fanart>
<info>Uma família sueca passa as férias nos Alpes para esquiar. Eles ouvem um estrondo, que poderia ser um alerta de avalanche. Mas o pai não acredita na possibilidade de perigo. Enquanto comem, são surpreendidos pela avalanche. O pai reage com covardia, o que fará com que ele seja perseguido pelos seus erros até o fim de sua vida.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA PARA LUTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRCPRLTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/For%C3%A7a%20Para%20Lutar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/For%C3%A7a%20Para%20Lutar.jpg</fanart>
<info>Levi (Josiah David Warren) é um jovem empresário que está prestes a casar com Natalie (Taylor Murphy), uma jornalista que cobre casos de tráfico humano. Na noite de casamento, Natalie é sequestrada por criminosos que planejam vendê-la como escrava sexual. Levi vai atrás de pistas para investigar sobre o paradeiro de sua noiva e precisa correr contra o tempo antes que nunca mais consiga salvá-la.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA PARA VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FRCPRVIV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/For%C3%A7a%20Para%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/For%C3%A7a%20Para%20Viver.jpg</fanart>
<info>Depois da morte do filho adolescente, um pai (Billy Crudup) tenta reconstruir sua vida. Certo dia ele encontra alguns objetos que pertenciam ao filho, entre os quais uma série letras de músicas e gravações originais. Para honrar a memória do filho, ele decide montar uma banda para tocar estas canções.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇAS ESPECIAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRCSESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/For%C3%A7as%20Especiais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/For%C3%A7as%20Especiais.jpg</fanart>
<info>Elsa (Diane Kruger) é uma jornalista francesa que foi sequestrada por um líder do Talibã. Logo um vídeo com ela surge na internet, onde é anunciada sua data de execução. Investigações indicam que o cativeiro de Elsa fica em um vilarejo no Paquistão e logo uma equipe altamente treinada, composta por seis homens liderados por Kovax (Djimon Hounson), é enviada. Eles conseguem resgatá-la, mas agora precisam encontrar um jeito de deixar o local.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇAS MALIGNAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRCMLGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/For%C3%A7as%20Malignas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/For%C3%A7as%20Malignas.jpg</fanart>
<info>De férias no Camboja, Ben conhece Amber e os dois passam vivem uma intenção paixão. Porém, as férias perfeitas se tornam um pesadelo quando uma entidade maligna começa assombrar a garota, que aos poucos revela um passado sombrio.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORD VS FERRARI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FRDVSFRARI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ford%20vs%20Ferrari.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ford%20vs%20Ferrari.jpg</fanart>
<info>Durante a década de 1960, a Ford resolve entrar no ramo das corridas automobilísticas de forma que a empresa ganhe o prestígio e o glamour da concorrente Ferrari, campeoníssima em várias corridas. Para tanto, contrata o ex-piloto Carroll Shelby (Matt Damon) para chefiar a empreitada. Por mais que tenha carta branca para montar sua equipe, incluindo o piloto e engenheiro Ken Miles (Christian Bale), Shelby enfrenta problemas com a diretoria da Ford, especialmente pela mentalidade mais voltada para os negócios e a imagem da empresa do que propriamente em relação ao aspecto esportivo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORJANDO CAMPEÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRJNDCMPAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Forjando%20Campe%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Forjando%20Campe%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Marco é um cara pouco otimista, que pelas vicissitudes da vida, torna-se treinador de um time de basquete formado por crianças com deficiência. Relutantemente inicia a tarefa, mas o que começa como trabalho forçado, acaba ajudando-o a sair de sua crise existencial.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORREST GUMP: O CONTADOR DE HISTÓRIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FORSTGRMPOCNTADRDHSTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Forrest%20Gump%20-%20O%20Contador%20de%20Hist%C3%B3rias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Forrest%20Gump%20-%20O%20Contador%20de%20Hist%C3%B3rias.jpg</fanart>
<info>Quarenta anos da história dos Estados Unidos, vistos pelos olhos de Forrest Gump (Tom Hanks), um rapaz com QI abaixo da média e boas intenções. Por obra do acaso, ele consegue participar de momentos cruciais, como a Guerra do Vietnã e Watergate, mas continua pensando no seu amor de infância, Jenny Curran.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOXCATCHER: UMA HISTÓRIA QUE CHOCOU O MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FXCTHRUHQCOM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Foxcatcher%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20que%20Chocou%20o%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Foxcatcher%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20que%20Chocou%20o%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Campeão olímpico de luta greco-romana, Mark Schultz (Channing Tatum) sempre treinou com seu irmão mais velho, David (Mark Ruffalo), que é também uma lenda no esporte. Até que, um dia, recebe um convite para visitar o milionário John du Pont (Steve Carell) em sua mansão. Apaixonado pelo esporte, du Pont oferece a Mark que entre em sua própria equipe, a Foxcatcher, onde teria todas as condições necessárias para se aprimorar. Atraído pelo salário e as condições de vida oferecidas, Mark aceita a proposta e, assim, se muda para uma casa na propriedade do milionário. Aos poucos eles se tornam amigos, mas a difícil personalidade de du Pont faz com que Mark acabe seguindo uma trilha perigosa para um atleta.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRAÇÃO DE SEGUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FCAODSGNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fra%C3%A7%C3%A3o%20de%20Segundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fra%C3%A7%C3%A3o%20de%20Segundos.jpg</fanart>
<info>Um homem perde dez minutos de sua memória devido a ser atingido por uma bala perdida, durante um assalto a um banco que deu errado. Ele deve juntar os pedaços de sua memória para descobrir quem sabotou o trabalho e pegou o dinheiro, tudo ao mesmo tempo em que é perseguido por um poderoso chefe do crime, que quer recuperar o dinheiro.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRAGMENTADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRGMTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fragmentado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fragmentado.jpg</fanart>
<info>Kevin (James McAvoy) possui 23 personalidades distintas e consegue alterná-las quimicamente em seu organismo apenas com a força do pensamento. Um dia, ele sequestra três adolescentes que encontra em um estacionamento. Vivendo em cativeiro, elas passam a conhecer as diferentes facetas de Kevin e precisam encontrar algum meio de escapar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANK E LOLA: AMOR OBSESSIVO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FNKELOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frank%20e%20Lola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frank%20e%20Lola.jpg</fanart>
<info>Quando o talentoso chef Frank (Michael Shannon) conhece a aspirante a designer de moda Lola (Imogen Poots), ele se apaixona instantânea e violentamente. Até que os segredos do passado negro de Lola são revelados, e os amantes acabam sendo atraídos para uma teia de sexo, ciúme e vingança. Duas pessoas presas na paixão e obsessão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANK E O ROBÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRNKEORBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frank%20e%20o%20Rob%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frank%20e%20o%20Rob%C3%B4.jpg</fanart>
<info>O filme é passado em um futuro próximo. Frank (Frank Langella) é um assaltante aposentado que possui dois filhos adultos. Eles estão preocupados com o fato do pai não conseguir mais viver sozinho. Acabam decidindo interná-lo em um asilo, mas mudam de ideia ao descobrirem uma nova alternativa: comprarem um robô que anda, fala e é programado especialmente para ajudar no desenvolvimento da saúde mental e física do paciente.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENHOOKER: QUE PEDAÇO DE MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRNKHOKRQPDCDMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frankenhooker%20-%20Que%20Peda%C3%A7o%20de%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frankenhooker%20-%20Que%20Peda%C3%A7o%20de%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Cientista louco planeja ressuscitar a sua noiva, que foi triturada por um cortador de grama, só sobrando a cabeça. Para reconstituir o corpo de sua amada, ele vende uma droga explosiva para prostitutas a fim de utilizar partes de seus corpos na experiência.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FRNKSTEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frankenstein.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frankenstein.jpg</fanart>
<info>Situado na cidade de Los Angeles dos dias atuais, um mostro que recebe o nome de Adam é criado por um casal de cientistas excêntricos. Deixado para morrer pelos seus criadores, Adam é confrontado pelo mundo ao seu redor com nada além do que agressão e violência. Uma criatura imaginada perfeita, mas, desfigurada na realidade. Um ser criado por humanos que precisa enfrentar a natureza terrível da humanidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN DE MARY SHELLEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRANKSTNDMARYSLLEY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frankenstein%20de%20Mary%20Shelley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frankenstein%20de%20Mary%20Shelley.jpg</fanart>
<info>Em 1794, um explorador no Ártico ao tentar abrir caminho através do gelo encontra Victor Frankenstein (Kenneth Branagh). Logo depois os cães decidem atacar uma criatura (Robert De Niro), que os mata rapidamente. Assim, Victor decide contar-lhe, como tudo começou, quando ele foi estudar medicina em Ingolstadt, deixando para trás sua noiva e levando consigo uma única obsessão: vencer a morte. Na faculdade, ao discordar de um renomado mestre, acaba chamando a atenção de outro, que revela seus experimentos em reanimar tecidos mortos. No entanto, este pesquisador assassinado e o culpado pelo crime enforcado, então Victor decide colocar o genial cérebro do mestre no vigoroso corpo do assassino, mas as conseqüências de tal ato seriam inimagináveis.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN VS. A MÚMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=FRNKSTNVSMUMIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frankenstein%20vs.%20A%20M%C3%BAmia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frankenstein%20vs.%20A%20M%C3%BAmia.jpg</fanart>
<info>Dois monstros - um criado pelo dr. Victor Frankenstein e um pelo egiptólogo Khalil Naihla - se encontram em um embate histórico e mortal que talvez só seus criadores sejam capazes de interromper.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN: ENTRE ANJOS E DEMÔNIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRNKSTNRENTANJSEDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frankenstein,%20Entre%20Anjos%20e%20Dem%C3%B4nios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frankenstein,%20Entre%20Anjos%20e%20Dem%C3%B4nios.jpg</fanart>
<info>O monstro (Aaron Eckhart) criado pelo cientista Victor Frankenstein (Aden Young) foi o primeiro ser nascido pelas mãos do homem. Entretanto, pouco após a criação o monstro foi abandonado para ser morto. Revoltado, ele retorna e se vinga do criador, matando sua esposa. O dr. Frankenstein parte em sua busca, mas acaba morrendo durante a perseguição. Ao retornar à sua cidade natal para enterrar seu criador, o monstro é atacado por demônios, que desejam capturá-lo. Ele é salvo por gárgulas, que o levam até o local onde vivem: a catedral de Notre Dame. Após ser nomeado como Adam pela líder das gárgulas, Eleonore (Miranda Otto), ele resolve ir embora e seguir sua vida. Porém, 200 anos depois, ele descobre o porquê dos demônios estarem tão interessados em capturá-lo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENWEENIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FRNKNWENIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frankenweenie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frankenweenie.jpg</fanart>
<info>Victor (Charlie Tahan) adora fazer filmes caseiros de terror, quase sempre estrelados por seu cachorro Sparky. Quando o cão morre atropelado, Victor fica triste e inconformado. Inspirado por uma aula de ciências que teve na escola, onde um professor mostra ser possível estimular os movimentos através da eletricidade, ele constrói uma máquina que permita reviver Sparky. O experimento dá certo, mas o que Victor não esperava era que seu melhor amigo voltasse com hábitos um pouco diferentes.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRATURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FRTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fratura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fratura.jpg</fanart>
<info>Dirigindo pelo país, Ray (Sam Worthington), sua esposa e filha param em uma área de descanso da estrada, onde a filha cai e quebra o braço. Depois de uma corrida frenética para o hospital e um confronto com a enfermeira, Ray finalmente consegue ser atendido. Enquanto a esposa e a filha descem para uma ressonância magnética, Ray, exausto, desmaia em uma cadeira no saguão. Ao acordar, eles descobrem que não têm nenhum registro no hospital, como se nunca tivessem passado por lá.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKS: UM DE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRKSUMDNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freaks%20-%20Um%20de%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freaks%20-%20Um%20de%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Uma jovem mãe de família descobre que tem superpoderes, adormecidos por anos de medicação, e forma uma pequena equipe para tornar o mundo um lugar melhor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKY: NO CORPO DE UM ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRKNCRPDUMASANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freaky%20-%20No%20Corpo%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freaky%20-%20No%20Corpo%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Em Freaky - No corpo de um Assassino, quando um punhal místico faz com que Millie (Kathryn Newton) e um serial killer (Vince Vaughn) troquem de corpo, a jovem descobre que possui apenas 24 horas para ter seu corpo de volta antes que a troca se torne permanente e ela fique presa na forma de um maníaco de meia-idade para sempre. O grande problema é que, agora, ela parece uma psicopata imponente que é alvo de uma caçada humana por toda a cidade, enquanto o psicopata se parece com ela e planeja libertar seu apetite por carnificina.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKY: NO CORPO DE UM ASSASSINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRKNCRPDUMASANOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freaky%20-%20No%20Corpo%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freaky%20-%20No%20Corpo%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Em Freaky - No corpo de um Assassino, quando um punhal místico faz com que Millie (Kathryn Newton) e um serial killer (Vince Vaughn) troquem de corpo, a jovem descobre que possui apenas 24 horas para ter seu corpo de volta antes que a troca se torne permanente e ela fique presa na forma de um maníaco de meia-idade para sempre. O grande problema é que, agora, ela parece uma psicopata imponente que é alvo de uma caçada humana por toda a cidade, enquanto o psicopata se parece com ela e planeja libertar seu apetite por carnificina.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREDDY X JASON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRDVSJSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freddy%20Vs.%20Jason.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Freddy%20Vs.%20Jason.jpg</fanart>
<info>Freddy Krueger (Robert Englund), o carniceiro de Springwood, assassinou dezenas de crianças. A população, tomada por uma total revolta, fez justiça com as próprias mãos e Freddy foi queimado vivo. Isto não impediu que ele continuasse praticando crimes, pois voltava através dos sonhos dos jovens e fazia atrocidades ainda maiores. Os moradores de Springwood resolveram fazer com Freddy algo que o deixou mais irritado que ter sido mandado para o inferno: o condenaram ao esquecimento. Todas as menções sobre sua existência foram apagadas e os jovens que ficaram mais traumatizados com suas macabras aparições foram mandados para um sanatório, onde tomavam uma droga experimental, Hypnocil, que os impedia de sonhar, o que impedia que Krueger agisse. Isto faz com que ele perca as forças gradativamente. Tentando se vingar, Freddy manipula alguém que estava com ele no inferno: Jason Voorhees (Ken Kirzinger). Freddy o manda aterrorizar os jovens da Elm St., assim a cidade pensará que ele voltou. Seu plano não acontece como o planejado, pois Jason começa a matar todas as "crianças de Freddy" e isto realmente o enfurece. Mas quando Jason descobre que Freddy o usou, um confronto entre os dois se torna inevitável.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE FALL: QUEDA LIVRE - 1994 - 480P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QDALVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queda%20Livre%20-%20Free%20Fall.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queda%20Livre%20-%20Free%20Fall.jpg</fanart>
<info>Fotógrafa especializada em registrar a vida selvagem em vários continentes vai para a África para fotografar ave rara. Lá, se envolve com um americano, que está numa misteriosa missão. Quando volta aos Estados Unidos, a moça descobre que, na verdade, foi utilizada pelo novo namorado.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE FIRE: O TIROTEIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRFROTRTEIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Free%20Fire%20-%20O%20Tiroteio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Free%20Fire%20-%20O%20Tiroteio.jpg</fanart>
<info>Na década de 1970, em Boston, uma mulher promove um encontro de negócios entre gangues. No entanto, as coisas não saem como programado e a reunião para compra e venda de armas se transforma em um embate sangrento e barulhento, uma verdadeira luta pela sobrevivência.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE SOLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=FRSLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Free%20Solo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Free%20Solo.jpg</fanart>
<info>Aos 30 anos de idade, Alex Honnold já era um dos mais renomados alpinistas de sua geração. Porém, independente de todas as suas conquistas, ele permaneceu obcecado com um desafio que nenhum outro alpinista havia conseguido realizar: escalar sem equipamento de segurança a rocha El Capitan, no Parque Nacional de Yosemite, na Califórnia. Os diretores E. Chai Vasarhelyi e Jimmy Chin acompanham Honnold por dois anos enquanto ele testa os limites de sua ambição.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRWLY1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Free%20Willy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Free%20Willy.jpg</fanart>
<info>Jesse (Jason James Richter) é um menino que perdeu os pais muito cedo. Ele costumava saltar de orfanato em orfanato, até que passou a viver nas ruas. Numa noite, ele e seu amigo Perry (Michael Bacall) são flagrados pelo policial Dwight (Mykel T. Williamson) pixando um parque local. Apesar da situação, o agente de policia simpatiza com Jesse e o apresenta para Glen e Annie Greenwood (Michael Madsen e Jayne Atkinson) que irão adotar o garoto. Parte da punição por sua pequena infração envolve limpar a sujeira que ele fez no parque e é lá que Jesse conhece Willy, uma orca que está sendo treinada para ser a atração especial do local. No entanto, Willy não responde bem ao adestramento. Ela foi roubada de sua família por um pescador mercenário e ainda está traumatizada. Jesse e Willy desenvolvem uma estreita ligação emocional. Só que o dono do parque não está satisfeito com o desempenho de Willy e calcula que a orca vale mais viva do que morta. A partir daí Jesse fará de tudo para salvar o animal e devolvê-lo para o oceano.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY 2: A AVENTURA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRWLY2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Free%20Willy%202%20-%20A%20Aventura%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Free%20Willy%202%20-%20A%20Aventura%20Continua.jpg</fanart>
<info>Dois anos depois de ajudá-la a se libertar do cativeiro, o garoto Jesse (Jason James Richter) e e a orca Willy se reencontram na costa do Oceano Pacífico. O jovem leva uma vida tranquila ao lado de seus pais adotivos e a baleia assassina agora nada acompanhada de seus novos amigos. Os dois vão embarcar em uma nova aventura para evitar que um grande vazamento de óleo os separe mais uma vez.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY 3: O RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRWLY3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Free%20Willy%203%20-%20O%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Free%20Willy%203%20-%20O%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Jesse (James Jason Richter) é um adolescente cuja vida foi modificada por sua amizade com a baleia Willy. Jesse está passando o verão a bordo de um navio, auxiliando pesquisadores de baleias, incluindo Randolph Johnson (August Schellenberg), um velho amigo, e Drew Halbert (Annie Corley), uma oceanógrafa. Jesse usa um teclado eletrônico para se comunicar com Willy, sendo que quando ele toca um sinal através do sistema submarino de som do navio descobre que Willy está agora criando sua família. Enquanto Jesse, Randolph e Drew estudam e ajudam as baleias, um garoto de dez anos, Max (Vincent Berry), está acompanhando John Wesley (Patrick Kilpatrick), seu pai, em um barco de pesca. Logo Max descobre que John e sua equipe não estão pescando salmão, como ele acreditava, mas matando baleias, que é ilegal mas bem lucrativo, pois um quilo de carne de baleia vale 440 dólares no mercado negro.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY 4: A GRANDE FUGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRWLY4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Free%20Willy%204%20-%20A%20Grande%20Fuga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Free%20Willy%204%20-%20A%20Grande%20Fuga.jpg</fanart>
<info>A jovem Kiarra Cooper (Bindi Irwin) encontra uma filhote de orca encalhada numa lagoa próxima à uma propriedade de seu avô Gus (Beau Bridges). Ela toma para si a missão de devolver o mamífero ao seu habitat natural, ao lado de sua família, mas sua nova amiga está na mira de um parque aquático local que deseja capturar a orca e utilizá-la como atração.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDS: A REUNIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRNDSARNIAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Friends%20-%20A%20Reuni%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Friends%20-%20A%20Reuni%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>17 anos após o fim de Friends, os astros Jennifer Aniston, Courteney Cox, Lisa Kudrow, Matt LeBlanc, Matthew Perry e David Schwimmer retornam ao icônico estúdio original, no Stage 24 da Warner Bros, para uma emocionante celebração do seriado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDS: A REUNIÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRNDSARNIAOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Friends%20-%20A%20Reuni%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Friends%20-%20A%20Reuni%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>17 anos após o fim de Friends, os astros Jennifer Aniston, Courteney Cox, Lisa Kudrow, Matt LeBlanc, Matthew Perry e David Schwimmer retornam ao icônico estúdio original, no Stage 24 da Warner Bros, para uma emocionante celebração do seriado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROGTOWN 2: A VINGANÇA DOS SAPOS ASSASSINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRGTWN2AVDSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frogtown%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frogtown%202.jpg</fanart>
<info>O território do Texas é controlado por vigilantes aéreos. Nesse local há uma reserva, tipo colônia penal, onde vivem sapos mutantes. Eles vivem em paz até a chegada dos vigilantes. Assim , decidem contra-atacar os inimigos</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROGTOWN: O INFERNO CHEGA A FROGTOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRGTWNOICAF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frogtown%20-%20O%20Inferno%20Chega%20a%20Frogtown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frogtown%20-%20O%20Inferno%20Chega%20a%20Frogtown.jpg</fanart>
<info>'Hell' é o nome do herói deste filme, ele é um prisioneiro de mulheres que trabalham nos EUA após uma guerra nuclear biológica. Os resultados da guerra são que as mulheres se tornaram mutantes evoluídas, deixando a raça humana sob perigo de extinção, devido à infertilidade. Hell é convocado a tarefa de ajudar um grupo de mulheres férteis do Harém (que se assemelha a uma rã) para salva-las.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRONTEIRA VIRTUAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRNTRVRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fronteira%20Virtual.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fronteira%20Virtual.jpg</fanart>
<info>Após dezenas de pessoas serem mortas em ataques terroristas em série, dois gênios da tecnologia criam uma maneira de acessar as memórias do terrorista em um espaço virtual.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRONTERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRNTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frontera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Frontera.jpg</fanart>
<info>Um homem mexicano decide atravessar ilegalmente a fronteira dos Estados Unidos, para conseguir melhores condições de vida à sua família. No momento de sua travessia, ele percebe tiros em sua direção. O homem consegue escapar, mas uma mulher que passava pelo local é morta. O imigrante é considerado o principal suspeito do assassinato, mas o marido da vítima e o xerife investigam os verdadeiros responsáveis pelo crime.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRZN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%202.jpg</fanart>
<info>De volta à infância de Elsa e Anna, as duas garotas descobrem uma história do pai, quando ainda era príncipe de Arendelle. Ele conta às meninas a história de uma visita à floresta dos elementos, onde um acontecimento inesperado teria provocado a separação dos habitantes da cidade com os quatro elementos fundamentais: ar, fogo, terra e água. Esta revelação ajudará Elsa a compreender a origem de seus poderes.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FRZN2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%202.jpg</fanart>
<info>De volta à infância de Elsa e Anna, as duas garotas descobrem uma história do pai, quando ainda era príncipe de Arendelle. Ele conta às meninas a história de uma visita à floresta dos elementos, onde um acontecimento inesperado teria provocado a separação dos habitantes da cidade com os quatro elementos fundamentais: ar, fogo, terra e água. Esta revelação ajudará Elsa a compreender a origem de seus poderes.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN: FEBRE CONGELANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRZNFBRCNGLNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%20-%20Febre%20Congelante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%20-%20Febre%20Congelante.jpg</fanart>
<info>É aniversário de Anna. Elsa e Kristoff trabalham na preparação da maior festa de todos os tempos, mas a ansiedade da Rainha descontrola seus gelados poderes e coloca a celebração e todo o reinado em risco.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN: UMA AVENTURA CONGELANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRZNUACGLNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%20-%20Uma%20Aventura%20Congelante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Frozen%20-%20Uma%20Aventura%20Congelante.jpg</fanart>
<info>A caçula Anna (Kristen Bell/Gabi Porto) adora sua irmã Elsa (Idina Menzel/Taryn Szpilman), mas um acidente envolvendo os poderes especiais da mais velha, durante a infância, fez com que os pais as mantivessem afastadas. Após a morte deles, as duas cresceram isoladas no castelo da família, até o dia em que Elsa deveria assumir o reinado de Arendell. Com o reencontro das duas, um novo acidente acontece e ela decide partir para sempre e se isolar do mundo, deixando todos para trás e provocando o congelamento do reino. É quando Anna decide se aventurar pelas montanhas de gelo para encontrar a irmã e acabar com o frio.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRUITVALE STATION: A ÚLTIMA PARADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRTVLSTAULTMPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fruitvale%20Station%20-%20A%20%C3%9Altima%20Parada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fruitvale%20Station%20-%20A%20%C3%9Altima%20Parada.jpg</fanart>
<info>Estados Unidos, 2008. Oscar Grant (Michael B. Jordan) tem 22 anos e acaba de ser demitido do emprego por chegar constantemente atrasado. Ele esconde esta notícia de Sophina (Melonie Diaz), a mãe de sua filha, por achar que pode recuperar o emprego após conversar com seu chefe. Bastante ligado à mãe (Octavia Spencer), Oscar enfrenta problemas quando resolve ir com Sophina ver as festividades de ano novo em San Francisco.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FUGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fuga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fuga.jpg</fanart>
<info>Já faz 10 anos desde que a peste negra devastou as terras. Uma família pobre faz sua jornada para tentar achar um lugar melhor para viver. Em uma região desolada de uma montanha, a família é atacada por um grupo de assassinos sem misericórdia. A única a se salvar é Signe, de 19 anos de idade, que é feita de refém e levada até um acampamento. Lá, ela descobre que está enfrentando um destino muito pior que a morte, e percebe que a única coisa a fazer é fugir. Mas sua fuga não passa despercebida, e a perseguição começa.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DA BIBLIOTECA DO SR. LEMONCELLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FGADBLBTCASRLMCLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20da%20Biblioteca%20do%20Sr.%20Lemoncello.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20da%20Biblioteca%20do%20Sr.%20Lemoncello.jpg</fanart>
<info>Baseado no livro Fuga da Biblioteca do Sr. Lemoncello, de Chris Grabenstein, conhecemos Kyle, que é um dos doze convidados para passar uma noite na biblioteca do famoso e excêntrico Luigi Lemoncello. Quando amanhece, no entanto, todas as portas estão trancadas! Agora Kyle e as outras crianças terão que solucionar cada pista e decifrar as charadas para encontrar a saída.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DE AUSCHWITZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FGDAUSCHWTZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20de%20Auschwitz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20de%20Auschwitz.jpg</fanart>
<info>Após uma tentativa de escapar da SS em 1939, Kazimierz Piechowski é capturado na fronteira húngara e enviado para Auschwitz, onde seu papel é transferir cadáveres das câmaras de gás para o crematório. Depois de descobrir que um de seus amigos no campo está na lista de execução, ele promete parar por nada para impedir sua morte.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DE LOS ANGELES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FGADLSANGLES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fuga%20de%20Los%20Angeles.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fuga%20de%20Los%20Angeles.jpg</fanart>
<info>Em 1998 um candidato à presidência (Cliff Robertson) prega em sua campanha que Los Angeles precisa ser "punida" pelos pecados que contém. No ano 2000 a cidade é separada do continente por um grande terremoto e se transforma em um local para qual todos os indesejáveis são remetidos. No ano 2013 o candidato do final do milênio tornou-se presidente vitalício mas sua filha (A.J. Langer), não concordando com a política ditatorial do seu pai, que suprimiu uma série de liberdades individuais, rouba uma "caixa preta", que tem o poder de "desligar" todo o planeta e a entrega para o principal chefe de quadrilha (Georges Corraface) de Los Angeles. Assim, um aventureiro (Kurt Russell), que é um misto de herói e bandido mas que em 1997 tinha salvado o presidente dos Estados Unidos, é "convocado" pelo presidente para recuperar a caixa e matar sua filha, mas se ele não cumprir a missão em menos de dez horas será morto por um vírus que foi colocado na sua corrente sanguínea.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DE PRETÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FGADPRTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20de%20Pret%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20de%20Pret%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>Fuga de Pretória relata a história verdadeira de Tim Jenkin (Daniel Radcliffe) e Stephen Lee (Daniel Webber), jovens sul-africanos que carregavam a marca de "terroristas" e foram presos em 1978 por trabalharem em operações secretas para o partido proibido de Nelson Mandela, o ANC. Estando encarcerados na Prisão de Segurança Máxima de Pretória, eles decidem enviar uma mensagem ao regime do Apartheid. Com planejamento detalhado e a produção de chaves de madeira projetadas para abrir 10 portas de aço, eles foram em busca de sua liberdade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DO HOSPÍCIO: A HISTÓRIA DE NELLIE BLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FGADHSPCIOAHSTRDNLEBLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20do%20Hosp%C3%ADcio%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20Nellie%20Bly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20do%20Hosp%C3%ADcio%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20Nellie%20Bly.jpg</fanart>
<info>Quando a determinada jornalista investigativa, Nellie Bly (Christina Ricci), decide iniciar uma grande matéria expondo as condições deploráveis de tratamento que as pacientes recebiam na renomada Women’s Lunatic Asylum, autoridades começam a tentar cerceá-la para que tudo seja acobertado. Ao optar por ir em frente na busca pela verdade, ela começa a se tornar uma vítima de um sistema muito maior.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA PELA FRONTEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FGAPLFRNTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20pela%20Fronteira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20pela%20Fronteira.jpg</fanart>
<info>Um dia, pouco antes do Natal de 1942, os pais de Gerda e Otto são presos por fazerem parte do movimento de resistência norueguês durante a Segunda Guerra Mundial, deixando os irmãos por conta própria. Após a prisão, eles descobrem duas crianças judias, Sarah e Daniel, escondidas em um armário secreto no porão de sua casa. Cabe agora a Gerda e Otto terminar o que seus pais começaram: ajudar Sarah e Daniel a fugir dos nazistas, cruzar a fronteira para a Suécia neutra e reuni-los com seus pais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA SOBRE TRILHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FGASBRTRHLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20sobre%20Trilhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuga%20sobre%20Trilhos.jpg</fanart>
<info>Quatro jovens a caminho de uma festa saem do metrô numa estação desativada desde a década de 70. Mas, não imaginavam que ali encontrariam algo tão perigoso. Depois de presenciarem o assassinato brutal de um policial de trânsito, eles terão que correr pelos túneis de metrô, numa fuga desesperada debaixo das ruas de Nova York, para conseguir sobreviver.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGINDO DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FGNDOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fugindo%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fugindo%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Comédia romântica produzida por Alicia Keys para a Netflix sobre uma garota chamada Erica (Christina Milian) que sonha em ser uma estrela do pop. Porém, após desastre na carreira, acaba num luxuoso resort numa ilha aceitando cantar no casamento do ex-noivo, Jason (Jay Pharoah). Ao tentar esconder esse relacionamento da noiva atual de Jason, ela percebe seus verdadeiros sentimentos pelo ex, apesar das tentativas desesperadas do irmão dele de mantê-los separados. Com toda a confusão sobre essa história de amores e família, a grande pergunta é quem será a noiva na festa de casamento, Erica ou Beverly (Christiani Pitts)?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGINDO DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FGNDOINFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fugindo%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fugindo%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Em 1943 os nazistas decidem transferir os prisioneiros de guerra militares, que têm maior incidência em tentativas de fugas, para o mesmo campo, que foi projetado para impedir qualquer tipo de evasão. Mas isto foi um erro, pois apesar dos prisioneiros gozarem de certos privilégios, cada um era o melhor na sua "especialidade" e não pretendiam ficar presos até o final da guerra. Logo idealizam um audacioso plano de fuga, que previa a construção de três túneis, mas a idéia não era retirar do campo alguns prisioneiros mas sim duzentos e cinqüenta. "Big X" Bartlett (Richard Attenborough) é um soldado britânico que habilmente elabora todo o plano. Ele é auxiliado por Danny Willinski (Charles Bronson), um polonês que é especialista em fazer trincheiras. Há também dois americanos: Hendley (James Marsden), que tem talento para roubar, e Hilts (Steve McQueen), que tem um jeito rebelde, além de ter idéias próprias de como fugir e ser um recordista na tentativa de fugas. Há ainda Blythe (Donald Pleasence), um mestre na falsificação. A idéia de fazerem três túneis é que se um deles for descoberto os outros ainda servirão para a evasão. Além da fuga propriamente dita há um esquema para, após saírem do campo, chegarem até a Inglaterra ou qualquer outro país neutro.</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGINDO DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FGNDINFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fugindo%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Fugindo%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Um grupo de estudantes universitários faz uma experiência secreta. Eles se teletransportam. Com isso, abrem acidentalmente um portal para outra dimensão. Os amigos acabam se prendendo no inferno, sem conseguir sair. Um por um, eles são caçados, torturados e mortos pelos habitantes do inferno, que querem roubar suas almas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUJA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FUJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fuja.jpg</fanart>
<info>Em Fuja, Chloe (Kiera Allen) é uma adolescente que sofre de inúmeras doenças, inclusive paralisia, que a colocou em uma cadeira de rodas. Ela é educada em casa por sua mãe, Diane (Sarah Paulson), e aguarda a carta de resposta da faculdade. No entanto, o comportamento estranho apresentado pela matriarca começa a deixar a jovem desconfiada de que algo está errado. Quando encontra um remédio receitado para a mãe, a jovem passa a questionar tudo o que Diane faz, suspeitando que algo muito mais sinistro está por trás de tudo.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUKUSHIMA: AMEAÇA NUCLEAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FKSHMAMCANCLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fukushima%20-%20Amea%C3%A7a%20Nuclear.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fukushima%20-%20Amea%C3%A7a%20Nuclear.jpg</fanart>
<info>Um longa-metragem sobre o desastre da usina nuclear de 2011 no Japão, quando um tsunami pós-terremoto atingiu a usina de Fukushima Daiichi e causou um derretimento dos reatores nucleares.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULL OUT 2: YOU GOT THIS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FULOUT2GTHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Full%20Out%202%20-%20You%20Got%20This!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Full%20Out%202%20-%20You%20Got%20This!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULLMETAL ALCHEMIST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FLMTLALCMST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/FullMetal%20Alchemist.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/FullMetal%20Alchemist.jpg</fanart>
<info>Dois irmãos alquimistas acabam de iniciar a maior e mais perigosa jornada de suas vidas: partiram em uma busca alucinante por uma poderosa pedra filosofal, que supostamente teria o poder de trazer mortos à vida, tudo isso como parte de um plano para ressucitar sua mãe. O problema é que, durante o processo, as coisas acabam saindo fora de controle.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULLMETAL ALCHEMIST - FILME 01 - O CONQUISTADOR DE SHAMBALLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=FLLMTACHMFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fullmetal%20Alchemist,%20o%20Filme%20-%20O%20Conquistador%20de%20Shamballa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Fullmetal%20Alchemist,%20o%20Filme%20-%20O%20Conquistador%20de%20Shamballa.jpg</fanart>
<info>O filme se passa dois anos após os acontecimentos do último episódio da série Fullmetal Alchemist. Edward Elric vive em Munique (Alemanha) no ano de 1923, junto com Alphonse Heiderich, onde busca uma forma de voltar ao seu mundo e reencontrar seu irmão Alphonse Elric e seus amigos, mas ele terá que enfrentar também os problemas de sua época no outro mundo, como por exemplo Adolf Hitler.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUNCIONÁRIO DO MÊS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FNCRDMES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Funcion%C3%A1rio%20do%20M%C3%AAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Funcion%C3%A1rio%20do%20M%C3%AAs.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FURIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Paul Maguire (Nicolas Cage) esteve envolvido durante muito tempo com o mundo do crime, mas hoje ele tenta viver uma vida tranquila, protegendo a sua filha. Um dia, no entanto, a garota desaparece e Paul decide reunir os amigos de antigamente, pegar em armas e se vingar dos responsáveis, líderes da máfia russa.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA DE TITÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FURIDTAS1981.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20de%20Tit%C3%A3s%201981.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20de%20Tit%C3%A3s%201981.jpg</fanart>
<info>Na Grécia Antiga, Acrísio (Donald Houston), o rei de Argos, considerou uma grande desonra sua filha Dânae (Vida Taylor), que é solteira, ter tido um filho, Perseu (Harry Hamlin). Assim determinou que tanto a filha quanto o neto fossem presos num caixão, que foi jogado ao mar, de forma que sua honra seja restaurada. No Olimpo, Zeus (Laurence Olivier) tem a confirmação da ordem de Acrísio e fica bastante irado, pois Perseu era filho de Zeus. Hera (Claire Bloom), a esposa de Zeus, ainda tentou interceder, dizendo que Acrísio fez muitos templos para louvá-lo. Porém a decisão já estava tomada. Zeus ordena que Poseidon (Jack Gwillim) liberte o último titã, Kraken. Zeus deseja punir não apenas Acrísio mas também Argos, que será destruído. Paralelamente, ele diz para Poseidon fazer com que o caixão no qual estavam Dânae e Perseu chegasse numa tranquila e remota praia. Após a destruição de Argos, Zeus fica sabendo que Dânae e Perseu chegaram em segurança na ilha de Sérifos. Os anos passam e Perseu se torna um belo jovem. Paralelamente Calibos (Neil McCarthy), o filho da deusa Tétis (Maggie Smith), era tão cruel que Zeus decidiu puni-lo, dando-lhe uma aparência horrenda. Isto significava que não se casaria mais com a linda princesa Andrômeda (Judi Bowker), que vivia em Jopa, na Fenícia. Tétis ainda tentou obter a clemência de Zeus e, como não conseguiu, decidiu prejudicar Perseu, mostrando-lhe um mundo que ele desconhecia. Apesar de Perseu ter a proteção divina de seu pai, alguns seres mitológicos estão dispostos a destruí-lo.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA DE TITÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRIDTTS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/F%C3%BAria%20de%20Tit%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/F%C3%BAria%20de%20Tit%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>Perseu (Sam Worthington) descobre que é o filho mortal de Zeus (Liam Neeson), mas recusa-se a aceitar tal condição. Contudo, para salvar a cidade de Argos da fúria dos deuses do olimpo e da vingança de seu tio Hades (Ralph Fiennes), ele vai ter que enfrentar uma perigosa jornada contra terríveis criaturas como a Medusa para salvar os simples mortais e a bela Andrômeda (Alexa Davalos) do sacrifício para o monstro Kraken.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA DE TITÃS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=FRIDTTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/F%C3%BAria%20de%20Tit%C3%A3s%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/F%C3%BAria%20de%20Tit%C3%A3s%202.jpg</fanart>
<info>Dez anos depois, o semideus Perseus (Sam Worthington) leva uma vida pacata de pescador enquanto cria seu filho, Hélio (John Bell). Os deuses estão enfraquecidos, já que os humanos não estão mais rezando para eles. Esta situação permite que Hades (Ralph Fiennes) e Ares (Édgar Ramírez) elaborem um plano para libertar Cronos, o pai de Hades, Zeus (Liam Neeson) e Poseidon (Danny Huston), que está aprisionado no tártaro. Para que o plano funcione Hades e Ares capturam Zeus, o que faz com que Perseus parta para salvá-lo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA EM ALTO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FURIEMALTMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20em%20Alto%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20em%20Alto%20Mar.jpg</fanart>
<info>Dono de métodos próprios nada convencionais, o Comandante Joe Glass (Gerard Butler) é o responsável por liderar uma delicada missão pelas perigosas águas do Mar de Barents à bordo do submarino USS Arkansas. O objetivo da tarefa é monitorar a atividade militar russa na região após outro submarino americano desaparecer naqueles mares. Enquanto isso, a situação política na região se acirra ao ponto de Glass ter de tomar decisões cruciais para impedir que se deflagre um conflito de escala continental entre as duas potências.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA EM DUAS RODAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRAEMDSRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20em%20Duas%20Rodas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20em%20Duas%20Rodas.jpg</fanart>
<info>Cary Ford (Martin Henderson) é um motociclista que tem recebido constantes ameaças de um velho rival, por causa do assassinato de um integrante de outro grupo de motoqueiros. Temendo ser assassinado por Trey (Ice Cube), irmão do motoqueiro morto, Cary decide fugir. Porém Trey e várias gangues partem em seu encalço.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA INCONTROLÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FURAINCTRLVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20Incontrol%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20Incontrol%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>Em Fúria Incontrolável, Rachel (Caren Pistorius) está atrasada para o trabalho e cruza o caminho de um motorista (Russell Crowe) lento no semáforo. Após um ataque de raiva do estranho, uma discussão normal de um dia no trânsito acaba se tornando uma perseguição sem limites, com o objetivo de mostrar para Rachel e sua família as consequências de um dia ruim.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA SANGUINÁRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FRASGRNTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20Sanguin%C3%A1ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20Sanguin%C3%A1ria.jpg</fanart>
<info>Cody Jarrett (James Cagney) é o sádico líder de uma temida gangue. Extremamente violento, impiedoso e arrogante, o bandido tem verdadeira devoção pela mãe, Ma Jarrett (Margaret Wycherly) e considera-se invencível. Atormentado por uma terrível enxaqueca e preso, ele tem sua liderança – e vida - ameaçada pela ambição de um traidor, mas é salvo por um novo amigo (Edmond O'Brien).</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FURIA SILENCIOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FRASLCNSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Furia%20Silenciosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Furia%20Silenciosa.jpg</fanart>
<info>Chuck Norris, seis vezes campeão mundial de caratê, estrela em seu primeiro filme de suspense como o durão xerife de uma pequena cidade do Texas aterrorizada por um assassino psicótico. O delegado Stevens (Norris) enfrenta o dilema de deter o invencível assassino, concebido virtualmente através da engenharia genética. Um jovem grupo de pesquisadores é o responsável por desenvolver um soro geneticamente modificado e a chefia do instituto de pesquisas está determinada a continuar a experiência, sem se importar com as conseqüências. Norris aparece em lutas espetaculares, enfrentando sozinho uma dúzia de brutais motociclistas, enquanto revela seu lado mais charmoso, ao reatar um antigo romance com Alison Halman (Toni Kalem), uma pesquisadora do instituto. Aventura e romance são o pano de fundo, enquanto Norris combate o assassino.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA SOBRE RODAS: VINGANÇA SEM FREIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=FURASBRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20Sobre%20Rodas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/F%C3%BAria%20Sobre%20Rodas.jpg</fanart>
<info>Em Fúria Sobre Rodas, Milton (Nicolas Cage) se envolveu com pessoas erradas no passado, foi parar no inferno e acabou tendo sua filha assassinada. Agora, sua neta está das mãos do líder da mesma seita satânica. Chegou a hora de Milton retornar do mundo das trevas para tentar salvá-la e, quem sabe, ter a sua redenção. Em sua jornada para descobrir o paradeiro da criança, ele conhece Piper (Amber Heard), uma garçonete boa de briga e em busca de aventura. Era o que ele precisava para enfrentar seus inimigos e ainda driblar O Contador (William Fichtner), um fiel súdito do diabo disposto a tudo para levá-lo de volta para o príncipe da escuridão.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚTIL E INÚTIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=FUTLEINTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/F%C3%BAtil%20e%20In%C3%BAtil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/F%C3%BAtil%20e%20In%C3%BAtil.jpg</fanart>
<info>A história de Douglas Kenney (Will Forte), o criador da National Lampoon, uma revista de humor que ficou muito famosa nos anos 70, junto com programas de rádio e filmes. Mesmo com todo o sucesso, Doug teve problemas com drogas e álcool, sendo encontrado morto aos 33 anos.</info>
<date>2018</date>
</item>