<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]2[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/letra/Letra-M2.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ma.jpg</fanart>
<info>Maggie (Diana Silvers) e seus amigos, todos menores de idade, estão tentando descolar bebidas alcóolicas em um mercado quando conhecem Sue Ann (Octavia Spencer), uma mulher adulta que usa sua identidade para ajudá-los. Além de comprar as bebidas, ela decide oferecer sua casa para que eles organizem uma festa com o pessoal do colégio. Os eventos acabam se tornando uma rotina do grupo, até que os jovens começam a identificar um comportamento estranho da dona da casa, que se torna cada vez mais controladora e obsessiva.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ CONDUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MACNDTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1%20Conduta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1%20Conduta.jpg</fanart>
<info>Um jovem e ambicioso advogado (Josh Duhamel) assume um grande caso contra um poderoso e corrupto executivo (Anthony Hopkins) de uma extensa companhia farmacêutica e seu principal sócio (Al Pacino). Quando o caso toma direções perigosas, ele se vê envolvido com chantagens e corrupção, tendo que descobrir a verdade antes que perca tudo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁ EDUCAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAEDCCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1%20Educa%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1%20Educa%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Má Educação se passa em Long Island, 2002. Frank Tassone (Hugh Jackman) trabalha como superintendente de um colégio, gozando de imenso prestígio junto aos professores, pais e alunos. Um dia, ao ser entrevistado pela adolescente Rachel (Geraldine Viswanathan) para o jornal do colégio, ele a incentiva a sempre inserir sua assinatura própria em qualquer matéria que faça, por menor que seja. Inspirada pela conversa, ela resolve investigar uma custosa empreitada que está prestes a acontecer, o projeto Skywalk, e acaba descobrindo uma série de fraudes na contabilidade da escola feitas pelo próprio Frank.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MA MA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ma%20ma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ma%20ma.jpg</fanart>
<info>Magda (Penelope Cruz) descobre ter câncer de mama, ao mesmo tempo em que constata estar grávida. Ela enfrentará essa difícil situação de maneira resplandescente, e com o apoio de seu companheiro e filho.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAC E DEVIN VÃO PARA A ESCOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MACEDVNVPRAESCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mac%20e%20Devin%20V%C3%A3o%20Para%20a%20Escola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mac%20e%20Devin%20V%C3%A3o%20Para%20a%20Escola.jpg</fanart>
<info>Uma comédia sobre dois estudantes do ensino médio - um lutando para escrever seu discurso de orador oficial, o outro indo agora em seu 15 º ano de escola.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACABRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MCBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Macabro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Macabro.jpg</fanart>
<info>Na década de 90, dois irmãos são acusados de assassinarem oito mulheres, um homem e uma criança de forma brutal na região da Serra dos Órgãos. Na cola dos suspeitos, o sargento Téo percebe que o julgamento da imprensa, polícia e sociedade local é fundamentalmente racista, e começa a ter dúvidas sobre a condenação de um deles. Baseado em uma história real, o filme é uma obra de ficção sobre o famoso caso dos "Irmãos Necrófilos".</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACBETH: AMBIÇÃO & GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MCBETHABCOEGURR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Macbeth.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Macbeth.jpg</fanart>
<info>Macbeth (Michael Fassbender) é um general do exército escocês que trai seu rei após ouvir um presságio de três bruxas que dizem que ele será o novo monarca. Ele é altamente influenciado pela esposa Lady Macbeth (Marion Cotillard), uma figura manipuladora que sofre por não poder lhe dar filhos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACBETH: AMBIÇÃO & GUERRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MCBETH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Macbeth.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Macbeth.jpg</fanart>
<info>Macbeth (Michael Fassbender) é um general do exército escocês que trai seu rei após ouvir um presságio de três bruxas que dizem que ele será o novo monarca. Ele é altamente influenciado pela esposa Lady Macbeth (Marion Cotillard), uma figura manipuladora que sofre por não poder lhe dar filhos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACHETE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MCHTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Machete.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Machete.jpg</fanart>
<info>Machete (Danny Trejo) é um ex agente federal mexicano e foi contratado por um homem misterioso (Jeff Fahey) para assassinar um importante político americano. Mas ele também se tornou alvo de outro matador e agora o que parecia ser uma simples e rentável missão, transformou-se num sanguinária trama de conspiração contra o povo mexicano. Machete não vai deixar por menos, quer vingança e para isso conta com seu velho amigo "O Padre" (Cheech Marin).</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACHETE MATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MCHTEMTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Machete%20Mata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Machete%20Mata.jpg</fanart>
<info>Uma nova aventura do ex-agente federal e justiceiro Machete Cortez (Danny Trejo). Desta vez ele é contratado pelo presidente norte-americano (Charlie Sheen) para ir ao México encontrar traficantes perigosos que pretendem iniciar uma guerra nuclear.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MACUNAÍMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MCNMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Macuna%C3%ADma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Macuna%C3%ADma.jpg</fanart>
<info>Macunaíma é um herói preguiçoso, safado e sem nenhum caráter. Ele nasceu na selva e de preto, virou branco. Depois de adulto deixa o sertão em companhia dos irmãos e vive aventuras na cidade. Macunaíma ama guerrilheiras e prostitutas, enfrenta vilões milionários, policiais e personagens de todos os tipos.</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDMX01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mad%20Max.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mad%20Max.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, o combustível que alimenta os motores dos carros é também motivo para crimes perpretados por violentas gangues. Max é um jovem policial e junto com seus companheiros patrulha as estradas a fim de impedir a ação daqueles que insistem em perturbar a paz. A morte de um membro pelas mãos de Max dá início a uma série de crimes cruéis cometidos contra sua família e o melhor amigo. Assim, Max só tem uma escolha: vingança.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX 2: A CAÇADA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDMX02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mad%20Max%202%20-%20A%20Ca%C3%A7ada%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mad%20Max%202%20-%20A%20Ca%C3%A7ada%20Continua.jpg</fanart>
<info>No futuro o bem mais precioso é a gasolina, em virtude de uma guerra que acabou com os campos petrolíferos do Oriente Médio. Tendo combustível pode-se fugir da morte ou se dirigir a algum lugar para matar alguém. Neste contexto, Max (Mel Gibson) resolve ajudar uma comunidade a defender sua refinaria contra uma gangue de motoqueiros.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX: ALÉM DA CÚPULA DO TROVÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDMX03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mad%20Max%20-%20Al%C3%A9m%20da%20C%C3%BApula%20do%20Trov%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mad%20Max%20-%20Al%C3%A9m%20da%20C%C3%BApula%20do%20Trov%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Após a destruição da civilização surge Bartertown, uma cidade no deserto com regras primitivas e mortais que tem uma governante (Tina Turner) que deseja consolidar seu poder a qualquer preço. Até que lá chega Max (Mel Gibson), que é forçado a participar de uma luta e, por ter se recusado a matar seu oponente, acaba sendo banido no deserto. Até que um grupo de jovens selvagens o salvam e passam a considerá-lo um messias que os levará até uma nova terra.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAD MAX: ESTRADA DA FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MDMXESTDFUR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mad%20Max%20-%20Estrada%20da%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mad%20Max%20-%20Estrada%20da%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Após ser capturado por Immortan Joe, um guerreiro das estradas chamado Max (Tom Hardy) se vê no meio de uma guerra mortal, iniciada pela Imperatriz Furiosa (Charlize Theron) na tentativa se salvar um grupo de garotas. Também tentanto fugir, Max aceita ajudar Furiosa em sua luta contra Joe e se vê dividido entre mais uma vez seguir sozinho seu caminho ou ficar com o grupo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAGASCAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDGSCR01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madagascar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madagascar.jpg</fanart>
<info>O leão Alex (Ben Stiller) é a grande atração do zoológico do Central Park, em Nova York. Ele e seus melhores amigos, a zebra Marty (Chris Rock), a girafa Melman (David Schwimmer) e a hipopótamo Gloria (Jada Pinkett Smith), sempre passaram a vida em cativeiro e desconhecem o que é morar na selva. Curioso em saber o que há por trás dos muros do zoo, Marty decide fugir e explorar o mundo. Ao perceberem, Alex, Gloria e Melman decidem partir à sua procura. O trio encontra Marty na estação Grand Central do metrô, mas antes que consigam voltar para casa são atingidos por dardos tranquilizantes e capturados. Embarcados em um navio rumo à África, eles acabam na ilha de Madagascar, onde precisam encontrar meios de sobrevivência em uma selva verdadeira.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAGASCAR 2: A GRANDE ESCAPADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDGSCR02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madagascar%202%20-%20A%20Grande%20Escapada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madagascar%202%20-%20A%20Grande%20Escapada.jpg</fanart>
<info>Alex (Ben Stiller), Marty (Chris Rock), Melman (David Schwimmer), Gloria (Jada Pinkett Smith), rei Julien (Sacha Baron Cohen), Maurice (Cedric the Entertainer), os pingüins e os chimpanzés estão no longínquo litoral de Madagascar. Para deixar o local os pingüins consertam um velho avião de guerra, mas logo em seu 1º vôo ele cai. Isto faz com que os animais do zoológico de Nova York tenham que lidar, pela 1ª vez na vida, com espécies semelhantes a eles, só que habituadas à vida selvagem.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAGASCAR 3: OS PROCURADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDGSCR03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madagascar%203%20-%20Os%20Procurados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madagascar%203%20-%20Os%20Procurados.jpg</fanart>
<info>Os amigos Alex (Ben Stiller), Marty (Chris Rock), Melman (David Schwimmer), Gloria (Jada Pinkett Smith), rei Julien (Sacha Baron Cohen) e os pinguins deixam o continente africano rumo à Europa. Eles vão parar em Mônaco, onde passam a ser perseguidos por uma obcecada agente de controle animal (Frances McDormand). Em plena fuga, o grupo encontra abrigo em um circo em crise. Logo eles passam a ajudá-lo, iniciando um processo de revitalização que poderá levá-los a uma turnê nos Estados Unidos e, consequentemente, de volta para casa.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MDAME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Madame.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Madame.jpg</fanart>
<info>Recém-chegados em Paris, os americanos Anne (Toni Collette) e Bob (Harvey Keitel) organizam um luxuoso jantar para 12 pessoas. Quando uma presença inesperada faz o número virar 13, a supersticiosa anfitriã se recusa a dar chance ao azar e transforma a empregada Maria (Rossy de Palma) em convidada especial espanhola. Inicialmente receosa, ela acaba conquistando um comerciante de arte britânico com seu jeito único e o relacionamento se aprofunda para além da noite de festa, para desespero dos controladores patrões de Maria.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADAME HYDE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MADMHYDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madame%20Hyde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madame%20Hyde.jpg</fanart>
<info>Todo dia uma jovem professora é intimidada pelos seus alunos e pelos colegas de profissão dela, em uma escola do subúrbio. Um dia, ela é subitamente atingida por um raio e começa a desenvolver novos e misteriosos poderes - que fazem com que ela sinta uma estranha vontande de fazer vingança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADEMOISELLE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MADMSLEVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mademoiselle%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mademoiselle%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>França, 1750. Depois de anos resistindo às investidas do Marquês de Arcis, Madame de La Pommeraye, uma viúva reclusa, decide assumir um relacionamento entre eles. Após dois anos de união, o Marquês se sente entediado e acaba com o romance de uma maneira que ele julga amigável. No entanto, Madame de La Pommeraye se sente traída e resolve punir do ex companheiro, para realizar seu plano de vingança, ela contrata duas prostitutas, Madame de Joncquie`res e sua filha, uma jovem extremamente bonita.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADRUGADA DOS MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MDRGDADSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Madrugada%20dos%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Madrugada%20dos%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Os zumbis desejam dominar uma cidade de Wisconsin e começam a atacar as pessoas. Ana (Sarah Polley) é uma jovem enfermeira, que consegue escapar do ataque deles e é ajudada pelo policial Kenneth (Ving Rhames). Juntos eles encontram abrigo em um shopping center, onde outros sobreviventes estão escondidos. Lá os zumbis não conseguem entrar e eles conseguem ter uma vida razoavelmente normal. Mas a situação piora quando começa a faltar energia e comida, o que faz com que eles tenham que sair do abrigo para conseguir sobreviver.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADRUGADA MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDRGDMTLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madrugada%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madrugada%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>Harold (John Cho) é um descendente de coreanos que trabalha com investimentos bancários e odeia seu emprego. Kumar (Kal Penn) é o filho de um famoso médico indiano que deseja vê-lo estudando em uma faculdade de medicina. Harold e Kumar dividem um apartamento e gostam de se divertir juntos, sem se preocupar muito com o futuro. Ao assistirem TV a dupla descobre a existência de um suculento hamburguer que eles ainda não provaram. É quando eles, famintos, decidem sair pela noite à procura de uma lanchonete da rede White Castle, para poder experimentar a novidade.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MADRUGADA MUITO LOUCA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDRGDMTLCA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madrugada%20Muito%20Louca%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Madrugada%20Muito%20Louca%202.jpg</fanart>
<info>Harold (John Cho) não quer esperar mais dez dias para ver Maria (Paula Garces), por isso ele convence o amigo Kumar (Kal Penn) a viajar para Amsterdã. No avião, eles são confundidos com terroristas e acabam sendo enviados para a prisão de Guantánamo. Pouco tempo depois, a dupla escapa da cadeia e parte para o Texas, onde uma ex-namorada de Kumar pode interceder no governo para limpar os seus nomes.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE E MUITO MAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MAEMTMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3e%20e%20Muito%20Mais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3e%20e%20Muito%20Mais.jpg</fanart>
<info>Três amigas de longa data decidem viajar para Nova York, a fim de reconectar com os filhos adultos. Só que, no meio de tal processo, percebem que não são apenas as vidas deles que precisam mudar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE E PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAEPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A3e%20e%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A3e%20e%20Pai.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente e seu irmãozinho devem sobreviver a 24 horas durante as quais uma histeria em massa de origens desconhecidas faz com que os pais se voltem violentamente para seus próprios filhos. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE OBSESSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAEOBSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3e%20Obsessiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3e%20Obsessiva.jpg</fanart>
<info>Amber (Victoria Diamond) é uma jovem mulher que, depois de muitos relacionamentos falhos, está noiva e animada de finalmente poder se casar. Sua sogra, Jill (Kari Matchett), é sua melhor amiga e a vê como a filha que ela nunca teve. Porém, quando sua mãe, Sharon (Romy Rosemont), chega para uma visita, sua personalidade forte e disciplinada transforma um fim de semana entre famílias em uma competição.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE SÓ HÁ UMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MASHUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A3e%20S%C3%B3%20H%C3%A1%20Uma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A3e%20S%C3%B3%20H%C3%A1%20Uma.jpg</fanart>
<info>Pierre descobre que sua família não é biológica quando a polícia prende sua mãe. Confuso, ele vai atrás de seus parentes verdadeiros, que o conhecem como Felipe, e a nova realidade faz com que o rapaz encontre finalmente sua real identidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃE![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A3e!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A3e!.jpg</fanart>
<info>Um casal vive em um imenso casarão no campo. Enquanto a jovem esposa (Jennifer Lawrence) passa os dias restaurando o lugar, afetado por um incêndio no passado, o marido mais velho (Javier Bardem) tenta desesperadamente recuperar a inspiração para voltar a escrever os poemas que o tornaram famoso. Os dias pacíficos se transformam com a chegada de uma série de visitantes que se impõem à rotina do casal e escondem suas verdadeiras intenções.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGAL E OS FORMIGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MGLEOSFRMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Magal%20e%20os%20Formigas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Magal%20e%20os%20Formigas.jpg</fanart>
<info>João (Norival Rizzo) é um aposentado que está aborrecido com a vida e reclama o tempo todo de seu trabalho. Viciado em loteiras, ele está afundado em depressão e não vê esperança. Até que, após um delírio, ele começa a receber visitas do cantor Sidney Magal. Assustado com o fenômeno sobrenatural recorrente, ele irá aprender, com o bom humor da aparição, os jeitos de viver sempre o lado bom da vida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGIA INVERTIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGIAINVRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magia%20Invertida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magia%20Invertida.jpg</fanart>
<info>Nory Horace, de dez anos, é uma Fluxer e, como a maioria das Fluxers, pode se transformar em animais. Mas toda vez que Nory tenta se transformar em um gatinho preto, ela acaba se transformando em uma louca combinação de animais, como um gatinho castor ou até um gatinho dragão. Ela é enviada para morar com sua tia, para poder frequentar uma escola com uma nova turma para crianças que, como Nory, têm uma magia invertida que não se encaixa perfeitamente em uma das cinco categorias estabelecidas de mágica. Desesperado para ser normal, Nory aprende o quão valioso ser diferente pode ser.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGIC CAMP: O INSTITUTO DE MÁGICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGCCMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Instituto%20de%20M%C3%A1gica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Instituto%20de%20M%C3%A1gica.jpg</fanart>
<info>Um bancário decide retornar ao acampamento para jovens mágicos, onde ele costumava passar a infância. Agora, ele decide ensinar os seus próprios truques às crianças, enquanto se prepara para vencer a competição Golden Wand.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGNATAS DO CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGNTDCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magnatas%20do%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magnatas%20do%20Crime.jpg</fanart>
<info>Um traficante inglês muito poderoso tenta vender seu império extremamente lucartivo para um grupo de bilionários do Oklahoma. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGNÓLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAGNLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magn%C3%B3lia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magn%C3%B3lia.jpg</fanart>
<info>Em San Fernando Valley, Califórnia, nove pessoas terão suas vidas interligadas através de "O Que as Crianças Sabem", um programa de televisão ao vivo que existe há vários anos, onde um grupo de três crianças desafia três adultos. O atual grupo de crianças está indo para a oitava semana e, com isso, faltarão apenas mais duas para elas quebrarem o recorde do programa. Se conseguirem o feito ganharão uma alta soma, mas neste time vencedor está Stanley Spector (Jeremy Blackman), um garoto prodígio que é quem realmente faz a diferença, mas ele está começando a ficar cansado disto, pois entre outras coisas está sendo usado pelo pai (Michael Bowen) para ganhar dinheiro. O programa é comandado por Jimmy Gator (Philip Baker Hall), um veterano da televisão que vai morrer de câncer mas não está em estado terminal. Por coincidência Earl Partridge (Jason Robards), o produtor do programa, também está morrendo de câncer no cérebro e pulmão, mas este tem os dias contados. Earl é marido de Linda Partridge (Julianne Moore), que se casou com ele pelo seu dinheiro mas agora está desesperada, pois descobriu que ama o marido. Earl tem um enfermeiro particular, Phil Parma (Philip Seymour Hoffman), que lhe dá toda a atenção como profissional e como amigo. Earl pede a Phil que entre em contato com Frank T.J. Mackey (Tom Cruise), que cresceu odiando Earl e agora dá um seminário para solteiros, onde ensina técnicas para seduzir uma mulher. O motivo da raiva de Frank é que Earl abandonou sua primeira esposa, e mãe de Frank, após vinte e três anos de casados, quando esta estava com câncer, e deixou Frank com apenas quatorze anos para cuidar da mãe até a morte dela. Desta época em diante os dois nunca mais se falaram, mas Phil tenta localizar Frank de qualquer jeito para avisar que seu pai está morrendo. Coincidentemente Jimmy Gator tem uma filha, Claudia Wilson Gator (Melora Waters), que também não fala com o pai, pois o acusa de tê-la molestado sexualmente. Claudia é viciada em crack e Jim Kurring (John C. Reilly), um policial, vai à casa de Claudia após sido recebido uma queixa de som muito alto no apartamento dela. Jim se apaixona imediatamente por ela, que sente-se atraída e ao mesmo tempo insegura de manter esta relação. Há ainda Donnie Smith (William H. Macy), que em 1968 estabeleceu o recorde de "O Que as Crianças Sabem" mas quando ficou adulto se tornou um patético fracassado, que recentemente foi despedido e busca desesperadamente a felicidade.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAGOS DO CUBOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGSDCBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magos%20do%20Cubos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Magos%20do%20Cubos.jpg</fanart>
<info>O documentário acompanha a amizade e a rivalidade de dois recordistas mundiais de cubo mágico. Entre dois amigos, só pode haver um grande vencedor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS ESTRANHO QUE A FICÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSESTNHQFCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20Estranho%20que%20a%20Fic%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20Estranho%20que%20a%20Fic%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Certa manhã Harold Crick (Will Ferrell), um funcionário da Receita Federal, passa a ouvir seus pensamentos como se fossem narrados por uma voz feminina. A voz narra não apenas suas idéias, mas também seus sentimentos e atos com grande precisão. Apenas Harold consegue ouvir esta voz, o que o faz ficar agoniado. Esta sensação aumenta ainda mais quando descobre pela voz que está prestes a morrer, o que o faz desesperadamente tentar descobrir quem está falando em sua cabeça e como impedir sua própria morte.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS FORTE QUE O MUNDO: A HISTÓRIA DE JOSÉ ALDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSFRTQOMUND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20Forte%20Que%20o%20Mundo%20a%20Historia%20de%20Jose%20Aldo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20Forte%20Que%20o%20Mundo%20a%20Historia%20de%20Jose%20Aldo.jpg</fanart>
<info>Nascido e criado em Manaus, José Aldo (José Loreto) precisa lidar com a truculência do pai, Seu José (Jackson Antunes), que além de se embebedar constantemente ainda por cima bate na esposa, Rocilene (Cláudia Ohana), com frequência. Enfrentando constantemente seus demônios internos, Aldo encontra na luta sua válvula de escape. Acreditando em seu futuro como lutador, ele aceita se mudar para o Rio de Janeiro e morar de favor no pequeno alojamento de uma academia. Lá ele recebe o apoio do amigo Marcos Loro (Rafinha Bastos) e conhece Vivi (Cleo Pires), uma jovem que vai constantemente à academia. Precisando ralar um bocado para se manter, Aldo enfim consegue um voto de confiança do treinador Dedé Pederneiras (Milhem Cortaz), iniciando assim sua carreira no mundo do MMA.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS OUTRO FILHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSOTROFLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Outro%20Filho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Outro%20Filho.jpg</fanart>
<info>A chegada do segundo filho quebra o equilíbrio da vida perfeita de um casal feliz.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS QUE O ACASO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MASQACSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20Que%20o%20Acaso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20Que%20o%20Acaso.jpg</fanart>
<info>Buddy Amaral (Ben Affleck) um bem-sucedido publicitário que, impedido de pegar um vôo, cede seu assento a um desconhecido, poucos minutos antes da decolagem. Porém, o avião sofre um acidente, matando todos os passageiros que nele estavam. Em crise de consciência por causa do ocorrido, Buddy decide ir conhecer a viúva (Gwyneth Paltrow) do estranho a quem cedera o assento. A partir de então, os dois se conhecem e iniciam um profundo relacionamento.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS QUE VENCEDORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MASQVNCDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Que%20Vencedores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Que%20Vencedores.jpg</fanart>
<info>John Harrison (Alex Kendrick) é um treinador de time de basquete de ensino médio que tem seus sonhos arruinados quando a maior fábrica da cidade é fechada, fazendo com que centenas de famílias precisem se mudar. Relutante em mudar de esporte, ele se vê obrigado a treinar corridores, o que acaba o unindo com uma inusitada atleta para ganhar a maior corrida do ano.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UM BESTEIROL AO EXTREMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSUMBSTRLAOEXTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20um%20Besteirol%20ao%20Extremo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mais%20um%20Besteirol%20ao%20Extremo.jpg</fanart>
<info>Inspirado nas sátiras adolescentes de comédia, o longa retrata os jovens e suas descobertas sexuais, seja o sexo em si ou em relação a própria sexualidade. Regado com as maiores zoações, azarações, piadas, festas e confusões.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UM VERÃO COM MAMÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSUMBRAOCMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Um%20Ver%C3%A3o%20Com%20Mam%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Um%20Ver%C3%A3o%20Com%20Mam%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>O projeto de férias de um adolescente apaixonado por heavy metal fracassam no último minuto e ele deve passar todo o verão com a pessoa que mais o irrita: sua mãe.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAIS UMA CHANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSUMCHNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Uma%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mais%20Uma%20Chance.jpg</fanart>
<info>Na casa dos 40 anos, uma autora (Kathryn Hahn) se submete a várias fertilizações, pois deseja ser mãe. A situação acaba coloca em risco o relacionamento dela com o marido (Paul Giamatti), um produtor teatral e dono de um negócio, que está cansado de tentar ajudar a esposa a engravidar.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAKING THE WITCHER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MKNGTHWCHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Making%20The%20Witcher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Making%20The%20Witcher.jpg</fanart>
<info>Conheça o processo de criação dos monstros, das baladas e de toda a magia que deu vida ao Continente de The Witcher.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAL NOSSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MALNSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%20Nosso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%20Nosso.jpg</fanart>
<info>A história de Arthur (Ademir Esteves), um exorcista que usa a internet para contratar Charles (Ricardo Casella), um serial killer que precisa proteger sua filha Michele (Luara Pepita) de uma possessão demoníaca.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALADOLESCENZA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MALDLSCNZALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maladolescenza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maladolescenza.jpg</fanart>
<info>Um casal adolescente está literalmente vivendo e aprendendo junto: morando em uma região paradisíaca, eles levam uma rotina feliz e de intensas descobertas amorosas e sexuais. Mas tudo o que eles construíram pode desmoronar quando uma nova amiga chega para confundir a relação dos dois.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALASARTES E O DUELO COM A MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MLSTSEODULCMAMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Malasartes%20e%20o%20Duelo%20com%20a%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Malasartes%20e%20o%20Duelo%20com%20a%20Morte.jpg</fanart>
<info>Pedro Malasartes (Jesuíta Barbosa) é um malandro que, por mais que seja apaixonado por Áurea (Ísis Valverde), não resiste a um rabo de saia. Devendo muito dinheiro a Próspero (Milhem Cortaz), irmão de sua amada, Malasartes precisa escapar dele ao mesmo tempo em que prega peças, sempre usando a inteligência, de forma a conseguir alguns trocados. Só que seu padrinho, a Morte (Julio Andrade) em pessoa, tem outros planos para ele.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALCOLM X[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MALCMX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malcolm%20X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malcolm%20X.jpg</fanart>
<info>Biografia do famoso líder afro-americano (Denzel Washington) que teve o pai, um pastor, assassinado pela Klu Klux Klan e sua mãe internada por insanidade. Ele foi um malandro de rua e enquanto esteve preso descobriu o islamismo. Malcolm faz sua conversão religiosa como um discípulo messiânico de Elijah Mohammed (Al Freeman Jr.). Ele se torna um fervoroso orador do movimento e se casa com Betty Shabazz (Angela Bassett). Malcolm X ora uma doutrina de ódio contra o homem branco até que, anos mais tarde, quando fez uma peregrinação à Meca abranda suas convicções. Foi nesta época que se converteu ao original islamismo e se tornou um "Sunni Muslim", mudando o nome para El-Hajj Malik Al-Shabazz, mas o esforço de quebrar o rígido dogma da Nação Islã teve trágicos resultados.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDIÇÃO: REZE PARA NÃO VÊ-LA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MALDCRZPRNVLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maldi%C3%A7%C3%A3o%20-%20Reze%20para%20n%C3%A3o%20V%C3%AA-la.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maldi%C3%A7%C3%A3o%20-%20Reze%20para%20n%C3%A3o%20V%C3%AA-la.jpg</fanart>
<info>Um grupo de seis garotas, de aproximadamente 15 anos, moram em um colégio interno, onde são aterrorizadas por uma freira. Um dia a freira descobre que uma das meninas está grávida. Chocada, a religiosa tenta "purificar" a jovem torturando-a., fato que é presenciado por suas amigas que, consumidas pelo medo, resolvem partir para cima da freira para livrar a amiga da dor. Dezessete anos depois, cada uma das jovens segue seu próprio caminho longe do colégio e distanciadas umas das outras por conta desse terrível desfecho no passado, que parece voltar depois de tanto tempo.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALDITAS ARANHAS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MLDTSARANHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Malditas%20Aranhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Malditas%20Aranhas.jpg</fanart>
<info>Após um acidente tóxico ter ocorrido próximo de uma pequena cidade do interior dos Estados Unidos, várias aranhas venenosas são expostas à radiação e crescem em proporções monstruosas, ameaçando toda a população local. Agora, o engenheiro Chris McCormack (David Arquette) e a Xerife Sam Parker (Kari Wuhrer) precisam juntar um grupo de moradores do local para lutar contra os monstros.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MLNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Malena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Malena.jpg</fanart>
<info>Em 1941, numa pequena vila localizada na Sicília, um grupo de garotos de 13 anos de idade nutre uma profunda paixão por Malena (Monica Bellucci), a viúva de um soldado local, despertando uma história de amor, perda e coragem.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÉVOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MALVLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%C3%A9vola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%C3%A9vola.jpg</fanart>
<info>Baseado no conto da Bela Adormecida, o filme conta a história de Malévola (Angelina Jolie), a protetora do reino dos Moors. Desde pequena, esta garota com chifres e asas mantém a paz entre dois reinos diferentes, até se apaixonar pelo garoto Stefan (Sharlto Copley). Os dois iniciam um romance, mas Stefan tem a ambição de se tornar líder do reino vizinho, e abandona Malévola para conquistar seus planos. A garota torna-se uma mulher vingativa e amarga, que decide amaldiçoar a filha recém-nascida de Stefan, Aurora (Elle Fanning). Aos poucos, no entanto, Malévola começa a desenvolver sentimentos de amizade em relação à jovem e pura Aurora.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÉVOLA: DONA DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MALVLADNADML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%C3%A9vola%20-%20Dona%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%C3%A9vola%20-%20Dona%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Cinco anos após Aurora (Elle Fanning) despertar do sono profundo, a agora rainha dos Moors é pedida em casamento pelo príncipe Phillip (Harris Dickinson). Ela aceita o pedido e, com isso, parte rumo ao reino de Ulstead ao lado de Malévola (Angelina Jolie), no intuito de conhecer seus futuros sogros, John (Robert Lindsay) e Ingrith (Michelle Pfeiffer). O jantar entre eles deveria ser de celebração entre os reinos, mas os interesses de Ingrith vêm à tona quando é criado um atrito com Malévola e os demais seres mágicos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALÉVOLA: DONA DO MAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MALVLADNADMLLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%C3%A9vola%20-%20Dona%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mal%C3%A9vola%20-%20Dona%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Cinco anos após Aurora (Elle Fanning) despertar do sono profundo, a agora rainha dos Moors é pedida em casamento pelo príncipe Phillip (Harris Dickinson). Ela aceita o pedido e, com isso, parte rumo ao reino de Ulstead ao lado de Malévola (Angelina Jolie), no intuito de conhecer seus futuros sogros, John (Robert Lindsay) e Ingrith (Michelle Pfeiffer). O jantar entre eles deveria ser de celebração entre os reinos, mas os interesses de Ingrith vêm à tona quando é criado um atrito com Malévola e os demais seres mágicos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALIGNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MALGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maligna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maligna.jpg</fanart>
<info>O Dr. Fonda, um psicólogo não convencional, é consultado sobre o caso de um jovem gênio problemático, Ellie. Ao conhecer a menina em uma instalação de alta segurança, sob os olhos atentos de uma sala de especialistas, Fonda fica surpreso ao descobrir a natureza avançada da inteligência de Ellie. No entanto, à medida que a sua sessão progride, ele descobre quão desesperadora e perigosa esta situação realmente é ...</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALIGNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MLGNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maligno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maligno.jpg</fanart>
<info>Preocupada com o repentino comportamento estranho e violento de seu filho Miles (Jackson Robert Scott), Sarah (Taylor Schilling) inicia uma investigação por conta própria para entender o que está acontecendo. Mas o que ela descobre é que alguma espécie de força sobrenatural está agindo sobre ele, influenciando, cada vez mais, suas ações.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALONE: O JUSTICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLONOJSTCRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malone%20-%20O%20Justiceiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Malone%20-%20O%20Justiceiro.jpg</fanart>
<info>Agente da CIA aposentado volta à ativa quando é ameaçado por um poderoso milionário, enfrentando assassinos pagos para matá-lo.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALUCA PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MLCPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maluca%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maluca%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Mary Horowitz (Sandra Bullock) é uma mulher excêntrica que trabalha criando palavras cruzadas. Ela está convencida que Steve (Bradley Cooper), um cinegrafista da CNN, é o grande amor de sua vida. Por isso passa a persegui-lo ao redor do país, na esperança de convencê-lo que foram feitos um para o outro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MALUCA PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MLCPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maluca%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maluca%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Mary Horowitz (Sandra Bullock) é uma mulher excêntrica que trabalha criando palavras cruzadas. Ela está convencida que Steve (Bradley Cooper), um cinegrafista da CNN, é o grande amor de sua vida. Por isso passa a persegui-lo ao redor do país, na esperança de convencê-lo que foram feitos um para o outro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE É UMA ESPIÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MAMEMESP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mam%C3%A3e%20%C3%A9%20Uma%20Espi%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mam%C3%A3e%20%C3%A9%20Uma%20Espi%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Sob o disfarce de uma entediante burocrata e mãe de família, Giovanna é uma agente secreta do governo italiano. Quando após muitos anos se encontra com colegas da escola e se dá conta das pequenas opressões presentes no dia a dia da vida adulta, ela decide fazer alguma justiça. Para isso, usará todos os sofisticados recursos que somente alguém em sua posição possui.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE SAIU DE FÉRIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MAMESUDFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mam%C3%A3e%20Saiu%20de%20F%C3%A9rias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mam%C3%A3e%20Saiu%20de%20F%C3%A9rias.jpg</fanart>
<info>Victor (Diego Peretti) e Vera (Carla Peterson) têm quatro filhos e são casados há 20 anos. Ele vive sua vida, já ela, sobrecarregada com as tarefas domésticas, decide tirar férias de tudo e viaja por 10 dias. Com isso, Vicor é forçado a se dedicar a sua casa e aos filhos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMÃE, VIREI UM PEIXE![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MAMVRUMPXE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mam%C3%A3e,%20Virei%20um%20Peixe!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mam%C3%A3e,%20Virei%20um%20Peixe!.jpg</fanart>
<info>Fly, Stella e Chuck encontram o laboratório do Professor MacKrill, que está desenvolvendo uma poção que transforma humanos em peixes. Após ingeri-lá acidentalmente, Stella se torna uma estrela do mar e vai parar no oceano. Para resgatá-la, Fly e Chuck também tomam a bebida. Agora, eles terão 48 horas para encontrá-la e consumir o antítodo, que os transformará de volta.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMMA MIA!: LÁ VAMOS NÓS DE NOVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MAMMIALAVMSNSDNVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mamma%20Mia%20-%20L%C3%A1%20Vamos%20N%C3%B3s%20de%20Novo!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mamma%20Mia%20-%20L%C3%A1%20Vamos%20N%C3%B3s%20de%20Novo!.jpg</fanart>
<info>Um ano após a morte de Donna (Meryl Streep), sua filha Sophie (Amanda Seyfried) está prestes a reinaugurar o hotel da mãe, agora totalmente reformado. Para tanto convida seus três "pais", Harry (Colin Firth), Sam (Pierce Brosnan) e Bill (Stellan Skarsgard) e as eternas amigas da mãe, Rosie (Julie Walters) e Tanya (Christine Baranski), ao mesmo tempo em que precisa lidar com a distância do marido Sky (Dominic Cooper), que está fazendo um curso de hotelaria em Nova York. O reencontro serve para desenterrar memórias sobre a juventude de Donna (Lily James), no final dos anos 70, quando ela resolve se estabelecer na Grécia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMMA MIA!: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAMMIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mamma%20Mia!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mamma%20Mia!.jpg</fanart>
<info>1999, na ilha grega de Kalokairi. Sophie (Amanda Seyfried) está prestes a se casar e, sem saber quem é seu pai, envia convites para Sam Carmichael (Pierce Brosnan), Harry Bright (Colin Firth) e Bill Anderson (Stellan Skarsgard). Eles vêm de diferentes partes do mundo, dispostos a reencontrar a mulher de suas vidas: Donna (Meryl Streep), mãe de Sophie. Ao chegarem Donna é surpreendida, tendo que inventar desculpas para não revelar quem é o pai de Sophie.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAMONAS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAMNSPRSMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mamonas%20Para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mamonas%20Para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>A história de Bento, Dinho, Júlio, Samuel e Sérgio, que iniciaram na música através da banda Utopia e atingiram a fama nacional com o grupo Mamonas Assassinas. Uma história de sucesso que chegou ao fim devido a um trágico acidente aéreo, ocorrido em 2 de março de 1996.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANCHESTER À BEIRA MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MACHABRMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Manchester%20%C3%A0%20Beira%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Manchester%20%C3%A0%20Beira%20Mar.jpg</fanart>
<info>Lee Chandler (Casey Affleck) é forçado a retornar para sua cidade natal com o objetivo de tomar conta de seu sobrinho adolescente após o pai (Kyle Chandler) do rapaz, seu irmão, falecer precocemente. Este retorno ficará ainda mais complicado quando Lee precisar enfrentar as razões que o fizeram ir embora e deixar sua família para trás, anos antes.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDANDO BALA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNDOBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mandando%20Bala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mandando%20Bala.jpg</fanart>
<info>Em um beco escuro, o misterioso Smith (Clive Owen) tenta salvar uma mulher que acaba de dar à luz. Smith não consegue salvá-la, que morre em meio ao tiroteio ocorrido, mas consegue resgatar o bebê. Logo ele percebe que o alvo dos matadores é o bebê, e não sua mãe. Smith consegue fugir e busca a ajuda de Donna Quintano (Monica Bellucci), uma prostituta que abortou recentemente e tem leite suficiente para alimentar o bebê. Juntos eles tentam decifrar o porquê dos matadores estarem atrás da criança.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDELA: O CAMINHO PARA A LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNDLOCMNHPRLBRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mandela%20-%20O%20Caminho%20Para%20a%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mandela%20-%20O%20Caminho%20Para%20a%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>Inspirado na autobiografia de Nelson Mandela, lançada em 1994, o filme retrata todo o percurso traçado pelo líder sul-africano a partir de seu próprio ponto de vista, desde a sua infância, vivendo em uma pequena aldeia rural, até a eleição democrática ao cargo de Presidente da República da África do Sul. Em uma luta constante pelo fim do apartheid no país, Mandela (Idris Elba) chegou a passar 27 anos em cárcere pelo que acreditava.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANDY: SEDE DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNDY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mandy%20-%20Sede%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mandy%20-%20Sede%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em algum lugar no deserto primitivo perto das Montanhas das Sombras, no ano de 1983, Red Miller (Nicolas Cage) e sua esposa Mandy (Andrea Riseborough) vivem uma vida tranquila. Depois que uma seita religiosa invade o local e mata o amor de sua vida, Red vive apenas por uma coisa: caçar esses maníacos e exigir vingança.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANEQUIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MANQUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Manequim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Manequim.jpg</fanart>
<info>Um jovem artista, procurando por sua vocação, faz um manequim tão perfeito que ele se apaixona por isso. Encontrando o manequim em uma loja, ele consegue um trabalho lá e num passe de mágica, sua criação ganha vida.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MANK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mank.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mank.jpg</fanart>
<info>O enredo de Mank segue a história tumultuosa do roteirista Herman J. Mankiewicz da obra-prima icônica de Orson Welles, Cidadão Kane (1941) e sua luta com o autor Orson Welles pelo crédito do script do grandioso longa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANOBRAS RADICAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MANBRSRDCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Manobras%20Radicais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Manobras%20Radicais.jpg</fanart>
<info>Quatro amigos aventureiros de Chicago embarcam em uma viagem ao redor do país para integrar o mundo do skate profissional. Cada um tem sua própria ideia e maneira de como enfrentar a vida sob uma prancha e quatro rodas. Até que, uma lenda do skate percebe o potencial dos jovens para com o esporte.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANUAL DE CAÇA A MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNUALDCACAMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Manual%20de%20Ca%C3%A7a%20a%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Manual%20de%20Ca%C3%A7a%20a%20Monstros.jpg</fanart>
<info>No filme da Netflix, Kelly Ferguson (Tamara Smart) é uma jovem que está trabalhando como babá pela primeira vez. Quando o menino de quem ela está cuidando é sequestrado por uma legião de monstros, Kelly é apresentada a uma sociedade secreta de corajosas babás que protegem crianças do mundo todo de diversos tipos de monstros. Ao lado de um novo grupo de amigas, ela vai lutar para salvar a criança de quem prometeu tomar conta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃOS DE PEDRA: A VERDADEIRA HISTÓRIA DE ROBERTO DURAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MAOSDPDRAVRDHSTRBTODRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3os%20de%20Pedra%20-%20A%20Verdadeira%20Hist%C3%B3ria%20de%20Roberto%20Duran.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3os%20de%20Pedra%20-%20A%20Verdadeira%20Hist%C3%B3ria%20de%20Roberto%20Duran.jpg</fanart>
<info>Biografia do pugilista panamenho Roberto Duran, que praticou o boxe entre 1968 e 2002. Junto de seu treinador Ray Arcel, ele conquistou um grande feito quando derrotou Sugar Ray Leonard, em 1980. No entanto, na partida seguinte, Duran surpreendeu a todos ao abandonar a luta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃOS TALENTOSAS: A HISTÓRIA DE BEN CARSON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MASTLTSASAHSTRBNCRSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3os%20Talentosas%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20Ben%20Carson.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A3os%20Talentosas%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20Ben%20Carson.jpg</fanart>
<info>Ben Carson (Cuba Gooding Jr.), menino pobre de Detroit, sempre levou uma vida desmotivada, já que tirava notas baixas e não tinha perspectivas de um grande futuro. O que ele e os que estavam ao redor não esperavam era que ele se tornaria um neurocirurgião de fama mundial.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA DA VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MQNDVNGNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em uma cidade ciberpunk dilapidada, atormentada pelo crime e pela corrupção, um procurador distrital inescrupuloso é assassinado e jogado de um prédio em seu novo carro. Misteriosamente, o Procurador Distrital e seu carro voltam à vida como um único ser com sede de vingança. O misterioso carro sem motorista embarca em uma violenta investida que vinga os criminosos que o assassinaram.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MQNDGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A1quina%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/M%C3%A1quina%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Gen. Glen McMahon (Brad Pitt) é um militar letal que comanda os norte-americanos na Guerra do Afeganistão. Em uma estratégia radical, ele junta sua equipe de subordinados e assesores de imprensa em uma investida para fazer aliados em todo o mundo, pedindo reforços, negociando no campo de batlha e driblando a imprensa durante a guerra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MQNMRTFR01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera.jpg</fanart>
<info>Martin Riggs (Mel Gibson) é um tira ensandecido que está sempre vivendo no limite. Por outro lado, o policial Roger Murtaugh (Danny Glover) é um homem tranquilo, que espera apenas a sua aposentadoria chegar. Apesar das diferenças, eles tornam-se parceiros para lutar contra uma quadrilha de traficantes de drogas, composta por ex-militares da guerra do Vietnã.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MQNMRTFR02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera%202.jpg</fanart>
<info>Martin Riggs (Mel Gibson) e Roger Murtaugh (Danny Glover) são dois policiais que trabalham juntos para combater um traficante de drogas. A dupla é encarregada de proteger Leo Getz, uma testemunha que admite estar fazendo negócios com os sul-africanos. Eles descobrem que um membro do corpo diplomático da África do Sul está usando sua imunidade para poder cometer seus crimes.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MQNMRTFR03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera%203.jpg</fanart>
<info>Após provocarem a explosão de um prédio, os parceiros Martin Riggs (Mel Gibson) e Roger Murtaugh (Danny Glover) são rebaixados a guardas de rua. A dupla tem a chance de virar o jogo quando investigam, com a ajuda da oficial Lorna Cole (Rene Russo), um roubo de armas da polícia. O esquema está sendo comandado por um ex-policial corrupto, que mata qualquer um que resolver abrir a boca.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MQNMRTFR04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.tophttps://redecanais.ws/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.tophttps://redecanais.ws/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Mort%C3%ADfera%204.jpg</fanart>
<info>A polícia de Los Angeles descobre uma quadrilha que promove a entrada de chineses nos Estados Unidos, que serão vendidos como escravos. Por trás desta operação está "Tio Benny", o chefão de uma grande quadrilha em Chinatown, com tudo isto estando ligado uma trama de falsificação da moeda chinesa em grande escala, para libertar quatro grandes criminosos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA QUASE MORTIFERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MQNQSEMRTFRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Quase%20Mort%C3%ADfera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quina%20Quase%20Mort%C3%ADfera.jpg</fanart>
<info>O filme é uma sátira aos filmes "Máquina Mortífera" e ao gênero ação policial, com humor escrachado ao estilo Corra Que a Polícia Vem Aí. Emilio Estevez está no papel de Jack Colt, um policial meio maluco, parceiro de Wes Luger, interpretado por Samuel L. Jackson. Eles investigam a morte de uma policial e descobrem uma perigosa conspiração. Muitas cenas de humor pastelão e paródias a filmes como "Silêncio dos Inocentes" e "Instinto Selvagem".</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINAS MORTAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MAQNSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quinas%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1quinas%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Anos depois da "Guerra dos Sessenta Minutos". A Terra está destruída e para sobreviver as cidades se movem em rodas gigantes, conhecidas como Cidades Tração, e lutam com outras para conseguir mais recursos naturais. Quando Londres se envolve em um ataque, Tom (Robert Sheehan) é lançado para fora da cidade junto com uma fora-da-lei e os dois juntos precisam lutar para sobreviver e ainda enfrentar uma ameaça que coloca a vida no planeta em risco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAR ABERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRABRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mar%20Aberto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mar%20Aberto.jpg</fanart>
<info>Daniel (Daniel Travis) e Susan (Blanchard Ryan) são um casal que decide entrar em férias para descansar. Após chegarem a um resort tropical, Susan marca para eles um passeio de barco no dia seguinte, para que possam mergulhar. O barco está repleto de mergulhadores, 20 ao total, o que faz com que eles se amontoem perto da cabine. Ao chegarem ao local de mergulho, os mergulhadores vestem seus trajes e recebem o aviso de que o mergulho será de 35 minutos e que a profundidade máxima é de 60 pés. O único que permanece no barco é Seth (Saul Stein), que esqueceu de levar sua máscara de mergulho. Logo após Estelle (Estelle Lau) e Brian retornam a bordo, já que ela não consegue equilibrar a pressão em seus ouvidos. Junior (John Charles), um dos guias do passeio, marca no controle de mergulhadores o retorno de ambos. Tendo a chance de pegar emprestada a máscara de Estelle, Seth insiste para mergulhar, mas Junior apenas autoriza que ele entre na água acompanhado de Brian. Ele concorda e ambos entram no mar. Enquanto isso Daniel e Susan aproveitam o mergulho, observando enguias. Quando todos os demais mergulhadores voltam à tona, o casal continua a exploração. Junior marca o retorno do mergulhadores em seu controle, até que chega a marca de 20. Sem notar que o casal que estava próximo da cabine não está a bordo, o barco parte de volta às docas. Dez minutos depois, Daniel e Susan retornam à tona e não encontram mais o barco que os levou até o local.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARA E O SENHOR DO FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MREOSNHRFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mara%20e%20o%20Senhor%20do%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mara%20e%20o%20Senhor%20do%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Mara Lorbeer (Lilian Prent), 15 anos, começa a ter visões com deuses antigos e começa a buscar explicações com um professor de mitologia. Com um desafio no passado, ela descobre que o crepúsculo dos deuses está próximo de acontecer com a iminente libertação do Deus nórdico Loki. E ela é a única capaz de viajar no tempo e salvar a todos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARA: O DEMÔNIO DO SONO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MARAODEMODSNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mara%20-%20O%20Dem%C3%B4nio%20do%20Sono.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mara%20-%20O%20Dem%C3%B4nio%20do%20Sono.jpg</fanart>
<info>Ao investigar um assassinato, uma psicóloga criminal descobre a lenda de um demônio que mata as pessoas durante o sono.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MRCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcado.jpg</fanart>
<info>Numa distopia futura, onde empresas e corporações controlam a população consumidora, um homem se esforça para desvendar o mistério por trás de uma conspiração. Sua busca desencadeia uma batalha épica contra forças ocultas que tentam controlar o mundo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADO PARA MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRCDPRMRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcado%20para%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcado%20para%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Paul Racine (Christopher Lambert) é um executivo americano de uma firma de computadores que está em Tóquio em uma viagem de negócios. À noite, quando estava em um bar, Paul conhece Kirina (Joan Chen), uma bela e misteriosa mulher. Paul paga uma bebida para ela, uma coisa leva a outra e eles terminam passando a noite juntos. Entretanto, quando Paul volta ao quarto dela para devolver as chaves do quarto do hotel que, por esquecimento, tinham ficado com ele, descobre que Kirina está sendo assassinada por Kinjo (John Lone), o mestre de uma seita de sanguinários ninjas. Kinjo tinha dito a Kirina que ninguém podia ver seu rosto e continuar vivo e assim, quando Paul testemunha a execução de Kirina e vê o rosto que Kinjo escondia por trás da máscara, ele se torna um homem marcado para morrer. Logo depois Paul sofre um atentado mas consegue escapar, apesar de ficar bastante ferido. Com a ajuda de Takeda (Yoshio Harada), um experiente espadachim ninja que o leva para uma ilha-fortaleza, Paul aprende como se defender dos seus novos inimigos e tenta se preparar para, se necessário, enfrentar o temível e mortal Kinjo.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADOS PELA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRCDSPLGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Marcados%20Pela%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Marcados%20Pela%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Tentando deixar para trás a sufocante e pacata vida de uma cidade do interior, uma jovem (Kristen Stewart) decide se alistar no exército na esperança de ser mandada para o Iraque, onde entraria em contato com uma nova cultura. Ela acaba, no entanto, sendo realocada para Guantánamo, onde se depara com uma rotina de ódio e abuso. Mesmo assim, inicia uma polêmica amizade com um dos presos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADOS PELA GUERRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=CMPXRYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Camp%20X-Ray.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Camp%20X-Ray.jpg</fanart>
<info>Tentando deixar para trás a sufocante e pacata vida de uma cidade do interior, uma jovem (Kristen Stewart) decide se alistar no exército na esperança de ser mandada para o Iraque, onde entraria em contato com uma nova cultura. Ela acaba, no entanto, sendo realocada para Guantánamo, onde se depara com uma rotina de ódio e abuso. Mesmo assim, inicia uma polêmica amizade com um dos presos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRCSDGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcas%20Da%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcas%20Da%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Na Segunda Guerra Mundial, Captain Jack Wosick (Luke Goss) treina uma unidade de ferozes soldados, os War Pigs", para se infiltrarem nas linhas nazistas e assim sabotar uma arma secreta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DA PRISÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MRCSDPRSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcas%20da%20Pris%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marcas%20da%20Pris%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O traficante de drogas Keith (McCaul Lombardi) está sob prisão domiciliar em Baltimore, na casa de seu pai, Carol (Jim Belushi). Lá ele se vê lutando contra suas limitações enquanto tenta encontrar uma saída para sua própria prisão interior.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARÉ DE AZAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRDAZR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mar%C3%A9%20de%20Azar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mar%C3%A9%20de%20Azar.jpg</fanart>
<info>Joel Reynolds (Jason Bateman) é dono de uma empresa que construiu do zero, que o tornou conhecido como o "Rei dos Extratos". O sucesso no trabalho não se repete em casa. Frustrado com o casamento com Suzie (Kristen Wiig), ele desabafa com Dean (Ben Affleck), um barman que é seu melhor amigo. Para conseguir o divórcio ele elabora um plano para fazer com que sua esposa o traia com Brad (Dustin Milligan), um gigolô. Desta forma, Joel pode investir em Cindy (Mila Kunis), sua nova empregada, sem qualquer sentimento de culpa. O que ele não esperava era que Cindy é uma vigarista, cuja liberdade condicional está prestes a ser revogada.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARÉ DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MREDSNGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mar%C3%A9%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mar%C3%A9%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Cinco amigos viajam para uma ilha paradisíaca, mas a diversão acaba quando um deles aparece morto. Para piorar a situação, o único barco do lugar desaparece. E, presos ali, eles se tornam alvos fáceis para um misterioso assassino em busca de vingança. Juntos, eles precisam encontrar, rapidamente, quem está por trás das mortes ou será tarde demais para sair de lá com vida.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARÉ NOSTRUM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRENSTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mare%20Nostrum.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mare%20Nostrum.jpg</fanart>
<info>Roberto (Silvio Guindane) e Mitsuo (Ricardo Oshiro) são dois desconhecidos que, após uma série de coincidências, voltam para o Brasil no mesmo dia, depois de um longo tempo no exterior. Eles se encontram devido a um terreno que foi negociado por seus pais decádas atrás e decidem tentar ganhar dinheiro em cima do local. No entanto, eles entram em conflito quando começam a achar que o lote possui poderes mágicos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA DO CARITÓ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MARDCRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20do%20Carit%C3%B3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20do%20Carit%C3%B3.jpg</fanart>
<info>Às vésperas de completar 50 anos, Maria do Caritó (Lilia Cabral) vive em uma pequena cidade do Nordeste em meio a simpatias para que, enfim, consiga se casar. Prometida a São Djalminha assim que nasceu, devido a um parto difícil, ela nunca encontrou um companheiro de verdade. Entretanto, suas esperanças ressurgem com a chegada de um circo, já que uma cartomante lhe disse que seu pretendente seria um homem de fora.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA E JOÃO: O CONTO DAS BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRAEJAOOCNTDSBRXS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20e%20Jo%C3%A3o%20-%20O%20Conto%20das%20Bruxas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20e%20Jo%C3%A3o%20-%20O%20Conto%20das%20Bruxas.jpg</fanart>
<info>Em Maria e João: O Conto das Bruxas, há muito tempo, em um campo distante, Maria (Sophia Lillis) leva seu irmãozinho João (Sammy Leakey) a um bosque escuro, em uma busca desesperada por comida e trabalho. Quando eles encontram Holda (Alice Krige), uma misteriosa mulher que reside na floresta, os dois irmãos descobrem que nem todo conto de fadas termina bem.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA MADALENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MARMDLNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20Madalena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maria%20Madalena.jpg</fanart>
<info>A história de uma das figuras mais enigmáticas e incompreendidas da história bíblica: Maria Madalena (Rooney Mara). Em busca de uma nova maneira de viver, contrariando as pressões da sociedade, sua família e o machismo de alguns apóstolos, a jovem pescadora junta-se a Jesus de Nazaré (Joaquin Phoenix) em sua incansável missão de propagar a fé.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIAH CAREY: DESEJO DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MARHCRYODSJDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mariah%20Carey%20-%20Desejo%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mariah%20Carey%20-%20Desejo%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Mariah sonha, ano após ano, ganhar de presente de Natal um cachorro e faz de tudo para convencer seus pais. A menina, então, se propõe a cuiar de Jack, o cachorro de seu tio, para mostrar a eles que ela é responsável e consegue ter um.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIDO E MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MARDOEMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marido%20e%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marido%20e%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Sofia (Kasia Smutniak) e Andrea (Pierfrancesco Favino) formam um casal complexo. Casados há 10 anos, eles possuíam uma ótima relação no início, mas agora estão a um passo do divórcio. Quando estão prestes a se separar, eles acabam trocando de corpos em um experimento científico que dá errado, acontecimento que revira suas vidas de cabeça para baixo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIE, A BONECA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MARIEABNCALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marie,%20a%20Boneca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marie,%20a%20Boneca.jpg</fanart>
<info>Quando Marie, uma mulher tão linda para parecer real, se casa com um fabricante de bonecas, seu novo marido acha difícil tratá-la como uma pessoa real, ao invés de uma boneca. Ela então passa a sofrer com este tratamento, que é uma versão exagerada do tipo de coisa que ela tem sofrido toda a sua vida.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARJORIE PRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MRJRPRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marjorie%20Prime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marjorie%20Prime.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo - um tempo de inteligência artificial - Marjorie (Lois Smith), de 86 anos, tem um novo companheiro bonito que se parece com seu marido falecido e está programado para alimentar a história de sua vida de volta para ela. O que nós lembraríamos, e o que nós esqueceríamos, se nos fosse dada a chance?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARK E RUSSELL: VIAJANTES INABILITADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRKERSLVJNTINBLTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mark%20e%20Russell%20-%20Viajantes%20Inabilitados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mark%20e%20Russell%20-%20Viajantes%20Inabilitados.jpg</fanart>
<info>Segue dois melhores amigos Mark e Russell em uma louca aventura pela cidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARK FELT: O HOMEM QUE DERRUBOU A CASA BRANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRKFLTOHMNQDRBACSBRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mark%20Felt%20-%20O%20Homem%20que%20Derrubou%20a%20Casa%20Branca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mark%20Felt%20-%20O%20Homem%20que%20Derrubou%20a%20Casa%20Branca.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARLEY E EU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRLYEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marley%20e%20Eu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marley%20e%20Eu.jpg</fanart>
<info>John (Owen Wilson) e Jennifer Grogan (Jennifer Aniston) casaram-se recentemente e decidiram começar nova vida em West Palm Beach, na Flórida. Lá, eles trabalham em jornais concorrentes, compram um imóvel e enfrentam os desafios de uma vida de casal. Indeciso sobre sua capacidade em ser pai, John busca o conselho de seu colega Sebastian (Eric Dane), que sugere que compre um cachorro para a esposa. John aceita a sugestão e adota Marley, um labrador de 5 kg que logo se transforma em um grande cachorro de 45 kg, o que torna a casa deles um caos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARLEY E EU 2: O FILHOTE ENCRENQUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRLYEU2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marley%20e%20Eu%202%20-%20Filhote%20Encrenqueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marley%20e%20Eu%202%20-%20Filhote%20Encrenqueiro.jpg</fanart>
<info>Marley está de volta em uma nova aventura que fará todos os rabos abanarem! E desta vez, ele fala! É isso mesmo, "o pior cão do mundo" tem uma voz brincalhona e um comportamento igual. Junte-se a Marley no tempo em que era um filhote bagunceiro, época em que ele e seu amigo das férias de verão, Bodi Grogan, detonam numa competição canina. Marley supera dobermanns, pastores e collies, sempre conquistando todos os corações com seu jeito adorável.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARMADUKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MARMDKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marmaduke.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marmaduke.jpg</fanart>
<info>Marmaduke (Owen Wilson) é um dog alemão adolescente, bastante bagunceiro e que pesa 90 kg. Ele vive com a família Winslow e com ela se muda para a Califórnia. Ao chegar, Marmaduke se apaixona por Jezebel (Stacy Ferguson), uma linda cadela afghan. Só que para conquistá-la precisará enfrentar diversos desafios.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARSHALL: IGUALDADE E JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRSLIGLDEJSTC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Marshall%20-%20Igualdade%20e%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Marshall%20-%20Igualdade%20e%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Antes de se tornar o primeiro juiz afro-descendente da Corte Suprema Americana, Thurgood Marshall (Chadwick Boseman) deve lutar num caso pode definir sua carreira: defender Josepho Spell (Sterling K. Brown), um homem negro que está sendo acusado de atacar uma socialite branca em seu quarto, mas que jura não ser o culpado do crime.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL RISING: CORAÇÃO DE FERRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MRVLRSNGCRCAODFERO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Rising%20-%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Ferro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Rising%20-%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Ferro.jpg</fanart>
<info>Enquanto tenta se ajustar à sua solitária e isolada rotina escolar, a jovem Riri Williams lida com a inteligência muito acima da média para alguém da sua idade. Quando a vilã Hala destrói o laboratório da sua escola e sequestra a sua melhor amiga, Riri encontra inspiração no seu herói favorito, Homem de Ferro, para virar a salvadora do dia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL RISING: GUERREIROS SECRETOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRVLRSNGGRSCRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Rising%20-%20Guerreiros%20Secretos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Rising%20-%20Guerreiros%20Secretos.jpg</fanart>
<info>Quando diversos adolescentes descobrem, em momentos diferentes, que possuem poderes, eles decidem criar uma liga se unir para que consigam combater as injustiças que assolam suas cidades. Passando ainda pelo período de crescimento, eles precisam aprender rápido que nada dará certo se eles não permanecerem sempre unidos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY E A FLOR DA FEITICEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MARYEAFLRDFTCRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mary%20e%20a%20Flor%20da%20Feiticeira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mary%20e%20a%20Flor%20da%20Feiticeira.jpg</fanart>
<info>Mary, uma agitada jovem, está prestes a ter sua vida alterada de maneira radical. Isso porque, depois de seguir dois estranhos gatos, ela acaba achando uma curiosa e desconhecida flor, que lhe concede extraordinários poderes mágicos. Logo em seguida, com a ajuda de um dos animais, ela encontra uma vassoura e, ao tocá-la, ela começa a voar. É aí que descobrirá que pode ter se tornado uma bruxa.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY POPPINS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRYPOPNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mary%20Poppins.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mary%20Poppins.jpg</fanart>
<info>Londres, 1910. Um banqueiro, George Banks (David Tomlinson), resolve redigir um anúncio pedindo uma babá, após Michael (Matthew Garber) e Jane (Karen Dotrice), seus filhos, mais uma vez sumirem e fazerem Katie Nanna (Elsa Lanchester), a babá, pedir demissão. Tentando controlar a situação Winifred (Glynis Johns), a mulher de George, faz tudo para acalmar o marido, mas sua cabeça está voltada para a defesa dos direitos da mulher. As crianças também escreveram um anúncio, que difere bastante da babá que George pensa em contratar, tanto que depois de lê-lo o rasga em oito pedaços e joga na lareira, por tê-lo achadofantasioso demais. Porém, os pedaços de papel milagrosamente voam juntos até uma nuvem próxima, onde está uma pessoa muito especial: Mary Poppins (Julie Andrews). No outro dia chegam muitas candidatas para o cargo de babá, mas um vento misterioso as carrega antes de serem entrevistadas. Chega então Mary Poppins, que desce das nuvens até a casa dos Banks, usando um guarda-chuva mágico como pára-quedas. Ela conhece Mr. Banks e concorda em ficar com o trabalho. Michael e Jane ficam fascinados com Mary Poppins, pois ela é exatamente a babá que sempre sonharam.</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY SHELLEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRYSHLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mary%20Shelley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mary%20Shelley.jpg</fanart>
<info>A história do romance entre o carismático poeta Percy Shelley e Mary Wollstonecraft, uma jovem de 17 anos que viria a se tornar a aclamada escritora Mary Shelley.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁS INTENÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSINTNCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1s%20Inten%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1s%20Inten%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Depois de uma complicação inesperada na gravidez, Patricia é forçada a ficar de repouso em casa. O hospital envia duas enfermeiras para cuidar da mulher, mas uma delas esconde um passado perigoso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁSCARA NEGRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSCRNGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1scara%20Negra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%A1scara%20Negra.jpg</fanart>
<info>Ex-membro do esquadrão 701, grupo de elite de assassinos formados num lugar desconhecido ao norte da China, Tsui, teve seu centro nervoso removido cirurgicamente, deixando de sentir qualquer dor física e emocional. Desmoralizado pelas mudanças dramáticas a que foi forçado, Tsui, foge para o anonimato e dá vida a um novo personagem. Ele agora é o "Máscara Negra", um misterioso lutador que transformou-se numa verdadeira arma letal contra o império das drogas.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASHA E O URSO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSHEOURSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Masha%20e%20o%20Urso%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Masha%20e%20o%20Urso%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASSACRE NA UCRÂNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MASCRNUCRNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Massacre%20na%20Ucr%C3%A2nia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Massacre%20na%20Ucr%C3%A2nia.jpg</fanart>
<info>O Comandante do Exército Insurgente Ucraniano entra no precário campo onde Stalin mantém seus prisioneiros. Nesse período, ele passa por sérias torturas pelos líderes do local, além de sofrer traições e altas repressões, sobretudo vindas do comandante do campo. Ainda sim, ele luta para conquistar a sua liberdade e tenta arrumar aliados para conseguir formar uma espécie de rebelião contra o sistema.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASSACRE NO BAIRRO JAPONÊS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSACRNBAROJPNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Massacre%20no%20Bairro%20Japon%C3%AAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Massacre%20no%20Bairro%20Japon%C3%AAs.jpg</fanart>
<info>O filme estrela Brandon Lee em seu primeiro papel em um filme estadunidense, junto com Dolph Lundgren. O filme se passa em Los Angeles, California. Dois policiais lutam para acabar com uma nova e mortal gangue japonesa de drogas.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASSACRE NO COLÉGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSCRNCLGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Massacre%20no%20Col%C3%A9gio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Massacre%20no%20Col%C3%A9gio.jpg</fanart>
<info>Adolescente transferido para uma escola de Ensino Médio é levado ao limite por um trio de brutais valentões e recorre ao assassinato para libertar a escola da opressão.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASSACRE NO TEXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MASCRNTXS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Massacre%20no%20Texas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Massacre%20no%20Texas.jpg</fanart>
<info>Texas, 1965. Quatro jovens psicopatas escapam de um hospital psiquiátrico levando consigo uma enfermeira. Sendo perseguidos por um furioso policial em busca de vingança pela morte da filha, um deles está no caminho para ser um maníaco que usa máscaras de pele humana e mata suas vítimas com uma motosserra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATA-ME DE PRAZER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MTMDPRZR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mata-me%20de%20Prazer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mata-me%20de%20Prazer.jpg</fanart>
<info>Alice (Heather Graham) é uma promissora pesquisadora londrina que conhece casualmente Adam (Joseph Fiennes), um misterioso alpinista. Em pouco tempo os dois se envolvem em um relacionamento intenso e apaixonado, fazendo com que Alice desista de seu atual namorado. Porém, Alice ainda não sabe que Adam esconde por trás de seu romantismo um terrível segredo.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATADORES DE VAMPIRAS LÉSBICAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MTDRSDVMPRSLSBCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matadores%20de%20Vampiras%20L%C3%A9sbicas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matadores%20de%20Vampiras%20L%C3%A9sbicas.jpg</fanart>
<info>Fletch (James Corden) perdeu recentemente o emprego, enquanto que seu amigo Jimmy (Matthew Horne) foi largado pela namorada. As férias estão se aproximando e, sem ter para onde ir, eles decidem passar um final de semana no campo. A intenção era respirar ar puro e ficar o tempo inteiro bebendo cerveja. Porém logo a dupla fica presa em um pequeno vilarejo, cujas mulheres são vítimas da maldição das vampiras lésbicas. Eles precisam então superar seus medos, e também seus desejos, para enfrentá-las.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATAR JESUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MTRAJS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matar%20a%20Jes%C3%BAs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matar%20a%20Jes%C3%BAs.jpg</fanart>
<info>?A estudante Paula (Natasha Jaramillo) testemunhou o assassinato de seu pai, mas ela e sua família sabem que as autoridades não fazer nada e que logo o caso vai ser arquivado. Mas, alguns meses depois, perto do Natal, Paula encontra com Jesús (Giovanny Rodríguez), o jovem que matou seu pai. E é aí que a vingança vem na cabeça de Paula.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATE O REI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MTOREI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mate%20o%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mate%20o%20Rei.jpg</fanart>
<info>Karen (Emily Browning) e Jack (Luke Grimes) se conhecem em um hospital psiquiátrico e se apaixonam perdidamente. O rapaz conta com a ajuda da namorada para executar aquela que acredita ser sua missão de vida: assassinar o cantor Elvis Presley (Ron Livingston).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATE-ME MAIS UMA VEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MTMSUMVZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mate-me%20Mais%20Uma%20Vez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mate-me%20Mais%20Uma%20Vez.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATEI MINHA AMIGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MTEMNHAMGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matei%20Minha%20Amiga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matei%20Minha%20Amiga.jpg</fanart>
<info>Shane Riley (Katrina Bowden) e Heather Thomas (Olivia Crocicchia) não se conheciam até darem à luz juntas no mesmo hospital. Depois disso, logo se tornaram melhoras amigas e passaram a compartilhar as dificuldades e as alegrias da maternidade. Mas o misterioso assassinato de uma delas acaba levantando uma questão: será que elas mesmo tão amigas?</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MATRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mater.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mater.jpg</fanart>
<info>Um jovem que não sabe o que fazer com sua vida é violado em casa por duas lésbicas que desejam desesperadamente ter um filho. No entanto, suas vidas já estavam entrelaçadas muito antes do evento violento.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATILDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MTLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Matilda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Matilda.jpg</fanart>
<info>Matilda Wormwood (Mara Wilson) é uma criança brilhante de apenas seis anos, que cresceu em meio a pais grosseiros e ignorantes. Seu pai Harry (Danny DeVito) trabalha como vendedor de carros, enquanto que sua mãe Zinnia (Rhea Perlman) é dona de casa. Ambos ignoram a filha, a ponto de esquecerem de matriculá-la na escola. Desta forma Matilda fica sempre em casa ou na livraria, onde costuma estimular sua imaginação. Após uma série de estranhos eventos ocorridos em casa, quando Matilda descobre que possui poderes mágicos, Harry resolve enviá-la à escola. O local é controlado com mão de ferro pela diretora Agatha Trunchbull (Pam Ferris), o que faz com que Matilda apenas se sinta bem ao lado da professora Honey (Embeth Davidtz), que tenta ajudá-la o máximo possível.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MTRX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matrix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matrix.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, Thomas Anderson (Keanu Reeves), um jovem programador de computador que mora em um cubículo escuro, é atormentado por estranhos pesadelos nos quais encontra-se conectado por cabos e contra sua vontade, em um imenso sistema de computadores do futuro. Em todas essas ocasiões, acorda gritando no exato momento em que os eletrodos estão para penetrar em seu cérebro. À medida que o sonho se repete, Anderson começa a ter dúvidas sobre a realidade. Por meio do encontro com os misteriosos Morpheus (Laurence Fishburne) e Trinity (Carrie-Anne Moss), Thomas descobre que é, assim como outras pessoas, vítima do Matrix, um sistema inteligente e artificial que manipula a mente das pessoas, criando a ilusão de um mundo real enquanto usa os cérebros e corpos dos indivíduos para produzir energia. Morpheus, entretanto, está convencido de que Thomas é Neo, o aguardado messias capaz de enfrentar o Matrix e conduzir as pessoas de volta à realidade e à liberdade.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX RELOADED[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MTRXRLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matrix%20Reloaded.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matrix%20Reloaded.jpg</fanart>
<info>Após derrotar as máquinas em seu combate inicial, Neo (Keanu Reeves) ainda vive na Nabuconodosor ao lado de Morpheus (Laurence Fishburne), Trinity (Carrie-Anne Moss) e Link (Harold Perrineau Jr.), o novo tripulante da nave. As máquinas estão realizando uma grande ofensiva contra Zion, onde 250 mil máquinas estão escavando rumo à cidade e podem alcançá-la em poucos dias. A Nabucodonosor é convocada para retornar a Zion, para participar da reunião que definirá o contra-ataque humano às máquinas. Entretanto, um recado enviado pelo Oráculo (Gloria Foster) faz com que a nave parta novamente, levando Neo de volta à matrix. Lá ele descobre que precisa encontrar o Chaveiro (Randall Duk Kim), um ser que possui a chave para todos os caminhos da matrix e que é mantido como prisioneiro por Merovingian (Lambert Wilson) e sua esposa, Persephone (Monica Bellucci).</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX REVOLUTIONS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MTRXREV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matrix%20Revolutions.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Matrix%20Revolutions.jpg</fanart>
<info>Após enfrentar os sentinelas no mundo real, Neo (Keanu Reeves) tem sua mente presa em um local que fica entre a Matrix e a realidade, do qual apenas poderá sair com a ajuda de Trainman (Bruce Spence). Após perceberem que as ondas cerebrais de Neo são idênticas as de uma pessoa conectada à Matrix, Trinity (Carrie-Anne Moss) e Morpheus (Laurence Fishburne) buscam a ajuda da Oráculo (Mary Alice) e Seraph (Sing Ngai). Trinity, Morpheus e Seraph vão em busca de Merovingian (Lambert Wilson), que possui controle sobre Trainman e pode libertar Neo. Após obterem sucesso no resgate, o trio se divide em duas missões: enquanto Morpheus e a tripulação de duas naves parte rumo a Zion, na tentativa de ajudar no combate contra as máquinas, Neo e Trinity se dirigem à cidadela das máquinas.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAU-OLHADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAUOLHDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mau-Olhado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mau-Olhado.jpg</fanart>
<info>Fazendo parte da antologia Welcome to the Blumhouse, Mau-Olhado conta a história de Usha Khatri (Sarita Choudhury), uma mãe que fica radiante quando sua filha Pallavi (Sunita Mani) liga de Nova Orleans com a notícia de que conheceu alguém especial. Porém, a felicidade de Usha se transforma em medo quando ela percebe estranhas semelhanças entre o rico namorado de Pallavi e uma figura assustadora de seu próprio passado. Embora suas suspeitas sejam rejeitadas por amigos e familiares, quanto mais Usha aprende sobre esse novo homem, mais certeza ela tem de que uma força maligna de anos atrás está de volta em sua vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUDIE: SUA VIDA E SUA ARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MADSAVDESARTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maudie%20-%20Sua%20Vida%20e%20Sua%20Arte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maudie%20-%20Sua%20Vida%20e%20Sua%20Arte.jpg</fanart>
<info>Maud Lewis (Sally Hawkins) tem problemas de artrite reumatoide, que causa inflamações e deformações nas articulações do seu corpo. Apesar disso, possui incríveis habilidades artísticas. Passada para trás pelo irmão e incomodada com a vigilância exagerada da tia, ela busca independência trabalhando para um rabugento e pobre vendedor de peixes (Ethan Hawke).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAURÍCIO MEIRELLES: LEVANDO O CAOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRCMRLSLVNDOCAOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maur%C3%ADcio%20Meirelles%20-%20Levando%20o%20Caos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maur%C3%ADcio%20Meirelles%20-%20Levando%20o%20Caos.jpg</fanart>
<info>Em Maurício Meirelles: Levando o Caos, o humorista abre sua mente caótica para o público ao fazer divertidos comentários sobre visões a respeito de paternidade, casamento, sociedade e tartarugas neste stand-up. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUS MOMENTOS NO HOTEL ROYALE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MAUSMNTSNHTLRYALE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maus%20Momentos%20no%20Hotel%20Royale.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maus%20Momentos%20no%20Hotel%20Royale.jpg</fanart>
<info>Década de 1960, sete desconhecidos se encontram no El Royale, um hotel degradado perto de Lake Tahoe, Califórnia. Cada um deles tem um segredo obscuro e precisa encontrar redenção durante a noite... antes que tudo vá para o inferno.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAVERICK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MVRCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maverick.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maverick.jpg</fanart>
<info>Em meio à uma série de aventuras, o inveterado jogador de pôquer Bret Maverick (Mel Gibson) tenta arrumar os três mil dólares que lhe faltam para participar de um jogo milionário em uma barca do Mississipi, no qual o vencedor vai receber meio milhão de dólares. Para entrar neste jogo poderoso, ele vai juntar forças com uma interessante e misteriosa jogadora.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX 2: UM AGENTE ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAX2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Max%202%20-%20Um%20Agente%20Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Max%202%20-%20Um%20Agente%20Animal.jpg</fanart>
<info>Max é designado para trabalhar na Casa Branca enquanto Charlie, do serviço secreto, está de licença maternidade. Ele conhece TJ, o filho de 12 anos do presidente. Agora, TJ e Max terão que salvar sua amiga de um terrível vilão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX MANUS: O HOMEM DA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAXMNSOHMNDGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Manus%20-%20O%20Homem%20da%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Manus%20-%20O%20Homem%20da%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Depois de lutar contra os comunistas na Finlândia, Max Manus retorna à Noruega, sua terra natal, atualmente ocupada pelos nazistas. Ele se alista em um movimento de resistência contra os alemães, quando acaba sendo preso. Ao conseguir fugir, vai para a Escócia, onde recebe treinamento especial antes de ser enviado de volta para realizar várias missões de sabotagem.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX PAYNE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MXPYNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Payne.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Payne.jpg</fanart>
<info>Max Payne (Mark Wahlberg) é um policial indisciplinado, que está decidido a encontrar os responsáveis pelo brutal assassinato de sua família e de seu parceiro. O desejo de vingança faz com que ele se aprofunde cada vez mais no submundo, sendo obrigado a enfrentar até mesmo inimigos do além.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MXSTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel.jpg</fanart>
<info>Max (Ben Winchell) é um adolescente de 16 anos que, como todas as pessoas da sua idade, está passando por um período de descobertas. Entretanto, as transformações na vida do jovem estão relacionadas aos incríveis poderes que ele descobre ter quando entra em contato com uma força extraterrestre.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL VS. A AMEAÇA MUTANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELVSAMCMTNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20Vs%20A%20Amea%C3%A7a%20Mutante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20Vs%20A%20Amea%C3%A7a%20Mutante.jpg</fanart>
<info>Max Steel e Cytro são escalados para a missão mais perigosa e desafiadora. Eles enfrentarão Toxzon, um ex-agente da N-Tek, que se transformou em um lixo tóxico ambulante e que pretende entoxicar o mundo. Com novos poderes e com a ajuda de Cytro, Max luta contra Toxzon e seus toxóides aliados. Da Antártica até uma terra de lixo indrustrial e depois para a N-Tek, Max Steel tem que superar o plano desse vilão.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL VS. A LEGIÃO TÓXICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELVSALGAOTXCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20Vs%20A%20Legi%C3%A3o%20Toxica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20Vs%20A%20Legi%C3%A3o%20Toxica.jpg</fanart>
<info>Após a captura de Toxzon, Max e Cytro são enviados ao espaço para detonar e destruir o cometa Morphosos de uma vez por todas! No meio da sua missão, eles descobriram Troy Winter aprisionado no interior do cometa. De alguma forma, a radiação cometa limpou-o de seu estado Extroyer e, aparentemente foi revertida a um ser humano normal. Enquanto na terra, Toxzon percebe que pode usar alguns de seus toxóides para contaminar Troy, transformá-lo em Extroyer e usá-lo para escapar da N-Tek. ToxZon também libera outros detentos N-Tek prisão para aumentar o caos e sai do local na companhia de Elementor. O trio invade uma cidade dos EUA e lá eles pretendem conquistar a Terra.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL VS. O INIMIGO DAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELVSOINMGDSTRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20Vs%20O%20Inimigo%20das%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20Vs%20O%20Inimigo%20das%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Max parte em uma missão de resgate para recuperar alguns objetos da N-Tek, mas é derrotado por um agente misterioso. Mais tarde esse agente revela ser Troy Winter, um antigo rival que Max não conseguia vencer. Após um acidente em um vulcão, Troy se transforma em Extroyer, uma criatura de cristal que quer o poder do cometa Morfasus e assim dominar o planeta. Cabe então a Max, a missão de impedir que os planos de Extroyer se concretizem.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL: A VINGANÇA DE MAKINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELAVNGDMKN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Makino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Makino.jpg</fanart>
<info>Quando os atos heróicos de Max Steel aparecem na TV, sua fama cresce... e seu ego também. Max desafia as ordens de Ferrus e cai na armadilha de um novo e perigoso vilão: Make News (Agora chamado de Makino) Metade homem e metade máquina; Makino é incrivelmente poderoso e arrogante. A única coisa mais forte que seu ego, é seu ódio por Max Steel. Usando sua habilidade de controlar máquinas, Makino consegue fazer com que os fãs de Max se voltem contra ele.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL: ALIANÇA MONSTRUOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELALNCMSTRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Alian%C3%A7a%20Monstruosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Alian%C3%A7a%20Monstruosa.jpg</fanart>
<info>Em meio a uma grande tempestade, Max Steel e a N-Tek trabalham duro para livrar a cidade de mais uma ameaça. Enquanto isso, Toxzon e Makino armam sua fuga da prisão. Os vilões usam Elementor para distrair Max com um ataque aéreo, à medida que dão início à próxima fase do terrível plano de Toxzon contra a humanidade!!!</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL: BIO CRISIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELBIOCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Bio%20Crisis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Bio%20Crisis.jpg</fanart>
<info>"Max Steel - Bio Crisis" é o quinto filme da coleção de Filmes de Max Steel. Ele ganhou o "Prêmio Leo" em 2009 por melhores efeitos de som usados em animação e teve mais duas indicações ao mesmo prêmio, mas só conseguiu o primeiro</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL: CONTAGEM REGRESSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELCNTGMRGSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Contagem%20Regressiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Contagem%20Regressiva.jpg</fanart>
<info>Você vai se divertir em mais uma aventura eletrizante de Max Steel!Max e o time da N-Tek terão que enfrentar Elementor mais uma vez... só que agora ele esta ainda mais poderoso! Para enfrentá-lo, nosso herói contará com uma nova fórmula de recarregar suas energias: mais ADRENALINA!Quanto maior o nível de adrenalina no corpo de Max, mais corajoso o agente secreto ficará!Junte-se ao time da N-tek e participe desta batalha.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL: O DOMÍNIO DOS ELEMENTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELODMNDSELMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20O%20Dom%C3%ADnio%20Dos%20Elementos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20O%20Dom%C3%ADnio%20Dos%20Elementos.jpg</fanart>
<info>Agora que Bio-Con e Psycho finalmente foram destruidos, Max e o time Steel têm tempo de treinar para as competições. Max está treinando dentro de um furacão, quando o furacão o "cospe" na areia. Jefferson diz que está indo para o laboratório de Bio-Con, para ter certeza de que não há mais perigo nenhum, e Max diz que pode ser perigoso</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL: PERIGO DE EXTINÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MXSTELPRGODEXTCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Perigo%20de%20Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Max%20Steel%20-%20Perigo%20de%20Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Max Steel é um super agente secreto que defende o mundo das forças do mal. Inicialmente, ele terá que deter os seus primeiros inimigos: Psycho e Bio-Con. Juntos, eles tentarão destruir o mundo através das suas aberrações mutantes, mas Max e seus amigos Berto, e Kat terão a missão de detê-los. Bio-con é destruído por psycho e, com Psycho, estava criando criaturas em uma base subterrânea. Aparentemente nenhuma sobreviveu, mas, no final das contas, surge Elementor.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX: O CÃO HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Max%20-%20O%20C%C3%A3o%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Max%20-%20O%20C%C3%A3o%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>O cachorro Max trabalha junto aos soldados americanos no Afeganistão, ajudando a detectar regiões com minas terrestres. Quando seu dono morre, o animal se torna feroz e não mantém contato com mais ninguém. A situação se transforma quando Justin, irmão do soldado falecido, decide se aproximar de Max e criar uma grande amizade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAXIMUM RIDE: PROJETO ANGEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAXMRDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maximum%20Ride%20-%20Projeto%20Angel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Maximum%20Ride%20-%20Projeto%20Angel.jpg</fanart>
<info>Max (Allie Marie Evans), Fang (Patrick Johnson), Iggy (Zayne Emory), Nudge (Tetona Jackson), Gazzy (Gavin Lewis) e Angel (Lyliana Wray) são seis crianção que não são pessoas comuns, eles são seres humanas especials, que tiverem seu DNA geneticamente modificado. Eles receberam 2% do DNA  de pássaros e conseguem voar. Com a ajuda de um cuidador, eles escapam do laboratória, que chama de A Escola. Eles voam pelos EUA à procura de suas origens e se escondem nas montanhas, até que os guardas da escola capturam Angel e eles precisam retornar para recuperá-lo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYA (III)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MAYAIII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maya%20(III).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maya%20(III).jpg</fanart>
<info>História da suposta relação entre Icaro e Adriana, desde o momento em que se conheceram até o dia em que ela desaparece e deixa de existir.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYHEM: SENHORES DO CAOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MYHMSNHRSDCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mayhem%20-%20Senhores%20Do%20Caos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mayhem%20-%20Senhores%20Do%20Caos.jpg</fanart>
<info>Na Noruega do fim dos anos 1980, surgia a primeira banda de black metal do país: Mayhem. Em Oslo, o fundador Euronymous (Rory Culkin), de apenas 17 anos, planejava ações violentas para divulgar seu trabalho. Quando se junta a Varg Vikernes (Emory Cohen), a situação fica caótica e culmina numa tragédia irreversível. Inspirado em uma história real.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE RUNNER: A CURA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAZRNERACRMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maze%20Runner%20-%20A%20Cura%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maze%20Runner%20-%20A%20Cura%20Mortal.jpg</fanart>
<info>No terceiro filme da saga, Thomas (Dylan O' Brien) embarca em uma missão para encontrar a cura para uma doença mortal e descobre que os planos da C.R.U.E.L podem trazer consequências catastróficas para a humanidade. Agora, ele tem que decidir se vai se entregar para a C.R.U.E.L e confiar na promessa da organização de que esse será seu último experimento.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE RUNNER: CORRER OU MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MZRNRCROMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maze%20Runner%20-%20Correr%20ou%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maze%20Runner%20-%20Correr%20ou%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Em um mundo pós-apocalíptico, o jovem Thomas (Dylan O'Brien) é abandonado em uma comunidade isolada formada por garotos após toda sua memória ter sido apagada. Logo ele se vê preso em um labirinto, onde será preciso unir forças com outros jovens para que consiga escapar.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE RUNNER: PROVA DE FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MZRNRPRVDFG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maze%20Runner%20-%20Prova%20de%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Maze%20Runner%20-%20Prova%20de%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Após escapar do labirinto, Thomas (Dylan O'Brien) e os garotos que o acompanharam em sua fuga da Clareira precisam agora lidar com uma realidade bem diferente: a superfície da Terra foi queimada pelo sol e eles precisam lidar com criaturas disformes chamadas Cranks, que desejam devorá-los vivos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZINGER Z: INFINITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAZNGRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mazinger%20Z%20-%20Infinito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mazinger%20Z%20-%20Infinito.jpg</fanart>
<info>Depois de um período de dez anos, o piloto Koji Kabuto e seu robô Mazinger Z precisam enfrentar novamente Dr. Hell. Durante uma série de escavações no Monte Fuji, a montanha mais alta do Japão, foi encontrado o Infinity, um artefato que abriga a humanóide Lisa. Dr. Hell deseja roubar o Infinity para despertar Goragon, uma poderosa arma que permite a criação de novos mundos. Koji assume o controle de Mazinger mais uma vez para impedir que o cientista consiga pôr o plano em ação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCFARLAND, USA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MCFRLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/McFarland%20USA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/McFarland%20USA.jpg</fanart>
<info>Em uma cidadezinha da Califórnia, um treinador (Kevin Costner) aceita a tarefa de trabalhar com um grupo de jovens esportistas e transformá-los em campeões.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCQUADE, O LOBO SOLITÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MCQDOLBSLTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mcquade,%20o%20Lobo%20Solit%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mcquade,%20o%20Lobo%20Solit%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>McQuade (Chuck Norris) é um Texas Rangers renegado, e assim prefere trabalhar sozinho, por isso mesmo ganha o apelido de Lobo Solitário, e tenta ficar sempre na sua. Só que ele descobre que alguns criminosos estão com armas automáticas, e que eles as roubam do exército militar. Ele tenta se manter longe disso, mas quando dois amigos seus são mortos, ele pensa que já é hora de interferir. E dessa vez, ele não fará o trabalho sozinho, porque um agente do FBI que também quer pegar os bandidos, oferece ajuda a McQuade, e junto com um recruta, eles vão atrás do cabeça do bando de criminosos.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ME CHAME PELO SEU NOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MECHMPLSEUNME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Me%20Chame%20Pelo%20Seu%20Nome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Me%20Chame%20Pelo%20Seu%20Nome.jpg</fanart>
<info>O sensível e único filho da família americana com ascendência italiana e francesa Perlman, Elio (Timothée Chalamet), está enfrentando outro verão preguiçoso na casa de seus pais na bela e lânguida paisagem italiana. Mas tudo muda quando Oliver (Armie Hammer), um acadêmico que veio ajudar a pesquisa de seu pai, chega.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MECÂNICA DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MECMDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mec%C3%A2nica%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mec%C3%A2nica%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>O desempregado Duval é contactado por uma misteriosa organização para transcrever as chamadas interceptadas. Ele aceita o trabalho sem suspeitas, uma vez que restaura a estabilidade à sua vida. Aos poucos, no entanto, ele vai ser colocado no centro de uma trama política, mergulhando no submundo brutal e bizarro do serviço secreto.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIDAS DESESPERADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEDSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Medidas%20Desesperadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Medidas%20Desesperadas.jpg</fanart>
<info>Chris (Ken Jeong) aposta em uma lista da morte de celebridades todo ano. Após perder sua casa, seus negócios, conta bancária, e o pior, sua noiva, ele decide tentar reconstruir a sua vida da única maneira que consegue pensar, tentando matar a celebridade em que aposta, David Hasselhoff.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo.jpg</fanart>
<info>A vida dos Walkers é praticamente perfeita. Steve (William L. Petersen) tem um grande emprego como arquiteto e é dono de uma bela casa em Seattle, com vista para o lago. Sua nova esposa, Laura (Amy Brenneman), é apaixonada por ele, Toby (Christopher Gray), o filho mais novo dela, o vê como se fosse seu próprio pai, e Nicole (Reese Whiterspoon), sua filha de 16 anos, faria qualquer coisa por ele. Mas a situação tranquila da família começa a mudar quando Nicole começa a namorar David McCall (Mark Wahlberg), um jovem que aos poucos revela sua face violenta. Porém, quando Steve pede a Nicole que termine o namoro, ele e sua família começam a sofrer ameaças de David e sua gangue.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO PROFUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MDOPRFND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Medo%20Profundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Medo%20Profundo.jpg</fanart>
<info>De férias no México, duas irmãs estão prestes a passar pelos momentos de maior tensão em sua vida: presas em uma gaiola de tubarões a 47 metros de profundidade no oceano, eles terão que lutar contra o tempo para permanecerem vivas. Mas com apenas uma hora de oxigênio e com tubarões brancos rondando o local, as chances se tornam cada vez menores.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO PROFUNDO: O SEGUNDO ATAQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MDOPRFNDOSGNDOATO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20Profundo%20-%20O%20Segundo%20Ataque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20Profundo%20-%20O%20Segundo%20Ataque.jpg</fanart>
<info>Um grupo de cinco amigas aventureiras viaja até Recife, região nordeste do Brasil, para conhecer as ruínas de uma cidade subaquática, no litoral da cidade. No entanto, durante o passeio pelo fundo do mar, elas descobrem que não estão sozinhas e os verdadeiros "moradores" do local não estão muito satisfeitos com as visitas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO PROFUNDO: O SEGUNDO ATAQUE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MDOPRFNDOSGNDOATOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20Profundo%20-%20O%20Segundo%20Ataque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Medo%20Profundo%20-%20O%20Segundo%20Ataque.jpg</fanart>
<info>Um grupo de cinco amigas aventureiras viaja até Recife, região nordeste do Brasil, para conhecer as ruínas de uma cidade subaquática, no litoral da cidade. No entanto, durante o passeio pelo fundo do mar, elas descobrem que não estão sozinhas e os verdadeiros "moradores" do local não estão muito satisfeitos com as visitas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA CROCODILO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MGACRDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Crocodilo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Crocodilo.jpg</fanart>
<info>Ele contratará Luo Han, um especialista em pesquisa de crocodilos, para encontrar um rico irmão de negócios em Hell Island. Quando eles vão para a ilha, eles encontram um topo onde são realizadas experiências secretas em animais feitos por seres humanos. Não há humanos no topo porque eles criaram um crocodilo gigante como resultado de seus experimentos. Agora eles tentarão se livrar do crocodilo para se livrar daquela ilha viva.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA PIRANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MGAPRNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Piranha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Piranha.jpg</fanart>
<info>No Rio Amazonas, um grupo encontra a Megapiranha, uma espécie pré-histórica, que supostamente morreu há milhões de anos e ainda vive isolada num afluente do rio. Mas através da interferência humana no ambiente local, as megapiranhas conseguem escapar de seu local isolado, matando todos que cruzam seu caminho, indo em direção da Flórida, no auge da temporada turística...</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA SHARK VS GIANT OCTOPUS: MONSTROS MARINHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGASRKVSGNTOCTPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs%20Giant%20Octopus%20-%20Monstros%20Marinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs%20Giant%20Octopus%20-%20Monstros%20Marinhos.jpg</fanart>
<info>Cientistas descobrem duas criaturas pré-históricas sobre uma camada de gelo e acidentalmente elas são liberadas. Logo, a costa da Califórnia é aterrorizada por um enorme tubarão e polvo, enquanto elas lutam pela supremacia do oceano, ameaçando navios e a cidade que tentam sobreviver aos ataques.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA SHARK VS. CROCOSAURUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGASRKVSCRCSURS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs.%20Crocosaurus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs.%20Crocosaurus.jpg</fanart>
<info>Após enfrentar um polvo gigante, o próximo inimigo do tubarão gigante Megalodon é o crocodilo gigante Crocosaurus. O confronto causa uma destruição maciça, fazendo com que o exército norte-americano tenha que correr contra o tempo e rciar seus próprios monstros para lidar com esses bichos cheios de fome.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGA SHARK VS. MECHA SHARK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGASRKVSMCHSRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs.%20Mecha%20Shark.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mega%20Shark%20vs.%20Mecha%20Shark.jpg</fanart>
<info>Outro tubarão gigante ameaça a humanidade e o governo decide criar uma cópia do monstro animal em versão robótica, igual ou ainda maior do que o monstro. Com cidades e pessoas no caminho dos dois tubarões, eles devem lutar até a morte.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGAMAN X: O DIA DE SIGMA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGNMNXODIADSGMALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Megaman%20X%20-%20O%20Dia%20de%20Sigma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Megaman%20X%20-%20O%20Dia%20de%20Sigma.jpg</fanart>
<info>O ano é 21XX. Os répteis são comuns agora, depois que o Dr. Cain redescobriu o antigo laboratório do Dr. Light e baseou vários projetos fora do original do Dr.Light, chamado "Megaman X". Enquanto isso, X se juntou aos Caçadores de Maverick e trabalha com o líder da unidade Zero, sob o comando do General Sigma. O trabalho deles é acabar com os reploides desonestos, aqueles que se tornaram violentos.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGAMENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MGMNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Megamente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Megamente.jpg</fanart>
<info>Tudo o que vilão Megamente (Will Ferrell) mais queria era eliminar seu adversário Metro Man (Brad Pitt/Thiago Lacerda) e assim dominar a cidade de Metro City. Só que para isso era necessário um plano ainda mais diabólico do que todos já tentados anteriormente. Um dia, com a ajuda de Criado (David Cross) e após sequestrar a repórter Rosane Rocha (Tina Fey), o malvado consegue o inimaginável, para ele e para todos: dar um sumiço no herói. A única coisa que ele não contava era que sua vida se tornaria tão chata a ponto de ele inventar um herói para combater.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGAN LEAVEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MGNLAVY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Megan%20Leavey.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Megan%20Leavey.jpg</fanart>
<info>A agente da marinha americana Megan Leavey é uma especialista em treinamento de cães para detectar bombas. Ela é enviada ao Iraque, onde forma uma boa parceria com o cão Rex. Mas Megan é ferida e afastada do campo de batalha. Enquanto isso, o cão permanece em atividade, e ela espera a aposentadoria do animal para poder adotá-lo. Antes desse prazo, no entanto, a ex-agente descobre que o cachorro sofrerá uma eutanásia e luta para reverter essa decisão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGARRROMÂNTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MAGRMNTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Megarrrom%C3%A2ntico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Megarrrom%C3%A2ntico.jpg</fanart>
<info>Natalie (Rebel Wilson) é uma jovem arquiteta bastante cética em relação ao amor, que se empenha para ser reconhecida por seu trabalho. Um dia, ao saltar do metrô, ela é assaltada em plena estação e, ao reagir, acaba batendo com a cabeça em uma pilastra. Ao despertar em um hospital, ela descobre que, misteriosamente, foi parar dentro de um filme de comédia romântica.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGATUBARÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEGTBRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Megatubar%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Megatubar%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Na fossa mais profunda do Oceano Pacífico, a tripulação de um submarino fica presa dentro do local após ser atacada por uma criatura pré-histórica que se achava estar extinta, um tubarão de mais de 20 metros de comprimento, o Megalodon. Para salvá-los, oceanógrafo chinês (Winston Chao) contrata Jonas Taylor (Jason Statham), um mergulhador especializado em resgates em água profundas que já encontrou com a criatura anteriormente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEGATUBARÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEGTBRAOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Megatubar%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Megatubar%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Na fossa mais profunda do Oceano Pacífico, a tripulação de um submarino fica presa dentro do local após ser atacada por uma criatura pré-histórica que se achava estar extinta, um tubarão de mais de 20 metros de comprimento, o Megalodon. Para salvá-los, oceanógrafo chinês (Winston Chao) contrata Jonas Taylor (Jason Statham), um mergulhador especializado em resgates em água profundas que já encontrou com a criatura anteriormente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIA NOITE E UM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEINTEUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meia%20Noite%20e%20um%20(Remake).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meia%20Noite%20e%20um%20(Remake).jpg</fanart>
<info>Baseado em história de Richard Lupoff, a partir de um curta-metragem de 1990 (''12:01'', de Hillary Ripp e Jonathan Heap, indicados ao Oscar), este drama feito para TV é do mesmo ano de ''Feitiço do Tempo'' e apresenta situação semelhante. Um raio cai na casa de um Rapaz, ele leva um choque na tomada e passa a viver seus dias sempre se repetindo. É quando tenta evitar o assassinato de uma jovem que trabalha justamente em pesquisas de desvio do tempo.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIA-IRMÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BARCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Barracuda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Barracuda.jpg</fanart>
<info>Sinaloa (Sophie Reid) é uma jovem britânica que ruma em direção ao Texas para encontrar Merle (Allison Tolman), sua meio-irmã por parte do seu falecido pai, que era músico do ritmo country. Não demora para que Sinaloa se insira na vida de Merle. Sua música acorda algo na vida da sua nova meio-irmã, apagando as dúvidas do parentesco entre as duas. Enquanto o legado musical da família trouxe esta estranha para a cidade, motivos mais obscuros estão entrelaçados na música que Sinaloa canta, mostrando sinais de uma violenta raiva construída há anos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEIO IRMÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEIOIRMAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meio%20Irm%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meio%20Irm%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sandra, uma adolescente de 16 anos, passa por um momento difícil. Sua mãe está desaparecida há dias e, por isso, a garota passa as tardes varando a cidade de bicicleta, procurando seu paradeiro. Quando a jovem começa a perder as esperanças, ela decide pedir ajuda para seu meio irmão, com quem cultiva uma relação distante. Ele, que também se encontra em uma situação pessoal delicada, não sabe como pode colaborar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELANIE: A ÚLTIMA ESPERANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MLANAULTMESPRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Melanie%20-%20A%20%C3%9Altima%20Esperan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Melanie%20-%20A%20%C3%9Altima%20Esperan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em um futuro distópico, algumas crianças são mantidas como reféns por um cientista em busca da cura para uma doença que infestou todo o planeta. Melanie (Sennia Nanua), uma garotinha com dons muito especiais, chama a atenção de Helen Justineau (Gemma Arterton) e da Dr. Caroline Caldwell (Glenn Close), que decidem embarcar em uma jornada com a menina.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELHORES AMIGOS: VOLUME 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MLHSAMGSVL1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Melhores%20Amigos%20-%20Volume%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Melhores%20Amigos%20-%20Volume%201.jpg</fanart>
<info>A dupla dinâmica por trás de THE ROOM e ARTISTA DO DESASTRE (Tommy Wiseau e Greg Sestero) está junta novamente após 15 anos neste novo Clássico Cult em ascensão! Quando um vagabundo faz amizade com um excêntrico agente funerário (Wiseau), uma improvável parceria de negócios é formada. Se desenvolve logo uma paranoia, e ambos são forçados a aceitar a fragilidade da amizade e lealdade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELHORES AMIGOS: VOLUME 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MLHSAMGSVL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Melhores%20Amigos%20Volume%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Melhores%20Amigos%20Volume%202.jpg</fanart>
<info>Quando um andarilho faz amizade com um agente funerário peculiar, uma parceria de negócio improvável é formada. A Paranoia logo desenvolve, no entanto, e os dois homens são forçados a chegar a um acordo com a fragilidade da amizade e lealdade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MELHORES DO MUNDO: HERMANOTEU NA TERRA DE GODAH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLHRSDMNDHRMTNTRDGDH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Melhores%20do%20Mundo%20-%20Hermanoteu%20na%20Terra%20de%20Godah.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Melhores%20do%20Mundo%20-%20Hermanoteu%20na%20Terra%20de%20Godah.jpg</fanart>
<info>Quando o homem enfrentava a ira de um deus menos complacente, Hermanoteu, irmão de Micalatéia e típico hebreu do ano zero – camarada, bom pastor e obediente –, recebe uma missão divina: guiar Seu povo à Terra de Godah. Num cenário que representa um imenso deserto, o ator Ricardo Pipo interpreta Hermanoteu que encontra desde Cleópatra até mesmo o Filho do Todo Poderoso. Os atores Adriana Nunes, Adriano Siri, Jovane Nunes, Victor Leal e Welder Rodrigues revezam-se nos outros papéis, fazendo com que a jornada do protagonista seja uma turnê de humor por caricatos personagens épicos. Um espetáculo reverenciado pelo público, onde a Cia. orgulhosamente recebe o humorista Chico Anysio, interpretando Deus (com textos em off).Seguindo a linha de sátiras do grupo, "Hermanoteu na Terra de Godah" visita a diversidade fantástica do Livro dos livros. Entre as densas páginas do Antigo Testamento, encontramos nosso pacato protagonista, perambulando por domínios romanos, entre pestes, bárbaros e deuses pagãos. Uma comédia que, apesar de épica, faz inúmeras citações da atualidade e aproxima o passado do presente pela comicidade.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEMRDUMASSNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mem%C3%B3rias%20de%20um%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mem%C3%B3rias%20de%20um%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Em 1986, na Coreia do Sul, uma jovem muher é encontrada morta, com marcas de tortura. Os detetives Park Doo-Man e Cho Yong-koo ficam responsáveis pelo caso, o segundo assassinato de uma mulher na cidade. Sem avançar na investigação, os dois não apresentam qualquer suspeita e terão de trabalhar com outro detetive, Seo Tae-Yoon, que está convencido de que é um caso de assassinatos em série. Quando uma terceira mulher é vítima do serial-killer, os detetives começam a encontrar pistas que os levarão até o assassino.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMÓRIAS DE UM CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MEMRIADUMCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mem%C3%B3rias%20de%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mem%C3%B3rias%20de%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Um ladrão sobrevivente de um violento roubo ao carro blindado é colocado em uma instalação de alta segurança, usado para uma droga experimental.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEMPHIS BELLE: A FORTALEZA VOADORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEPHSBLEAFRTLZAVOADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Memphis%20Belle%20-%20A%20Fortaleza%20Voadora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Memphis%20Belle%20-%20A%20Fortaleza%20Voadora.jpg</fanart>
<info>No ano de 1943 em uma base aérea da aeronáutica norte-americana, quatro oficiais e seis alistados compõem os integrantes do Memphis Belle, um bombardeiro apelidado dessa forma pela namorada do capitão Dennis Dearborn. O grupo já completou com sucesso 24 missões e está prestes a realizar a última missão que permitirá que eles voltem para casa. Porém, o alvo é Bremen, na Alemanha, uma cidade muito bem defendida e que tem provocado muitas baixas no exército.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENASHE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNSHE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Menashe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Menashe.jpg</fanart>
<info>Dentro da ultra-ortodoxa comunidade judaica do Brooklyn, Manashe, um viúvo comerciante, está com sérios problemas: após a morte de sua esposa, ele passou a cuidar sozinho de seu filho, Rieven, o que é proibido por sua tradição religiosa. Sendo obrigado a colocar a criança na adoção ou entregá-lo a um parente próximo, ele irá lutar com todas as forças pela custódia de seu filho.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENENDEZ: IRMÃOS DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MENDZITMSDSNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Menendez%20Irm%C3%A3os%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Menendez%20Irm%C3%A3os%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Filme baseado na história de Lyle e Erik Menendez, dois irmãos condenados pelo assassinato de seus pais, em Beverly Hills, Califórnia, 1989.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINA DE OURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MENADORO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Menina%20de%20Ouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Menina%20de%20Ouro.jpg</fanart>
<info>Frankie Dunn (Clint Eastwood) passou a vida nos ringues, tendo agenciado e treinado grandes boxeadores. Frankie costuma passar aos lutadores com quem trabalha a mesma lição que segue para sua vida: antes de tudo, se proteja. Magoado com o afastamento de sua filha, Frankie é uma pessoa fechada e que apenas se relaciona com Scrap (Morgan Freeman), seu único amigo, que cuida também de seu ginásio. Até que surge em sua vida Maggie Fitzgerald (Hilary Swank), uma jovem determinada que possui um dom ainda não lapidado para lutar boxe. Maggie quer que Frankie a treine, mas ele não aceita treinar mulheres e, além do mais, acredita que ela esteja velha demais para iniciar uma carreira no boxe. Apesar da negativa de Frankie, Maggie decide treinar diariamente no ginásio. Ela recebe o apoio de Scrap, que a encoraja a seguir adiante. Vencido pela determinação de Maggie, Frankie enfim aceita ser seu treinador.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINA DOS OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MENADSOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Menina%20dos%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Menina%20dos%20Olhos.jpg</fanart>
<info>A jovem Bailey sofre para se adaptar após um acidente de equitação que a deixou sem visão. Desesperados, seus pais buscam qualquer meio que a ajude a lidar com sua nova condição, incluindo Apple, um pequeno cavalo treinado para ser seu guia.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINAS MALVADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MENDMLVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meninas%20Malvadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meninas%20Malvadas.jpg</fanart>
<info>Cady Heron (Lindsay Lohan) é uma garota que cresceu na África e sempre estudou em casa, nunca tendo ido a uma escola. Após retornar aos Estados Unidos com seus pais, ela se prepara para iniciar sua vida de estudante, se matriculando em uma escola pública. Logo Cady percebe como a língua venenosa de suas novas colegas pode prejudicar sua vida e, para piorar ainda mais sua situação, Cady se apaixona pelo garoto errado.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINAS MALVADAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MENDMLVDS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meninas%20Malvadas%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meninas%20Malvadas%202.jpg</fanart>
<info>Johanna "Jo" Mitchell (Meaghan Martin) é uma veterana que vive com o pai, um piloto de corrida da NASCAR. Ela começa o último ano de escola com apenas uma regra: evitar os conflitos femininos. Após perceber que a jovem Abby (Jennifer Stone) está sofrendo nas mãos da "abelha rainha" da escola, ela resolve colocar tudo em jogo e enfrentar as garotas malvadas.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINO 23: INFANCIAS PERDIDAS NO BRASIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Menino%2023%20-%20Infancias%20Perdidas%20no%20Brasil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Menino%2023%20-%20Infancias%20Perdidas%20no%20Brasil.jpg</fanart>
<info>O professor de História Sidney Aguilar descobre durante uma aula, por intermédio de uma aluna, algo assustador: tijolos marcados com a suástica, o símbolo nazista, em uma fazenda da região. Determinado a descobrir a verdade por trás das peças, Sidney investiga e busca pistas para entender a fundo o que aconteceu naquele lugar.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENINO MALUQUINHO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNINOMLQNHOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Menino%20Maluquinho%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Menino%20Maluquinho%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Maluquinho (Samuel Costa), um menino travesso da classe média, adora brincar e pregar peças nos amigos, mas sofre quando seus pais se separam. Mas aí aparece o Vovô Passarinho (Luiz Carlos Arutin), que o leva para umas férias na fazenda, onde vive agitadas aventuras e aprende lições valiosas sobre a estrada da vida.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENORES DESACOMPANHADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MENRSDSMPNHDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Menores%20Desacompanhados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Menores%20Desacompanhados.jpg</fanart>
<info>Uma inesperada nevasca na véspera do Natal obriga o fechamento de um aeroporto, prejudicando os planos de todos os passageiros. Entre eles estão os irmãos Spencer (Dyllan Christopher) e Katherine (Dominique Saldana), que, a caminho da casa do pai, aguardam na Área Especial para Menores Desacompanhados, no próprio aeroporto. Neste local estão dezenas de crianças, de todos os cantos do país. Cansado de esperar, Spencer decide deixar o local em que estão. Ele lidera então um grupo que conta ainda com a rica e mimada Grace (Gina Mantegna), a estranha Donna (Quinn Shephard), o gênio Charlie (Tyler James Williams) e o fanático por quadrinhos Timothy (Brett Kelly).</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENS@GEM PARA VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSGPRVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mensagem%20para%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mensagem%20para%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Proprietária de uma pequena livraria, Kathleen (Meg Ryan) praticamente mora com seu noivo (Greg Kinnear), mas o "trai" através da internet com um desconhecido, pois todo dia ela manda pelo menos um e-mail para ele. Seu misterioso amigo (Tom Hanks) também faz o mesmo e passa pela mesma situação: "infiel" com sua noiva (Parker Posey). De repente, a vida dela abalada com a chegada de uma enorme livraria, que pode acabar com um negócio que da sua família há 42 anos, e ela passa a não suportar um executivo que comanda esta mega-livraria, sem imaginar que o mesmo homem com quem ela conversa pela internet. Após algum tempo, ele toma consciência da situação, mas teme se revelar e muito menos dizer que se sente atraído por ela.</info>
<date>[email&#160;protected] Para Você (Dublado) - 1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTE CRIMINOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MENTCRMINSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mente%20Criminosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mente%20Criminosa.jpg</fanart>
<info>Bill Pope (Ryan Reynolds) é um agente da CIA em meio a uma importante investigação. Ele acaba assassinado por um temível anarquista, deixando seus superiores na agência repletos de dúvidas sobre seu último caso, que envolvia a proteção de uma testemunha. Com a ajuda de um médico (Tommy Lee Jones), o chefe de Pope (Gary Oldman) transfere todos seus segredos, memórias, sentimentos e habilidades para prisioneiro imprevisível e perigoso (Kevin Costner). Instável, ele será a única solução da CIA para evitar consequências terríveis para os Estados Unidos e o mundo. Ao mesmo tempo em que tenta seguir sua vida, o criminoso terá que aprender a lidar com novos sentimentos, inclusive um certo carinho pela esposa (Gal Gadot) e pela filha do falecido agente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES MALIGNAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNTSMLGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentes%20Malignas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentes%20Malignas.jpg</fanart>
<info>Um filme antológico na forma de longa-metragem de horror. Estes segmentos assustadores são recheados de personagens conhecidos como mitos, tradições e contos populares. Criadas para dar lógica aos medos mais sombrios da humanidade, essas histórias lançaram as bases para o que hoje conhecemos como gênero de terror.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES PERIGOSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MENTSPRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mentes%20Perigosas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mentes%20Perigosas.jpg</fanart>
<info>Uma ex-oficial da marinha abandona a vida militar para ser professora de inglês. Só que logo na primeira escola em que começa a lecionar, ela vai se deparar com diversas barreiras. Sendo um colégio de negros, latinos, e na maioria de pessoas pobres, ela terá que lidar com a rebeldia dos alunos. Como a professora Louanne Johnson não consegue através de métodos convencionais a atenção da sua classe, ela parte para outra forma de ensino. Passa a dar aulas com karatê e músicas de Bob Dylan, tentando ajudar a turma através de métodos pouco convencionais.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTES SOMBRIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNTSSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentes%20Sombrias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentes%20Sombrias.jpg</fanart>
<info>Em um mundo apocalíptico, onde uma pandemia mata a maioria das crianças e adolescentes da América, alguns sobreviventes desenvolvem poderes sobrenaturais. Eles então são tirados pelo governo de suas famílias e enviados para campos de custódia. Entre elas está Ruby (Amandla Stenberg), que precisa se esconder entre as crianças sobreviventes devido ao poder que possui.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRA INCONDICIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNTRINCDNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentira%20Incondicional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentira%20Incondicional.jpg</fanart>
<info>Fazendo parte da antologia Welcome to the Blumhouse, em Mentira Incondicional, um pai e uma filha estão a caminho do acampamento de dança quando avistam a melhor amiga da menina à beira da estrada. Quando param para oferecer carona, suas boas intenções logo resultam em consequências terríveis, acabando pela filha, impulsivamente, matar sua amiga. A partir de então, seus pais se envolverão em uma rede de mentiras para acobertar o terrível acontecimento, indo até às últimas consequências para proteger sua filha.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MENTIRAS PERIGOSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNTRSPRGSAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentiras%20Perigosas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mentiras%20Perigosas.jpg</fanart>
<info>Em Mentiras Perigosas, Katie (Camila Mendes) e Adam são um jovem casal batalhando há anos para conquistar uma vida de sucesso para si. Quando Katie abandona seus sonhos de uma carreira médica para apoiar as ambições de seu marido, os dois enfim parecem se encontrar na hora certa e no lugar certo para sua vida funcionar. Porém, tudo se complica quando eles se encontram no meio de uma investigação criminal.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCENÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MERCNRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mercenario.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mercenario.jpg</fanart>
<info>Após anos trabalhando como cobrador pessoal da máfia de sua cidade, Marley (Frederick Schmidt) comete um grande deslize ao, acidentalmente, matar uma mulher em uma de suas visitas. Tornando-se foragido tanto pela polícia quanto por outros mafiosos, ele deve aprender a lidar com o sentimento de culpa enquanto planeja uma maneira de fugir das ameaças.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERCY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MERCY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mercy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mercy.jpg</fanart>
<info>Quatro irmãos, que não possuem uma relação muito próxima, retornam à sua cidade natal para se despedirem da sua mãe, que está muito enferma. O que era para ser uma última visita à casa, logo se torna ocasião em que velhos segredos familiares são revelados.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MERGULHO RADICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MERGLHRDCAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mergulho%20Radical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mergulho%20Radical.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRE Z: O LEGADO DE IP MAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSTRZOLGDIPMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mestre%20Z%20-%20O%20Legado%20de%20Ip%20Man.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mestre%20Z%20-%20O%20Legado%20de%20Ip%20Man.jpg</fanart>
<info>Continuando após os acontecimentos de "Ip Man 3", Zhang retoma seu papel titular como Cheung Tin Chi, um mestre da Wing Chun que procura seu lugar no mundo. Pobre e com um filho pra criar, ele enfrentará vários problemas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MESTRES DO UNIVERSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSTRDUNVRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mestres%20do%20Universo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mestres%20do%20Universo.jpg</fanart>
<info>Esqueleto (Frank Langella) conseguiu invadir o castelo Grayskull e fez a Feiticeira (Christina Pickles) como sua prisioneira. Sua intenção é drenar sua força de forma a obter os poderes de Grayskull. He-Man (Dolph Lundgren), o homem mais forte do universo, e seus amigos Duncan (Jon Cypher), Teela (Chelsea Field) e Gwildor (Billy Barty) acidentalmente foram enviados à Terra pela chave cósmica, uma invenção de Gwildor que permite a abertura de portais entre quaisquer pontos da galáxia. Desejando ter em mãos este objeto, que o ajudará a conquistar o universo, Esqueleto resolve vir à Terra para encontrá-lo. Só que a chave cósmica agora está com Julie Winston (Courteney Cox) e seu namorado Kevin (Robert Duncan McNeill), que não sabem que a Terra está prestes a se tornar palco de uma batalha cósmica.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]METRÓPOLIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=METRPLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Metropolis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Metropolis.jpg</fanart>
<info>Metrópolis é uma cidade futurista onde os humanos e os robôs vivem juntos. O local é dominado pelo imenso edifício Ziggurat, onde mora a elite da sociedade, já os pobres são condenados à vida subterrânea. Enquanto detetive Shunsaku Ban e seu sobrinho Kenichi investigam sobre o tráfico de órgãos, eles descobrem a existência do cientista rebelde Laughton e de sua cria, Tima, uma garota-robô destinada a tomar Ziggurat.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMANTE É DE OUTRO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEUAMNTEDOTRMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Amante%20%C3%A9%20de%20Outro%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Amante%20%C3%A9%20de%20Outro%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Após uma pane em uma astronave, três extra-terrestres caem em uma piscina na Califórnia. Mac (Jeff Goldblum), o líder deles, se vê inesperadamente envolvido romanticamente com uma manicure, Valerie (Geena Davis), a dona da piscina.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO ENZO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUAMGENZO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Amigo%20Enzo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Amigo%20Enzo.jpg</fanart>
<info>Denny Swift (Milo Ventimiglia) é um piloto de corridas arrojado, com um talento especial para dirigir sob chuva. Um dia, ao ir para o trabalho, encontra um filhote de cachorro que decide adotar. Ele ganha o nome de Enzo, em homenagem ao criador da Ferrari, e passa a acompanhá-lo em todo lugar que vá, ganhando um apreço especial pela adrenalina das corridas, seja ao assisti-las ao vivo ou pela televisão. Com o passar dos anos, a amizade entre Denny e Enzo sofre profundas mudanças quando o piloto conhece, e se apaixona, por Eve (Amanda Seyfried).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO ROBÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEUAMGRBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Amigo%20Rob%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Amigo%20Rob%C3%B4.jpg</fanart>
<info>Moscou, Rússia. A-112 é um robô humanoide destinado a atuar em situações de resgate, de forma a salvar pessoas e diminuir riscos aos humanos. Entretanto, apesar do longo tempo de ensino por uma dedicada equipe de cientistas, ele ainda comete erros básicos de avaliação, quando precisa entrar em ação. Com o projeto correndo riscos de ser cancelado, o robô foge do laboratório decidido a descobrir o que é uma família. Em sua busca ele conhece Mitya, filho de dois cientistas do local que o criou, que é negligenciado pelos pais. Não demora muito para que eles se tornem amigos e Mitya o ajude a se esconder, quando sua fuga se torna pública.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO TOTORO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MEUAMGTOTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Amigo%20Totoro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Amigo%20Totoro.jpg</fanart>
<info>Mei é uma jovem que encontra uma pequena passagem em seu quintal, que a leva a um lendário espírito da floresta, conhecido como Totoro. Sua mãe está no hospital e seu pai divide o tempo entre dar aulas na faculdade e cuidar de sua mulher doente. Quando Mei tenta visitar a mãe por conta própria, se perde na floresta, e só o grande e fofo Totoro pode ajudá-la a achar o caminho de volta para casa.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO VAMPIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEUAMGVAMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Amigo%20Vampiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Amigo%20Vampiro.jpg</fanart>
<info>Entendiado em seu 13º aniversário pelo 300º ano, o vampiro Rudolph decide iniciar uma ousada aventura: ir para o mundo dos humanos buscar por novidades. Assim ele começa uma amizade improvável com Tony, adolescente de 12 anos apaixonado por lendas vampirescas. Mas o que não imagina é que um caçador pretende capturá-lo a qualquer custo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU AMIGO, O UNICÓRNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEUAMGOUNICRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Amigo,%20o%20Unic%C3%B3rnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Amigo,%20o%20Unic%C3%B3rnio.jpg</fanart>
<info>Um garoto deficiente de 12 anos cujo pai faleceu recentemente vê sua vida mudar para sempre quando o pônei que ele salva dá à luz um unicórnio.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU BEBÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUBB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Beb%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Beb%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Quando Jade (Thaïs Alessandrin), a filha mais nova de Héloïse (Sandrine Kiberlain), está prestes a completar 18 anos e anuncia que vai para o Canadá completar seus estudos, a decisão causa um inesperado impacto na mãe. A relação entra em um clima de saudosismo antecipado, e as duas passam a refletir sobre o passado e o futuro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU BEBÊ É O DIABO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEUBBEODBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Beb%C3%AA%20%C3%A9%20o%20Diabo!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Beb%C3%AA%20%C3%A9%20o%20Diabo!.jpg</fanart>
<info>Um casal que espera um bebê se muda para a casa mais assombrada de Nova Orleans, e liga para os serviços da elite do Vaticano para salvá-los do bebê demoníaco.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU CACHORRO E UM ROBÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUCHROEUMRBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Cachorro%20e%20um%20Rob%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Cachorro%20e%20um%20Rob%C3%B4.jpg</fanart>
<info>O cachorro e melhor amigo de Tyler (Michael Campion) morre tragicamente e seu pai, que é um inventor, resolve criar um novo cão para tomar o seu lugar. Mas esse novo cachorro tem poderes e habilidades de um robô.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU DINOSSAURO DE ESTIMAÇÃO / UM DINOSSAURO EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=UMDINOEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dinossauro%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Um%20Dinossauro%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>A historia acompanha um menino que encontra uma criatura estranha, fruto de experiências do exército australiano. Mas o grande problema é esconder o animal que cresce muito em pouco tempo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU ETERNO TALVEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MERTNOTLVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Eterno%20Talvez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Eterno%20Talvez.jpg</fanart>
<info>Sasha (Ali Wong) é uma garota que passa a maior parte do tempo sozinha em casa, pois nunca recebe atenção suficiente dos pais, que frequentemente trabalham por longas horas. Ela busca conforto e carinho na casa de Marcus (Randall Park), seu vizinho, cujos pais são doces e participativos. Os anos passam e a amizade dos dois fica cada vez mais forte. Um dia, quando estão prestes a ir para a faculdade, os dois amigos decidem perder a virgindade juntos. Logo depois, Marcus perde sua mãe em um acidente trágico, e a recusa em lidar com o luto acaba gerando uma grande briga com Sasha. Eles passam anos sem se ver, até que um dia, Sasha, agora uma renomada chef de cozinha, volta a São Francisco para abrir um restaurante. Os dois amigos se reaproximam e precisam lidar com questões mal resolvidas do passado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU EX É UM ESPIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEXEUMESPAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Ex%20%C3%A9%20um%20Espi%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Ex%20%C3%A9%20um%20Espi%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Audrey (Mila Kunis) está desiludida com o término do namoro com Drew (Justin Theroux), que a dispensou através de uma mensagem de celular. O que ela não sabe é que o agora ex-namorado é também um agente secreto, perseguido devido a um pen drive com informações sigilosas. Após receber o apoio moral de sua melhor amiga, Morgan (Kate McKinnon), Audrey é surpreendida com o súbito reaparecimento de Drew, após ameaçar queimar seus pertences. Logo ambas estão também envolvidas no mundo da espionagem, precisando ir às pressas para Viena, na Áustria.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU IRMÃO CEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUIRMCG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Irm%C3%A3o%20Cego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Irm%C3%A3o%20Cego.jpg</fanart>
<info>Robbie é um atleta cego e campeão, sendo sempre o centro das atenções. O irmão dele, Bill, sempre o ajuda em tudo. Quando ambos se apaixonam pela mesma mulher, Bill deverá decidir se desiste do amor por causa do irmão ou luta para ser feliz.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU JANTAR COM HERVÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUJNTCMHRVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Jantar%20Com%20Herv%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Jantar%20Com%20Herv%C3%A9.jpg</fanart>
<info>O filme narra o intenso e transformador encontro de Hervé (Peter Dinklage) com o jornalista Danny Tate (Jamie Dornan), em sua última entrevista antes de cometer suicídio.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MALVADO FAVORITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEMLVDFAV1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Malvado%20Favorito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Malvado%20Favorito.jpg</fanart>
<info>A pirâmide de Gizé foi roubada, sendo substituída por uma imensa réplica a gás. O feito é considerado o roubo do século, o que mexe com o orgulho de Gru (Steve Carell). Desejando realizar algo ainda mais impressionante, ele planeja o roubo da Lua. Para tanto conta com a ajuda dos mínions, seres amarelados que trabalham como seus ajudantes, e do dr. Nefario (Russell Brand), um cientista. Só que para realizar o roubo terá que tomar de Vetor (Jason Segel), o ladrão da pirâmide, um raio que consegue diminuir o tamanho de tudo que atinge. Sem conseguir invadir a fortaleza de Vetor, Gru encontra o plano perfeito quando vê as três órfãs Margo (Miranda Cosgrove), Agnes (Elsie Fisher) e Edith (Dana Gaier) entrarem no local para vender biscoitos. Ele então vai ao orfanato e resolve adotá-las. Só não esperava que, aos poucos, fosse se afeiçoar às irmãs.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MALVADO FAVORITO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEMLVDFAV2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Malvado%20Favorito%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Malvado%20Favorito%202.jpg</fanart>
<info>Gru (voz de Steve Carell/Leandro Hassum) mudou radicalmente sua vida e agora seu negócio é se dedicar às filhotas Agnes (Elsie Fisher), Edith (Dana Gaier) e Margo (Miranda Cosgrove), deixando de lado os tempos de vilão. Ele só não contava que seu passado de "ladrão da Lua" pudesse falar mais alto e ser responsável pelo seu recrutamento, através da AVL (Liga Anti-Vilões), para salvar o mundo na companhia da agente Lucy (Kristen Wiig/Maria Clara Gueiros). Juntos, eles precisam localizar o criminoso que roubou a fórmula PX41, e Gru desconfia que um antigo "concorrente", chamado El Macho (Beijamin Bratt/Sidney Magal), possa ser o responsável por essa maldade. Para completar os problemas, o parceiro Dr. Nefário (Russell Brand/Luiz Carlos Persy) resolveu abandoná-lo e Margo está vivendo seu primeiro amor.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MALVADO FAVORITO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEMLVDFAV3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Malvado%20Favorito%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Malvado%20Favorito%203.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MESTRE, MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUMSTRMNHVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Mestre,%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Mestre,%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>O professor Joe Clark (Morgan Freeman) é convidado pelo seu amigo Frank Napier (Robert Guillaume) a assumir o cargo de diretor em uma problemática escola de Nova Jersey. Autoritário e arrogante, Clark comanda com pulso firme e com métodos pouco ortodoxos, as vezes até violentos. Dessa forma, ele consegue com que alguns alunos da escola, que sofre com problemas de tráfico de drogas e violência, passem no exame de final de ano realizado pelo governo. Mesmo fazendo o bem para os alunos, seus métodos contraditórios atraem admiradores mas também inimigos.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU MONSTRO DE ESTIMAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEUMNSTRDESTMCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Monstro%20de%20Estima%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Monstro%20de%20Estima%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NAMORADO É UM ZUMBI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MENMRDOEUMZMB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Namorado%20%C3%A9%20um%20Zumbi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Namorado%20%C3%A9%20um%20Zumbi.jpg</fanart>
<info>Em um cenário pós-apocalíptico,  o zumbi R (Nicholas Hoult) passa por uma crise existencial e criando laços de amizade com uma humana chamada Julie (Teresa Palmer), uma de suas vítimas por quem acaba se interessando amorosamente. O problema é que este relacionamento acaba causando uma reação em cadeia em outros mortos-vivos, mas o general Grigio (John Malkovich) não está interessado neste tipo de mudança e sim no total extermínio da ameaça zumbi.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NÃO TÃO PERFEITO MARIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEUNTAOPRFTOMRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20N%C3%A3o%20T%C3%A3o%20Perfeito%20Marido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20N%C3%A3o%20T%C3%A3o%20Perfeito%20Marido.jpg</fanart>
<info>Karen Miller tem tudo isso. O casamento perfeito, o marido perfeito, a vida perfeita. Mas quando o marido desaparece em uma viagem de negócios e é considerado morto, a vida perfeita de Karen se desfaz. Ela começa a perceber que seu marido perfeito não era tudo o que parecia.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É DOLEMITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUNMEDLMTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Nome%20%C3%A9%20Dolemite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Nome%20%C3%A9%20Dolemite.jpg</fanart>
<info>Vendedor de discos em uma loja pequena e comediante de pouco sucesso, Rudy Ray Moore (Eddie Murphy) vê sua vida mudar quando começa a ouvir as histórias das ruas para renovar seu repertório, inserindo piadas sujas e repletas de palavrões. Não demora muito para que ele faça imenso sucesso, migrando o sucesso nas casas de show para discos extremamente populares, entre a população negra norte-americana. Decidido a ampliar seus horizontes, Rudy decide rodar por conta própria um filme estrelado por seu alter-ego Dolamyte, um cafetão bom de briga que sabe lutar kung fu. O que ele não imaginava era que fazer cinema fosse algo tão complicado quanto conseguir que seu filme seja exibido em circuito comercial.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É EMILY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUNMEMLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Nome%20%C3%89%20Emily.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Nome%20%C3%89%20Emily.jpg</fanart>
<info>Isolada socialmente e encontrando dificuldades para lidar com uma família problemática, a jovem Emily (Evanna Lynch) comemora seu aniversário de 16 anos fugindo com Arden (George Webster), um recente amigo por quem começa a nutrir uma paixão. Juntos, eles pretendem libertar Robert (Michael Smiley), pai de Emily, de uma clínica psiquiátrica onde ele está internado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É RADIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MENMERDIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Nome%20%C3%A9%20Radio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Nome%20%C3%A9%20Radio.jpg</fanart>
<info>Anderson, Carolina do Sul, 1976, na escola secundária T. L. Hanna. Harold Jones (Ed Harris) é o treinador local de futebol americano, que fica tão envolvido em preparar o time que raramente passa algum tempo com sua filha, Mary Helen (Sarah Drew), ou sua esposa, Linda (Debra Winger). Jones conhece um jovem "lento", James Robert Kennedy (Cuba Gooding Jr.), mas Jones nem ninguém sabia o nome dele, pois ele não falava e só perambulava em volta do campo de treinamento. Jones se preocupa com o jovem quando alguns dos jogadores da equipe fazem uma "brincadeira" de péssimo gosto, que deixou James apavorado. Tentando compensar o que tinham feito com o jovem, Jones o coloca sob sua proteção, além de lhe dar uma ocupação. Como ainda não sabia o nome dele e pelo fato dele gostar de rádios, passou a se chamá-lo de Radio. Mas ninguém sabia que, pelo menos em parte, a razão da preocupação de Jones é que tentava não repetir uma omissão que cometera, quando era um garoto.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME É TAYLOR, DRILLBIT TAYLOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEUNMETYLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Nome%20%C3%A9%20Taylor,%20Drillbit%20Taylor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Nome%20%C3%A9%20Taylor,%20Drillbit%20Taylor.jpg</fanart>
<info>Ryan (Troy Gentile), Wade (Nate Hartley) e Emmit (David Dorfman) são garotos que estão iniciando o ensino médio. Porém logo no 1º dia de aula eles são perseguidos por Filkins (Alex Frost), o que faz com que contratem Drillbit Taylor (Owen Wilson) como seu guarda-costas. Só que eles não esperavam que Taylor fosse uma grande fraude, tentando enganá-los com uma série de treinamentos esdrúxulos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU NOME NÃO É JOHNNY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUNMNEJHNY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Nome%20N%C3%A3o%20%C3%A9%20Johnny.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Nome%20N%C3%A3o%20%C3%A9%20Johnny.jpg</fanart>
<info>João Guilherme Estrella (Selton Mello) nasceu em uma família de classe média do Rio de Janeiro. Filho de um diretor do extinto Banco Nacional, ele cresceu no Jardim Botânico e frequentou os melhores colégios, tendo amigos entre as famílias mais influentes da cidade. Carismático e popular, João viveu intensamente os anos 80 e 90. Neste período ele conheceu o universo das drogas, mesmo sem jamais pisar numa favela. Logo tornou-se o maior vendedor de drogas do Rio de Janeiro, sendo preso em 1995. A partir de então passou a frenquentar o cotidiano do sistema carcerário brasileiro.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU ÓDIO SERÁ SUA HERANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEUODIOSRSUAHRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20%C3%93dio%20Ser%C3%A1%20Sua%20Heran%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20%C3%93dio%20Ser%C3%A1%20Sua%20Heran%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em 1913 um grupo de veteranos fora da lei passa a considerar seriamente a aposentadoria. Procurados, perigosos e intimidadores desde sempre, eles percebem que essa vida já não está valendo o risco e as coisas estão mudando rapidamente no velho oeste. Uma proposta tentadora e inesperada, no entanto, adia os planos do grupo.</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PAPAI É NOEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUPAPENOEL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Papai%20%C3%A9%20Noel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Papai%20%C3%A9%20Noel.jpg</fanart>
<info>Entregando os presentes na casa do vendedor de brinquedos Scott Calvin (Tim Allen), Papai Noel sofre um acidente e cai do telhado da casa. Machucado, ele não consegue continuar seu trabalho e resolve pedir a ajuda de Scott para salvar o Natal. O homem aceita a complicada tarefa, mas logo percebe que está engordando e ganhando barba, transformando-se no novo Papai Noel.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PAPAI É NOEL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUPAPENOEL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Papai%20%C3%A9%20Noel%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Papai%20%C3%A9%20Noel%202.jpg</fanart>
<info>Após 8 anos ocupando o posto de Papai Noel, Scott Calvin (Tim Allen) é considerado a pessoa mais indicada para o cargo. Entretanto, Scott enfrenta problemas. Além de estar perdendo peso inexplicavelmente, seu filho Charlie (Eric Lloyd) entrou neste ano para a lista dos meninos maus, que não receberão presente no próximo Natal. Preocupado, Scott decide voltar para casa para saber o que está acontecendo com Charlie, deixando em seu lugar um substituto. Porém, logo após a viagem de Scott o Papai Noel temporário começa a tomar medidas arbitrárias, que modificam com as definições de bom e mau para os garotos e pode acabar estragando o próprio Natal.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PAPAI É NOEL 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUPAPENOEL3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Papai%20%C3%A9%20Noel%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Papai%20%C3%A9%20Noel%203.jpg</fanart>
<info>Papai Notel tem uma tarefa dupla: manter sua família feliz ao mesmo tempo em que tem que deter Jack Frost, o vilão que quer acabar com a alegria do Natal.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PASSADO ME CONDENA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MEUPSDMCNDNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Passado%20Me%20Condena%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Passado%20Me%20Condena%202.jpg</fanart>
<info>A vida de casado dos apaixonado Fábio (Fábio Porchat) e Miá (Miá Mello) cai na rotina quando, as diferenças, que não são poucas, precisam ser enfrentadas. Após Fábio esquecer o terceiro aniversário de casamento, Miá decide pedir um tempo. Quando o avô de Fábio, que mora em Portugal, o comunica que ficou viúvo, ele enxerga nesta viagem para o funeral uma oportunidade de salvar seu casamento.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PASSADO ME CONDENA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MEUPSDMCNDNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Passado%20Me%20Condena%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Passado%20Me%20Condena%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Quando Fábio (Fábio Porchat) e Miá (Miá Mello) se encontram, é amor à primeira vista. Eles se casam um mês depois de se conhecerem e decidem viajar à Europa em um cruzeiro em lua de mel. Só que, durante a viagem, eles encontram seus antigos namorados, Beto (Alejandro Claveaux) e Laura (Juliana Didone), que hoje estão juntos e também passam sua lua de mel.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PÉ DE LARANJA LIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEUPDLRNJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20P%C3%A9%20de%20Laranja%20Lima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20P%C3%A9%20de%20Laranja%20Lima.jpg</fanart>
<info>Zezé (João Guilherme de Ávila) é um garoto de oito anos que, apesar de levado, tem um bom coração. Ele leva uma vida bem modesta, devido ao fato de que seu pai está desempregado há bastante tempo, e tem o costume de ter longas conversas com um pé de laranja lima que fica no quintal de sua casa. Até que, um dia, conhece Portuga (José de Abreu), um senhor que passa a ajudá-lo e logo se torna seu melhor amigo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PRIMEIRO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEUPRMRAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Primeiro%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Primeiro%20Amor.jpg</fanart>
<info>Vada Sultenfuss (Anna Chlumsky), uma garota de 11 anos, é obcecada com a morte, pois sua mãe morreu e seu pai, Harry Sultenfuss (Dan Aykroyd), é um agente funerário que não lhe dá a devida atenção. Vada é apaixonada por Jake Bixler (Griffin Dunne), seu professor de inglês, e no verão faz parte de uma classe de poesia só para impressioná-lo. Paralelamente é muito amiga de Thomas J. Sennett (Macaulay Culkin), um garoto que é alérgico a tudo. Quando Harry contrata Shelly DeVoto (Jamie Lee Curtis), uma maquiadora para os funerais, e se apaixona por ela Vada se sente ultrajada e quer fazer qualquer coisa que estiver em seu poder para separá-los.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PRIMEIRO AMOR: PARTE 2 (DUBALDO) - 1994 - 720P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEUPRMRAMRPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Primeiro%20Amor%20-%20Parte%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Primeiro%20Amor%20-%20Parte%202.jpg</fanart>
<info>Há um feriado próximo e Vada Sultenfuss (Anna Chlumsky) convence seu pai, que lhe permite viajar para casa de seu tio Phil (Richard Masur) em Los Angeles. O professor de teatro de Vada lhe passa a tarefa de interpretar a vida de alguém que não conheceu, assim deseja pesquisar a vida de sua própria mãe. Nesta viagem de descobrimento tem como companheiro Nick Zsigmond (Austin O'Brien), o filho de Rose Zsigmond (Christine Ebersole), a namorada do seu tio.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU PROFESSOR, MINHA OBSESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUPRFSRMNHOBSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Professor,%20Minha%20Obsess%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Professor,%20Minha%20Obsess%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Depois de se transferir a uma nova escola, onde seu pai é professor de inglês, a jovem Riley (Laura Bilgeri) encontra problemas para fazer novas amizades. Quando ela conhece Kyla (Lucy Loken), uma jovem solitária, elas rapidamente tornam-se amigas íntimas, mas a situação começa a ficar complicada quando Riley descobre que Kyla possui um obscuro interesse por seu pai.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU ROMANCE PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MERMNCPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Romance%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Romance%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>O recém-nomeado CEO da Robinson Tech, Wes Robinson, está à procura de novas ideias para impulsionar as vendas da empresa. Vivian Blair, uma desenvolvedora de programas, compartilha um algoritmo de namoro que ela vem trabalhando chamado My Perfect Match. Wes vê potencial e uma oportunidade para a empresa em lançar o serviço. Quando os dois são desafiados a usar o My Perfect Match para encontrar o amor o algoritmo mostra alguns resultados interessantes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU SANGUE É VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MEUSNGEVRMLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Sangue%20%C3%A9%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meu%20Sangue%20%C3%A9%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEU VIZINHO MAFIOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEUVZNHMFIOSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Vizinho%20Mafioso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meu%20Vizinho%20Mafioso.jpg</fanart>
<info>Nicholas "Oz" Oseransky (Matthew Perry) é um pacato dentista que vive no subúrbio de Montreal, Canadá. Seu novo vizinho, Jimmy Tudeski (Bruce Willis), é um assassino fugitivo de uma perigosa família mafiosa de Chicago. Apesar das diferenças, Jimmy e Oz têm algo em comum: alguém quer matá-los. Se para Jimmy enfrentar uma dupla de assassinos contratados é moleza, para Oz isto é algo completamente novo e amedrontador. Para permanecerem vivos, eles terão que agir juntos: Jimmy com seu sangue frio e precisão certeira, e Oz com suas ferramentas de dentista.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS 15 ANOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MES15ANS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meus%2015%20Anos%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meus%2015%20Anos%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Aos 14 anos de idade, Bia (Larissa Manoela) descobre que vai ganhar uma grande festa de 15 anos. Mas tem um problema: a garota sonhadora e apaixonada por música não tem muitos amigos para convidar ao evento, por ser pouco popular na escola. Ela conta com a ajuda do único grande amigo, Bruno (Daniel Botelho), e do pai Edu (Rafael Infante) para consertar a situação.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS DIAS DE COMPAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MESDSDCMPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meus%20Dias%20de%20Compaix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meus%20Dias%20de%20Compaix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Filha de um homem que está à beira da morte, uma jovem desenvolve uma paixão complicada. Ela passa a gostar de uma mulher que está do lado oposto da luta política que sua família está enfrentando. Em meio a hostilidades e desconfianças, elas tentam lidar com a estranha paixão enquanto buscam descobrir possíveis razões secretas para a recente aproximação, que pode envolver segredos sórdidos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS DOIS CARINHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MEUSDOSCRNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meus%20Dois%20Carinhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Meus%20Dois%20Carinhos.jpg</fanart>
<info>Playboy mulherengo convence socialite a financiar a casa noturna de seus sonhos. Mas tudo pode ir por água abaixo quando ele se envolve com bela e jovem corista.</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEUS VIZINHOS SÃO UM TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MEUSVZNHSAOUMTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meus%20Vizinhos%20S%C3%A3o%20um%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Meus%20Vizinhos%20S%C3%A3o%20um%20Terror.jpg</fanart>
<info>Quando os Klopek, uma inusitada família se muda para a casa ao lado da de Ray Peterson (Tom Hanks) várias situações estranhas começam a surgir e moradores a desaparecer. Restará a Ray e ao resto da população local, descobrir quem são essas pessoas e seus envolvimentos nos atuais acontecimentos. </info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIAMI VICE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MIAMVCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miami%20Vice.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miami%20Vice.jpg</fanart>
<info>James "Sonny" Crockett (Colin Farrell) e Ricardo Tubbs (Jamie Foxx) são detetives que trabalham juntos, investigando o tráfico de drogas nos Estados Unidos. Após um plano do FBI dar errado, eles são chamados para uma operação secreta que tem por objetivo capturar Arcángel de Jesús Montoya (Luis Tosar), poderoso traficante que controla seus negócios diretamente do Haiti. Sonny e Tubbs se disfarçam como transportadores, no intuito de serem os responsáveis pela entrada das drogas de Montoya nos Estados Unidos. Em meio às negociações Sonny se envolve com Isabella (Gong Li), braço-direito de Montoya.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIB: HOMENS DE PRETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MIBHMDPRT01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/MIB%20-%20Homens%20de%20Preto1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/MIB%20-%20Homens%20de%20Preto1.jpg</fanart>
<info>Agência secreta governamental cuida de fiscalizar os alienígenas que já vivem na Terra, sendo que alguns são vigiados em tempo integral. James Edwards (Will Smith), um novato na organização, em parceria de K (Tommy Lee Jones), um veterano agente, tenta impedir um terrorista intergalático, que planeja assassinar dois representantes de galáxias opostas e destruir o planeta Terra.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIB: HOMENS DE PRETO - INTERNACIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MIBHMDPRTINTER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/MIB%20-%20Homens%20de%20Preto%20Internacional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/MIB%20-%20Homens%20de%20Preto%20Internacional.jpg</fanart>
<info>Quando criança, Molly (Tessa Thompson) presenciou a abordagem de dois agentes do MIB aos seus pais, apagando a memória deles acerca da súbita aparição de um ser extraterrestre. Como estava escondida, a garota não foi atingida pela ação. Obcecada pelos mistérios do universo, ela cresceu com o sonho de ingressar no MIB. Após muita pesquisa, ela consegue descobrir a sede da agência e lá se candidata a uma vaga, sendo aceita por O (Emma Thompson). Ainda em experiência, e agora renomeada como agente M, ela é enviada a Londres para investigar algo estranho que tem ocorrido na agência local. É quando conhece o agente H (Chris Hemsworth), de grande renome pelos seus feitos no passado mas uma certa arrogância e displicência na execução do trabalho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIB: HOMENS DE PRETO - INTERNACIONAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MIBHMDPRTINTERLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/MIB%20-%20Homens%20de%20Preto%20Internacional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/MIB%20-%20Homens%20de%20Preto%20Internacional.jpg</fanart>
<info>Quando criança, Molly (Tessa Thompson) presenciou a abordagem de dois agentes do MIB aos seus pais, apagando a memória deles acerca da súbita aparição de um ser extraterrestre. Como estava escondida, a garota não foi atingida pela ação. Obcecada pelos mistérios do universo, ela cresceu com o sonho de ingressar no MIB. Após muita pesquisa, ela consegue descobrir a sede da agência e lá se candidata a uma vaga, sendo aceita por O (Emma Thompson). Ainda em experiência, e agora renomeada como agente M, ela é enviada a Londres para investigar algo estranho que tem ocorrido na agência local. É quando conhece o agente H (Chris Hemsworth), de grande renome pelos seus feitos no passado mas uma certa arrogância e displicência na execução do trabalho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIB: HOMENS DE PRETO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MIBHMDPRT02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/MIB%20-%20Homens%20de%20Preto2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/MIB%20-%20Homens%20de%20Preto2.jpg</fanart>
<info>Com a Terra sendo ameaçada pela presença de Serleena (Lara Flynn Boyle), uma Kylothian cruel e monstruosa que está disfarçada como uma modelo terráquea, o agente J (Will Smith) resolve por pedir ajuda ao seu antigo companheiro K (Tommy Lee Jones), que teve sua memória apagada e agora trabalha nos Correios sob o nome de Kevin Brown. J precisa então restaurar a memória de K, para que possam combater juntos a ameaça.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIB: HOMENS DE PRETO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MIBHMDPRT03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/MIB%20-%20Homens%20de%20Preto3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/MIB%20-%20Homens%20de%20Preto3.jpg</fanart>
<info>O terrível Boris, o Animal (Jemaine Clement) foi capturado no passado pelo agente K (Tommy Lee Jones) e na época perdeu o seu braço. Vivendo na prisão lunar de segurança máxima, o alienígena consegue bolar um plano de fuga para dar andamento ao seu objetivo de recuperar o membro de seu corpo e ainda acabar com K de uma vez por todas. Para isso, ele pretende viajar no tempo e mudar o rumo da história. Para evitar que ele triunfe em seu plano maligno, o agente J (Will Smith) também volta ao passado e lá encontrará os jovens agentes K (Josh Brolin) e O (Alice Eve), descobrindo segredos que mudarão sua vida e a amizade de ambos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL JACKSON MOONWALKER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MCHLJCKSMNWLKR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Michael%20Jackson%20Moonwalker.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Michael%20Jackson%20Moonwalker.jpg</fanart>
<info>O filme começa com o vídeo de "Man in the Mirror" e depois parte para uma edição de videoclipes da careira de Michael. Depois vem uma paródia de "Bad" interpretada por crianças e então em uma seqüência Michael é perseguido por fãs. Então mais dois vídeos são mostrados e o filme mostra Michael como um herói com mágicos poderes, que é perseguido por Mr. Big (Joe Pesci), um traficante de drogas, mas mesmo assim Michael salva três crianças. Entre os vídeos estão "Smooth Criminal" e "Come Together".</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL JACKSON'S THIS IS IT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MJTHSISIT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Michael%20Jackson%27s%20This%20Is%20It.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Michael%20Jackson%27s%20This%20Is%20It.jpg</fanart>
<info>Os bastidores da inédita turnê This is It revelam os últimos momentos da vida de Michael Jackson pouco antes de sua morte e o empenho do artista em dar a volta por cima nos palcos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHAEL JACKSON: EM BUSCA DA VERDADE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MCLJCKSNCHSETHTRTHLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Michael%20Jackson%20-%20Chase%20the%20Truth.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Michael%20Jackson%20-%20Chase%20the%20Truth.jpg</fanart>
<info>Absolvido em vida, julgado novamente após a morte. "Michael Jackson: Em Busca da Verdade" lança um olhar investigativo sobre as batalhas legais da superestrela global. Amigos próximos, antigos funcionários e investigadores pintam um retrato íntimo do mundo complicado de Michael Jackson e analisam ao microscópio as alegações de abuso sexual de que foi alvo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICHELLE E OBAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MCHLEOBMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Michelle%20e%20Obama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Michelle%20e%20Obama.jpg</fanart>
<info>1989. Barack Obama (Parker Sawyers), calouro da faculdade de Direito de Harvard, arruma um emprego temporário em um escritório de Chicago. Lá, fica sob as ordens da jovem advogada Michelle Robinson (Tika Sumpter), por quem se apaixona. Certo dia, a advogada finalmente aceita o convite do estagiário para sair e os dois visitam um museu, fazem uma longa caminhada e terminam o dia de verão assistindo ao filme Faça a Coisa Certa, de Spike Lee.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MICKEY, DONALD E PATETA: OS TRÊS MOSQUETEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MCKYDNLDEPTAOSTRSMSQTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mickey,%20Donald%20e%20Pateta%20-%20Os%20Tr%C3%AAs%20Mosqueteiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mickey,%20Donald%20e%20Pateta%20-%20Os%20Tr%C3%AAs%20Mosqueteiros.jpg</fanart>
<info>Mickey, Donald e Pateta são os Três Mosqueteiros em sua nova aventura. Corajosos, eles recebem a missão de proteger a Princesa Minnie das garras do dissimulado Bafo de Onça. </info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIDSOMMAR: O MAL NÃO ESPERA A NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MDSMROMALNESPRANTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Midsommar%20-%20O%20Mal%20N%C3%A3o%20Espera%20a%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Midsommar%20-%20O%20Mal%20N%C3%A3o%20Espera%20a%20Noite.jpg</fanart>
<info>Após vivenciar uma tragédia pessoal, Dani (Florence Pugh) vai com o namorado Christian (Jack Reynor) e um grupo de amigos até a Suécia para participar de um festival local de verão. Mas, ao invés das férias tranquilas com a qual todos sonhavam, o grupo vai se deparar com rituais bizarros de uma adoração pagã.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIDSOMMAR: O MAL NÃO ESPERA A NOITE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDSNMROMLNESPRANTELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Midsommar%20-%20O%20Mal%20N%C3%A3o%20Espera%20a%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Midsommar%20-%20O%20Mal%20N%C3%A3o%20Espera%20a%20Noite.jpg</fanart>
<info>Após vivenciar uma tragédia pessoal, Dani (Florence Pugh) vai com o namorado Christian (Jack Reynor) e um grupo de amigos até a Suécia para participar de um festival local de verão. Mas, ao invés das férias tranquilas com a qual todos sonhavam, o grupo vai se deparar com rituais bizarros de uma adoração pagã.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIDWAY: BATALHA EM ALTO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MDWYBTLHAEMALTMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Midway%20-%20Batalha%20em%20Alto%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Midway%20-%20Batalha%20em%20Alto%20Mar.jpg</fanart>
<info>O filme traz a perspectiva de soldados e aviadores (americanos e japoneses) que lutaram bravamente durante a Batalha de Midway, no Oceano Pacífico em junho de 1942. Através de mensagens codificadas, a Marinha Americana conseguiu identificar a localização e o horário dos ataques previstos pela Marinha Imperial Japonesa. Até hoje a disputa é considerada pelos historiadores como um dos pontos mais relevantes para o fim da Segunda Guerra Mundial.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIGNONNES: LINDINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MGNSLNDNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mignonnes%20-%20Lindinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mignonnes%20-%20Lindinhas.jpg</fanart>
<info>Em Lindinhas, Amy (Fathia Youssouf) é uma menina de 11 anos que vive em Paris com sua família de origem senegalesa. Quando, procurando compreender qual é o seu lugar no mundo e cada vez mais consciente de sua feminilidade em amadurecimento, ela entra para um grupo de dança da escola chamado "Lindinhas", ela acaba entrando em conflito com os valores tradicionais de sua família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIL COISAS QUE FARIA POR VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MLCSQFRAPRVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mil%20Coisas%20que%20Faria%20por%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mil%20Coisas%20que%20Faria%20por%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Dani, perdeu o relógio de luxo Da namorada Monica, dada a ele pelo seu aniversário. Cansado desta e de muitas outras decepções, Monica decide acabar com ele. Aconselhado por seu amigo Elias, um fã da psicologia, Dani tornará quase impossível recuperar o relógio e salvar seu relacionamento com Monica. Mas o que parecia ser algo fácil de transportar para fora seu plano que irá desencadear numa história bizarra de envolvimentos entre policiais, mafiosos e um ladrão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Milada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Milada.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRE NA CELA 7[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLGRNCLA7.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milagre%20na%20Cela%207.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milagre%20na%20Cela%207.jpg</fanart>
<info>Separado de sua filha por ser acusado de um crime que não cometeu, um homem com deficiência intelectual precisa provar sua inocência ao ser preso pela morte da filha de um comandante. Ele passa a contar com a ajuda de seus companheiros de cela e de quem também está do outro lado das grades.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILAGRES DO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MLGRSNPRASO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milagres%20do%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milagres%20do%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>Christy (Jennifer Garner) e Kevin Beam (Martin Henderson) são pais de três garotas: Abbie (Brighton Sharbino), Annabel (Kylie Rogers) e Adelynn (Courtney Fansler). Eles vivem em uma confortável casa, junto com cinco cachorros, e acabam de abrir uma clínica veterinária, o que fez com que tivessem que apertar os cintos e hipotecar a casa. Cristãos convictos, os Beam vão à igreja com frequência. Um dia, Annabel começa a sentir fortes dores na região do abdomem. Após muitos exames, é constatado que a garota possui um grave problema digestivo. Tal situação faz com que Christy busque a todo custo algum meio de salvar a vida da filha, ao mesmo tempo em que se afasta cada vez mais de sua crença em Deus.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILF[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MILF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/MILF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/MILF.jpg</fanart>
<info>Três amigas de infância partem ao sul para esvaziar uma casa de uma delas, para vendê-la. Durante esses poucos dias, elas se tornam alvo de três garotos, para quem três mulheres solteiras, que se aproximam dos quarenta anos, são muito mais atraentes do que as meninas da sua idade. Relações sexuais ou sensuais são criadas com esses três meninos, que quase podem ser seus filhos! Cécile, Sonia e Elise então descobrem que são MILFs...</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILIONÁRIO NUM INSTANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MLNRIONMINSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milion%C3%A1rio%20num%20Instante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Milion%C3%A1rio%20num%20Instante.jpg</fanart>
<info>Jimmy Dworski (James Belushi) está cumprindo suas últimas horas na prisão. Ele ganha um concurso na rádio local para assistir um jogo, mas descobre que precisa retirar pessoalmente os dois convites que ganhou. Com a ajuda os outros presos, ele consegue escapar e acaba encontrando a agenda de Spencer Barnes (Charles Grodin), um publicitário milionário. Com dinheiro, cartões de crédito e a chave de uma mansaõ em Malibu, o malandro começa a se passar pelo executivo e viver a vida com a qual sempre sonhou.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM ACTRESS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MLNUMACTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Millennium%20Actress.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Millennium%20Actress.jpg</fanart>
<info>Chiyoko (Miyoko Shôji) é uma atriz de sucesso que abandona sua carreira, porém decide relatar sua trajetória e os motivos de sua reclusão. De volta ao passado de Chiyoko, há uma mescla de imaginação, fantasia e realidade.  </info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM: A GAROTA NA TEIA DE ARANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MLNUMAGRTNTEIADARNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Millennium%20-%20A%20Garota%20na%20Teia%20de%20Aranha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Millennium%20-%20A%20Garota%20na%20Teia%20de%20Aranha.jpg</fanart>
<info>Estocolmo, Suécia. Graças às matérias escritas por Mikael Blomkvist (Sverrir Gudnason) para a revista Millennium, Lisbeth Salander (Claire Foy) ficou conhecida como uma espécie de anti-heroína, que ataca homens que agridem mulheres. Apesar da fama repentina, ela se mantém distante da mídia em geral e levando uma vida às escondidas. Um dia, Lisbeth é contratada por Balder (Stephen Merchant) para recuperar um programa de computador chamado Firefall, que dá ao usuário acesso a um imenso arsenal bélico. Balder criou o programa para o governo dos Estados Unidos, mas agora deseja deletá-lo por considerá-lo perigoso demais. Lisbeth aceita a tarefa e consegue roubá-lo da Agência de Segurança Nacional, mas não esperava que um outro grupo, os Aranhas, também estivesse interessado nele.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM: OS HOMENS QUE NÃO AMAVAM AS MULHERES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MLNUMOSHMNSQNAMVMASMLHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Millennium%20-%20Os%20Homens%20que%20N%C3%A3o%20Amavam%20as%20Mulheres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Millennium%20-%20Os%20Homens%20que%20N%C3%A3o%20Amavam%20as%20Mulheres.jpg</fanart>
<info>Harriet Vanger (Moa Garpendal) desapareceu há 36 anos, sem deixar pistas, em uma ilha no norte da Suécia. O local é de propriedade exclusiva da família Vanger, que o torna inacessível para a grande maioria das pessoas. A polícia jamais conseguiu descobrir o que aconteceu com a jovem, que tinha 16 anos na época do sumiço. Mesmo após tanto tempo, seu tio Henrik Vanger (Christopher Plummer) ainda está à procura e decide contratar Mikael Bomkvist (Daniel Craig), um jornalista investigativo que trabalha na revista Millennium. Bomkvist, que não está em um bom momento por enfrentar um processo por calúnia e difamação, resolve aceita a proposta e começa a trabalhar no caso. Para isso, ele vai contar com a ajuda de Lisbeth Salander (Rooney Mara), uma investigadora particular incontrolável e antissocial.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIMIC: NÃO CONFIE NAS VOZES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MMCNCNFNASVZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mimic%20-%20N%C3%A3o%20Confie%20nas%20Vozes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mimic%20-%20N%C3%A3o%20Confie%20nas%20Vozes.jpg</fanart>
<info>Hee-yeon é uma mulher cujo filho está desaparecido. Um dia, ela encontra uma menina perto do Monte Jang, uma misteriosa montanha onde há uma criatura perigosa que imita as vozes das pessoas para capturá-las, segunda a lenda.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINDHORN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MINDHRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mindhorn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mindhorn.jpg</fanart>
<info>Um serial killer acredita que Mindhorn seja uma pessoa real, e não o personagem protagonista da série de detetive "Mindhorn". Com isso o ator que deu vida ao personagem vai precisar trabalhar junto a polícia, afinal o criminoso só quer falar com o detetive Mindhorn.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA BABÁ É UMA VAMPIRA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNHBEBEUMVMPROFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Bab%C3%A1%20%C3%A9%20uma%20Vampira%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Bab%C3%A1%20%C3%A9%20uma%20Vampira%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adolescente descobre que a babá contratada pelos pais para tomar conta da irmã mais nova é uma vampira e, junto com o melhor amigo, vive uma aventura horripilante e perigosa.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA CASA ROSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MNHACSRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Casa%20Rosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Casa%20Rosa.jpg</fanart>
<info>A enfermeira Susatte Kelo se encontra representando a classe trabalhadora do seu bairro na luta deles de salvar suas casas do governo e de empresas que querem o espaço para as Incosporações Pfizer.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA FAMA DE MAU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MNHFMADMAU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Fama%20de%20Mau.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Fama%20de%20Mau.jpg</fanart>
<info>Lutando para sobreviver e se virando com pequenos trabalhos, o jovem Erasmo Carlos (Chay Suede) alimenta uma paixão: o rock and roll. Fã de Elvis Presley, Bill Halley & The Comets e Chuck Berry, ele aprende a tocar violão e passa a perseguir a ideia de viver da música. Misturando talento e um pouco de sorte, ele conquista a admiração do apresentador de TV Carlos Imperial (Bruno de Luca), um cara influente no meio artístico, e através dele conhece o cantor Roberto Carlos (Gabriel Leone), com quem começa a compor diversas canções. A parceria dá muito certo e o sucesso logo chega, transformando para sempre a vida de Erasmo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA FAMÍLIA JÁ TE AMA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNHAFMLIAJTAMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20Fam%C3%ADlia%20J%C3%A1%20Te%20Ama!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20Fam%C3%ADlia%20J%C3%A1%20Te%20Ama!.jpg</fanart>
<info>Julien (Arthur Dupont) cria aplicativos para smartphones, e é loucamente apaixonado pela jornalista Eva (Déborah François). Ele a pede em casamento, ela aceita e então os dois vão passar um fim de semana na Ilha de Ré, onde a família de Eva mora.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA IRMÃ ARRASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MNHIRMARASA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Irm%C3%A3%20Arrasa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Irm%C3%A3%20Arrasa.jpg</fanart>
<info>Quando a sua irmã (Tiffany Haddish) é libertada da prisão e reencontra sua vida, Danica (Tika Sumpter) é forçada a aceitar que ela pode estar sendo atraída por um namorado online que ela nunca conheceu pessoalmente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA IRMÃ DE PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNHIRMDPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Irm%C3%A3%20de%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Irm%C3%A3%20de%20Paris.jpg</fanart>
<info>Viva, mas substituída. Uma atriz de comédia decide contratar uma "dublê" para tomar seu lugar no set de filmagens, depois que uma cirurgia plástica dá errado. E a impostora não poderia ser mais prefeita: é a sua própria irmã gêmea - que ela nem sabia da existência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA MÃE E EU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNHMAEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20M%C3%A3e%20e%20Eu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20M%C3%A3e%20e%20Eu.jpg</fanart>
<info>A fotógrafa Rigby Gray (Selma Blair) deseja produzir um ensaio sobre o papel da Mãe em diferentes famílias. Buscando modelos, ela irá conhecer diferentes histórias que a ajudarão a enxergar suas relações com sua família de uma nova maneira.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA MÃE É UMA PEÇA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNHMAEUMPC2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20M%C3%A3e%20%C3%A9%20uma%20Pe%C3%A7a%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20M%C3%A3e%20%C3%A9%20uma%20Pe%C3%A7a%202.jpg</fanart>
<info>Dona Hermínia (Paulo Gustavo) está de volta, desta vez rica, pois passou a apresentar um bem-sucedido programa de TV. Porém, a personagem superprotetora vai ter que lidar com o ninho vazio, afinal Juliano (Rodrigo Pandolfo) e Marcelina (Mariana Xavier) resolvem criar asas e sair de casa. Para balancear, Garib (Bruno Bebianno), o primogênito, chega com o neto. E ela também vai receber uma longa visitinha da irmã Lucia Helena (Patricya Travassos), a ovelha negra da família, que mora há anos em Nova York.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA MÃE É UMA PEÇA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNHMAEUMPC3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20M%C3%A3e%20%C3%A9%20uma%20Pe%C3%A7a%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20M%C3%A3e%20%C3%A9%20uma%20Pe%C3%A7a%203.jpg</fanart>
<info>Em Minha Mãe É Uma Peça 3, Dona Hermínia (Paulo Gustavo) vai ter que se redescobrir e se reinventar porque seus filhos estão formando novas famílias. Essa supermãe vai ter que segurar a emoção para lidar com um novo cenário de vida: Marcelina (Mariana Xavier) está grávida e Juliano (Rodrigo Pandolfo) vai casar. Dona Hermínia está mais ansiosa do que nunca! Para completar as confusões, Carlos Alberto (Herson Capri), seu ex-marido, que esteve sempre por perto, agora resolve se mudar para o apartamento ao lado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA MÃE É UMA PEÇA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNHMAEUMPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20M%C3%A3e%20%C3%A9%20Uma%20Pe%C3%A7a%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20M%C3%A3e%20%C3%A9%20Uma%20Pe%C3%A7a%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Dona Hermínia (Paulo Gustavo) é uma mulher de meia idade, divorciada do marido (Herson Capri), que a trocou por uma mais jovem (Ingrid Guimarães). Hiperativa, ela não larga o pé de seus filhos Marcelina e Juliano (Mariana Xavier e Rodrigo Pandolfo), sem se dar conta que eles já estão bem grandinhos. Um dia, após descobrir que eles consideram ela uma chata, resolve sair de casa sem avisar para ninguém, deixando todos, de alguma forma, preocupados com o que teria acontecido. Mal sabem eles que a mãe foi visitar a querida tia Zélia (Sueli Franco) para desabafar com ela suas tristezas do presente e recordar os bons tempos do passado.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA NAMORADA É UMA VAMPIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MNHNMRDEVMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Namorada%20%C3%A9%20uma%20Vampira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Namorada%20%C3%A9%20uma%20Vampira.jpg</fanart>
<info>Pearl (Emily Meade) namora em segredo a misteriosa veterana Leah (Leila George) e não sabe, mas por isso corre grande perigo. Além das agressivas conexões de Leah, as duas precisam enfrentar a homofobia da mãe de Pearl e os ciúmes de Bob (Nick Eversman) na luta pelo amor - e pela vida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA NAMORADA FORA DE CONTROLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MNHNRMRDFRADCNTRLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Namorada%20Fora%20de%20Controle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Namorada%20Fora%20de%20Controle.jpg</fanart>
<info>Carly (Leah Huebner) e Milo (Mischa Pollack) estão na casa dos 20 anos e estão prontos para saírem em um primeiro encontro. O encontro na verdade é mais uma saída casual para um pub. A conversa acaba se envolvendo uma paixão noturna. Frustrada com um histórico de encontros ruíns, Carly decide levar o rapaz em um caminho extremamente louco.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA PRIMA RAQUEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNHPRMRQL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20Prima%20Raquel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20Prima%20Raquel.jpg</fanart>
<info>Após a misteriosa morte de seu tutor, o órfão Philip (Sam Claflin) se vê em busca de vingança contra sua prima, a bela e cheia de segredos Rachel (Rachel Weisz), por ele considerada a principal suspeita do assassinato. Seus planos e sua mente, no entanto, ficam confusos diante do enorme charme da mulher, que o recebe com muito carinho.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA PRIMEIRA CAÇADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNHAPRMRACACDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20Primeira%20Ca%C3%A7ada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20Primeira%20Ca%C3%A7ada.jpg</fanart>
<info>O grande caçador Buck Ferguson (Josh Brolin) e seu cinegrafista Don (Danny McBride) partem em busca de uma aventura épica durante o fim de semana para se reconectar com o filho de Buck (Montana Jordan), mas a reconciliação é mais difícil do que imaginava.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA PRIMEIRA LUTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNHPRMLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20Primeira%20Luta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20Primeira%20Luta.jpg</fanart>
<info>Após anos vivendo em um lar adotivo, uma adolescente de Nova York decide que lutar com garotos é sua única chance de reencontrar o pai.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA QUERIDA NORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNHQRDANRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Querida%20Nora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Querida%20Nora.jpg</fanart>
<info>Louise descobre que seu marido é infiel e então parte em uma viagem de fim de semana sozinha para Córsega, surpreendendo toda sua família. Após uma noite de loucuras e diversão, ela acorda e descobre que o homem com quem dormiu está morto. A situação que já era atípica sai ainda mais do controle quando a mãe do falecido aparece coroando Louise como a nora que nunca teve.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA TERRA PURA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNHATRPURLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Terra%20Pura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Terra%20Pura.jpg</fanart>
<info>Três mulheres se vêem obrigadas a abrir mão da política de boas maneiras que lhes é ensinada desde a infância para batalhar pela casa onde vivem, que quer ser tirada delas por um grupo de homens armados que parece não se inibir em expor o quão violentos podem ser.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA DAVA UM FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNHVDVAUMFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20Vida%20Dava%20Um%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20Vida%20Dava%20Um%20Filme.jpg</fanart>
<info>Nada está dando certo na vida de Imogene (Kristen Wiig): seu namoro terminou, e sua carreira como dramaturga não deu certo. Sem dinheiro, ela é obrigada a voltar a morar com sua mãe excêntrica (Annette Bening), que vive com um jovem namorado mentiroso e um garoto, dormindo no antigo quarto de Imogene. Aos poucos, ela começa a compreender melhor a sua família e as suas raízes.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA DE ABOBRINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNHVIDABRNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20Vida%20de%20Abobrinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minha%20Vida%20de%20Abobrinha.jpg</fanart>
<info>Apelidado Abobrinha, Icare, um sensível menino de nove anos, é deixado pela polícia em um orfanato depois que sua mãe falece. Deslocado neste novo universo, ele aos poucos começa a se relacionar com as outras crianças e descobre o significado de amizade e confiança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA EM MARTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MNHVDAEMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Vida%20em%20Marte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minha%20Vida%20em%20Marte.jpg</fanart>
<info>Fernanda (Monica Martelli) está casada com Tom (Marcos Palmeira), com quem tem uma filha de cinco anos, Joana (Marianna Santos). O casal está em meio ao desgaste causado pelo convívio por muitos anos, o que gera atritos constantes. Quem a ajuda a superar a crise é seu sócio Aníbal (Paulo Gustavo), parceiro inseparável durante a árdua jornada entre salvar o casamento ou pôr fim a ele.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHAS FAMÍLIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MNHSFMLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minhas%20Fam%C3%ADlias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minhas%20Fam%C3%ADlias.jpg</fanart>
<info>Do documentarista Hao Wu, vem um retrato sincero de como ele criou uma família completamente moderna nos Estados Unidos, apenas para enfrentar o dilema de apresentar seu parceiro do mesmo sexo e seus filhos a pais e parentes profundamente tradicionais na China.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINI NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MINTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mini%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mini%20Natal.jpg</fanart>
<info>Um duende atrapalhado encolhe acidentalmente duas garotas. Elas acabam parando dentro do saco do Papai Noel e precisam superar os riscos de ser minúsculo.</info>
<date>2017</date>
</item>