<item>
<title>[B][COLOR white]NA BALADA DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NBALDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Balada%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Balada%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Faith, recentemente divorciada, participa de um concurso de dança para salvar seu estúdio de dança, onde conhece Jimmy e começa a redescobrir a fé e seus sonhos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA BATIDA DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NABTDADAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20batida%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20batida%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Conta a história de uma rapper que entra em uma universidade e se junta a uma classe de poesia. Embora as aulas não melhoram suas habilidades líricas como esperado, elas desencadeiam nela uma paixão pela ''batida da poesia''.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA BATIDA DO CORAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NABTDCRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Batida%20do%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Batida%20do%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Cyrus (Tyler James Williams) é um talentoso jovem compositor que ambiciona fazer carreira no rap e conquistar seu amor, Roxanne (Coco Jones). Tímido, não tem coragem de subir num palco, tampouco de declarar seus sentimentos. Ele cede ao amigo Kris (Trevor Jackson) uma balada que escreveu para Roxanne e a garota fica encantada com as palavras, sem imaginar que elas vieram na verdade de Cyrus.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA CARNE E NA ALMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NCRNENALMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Carne%20e%20na%20Alma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Carne%20e%20na%20Alma.jpg</fanart>
<info>A história gira em torno de Rodrigo, um jovem niteroiense que pode ser descrito como um mulherengo, indo de mulher em mulher sem criar nenhum vínculo amoroso. Até que um dia, na Faculdade onde estuda, conhece Mariana, uma garota de boa família da Zona Sul do Rio de Janeiro. O jovem, então, passa a conhecer o amor e suas consequências. Último filme do diretor Alberto Salvá.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA CORDA BAMBA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NACRDBMBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Corda%20Bamba.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Corda%20Bamba.jpg</fanart>
<info>Após a morte repentina de seu pai, dois irmãos percebem que a maior ameaça ao seu império criminoso pode ser apenas um com o outro. Uma batalha sem limites pelo poder segue que ameaça destruir tudo o que seu velho homem construiu.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA ESCURIDÃO DO OCEANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NAESCRDAODOCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Escurid%C3%A3o%20do%20Oceano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Escurid%C3%A3o%20do%20Oceano.jpg</fanart>
<info>Um agente infiltrado (Jean-Claude Van Damme) acorda para descobrir que está preso em um obscuro submarino da CIA.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA ESCURIDÃO DO OCEANO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BLCKWTRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Escurid%C3%A3o%20do%20Oceano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Escurid%C3%A3o%20do%20Oceano.jpg</fanart>
<info>Um agente infiltrado (Jean-Claude Van Damme) acorda para descobrir que está preso em um obscuro submarino da CIA.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA HORA DA ZONA MORTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NAHRDZNMRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20Hora%20da%20Zona%20Morta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20Hora%20da%20Zona%20Morta.jpg</fanart>
<info>Johnny Smith (Christopher Walken) é um professor de literatura que estava prestes a se casar quando sofre um acidente de carro e fica cinco anos em coma. Ao recobrar a consciência, descobre que perdeu sua carreira e Sarah Bracknell (Brooke Adams), sua noiva, mas em compensação ganhou poderes paranormais que o permitem prever o futuro. Assim, ele tem o poder de alterar o curso dos acontecimentos e este é o seu dilema: interferir ou sofrer sozinho, sabendo das tragédias que estão por acontecer.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA LINHA DE FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NALNHDFOG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20Linha%20de%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20Linha%20de%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Frank Horrigan (Clint Eastwood), um agente do Serviço Secreto, sempre se recorda de 22 de novembro de 1963, quando ele tinha sido escolhido a dedo pelo presidente Kennedy e acabou se tornando um dos poucos agentes que perdeu um presidente para um assassino. Décadas depois Mitch Leary (John Malkovich), um psicopata, está planejando matar outro presidente, que concorre a reeleição. Ele passou bastante tempo estudando a psique de Frank Horrigan e zomba dele enquanto lhe conta seus planos para matar o presidente. Após a conversa dele com Leary, Horrigan tem certeza que deve ser indicado para proteger o presidente. Horrigan tem nenhuma intenção de fracassar mais uma vez, mas tudo acontece para favorecer Leary, que é inteligente e meticuloso, e a assessoria presidencial se recusa em alterar o trajeto. Como as eleições estão muito próximas, as oportunidades de Frank de pegar Leary são cada vez menores e Horrigan começa a duvidar de suas habilidades, tanto agora quanto no passado, quando Kennedy foi assassinado.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA MIRA DO ATIRADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NAMRDATRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20Mira%20Do%20Atirador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20Mira%20Do%20Atirador.jpg</fanart>
<info>Em pleno campo de batalha, dois soldados americanos descobrem que estão na mira de um atirador iraquiano. Eles não sabem onde o inimigo se esconde, nem podem se comunicar um com o outro, já que o adversário está interceptando a conversa dos americanos via rádio comunicador. Exposto no campo de batalha ou atrás de uma pequena parede de pedra, eles terão de contornar suas poucas chances para encontrar uma maneira de sair vivos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA MIRA DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NMRDMEDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mira%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Mira%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Bleed conta a história de um sonho de férias, transformado em pesadelo quando um homem deve lutar para permanecer vivo enquanto tenta salvar sua esposa de invasores maníacos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA MUNHECA: FESTANÇA DA NOITE DAS BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NAMNHCAFSTCDNTDSBRXS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Munheca%20-%20Festan%C3%A7a%20da%20Noite%20das%20Bruxas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Munheca%20-%20Festan%C3%A7a%20da%20Noite%20das%20Bruxas.jpg</fanart>
<info>Spin-off especial de As Terríveis Aventuras de Billy e Mandy. Durante séculos, as crianças protegem o mundo pedindo doces para afastar os espíritos ruins na noite do Dia das Bruxas. Mas esta noite, os monstros se rebelaram e planejam dominar a superfície. Como último recurso da humanidade, o "Na Munheca" vai até o submundo para o acerto de contas e recebe uma importante missão.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA NATUREZA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NANTRZSVLG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20Natureza%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20Natureza%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Início da década de 90. Christopher McCandless (Emile Hirsch) é um jovem recém-formado, que decide viajar sem rumo pelos Estados Unidos em busca da liberdade. Durante sua jornada pela Dakota do Sul, Arizona e Califórnia ele conhece pessoas que mudam sua vida, assim como sua presença também modifica as delas. Até que, após dois anos na estrada, Christopher decide fazer a maior das viagens e partir rumo ao Alasca.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA ONDA DO IÊ IÊ-IÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NONDOIEIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Onda%20Do%20I%C3%AA%20I%C3%AA-I%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Onda%20Do%20I%C3%AA%20I%C3%AA-I%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Os amigos Didi e Dedé ajudam o cantor César Silva a vencer no mundo artístico. Ele se apresenta no programa de calouros do Chacrinha, concorre no Festival da Canção Popular Brasileira e se apaixona pela filha do dono de uma gravadora. Mas precisa enfrentar as armadilhas de um outro cantor, interessado em casar com a moça pelo dinheiro.</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA PONTA DA BALA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NPRTDBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Ponta%20da%20Bala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Ponta%20da%20Bala.jpg</fanart>
<info>Quando sua esposa e filha são assassinadas sem sentido, um homem se vê envolvido em uma guerra entre um grupo de vigilantes e o crime que infesta sua cidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA PRAIA DE CHESIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NAPRDCHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Praia%20de%20Chesil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Praia%20de%20Chesil.jpg</fanart>
<info>Florence (Saoirse Ronan) e Edward (Billy Howle) são jovens recém-casados em sua lua de mel na costa britânica de 1962. Florence é uma violinista displicente, criada durante uma repressão da classe média. Edward foi criado no campo, em uma família mais volátil e encontrou liberdade na literatura. Eles chegam à costa cheios de amor e prontos para começar a vida à dois, mas não estão preparados para a primeira noite de sexo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA PRAIA DE CHESIL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NAPRDCHSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Praia%20de%20Chesil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Praia%20de%20Chesil.jpg</fanart>
<info>Florence (Saoirse Ronan) e Edward (Billy Howle) são jovens recém-casados em sua lua de mel na costa britânica de 1962. Florence é uma violinista displicente, criada durante uma repressão da classe média. Edward foi criado no campo, em uma família mais volátil e encontrou liberdade na literatura. Eles chegam à costa cheios de amor e prontos para começar a vida à dois, mas não estão preparados para a primeira noite de sexo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA ROTA DO TRÁFICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NARTADTRFCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Rota%20do%20Tr%C3%A1fico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Rota%20do%20Tr%C3%A1fico.jpg</fanart>
<info>Longa escrito e dirigido pelo ex-oficial da marinha Jason Cabell.A trama é inspirada em experiências reais de Cabell durante seu tempo na Agência Anti-Drogas na Colômbia. O filme acompanhará a encomenda de cocaína que passa pelo México, para os Estados Unidos até o Canadá. Quando o pacote é comprometido, o líder do cartel (Pepper) envia seu braço direito, Cook (Cage) e outro traficante (Fishburne), na jornada arriscada para analisar a cadeia de fornecimento da empresa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA SELVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NASLVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20Selva.jpg</fanart>
<info>Baseado em fatos reais, "Jungle" conta a história do mochileiro israelense Yossi Ghinsberg (Daniel Radcliffe) que, acompanhado de dois amigos, viaja até a cidade de La Paz na Bolívia para o que seria uma aventura inesquecível. Guiados pelos caminhos desconhecidos da Amazônia por um austríaco que mora no local há anos, os amigos embarcam numa viagem pela selva que se transforma em um pesadelo de onde nem todos voltarão com vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA TEIA DA ARANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NATEADARNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Teia%20da%20Aranha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Teia%20da%20Aranha.jpg</fanart>
<info>O detetive Alex Cross (Morgan Freeman) recebe a ajuda da agente do Serviço Secreto americano Jezzie Flannigan (Monica Potter) para enfrentar Gary Soneji (Michael Wincott), um psicopata esquisofrênico que pleneja seus passos com a precisão de uma aranha tecendo sua teia e que acaba de sequestrar a filha de um senador americano, quando ela estava em seu colégio.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA TEIA DA CONSPIRAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NATIADCNSPRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Teia%20da%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Teia%20da%20Conspira%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Depois de descobrir o implacável plano da CIA para dominar o mundo, obtendo total controle mental sobre toda a população, o cientista Joseph Markham (Richard Ryan) encara um dilema. O rapaz precisa decidir entre salvar a vida de bilhões ou a vida de sua esposa, que foi sequestrada e brutalmente torturada, mas continua a lutar bravamente pela própria sobrevivência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA TOCA DO TIGRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NATCADTRG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20Toca%20do%20Tigre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Na%20Toca%20do%20Tigre.jpg</fanart>
<info>Kelly (Kaya Scodelario) é uma ginasta que está lesionada. Ela tem o costume de ir até a casa do seu namorado às escuras, mas esperava ser a única visita indesejada quando assaltantes armados invadem a casa. Agora ela precisa usar toda a sua força e habilidade para tentar escapar da pequena arena de violência que a residência se tornou.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA TRILHA DO INFERNO NUCLEAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTRLHDINFRNCLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Trilha%20do%20Inferno%20Nuclear.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%20Trilha%20do%20Inferno%20Nuclear.jpg</fanart>
<info>Depois da Terra ser destruída em um conflito nuclear, cinco sobreviventes enfrentam perigos percorrendo os EUA à procura de outras pessoas.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NAÇÃO DOS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NCAODSNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%C3%A7%C3%A3o%20dos%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Na%C3%A7%C3%A3o%20dos%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>Caroline é uma colegial que acabou de se mudar da cidade grande para o interior. Ela envolve-se em um triângulo amoroso entre seu professor e um colega de escola.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NADA A ESCONDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NDAESCNDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nada%20a%20Esconder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nada%20a%20Esconder.jpg</fanart>
<info>Durante um jantar, casais de amigos decidem brincar de um jogo: todos devem colocar seu celular no meio da mesa e cada SMS, telefone, correio, mensagem de Facebook, etc. devem ser compartilhados com os outros. Não demorará muito para que este "jogo" se torne um pesadelo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NADA A PERDER 2: NÃO SE PODE ESCONDER A VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NDAPRDR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nada%20a%20Perder%202%20-%20N%C3%A3o%20Se%20Pode%20Esconder%20a%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nada%20a%20Perder%202%20-%20N%C3%A3o%20Se%20Pode%20Esconder%20a%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Após deixar a prisão, em 1992, Edir Macedo (Petrônio Gontijo) atravessa uma série de provações: a conduta inapropriada de outros bispos da Igreja, o ataque de políticos e católicos, a doença de sua mãe, a tragédia do desabamento do teto de uma Igreja em São Paulo. Enquanto isso, fiéis começam a ser perseguidos nas ruas e as Igrejas correm o risco de fechar. Pressionado, ele decide subir o monte Sinai e visitar Jerusalém, onde tem uma ideia: construir o Templo de Salomão, réplica do local homônimo citado na Bíblia, localizado em São Paulo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NADA A PERDER: CONTRA TUDO. POR TODOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NDAPRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nada%20a%20Perder%20-%20Contra%20Tudo.%20Por%20Todos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nada%20a%20Perder%20-%20Contra%20Tudo.%20Por%20Todos.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia autorizada do bispo evangélico Edir Macedo (Petrônio Gontijo), empresário fundador e líder espiritual da Igreja Universal do Reino de Deus e proprietário da Record TV. Baseado nos livros da trilogia homônica, conta a história do self made man que enfrentou diversos momentos de turbulência enquanto perseguia sua convicção.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NADA É PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NADAEPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nada%20%C3%89%20Para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nada%20%C3%89%20Para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Início do século XX, Missoula, Montana. A família MacLean é comandada pelo reverendo MacLean (Tom Skerrit) e sua amada esposa (Brenda Blethyn). Apesar de ser rígido na educação de seus filhos, Norman (Craig Sheffer) e Paul (Brad Pitt), também os encoraja. Entre o reverendo e os filhos sempre houve o hábito de pescar, na verdade não havia uma clara linha que dividisse religião de pescaria. Norman e Paul não foram para a 1ª Guerra Mundial e, logo após o fim do conflito, Norman deixou Missoula e foi para a faculdade, onde descobriu que gostava de lecionar. Já Paul ficou trabalhando como repórter na sua cidade, pois gostava de se divertir, beber e jogar e nunca sentiu interesse em se envolver com o estudo acadêmico. Ao voltar para Missoula, Norman espera uma resposta para um emprego de professor e neste meio tempo se apaixona por Jessie Burns (Emily Lloyd). As diferenças entre ele e Paul ficam mais evidentes e, apesar de gostar da boêmia, Paul se mostra um bom pescador.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NADA MAIS A PERDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NDAMSAPRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nada%20Mais%20A%20Perder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nada%20Mais%20A%20Perder.jpg</fanart>
<info>Quando uma das jovens gimnastas mais promissoras da América, Samantha Wick, é cortada da equipe olímpica, ela decide seguir seus sonhos de passeios a cavalo, juntando-se a um campo de garotas amazonas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NADA SANTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NDASNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nada%20Santo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nada%20Santo.jpg</fanart>
<info>Nos anos 80, na plena época do maior boom econômico que Milão atravessou no último século, o gângster Santo Russo (Riccardo Scamarcio) iniciou a trajetória de sua ascenção no mundo do crime. Excêntrico e peculiar, ele usa de seu carisma e excessos para conquistar, aos poucos, a confiança da máfia italiana.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NAMORADA DE ALUGUEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NARMDALGL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Namorada%20de%20Aluguel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Namorada%20de%20Aluguel.jpg</fanart>
<info>Ronald Miller (Patrick Dempsey) é um jovem tímido e trabalhador, que sempre sonhou em ser popular no colégio. Quando ele descobre que Cindy Mancini (Amanda Peterson), uma garota linda que todos os garotos paqueram, está precisando de 1000 dólares ele surge com uma insólita proposta: empresta o dinheiro a ela e em troca ela deverá fingir ser sua namorada. Ela topa e, com sua ajuda, ele acaba se tornando um dos garotos mais populares do colégio.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NAMORADOS POR ACASO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NMRDSPRACSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Namorados%20Por%20Acaso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Namorados%20Por%20Acaso.jpg</fanart>
<info>Christopher (Patrick Dempsey) é um estudante universitário ambicioso, que sonha em se tornar um escritor. Um erro no computador faz com que ele seja colocado no mesmo quarto que Alex (Helen Slater), uma garota que adora festas e diversão. Irritado com suas atitudes e hábitos, ele tenta mudar de quarto, mas aos pouco passa a conhecê-la melhor, e começa a gostar dela. Alex, por sua vez, não só o ajuda a ser mais sociável, como também melhora suas habilidades de escrita.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NAMORANDO UMA MULHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NAMRDUMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Namorando%20Uma%20Mulher.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Namorando%20Uma%20Mulher.jpg</fanart>
<info>Tom Herzner (Kostja Ullmann), um ícone para a comunidade homossexual, está ansioso para lançar sua linha de produtos de beleza. No entanto, um romance inesperado surge durante sua pesquisa de mercado, enquanto trabalha disfarçado em um salão dirigido por uma mulher.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NANCY DREW E A ESCADA SECRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NACYDRWEAESCDSCTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nancy%20Drew%20e%20a%20Escada%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nancy%20Drew%20e%20a%20Escada%20Secreta.jpg</fanart>
<info>Nancy Drew participa de uma investigação em uma mansão abandonada, que possui uma misteriosa escada secreta, podendo revelar todo o mistério que há ali.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NANCY: EM BUSCA DE SI MESMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NCYEMBSCDSIMSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nancy%20-%20Em%20Busca%20De%20Si%20Mesma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nancy%20-%20Em%20Busca%20De%20Si%20Mesma.jpg</fanart>
<info>Uma mulher começa a acreditar que foi seqüestrada quando criança. Quando ela conhece um casal cuja filha sumiu há trinta anos, dúvidas razoáveis dão lugar a uma crença voluntária que pode ameaçar sua racionalidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NANNY MCPHEE E AS LIÇÕES MÁGICAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NANYMCPHEASLCESMGCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nanny%20McPhee%20e%20as%20Li%C3%A7%C3%B5es%20M%C3%A1gicas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nanny%20McPhee%20e%20as%20Li%C3%A7%C3%B5es%20M%C3%A1gicas.jpg</fanart>
<info>Uma jovem mãe luta para criar seus filhos ao mesmo tempo em que cuida de sua fazenda, enquanto seu marido está na guerra. Tudo fica ainda pior com a chegada de dois sobrinhos mimados. A difícil situação só será aliviada com a chegada da inusitada Nanny McPhee (Emma Thompson), que ajudará na educação das crianças e nos afazeres domésticos. Com suas magias, McPhee encanta a mãe e suas crianças.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NANNY MCPHEE: A BABÁ ENCANTADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NANYMCPHEABABENCTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nanny%20McPhee%20-%20A%20Bab%C3%A1%20Encantada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nanny%20McPhee%20-%20A%20Bab%C3%A1%20Encantada.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO ADIANTA FUGIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NADNTFGIR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Adianta%20Fugir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Adianta%20Fugir.jpg</fanart>
<info>O pesadelo da estudante Mary Murdock (Laura Breckenridge) começa uma noite após uma festa quando ela acerta algo numa estrada escura e, quando chega em casa, descobre que há um homem pendurado em seu para-choque. Em pânico, ela o enterra na mata e volta para casa para cobrir os vestígios. Mas quando fica claro que o louco vingativo escapou de sua cova e está seguindo cada um de seus movimentos, Mary descobrirá que alguns acidentes são mortais mesmo depois que a estrada já foi liberada.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO ADIANTA REZAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NADNTRZR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Adianta%20Rezar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Adianta%20Rezar.jpg</fanart>
<info>Uma jovem estragada está ansiosa para se mudar para uma bela casa nova, mas o espírito de uma freira demente quer que ela fique onde ela está.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO BATA NA PORTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NBTNPORT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Bata%20Na%20Porta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Bata%20Na%20Porta.jpg</fanart>
<info>Em noite de Halloween, Leah, Grace e seus amigos ignoram as advertências de uma lenda urbana e libertam uma criatura que usa seus medos para matá-los.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO CONTE PARA ELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NCNTPRELA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Conte%20para%20Ela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Conte%20para%20Ela.jpg</fanart>
<info>Laura (Jenifer Bartoli), Eve (Camille Chamoux), Anouch (Tania Garbarski) e Yael (Stéphanie Crayencour) são quatro primas, muito diferentes e muito cativantes, que só tem uma coisa em comum: elas mentem, mas sempre com amor. Quando as três primeiras descobrem algumas semanas antes do casamento de sua prima que o seu noivo perfeito a engana, elas decidem em uma só voz: "Não contem a ela!"</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO DESLIGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NDSLG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Desligue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Desligue.jpg</fanart>
<info>Bêbados, durante uma noite de festa, um grupo de amigos brinca de passar trotes. A brincadeira se torna um pesadelo, quando um estranho transforma o próprio jogo contra eles.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO DEU MATCH![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NDEUMTCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Deu%20Match.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Deu%20Match.jpg</fanart>
<info>A jovem Anna tem uma enorme dificuldade em se relacionar com pessoas. Para mudar a situação, sua irmã decide criar um perfil para ela numa rede social e, para a surpresa de todos, ela passa a trocar mensagens e se torna muito próxima de um bonitão que conheceu online. Mas as coisas se complicam quando ela passa a receber mensagens perturbadoras, que escondem a real intenção do rapaz.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO DEVORE MEU CORAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NDVRMECRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Devore%20Meu%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Devore%20Meu%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Joca (Eduardo Macedo), um jovem de treze anos, descobre o amor quando conhece Basano (Adeli Benitez), uma menina paraguaia. No entanto, para conquistá-la, Joca passará por grandes dificuldades relativas a problemas na fronteira entre o Brasil e o Paraguai e seu irmão Fernando (Cauã Reymond), que pertence a uma perigosa gangue de motociclistas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO É MAIS UM BESTEIROL AMERICANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NEUMBSTRAMRCN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20%C3%A9%20Mais%20Um%20Besteirol%20Americano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20%C3%A9%20Mais%20Um%20Besteirol%20Americano.jpg</fanart>
<info>Janey Briggs (Chyler Leigh) é uma garota que estuda na John Hughes High School e não tem muitos amigos. Ela sonha em se tornar uma artista plástica de sucesso, sendo rejeitada pelos demais colegas de escola por sempre usar rabo de cavalo, óculos e uma jardineira velha suja de tinta. Até que Jake Wyler (Chris Evans) faz uma aposta com seus colegas, de que poderá transformar Janey na rainha do baile de formatura. Enquanto isso, o time de futebol americano do colégio, liderado pelo próprio Jack e por Reggie Ray (Ron Lester), enfrenta problemas no campeonato que disputam. Além disto a escola ainda é agitada pelas presenças de Sadie (Beverly Polcyn), uma senhora de 90 anos que está disfarçada de repórter, e ainda Areola (Cerina Vincent), uma aluna estrangeira que chegou ao local pelo programa de intercâmbio.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO FAÇA ONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Fa%C3%A7a%20Onda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Fa%C3%A7a%20Onda.jpg</fanart>
<info>Um vendedor de piscinas vai em busca de uma bela mulher que arruinou seu carro e se envolve com estranhas figuras.</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO ME ABANDONE JAMAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NMABNDJMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Me%20Abandone%20Jamais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Me%20Abandone%20Jamais.jpg</fanart>
<info>Ruth (Keira Knightley), Tommy (Andrew Garfield) e Kathy (Carey Mulligan) cresceram juntos em um internato cheio de disciplinas rígidas nas questões da alimentação e na manutenção do corpo saudável. Criados, praticamente, sem contato com o mundo exterior na misteriosa escola, os três sempre foram muito unidos, mas uma revelação surpreendente sobre doação de órgãos e o objetivo de suas vidas pode mudar o rumo da história. Ainda mais pelo clima de romance entre Ruth (Keira) e Tommy (Andrew) incomodar cada vez mais Kathy (Carey).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO MEXA COM A MINHA FILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NMXACMNHFLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Mexa%20com%20a%20Minha%20Filha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Mexa%20com%20a%20Minha%20Filha.jpg</fanart>
<info>Com uma filha adolescente adorável e inteligente, a paternidade tem sido uma tarefa fácil para Doug Simpson (Tony Danza). Mas a filhinha do papai está crescendo. E depressa. Transformada praticamente da noite para o dia de uma adolescente sem graça em uma bela jovem mulher, Katie, de 15 anos, está pronta para se divertir bastante. E está levando seu pai a loucura! Numa série de tentativas malucas mas bem intencionadas de proteger sua filha, Doug torna-se um espião noturno, participa de um racha e se deita no sofá do consultório do bizarro psiquiatra Dr. Fishbinder. Ao som de músicas dos anos 60, "Não Mexa com a Minha Filha" é a hilariante história do sonho de toda adolescente e do pesadelo de todo pai.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO OLHE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NOLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Olhe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Olhe.jpg</fanart>
<info>Uma solitária jovem de 18 anos não encontra suporte familiar e nem amigos para que possa desabafar sobre os problemas de sua vida. Cansada, ela começa a conversar com o próprio reflexo no espelho apenas para externalizar sua angústia, mas rapidamente descobre que está trocando de lugar com uma espécie de clone que tenta convencê-la a tomar atitudes vingativas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO OLHE PARA O BERÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOLHEPROBRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Olhe%20Para%20o%20Ber%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Olhe%20Para%20o%20Ber%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Quando Rana concorda em tomar conta de uma família com um passado trágico, uma noite de sábado comum transforma-se rapidamente em um confronto com um horror indescritível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO POR ACASO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NPRACSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Por%20Acaso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Por%20Acaso.jpg</fanart>
<info>Ênio (Leonardo Meideiros) é um engenheiro de trânsito que comanda o fluxo de carros em São Paulo. Ele possui uma mania de controle que também se reflete em sua casa, onde suas ações são extremamente controladas. Ele se surpreende quando reencontra Mônica (Graziella Moretto), sua ex-mulher, que lhe diz que sua filha Bia (Rita Batata), de 16 anos, deseja conhecê-lo. O encontro é adiado devido a um acidente sofrido por Mônica, que atropela Teresa (Branca Messina). Ambas morrem, o que faz com que Ênio e Pedro (Rodrigo Santoro), namorado de Teresa e dono de uma marcenaria especializada na construção de mesas de sinuca, entrem em luto. Seis meses depois Bia encontra Ênio, mas pai e filha enfrentam dificuldades em se relacionar. Já Pedro é forçado a visitar o antigo apartamento de Teresa, onde agora vive Lúcia (Letícia Sabatella).</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO SE ACEITAM DEVOLUÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NSACTMDVLCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Se%20Aceitam%20Devolu%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Se%20Aceitam%20Devolu%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Juca Valente (Leandro Hassum) é dono de um quiosque no litoral de São Paulo e só quer saber de diversão. Eterno namorador, ele detesta grandes responsabilidades e não pensa em ter nada sério com ninguém. Mas sua vida toma um rumo totalmente diferente quando uma ex-namorada americana larga um bebê com ele e desaparece. Juca então parte para os Estados Unidos na intenção de devolver a criança, sem imaginar que começaria a gostar da ideia de ser pai.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO SE PREOCUPE, NADA VAI DAR CERTO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NSPROPNDVDRCRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20se%20Preocupe,%20Nada%20Vai%20Dar%20Certo!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20se%20Preocupe,%20Nada%20Vai%20Dar%20Certo!.jpg</fanart>
<info>Lalau (Gregório Duvivier) se apresenta pelo interior do país com seu show de piadas, cujo tema principal é seu pai, Ramon Velasco (Tarcísio Meira), um ator que sempre se mete em trambiques. Um dia, ao se apresentar no Ceará, Lalau recebe uma proposta tentadora feita por Flora (Flávia Alessandra), que oferece US$ 100 mil para que ele finja ser um famoso guru em uma palestra motivacional no Rio de Janeiro. Ele aceita e parte para o Rio sem avisar o pai. Após ver o filho na capa de um jornal, Ramon resolve ir atrás dele e cria diversos personagens para garantir a sua parte.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO SOU CULPADA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NSOCLPDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Sou%20Culpada!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Sou%20Culpada!.jpg</fanart>
<info>Jenny acredita estar noiva do homem perfeito, um advogado brilhante prestes a se tornar o juiz mais jovem do estado. Mas, ele está disposto a incriminá-la por um acidente para salvar sua carreira, mesmo implicando que ela pegue prisão perpétua.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO TENHA MEDO DO ESCURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NTNHAMEDESCRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Tenha%20Medo%20do%20Escuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Tenha%20Medo%20do%20Escuro.jpg</fanart>
<info>Sally Hurst (Bailee Madison) é uma criança solitária e curiosa, que foi morar com seu pai Alex (Guy Pearce) e Kim (Katie Holmes) numa mansão do século 19. Um dia, enquanto explorava a enorme propriedade, ela descobre um local escondido e isolado, desde que o construtor da residência desapareceu um século atrás. É quando a menina acaba libertando estranhas criaturas que pretendem levá-la para o mundo das trevas e precisa convencer os adultos de que não se trata de uma fantasia, mas de uma assustadora realidade.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO ULTRAPASSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NULTRPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Ultrapasse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A3o%20Ultrapasse.jpg</fanart>
<info>Chad Cutler (Michael Fassbender) faz parte de uma família de criminosos. Se pai (Brendan Gleeson) é o responsável por liderar um clá de criminosos, que existe há gerações. Filho e futuro herdeiro dessa facção, Chad está cansado de levar uma vida fora da lei e entra em conflito com sua família, principalmente com o patriarca.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO VAI DAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NVAIDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Vai%20Dar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Vai%20Dar.jpg</fanart>
<info>Com o baile de formatura quase chegando, três jovens fazem o pacto de perderem a virgindade na noite da festa. Os pais das três garotas descobrem o plano delas e saem para tentar impedir que elas façam sexo, antes que seja tarde demais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO VAI TER GOLPE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NVATRGLPE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Vai%20Ter%20Golpe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Vai%20Ter%20Golpe.jpg</fanart>
<info>Documentário sobre o impeachment de Dilma Rousseff.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÃO VAMOS PAGAR NADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NVMSPGRND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Vamos%20Pagar%20Nada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A3o%20Vamos%20Pagar%20Nada.jpg</fanart>
<info>Antônia (Samantha Schmütz) é uma mulher simples que, apesar de desempregada e cheia de dificuldades para pagar as contas, não perde o bom humor. Quando, indignada com o aumento dos preços no único mercado do bairro, ela faz um escândalo, Antônia acaba contagiando outros clientes e causando um reboliço em que saqueam o mercado e se recusam a pagar. Agora, ela vai precisar de muito jogo de cintura pra justificar suas atitudes para o marido.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARCISO E GOLDMUND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NRCSOEGLDMND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Narciso%20e%20Goldmund.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Narciso%20e%20Goldmund.jpg</fanart>
<info>Adaptação da obra clássica do ganhador do Prêmio Nobel Hermann Hesse. Narciso é um noviço de inteligência brilhante, racional e contido. Goldmund, um jovem aluno de intensa beleza física e profundas inquietações existenciais. Estes dois opostos são atraídos quase magneticamente e passam a representar os arquétipos de ApoIo e Dionísio.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARUTO CLÁSSICO (LEGENDADO) - FILME 01 - CRÔNICAS NINJAS DA PRINCESA DA NEVE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=c45a807a.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20-%20Filme%2001%20-%20Confronto%20Ninja%20no%20Pa%C3%ADs%20da%20Neve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20-%20Filme%2001%20-%20Confronto%20Ninja%20no%20Pa%C3%ADs%20da%20Neve.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARUTO CLÁSSICO (LEGENDADO) - FILME 02 - GRANDE COLISÃO! AS FANTÁSTICAS RUÍNAS DAS PROFUNDEZAS! [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=393736fb.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20-%20Filme%2002%20-%20Grande%20Colis%C3%A3o!%20As%20Fant%C3%A1sticas%20Ru%C3%ADnas%20das%20Profundezas!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20-%20Filme%2002%20-%20Grande%20Colis%C3%A3o!%20As%20Fant%C3%A1sticas%20Ru%C3%ADnas%20das%20Profundezas!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARUTO CLÁSSICO (LEGENDADO) - FILME 03 - A REVOLTA DOS ANIMAIS DA ILHA DA LUA CRESCENTE! [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=d63109a8.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20-%20Filme%2003%20-%20A%20Revolta%20dos%20Animais%20da%20Lua%20Crescente!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20-%20Filme%2003%20-%20A%20Revolta%20dos%20Animais%20da%20Lua%20Crescente!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARUTO CLÁSSICO - FILME 01 - CONFRONTO NINJA NO PAÍS DA NEVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rc8=NRTOFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20-%20Filme%2001%20-%20Confronto%20Ninja%20no%20Pa%C3%ADs%20da%20Neve.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20-%20Filme%2001%20-%20Confronto%20Ninja%20no%20Pa%C3%ADs%20da%20Neve.jpg</fanart>
<info>O filme começa com Naruto, Sasuke e Sakura assistindo um filme estrelado por Yukie Fujikaze em um cinema local. Kakashi ordenou que vissem o filme como um preparação para sua próxima missão: impedir que Yukie, que interpreta a Princesa Ventania nos filmes, seja capturada durante a produção de seu último filme. Mais tarde é revelado que Yukie na verdade é Koyuki Kazahana, uma princesa de uma ilha conhecida como País da Neve. Dotou Kazahana, que é revelado como tio de Koyuki, foi responsável pelo assassinato de Sosetsu, o pai dela, em um golpe de estado. Durante a filmagem do filme, os subordinados de Dotou, vestindo armaduras de chakra, tentam capturar a princesa, porém o Time 7 os impede. Eventualmente, os guarda-costas que queriam proteger e restabelecer Koyuki como governante do País da Neve são mortos e ela é capturada. Naruto entra no navio onde ela foi aprisionada para resgatá-la, porém é capturado e forçado a usar um dispositivos de drenagem de chakra. Dotou obriga Koyuki - mas não tem sucesso - a entregar um colar de cristal dada por seu pai quando ela era jovem, pois acreditava que era a chave que abriria o tesouro escondido deixado por Sosetsu. A cantora Yuki realiza a canção de encerramento "Home Sweet Home".  O Sasuke, Sakura e Kakashi se infiltram no forte enquanto Naruto e Koyuki escapam de seu cativeiro. Eles enfrentam Dotou e ele consegue tomar o colar de cristal e escapar com Koyuki. Naruto segue Dotou enquanto o restante do Time 7 confronta seus capangas. Kakashi derrota o líder deles, Nadare Roga, enquando Sasuke e Sakura derrotam os outros dois, Fubuki Kakuyoku e Mizore Fuyukuma. Enquanto isso, Dotou descobre que o tesouro escondido é um gerador projetado para derreter a neve e, assim, trazer a primavera ao país. Naruto o enfrenta, mas é vencido novamente. Sasuke usa seu Chidori para enfraquecer a armadura de Dotou. Logo depois, Naruto libera sua energia e usa um novo Jutsu (Rasengan de Sete Cores) para finalmente derrotar Dotou e ativar o gerador no processo.  No final do filme, Koyuki decide reivindicar seu lugar de direito na realeza e menciona para o Time 7 que sua carreira de atriz não vai acabar.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARUTO SHIPPUDEN (LEGENDADO) - FILME 01 - A MORTE DE NARUTO! [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=971d2140.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2001%20-%20A%20Morte%20de%20Naruto!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2001%20-%20A%20Morte%20de%20Naruto!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARUTO SHIPPUDEN (LEGENDADO) - FILME 02 - LAÇOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=4c194536.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2002%20-%20La%C3%A7os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2002%20-%20La%C3%A7os.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARUTO SHIPPUDEN (LEGENDADO) - FILME 03 - HERDEIROS DA DETERMINAÇÃO DO FOGO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=972d3e5f.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2003%20-%20Herdeiros%20da%20Determina%C3%A7%C3%A3o%20do%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2003%20-%20Herdeiros%20da%20Determina%C3%A7%C3%A3o%20do%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARUTO SHIPPUDEN (LEGENDADO) - FILME 04 - TORRE PERDIDA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=935d8edf.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2004%20-%20A%20Torre%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2004%20-%20A%20Torre%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARUTO SHIPPUDEN (LEGENDADO) - FILME 05 - A PRISÃO DE SANGUE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=dbccaf0f.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2005%20-%20A%20Pris%C3%A3o%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2005%20-%20A%20Pris%C3%A3o%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Depois de sua captura para tentativa de assassinato do Raikage, líder do Kumogakure, bem como matando Jonin de Kirigakure e Iwagakure, Naruto é preso em H?zukijou: A instalação de confinamento criminoso conhecido como a Prisão de Sangue. Mui, o mestre do castelo, utiliza a técnica de prisão definitiva para roubar o poder dos prisioneiros, que é quando Naruto percebe sua vida tem sido alvo. Assim começa a batalha para descobrir a verdade por trás dos assassinatos misteriosos e provar a inocência de Naruto.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARUTO SHIPPUDEN (LEGENDADO) - FILME 06 - CAMINHO  [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NRTOSHPFILME06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2006%20-%20Caminho%20para%20o%20Ninja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2006%20-%20Caminho%20para%20o%20Ninja.jpg</fanart>
<info>Dezesseis anos atrás, um ninja mascarado desencadeou uma poderosa criatura conhecida como a Raposa de Nove Caudas na Aldeia da Folha, matando muitas pessoas. Em resposta, o líder da Aldeia da Folha, o quarto Hokage Minato Namikaze, e sua esposa Kushina Uzumaki, Minato sela a Raposa em seu filho recém-nascido. Com o Bijuu selado, as coisas continuaram como normal, exceto as personalidades dos personagens que são diferentes: Uma Hinata mais "assanhada" e um Sasuke apaixonado pela Sakura. No entanto, nos dias de hoje, a paz termina quando um grupo de ninjas se auto-intitulando Akatsuki liderados por Pain atacam a aldeia, que tem a intenção de executar seu plano para governar o mundo, encobrindo-o em ilusões. Este filme faz as pessoas acreditarem que os pais de Naruto estão vivos e os de Sakura estão mortos. Sasuke tem uma personalidade diferente também, e acaba estando apaixonado por Sakura. Hinata tem um aspecto mais extravagante nesse filme também.</info>
<date>Naruto Shippuden (Legendado) - Filme 06 - Caminho para o Ninja - 2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NARUTO SHIPPUDEN (LEGENDADO) - FILME 07 - TH [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NSPDNFILME07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2007%20-%20The%20Last%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Naruto%20Shippuden%20-%20Filme%2007%20-%20The%20Last%20Movie.jpg</fanart>
<info>A Lua está em rota de colisão com a Terra, e pode se chocar com o planeta na forma de um meteoro. Enquanto isso, Hanabi é sequestrada por um estranho homem. Cabe a Naruto, Shikamaru, Hinata, Sakura e Sai salvar Hanabi e consertar a situação.</info>
<date>Naruto Shippuden (Legendado) - Filme 07 - The Last Movie - 2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NASTRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nas%20Trevas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nas%20Trevas.jpg</fanart>
<info>Mina seria uma adolescente como qualquer outra se não tivesse sido amaldiçoada e transformada em uma vampira morta-viva. Ela é obrigada a assombrar a casa onde cresceu: ninguém entra ou sai vivo de lá. Mas a chegada de Alex, um menino cego da mesma idade de Mina, pode fazê-la reviver sentimentos adormecidos, como empatia e amor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NASCE UMA ESTRELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NSCUMAESTLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nasce%20Uma%20Estrela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nasce%20Uma%20Estrela.jpg</fanart>
<info>Jackson Maine (Bradley Cooper) é um cantor no auge da fama. Um dia, após deixar uma apresentação, ele para em um bar para beber algo. É quando conhece Ally (Lady Gaga), uma insegura cantora que ganha a vida trabalhando em um restaurante. Jackson se encanta pela mulher e seu talento, decidindo acolhê-la debaixo de suas asas. Ao mesmo tempo em que Ally ascende ao estrelato, Jackson vive uma crise pessoal e profissional devido aos problemas com o álcool.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NASCIDO PARA CORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NSCDPRCOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nascido%20para%20Correr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nascido%20para%20Correr.jpg</fanart>
<info>Danny Krueger (Joseph Cross) é um jovem rebelde envolvido com corridas clandestinas. Após um acidente, ele vai morar com o pai que mal conhece numa cidade do interior. Acontece que Frank Krueger (John Pyper-Ferguson) é um antigo piloto da Nascar e o garoto logo decide que esse será também seu destino.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NASCIDO PARA CORRER 2: VELOCIDADE MÁXIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NSCDPRCORVLCDMAX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nascido%20para%20Correr%202%20-%20Velocidade%20M%C3%A1xima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nascido%20para%20Correr%202%20-%20Velocidade%20M%C3%A1xima.jpg</fanart>
<info>Quando dois corredores rivais de uma pacata cidade, Danny Krueger (Brett Davern) e Jake Kendall (Beau Mirchoff), são forçados a trabalharem juntos para derrotarem um campeão mundial, Enzo Lauricello (Diogo Morgado), tudo vira uma questão de sobrevivência do mais rápido em uma corrida insana rumo à reta final.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NASCIDO PARA LUTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NSCDOPRLTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nascido%20para%20Lutar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nascido%20para%20Lutar.jpg</fanart>
<info>Um jovem policial tailandês vê-se responsável pelas vidas da Equipe Nacional de Esportes da Tailândia, uma vila inteira e todos os seus habitantes e ainda precisa salvar toda a população do país de um ataque terrorista.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NASCIDO PARA MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NSCDPRMTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nascido%20Para%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nascido%20Para%20Matar.jpg</fanart>
<info>Um sargento (R. Lee Ermey) treina de forma fanática e sádica os recrutas em uma base de treinamentos, na intenção de transformá-los em máquinas de guerra para combater na Guerra do Vietnã. Após serem transformados em fuzileiros navais, eles são enviados para a guerra e quando lá chegam se deparam com seus horrores.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NASCIDO PARA REINAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NSCDOPRRNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nascido%20Para%20Reinar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nascido%20Para%20Reinar.jpg</fanart>
<info>Gravado por 16 anos na reserva de Sabi Sand, na África do Sul, o documentário mostra a evolução do clã dos Mapogos a partir de uma ninhada de cinco filhotes machos, cujo destino muda completamente, com a chegada de Makhuluo, forasteiro que se envolve com a mãe dos filhotes e os encoraja a construir seus próprios caminhos.Juntos, os seis leões iniciam uma era de terror, matando quaisquer machos que encontrem pela frente, e acasalando com fêmeas de outros clãs.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL CASEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NTLCSRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Caseiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Caseiro.jpg</fanart>
<info>Depois de deixar o cargo de CEO de seu emprego dos sonhos, Maddie (Lori Loughlin) volta para casa nas férias para ganhar perspectiva. Ela se vê correndo para seu antigo namorado da escola, Carter (Victor Webster), e as tensões surgem rapidamente. Quando forçados a montar uma dança de Natal para o ensino médio local, Carter e Maddie se vêem colocando suas diferenças de lado e redescobrindo o que os fez se apaixonar todos esses anos atrás.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL COM OS STORYBOTS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NATLCMSTRBTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Natal%20com%20os%20StoryBots.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Natal%20com%20os%20StoryBots.jpg</fanart>
<info>Bo acha que seus presentes de Natal não são bons o suficiente e decide estudar com o Papai Noel. Pena que ele desapareceu!</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL EM CANAÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NTLEMCANA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20em%20Cana%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20em%20Cana%C3%A3.jpg</fanart>
<info>O pequeno Bob sofreu um acidente e, para voltar a andar, começa um tratamento intensivo com a especialista Briony. Com o natal chegando, o pai de Bob, Daniel, convida Briony para ir com eles à casa da família em Canaan. Daniel, que havia perdido a esposa, começa a dar uma nova chance ao amor.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL EM EL CAMINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NTLEMELCMNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Natal%20em%20El%20Camino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Natal%20em%20El%20Camino.jpg</fanart>
<info>Estranhos viram reféns num suposto assalto a uma loja de bebidas na véspera de Natal. Os segredos que compartilham fazem surgir um vínculo inesperado entre eles.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL NO PALÁCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NTLNPLCIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20no%20Pal%C3%A1cio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20no%20Pal%C3%A1cio.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTLSNGRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento.jpg</fanart>
<info>Enquanto o Natal se aproxima, o campus de uma universidade fica cada vez mais vazio, com muitos estudantes voltando para as suas famílias. No entanto, algumas garotas de uma irmandade começam a ser assassinadas, uma a uma, por uma figura misteriosa. Mas o matador não suspeitava da capacidade destas alunas em se unirem em busca de vingança.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL SANGRENTO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTLSNGTOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento%201984.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento%201984.jpg</fanart>
<info>Após seus pais serem assassinados, um garoto atormentado inicia uma matança trajado de papai noel devido sua estadia em um orfanato onde foi abusado pela Madre Superiora.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL SANGRENTO 2: RETORNO MACABRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTLSNGTO2RTRNMCBRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento%202%20-%20Retorno%20Macabro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento%202%20-%20Retorno%20Macabro.jpg</fanart>
<info>Ricky Caldwell é irmão do psicopata que matou vestido de Papai Noel em "Natal Sangrento 1". Confinado em um sanatório, já que também é atormentado pelas visões de seus pais sendo mortos por um homem vestido de Papai Noel, Ricky conta a um psiquiatra a história do irmão homicida. Assim, os primeiros 45 minutos desta seqüência não passam de cenas retiradas do filme original. Finalmente, Ricky decide seguir a trilha sangrenta de seu irmão e matar a Madre Superiora do orfanato, onde ambos tiveram uma infância traumática.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL SANGRENTO 3: NOITE DO SILÊNCIO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTLSNGTO3NTDSLCNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento%203%20-%20Noite%20do%20Sil%C3%AAncio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento%203%20-%20Noite%20do%20Sil%C3%AAncio.jpg</fanart>
<info>O excêntrico dr. Newbury (Richard Beymer) utiliza uma jovem sensitiva cega, Laura Anderson (Samantha Scully), em suas experiências secretas realizadas num hospital psiquiátrico. Sem que a jovem saiba, o cientista está criando uma ligação telepática entre ela e Ricky Caldwell (Bill Moseley), o psicopata de "Natal Sangrento 2", que está vivo, mas em estado vegetativo. Mas a experiência dá errado, despertando o Papai Noel assassino do coma para uma nova onda de mortes. Sem saber de nada, Laura decide passar o Natal com sua vó numa pequena cidade do interior, enquanto Ricky a persegue deixando uma trilha de cadáveres.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL SANGRENTO 4: A INICIAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTLSNGTO4AINCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento%204%20-%20A%20Inicia%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento%204%20-%20A%20Inicia%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Kim Levitt é um aspirante a jornalista que trabalha para o L.A. Eye como editor de anúncios classificados. Seu chefe, Eli, parece dar folga a todos os homens de seu escritório, incluindo seu namorado Hank. Quando uma mulher é encontrada morta na calçada, meio queimada em cinzas em um caso aparente de combustão humana espontânea, Kim decide continuar a história por conta própria, sem a aprovação de Eli. Enquanto investiga, ela se cruza com Fima, uma proprietária de uma livraria de usados cuja loja fica no prédio de onde a mulher saltou. Como um presente, Fima oferece a Kim um livro sobre feminismo e ocultismo.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL SANGRENTO 5: O HORROR NA LOJA DE BRINQUEDOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTLSNGTO5OHORNLJDBRQDOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento%205%20-%20O%20Horror%20na%20Loja%20de%20Brinquedos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sangrento%205%20-%20O%20Horror%20na%20Loja%20de%20Brinquedos.jpg</fanart>
<info>Na véspera de Natal, garoto vê seu pai ser morto por um brinquedo assassino. As suspeitas recaem sobre um fabricante de brinquedos, alcoólatra e pai de um jovem estranho.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL SEMPRE E PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTLSMPREPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sempre%20e%20Para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sempre%20e%20Para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Quando a executiva de marketing Lucy descobre que herdou a loja de Natal de seu avô, "Forever Christmas", ela faz uma viagem de volta para casa para dar suporte à loja durante sua temporada final de Natal antes de vendê-la Mas uma vez que ela está de volta a Vermont, ela começa a entender por que a loja de seu avô é tão especial.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL SHREKTACULAR DO BURRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NTLSHRKTCLRDBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Shrektacular%20do%20Burro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Shrektacular%20do%20Burro.jpg</fanart>
<info>É época de Natal e Burro (Eddie Murphy) e seus amigos de Tão Tão Distante estão na residência de Shrek (Mike Myers) e Fiona (Cameron Diaz) para comemorar esta data especial. Para isso, Burro organiza uma divertida decoração e um show natalino empolgante, repleto de números musicais de Shrek, Fiona e seus filhos, os ogros amigos do casal, e O Gato de Botas (Antonio Banderas).</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATAL SOB FOGO CRUZADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTLSBFOGCRZDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sob%20Fogo%20Cruzado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natal%20Sob%20Fogo%20Cruzado.jpg</fanart>
<info>Um homem frustra uma tentativa de homicídio e, em seguida, foge da tripulação de supostos assassinos junto com seu alvo pretendido enquanto uma mulher que ele acabou de conhecer tenta encontrá-lo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NATUREZA ASSASSINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NTRZASASNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natureza%20Assassina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Natureza%20Assassina.jpg</fanart>
<info>Uma policial tem o seu filho capturado por uma gangue criminosa. Na intenção de conseguir dinheiro para libertá-lo, ela se une ao seu ex-marido e, juntos, eles entram na missão de manter um rico banqueiro e sua família em resgate. Porém, essa não é uma família normal e eles acabam sendo surpreendidos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÁUFRAGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NAFRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A1ufrago.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%A1ufrago.jpg</fanart>
<info>Chuck Noland (Tom Hanks) um inspetor da Federal Express (FedEx), multinacional encarregada de enviar cargas e correspondências, que tem por função checar vários escritórios da empresa pelo planeta. Porém, em uma de suas costumeiras viagens ocorre um acidente, que o deixa preso em uma ilha completamente deserta por 4 anos. Com sua noiva (Helen Hunt) e seus amigos imaginando que ele morrera no acidente, Chuck precisa lutar para sobreviver, tanto fisicamente quanto emocionalmente, a fim de que um dia consiga retornar civilização.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NAVIO FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NVFNTSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Navio%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Navio%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Sean Murphy (Gabriel Byrne) é o capitão da equipe de resgate Artic Warrior, formada pela chefe de equipe Maureen Epps (Julianna Margulies), pelo contramestre Greer (Isaiah Washington) e os técnicos Santos (Alex Dimitriades), Dodge (Ron Eldard) e Munder (Karl Ulban). A principal tarefa do Artic Warrior é encontrar e trazer até a costa navios perdidos ou com problemas em alto-mar. Em uma de suas viagens pela costa do Alasca eles encontram os destroços de um lendário navio italiano que está desaparecido há 40 anos. Porém, o que eles não sabem é que agora o navio é habitado por um ser mortal, que coloca a vida de todos no Artic Warrior em perigo.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NAVY SEALS: BATALHA CONTRA OS ZUMBIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NVYSLSVSZMB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Navy%20Seals%20-%20Batalha%20Contra%20Os%20Zumbis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Navy%20Seals%20-%20Batalha%20Contra%20Os%20Zumbis.jpg</fanart>
<info>Um time de Fuzileiros da Marinha Americana altamente treinados embarcam numa batalha mortal quando tem de enfrentar um bando de mortos-vivos quando uma epidemia acontece em New Orleans. Juntos, eles devem lutar por suas vidas contra um exercito de zumbis.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEED FOR SPEED: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NEDFRSPD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Need%20For%20Speed%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Need%20For%20Speed%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Tobey Marshall (Aaron Paul) herdou do pai uma oficina mecânica, onde, juntamente com sua equipe, modifica carros para que se tornem o mais rápido possível. Além disto, Tobey é um exímio piloto e volta e meia participa de rachas. Um dia, o ex-piloto da Fórmula Indy Dino Brewster (Dominic West) o procura para que Tobey possa concluir um Mustang desenvolvido por um gênio da mecânica que já faleceu. Apesar das divergências entre eles, Tobey aceita a proposta por precisar muito do pagamento oferecido por Dino. O carro é concluído e posteriormente vendido. Entretanto, a velha rixa entre eles faz com que disputem um último racha, que conta ainda com a participação de Pete (Harrison Gilbertson), grande amigo de Tobey. A corrida termina em tragédia devido ao falecimento de Pete. Considerado culpado pela morte, Tobey passa dois anos na prisão. Quando enfim é solto, ele organiza um plano para que possa participar de uma conhecida corrida do submundo onde Dino também correrá.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEGAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NGCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nega%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nega%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Deborah E. Lipstadt (Rachel Weisz) é uma conceituada pesquisadora que, em seu livro, ataca veementemente o historiador David Irving (Timothy Spall), que prega que o Holocausto não existiu e é uma invenção dos judeus para lucrar mais. Julgando-se prejudicado pelo que foi publicado, Irving entra com um processo por difamação contra Deborah. Só que, pelas leis britânicas, em casos do tipo é a ré quem precisa provar a veracidade da acusação. Logo ela se vê em uma disputa judicial que, mais do que envolver dois estudiosos da História, pode colocar em dúvida a morte de milhares de judeus durante a Segunda Guerra Mundial.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEGÓCIOS FORA DE CONTROLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NGOCFRADCONTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neg%C3%B3cios%20Fora%20de%20Controle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neg%C3%B3cios%20Fora%20de%20Controle.jpg</fanart>
<info>Dan Trunkman (Vince Vaughn) é dono de uma pequena empresa e viaja com os dois sócios (Tom Wilkinson e Dave Franco) para a Europa, onde o trio fechará um grande negócio. Atingidos por acontecimentos inesperados, porém, eles deixam o trabalho de lado e se perdem em paradas não planejadas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEGÓCIOS MORTAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NGCMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neg%C3%B3cios%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neg%C3%B3cios%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Tom Miller (JJ Feild) trabalha como assistente jurídico numa empresa. Uma noite, ele fica preso no escritório. Coincidentemente, nesse dia, o local foi invadido por um perigoso assassino a mando de uma empresa rival. Assim, ele faz de tudo para escapar do homem, e acaba descobrindo segredos obscuros sobre a empresa para a qual trabalha que podem por a vida de muitos em risco.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEIL ARMSTRONG: A VERDADEIRA HISTÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NELARMTNDAVDRHSTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neil%20Armstrong%20-%20A%20Verdadeira%20Hist%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neil%20Armstrong%20-%20A%20Verdadeira%20Hist%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>Fitas de áudio nunca antes ouvidas gravadas com Neil Armstrong durante os últimos anos de sua vida revelam um retrato íntimo deste icônico homem. Ilustrado através de fotografias pessoais inéditas e imagens de arquivo, este documentário especial leva os espectadores a uma viagem emocional pelos pensamentos e experiências do primeiro homem a pisar na Lua.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEKROTRONIC[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NKRTRNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nekrotronic.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nekrotronic.jpg</fanart>
<info>Um jovem homem tem sua vida mudada da noite para o dia quando ele descobre que é parte de um grupo chamado Nekromancers. Caçadores de forças sobrenaturais malignas, os Nekromancers se põem a lutar contra seres demoníacos que usam aplicativos e redes sociais para possuir pessoas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NELL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NELL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nell.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nell.jpg</fanart>
<info>Uma jovem (Jodie Foster) é encontrada em uma casa na floresta, onde vivia com sua mãe eremita, mas o médico (Liam Neeson) que a encontra após a morte da mãe constata que ela se expressa em um dialeto próprio, evidenciando que até aquele momento ela não havia tido contado com outras pessoas. Intrigado com a descoberta e ao mesmo tempo encantado com a inocência e a pureza da moça, ele tenta ajudá-la a se integrar na sociedade.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEM QUE A VACA TUSSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NEMQAVCATUSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nem%20Que%20a%20Vaca%20Tussa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nem%20Que%20a%20Vaca%20Tussa.jpg</fanart>
<info>A fazenda Caminho do Paraíso está em pânico, pois uma ação de despejo ameaça acabar com o local. Temendo ir para o matadouro, os animais da fazenda decidem ajudar a dona a conseguir a quantia necessária para pagar a hipoteca. O alvo escolhido pelo grupo é o perigoso bandido Alameda Slim, que tem uma grande recompensa reservada para quem capturá-lo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEO YOKIO: NATAL COR-DE-ROSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NEOYKNTLCRDRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neo%20Yokio%20-%20Natal%20Cor-de-Rosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neo%20Yokio%20-%20Natal%20Cor-de-Rosa.jpg</fanart>
<info>Durante as Festas a situação se complica para Kaz, que tem que lidar com o concurso de Papai Noel Secreto, com a visita da tia Angelique e com as tramoias de Arcangelo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEON GENESIS EVANGELION: O FIM DE EVANGELION[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NGEVGLNEOFMEVLGION.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neon%20Genesis%20Evangelion%20-%20O%20Fim%20de%20Evangelion.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neon%20Genesis%20Evangelion%20-%20O%20Fim%20de%20Evangelion.jpg</fanart>
<info>Tanto este filme, como o anterior (Morte e Renascimento), caracterizam o "final alternativo" de Neon Genesis Evangelion. Por ser um final alternativo, os episódios 25 e 26 da série original são desconsiderados. O Fim de Evangelion, assim como Morte e Renascimento, é divido em duas partes: O primeiro é a repetição de "Renascimento" com mais cenas e renomeado para "Air" (chamado também de "Episódio 25"). A segunda parte é chamada de "Heart" (ou "Episódio 26"). O filme mostra o verdadeiro final da série. Todos os acontecimentos de Neon Genesis Evangelion culminaram para esse ponto. O Terceiro Impacto começa e cabe a Shinji Ikari decidir o futuro da humanidade. Sem deixar os momentos de ação e de filosofia de lado (e também muitas indagações), O Fim de Evangelion é um final merecido para série.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEON GENESIS EVANGELION: O FIM DO EVANGELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NENGNSEVNGLNOFMDEVNGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neon%20Genesis%20Evangelion%20-%20O%20Fim%20do%20Evangelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Neon%20Genesis%20Evangelion%20-%20O%20Fim%20do%20Evangelho.jpg</fanart>
<info>Tanto este filme, como o anterior (Morte e Renascimento), caracterizam o "final alternativo" de Neon Genesis Evangelion. Por ser um final alternativo, os episódios 25 e 26 da série original são desconsiderados. O Fim de Evangelion, assim como Morte e Renascimento, é divido em duas partes: O primeiro é a repetição de "Renascimento" com mais cenas e renomeado para "Air" (chamado também de "Episódio 25"). A segunda parte é chamada de "Heart" (ou "Episódio 26"). O filme mostra o verdadeiro final da série. Todos os acontecimentos de Neon Genesis Evangelion culminaram para esse ponto. O Terceiro Impacto começa e cabe a Shinji Ikari decidir o futuro da humanidade. Sem deixar os momentos de ação e de filosofia de lado (e também muitas indagações), O Fim de Evangelion é um final merecido para série.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NERDS, BEBIDAS E CURTIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NRDSBEDSECRTC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nerds,%20Bebidas%20e%20Curti%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nerds,%20Bebidas%20e%20Curti%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Desde que se conheceram na infância, Nora (Zoey Deutch), Andy, (Nicholas Braun) Mike e Lionel se tornaram amigos inseparáveis. Eles não eram populares e se sentiam excluídos na escola, sempre ficando de fora das festas, até que as coisas começam a mudar quando eles completam 18 anos de idade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NERVE: UM JOGO SEM REGRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NRVUJSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nerve%20-%20Um%20Jogo%20Sem%20Regras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nerve%20-%20Um%20Jogo%20Sem%20Regras.jpg</fanart>
<info>A tímida Vee DeMarco (Emma Roberts) é uma garota comum, prestes a sair do ensino médio e sonhando em ir para a faculdade. Após uma discussão com sua até então amiga Sydney (Emily Meade), ela resolve provar que tem atitude e decide se inscrever no Nerve, um jogo online onde as pessoas precisam executar tarefas ordenadas pelos próprios participantes. O Nerve é dividido entre observadores e jogadores, sendo que os primeiros decidem as tarefas a serem realizadas e os demais as executam (ou não). Logo em seu primeiro desafio Vee conhece Ian (Dave Franco), um jogador de passado obscuro. Juntos, eles logo caem nas graças dos observadores, que passam a enviar cada vez mais tarefas para o casal em potencial.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NERVO CRANIANO ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NRVOCRNOZERO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nervo%20Craniano%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nervo%20Craniano%20Zero.jpg</fanart>
<info>Uma escritora de sucesso Bruna Bloch tem um plano sórdido para evitar que perca a criatividade e assim saia da lista dos mais vendidos. Sabendo da existência de um chip que altera a inspiração das pessoas quando implantado no cérebro, ela procura o criador Dr. Bartholomeu Bava, atualmente sem licença médica após um acidente nas pesquisas para criação do tal chip. O problema é que Bruna não pretende fazer a experiência, mas realizá-la em outra cobaia humana, a jovem Cristi.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÉVOA EM AGOSTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NVOAEMAGSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A9voa%20em%20Agosto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%A9voa%20em%20Agosto.jpg</fanart>
<info>Sul da Alemanha, início da década de 1940. Um órfão de 13 anos, Ernst Lossa tem sua natureza classificada como 'não educável' e acaba em um hospital psiquiátrico. Ele logo descobre que a gestão clínica do regime é matar sistematicamente os presos. Ernst tenta ajudar os presos com deficiência; a fuga planejada, finalmente, é uma questão de vida ou morte. O filme de Kai Wessel apresenta a verdadeira história de Ernst Lossa, um drama baseado no romance de Robert Domes sobre o angustiante programa de eutanásia da ditadura nazista.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEW JACK CITY: A GANGUE BRUTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NEJCKCTYAGNGBRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/New%20Jack%20City%20-%20A%20Gangue%20Brutal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/New%20Jack%20City%20-%20A%20Gangue%20Brutal.jpg</fanart>
<info>1989. Nino Brown (Wesley Snipes), um pequeno traficante de drogas, é convencido por um colega de gangue que a onda do futuro está em um derivado da cocaína, o crack. Nino vê o potencial do crack como negócio e se estabelece por conta própria, chefiando uma quadrilha e matando seus rivais até assumir um complexo de apartamentos. Para detê-lo surgem Scottie Appleton (Ice-T) e Nick Peretti (Judd Nelson), dois policiais disfarçados. Appleton quer pegar Nino, pois ele assassinou a mãe de Scottie como parte de uma iniciação de quadrilha. Também envolvido está Pookie (Chris Rock), um ex-viciado que também quer derrubar Nino.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEWNESS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NWNSS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Newness.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Newness.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NEXT GEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NXTGEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Next%20Gen.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Next%20Gen.jpg</fanart>
<info>Uma menina tem sua vida mudada da noite para o dia quando um robô soldado forja uma improvável amizade com ela, a envolvendo em uma grande aventura. Juntos eles ensinam uma lição aos bullies, lutam contra robôs do mal e enfrentam um louco com planos de dominar o mundo através da tecnologia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NI NO KUNI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NINOKNI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ni%20no%20Kuni.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ni%20no%20Kuni.jpg</fanart>
<info>O filme contará com uma história original em que, através de um certo incidente, três amigos poderão viajar entre a realidade e o "outro mundo" (Ni no Kuni). Quando a vida do Kotona em ambos os mundos é simultaneamente colocada em perigo, os três amigos devem fazer "a escolha final".</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NICKY DEUCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NCKYDECE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nicky%20Deuce.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nicky%20Deuce.jpg</fanart>
<info>Quando Nicholas Borelli II é enviado para ficar com seu difícil Tio Frankie no Brooklyn para o verão, ele recebe uma reforma urbana e torna-se Nicky Deuce.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NICKY E O FEITIÇO DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NCKYEOFTCDRG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nicky%20e%20o%20Feiti%C3%A7o%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nicky%20e%20o%20Feiti%C3%A7o%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No filme Nicky e o Feitiço do Dragão, Nick é um garoto de 10 anos, sonhador e amável, que tem dificuldades em alcançar as expectativas do pai, um famoso caçador de dragões. Montando em seu bezerrinho de estimação, ele gosta de imaginar que está voando nas costas de um dragão. Nick descobre a lenda dos poderes mágicos da flor de fogo e embarca em uma grande aventura ao lado de Draco.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINA: NO PALCO E NA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NINANPLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nina%20-%20No%20Palco%20e%20Na%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nina%20-%20No%20Palco%20e%20Na%20Vida.jpg</fanart>
<info>Nina (Mary Elizabeth Winstead) é uma comediante incrivelmente talentosa e provocativa, fugindo de um ex namorado abusivo e com a oportunidade de sucesso, ela se muda para Los Angeles. Lá ela conhece Rafe (Common), um homem infinitamente paciente que a oferece a chance de ter sucesso também em sua vida amorosa, mas a vida estável não vem tão fácil para Nina e ela passa por dificuldades tentando conciliar a ideia de ser autêntica e feliz, tanto na carreira quanto na vida pessoal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINFOMANÍACA: VOLUME 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NFMNCVL1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ninfoman%C3%ADaca%20-%20Volume%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ninfoman%C3%ADaca%20-%20Volume%201.jpg</fanart>
<info>Bastante machucada e largada em um beco, Joe (Charlotte Gainsbourg) é encontrada por um homem mais velho, Seligman (Stellan Skarsgard), que lhe oferece ajuda. Ele a leva para sua casa, onde possa descansar e se recuperar. Ao despertar, Joe começa a contar detalhes de sua vida para Seligman. Assumindo ser uma ninfomaníaca e que não é, de forma alguma, uma pessoa boa, ela narra algumas das aventuras sexuais que vivenciou para justificar o porquê de sua auto avaliação.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINFOMANÍACA: VOLUME 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NFMNCVL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ninfoman%C3%ADaca%20-%20Volume%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ninfoman%C3%ADaca%20-%20Volume%202.jpg</fanart>
<info>Segunda parte das aventuras sexuais de Joe (Charlotte Gainsbourg), uma mulher de 50 anos que decide, depois de hesitar um pouco, contar a um homem mais velho (Stellan Skarsgard) sua história pessoal. Ela fora diagnosticada como ninfomaníaca. Ele ouve atento as histórias da mulher que desde muito jovem tem fortes desejos sexuais.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM BRINCA COM JESUS QUINTANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NGMBRNCMJSQTNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ningu%C3%A9m%20Brinca%20com%20Jesus%20Quintana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ningu%C3%A9m%20Brinca%20com%20Jesus%20Quintana.jpg</fanart>
<info>Neste spin-off de "O Grande Lebowski", Jesus Quintana (John Turturro) é um cara excêntrico que acaba de sair da prisão, mas que já está pronto para aplicar novos golpes. Ele então se une a seu velho amigo Petey (Bobby Cannavale) e juntos roubam um carro para iniciar uma nova empreitada de aventuras. No caminho, eles conhecem a descontraída Marie (Audrey Tautou), que formará um triângulo amoroso com a dupla.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM DESEJA A NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NGMDSJANT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ningu%C3%A9m%20Deseja%20A%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ningu%C3%A9m%20Deseja%20A%20Noite.jpg</fanart>
<info>Groenlândia, 1908. Josephine Peary (Juliette Binoche) é uma expedicionária que viaja ao Polo Norte em busca de seu marido, desbravador. Dona de fortes convicções sobre a vida e o seu trabalho, ela muda por completo sua visão do mundo após um inesperado encontro com a esquimó Allaka (Rinko Kikuchi).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM ENTRA, NINGUÉM SAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NGMENRNGMSAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ningu%C3%A9m%20Entra,%20Ningu%C3%A9m%20Sai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ningu%C3%A9m%20Entra,%20Ningu%C3%A9m%20Sai.jpg</fanart>
<info>Após fazer uma vaquinha entre amigos, Edu (Emiliano D'Ávila) consegue dinheiro suficiente para levar Suellen (Letícia Lima) ao Zeffiro's, um motel bastante conceituado e caro. Lá também estão a juíza Letícia (Danielle Winits) e seu assessor Acauã (Tatsu Carvalho), os adolescentes Caju (João Côrtes) e Bebel (Bella Piero), a virgem Margot (Mariana dos Santos) e o assaltante Alexandre (Rafael Infante), além de vários outros casais. Paralelamente, o funcionário do motel Donizete (Paulinho Serra) vai até um hospital e lá é diagnosticado com um vírus raro, que até então não existia no Brasil. Por causa disto, o motel é imediatamente colocado em quarentena, com seus funcionários e hóspedes sendo impedidos de deixar o local. Ao mesmo tempo em que temem que suas identidades sejam reveladas, eles precisam encontrar um meio de conviver em harmonia enquanto desfrutam dos prazeres do estabelecimento.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINGUÉM SABE QUE ESTOU AQUI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NGMSBRQESTOAQI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ningu%C3%A9m%20Sabe%20que%20Estou%20Aqui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ningu%C3%A9m%20Sabe%20que%20Estou%20Aqui.jpg</fanart>
<info>Ninguém Sabe que Estou Aqui é a história de Memo (Jorge Garcia), morador de uma remota fazenda de ovelhas no Chile e que esconde sua linda voz do mundo. Traumatizado por acontecimentos do passado, ele vive de maneira solitária, até que uma mulher lhe oferece a chance de encontrar a paz que tanto procura.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINJA ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NINJASSNSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ninja%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ninja%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Uma pesquisadora da Europol, Mika Coretti (Naomi Harris), descobre indícios que ligam diversas mortes de pessoas importantes ao pagamento de uma determinada quantia. Certa que está diante de assassinatos por encomenda, ela contraria ordens superiores e acaba envolvida numa trama internacional comandada por um clã de ninjas assassinos liderados pelo Lorde Ozunu (Sho Kogushi), em pé de guerra com um ninja dissidente em busca de vingança.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NINJA GAIDEN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NJGDNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ninja%20Gaiden.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ninja%20Gaiden.jpg</fanart>
<info>Em uma noite escura, em Nova York, Ryu é perseguido e atacado por assassinos. Depois de eliminá-los, ele encontra um cartão da Friedman Company. No dia seguinte, foi anunciado que o Dr. Ned Friedman descobriu a cura para o câncer. Mas, depois de fornecer nenhuma informação em sua conferência de imprensa, uma repórter chamada Sarah decide investigar com a ajuda de seus amigos Robert e Jeff. Ao passar pela casa um dia do Dr. Friedman, Ryu ouve a voz de uma moça pedindo ajuda. Quando Sarah e seus amigos investigam a casa, bem como, se deparam com seu colega, Ryu. Após isso, eles descobrem que Dr. Friedman fez experiências com seres humanos vivos que os utilizam em uma biotecnologia, e que pode ter algo a ver com o poder dos deuses do mal, a quem Ryu haviam derrotado no passado. Mas quando a amada de Ryu, Irene, é sequestrada, ele deve comprir seu papel como o Ninja Dragão mais uma vez para derrotar este novo inimigo e salvá-la.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NITRO CIRCUS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NTRCRCSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nitro%20Circus%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nitro%20Circus%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Travis Pastrana é piloto de motocross e leva uma vida de adrenalina, aventuras e perigos. O documentário acompanha a vida deste esportista que viaja o mundo junto com seus amigos para praticar este esporte radical sobre duas rodas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÍVEL HARD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NVLHRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%ADvel%20Hard.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%ADvel%20Hard.jpg</fanart>
<info>Em Nível Hard, quando um trio de bebês superpoderosos sai de um jogo e aterrissa no quintal da casa de um um jovem gamer, ele terá que lidar com isso e ser a babá.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO BALANÇO DAS COISAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NBLNCDSCOSAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Balan%C3%A7o%20das%20Coisas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Balan%C3%A7o%20das%20Coisas.jpg</fanart>
<info>Um noivo acidentalmente registra seu casamento e lua de mel em um resort de swingers na Jamaica.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CAIR DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOCRDNOT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/No%20Cair%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/No%20Cair%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>Quando era criança Kyle Walsh (Chaney Kley) conseguiu ver, acidentalmente, a Fada dos Dentes, quase tendo sido morto por ela quando foi descoberto. Ao contar sua história para amigos e parentes ele é considerado louco, com exceção de sua namorada Caitlin Greene (Emma Caufield) e o irmão dela, que acreditam no que Kyle diz. Anos mais tarde Kyle passa a ter estranhas visões, relacionadas à experiência traumática pela qual passou e que indicam que muito em breve o inferno estará subindo à terra sob a liderança de um ser assustador.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CORAÇÃO DA ESCURIDÃO / FÉ CORROMPIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOCRCAODESCRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um ex-militar capelão (Ethan Hawke) é torturado pela perda do filho que ele encorajou a se alistar nas forças armadas. Ele é ainda desafiado após fazer amizade com uma jovem paroquiana (Amanda Seyfried) e seu marido ambientalista radical. Ele logo descobre segredos escondidos da cumplicidade de sua igreja com empresas inescrupulosas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CORAÇÃO DA ESCURIDÃO / FÉ CORROMPIDA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOCRCAODESCRDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Ernest Toller (Ethan Hawke) é um ex-militar que, após a morte do filho na Guerra do Iraque, se refugiou na fé. É assim que, tornado pastor, acaba por ser colocado numa pequena localidade a norte de Nova Iorque. Lá, conhece Mary (Amanda Seyfried), uma jovem a atravessar um momento difícil com o marido, um ambientalista radical. Através deles, Toller descobre uma série de negócios obscuros entre a Igreja que representa e algumas empresas pouco escrupulosas da região. Ao perceber a sua impotência para resolver o caso, o reverendo vê-se a colocar em causa as suas mais profundas convicções...</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CORAÇÃO DO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NOCRCAODMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mar.jpg</fanart>
<info>Inverno de 1820. O navio baleeiro Essex parte em busca de óleo de baleia. O navio é liderado pelo nada experiente capitão George Pollard (Benjamin Walker), que tem Owen Chase (Chris Hemsworth) como seu primeiro oficial. Owen sonha em ser capitão e tem o objetivo de superar a meta traçada por seu empregador. Eles navegam por meses em busca de baleias, mas quando encontram se deparam com uma grande ameaça, uma gigantesca baleia branca que irá lutar por sua sobrevivência e acabará atacando o navio e sua tripulação.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CORAÇÃO DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOCRCAODMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Contagem, Minas Gerais. Dentro da comunidade local, Marcos (Leo Pyrata) se vira diariamente com os pequenos crimes que comete. Quando reencontra Selma (Grace Passô), uma antiga amiga, ele se convence da possibilidade de executar um assalto bem-sucedido. Mas o plano só pode ser colocado em prática com a ajuda de uma terceira pessoa, e Ana (Kelly Crifer), namorada de Marcos, hesita em participar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CORAÇÃO DO OURO: O ESCÂNDALO DA SELEÇÃO AMERICANA DE GINÁSTICA  [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ATHARTOFGLDINSTHUSAGYMTSCDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%20the%20Heart%20of%20Gold%20-%20Inside%20the%20USA%20Gymnastics%20Scandal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/At%20the%20Heart%20of%20Gold%20-%20Inside%20the%20USA%20Gymnastics%20Scandal.jpg</fanart>
<info>O documentário explora o escândalo de abuso sexual que abalou o mundo dos esportes em 2017.Baseado em anos de pesquisa dos produtores David Ulich e Dr. Steven Ungerleider. O escândalo na ginástica retrata uma paisagem na qual as mulheres passam a juventude buscando a vitória em um cenário mundial, justapostas a uma cultura onde o abuso prevalece e vidas são danificadas para sempre.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO CORAÇÃO DO OURO: O ESCÂNDALO DA SELEÇÃO AMERICANA DE GINÁSTICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NCRCDOROESCDLDSLCAMRDGNSTC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20do%20Ouro%20-%20O%20Esc%C3%A2ndalo%20da%20Sele%C3%A7%C3%A3o%20Americana%20de%20Gin%C3%A1stica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20do%20Ouro%20-%20O%20Esc%C3%A2ndalo%20da%20Sele%C3%A7%C3%A3o%20Americana%20de%20Gin%C3%A1stica.jpg</fanart>
<info>Uma profunda investigação sobre o escândalo que abalou os Estados Unidos e o mundo do esporte em 2017: nesse ano, uma série de abusos sexuais envolvendo Larry Nassar, o médico osteopata da equipe de ginástica olímpica feminina americana, veio à tona. Enquanto as vítimas dão detalhes sobre o que aconteceu a elas, detalhes dos crimes são revelados, assim como o encobrimento de todos eles.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO FIM DO TÚNEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rc6=NFMDTNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Fim%20do%20T%C3%BAnel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Fim%20do%20T%C3%BAnel.jpg</fanart>
<info>Joaquín (Leonardo Sbaraglia) é cadeirante e cansou de viver solitário em sua velha e escura casa. Por isso, decidiu alugar um de seus quartos para a stripper Berta e sua filha, Betty. A presença das duas alegra a casa e a vida de Joaquín. Mas o que ele não imagina é que, malandramente, tudo não passa de uma estratégia da moça e de seu namorado, o criminoso Galereto (Pablo Echarri), para criar um túnel por baixo da casa e roubar um banco da região.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO GOGO DO PAULINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NGOGDPLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Gogo%20do%20Paulinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Gogo%20do%20Paulinho.jpg</fanart>
<info>No Gogó do Paulinho acompanha o contador de histórias mirabolantes Paulinho Gogó (Maurício Manfrini) que conta suas aventuras ao redor do Brasil enquanto espera sua amada Nega Juju (Cacau Protásio).Sentado num banco de praça, ele relembra sua infância pobre, os bicos que fez na vida, seu tempo no Exército, as confusões em que conheceu seus amigos Chico Virilha, Biricotico, Helinho Gastrite e Celso Bigorna e suas idas e vindas no relacionamento com Juju.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOLMTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/No%20Limite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/No%20Limite.jpg</fanart>
<info>Andrew (Scott Eastwood) e Garrett Foster (Freddie Thorp) são dois irmãos que ganham a vida roubando carros de luxo. Quando são contratados para roubar uma raridade no sul da França, eles pensam ter encontrado o trabalho de suas vidas. O que eles não imaginam é que o dono do veículo, Jacomo Morier (Simon Abkarian), é um mafioso perigoso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NLMTDAMNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Limite%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Limite%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Quando a Terra é tomada por alienígenas, Bill Cage (Tom Cruise), relações públicas das Forças Armadas dos Estados Unidos, é obrigado a ir para a linha de frente no dia do confronto final. Inexplicavelmente ele acaba preso no tempo, condenado a reviver esta data repetidamente. A cada morte e renascimento, Cage avança e, antecipando os acontecimentos, tem a chance de mudar o curso da batalha com o apoio da guerreira Rita Vrataski (Emily Blunt).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO LIMITE DO PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOLMTDPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Limite%20do%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Limite%20do%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Quatro jovens de Moscou viajam para Altai para fazer rafting em um rio que corta a montanha. Isolados da civilização, frente a frente com a natureza, nossos heróis não são querem saber de relaxar, mas acabam forçados a lutar pela sobrevivência quando algo dá errado. Eles pedem a ajuda de um grupo que encontram no rio. O que eles não sabiam era que os colegas são criminosos e agora os jovens são reféns de criminosos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO MANCHES FRIDA 2: PARAISO DESTRUIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NMNCHSFRD2PRSODSTRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Manches%20Frida%202%20-%20Paraiso%20Destruido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Manches%20Frida%202%20-%20Paraiso%20Destruido.jpg</fanart>
<info>Quando o, aparentemente, reformado ex-presidiário Zequi está prestes a se casar com o amor de sua vida, a adorável e nerd Lucy, o nervosismo do dia do casamento se transforma em um fiasco total e Lucy decide não casar mais. Ao mesmo tempo, a escola, está prestes a ser fechada, caso não ganhem o torneio de escolas. Será que eles vão conseguir ganhar o torneio e Zequi reconquistar Lucy?</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO MUNDO DE 2020[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NMUND2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/No%20Mundo%20de%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/No%20Mundo%20de%202020.jpg</fanart>
<info>Em 2022 a face da Terra está bem modificada. Em Nova York há 40 milhões de habitantes e o efeito estufa aumentou muito a temperatura, deixando o calor ficar quase insuportável. No entanto os ricos vivem em condomínios de luxo, onde belas mulheres são parte da mobília. Mas a comida está escassa para todos, tanto que um vidro de geléia de morango custa 150 dólares. Neste contexto é assassinado um milionário, William R. Simonson (Joseph Cotten), que quando viu que seria morto não esboçou gesto nenhum para se defender. O detetive Robert Thorn (Charlton Heston) é designado para investigar o caso e constata algo realmente estarrecedor.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO OLHO DO FURACÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOLHDOFRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Olho%20do%20Furac%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Olho%20do%20Furac%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um grupo de criminosos planeja roubar 600 milhões de dólares do tesouro americano durante a passagem de um furacão. No entanto, seus planos são interrompidos quando o fenômeno meteorológico atinge o nível 5, considerado o mais grave de todos, e eles precisam do código de segurança que apenas uma funcionária do banco tem conhecimento.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO OLHO DO TORNADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOLHDTRNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Olho%20do%20Tornado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Olho%20do%20Tornado.jpg</fanart>
<info>Um grupo de cientistas caçadores de tempestades liderado pelo ambicioso Pete (Matt Walsh) contrata a cautelosa meteorologista Allison Stone (Sarah Wayne Callies) para ajudar na aventura; o comportado adolescente Donnie Morris (Max Deacon), que resolve faltar a própria cerimônia de formatura para ajudar Kaitlyn (Alycia Debnam-Carey), por quem é apaixonado, em um projeto escolar – por sugestão do irmão fanfarrão Trey (Nathan Kress) – e a dupla acaba soterrada em uma antiga fábrica, de onde o pai dos meninos, Gary (Richard Armitage) tentará resgatá-los; uma dupla de bobalhões que faz de tudo para ficar famosa no YouTube. Esses são os personagens centrais que terão de enfrentar a fúria do maior tornado que a natureza já produziu.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO PARAÍSO DO HAVAÍ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOPRISODHVAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/No%20Para%C3%ADso%20do%20Hava%C3%AD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/No%20Para%C3%ADso%20do%20Hava%C3%AD.jpg</fanart>
<info>Após ser demitido de empresas aéreas por ser muito namorador, um jovem piloto (Elvis Presley) se associa a um amigo inaugurando um serviço de charter no Havaí, para levar os turistas aos lugares mais belos. Lá ele aproveita para namorar algumas das beldades locais, que passam a lhe fornecer uma boa clientela. Mas tudo pode ir por água abaixo quando ele, ao transportar os cães de uma milionária, acaba quase provocando um acidente com o chefe da Agência de Aviação Federal.</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO PORTAL DA ETERNIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NOPRTLDETRNDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Portal%20da%20Eternidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Portal%20da%20Eternidade.jpg</fanart>
<info>1888. Após sofrer com o ostracismo e a rejeição de suas pinturas em galerias de arte, Vincent Van Gogh (Willem Dafoe) decide ouvir o conselho de seu mentor, Paul Gauguin (Oscar Isaac), e se mudar para Arles, no sul da França. Lá, lutando contra os avanços da loucura, da depressão e as pressões sociais, o pintor holandês adentra uma das fases mais conturbadas e prolíficas de sua curta, porém meteórica trajetória.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO RASTRO DA VIOLÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NORSTRDVLNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/No%20Rastro%20da%20Viol%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/No%20Rastro%20da%20Viol%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>A psiquiatra Amanda Tyler (Denise Richards) é fascinada pelas raízes do comportamento violento na sociedade de hoje em dia. Ela então tem a chance de entrevistar e analisar Jack (Kaiwi Lyman-Mersereau), que foi condenado a morte e está esperando a execução de sua sentença.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO RITMO DA SEDUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Ritmo%20da%20Sedu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Ritmo%20da%20Sedu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Simone (Michaela Coel) é uma mãe solteira de Camden, em Londres. Quando em uma noite fora ela conhece Raymond (Arinzé Kene), um belo homem com um passado problemático, ela se vê completamente encantada. Porém, entregar seu coração não é tão fácil quanto parece.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO RITMO INDIANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NRTMOIDANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Ritmo%20Indiano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Ritmo%20Indiano.jpg</fanart>
<info>Perseguindo seu sonho de ser uma dançarina famosa mundialmente, uma jovem norte-americana viaja até a Índia com sua família e se apaixona por um dançarino totalmente diferente dela: tanto no estilo, quanto na cultura.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO SURRENDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NSRNDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Surrender.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Surrender.jpg</fanart>
<info>Um soldado britânico (Adkins) é preso por seu próprio exército por má conduta militar, mas é liberado pelos britânicos como sua arma secreta quando lutam contra os soldados egípcios, que são liderados pelo general Yousef al-Masri em Karmouz, Alexandria, durante a ocupação dos ingleses.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO TOPO DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NTOPDPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/No%20Topo%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/No%20Topo%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>Uma guerra de classes ganha força em um prédio residencial de luxo e uma verdadeira batalha desenrola-se pelos elevadores, corredores e apartamentos da moderna torre.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NO VALE DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NVLEDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Vale%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%20Vale%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>No 1º fim de semana após retornar do Iraque, Mike Deerfield (Jonathan Tucker) desaparece. Ele passa a ser considerado como foragido do exército, com seus pais, Hank (Tommy Lee Jones) e Joan (Susan Sarandon), sendo informados. Ao saber do caso Hank, que é um ex-policial militar, decide partir em busca do filho. Ele recebe a ajuda da detetive Emily Sanders (Charlize Theron), que trabalha na jurisdição onde Mike foi visto pela última vez. À medida que as investigações avançam o que era um caso de desaparecimento torna-se uma suspeita de assassinato, o que faz com que Emily tenha que enfrentar o alto escalão militar.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOCTEM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NCTMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noctem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noctem.jpg</fanart>
<info>Noites seguidas, Adrian se encontra em seu apartamento, sem luzes e sons estranhos vindo de dentro. Ele pede ajuda a seus amigos e um deles decide fazer um documentário sobre o que está acontecendo com ele.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/No%C3%A9.jpg</fanart>
<info>Noé (Russell Crowe) vive com a esposa Naameh (Jennifer Connelly) e os filhos Sem (Douglas Booth), Cam (Logan Lerman) e Jafé (Leo McHugh Carroll) em uma terra desolada, onde os homens perseguem e matam uns aos outros. Um dia, Noé recebe uma mensagem do Criador de que deve encontrar Matusalém (Anthony Hopkins). Durante o percurso ele acaba salvando a vida da jovem Ila (Emma Watson), que tem um ferimento grave na barriga. Ao encontrar Matusalém, Noé descobre que ele tem a tarefa de construir uma imensa arca, que abrigará os animais durante um dilúvio que acabará com a vida na Terra, de forma a que a visão do Criador possa ser, enfim, resgatada.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOELLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOELE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noelle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noelle.jpg</fanart>
<info>A história gira em torna da filha do Papai Noel, que é forçada a assumir o negócio da família quando seu pai decide se aposentar e seu irmão acaba ficando impossibilitado de ajudar antes de seu primeiro grande voo de Natal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DE ABERTURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOTDABRTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Noite%20de%20Abertura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Noite%20de%20Abertura.jpg</fanart>
<info>Uma cantora fracassada da Broadway que agora trabalha como gerente de produção precisa salvar a noite de abertura de sua nova produção tendo de cantar no espetáculo devido as disputas do elenco excêntrico que briga o tempo inteiro. Cabe a ela ou salvar o espetáculo ou afundá-lo de vez.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DE ANO NOVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NTDANONVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Noite%20de%20Ano%20Novo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Noite%20de%20Ano%20Novo.jpg</fanart>
<info>31 de dezembro de 2011, Nova York. Claire Morgan (Hilary Swank) é a responsável pela organização da festa de Ano Novo e enfrenta problemas quando a tradicional bola que marca a virada do ano no alto da Times Square emperra no meio do caminho. O único que pode ajudá-la é Kominsky (Hector Elizondo), um antigo funcionário demitido há pouco tempo. Paralelamente uma badalada festa de máscaras conta com a presença do cantor Jensen (Jon Bon Jovi), que aproveita a ocasião para rever Laura Carrington (Katherine Heigl), uma antiga namorada que é responsável pelo bufê do evento. Um dos anfitriões da festa é Sam (Josh Duhamel), que enfrenta problemas para chegar a Nova York após ir ao casamento de amigos fora da cidade. Há ainda Ingrid (Michelle Pfeiffer), uma mulher insegura que decide mudar de vida bem na virada de ano novo. Detentora de quatro convites para a festa de máscaras, ela os oferece ao jovem Paul (Zac Efron) caso consiga fazer com que ela realize uma lista de desejos nas poucas horas que resta até a meia noite. Paul aceita a oferta, disposto a levar consigo Randy (Ashton Kutcher), seu colega de quarto que detesta a festa de Ano Novo devido a traumas do passado. Ao jogar fora os enfeites colocados no corredor de seu prédio Randy conhece Elise (Lea Michele), a nova moradora que está atrasada para uma apresentação na festa da virada. Os dois ficam presos no elevador, onde acabam se conhecendo melhor. Em meio aos festejos há ainda Hailey (Abigail Breslin), uma jovem de 15 anos ansiosa por seu primeiro beijo que deseja passar a virada ao lado de um namorado em potencial, apesar da negativa de sua mãe, Kate (Sarah Jessica Parker). No hospital os casais Tess (Jessica Biel) e Griffin (Seth Meyers) e James (Til Schweiger) e Grace (Sarah Paulson) duelam pelo prêmio de US$ 25 mil, que será dado ao primeiro bebê que nascer em 2012, enquanto que Stan Harris (Robert De Niro) deseja assistir da cobertura do prédio o último ano novo de sua vida.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DE LOBOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NTDLBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noite%20de%20Lobos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noite%20de%20Lobos.jpg</fanart>
<info>No deserto frio e remoto do Alasca, uma caçadora de lobos encontra uma criança morta por um grupo de lobos. Durante a investição do crime, um biólogo especialista é chamado para analisar o ocorrido. Porém, além do crime, ele se depara com uma trama que envolve uma mãe secreta, que desapareceu, e um pai que acaba de retornar do Iraque e é levado à loucura, com a notícia da morte de seu filho.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NTDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noite%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noite%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Imagine você ser atacado por um gigante enfurecido armado de ganchos de ferro e machados. Ele mede mais de dois metros e pesa 150 quilos. É o que acontece com um grupo de rapazes e garotas, delinqüentes presos que estão cumprindo suas penas no Hotel Blackwell, um local tenebroso e assustador. Abandonado há muitos anos, o velho prédio será o cenário ideal para esse serial killer, que arranca os olhos de suas vítimas ao atacar.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE DO TERROR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NTDTROR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noite%20do%20Terror%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noite%20do%20Terror%202.jpg</fanart>
<info>Jacob Goodnight levanta entre os mortos do necrotério da cidade após a carnificina do Hotel Blackwell. Sobram alguns estudantes de medicina, que precisam lutar pela sobrevivência contra um psicopata decidido a matá-los.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOITE SEM FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NTSMFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Noite%20Sem%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Noite%20Sem%20Fim.jpg</fanart>
<info>Jimmy Conlon (Liam Neeson) é um atirador da máfia que sempre foi leal a Shawn Maguire (Ed Harris), que conhece há décadas. Seu passado fez com que se afastasse do filho, Michael (Joel Kinnaman), que vive ao lado de esposa e filha. Michael tentou ser lutador de boxe profissional, mas não teve sucesso no esporte e hoje trabalha como motorista de limusine. Um dia, ao realizar um trabalho, ele leva dois traficantes à casa de Danny Maguire (Boyd Holbrook), o filho de Shawn. Danny mata ambos e, após perceber que Michael viu uma das mortes, passa a persegui-lo. Jimmy consegue matá-lo antes, o que desperta a fúria de Shawn, que agora quer que Michael morra para que seu antigo parceiro sinta o mesmo que ele.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORBIT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NRBT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Norbit.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Norbit.jpg</fanart>
<info>Norbit (Eddie Murphy) foi criado pelo sr. Wong (Eddie Murphy), que o encontrou ainda bebê no Restaurante e Orfanato Wonton Dourado. Foi neste local que ele conheceu sua alma gêmea, Kate (Thandie Newton). Eles se tornam amigos inseparáveis, até ela ser adotada e deixar o local. Aos 9 anos, Norbit é ameaçado por três garotos da escola mas é salvo por Rasputia (Eddie Murphy), uma robusta garota de 10 anos. Os dois crescem, namoram e se casam. Juntamente com seus irmãos Jack Grandão (Terry Lewis), Azulão (Mighty Rasta) e Earl (Clifton Powell), Rasputia administra a Construtora Latimore. Norbit é empregado da empresa, sendo sempre ridicularizado pelos cunhados. A vida de Norbit não anda nada bem, mas ela muda após reencontrar Kate, que decide comprar o antigo orfanato do sr. Wong. Porém o que Kate não sabe é que seu noivo, Deion (Cuba Gooding Jr.), planeja transformar o local em um bar de strip-tease, contando com a ajuda dos irmãos de Rasputia. Reanimado por ter reencontrado Kate, Norbit ganha confiança e, aos poucos, passa a enfrentar a esposa e sua família.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NORMAN: CONFIE EM MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NRMNCONFEMIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Norman%20-%20Confie%20em%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Norman%20-%20Confie%20em%20Mim.jpg</fanart>
<info>Norman Oppenheimer (Richard Gere) é o dono de um pequeno negócio. Ele faz amizade com um jovem político em um período complicado da vida. Porém, três anos depois, o político torna-se um influente líder mundial, transformando drasticamente a vida de Norman tanto positivamente quanto negativamente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Adelaide (Lupita Nyong'o) e Gabe (Winston Duke) decidem levar a família para passar um fim de semana na praia e descansar em uma casa de veraneio. Eles viajam com os filhos e começam a aproveitar o ensolarado local, mas a chegada de um grupo misterioso muda tudo e a família se torna refém de seus próprios duplos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOS BASTIDORES DA FAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOSBSTDORSDFMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nos%20Bastidores%20da%20Fama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nos%20Bastidores%20da%20Fama.jpg</fanart>
<info>A jovem e talentosa artista Noni Jean (Gugu Mbatha-Raw) alcança a sonhada fama, mas não consegue lidar muito bem com as complexidades do estrelato e sucumbe ante a pressão da vida pública. Até sua vida ser salva por Kaz Nicol (Nate Parker), um policial designado a protegê-la, que pode ser a peça chave que faltava para desbloquear o potencial artistíco dela. Apesar dos protestos de seus respectivos pais, que querem que os jovens concentrem-se em suas próprias carreiras, os dois vão lutar para seguir esse romance.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOS CAMINHOS DE DEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NSCMNHSDES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nos%20Caminhos%20de%20Deus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nos%20Caminhos%20de%20Deus.jpg</fanart>
<info>No auge de sua vida, Ryan (Stephen Baldwin) enfrenta crises pessoais, financeiras e espirituais que acabam afetando sua família e vida profissional. Enquanto recebe ajuda de seu pai para passar por isso, Ryan inicia uma jornada de renovação pessoal que o mudará para sempre. </info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓS NUNCA TEREMOS PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NSNCTRMSPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%B3s%20Nunca%20Teremos%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/N%C3%B3s%20Nunca%20Teremos%20Paris.jpg</fanart>
<info>Quinn (Simon Helberg) namora Devon (Melanie Lynskey) há muito tempo e está pronto para pedi-la em casamento. Acontece que pouco antes da proposta ele descobre que outra mulher linda está apaixonada por ele e hesita entre seguir com o casamento ou experimentar a nova relação. Devon descobre a dúvida de Quinn, entra em crise e parte para Paris. Agora o namorado terá que reconquistá-la.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÓS SOMOS OS CAMPEÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NSMSCMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%B3s%20Somos%20os%20Campe%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%B3s%20Somos%20os%20Campe%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>O advogado Gordon Bombay (Emilio Estevez) é obrigado a prestar serviços comunitários por dirigir bêbado e outras infrações no trânsito. Assim, ele aceita conduzir o pior time de hóquei no gelo da cidade, cujos jogadores são os mais rebeldes possíveis. Gordon então, terá que superar seu temperamento e o má comportamento da equipe para transformá-los em campeões. </info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSA CASA: ESPECIAL DE FIM DE ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSCSESPCLDFMDAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nossa%20Casa%20-%20Especial%20de%20Fim%20de%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nossa%20Casa%20-%20Especial%20de%20Fim%20de%20Ano.jpg</fanart>
<info>Ele quer apresentar a seus companheiros boovs a alegria do Natal. Só que sua bem intencionada missão quase destrói a cidade!</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSA VIDA COM CÃES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NOSAVDCMCAES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nossa%20Vida%20com%20C%C3%A3es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nossa%20Vida%20com%20C%C3%A3es.jpg</fanart>
<info>Elizabeth é uma charmosa ancora que procura conselhos do terapeuta de seu cachorro. Tara é uma barista corajosa que sonha com uma vida além do café. Daisy é uma passeadora de cães apaixonada por um cliente. Garrett anseia por uma mulher enquanto tenta manter seu negócio de adotar um cão à tona. Os amados caninos em suas vidas logo começam a influenciar suas carreiras, amizades e relacionamentos românticos de maneiras engraçadas e inesperadas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSAS NOITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSNITS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nossas%20Noites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nossas%20Noites.jpg</fanart>
<info>Addie Moore (Jane Fonda) é uma viúva solitária que decide certa noite convidar o vizinho também viúvo Louis Waters (Robert Redford) para dormir em sua casa. A proposta inusitada, que tem por objetivo ajudar os dois a vencer a insônia, a princípio deixa o professor aposentado sem reação, mas conforme eles colocam o projeto em prática uma bonita relação de cumplicidade floresce.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOSOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nosso%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nosso%20Amor.jpg</fanart>
<info>Em um íntimo retrato do casamento, um casal que divide a vida há muitos anos precisa lidar com uma grave doença. Enquanto vivem o medo da perda, eles usam o humor e a parceria para manter a esperança.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO EX-MARIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOSOEXMRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nosso%20Ex-Marido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nosso%20Ex-Marido.jpg</fanart>
<info>Como pano de fundo a deslumbrante cena da moda de Nova York, uma mulher no processo de se transformar de uma modelo em designer é forçada a viver com a ex-esposa do marido quando ele desaparece sem deixar vestígios.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO FIEL TRAIDOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOSSFILTRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nosso%20Fiel%20Traidor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nosso%20Fiel%20Traidor.jpg</fanart>
<info>Durante um feriado no Marrocos, Perry e Gail conhecem o extravagante e carismático Dima, que faz parte da máfia russa. Quando Dima pede ajuda a eles para levar uma informação para o Serviço Secreto Britânico, Perry e Gail entram sem saber no perigoso universo da espionagem internacional.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO LAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NSSOLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nosso%20Lar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nosso%20Lar.jpg</fanart>
<info>Ao abrir os olhos André Luiz (Renato Prieto) sabe que não está mais vivo, apesar de ainda sentir sede e fome. Ao seu redor ele apenas vê uma planície escura e desértica, marcada por gritos e seres que vivem na sombra. Após passar pelo sofrimento no purgatório, André é levado para a cidade de Nosso Lar. Lá ele tem acesso a novas lições e conhecimentos, enquanto aprende como é a vida em outra dimensão.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO REINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nosso%20Reino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nosso%20Reino.jpg</fanart>
<info>O documentário retrata as lutas da família West Midlands, que atravessa uma tragédia com a morte do pai, Paul Shanks.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO TEMPO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NOSTMPLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nosso%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nosso%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Em uma cidade rural no México, um casal cuida de uma fazenda e de uma criação de vacas. Enquanto o marido Juan, que costumava trabalhar como poeta, se acostuma a cuidar dos animais, a esposa Esther fica responsável pela gestão da fazenda. Um dia, ela se apaixona por Phil, um treinador de cavalos, e seu casamento entra em crise.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSO ÚLTIMO VERÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NSOULTMVRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nosso%20%C3%9Altimo%20Ver%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nosso%20%C3%9Altimo%20Ver%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O filme acompanha o último verão de quatro amigos, antes deles seguirem caminhos diferentes e começarem a faculdade, focando em seus relacionamentos familiares e românticos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSSOS AMANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOSAMNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nossos%20Amantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nossos%20Amantes.jpg</fanart>
<info>No filme Nossos Amantes, um homem e uma mulher desiludidos no amor se conhecem no bar de uma livraria e começam a namorar, mas somente lá – e sem saber nada um do outro.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSTALGIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NSTLGIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nostalgia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nostalgia.jpg</fanart>
<info>Conectados através de uma perda em comum, um grupo de pessoas se une no processo de encontrar amor e consolo em memórias e objetos compartilhados.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOSTALGIA CIÊNCIA: ONDE ESTÃO TODOS OS ALIENÍGENAS? (NACIONAL) - 2018 - 2160P (4K)[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NSTGCIENCONESTTDSALIEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nostalgia%20Ci%C3%AAncia%20-%20Onde%20Est%C3%A3o%20Todos%20os%20Alien%C3%ADgenas!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nostalgia%20Ci%C3%AAncia%20-%20Onde%20Est%C3%A3o%20Todos%20os%20Alien%C3%ADgenas!.jpg</fanart>
<info>Felipe Castanhari apresenta este especial do Nostalgia Ciência dedicado a um mistério que há tempos intriga a humanidade: onde estão todos os alienígenas? Os astrônomos estimam haver alguns bilhões de galáxias no universo, cada uma delas com alguns milhões de estrelas. A chance de existir vida em outros planetas parece bastante provável com números tão grandes, certo? Este programa especial do Nostalgia Ciência conta quais as principais teorias de "Onde Estão Os Todos Os Alienígenas?" em uma produção divertida, com a participação de especialistas e muito conteúdo.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOTA MÁXIMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTAMXMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nota%20M%C3%A1xima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nota%20M%C3%A1xima.jpg</fanart>
<info>Seis estudantes do 2º grau, Anna (Erika Christensen), Kyle (Chris Evans), Matty (Bryan Greenberg), Francesca (Scarlett Johansson), Desmond (Darius Miles) e Roy (Leonardo Nam), se unem e desenvolvem um plano para roubar as questões do SAT, um exame padrão que definirá para qual universidade o candidato vai. Cada um do grupo tem suas razões para fazer tudo para ser aprovado, sendo que o resultado desta aventura é totalmente surpreendente.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOTAS DE REBELDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTSDRBLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Notas%20de%20Rebeldia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Notas%20de%20Rebeldia.jpg</fanart>
<info>Em Notas de Rebeldia, Elijah (Mamoudou Athie) encontra-se dividido entre seu sonho de se tornar um mestre do vinho ou seguir com as expectativas de seu pai e continuar com os negócios da família em Memphis.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOTÍCIAS DE UMA GUERRA PARTICULAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NTCSDUMGRAPRTCLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Not%C3%ADcias%20de%20uma%20Guerra%20Particular.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Not%C3%ADcias%20de%20uma%20Guerra%20Particular.jpg</fanart>
<info>Documentário que conta a história da violência urbana na cidade do Rio de Janeiro, e outras cidades do Brasil. Um cenário de policiais corruptos, traficantes e usuários em que todos estão submetidos à uma grande guerra diária.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOTORIOUS B.I.G.: NENHUM SONHO É GRANDE DEMAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NTROUSBIGNHENSNHEGNDMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Notorious%20B.I.G.%20-%20Nenhum%20Sonho%20%C3%A9%20Grande%20Demais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Notorious%20B.I.G.%20-%20Nenhum%20Sonho%20%C3%A9%20Grande%20Demais.jpg</fanart>
<info>Conta a história de Christopher Wallace (Jamal Woolard), mais conhecido como Notorius B.I.G., que saiu do Brooklyn para se tornar um dos maiores rappers de todos os tempos. Através do seu talento e dedicação, vemos sua chegada à fama após ter sido traficante pelas ruas do Brooklyn, em Nova York.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOTURNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NTRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noturno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noturno.jpg</fanart>
<info>Fazendo parte da antologia Welcome to the Blumhouse, Noturno conta a história de uma tímida estudante de música que, após descobrir o misterioso diário de uma colega de classe que morreu recentemente, começa a ofuscar sua extrovertida e incrivelmente talentosa irmã gêmea na instituição de música em que estudam.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOVA YORK SITIADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NVYRKSTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nova%20York%20Sitiada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nova%20York%20Sitiada.jpg</fanart>
<info>Após o sequestro de um líder religioso islâmico, a cidade Nova York vira o lavo de ataques terroristas. O agente do FBI Anthony Hubbard (Denzel Washington), a oficial da CIA Elise Kraft (Annette Bening) e o general William Devereaux (Bruce Willis) unem forças para capturar um perigoso grupo de terroristas que plantam bombas em diversos lugares de Nova York, levando a cidade ao caos.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOVE MESES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NVEMESES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nove%20Meses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nove%20Meses.jpg</fanart>
<info>Samuel Falkner (Hugh Grant), um terapeuta de crianças, não tem nenhum filho e não faz planos para isto. Assim, fica bastante abalado quando Rebecca Taylor (Julianne Moore), sua namorada há cinco anos, diz que está grávida. Repentinamente Samuel tem pesadelos e fantasias paranóicas de como o matrimônio e a paternidade mudarão sua vida e, para piorar, conhece Martin Dwyer (Tom Arnodl) e Gail Fletcher Dwyer (Joan Cusack), que têm três filhas, sendo que Gail está grávida novamente. Samuel considera o modo de vida deste casal assustador, mesmo quando Martin e Gail dizem que ter um filho é o máximo. Samuel e Rebecca passam a brigar freqüentemente e, quando ele esquece o dia da ultra-sonografia, Rebecca não o perdoa e vai para a casa de Martin e Gail. Sozinho, ele vê a gravação da ultra-sonografia e isto o emociona, assim decide deixar de ser tão egoísta pois está na hora para enfrentar suas responsabilidades. Mas agora surgiu outro problema: Rebecca se recusa a falar com ele.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOVEMBER MAN: UM ESPIÃO NUNCA MORRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NVBRMNUMESPANCMRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/November%20Man%20%20-%20Um%20Espi%C3%A3o%20Nunca%20Morre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/November%20Man%20%20-%20Um%20Espi%C3%A3o%20Nunca%20Morre.jpg</fanart>
<info>Montenegro, 2008. Peter Devereaux (Pierce Brosnan) é um espião da CIA que é responsável pelo treinamento do novato David Mason (Luke Bracey). Os dois estão envolvidos em uma missão que não dá certo, já que uma garota é atingida em um tiroteio. Desde então Peter se afasta do ramo da espionagem, mas é trazido de volta cinco anos depois pelo velho amigo Hanley (Bill Smitrovich), que o chama para resgatar uma velha conhecida de Peter, Lucy (Tara Jevrosimovic). Ela é uma agente que trabalha infiltrada na Rússia, espionando o general Arkady Federov (Lazar Ristovski), que Hanley quer resgatar já que corre risco de morte. Peter é então enviado para a tarefa, fora dos trâmites oficiais da CIA, mas ao chegar percebe que há bem mais interesses por trás desta situação.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NOVICIADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOVCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noviciado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Noviciado.jpg</fanart>
<info>No início da década de 1960, à altura do Concílio Vaticano II, a jovem Cathleen (Margaret Qualley) decide se tornar freira, para espanto de sua mãe agnóstica. No convento, ela se vê em um ambiente dominado pela devoção e pelas estritas regras da madre superiora. Uma história de amadurecimento tendo como pano de fundo as radicais mudanças da igreja católica à época, o filme retrata um grupo de mulheres e suas autodescobertas de fé e de paixão para além da religião.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nu.jpg</fanart>
<info>Rob Anderson (Marlon Wayans) definitivamente detesta responsabilidades. Evitando ao máximo os deveres da vida adulta, ela está desesperado com a possibilidade de se casar. E sua desregrada vida lhe reservou uma surpresa trágica: ele acorda misteriosamente pelado no dia de seu casamento, dentro do elevador de um hotel.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NÚMERO 23[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=NUMR23.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%BAmero%2023.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/N%C3%BAmero%2023.jpg</fanart>
<info>Walter Sparrow (Jim Carrey) é um simplório pai de família, que ganhou um livro de presente de sua esposa, Agatha (Virginia Madsen). Chamado "O Número 23", o livro narra a obsessão de um homem com este número e como isto começa a modificar sua vida. Ao lê-lo Walter reconhece várias de suas passagens, como sendo situações que ele próprio viveu. Aos poucos ele nota a presença do número 23 em seu passado e também no presente, tornando-se cada vez mais paranóico. Como o livro termina com uma morte brutal, Walter passa a temer que ele esteja se tornando um assassino.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NUN'S DEADLY CONFESSION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NUNSDEADLYCNFSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nun's%20Deadly%20Confession.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nun's%20Deadly%20Confession.jpg</fanart>
<info>Dr. Morten Holst é um psiquiatra que luta com tantos problemas, se não mais, quanto sua ampla gama de pacientes únicos. Um detetive se vê em uma situação ameaçadora quando é pego no jogo do médico enquanto desfaz um caso misterioso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NUNCA CONVIDE O SEU EX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NCACNVDOSEX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nunca%20Convide%20o%20Seu%20Ex.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nunca%20Convide%20o%20Seu%20Ex.jpg</fanart>
<info>A história segue Adam, cuja ex-namorada lhe diz que vai se casar com outra pessoa e o convida para o casamento, e o constrangimento doloroso que agora ele se encontra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NUNCA DEIXE DE LEMBRAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NCADXDLMBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nunca%20Deixe%20de%20Lembrar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nunca%20Deixe%20de%20Lembrar.jpg</fanart>
<info>Kurt Barnert (Tom Schilling) é um artista alemão que conseguiu escapar da Alemanha Oriental. Agora, ele vive seus dias na Alemanha Ocidental, mas ainda assim é atormentado pelos traumas da sua infância sob o regime dos nazistas e da República Democrata Alemã (RDA).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NUNCA DIGA SEU NOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NUNCDGSNME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nunca%20Diga%20Seu%20Nome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nunca%20Diga%20Seu%20Nome.jpg</fanart>
<info>Três estudantes universitários decidem sair para acampar no tranquilo estado do Wisconsin, nos Estados Unidos. Mas os planos de terem alguns dias e diversão e descanso são interrompidos quando suas vidas se cruzam com o temido "The Bye Bye Man", uma criatura mística e sobrenatural que acaba perseguindo-os. Agora eles vão ter que lutar para sobreviver, contra este que é a raiz de todos os atos maus do homem.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NUNCA FUI BEIJADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NCFUIBJDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nunca%20Fui%20Beijada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nunca%20Fui%20Beijada.jpg</fanart>
<info>Josie Geller (Drew Barrymore) tem apenas 25 anos, mas já é uma das editoras do Chicago Sun Times. Ela é boa no seu trabalho, e Rigfort (Garry Marshall), o proprietário do jornal, quer que ela se disfarce de estudante e faça uma reportagem investigativa sobre o que acontece no meio estudantil. Inicialmente, fica animada, mas ao se lembrar de como era impopular na sua época de colégio, tanto que era chamada de Josie Nojenta, fica preocupada sobre como se infiltrará entre os estudantes, pois se sua técnica não der certo provavelmente será despedida. E tudo caminha para este desfecho, pois tirando Aldys (Leelee Sobieski), uma aluna, e Sam Coulson (Michael Vartan), um professor, parece que ninguém lhe dá atenção. Josie precisa bolar um plano rapidamente, pois está sendo pressionada no jornal e seu tempo para entregar a matéria está acabando.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NUNCA FUI SANTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NUNFUISNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nunca%20Fui%20Santa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Nunca%20Fui%20Santa.jpg</fanart>
<info>Beauregard 'Bo' Decker (Don Murray), um jovem cowboy de rodeio, conhece a cantora Cherie (Marilyn Monroe) em Phoenix e fica apaixonado pela bela mulher. Ela tenta fugir para outra cidade, mas ele obriga a jovem a segui-lo em um ônibus para sua casa, em Montana. O cowboy vai fazer de tudo para ficar com Cherie, mas para isso, precisa fazer com que a cantora deixe seu rancho e o homem que pretendia casar.</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NUNCA VISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NCAVSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nunca%20Visto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nunca%20Visto.jpg</fanart>
<info>Teresa vive em uma pequena cidade nas montanhas da Espanha, Fuentejuela de Arriba. Ela viveu lá por toda a vida, mas aos poucos os outros habitantes se mudam para outros lugares. Um dia, um grupo de imigrantes africanos chegam na neve, procurando uma vida melhor. Teresa, Jaime e Guiri decidem ajudar essas pessoas, lutando contra preconceitos e ajudando os habitantes da cidade isolada e os recém-chegados a trabalharem juntos para construir um futuro melhor.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NUNCA, RARAMENTE, AS VEZES, SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NCARARMNTASVEZSMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nunca,%20Raramente,%20As%20Vezes,%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Nunca,%20Raramente,%20As%20Vezes,%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Um retrato íntimo de duas adolescentes na zona rural da Pensilvânia. Diante de uma gravidez indesejada e da falta de apoio local, Autumn e sua prima Skylar embarcam em uma jornada até a cidade de Nova York.</info>
<date>2020</date>
</item>