<item>
<title>[B][COLOR white]EU SEI O QUE VOCÊS FIZERAM NO VERÃO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUSEIOQFZRMNVRAOPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sei%20o%20que%20Voc%C3%AAs%20Fizeram%20no%20Ver%C3%A3o%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sei%20o%20que%20Voc%C3%AAs%20Fizeram%20no%20Ver%C3%A3o%20Passado.jpg</fanart>
<info>Em uma pequena cidade costeira, quatro adolescentes atropelam e supostamente matam um desconhecido. Com medo das conseqüências deste acidente, decidem se livrar do corpo e o jogam no mar. A vida de cada um dos quatro toma rumos diversos e um ano depois, eles se reencontram na mesma cidade e uma das jovens recebe um bilhete dizendo: "Eu sei o que vocês fizeram no verão passado". Deste momento em diante mortes acontecem, todas causadas por um gancho de pescador.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SEMPRE VOU SABER O QUE VOCÊS FIZERAM NO VERÃO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUSMPRVOSBROQFZRMNVRAOPSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sempre%20Vou%20Saber%20o%20Que%20Voc%C3%AAs%20Fizeram%20no%20Ver%C3%A3o%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sempre%20Vou%20Saber%20o%20Que%20Voc%C3%AAs%20Fizeram%20no%20Ver%C3%A3o%20Passado.jpg</fanart>
<info>Um grupo de adolescentes de uma pequena cidade do Colorado está sendo perseguido por uma figura misteriosa. Um por um é morto, exatamente um ano depois de terem jurado não contar para ninguém sobre a morte acidental de um amigo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SÓ POSSO IMAGINAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUSOPSOIMGNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20S%C3%B3%20Posso%20Imaginar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20S%C3%B3%20Posso%20Imaginar.jpg</fanart>
<info>Bart Millard (J. Michael Finley) é o vocalista da banda cristã MercyMe e tem um relacionamento conturbado com seu pai, que sempre o tratou de maneira dura e nunca entendeu seu amor pela música. Conseguindo forças através de Deus, Bart resolve então eternizar sua relação em uma canção, "I Can Only Imagine".</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU A FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUSOAFURIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20a%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20a%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Stanley (John Travolta) perdeu sua esposa em um assassinato.Contrariado com a imobilidade da justiça e das pessoas que abusam do poder, ele decide se tornar um justiceiro e perseguir um bando de policiais corruptos que falharam em capturar o assassino que matou sua esposa.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU A LENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EUSOUALND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Eu%20Sou%20a%20Lenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Eu%20Sou%20a%20Lenda.jpg</fanart>
<info>Um terrível vírus incurável, criado pelo homem, dizimou a população de Nova York. Robert Neville (Will Smith) é um cientista brilhante que, sem saber como, tornou-se imune ao vírus. Há 3 anos ele percorre a cidade enviando mensagens de rádio, na esperança de encontrar algum sobrevivente. Robert é sempre acompanhado por vítimas mutantes do vírus, que aguardam o momento certo para atacá-lo. Paralelamente ele realiza testes com seu próprio sangue, buscando encontrar um meio de reverter os efeitos do vírus</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU MÃE / I AM MOTHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EUSOMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>Criada por um gentil robô a quem chama de "Mãe", uma adolescente é designada para repopular a Terra depois de desastres que quase causaram a extinção completa da humanidade. Mas quando uma mulher desconhecida chega dando notícias alarmentes, o laço afetivo criado entre humano e robô fica ameaçado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU O NÚMERO QUATRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EUSONMRQTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20o%20N%C3%BAmero%20Quatro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20o%20N%C3%BAmero%20Quatro.jpg</fanart>
<info>Nove alienígenas fugiram do planeta Lorien, onde eram conhecidos por números, para se esconder na Terra. O objetivo era se esconder dos Mogadorians, inimigos que precisam eliminar todos eles - e na ordem certa - para que poderes especiais não possam ser usados contra eles no futuro. A caçada já começou e os números Um, Dois e Três já foram assassinados. O número Quatro vive disfarçado entre os humanos, como John Smith (Alex Pettyfer), ajudado por seu protetor Henri (Timothy Olyphant) na tranquila cidade de Paradise, em Ohio. Enquanto descobre seus novos poderes, Smith conhece a estudante Sarah Hart (Dianna Agron) e se apaixona por ela, colocando em risco a vida de ambos e o futuro de sua raça, porque o inimigo já o localizou. A sua sorte é que a número Seis (Teresa Palmer) também o encontrou e ela pode ajudar na batalha.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU SOU TODAS AS MENINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EUSOTDSASMNAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20Todas%20as%20Meninas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu%20Sou%20Todas%20as%20Meninas.jpg</fanart>
<info>Eu Sou Todas as Meninas conta a história de Jodie Snyman (Erica Wessels), uma investigadora de crimes especiais, que forma um vínculo improvável com a assassina em série Thamsanqa (Masasa Mbangeni), para derrubar um sindicato global de tráfico sexual infantil.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU TE AMO, BETH COOPER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EUTAMOBTHCPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Eu%20Te%20Amo%20Beth%20Cooper.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Eu%20Te%20Amo%20Beth%20Cooper.jpg</fanart>
<info>Ao longo de 4 anos, Denis Cooverman (Paul Rust) correu atrás de seu sonho, a cheerleader Beth Cooper (Hayden Panettiere), sem ter coragem de se declarar. Agora ele fará o discurso de graduação de sua turma e vê este como o momento exato de manifestar seu amor pela moça. Para sua surpresa, após a cerimônia, ela aceita o convite para ir a uma festa em sua casa, à noite. Só que a idéia não agrada Kevin (Shawn Roberts), ex-namorado de Beth, que tem a intenção de fazer da vida de Denis um inferno. Será esta a chance do tímido rapaz conhecer a garota com quem sempre sonhou?</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, DANIEL BLAKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUDNLBLKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Eu,%20Daniel%20Blake.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Eu,%20Daniel%20Blake.jpg</fanart>
<info>Após sofrer um ataque cardíaco e ser desaconselhado pelos médicos a retornar ao trabalho, Daniel Blake (Dave Johns) busca receber os benefícios concedidos pelo governo a todos que estão nesta situação. Entretanto, ele esbarra na extrema burocracia instalada pelo governo, amplificada pelo fato dele ser um analfabeto digital. Numa de suas várias idas a departamentos governamentais, ele conhece Katie (Hayley Squires), a mãe solteira de duas crianças, que se mudou recentemente para a cidade e também não possui condições financeiras para se manter. Após defendê-la, Daniel se aproxima de Katie e passa a ajudá-la.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, DEUS E BIN LADEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUDEUSEBNLNDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Eu,%20Deus%20e%20Bin%20Laden.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Eu,%20Deus%20e%20Bin%20Laden.jpg</fanart>
<info>Um dia, Gary Faulkner acredita ter recebido uma missão diretamente de Deus: ele deve encontrar Bin Laden e assassiná-lo sozinho. Assim, esse homem parte para o Paquistão, sem experiência e sem armas, para encontrar o seu inimigo.</info>
<date>2017- 1080p</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, ROBÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EURBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu,%20Rob%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eu,%20Rob%C3%B4.jpg</fanart>
<info>Em 2035 a existência de robôs é algo corriqueiro, sendo usados constantemente como empregados e assistentes dos humanos. Os robôs possuem um código de programação chamado Lei dos Robóticos, que impede que façam mal a um ser humano. Esta lei parece ter sido quebrada quando o Dr. Miles aparece morto e o principal suspeito de ter cometido o crime é justamente o robô Sonny. Caso Sonny realmente seja o culpado, a possibilidade dos robôs terem encontrado um meio de quebrarem a Lei dos Robóticos pode permitir que eles dominem o planeta, já que nada mais poderia impedi-los de subjugar os seres humanos. Para investigar o caso é chamado o detetive Del Spooner (Will Smith) que, com a ajuda da Dra. Susan Calvin (Bridget Monayhan), precisam desvendar o que realmente aconteceu.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EU, TONYA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EUTNYA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Eu,%20Tonya.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Eu,%20Tonya.jpg</fanart>
<info>Desde muito pequena exibindo talento para patinação artística no gelo, Tonya Harding (Margot Robbie) cresce se destacando no esporte e aguentando maus-tratos e humilhações por parte da agressiva mãe (Allison Janney). Entre altos e baixos na carreira e idas e vindas num relacionamento abusivo com Jeff Gillooly (Sebastian Stan), a atleta acaba envolvida num plano bizarro durante a preparação para os Jogos Olímpicos de Inverno de 1994. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EUROTRIP: PASSAPORTE PARA A CONFUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EURTRIPSPRTPRACNFSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eurotrip%20-%20Passaporte%20para%20a%20Confus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Eurotrip%20-%20Passaporte%20para%20a%20Confus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Após se formar no 2º grau, Scott Thomas (Scott Mechlowicz) pensa em passar o verão com Fiona (Kristin Kreuk), sua namorada. Porém ela lhe dá um tremendo fora. Para piorar Scott segue os conselhos de Cooper Harris (Jacob Pitts), seu melhor amigo, e manda um e-mail desaforado para um amigo, Mieke (Jessica Boehrs), que mora em Berlim, pois Cooper acha que Mieke é gay. Só então descobre que Mieke é uma bela jovem, mas Scott não pode nem tentar se retratar, pois seu e-mail foi bloqueado por ela. Assim ele decide ir até Berlim achar Mieke, juntamente com Cooper. Viajando de um jeito econômico, eles vão primeiramente para Londres, que seria a primeira etapa de muitas confusões na tentativa de achar Mieke.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVERESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EVRSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Evereste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Evereste.jpg</fanart>
<info>No ano de 1996, dois grupos de alpinistas liderados por Rob (Jason Clarke) e Scott (Jake Gyllenhaal) se unem na tentativa de escalar o monte Everest, mas uma grande nevasca coloca a vida de todos em risco. Com a esposa grávida (Keira Knightley), Rob é menos aventureiro que Scott, se preocupando com a segurança dos membros de sua equipe. Ele lutará bastante para tentar proteger a todos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOCAÇÃO: A PORTA PARA O DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ENVCAODPRTPRODEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Evoca%C3%A7%C3%A3o%20-%20A%20Porta%20Para%20o%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Evoca%C3%A7%C3%A3o%20-%20A%20Porta%20Para%20o%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Eva (Nazneen Contractor) sempre se diferenciou dos colegas por possuir habilidades sobrenaturais, como premonições e comunicação com espíritos. Quando a menina parte para filmar alguns eventos estranhos com seus colegas Joey (Bobby Campo), Marcus (Chris Olivero) e Sara (Devon Ogden), o primeiro começa a questioná-la e todos decidem realizar testes mediúnicos.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOCANDO ESPÍRITOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EVCNDESPRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Evocando%20Espiritos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Evocando%20Espiritos.jpg</fanart>
<info>Quando Matt (Kyle Gallner), filho de Sara (Virginia Madsen) e Peter Campbell (Martin Donovan), é diagnosticado com câncer, toda a família precisa se mudar para um local mais próximo da clínica onde realizará seu tratamento. Aos poucos Matt apresenta sintomas estranhos, tendo uma súbita mudança de comportamento. Ao pesquisar o passado da nova casa, Sara e Peter descobrem que ela fora um centro de pesquisas que procurava algo além do que o simples contato com espíritos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOCANDO ESPÍRITOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EVCNDESPRTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Evocando%20Esp%C3%ADritos%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Evocando%20Esp%C3%ADritos%202.jpg</fanart>
<info>Um jovem casal decide se mudar para o sul dos Estados Unidos, perto de uma antiga plantação. A vida pacífica dos dois se transforma quando a filha pequena começa a ver misteriosos estrangeiros, que ninguém mais consegue ver. A situação piora a partir do momento em que os dois também entram em contato com estes seres, despertando fenômenos assustadores dentro da casa, e em toda a região.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCALIBUR: A ESPADA DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Excalibur%20-%20A%20Espada%20Do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Excalibur%20-%20A%20Espada%20Do%20Poder.jpg</fanart>
<info>O mago Merlin (Nicol Williamson) dá ao rei Uther Pendragon (Gabriel Byrne) a mística Excalibur, a espada do poder. Durante uma emboscada Uther é ferido mortalmente e, pouco antes de morrer, enterra a espada em uma pedra. Fica então decidido que o cavaleiro que puder retirá-la da pedra será o novo rei, mas ninguém consegue. Anos depois o país estava divido em guerra entre os senhores feudais e Arthur (Nigel Terry), um jovem escudeiro, retira facilmente a espada da pedra. Alguns nobres juram fidelidade ao novo rei e Merlin relata que Arthur é um filho bastardo de Uther, mas alguns nobres não aceitam sua autoridade. No entanto o tempo faz todos se curvarem ao sábio rei, mas o tempo vai mostrar que o fator de desagregação do reino está na atração que Lancelot (Nicholas Clay), o campeão do rei, sente por Guinevere (Cherie Lunghi), a rainha. E, somando-se a isto, Morgana (Helen Mirren), a meia-irmã de Arthur, decide que Mordred (Robert Addie), o filho que ela teve com Arthur, deve ocupar o trono.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCELENTISSIMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EXCLTSMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Excelentissimos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Excelentissimos.jpg</fanart>
<info>Retrato da democracia brasileira em um momento frágil de polarização política no Congresso Nacional, acompanhada durante quatro meses por uma equipe de filmagem. Processos que permitem cerca de 600 pessoas influenciar nas decisões do país, legisladores corruptos que se transformam em delatores, uma presidente que defende seu mandato com um pedaço de papel e falcões que traçam sua subida ao poder enquanto multidões cantam e protestam.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÊXODO: DEUSES E REIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EXDDUSERS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Exodo%20Deuses%20e%20Reis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Exodo%20Deuses%20e%20Reis.jpg</fanart>
<info>Exodus é uma adaptação da história bíblica do Êxodo, segundo livro do Antigo Testamento. O filme narra a vida do profeta Moisés (Christian Bale), nascido entre os hebreus na época em que o faraó ordenava que todos os homens hebreus fossem afogados. Moisés é resgatado pela irmã do faraó e criado na família real. Quando se torna adulto, Moisés recebe ordens de Deus para ir ao Egito, na intenção de liberar os hebreus da opressão. No caminho, ele deve enfrentar a travessia do deserto e passar pelo Mar Vermelho.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXORCISMOS E DEMÔNIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EXRCSMEDEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Exorcismos%20e%20Demonio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Exorcismos%20e%20Demonio.jpg</fanart>
<info>Quando um padre é sentenciado à prisão após a morte de uma freira em que praticou um exorcismo, uma jornalista investigativa se esforça para desvendar se ele de fato assassinou uma pessoa mentalmente doente ou se apenas perdeu uma batalha contra uma presença demoníaca.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXORCISTAS DO VATICANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EXRCSTDVTCN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Exorcistas%20do%20Vaticano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Exorcistas%20do%20Vaticano.jpg</fanart>
<info>Angela Holmes (Olivia Taylor Dudley), de 27 anos, acidentalmente corta seu dedo e vai parar na emergência, quando a infecção do ferimento faz com que ela comece a agir de forma estranha e assombrosamente começa a causar ferimentos graves e até mortes nas pessoas ao seu redor. O Padre Lozano (Michael Peña) examina a moça e acredita que ela está possuída. Ao tentar exorcisar o demônio, o Vaticano descobre que a força satânica em Angela é mais forte do que eles imaginavam.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPLOTA EXPLOTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EXPLTEXPLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Explota%20Explota.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Explota%20Explota.jpg</fanart>
<info>Um filme baseado nas canções de sucesso da popular cantora italiana Raffaella Carrà.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPRESSO DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EXPRSODOAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Expresso%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Expresso%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Quando um experimento para impedir o aquecimento global falha, uma nova era do gelo toma conta do planeta Terra. Os únicos sobreviventes estão a bordo de uma imensa máquina chamada Snowpiercer. Lá, os mais pobres vivem em condições terríveis, enquanto a classe rica é repleta de pessoas que se comportam como reis. Até o dia em que um dos miseráveis resolve mudar o status quo, descobrindo todos os segredos deste intrincado maquinário.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMINADOR: CAVALEIROS E DRAGÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EXTRMNDRCVLRSEDRGROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Exterminador%20-%20Cavaleiros%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Exterminador%20-%20Cavaleiros%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Série animada do personagem anunciada em 16 de maio de 2019 por Mark Pedovitz, presidente da emissora CW. Ainda de acordo com ele, a animação fará parte do serviço de streaming "CW Seed", que já produziu séries animadas como Vixen e The Ray, que fazem parte do universo de séries da CW (como Arrow e The Flash), além de Constantine, que faz parte do universo de filmes animados da DC. Ainda não se sabe se Exterminador seguirá os passos de Vixen e The Ray, fazendo parte desse mesmo universo da emissora, ou se será situada num universo próprio não relacionado. Assim, rumores sobre a contratação de Manu Bennet (intérprete do personagem em Arrow) para dublar o protagonista já circulam entre os fãs, apesar de não confirmados.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMINADORES DO ALÉM CONTRA A LOIRA DO BANHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSEXTNDRSDALMALRADBNHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Exterminadores%20do%20Al%C3%A9m%20Contra%20a%20Loira%20do%20Banheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Exterminadores%20do%20Al%C3%A9m%20Contra%20a%20Loira%20do%20Banheiro.jpg</fanart>
<info>Três youtubers, que se dizem especialistas em seres sobrenaturais, decidem conquistar o reconhecimento do público de uma vez por todas. Para isso, eles traçam um plano para capturar um ser conhecido por todos. Trata-se do espírito de uma mulher de cabelos claros que morreu de modo desconhecido e que assombra os banheiros das escolas de todo o país: a loira do banheiro.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMÍNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EXTRMN1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Exterm%C3%ADnio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Exterm%C3%ADnio.jpg</fanart>
<info>Após invadirem um laboratório de pesquisas em macacos, um grupo de ativistas encontra chimpanzés presos em gaiolas diante de telas que exibem continuamente cenas de extrema violência. Ignorando os avisos de um cientista que trabalha no local de que os macacos estariam infectos, os ativistas decidem libertá-los. Assim que são soltos os macacos atacam todos aqueles à sua volta, em verdadeiros ataques ensandecidos. 28 dias após este acontecimento desperta do coma em um hospital de Londres Jim (Cillian Murphy). Completamente confuso e estranhando a ausência de pessoas nas ruas, Jim nada sabe sobre o ocorrido e se esconde após encontrar diversos cadáveres e seres monstruosos, infectados pelo vírus disseminado. Após uma explosão Jim encontra outros sobreviventes, Selena (Naomi Harris) e Mark (Noah Huntley), que o levam a um local seguro e lhe explicam a situação atual. Decidido a reencontrar seus pais, Jim decide partir e é acompanhado pela dupla de novos companheiros. Até que, ao se refugiarem em um prédio, ouvem uma transmissão pelo rádio de que um grupo de soldados comandados pelo major Henry West (Christopher Eccleston) está se reunindo e diz ter a solução para a cura da infecção provocada pelo vírus. Sem outra alternativa, Jim, Selena e Mark decidem se juntar aos soldados em sua batalha.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMÍNIO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EXTRMN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Exterm%C3%ADnio%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Exterm%C3%ADnio%202.jpg</fanart>
<info>Um vírus mortal aniquilou a Grã-Bretanha há 6 meses. Os Estados Unidos anunciam que a guerra contra a contaminação foi vencida, com a reconstrução do país tendo início. A 1ª leva de refugiados retorna ao país, o que faz com que uma família seja mais uma vez reunida. Porém um de seus integrantes carrega consigo uma variação do vírus, ainda mais mortífero que o original.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTINÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EXTNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Extin%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sonhando recorrentemente com a perda da sua família, Peter (Michael Peña) vê seus pesadelos se tornando realidade quando o planeta é invadido por uma força brutal e destrutiva. Ele luta pela vida e para proteger sua família, descobrindo dentro de si uma força desconhecida capaz de manter todos que amam a salvo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRAORDINÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EXTRORDNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Extraordin%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Extraordin%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Auggie Pullman (Jacob Tremblay) é um garoto que nasceu com uma deformação facial, o que fez com que passasse por 27 cirurgias plásticas. Aos 10 anos, ele pela primeira vez frequentará uma escola regular, como qualquer outra criança. Lá, precisa lidar com a sensação constante de ser sempre observado e avaliado por todos à sua volta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTREMAMENTE PERVERSO, ESCANDALOSAMENTE CRUEL E VIL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EXTRMLYWCKEDSCKEVAVLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Extremamente%20Perverso,%20Escandalosamente%20Cruel%20e%20Vil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Extremamente%20Perverso,%20Escandalosamente%20Cruel%20e%20Vil.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia de Ted Bundy (Zac Efron), serial killer que matou, pelo menos, 30 mulheres em sete estados norte-americanos durante a década de 1970. O foco principal será a relação disfuncional entre o assassino e sua namorada, Liz Kloepfer (Lily Collins), que durou sete anos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EX_MACHINA: INSTINTO ARTIFICIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EXMCHNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ex_Machina%20-%20Instinto%20Artificial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/Ex_Machina%20-%20Instinto%20Artificial.jpg</fanart>
<info>Caleb (Domhnall Gleeson), um jovem programador de computadores, ganha um concurso na empresa onde trabalha para passar uma semana na casa de Nathan Bateman (Oscar Isaac), o brilhante e recluso presidente da companhia. Após sua chegada, Caleb percebe que foi o escolhido para participar de um teste com a última criação de Nathan: Ava (Alicia Vikander), uma robô com inteligência artificial. Mas essa criatura se apresenta sofisticada e sedutora de uma forma que inguém poderia prever, complicando a situação ao ponto que Caleb não sabe mais em quem confiar.</info>
<date>2015</date>
</item>
