<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA LETRA: [COLOR gold]I[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/letra/Letra-I.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HCKR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hacker.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hacker.jpg</fanart>
<info>Nicholas Hathaway (Chris Hemsworth) é um ex-prisioneiro que é também um gênio da informática. Liberado pela polícia para auxiliar em uma investigação, ele participa de uma emboscada a uma rede de criminosos, que o faz viajar a Chicago, Los Angeles, Hong Kong e Jacarta.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HCKRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hacker.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hacker.jpg</fanart>
<info>Nicholas Hathaway (Chris Hemsworth) é um ex-prisioneiro que é também um gênio da informática. Liberado pela polícia para auxiliar em uma investigação, ele participa de uma emboscada a uma rede de criminosos, que o faz viajar a Chicago, Los Angeles, Hong Kong e Jacarta.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKER: TODO CRIME TEM UM INÍCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HKRTDCRMTMUINC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hacker%20-%20Todo%20Crime%20Tem%20Um%20In%C3%ADcio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hacker%20-%20Todo%20Crime%20Tem%20Um%20In%C3%ADcio.jpg</fanart>
<info>Alex Danyliuk cansou de viver rodeado dos diversos problemas financeiros de sua família e tomou uma decisão drástica: entrar para o mundo do crime e mudar a vida de seus pais. Ao lado de Sye e da hacker Kira, que conhecem bem o mundo obscuro da criminalidade online, eles se tornam uma pedra no sapato do mercado financeiro e chegam aos ouvidos de Z, líder da organização Anonymous.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKERS: PIRATAS DE COMPUTADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HCKRSPRTSDCMPTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hackers%20-%20Piratas%20de%20Computador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hackers%20-%20Piratas%20de%20Computador.jpg</fanart>
<info>Um adolescente conhecido como Zero Cool (Jonny Lee Miller) é uma lenda entre os hackers, pois com apenas 11 anos ele inutilizou 1507 computadores em Wall Street, provocando um caos total no mundo das finanças. Por conta deste ato ele ficou proibido de mexer em um computador até chegar aos 18 anos, mas quando pode retorna aos computadores utilizando agora o codinome Crash Override. Até que se depara com um gigantesco plano que, além de tornar o autor muito rico, pode incriminá-lo. Assim, com a ajuda de seus companheiros, ele tenta salvar sua pele.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HAIR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hair.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hair.jpg</fanart>
<info>Claude (John Savage), um jovem do Oklahoma que foi recrutado para a guerra do Vietnã, é "adotado" em Nova York por um grupo de hippies comandados por Berger (Treat Williams), que como seus amigos tem conceitos nada convencionais sobre o comportamento social e tenta convencê-lo dos absurdos da atual sociedade. Lá Claude também se apaixona por Sheila (Beverly D'Angelo), uma jovem proveniente de uma rica família.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIRSPRAY: EM BUSCA DA FAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HRSRYEMBSCDFMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hairspray%20-%20Em%20Busca%20da%20Fama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hairspray%20-%20Em%20Busca%20da%20Fama.jpg</fanart>
<info>1962. O sonho de todo adolescente é aparecer no "The Corny Collins Show", o programa de dança mais famoso da TV. Tracy Turnblad (Nikki Blonsky) é uma jovem gordinha que tem paixão pela dança. Ao fazer um teste ela impressiona os juízes e, desta forma, conquista um lugar no programa. Logo ela alcança o sucesso, ameaçando o reinado de Amber Von Tussle (Brittany Snow) no programa. As duas passam também a disputar o amor de Link Larkin (Zac Efron), enquanto duelam pela coroa de Miss Auto Show. No entanto os conceitos de Tracy mudam quando ela descobre o preconceito racial existente na TV, decidindo usar sua fama para promover a integração.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIRSPRAY: EM BUSCA DA FAMA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc2=HJMNIPTFHTMCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hajime%20no%20Ippo%20-%20The%20Fighting%20Champion%20Road.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hajime%20no%20Ippo%20-%20The%20Fighting%20Champion%20Road.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hala.jpg</fanart>
<info>Acostumada a guardar sempre seus sentimentos e pensamentos para si, a adolescente muçulmana Hala (Geraldine Viswanathan) está constantemente tentando criar válvulas de escape devido ao lar conservador onde mora. Quando ela se apaixona por um vizinho e contraria todos os ensinamentos que recebeu, precisa achar uma maneira de lidar com os seus pais.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HLWN2018DUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Halloween.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Halloween.jpg</fanart>
<info>Quatro década depois de ter escapado do ataque de Michael Myers em uma noite de Halloween, Laurie Strode (Jamie Lee Curtis) terá que confrontar o assassino mascarado pela última vez. Ela foi perseguida pela memória de ter sua vida por um triz, mas dessa vez, quando Myers retorna para a cidade de Haddonfield, ela está preparada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HLWN2018.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Halloween.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Halloween.jpg</fanart>
<info>Quatro década depois de ter escapado do ataque de Michael Myers em uma noite de Halloween, Laurie Strode (Jamie Lee Curtis) terá que confrontar o assassino mascarado pela última vez. Ela foi perseguida pela memória de ter sua vida por um triz, mas dessa vez, quando Myers retorna para a cidade de Haddonfield, ela está preparada.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HALWENRII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween2009.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween2009.jpg</fanart>
<info>Laurie Strode (Scout Taylor-Compton) é levada ao hospital, após supostamente matar o responsável pelo assassinato de diversas pessoas em Haddonfield, Illinois. Sua paz logo é abalada com o ressurgimento de Michael Myers (Tyler Mane), que mata todos aqueles que cruza para encontrar sua irmã Laurie. Ela mais uma vez escapa, mas passa anos amedrontada pelo ocorrido. Apos bastante tempo, Laurie enfim consegue superar o trauma. Só que, com a aproximação de mais um aniversário do massacre, Michael ressurge com a intenção de provocar uma nova reunião familiar.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN H20: 20 ANOS DEPOIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HALWENH20.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween%20H20%20-%2020%20Anos%20Depois.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween%20H20%20-%2020%20Anos%20Depois.jpg</fanart>
<info>Laurie Strode (Jamie Lee Curtis) simulou sua morte para poder escapar da fúria do irmão, um louco homicida. Apesar de agora se chamar Keri Tate e trabalhar como diretora de uma escola, ela vive constantemente o medo de que seu psicótico irmão descubra seu paradeiro. Até que, passados 20 anos desde que tudo começou, ela reencontra Michael Myers, seu irmão psicopata, quando este está perseguindo seu filho. De imediato, ela foge apavorada, principalmente quando vê seu namorado sendo morto, mas, repentinamente, decide enfrentá-lo e uma coisa fica clara: só um irá sobreviver.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN II: O PESADELO CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HALWEN02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween2.jpg</fanart>
<info>Haddonfield, Illinois, 31 de outubro de 1978, noite de Halloween. Michael Myers (Tony Moran) assassina três estudantes e tenta matar Laurie Strode (Jamie Lee Curtis), o que apenas não consegue porque o psiquiatra dela, Samuel Loomis (Donald Pleasence), atirou seis vezes em Myers, que escapou apesar de ter sido baleado. Laurie foi levada para a Haddonfield Memorial, o hospital da localidade, para tratar dos ferimentos e se recuperar do choque, mas começa a questionar por qual razão Michael a perseguiu. Enquanto isso, Loomis e a polícia procuram Michael pela cidade. Ele continua fazendo outras vítimas, mas seu objetivo é ir até o hospital e assassinar Laurie. Há uma razão para esta obsessão doentia, um motivo que nem Loomis sabe ainda.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN III: A NOITE DAS BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HALWEN03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween3.jpg</fanart>
<info>Um médico investiga as mortes violentas de pacientes em seu hospital e descobre o responsável pelas atrocidades: um maníaco, criador de máscaras de bruxas, decidido a espalhar o terror pelo país.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN IV: O DIA DAS BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HALWEN04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween4.jpg</fanart>
<info>Michael Myers (George P. Wilbur), um maníaco homicida deformado em explosão, passa dez anos em manicômio, alimentando seu desejo de vingança. Finalmente solto, parte para a cidade de Haddenfield disposto a acabar com todos.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN V: A VINGANÇA DE MICHAEL MYERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HALWEN05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween5.jpg</fanart>
<info>O perverso Michael Myers (Don Shanks) está de volta a Salt Lake City para matar sua sobrinha. Mas o Dr. Loomis (Donald Pleasence) prepara uma armadilha para liquidá-lo de uma vez por todas.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN VI: A ÚLTIMA VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HALWEN06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween6.jpg</fanart>
<info>O homicida Michael Myers (George P. Wilbur) retorna mais uma vez do além, para tentar acabar com o resto da família que persegue. Mas seu principal inimigo, Dr. Loomis (Donald Pleasence), está atento aos seus movimentos e pronto para defender a família contra aquele que considera ser a personificação do Mal.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN: A LENDA DE JACK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HALWNALNDJCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Halloween%20-%20A%20Lenda%20de%20Jack.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Halloween%20-%20A%20Lenda%20de%20Jack.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN: A NOITE DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HALWEN01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween1.jpg</fanart>
<info>Michael Myers (Tony Moran) é um psicopata que vive em uma instituição há 15 anos, desde quando matou sua própria irmã. Porém, ele consegue fugir de seu cativeiro e retorna à sua cidade natal para continuar seus crimes na localidade que, aterrorizada, ainda se lembra dele.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN: O INÍCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HALWENOINICIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</fanart>
<info>Haddonfield. Michael Myers (Daeg Faerch), aos 10 anos, é atormentado pelos colegas de escola e também por sua família. Para extravasar a raiva o garoto passa a usar uma máscara de palhaço, com a qual tortura e mata animais. Até que, em um Dia das Bruxas, a mãe de Michael é chamada pelo psiquiatra da escola para uma conversa. Um gato morto e fotos exibindo maus tratos com animais são mostrados a ela, sob a alegação de que seriam indícios de que Michael possui distúrbios psicológicos. Ao saber que seria analisado, Michael foge da escola. Já em casa é impedido de sair para comemorar o Dia das Bruxas, pois sua irmã deseja ficar com o namorado. Como vingança, ele mata o casal com facadas. Este ato faz com que Michael seja condenado e permaneça em uma clínica psiquiátrica por 15 anos, período o qual não diz uma palavra sequer e ocupa seu tempo confeccionando máscaras. Até que, na véspera do Dia das Bruxas, Michael (Tyler Mane) consegue escapar, retornando à sua cidade natal para se vingar.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN: RESSURREIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HALWENRSRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween%20-%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Halloween%20-%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um grupo de estudantes universitários é contratado por uma empresa para passar uma noite na casa em que Michael Myers (Brad Loree) passou a infância, com transmissão ao vivo pela internet, de forma a divulgar o lançamento do site Dangertainment.com. Porém, ao chegar no local eles começam a perceber que terão que enfrentar uma verdadeira batalha para sair da casa com vida, já que Michael Myers está de volta e disposto a acabar com os intrusos.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEENTOWN 2: A VINGANÇA DE KALABAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HLOWNTWN2AVNGCDKLABR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Halloweentown%202%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Kalabar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Halloweentown%202%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Kalabar.jpg</fanart>
<info>O Clã Cromwell leva uma vida sossegada no planeta Terra em contato com pessoas normais. Apenas a vovó Aggie Cromwell (Debbie Reynolds) mora em Halloweentown, um lugar onde os monstros vão para descansar. Porém, o filho de Calabar (Daniel Kountz), um velho inimigo dos Cromwell, está planejando se vingar em nome de seu pai. Ele quer usar o livro de feitiços de Aggie para transformar Halloweentown em uma versão desolada do mundo real e fazer com que todos os humanos se tornerm monstros. Apenas Marnie (Kimberly J. Brown), uma bruxa inexperiente, poderá deter o plano malígno.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEENTOWN: A CIDADE DO HALLOWEEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ACDDHLWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Halloweentown%20-%20A%20Cidade%20do%20Halloween.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Halloweentown%20-%20A%20Cidade%20do%20Halloween.jpg</fanart>
<info>No Filme Online Halloweentown: A Cidade do Halloween , Aos 13 anos, Marnie descobre que vem de uma longa linhagem de bruxas e deve praticar para não perder seus poderes. Ao visitar a avó, que vive afastada em sua casa de Halloweentown, um misterioso lugar onde feiticeiras, duendes e outros habitantes fantásticos, Marnie descobre que uma força maligna planeja se apoderar do lugar. Ela tem que lutar para salvar o futuro da magia.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEENTOWN: O PORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HLOWNTWNOPRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Halloweentown%20-%20O%20Portal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Halloweentown%20-%20O%20Portal.jpg</fanart>
<info>A adolescente Marnie (Kimberly J. Brown) é uma bruxa que vive na vila de Halloweentown com sua família. Ela e seus amigos estão prestes a começarem o novo ano escolar, mas querendo estar perto de pessoas da sua idade, eles convencem o conselho de bruxos de Halloweentown a deixá-los estudar em uma escola humana. Só que para isso eles não poderão usar os seus poderes, e caso algo perigoso aconteça por causa da presença deles no colégio, os jovens perderão seus poderes para sempre. O problema é que o arqui-inimigo da família de Marnie, o Cavaleiro da Adaga de Ferro, descobre onde eles estão e resolve atacar o mundo mortal.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMPSTEAD: NUNCA É TARDE PARA AMAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HMPSTDNCETRDPRAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hampstead%20-%20Nunca%20%C3%A9%20Tarde%20Para%20Amar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hampstead%20-%20Nunca%20%C3%A9%20Tarde%20Para%20Amar.jpg</fanart>
<info>Uma viúva americana reencontra o amor inesperadamente com um homem que vive de maneira selvagem em Hampstead Heath. Ao mesmo tempo, um grupo de empresários querem destruir a casa dele.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAN SOLO: UMA HISTÓRIA STAR WARS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HANSLOUHSTSTRWRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Han%20Solo%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20Star%20Wars.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Han%20Solo%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20Star%20Wars.jpg</fanart>
<info>Em dificuldade financeira, o piloto Han Solo (Alden Ehrenreich) e sua namorada Qi'ra (Emilia Clarke) buscam algum trabalho. Eles conseguem pôr as mãos em uma substância valiosa, mas perigosa, que acaba levando à perseguição do Império e à separação entre os dois. Preocupado, Han usa toda a sua esperteza para se infiltrar num plano arriscado, mas que pode render a oportunidade de voltar à terra natal e reencontrar a sua amada. Caso ele falhe, vai ter que prestar contas ao perigoso Dryden Vos (Paul Bettany). No caminho, o piloto encontra parceiros importantes, como Chewbacca (Joonas Suotamo) e Lando Calrissian (Donald Glover), o proprietário original da Millennium Falcon.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAN SOLO: UMA HISTÓRIA STAR WARS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HANSLOUHSTSTRWRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Han%20Solo%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20Star%20Wars.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Han%20Solo%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20Star%20Wars.jpg</fanart>
<info>Em dificuldade financeira, o piloto Han Solo (Alden Ehrenreich) e sua namorada Qi'ra (Emilia Clarke) buscam algum trabalho. Eles conseguem pôr as mãos em uma substância valiosa, mas perigosa, que acaba levando à perseguição do Império e à separação entre os dois. Preocupado, Han usa toda a sua esperteza para se infiltrar num plano arriscado, mas que pode render a oportunidade de voltar à terra natal e reencontrar a sua amada. Caso ele falhe, vai ter que prestar contas ao perigoso Dryden Vos (Paul Bettany). No caminho, o piloto encontra parceiros importantes, como Chewbacca (Joonas Suotamo) e Lando Calrissian (Donald Glover), o proprietário original da Millennium Falcon.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANCOCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HNCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hancock.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hancock.jpg</fanart>
<info>Hancock (Will Smith) é um super-herói que perdeu a popularidade que tinha, devido às suas tentativas de resgate pouco convencionais. Após salvar Ray Embrey (Jason Bateman), um agente de relações públicas, ele se oferece para ajudá-lo a melhorar sua imagem. A idéia não é bem aceita por Mary (Charlize Theron), a esposa de Ray, que mostra ao marido que Hancock teve uma ordem de prisão contra si lançada. Ray então sugere que Hancock se entregue, mesmo podendo escapar da prisão na hora que quisesse, para dar o exemplo e iniciar a mudança de sua imagem junto ao público. Ray acredita que, com Hancock preso, a criminalidade irá disparar e, com isso, a população chamará de volta seu herói.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANDSOME: UM FILME DE MISTÉRIO NETFLIX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HDSMEUFLMDMSTRNTFX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Handsome%20-%20Um%20Filme%20de%20Mist%C3%A9rio%20Netflix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Handsome%20-%20Um%20Filme%20de%20Mist%C3%A9rio%20Netflix.jpg</fanart>
<info>Gene Handsome (Jeff Garlin) é um detetive de homicídios de Los Angeles. Ele procura dar sentido à sua vida pessoal enquanto tenta resolver um crime, o assassinato de uma mulher. Ele é conhecido pelo talento em resolver mistérios e pela incapacidade de solucionar seus próprios problemas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANGMAN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HGMNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hangman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hangman.jpg</fanart>
<info>Retornando das férias, a família Miller encontram sua casa arrombada. Depois de limpar toda a bagunça, eles continuaram suas vidas normalmente. Mas o que eles não sabem é que o pesadelo só começou.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HANNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hanna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hanna.jpg</fanart>
<info>Hanna (Saoirse Ronan) foi criada na fria Finlândia pelo pai, um ex-agente da CIA (Eric Bana). Treinada para ser a assassina perfeita, ela leva uma vida completamente diferente da de qualquer outro jovem de sua idade. Um dia Hanna recebe uma missão do pai e atravessa a Europa enganando agentes experientes com os ensinamentos de seu mentor. Quando o alvo vai ficando cada vez mais perto, porém, alguns segredos vêm à tona e a garota passa a questionar seus atos.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH MONTANA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HANHMTNAOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hannah%20Montana%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hannah%20Montana%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Miley Stewart (Miley Cyrus) precisa lidar com a escola, os amigos e ainda as dificuldades com sua personalidade secreta de pop star. Hannah Montana, seu alter-ego, está cada vez mais popular, e Miley está gostando desta nova situação. Para recolocá-la na realidade seu pai (Billy Ray Cyrus) decide levá-la para uma casa em Crowley Corners, no Tennessee.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNIBAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HNBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hannibal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hannibal.jpg</fanart>
<info>Sete anos se passaram desde que o Dr. Hannibal Lecter (Anthony Hopkins) escapou da prisão. O múltiplo homicida agora trabalha na biblioteca de uma família nobre de Florença e transita livremente pela Europa. A agente do FBI Clarice Sterling (Julianne Moore), que entrevistou o Dr. Lecter antes que ele fugisse do hospital de segurança máxima para criminosos insanos, nunca esqueceu o assassino, cuja voz ainda atormenta seus sonhos. Mas também Mason Verger (Gary Oldman) não se esqueceu de Hannibal. Vítima que conseguiu sobreviver ao ataque do psicopata e ficou terrivelmente desfigurado, Verger se torna um obcecado pela vingança e percebe que, para fazer com que o Dr. Lecter seja descoberto, terá que usar como isca a própria Clarice Sterling.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNIBAL: A ORIGEM DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HNBLAORGMDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hannibal%20-%20A%20Origem%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hannibal%20-%20A%20Origem%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Leste da Europa, pouco após o fim da 2ª Guerra Mundial. Hannibal Lecter (Gaspard Ulliel) assiste de perto a morte violenta de seus pais. Sem apoio, ele é obrigado a morar em um orfanato soviético, onde sua família morava anteriormente. Logo Lecter parte para Paris na tentativa de encontrar seu tio, mas é recebido pela sra. Murasaki Shikibu (Gong Li), uma viúva bela e misteriosa que lhe dá carinho e amor. Na cidade Lecter decide estudar Medicina, como forma de aumentar suas habilidades para poder fazer justiça contra os criminosos de guerra que o perseguem.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY FEET 2: O PINGUIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HPYFT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Happy%20Feet%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Happy%20Feet%202.jpg</fanart>
<info>Mano (Elijah Wood/Daniel Oliveira) é um especialista do sapateado, mas agora ele cresceu e enfrenta problemas com o filho Erik (Elizabeth Daily), um filhote de pinguim Imperador pra lá de fofinho e muito questionador. Estimulado por Ramon (Robin Williams), um pinguim adulto amigo da família, ele acaba conhecendo o idolatrado Sven (Hank Azaria), que defende a ideia de que basta desejar para resolver os problemas, mas uma grande ameaça nunca antes imaginada coloca a vida de todos em perigo e eles precisarão de muito mais do que a força do pensamento para sobreviver.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY FEET: O PINGUIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HPYFT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Happy%20Feet.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Happy%20Feet.jpg</fanart>
<info>Entre os pinguins imperador você apenas é alguém se souber cantar. Isto causa grande preocupação a Mano (Elijah Wood), considerado o pior cantor do mundo e também um grande sapateador. Norma Jean (Nicole Kidman), sua mãe, gosta do sapateado de Mano mas Memphis (Hugh Jackman), seu pai, acha que "isto não é coisa de pinguim". Além disto seus pais sabem que caso Mano não encontre sua "canção do coração" ele talvez nunca encontre o verdadeiro amor.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY HOUR: VERDADES E CONSEQUÊNCIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HPHRVRDSECNSQCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Happy%20Hour%20-%20Verdades%20e%20Consequ%C3%AAncias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Happy%20Hour%20-%20Verdades%20e%20Consequ%C3%AAncias.jpg</fanart>
<info>Após um acidente, Horácio (Pablo Echarri) muda completamente suas perspectivas de vida e decide confessar para sua esposa, Vera (Letícia Sabatella), que deseja ter relações com outras pessoas, embora ainda queira continuar o casamento. Confusa e inserida em um momento profissionalmente complicado, ela não gosta da ideia mas percebe que precisa, mais do que nunca, continuar seu casamento.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARBINGER DOWN: TERROR NO GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HRBNGRDWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harbinger%20Down%20-%20Terror%20no%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harbinger%20Down%20-%20Terror%20no%20Gelo.jpg</fanart>
<info>A bordo do navio de pesca Herbinger, um grupo de jovens alunos de um curso de pós-graduação embarcam em uma jornada para descobrir o que o aquecimento global tem causado na vida de alguns animais marinhos. Mas quando eles acabam descobrindo um pedaço de um antigo destroço especial, as coisas saem de controle.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARDCORE: MISSÃO EXTREMA (DUBLAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HARDCRMSEXTRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hardcore%20-%20Miss%C3%A3o%20Extrema.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hardcore%20-%20Miss%C3%A3o%20Extrema.jpg</fanart>
<info>Henry, um ciborgue recém-ressucitado deve salvar sua esposa/criadora das garras de um tirano psicótico com poderes telecináticos, Akan, e seu exército de mercenários. Lutando ao lado dele, Jimmy é a única esperança de Henry para realizar tal feito até o final do dia.</info>
<date>Hardcore: Missão Extrema (Dublado) - 2016 - 60fps</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRIET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HRIET.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Harriet.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Harriet.jpg</fanart>
<info>A história de Harriet Tubman, ativista política que, durante a Guerra Civil americana, ajudou centenas de escravos a fugirem do sul dos Estados Unidos, logo depois que ela mesma tivesse conseguido escapar da escravidão, no ano de 1849. Suas ações contribuíram fortemente para que a história tomasse um novo direcionamento.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY BROWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HRYBRWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Harry%20Brown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Harry%20Brown.jpg</fanart>
<info>Harry Brown, ex-militar viúvo, resolve vingar a morte de seu melhor amigo, levando a justiça para as próprias mãos.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E A CÂMARA SECRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRYPTR02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20a%20C%C3%A2mara%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20a%20C%C3%A2mara%20Secreta.jpg</fanart>
<info>De férias na casa de seus tios Dursley, Harry Potter (Daniel Radcliffe) recebe a inesperada visita de Dobby, um elfo doméstico, que veio avisá-lo para não retornar à Escola de Magia de Hogwarts, pois lá correrá um grande perigo. Harry não lhe dá ouvidos e decide retornar aos estudos, enfrentando um 2º ano recheado de novidades. Uma delas é a contratação do novo Professor de Defesa Contra as Artes das Trevas, Gilderoy Lockhart (Kenneth Branagh), que é considerado um grande galã e não perde uma oportunidade de fazer marketing pessoal. Porém, o aviso de Dobby se confirma e logo toda Hogwarts está envolvida em um mistério que resulta no aparecimento de alunos petrificados.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E A ORDEM DA FÊNIX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRYPTR05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20a%20Ordem%20da%20F%C3%AAnix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20a%20Ordem%20da%20F%C3%AAnix.jpg</fanart>
<info>Harry Potter (Daniel Radcliffe) retorna à Escola de Magia e Bruxaria de Hogwarts, para cursar o 5º ano letivo. Logo ele descobre que boa parte da comunidade bruxa foi levada a acreditar que o retorno de Voldemort (Ralph Fiennes) foi uma mentira inventada por Harry, o que põe sua credibilidade em dúvida. Além disto, o Ministro da Magia Cornélio Fudge (Robert Hardy) impõe à escola a presença de Dolores Umbridge (Imelda Staunton), que torna-se a nova professora de Defesa Contra as Artes das Trevas. Acontece que as aulas de Umbridge, apesar de aprovadas pelo ministério, abrangem apenas temas amenos, deixando os alunos despreparados para os perigos dos dias atuais. Incentivado por seus amigos Rony (Rupert Grint) e Hermione (Emma Watson), Harry decide encontrar-se em segredo com um grupo de estudantes, visando a prática de magia. O grupo se autodenomina como a "Armada de Dumbledore", mas logo passa a ser vista como uma ameaça ao próprio Ministério da Magia.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E A PEDRA FILOSOFAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRYPTR01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Harry%20Potter%20e%20a%20Pedra%20Filosofal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Harry%20Potter%20e%20a%20Pedra%20Filosofal.jpg</fanart>
<info>Harry Potter (Daniel Radcliff) é um garoto órfão de 10 anos que vive infeliz com seus tios, os Dursley. Até que, repentinamente, ele recebe uma carta contendo um convite para ingressar em Hogwarts, uma famosa escola especializada em formar jovens bruxos. Inicialmente Harry é impedido de ler a carta por seu tio Válter (Richard Griffiths), mas logo ele recebe a visita de Hagrid (Robbie Coltrane), o guarda-caça de Hogwarts, que chega em sua casa para levá-lo até a escola. A partir de então Harry passa a conhecer um mundo mágico que jamais imaginara, vivendo as mais diversas aventuras com seus mais novos amigos, Rony Weasley (Rupert Grint) e Hermione Granger (Emma Watson).</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E AS RELÍQUIAS DA MORTE - PARTE 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRYPTR07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20As%20Reliquias%20da%20Morte%20Parte%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20As%20Reliquias%20da%20Morte%20Parte%201.jpg</fanart>
<info>Prestes a completar 17 anos, Harry Potter (Daniel Radcliffe) precisa ser transportado da casa dos seus tios, os Dursley, até um local seguro. Lorde Voldemort (Ralph Fiennes) e seus comensais da morte sabem que a transferência está prestes a acontecer e aguardam sua realização para atacar. Para que ela ocorra vários amigos de Harry, como Rony Weasley (Rupert Grint), Hermione Granger (Emma Watson), Remo Lupin (David Thewlis), Hagrid (Robbie Coltrane) e "Olho-Tonto" Moody (Brendan Gleeson), tomam a Poção Polissuco e assumem a forma física de Harry. A intenção é despistar Voldemort sobre quem é o Harry verdadeiro, de forma que ele possa chegar seguro à Toca, casa dos Weasley. A missão é bem sucedida, mas logo a situação se torna ainda mais perigosa. O Ministro da Magia Rufus Scrimgeour (Bill Nighy) é morto e, em seu lugar, assume um dos asseclas de Voldemort. Harry e seus amigos passam a ser caçados impiedosamente, obrigando que ele, Rony e Hermione fujam. Precisando mudar constantemente de lugar, eles elaboram um plano para encontrar e destruir as horcruxes que podem eliminar Voldemort de uma vez por todas.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E AS RELÍQUIAS DA MORTE - PARTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRYPTR08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20As%20Reliquias%20da%20Morte%20Parte%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20As%20Reliquias%20da%20Morte%20Parte%202.jpg</fanart>
<info>Harry Potter (Daniel Radcliffe) e seus amigos Rony Weasley (Rupert Grint) e Hermione Granger (Emma Watson) seguem à procura das horcruxes. O objetivo do trio é encontrá-las e, em seguida, destruí-las, de forma a eliminar lorde Voldemort (Ralph Fiennes) de uma vez por todas. Com a ajuda do duende Grampo (Warwick Davis), eles entram no banco Gringotes de forma a invadir o cofre de Bellatrix Lestrange (Helena Bonham Carter). De lá retornam ao castelo de Hogwarts, onde precisam encontrar mais uma horcrux. Paralelamente, Voldemort prepara o ataque definitivo ao castelo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E O CÁLICE DE FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRYPTR04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20o%20C%C3%A1lice%20de%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20o%20C%C3%A1lice%20de%20Fogo.jpg</fanart>
<info>Em seu 4º ano na Escola de Magia e Bruxaria de Hogwards, Harry Potter (Daniel Radcliffe) é misteriosamente selecionado para participar do Torneio Tribruxo, uma competição internacional em que precisará enfrentar alunos mais velhos e experientes de Hogwards e também de outras escolas de magia. Além disso a aparição da marca negra de Voldemort (Ralph Fiennes) ao término da Copa do Mundo de Quadribol põe a comunidade de bruxos em pânico, já que sinaliza que o temido bruxo está prestes a retornar.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E O ENIGMA DO PRÍNCIPE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRYPTR06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20o%20Enigma%20do%20Pr%C3%ADncipe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20o%20Enigma%20do%20Pr%C3%ADncipe.jpg</fanart>
<info>Lorde Voldemort (Ralph Fiennes) é uma ameaça real, tanto para o mundo dos bruxos quanto o dos trouxas. Harry Potter (Daniel Radcliffe) suspeita que o perigo esteja dentro da Escola de Artes e Bruxaria de Hogwarts, mas Alvo Dumbledore (Michael Gambon) está mais preocupado em prepará-lo para o confronto final com o Lorde das Trevas. Dumbledore convida seu colega Horácio Slughorn (Jim Broadbent) para ser o novo professor de Poções, já que Severo Snape (Alan Rickman) enfim alcançou o sonho de ministrar as aulas de Defesa Contra as Artes das Trevas. Paralelamente Harry começa a ter um interesse cada vez maior por Gina Weasley (Bonnie Wright), irmã de seu melhor amigo Rony (Rupert Grint), que também é alvo de interesse de Dino Thomas (Alfie Enoch).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E O PRISIONEIRO DE AZKABAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRYPTR03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20o%20Prisioneiro%20de%20Azkaban.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Harry%20Potter%20-%20E%20o%20Prisioneiro%20de%20Azkaban.jpg</fanart>
<info>O 3º ano de ensino na Escola de Magia e Bruxaria de Hogwarts se aproxima. Porém um grande perigo ronda a escola: o assassino Sirius Black (Gary Oldman) fugiu da prisão de Azkaban, considerada até então como à prova de fugas. Para proteger a escola são enviados os Dementadores, estranhos seres que sugam a energia vital de quem se aproxima deles, que tanto podem defender a escola como piorar ainda mais a situação.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HATARI![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HATR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hatari!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hatari!.jpg</fanart>
<info>Sean Mercer lidera um grupo internacional de caçadores que se encontra na África no período de três meses em que essa prática está liberada. Sua intenção é capturar um grande número de animais selvagens para atender encomendas de zoológicos do mundo todo. Além do risco que corre, Sean fica contrariado quando chega uma mulher no acampamento contratada pelo zoológico de Los Angeles para documentar a captura dos animais. Dallas se mostra à vontade no lugar, e se torna conhecida dos nativos por "Momma Tembo" (Mãe dos Elefantes), por acolher alguns filhotes elefantes órfãos, que tumultam ainda mais a vida no acampamento.</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAUNT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HAUNTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Haunt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Haunt.jpg</fanart>
<info>No Halloween, um grupo de amigos encontram uma casa assombrada "extrema", que promete se alimentar dos maiores medos deles. A noite se torna um verdadeiro pesadelo quando eles percebem que é real.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEADHUNTERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HEDHNTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Headhunters.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Headhunters.jpg</fanart>
<info>Um caçador de talentos realizado arrisca tudo para garantir a propriedade de uma valiosa pintura. O problema é que o atual proprietário é um ex-mercenário.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEBE: A ESTRELA DO BRASIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HBEAESTRLDBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hebe%20-%20A%20Estrela%20do%20Brasil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hebe%20-%20A%20Estrela%20do%20Brasil.jpg</fanart>
<info>Hebe Camargo (Andréa Beltrão) se consagrou como uma das apresentadoras mais emblemáticas da televisão brasileira. Sua carreira passou por diversas mudanças ao longo dos anos, mas foi durante a década de 80, no período de transição da ditadura para a democracia, que Hebe, ao 60 anos, tomou uma decisão importante. A apresentadora passou a controlar a própria carreira e, independentemente das críticas machistas, do marido ciumento e dos chefes poderosos, se revelou para o público como uma mulher extraordinária, capaz de superar qualquer crise pessoal ou profissional.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HECTOR E A PROCURA DA FELICIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HCTREAPRCDFLCADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hector%20e%20a%20Procura%20da%20Felicidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hector%20e%20a%20Procura%20da%20Felicidade.jpg</fanart>
<info>O psiquiatra Hector (Simon Pegg) está cansado de sua vida e dos problemas de seus pacientes. Ele, na verdade, se sente frustrado por não conseguir ajudar seus pacientes a encontrarem a felicidade. Com o incentivo da esposa (Clara Rosamund Pike), ele faz uma viagem sozinho ao redor do mundo, em busca de novas experiências. Durante a viagem, ele quetiona as pessoas sobre o que as faz feliz e se dá conta que precisa questionar-se a si mesmo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEIDI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HEIDI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Heidi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Heidi.jpg</fanart>
<info>É um filme germano-suíço do género aventura, realizado por Alain Gsponer e escrito por Petra Volpe com base no romance homónimo de Johanna Spyr</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELENA DE TRÓIA: PAIXÃO E GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HLNADTROIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Helena%20de%20Tr%C3%B3ia%20-%20Paix%C3%A3o%20e%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Helena%20de%20Tr%C3%B3ia%20-%20Paix%C3%A3o%20e%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Helena (Sienna Guillory) é a deslumbrante esposa de Menelau (James Callis), o Rei de Esparta, que a exibe como se fosse um troféu. Infeliz com seu casamento arranjado, a moça deseja a companhia de um belo homem com quem ela teve uma visão: Paris (Matthew Marsden), o príncipe de Tróia. Quando o rapaz consegue "sequestrar" Helena e levá-la para sua terra natal, para que eles possam viver um romance, o pai dele, Rei Priam (John Rhys-Davies) os recebe de braços abertos, apesar dos avisos de maus presságios. Com a honra manchada, Menelau, com o apoio de seu irmão Agamenon (Rufus Sewell), declara guerra à Tróia, iniciando um conflito que duraria dez anos.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HLBOY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellboy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellboy.jpg</fanart>
<info>Já perto do fim da 2ª Guerra Mundial, os nazistas tentam eliminar seus inimigos usando magia negra. Uma das experiências feitas é a tentativa de invocar forças ocultas. Um deste rituais é interrompido pelas forças aliadas, que encontram um garoto com aparência de demônio e a mão direita feita de pedra, apesar do ritual não ter sido concluído. O garoto passa a ser chamado de Hellboy e é levado pelos Aliados. Sessenta anos depois, Hellboy agora luta pelo bem e é chamado quando um estranho fenômeno, possivelmente sobrenatural, acontece.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HLBOY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hellboy%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hellboy%202019.jpg</fanart>
<info>Ao chegar à Terra ainda criança, após ser invocado por um feiticeiro contratado pelo governo nazista, Hellboy (David Harbour) foi criado como um filho por Trevor Bruttenholm (Ian McShane), um professor que estava no local no momento em que emergiu do inferno. Já adulto, Hellboy se torna um aliado dos humanos na batalha contra monstros de todo tipo. Quando a poderosa feiticeira Nimue (Milla Jovovich), também conhecida com a Rainha Sangrenta, insinua seu retorno, ele logo é convocado para enfrentá-la.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HLBOYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hellboy%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hellboy%202019.jpg</fanart>
<info>Ao chegar à Terra ainda criança, após ser invocado por um feiticeiro contratado pelo governo nazista, Hellboy (David Harbour) foi criado como um filho por Trevor Bruttenholm (Ian McShane), um professor que estava no local no momento em que emergiu do inferno. Já adulto, Hellboy se torna um aliado dos humanos na batalha contra monstros de todo tipo. Quando a poderosa feiticeira Nimue (Milla Jovovich), também conhecida com a Rainha Sangrenta, insinua seu retorno, ele logo é convocado para enfrentá-la.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY 2: O EXÉRCITO DOURADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HLBOY2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellboy%20II%20-%20O%20Ex%C3%A9rcito%20Dourado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellboy%20II%20-%20O%20Ex%C3%A9rcito%20Dourado.jpg</fanart>
<info>Hellboy (Ron Perlman), Liz Sherman (Selma Blair) e Abe Sapien (Doug Jones) seguem trabalhando para a Agência de Pesquisa e Defesa Paranormais. Apesar dos constantes avisos para não se expôr ao público, Hellboy permite que seja flagrado pela TV. Isto faz com que ele e a agência fiquem famosos, o que permite que ajam à luz do dia e sem se esconderem sempre. Para coordenar a nova fase da agência é chamado Johann Krauss (James Dodd / John Alexander), com quem Hellboy enfrenta problemas por não respeitar suas ordens. Paralelamente uma antiga trégua existente entre a humanidade e os filhos da Terra é rompida, quando o príncipe Nuada (Luke Goss) resolve reunir os fragmentos de uma coroa para trazer à vida o exército dourado, composto por máquinas assassinas aparentemente indestrutíveis.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY: ESPADA DAS TEMPESTADES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HLBOYESPDSTMPSTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hellboy%20-%20Espada%20das%20Tempestades.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hellboy%20-%20Espada%20das%20Tempestades.jpg</fanart>
<info>Um professor universitário lê um documento proibido e é possuído por dois demônios, o do trovão e o da luz. Agora, os demônios querem invadir o mundo humano e despertar seus irmãos, os dragões. Hellboy e seus companheiros viajam para o Japão para investigar o caso. Ao chegar lá, o herói encontra a espada das tempestades que o fará conhecer e viajar bem de perto pela mitologia japonesa.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY: SANGUE E FERRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HLBOYSNGEFRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hellboy%20-%20Sangue%20e%20Ferro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hellboy%20-%20Sangue%20e%20Ferro.jpg</fanart>
<info>Em 1939, um jovem professor destruiu Erzebet Ondrunsko, uma vampira que atacou muitos inocentes com o intuito de se manter jovem. Agora, alguém do interior de Nova York está tentando trazê-la de volta à vida, e o velho professor decide investigar e proteger sua cidade. Junto com ele estarão Hellboy e a equipe do Bureau contra vampiros, monstros, lobisomens, fantasmas, harpias e bruxas - enfim, a velha guarda do horror.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLO LADIES: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HELOLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hello%20Ladies%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hello%20Ladies%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Stuart revela algo do seu passado que pode explicar sua obsessão por modelos e em bancar o babaca com as mulheres. Quando uma ex-namorada visita Los Angeles, ele tenta fazer ciúmes nela. Jessica faz 30 anos inconformada por nunca ter conseguido trabalhar como atriz em nada de destaque e continua saindo com Glenn, que ainda não quer nada sério.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER 8: O MUNDO DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HELRISR08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser8.jpg</fanart>
<info>Um dia, o jovem Adam comete suicídio. Seus amigos Chelsea, Allison, Derrick e Mike buscam razões para seu ato, e descobrem apenas que ele estava obcecado pelo jogo virtual Hellworld. O grupo se sente culpado por não ter ajudado quando Adam estava vulnerável, e decidem ir a uma festa organizada para os fãs de Hellworld, a fim de descobrir em que consiste o jogo. Mas a festa, dentro de uma grande mansão, transforma-se em um verdadeiro inferno.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER II: RENASCIDO DAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HELRISR02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser2.jpg</fanart>
<info>Após enfrentar os monstros sadomasoquistas do inferno que mataram sua família, a jovem Kristy (Ashley Laurence) está em um hospital psiquiátrico, onde não acreditam em sua história. Mas mal sabe ela que o diretor da clínica, Dr. Channard (Kenneth Cranham) é um profundo estudioso do apavorante mundo que Kristy conheceu. Disposto a conhecer tudo por trás dessa história, ele traz de volta a terrível madrasta de Kristy, Julia (Clare Higgins), que passa a matar inocentes. Agora, a jovem se vê novamente correndo risco de passar a eternidade no pior de seus pesadelos.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER III: INFERNO NA TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HELRISR03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser3.jpg</fanart>
<info>Pinhead (Doug Bradley), o demônio mestre da dor e do prazer, está aprisionado em cubo que, acidentalmente, vai parar nas mãos de J.P. Monroe (Kevin Bernhardt), um playboy dono de uma boate. Após um acordo, o demônio é libertado e começa a matar pessoas inocentes. Ele também planeja destruir o cubo, para que nunca mais precise voltar para o inferno. Mas em seu caminho está Joey Summerskill (Terri Farrell), uma jovem repórter que está investigando os terríveis assassinatos.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER IV: HERANÇA MALDITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HELRISR04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser4.jpg</fanart>
<info>Século 22. O cientista Phillip L'Merchant (Bruce Ramsay) sente-se responsável pela ação de seu antepassado: ele foi responsável por abrir as portas do inferno. É por este motivo que L'Merchant deseja com afinco vencer a difícil batalha contra Pinhead (Doug Bradley), líder dos seres das trevas.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER: CAÇADOR DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HELRISR6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser6.jpg</fanart>
<info>O terrível ser do inferbno Pinhead está de volta para assolar a humanidade com seu terros e sadismo. Dessa vez, sua vítima é Trevor (Dean Winters), um homem de negócios que se envolve com as forças malígnas após um acidente de carro. Com a esposa desaparecida e fortes dores de cabeça, ele passa a ter alucinações, mas fará o que for preciso para descobrir o paradeiro da sua amada. Porém, sua esposa, Kirsty (Ashley Laurence), já tem uma história passada com Pinheah.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER: INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HELRISR05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser5.jpg</fanart>
<info>O obscuro detetive policial Joseph Thorne (Craig Sheffer) descobre um enigmático cubo que traz do inferno o terrível Pinhead. Uma série de assassinatos começa a acontecer, além do desaparecimento de uma criança, fazendo com que Joseph corra contra o tempo para salvar a criança. Ele mergulha em um mundo de mortes, sadismo e loucura, lidando com criaturas que só se satisfazem com a dor dos seres humanos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER: O RETORNO DOS MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HELRISR07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser7.jpg</fanart>
<info>Amy Klein (Kari Wuhrer) trabalha como repórter em um jornal de Londres e está atualmente investigando um culto underground que prega o suicídio. Atraída para o mundo místico do culto, Amy descobre que os artefatos utilizados nas cerimônias podem abrir as portas para o inferno.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER: RENASCIDOS DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HELRISR01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser1.jpg</fanart>
<info>Frank Cotton (Sean Chapman) é um conhecedor da depravação sexual, que busca a mais nova experiência sensual e compra um belo e intrincado cubo de quebra-cabeças. Só que Frank tem uma experiência atra com o cubo ao resolver o enigma e abrir as portas do Inferno e do Céu, o que provoca sua morte. Após vários anos seu irmão Larry (Andrew Robinson), que ignora o que aconteceu com Frank, decide voltar para a casa da família, que estava fechada há dez anos. Larry se muda juntamente com sua segunda esposa, Julia (Clare Higgins), mas sua filha, Kirsty (Ashley Laurence), optou por morar sozinha. Um acidente faz o sangue de Larry cair no chão do sótão, fazendo com que ocorra a ressurreição de Frank. Porém o corpo dele está só meio composto, assim ele procura a ajuda de Julia, com quem tivera um tórrido envolvimento, para ter novamente a forma humana. Ainda secretamente apaixonada por Frank, Julia o ajuda seduzindo homens da cidade e levando-os até a casa, pois assim seu renascido amante pode beber o sangue deles para recuperar seu aspecto humano. Tentando melhorar sua relação com Julia, Kirsty, que nunca se sentiu a vontade com a madrasta, vai até a casa para conversar com ela. Quando está chegando vê Julia com um desconhecido, que na verdade é a próxima vítima e não o que Kirsty pensa. Ao entrar na casa, Kirsty fica diante do estranho que está coberto de sangue, e pede por socorro. Aterrorizada, ela se depara com o ainda incompleto Frank, que se identifica e tenta dominá-la. Apavorada, Kirsty pega por acaso o cubo e sente que ele é importante para Frank, então o atira pela janela, o que deixa Frank em pânico. Ao fugir, ela resgata o cubo e anda pelas ruas desnorteada, pois está dominada por um medo que nunca sentiu.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER: REVELAÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HELRISR09.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hellraiser9.jpg</fanart>
<info>Durante uma noite de farra no México, os amigos Steven Craven (Nick Eversman) e Nico Bradley (Jay Gillespie) abrem uma caixa suspeita, em um estranho ritual, onde surgem seres das trevas conhecidos como Cenobitas. Um ano depois, Emma (Tracey Fairaway), irmã de Steven, redescobre a caixa e decide abri-lá. Porém, a atitude gera consequências para as duas famílias.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERBERT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HERBRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Herbert.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Herbert.jpg</fanart>
<info>Cheio de tatuagens e com uma figura imponente, Hebert (Peter Kurth) é um ex-campeão de boxe alemão. Sua força é a sua maior arma de persuação, mas, hoje em dia, seu trabalho é reduzida à segurança e cobrador de dívidas, tendo como única satisfação o tempo que treina com Eddy (Edin Hasanovic), seu protegido no boxe. Diagnosticado com uma doença fatal, Hebert tenta se reconectar com Sandra (Lena Lauzemis), a filha que ele abandonou anos atrás.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERBIE: MEU FUSCA TURBINADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HRBMEFSCTRB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Herbie%20-%20Meu%20Fusca%20Turbinado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Herbie%20-%20Meu%20Fusca%20Turbinado.jpg</fanart>
<info>Maggie Payton (Lindsay Lohan) é uma jovem que faz parte de uma família de pilotos na Nascar e que adora competir, mas foi proibida de correr por Ray (Michael Keaton), seu pai superprotetor. Por causa desta proibição, Maggie está prestes a iniciar uma carreira no canal ESPN. Querendo presentear a filha com um carro devido a sua formatura, Ray a leva a um ferro-velho para que ela escolha seu presente. Maggie inicialmente está em busca de um carro esportivo, mas um desgastado e enferrujado fusca da década de 60 chama sua atenção. Maggie o escolhe e, para sua surpresa, logo descobre que ele não é um carro comum. Com a ajuda de seus novos amigos Herbie logo fica mais rápido do que nunca, fazendo com que Maggie decida inscrevê-lo para competir na Nascar.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HRCLS1997.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/H%C3%A9rcules%201997.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/H%C3%A9rcules%201997.jpg</fanart>
<info>Olimpo, Grécia. Na morada dos deuses só existe alegria com o nascimento de Hércules (Tate Donovan), o filho de Zeus (Rip Torn) e Hera (Samantha Eggar). Mas o deus do mundo subterrâneo, Hades (James Woods), não compartilha desta felicidade, pois conspira para tomar o lugar de Zeus, o que só poderá ser feito quando os planetas estiverem alinhados (isto demorará 18 anos) e, como foi predito, se não houver intervenção de Hércules, que na época será um jovem. Assim Hades ordena para duas entidades que dêem para Hércules uma poção que o transformará num mortal. Ela precisava ser toda ingerida e, por Hércules não ter bebido uma gota, ainda fica nele uma centelha divina, que lhe dá uma enorme força. Porém ele não é mais um deus e assim não pode viver no Olimpo. Hércules passa a ter como pais adotivos Alcmena (Barbara Barrie) e Anfitrião (Hal Holbrook). Hércules sente-se diferente dos demais jovens e então fica sabendo através de seus pais adotivos que sua origem é divina. Ele decide então voltar ao Monte Olimpo, mas para isto precisa antes se tornar um verdadeiro herói.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HERCLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/H%C3%A9rcules.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/H%C3%A9rcules.jpg</fanart>
<info>Filho de Zeus, o semi-deus Hércules (Dwayne Johnson) sofre há 400 anos, por ter perdido toda a sua família. Após realizar os doze trabalhos, ele conhece seis homens sanguinários e impiedosos, e une-se ao grupo em busca de novas tarefas e de qualquer trabalho que puder encontrar, com a condição de ser remunerado. Esses homens assassinam diversas pessoas em seu caminho, e com isso acabam despertando fama na região, até que o rei da Trácia chama Hércules e convida-o a treinar o seu exército, na intenção de transformá-los em verdadeiros mercenários.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES E AS AMAZONAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HRCLSEASAMZNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%A9rcules%20e%20as%20Amazonas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%A9rcules%20e%20as%20Amazonas.jpg</fanart>
<info>Em uma missão de ajuda aos assustados habitantes de um distante vilarejo, Hercules e Iolaus se aventuram numa floresta próxima onde são atacados por um grupo de lindas e selvagens mulheres amazonas lideradas pela Rainha Hippolyta, o herói se apaixona pela rainha mas Hera está disposta à interferir no relacionamento.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES E O CÍRCULO DE FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HRCLSEOCRCODFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%A9rcules%20e%20o%20C%C3%ADrculo%20de%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%A9rcules%20e%20o%20C%C3%ADrculo%20de%20Fogo.jpg</fanart>
<info>A rainha dos deuses, Era, roubou a tocha de Promoteu, deus do fogo, e colocou no alto de uma montanha. Assim, o fogo desapareceu no mundo e os povos estavam condenados a morte. Hércules vai até o local recuperar a tocha mas seu pai tenta impedi-lo. A tocha esta protegida por um círculo de fogo que tira a imortalidade de quem atravessá-lo.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES E O LABIRINTO DO MINOTAURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HRCLSEOLBRTODMINOT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%A9rcules%20e%20o%20Labirinto%20do%20Minotauro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%A9rcules%20e%20o%20Labirinto%20do%20Minotauro.jpg</fanart>
<info>Zeus diz a Hércules que este possui um irmão gêmeo, mas logo o adverte que ele está sob o poder do lendário Minotauro de Creta. Resta a Hércules e Iolaus salvarem o dia, e claro, o irmão.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES EM BUSCA DO REINO PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HRCLSEMBSCDRNOPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%A9rcules%20em%20Busca%20do%20Reino%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%A9rcules%20em%20Busca%20do%20Reino%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Na Grécia Antiga, Zeus engravida uma mortal, deixando sua esposa colérica. Ela decide castigar os homens mas, dentre eles, nasce Hércules, herói de força descomunal e grande coragem, que aceita um desafio impossível para salvar seus semelhantes.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES NO MUNDO DOS MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HRCLSNMNDSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%A9rcules%20no%20Mundo%20dos%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%A9rcules%20no%20Mundo%20dos%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Hércules é chamado por uma garota para salvar uma aldeia inteira, que está quase caindo em um precipício, mas quando Iolaus caí nesse abismo, Hércules se atira para salvá-lo, e logo eles vão parar no submundo de Hades.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEREDITÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HRDTRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hereditario.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hereditario.jpg</fanart>
<info>Após a morte da reclusa avó, a família Graham começa a desvendar algumas coisas. Mesmo após a partida da matriarca, ela permanece como se fosse um sombra sobre a família, especialmente sobre a solitária neta adolescente, Charlie, por quem ela sempre manteve uma fascinação não usual. Com um crescente terror tomando conta da casa, a família explora lugares mais escuros para escapar do infeliz destino que herdaram.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS DA GALÁXIA: RATCHET E CLANK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HRSDGLXIARTCHTECLNK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Her%C3%B3is%20da%20Gal%C3%A1xia%20Ratchet%20e%20Clank.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Her%C3%B3is%20da%20Gal%C3%A1xia%20Ratchet%20e%20Clank.jpg</fanart>
<info>Ratchet é um lombax que trabalha como mecânico de naves espaciais. Sonhador e bastante criativo, ele não vê a hora de se tornar um guarda galáctico. Entretanto, sua vontade é frustrada pelo Capitão Quark, que não vê nele os requisitos necessários para entrar para a corporação. Decepcionado, Ratchet encontra o robô Clank e, juntos, conseguem impedir um ataque do perigoso Drek. É a chance para que ambos se tornem guardas galácticos, mas não demora muito para que Ratchet descubra o quão vaidoso e egocêntrico é seu grande ídolo, o Capitão Qwark.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS DE RESSACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HRSDRSCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Her%C3%B3is%20de%20Ressaca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Her%C3%B3is%20de%20Ressaca.jpg</fanart>
<info>Após falharem no pub crawl, uma competição de bebidas em vários bares diferentes em apenas uma noite, cinco amigos retornam para a cidade natal vinte anos após o fracasso. O objetivo do grupo é dar-se mais uma chance. O único porém é: a juventude se foi e a vida adulta cobra o seu preço.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS DE UMA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HRSDUMGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Her%C3%B3is%20de%20uma%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Her%C3%B3is%20de%20uma%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Esta é uma história, inspirada em eventos reais, sobre os soldados de uma bateria de canhões na Primeira Guerra Mundial que, como centenas de milhares de outras pessoas, fizeram com que a glória do exército sérvio se tornasse imortal.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS MUITO LOUCOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRSMTLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Her%C3%B3is%20Muito%20Loucos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Her%C3%B3is%20Muito%20Loucos.jpg</fanart>
<info>Capitão Incrível (Greg Kinnear), o super-herói favorito e mais amado de uma grande metrópole, está morto. Para combater Casanova Frankestein (Geoffrey Rush) e sua sócia Dr. Annabel Leek (Lena Olin), são chamados sete super-heróis de nomes e poderes estranhos, que são a última esperança da cidade.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEY ARNOLD!: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HEYARNLDOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hey%20Arnold!%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hey%20Arnold!%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Era um dia de sol normal na cidade de Hillwood, até que Arnold e os moradores de sua vizinhança descobrem que o seu bairro pode ser destruído para a construção de um grande shopping center.  O responsável pela obra, é o misterioso empresário Check, o dono das "Indústrias do Futuro", que contará com a ajuda de Nick Vermicelli e Big Bob Pataki para efetuar a obra.  O vovô Harold conta a Arnold, a história de um fictícia guerra, a "Guerra dos Tomates", que ocorreu exatamente no bairro deles, então este pode ser considerado um patrimônio e não pode ser destruído.  Decidido a encontrar o documento que prova isso, o garoto com cabeça de bigorna, lutará até o último minuto para salvar seu tão amado bairro e contará com a ajuda dos amigos Gerald e Helga.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÍBRIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HIBRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/H%C3%ADbrido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/H%C3%ADbrido.jpg</fanart>
<info>Tarde da noite, um carro misterioso é trazido para a garagem da polícia de Chicago após um acidente de trânsito fatal. Os mecânicos de plantão logo descobrem que o carro tem uma mente própria. Com centenas de cavalos de potência e duas toneladas de aço reforçado sob seu comando, é uma máquina de matar aparentemente imparável capaz de vencer os seres humanos...</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH FLYING BIRD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HGHFLYBRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/High%20Flying%20Bird.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/High%20Flying%20Bird.jpg</fanart>
<info>Ray Burke (André Holland) é um agente esportivo que se encontra com a carreira em risco em meio a uma batalha entre os donos dos times da NBA, liga de basquete profissional dos Estados Unidos, e os seus jogadores. Durante um locaute, uma "greve" promovida pelos empresário, ele decide executar um arriscado plano de negócios que pode mudar o jogo para sempre.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HGHSCHLMSCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/High%20School%20Musical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/High%20School%20Musical.jpg</fanart>
<info>Troy Bolton (Zac Efron) é um garoto popular, enquanto que Gabriella Montez (Vanessa Anne Hudgens) é uma jovem estudiosa. Durante as férias eles descobrem, em um concurso de karaokê, que são apaixonados pelo canto e que possuem interesse um no outro. Eles se reencontram no início das aulas, já que por coincidência Gabriella foi matriculada exatamente na turma de Troy. Quando as audições para o musical da escola têm início eles voltam a se encontrar, desta vez por uma batalha pelos papéis principais da produção.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HGHSCHLMSCL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/High%20School%20Musical%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/High%20School%20Musical%202.jpg</fanart>
<info>Querendo afastar Troy Bolton (Zac Efron) de Gabriella Montez (Vanessa Anne Hudgens), Sharpay Evans (Ashley Tisdale) consegue um emprego para ele no melhor clube de Albuquerque. Só que Troy consegue empregos temporários para seus amigos, o que os reúne novamente. Sharpay usa então o prestígio de seu pai para conseguir para Troy uma bolsa de estudos na faculdade, pedindo em troca que ele a acompanhe em um show de talentos que ocorrerá no clube. Troy aceita a oferta, o que magoa Gabriella. Ela decide, juntamente com os Wildcats, participar do show por conta própria.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL 3: ANO DA FORMATURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HGHSCHLMSCL3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/High%20School%20Musical%203%20-%20Ano%20da%20Formatura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/High%20School%20Musical%203%20-%20Ano%20da%20Formatura.jpg</fanart>
<info>Troy Bolton (Zac Efron) e Gabriella Montez (Vanessa Anne Hudgens) estão no último ano do colegial, diante da possibilidade de se separarem caso escolham faculdades diferentes. Juntamente com os demais Wildcats eles apresentam um musical de primavera, que reflete suas experiências, sensações e temores em relação ao futuro.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHER POWER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HGHRPWR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Higher%20Power.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Higher%20Power.jpg</fanart>
<info>Quando o universo decide o que quer, é inútil resistir. Com a vida da sua família em risco, Joseph Steadman (Ron Eldard) se torna uma cobaia, nas mãos de um maníaco cientista em uma batalha que pode salvar ou destruir o mundo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER II: A RESSURREIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HGHLNDR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Highlander%20II%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Highlander%20II%20-%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Condenado a envelhecer entre os terráqueos, Connor MacLeod (Christopher Lambert), o último guerreiro highlander, aos 75 anos, ainda é uma esperança para seu povo no planeta Zeist. Por isso, o ditador Katana (Michael Ironside) se lança à Terra para matá-lo, desencadeando uma batalha de vida ou morte.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER III: O FEITICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HGHLNDR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Highlander%20III.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Highlander%20III.jpg</fanart>
<info>No século XVI, Highlander (Christopher Lambert) visita o feiticeiro Nakano (Mako), que o alerta para o perigo do sanguinário Kane (Mario Van Peebles). O embate entre os dois termina com Kane preso. 400 anos depois, uma escavação no Japão liberta Kane de sua prisão secular, que ressurge com apenas um desejo: vingar-se do guerreiro imortal.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER, O GUERREIRO IMORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HGHLNDR1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Highlander%20-%20O%20Guerreiro%20Imortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Highlander%20-%20O%20Guerreiro%20Imortal.jpg</fanart>
<info>Connor MacLeod (Christopher Lambert), um guerreiro escocês do século XVI, imortal e, após algum tempo, encontra Juan Ramirez (Sean Connery), imortal como ele. Ramirez o ensina a manejar uma espada, pois a única forma de matar um imortal é cortando sua cabeça. Após alguns séculos, surge um inimigo, imortal como ambos, que pretende decapitar Connor, para se tornar o único imortal da face da Terra.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER: A BATALHA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HGHLNDR4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Highlander%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Highlander%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</fanart>
<info>Connor (Christopher Lambert) e Duncan MacLeod (Adrian Paul) se encontram e passam a lutar juntos contra uma força maligna que surge como a grande ameaça aos imortais da face da Terra. O poderoso Kell (Bruce Payne) cria um exército de imortais com os mais diversos poderes e pretende ganhar o jogo final a qualquer custo. Para enfrentá-lo, um dos dois terá que fazer um sacrifício final.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER: A ORIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HGHLNDR5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Highlander%205%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Highlander%205%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>Duncan MacLeod (Adrian Paul) perambula por uma cidade destruída, lembrando-se de momentos em que sua vida era mais feliz, antes de perder o amor de sua vida. Descrente, Duncan passa a acompanhar um grupo de imortais, entre eles o misterioso Methos (Peter Wingfried), e também o mortal Joe Dawson (Jim Byrnes). Juntos eles iniciam uma jornada em busca da origem do 1º imortal e da fonte de sua imortalidade.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIP HOP BEATS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HPHOPBETS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hip%20Hop%20Beats.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hip%20Hop%20Beats.jpg</fanart>
<info>Após perder a irmã recentemente, um jovem prodígio da música faz amizade com um produtor desacreditado. Unidos por seu amor pelo hip-hop, eles tentam superar o passado e invadir a cena musical da cidade de Chicago.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIA DE AMOR NO INVERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HSTRDAMRNINVRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3ria%20de%20Amor%20no%20Inverno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3ria%20de%20Amor%20no%20Inverno.jpg</fanart>
<info>Cassie é uma escritora iniciante que acaba de ter seu primeiro livro publicado. Para ajudar na divulgação do projeto, ela faz turnê com Elliot, um autor famoso, e os dois acabam se apaixonando no processo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIA DE UM CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HSTRDUMCSMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3ria%20de%20um%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3ria%20de%20um%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Nicole (Scarlett Johansson) e seu marido Charlie (Adam Driver) estão passando por muitos problemas e decidem se divorciar. Os dois concordam em não contratar advogados para tratar do divórcio, mas Nicole muda de ideia após receber a indicação de Nora Fanshaw (Laura Dern), especialista no assunto. Surpreso com a decisão da agora ex-esposa, Charlie precisa encontrar um advogado para tratar da custódia do filho deles, o pequeno Henry (Azhy Robertson).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS ASSUSTADORAS PARA CONTAR NO ESCURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HSTRSASUSTRSPRCNTRNESCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20Assustadoras%20para%20Contar%20no%20Escuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20Assustadoras%20para%20Contar%20no%20Escuro.jpg</fanart>
<info>A cidade de Mill Valley é assombrada há décadas pelos mistérios envolvendo o casarão da família Bellows. Em 1968, a jovem Sarah (Kathleen Pollard), uma garota problemática que mantinha um relacionamento ruim com os pais, foi ao porão para escrever um livro repleto de histórias macabras. Décadas mais tarde, um grupo de adolescentes descobre o livro e passa a investigar o passado de Sarah. No entanto, as histórias do livro começam a se tornar reais.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS ASSUSTADORAS PARA CONTAR NO ESCURO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HSTRSASUSTRSPRCNTRNESCRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20Assustadoras%20para%20Contar%20no%20Escuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20Assustadoras%20para%20Contar%20no%20Escuro.jpg</fanart>
<info>A cidade de Mill Valley é assombrada há décadas pelos mistérios envolvendo o casarão da família Bellows. Em 1968, a jovem Sarah (Kathleen Pollard), uma garota problemática que mantinha um relacionamento ruim com os pais, foi ao porão para escrever um livro repleto de histórias macabras. Décadas mais tarde, um grupo de adolescentes descobre o livro e passa a investigar o passado de Sarah. No entanto, as histórias do livro começam a se tornar reais.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS CRUZADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HSTRSCRZDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20Cruzadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20Cruzadas.jpg</fanart>
<info>Jackson, pequena cidade no estado do Mississipi, anos 60. Skeeter (Emma Stone) é uma garota da sociedade que retorna determinada a se tornar escritora. Ela começa a entrevistar as mulheres negras da cidade, que deixaram suas vidas para trabalhar na criação dos filhos da elite branca, da qual a própria Skeeter faz parte. Aibileen Clark (Viola Davis), a emprega da melhor amiga de Skeeter, é a primeira a conceder uma entrevista, o que desagrada a sociedade como um todo. Apesar das críticas, Skeeter e Aibileen continuam trabalhando juntas e, aos poucos, conseguem novas adesões.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS DE ALÉM-TÚMULO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HSTRSDALMDTMLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20de%20Al%C3%A9m-T%C3%BAmulo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20de%20Al%C3%A9m-T%C3%BAmulo.jpg</fanart>
<info>O cético professor Phillip Goodman (Andy Nyman) embarca em uma missão assustadora, quando descobre um arquivo perdido há muito tempo, contendo detalhes de três casos de assombrações inexplicáveis.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS DE ALÉM-TÚMULO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HSTRDULTTMBLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20de%20Al%C3%A9m-T%C3%BAmulo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20de%20Al%C3%A9m-T%C3%BAmulo.jpg</fanart>
<info>Goodman é um professor, psicólogo e cético, que tem sua racionalidade testada quando ele encontra um arquivo perdido contendo detalhes de três assombrações assustadoras. Ele então embarca em uma missão para encontrar explicações racionais para os acontecimentos fantasmagóricos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTÓRIAS QUE SÓ EXISTEM QUANDO LEMBRADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HSTRSQSEXTMQNDLMBRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20Que%20S%C3%B3%20Existem%20Quando%20Lembradas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hist%C3%B3rias%20Que%20S%C3%B3%20Existem%20Quando%20Lembradas.jpg</fanart>
<info>Jotuomba fica localizada no Vale do Paraíba, no estado do Rio de Janeiro. Nos anos 30 as até então ricas fazendas de café foram à falência, derrubando a economia local. Madalena (Sônia Guedes), uma velha padeira, continua vivendo na cidade. Ela é muito ligada à memória de seu marido morto, que está enterrado no único cemitério local, hoje trancado. Sua vida começa a mudar quando Rita (Lisa E. Fávaro), uma jovem fotógrafa, chega na cidade.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HISTORIETAS ASSOMBRADAS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HSTRTSASMBRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Historietas%20Assombradas%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Historietas%20Assombradas%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Pepe é uma criança de 12 anos que vive com a avó, uma bruxa-empresária. Ao saber que foi adotado e que seus pais estão vivos, ele parte em uma aventura para encontrá-los. O menino atrai a atenção de Edmundo, um vilão biomecânico que precisa da energia de crianças para se tornar imortal, que rapta a avó de Pepe. Desta forma, o garoto e seus amigos precisam resgatá-la o quanto antes, ao mesmo tempo em que Pepe busca solucionar o mistério do desaparecimento de seus pais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HITCH - CONSELHEIRO AMOROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HTCHCNSLHAMRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hitch%20-%20Conselheiro%20Amoroso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hitch%20-%20Conselheiro%20Amoroso.jpg</fanart>
<info>Alex "Hitch" Hitchens (Will Smith) é um lendário, e propositalmente anônimo, "doutor do amor", que vive em Nova York. Em troca de uma determinada taxa, ele se dispõe a ajudar homens a conquistar as mulheres de seus sonhos. Enquanto trabalha para Albert (Kevin James), um contador que se apaixonou pela socialite Allegra Cole (Amber Valetta), Hitch conhece a mulher que acredita ser sua própria cara-metade: a jornalista Sara Melas (Eva Mendes). Apaixonado, Hitch decide conquistá-la mesmo correndo o risco de ter sua identidade desvendada pelo jornal em que Sara trabalha.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HITCHCOCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HTCHCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hitchcock.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hitchcock.jpg</fanart>
<info>Baseado no livro "Alfred Hitchcock And The Making Of Psycho", este filme revela os bastidores do clássico Psicose (1960). Na época, mesmo estando no auge de sua carreira, Hitchcock não conseguiu apoio para realizar a obra, porque os estúdios não queriam investir em um pequeno filme de terror. O resultado foi uma produção independente, de baixo orçamento, que encontrou grandes dificuldades para driblar a censura e para ser distribuída nos Estados Unidos, em função das cenas de violência e nudez. Além disso, diversos obstáculos surgiram durante as filmagens, como as brigas constantes entre Hitchcock e sua esposa, Alma (Helen Mirren), os problemas de saúde do diretor e seus desentendimentos com o elenco. Contrariando todas as expectativas, "Psicose" se tornou uma referência no cinema mundial, e um dos maiores sucessos na carreira do cineasta.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HITMAN: AGENTE 47[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HTMNAGT47.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hitman%20-%20Agente%2047.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hitman%20-%20Agente%2047.jpg</fanart>
<info>Agente 47 (Rupert Friend) é um assassino de elite geneticamente modificado criado para ser a máquina de matar perfeita. Ele precisa caçar uma mega operação que pretende usar o segredo de sua criação para a formação de um exército imbátivel. Ao juntar forças com uma misteriosa jovem, que pode ser o diferencial para o sucesso da missão, ele vai descobrir segredos de sua origem em uma batalha épica contra seu maior inimigo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HITMAN: ASSASSINO 47[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HTMNASO47.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hitman%20-%20Assassino%2047.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hitman%20-%20Assassino%2047.jpg</fanart>
<info>O agente 47 (Timothy Olyphant) foi criado para ser um exímio matador de aluguel. Suas armas mais poderosas são a ousadia e o orgulho que tem ao executar cada trabalho. O número 47 é uma referência aos dois últimos dígitos do código de barras que tem tatuado em sua nuca. Um dia ele é envolvido em um golpe político, o que faz com que seja perseguido pela Interpol e por militares russos. Enquanto foge pela Europa Oriental ele tenta descobrir quem organizou este plano contra ele, ao mesmo tempo em que precisa lidar com as lembranças que uma bela garota lhe desperta.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOJE É DIA DE MARIA: O FILME, PRIMEIRA JORNADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HJEDIADMRIAOFILMPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hoje%20%C3%89%20Dia%20De%20Maria%20-%20O%20Filme%20(Parte%201).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hoje%20%C3%89%20Dia%20De%20Maria%20-%20O%20Filme%20(Parte%201).jpg</fanart>
<info>Maria é uma jovem de origem humilde que enfrenta uma vida difícil sob os maus tratos de sua madrasta. Fugindo da casa em que sofre constantes abusos, ela embarca em uma jornada pelo universo de contos populares brasileiros, fazendo amigos, conhecendo icônicos personagens e enfrentando até mesmo demônios.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOJE É DIA DE MARIA: O FILME, SEGUNDA JORNADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HJEDIADMRIAOFILMPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hoje%20%C3%89%20Dia%20De%20Maria%20-%20O%20Filme%20(Parte%202).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hoje%20%C3%89%20Dia%20De%20Maria%20-%20O%20Filme%20(Parte%202).jpg</fanart>
<info>Maria é uma jovem de origem humilde que enfrenta uma vida difícil sob os maus tratos de sua madrasta. Fugindo da casa em que sofre constantes abusos, ela embarca em uma jornada pelo universo de contos populares brasileiros, fazendo amigos, conhecendo icônicos personagens e enfrentando até mesmo demônios.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOJE EU QUERO VOLTAR SOZINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HJEUQROVLTRSZINHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hoje%20Eu%20Quero%20Voltar%20Sozinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hoje%20Eu%20Quero%20Voltar%20Sozinho.jpg</fanart>
<info>Leonardo (Ghilherme Lobo), um adolescente cego, tenta lidar com a mãe superprotetora ao mesmo tempo em que busca sua independência. Quando Gabriel (Fabio Audi) chega na cidade, novos sentimentos começam a surgir em Leonardo, fazendo com que ele descubra mais sobre si mesmo e sua sexualidade.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLLOW IN THE LAND [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HOLWITHLNDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hollow%20in%20the%20Land.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hollow%20in%20the%20Land.jpg</fanart>
<info>Alison (Dianna Agron), uma jovem teimosa residente de uma pequena cidadezinha montanhosa, precisa encontrar seu irmão, que desapareceu após ser incriminado por um assassinato que não cometeu. Enquanto investiga seu desaparecimento, mortes começam a acontecer e logo ela se torna uma suspeita também.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOLMES & WATSON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HLMSEWTSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Holmes%20e%20Watson.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Holmes%20e%20Watson.jpg</fanart>
<info>Sherlock Holmes (Will Ferrell) e seu fiel parceiro Watson (John C.Reilly) precisam impedir o maior dos planos malignos de Moriarty (Ralph Fiennes): assassinar a rainha da Inglaterra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM AO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HMNAOMAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20Ao%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20Ao%20Mar.jpg</fanart>
<info>Kate (Anna Faris) é uma trabalhadora que luta para sustentar três crianças, mas acaba sendo injustamente demitida pelo milionário e egoísta Leonardo (Eugenio Derbez). Porém, a rotina do ricaço muda completamente quando acorda com amnésia após um acidente. Como forma de vingança, Kate decide fingir que é sua esposa e colocar Leonardo para trabalhar, pela primeira vez em sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM AO MAR / OVERBOARD [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OVRBRDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20Ao%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20Ao%20Mar.jpg</fanart>
<info>Remake de Um Salto Para a Felicidade (1987). Kate (Anna Faris) é uma trabalhadora que luta para sustentar três crianças, mas acaba sendo injustamente demitida pelo milionário e egoísta Leonardo (Eugenio Derbez). Porém, a rotina do ricaço muda completamente quando acorda sem amnésia após um acidente. Como forma de vingança, Kate decide fingir que é sua esposa e colocar Leonardo para trabalhar, pela primeira vez em sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HMNDEFRO01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20de%20Ferro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20de%20Ferro.jpg</fanart>
<info>Tony Stark (Robert Downey Jr.) é um industrial bilionário, que também é um brilhante inventor. Ao ser sequestrado ele é obrigado por terroristas a construir uma arma devastadora mas, ao invés disto, constrói uma armadura de alta tecnologia que permite que fuja de seu cativeiro. A partir de então ele passa a usá-la para combater o crime, sob o alter-ego do Homem de Ferro.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HMNDEFRO02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20de%20Ferro%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20de%20Ferro%202.jpg</fanart>
<info>Após confessar ao mundo ser o Homem de Ferro, Tony Stark (Robert Downey Jr.) passa a ser alvo do governo dos Estados Unidos, que deseja que ele entregue seu poderoso traje. Com a negativa, o governo passa a desenvolver um novo traje com o maior rival de Stark, Justin Hammer (Sam Rockwell). Jim Rhodes (Don Cheadle), o braço direito de Tony, é colocado no centro deste conflito, o que faz com que assuma a identidade de Máquina de Combate. Paralelamente, Ivan Vanko (Mickey Rourke) cria o alter-ego de Whiplash para se vingar dos atos da família Stark no passado. Para combater Whiplash e a perseguição do governo, Stark conta com o apoio de sua nova assistente, Natasha Romanoff (Scarlett Johansson), e de Nick Fury (Samuel L. Jackson), o diretor da S.H.I.E.L.D.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HMNDEFRO03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20de%20Ferro%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20de%20Ferro%203.jpg</fanart>
<info>Desde o ataque dos chitauri a Nova York, Tony Stark (Robert Downey Jr.) vem enfrentando dificuldades para dormir e, quando consegue, tem terríveis pesadelos. Ele teme não conseguir proteger sua namorada Pepper Potts (Gwyneth Paltrow) dos vários inimigos que passou a ter após vestir a armadura do Homem de Ferro. Um deles, o Mandarim (Ben Kingsley), decide atacá-lo com força total, destruindo sua mansão e colocando a vida de Pepper em risco. Para enfrentá-lo Stark precisará ressurgir do fundo do mar, para onde foi levado junto com os destroços da mansão, e superar seu maior medo: o de fracassar.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO E CAPITÃO AMÉRICA: SUPER-HERÓIS UNIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HMEMDFROECPTAOMRCSPRHRSUNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20de%20Ferro%20E%20Capit%C3%A3o%20Am%C3%A9rica%20-%20Super-Her%C3%B3is%20Unidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20de%20Ferro%20E%20Capit%C3%A3o%20Am%C3%A9rica%20-%20Super-Her%C3%B3is%20Unidos.jpg</fanart>
<info>O vilão Treinador é enviado pelo Caveira Vermelha para capturar a tecnologia do Tony Stark e eliminar Steve Rogers, a fim de promover um ataque da HIDRA sobre o planeta. Para detê-lo, Homem de Ferro e Capitão América devem se unir em mais uma missão, deixando as diferenças de lado e salvar o mundo sobre as ameaças dos dois vilões.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO E HULK: SUPER-HERÓIS UNIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HMEMDFROHLKSPTUNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20de%20Ferro%20e%20Hulk%20-%20Super-Her%C3%B3is%20Unidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20de%20Ferro%20e%20Hulk%20-%20Super-Her%C3%B3is%20Unidos.jpg</fanart>
<info>Os super-heróis Homem de Ferro e Hulk deverão unir suas forças para salvar a Terra de sua maior ameaça.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM DE FERRO: A BATALHA CONTRA EZEKIEL STANE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HMEMDFROABTLHCNTEZKLSTNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20de%20Ferro%20-%20A%20Batalha%20Contra%20Ezekiel%20Stane.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20de%20Ferro%20-%20A%20Batalha%20Contra%20Ezekiel%20Stane.jpg</fanart>
<info>O filme explora um confronto entre o Homem de Ferro e o vilão Ezequiel Stane, que desenvolve uma nova bio-tecnologia que deixa a armadura do Homem de Ferro ultrapassada. Após Stane desencadear um ataque terrorista e focar na queda de Tony Stark, o Homem de Ferro deve ir em busca uma maneira de limpar seu nome.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM IRRACIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OHOMNIRCIONL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Homem%20Irracional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Homem%20Irracional.jpg</fanart>
<info>Em crise existencial, o professor de filosofia Abe Lucas (Joaquin Phoenix) chega para lecionar em uma pequena cidade dos Estados Unidos. Logo uma de suas alunas, Jill (Emma Stone), se aproxima dele devido ao fascínio que sente pelo seu intelecto, além da tristeza que sempre carrega consigo. Simultaneamente, ele é alvo de Rita (Parker Posey), uma professora casada que tenta ter um caso com ele. A vida começa a melhorar para Abe quando, numa ida à lanchonete com Jill, ouve a conversa de uma desconhecida sobre a perda da guarda do filho devido à uma decisão do juiz Spangler (Tom Kemp). Abe logo começa a idealizar o assassinato de Spangler e como, por ser um completo desconhecido, jamais seria descoberto.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM LARVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HOMEMLRVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20Larva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem%20Larva.jpg</fanart>
<info>Um cientista inescrupuloso trabalha num projeto secreto para achar a cura para o mal da "vaca louca". Em suas pesquisas ele descobre que as larvas expostas ao seu remédio conseguem multiplicar as forças e fortalecer o seu organismo.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HMNARNH01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha.jpg</fanart>
<info>Peter Parker (Tobey Maguire) é um jovem estudioso que vive com seus tios, Ben (Cliff Robertson) e May (Rosemary Harris), desde que seus pais faleceram. Inteligente e com um grande interesse pela ciência, Peter tem dificuldade em se relacionar com seus colegas, por ser tímido e por eles o considerarem um nerd. Até que, em uma demonstração científica, um acidente inesperado faz com que aranha modificada geneticamente pique Peter. A partir de então seu corpo é quimicamente alterado pela picada da aranha, fazendo com que Peter possa escalar paredes e tetos, emitir pelos punhos um fluido ultra-resistente semelhante à uma teia de aranha e passe a ter um "sentido de aranha", que o avisa sempre que há perigo por perto, além de superforça e visão ampliada. Inicialmente Peter pensa em usar seus novos poderes para ganhar dinheiro, adotando o nome de Homem-Aranha e se apresentando em lutas de exibição. Porém, ao permitir que um ladrão fuja por não considerar sua função capturá-lo, o fugitivo acaba assassinando seu tio Ben. A partir de então, Peter decide não mais usar seus poderes para proveito próprio e sim para enfrentar o mal, tendo como seu primeiro grande desafio enfrentar o psicótico Duende Verde (Willem Dafoe), que na verdade é o empresário Norman Osborn após ter sido exposto à um gás experimental que lhe deu uma segunda personalidade e grande força física.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HMNARNH02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%202.jpg</fanart>
<info>Após derrotar o Duende Verde a vida de Peter Parker (Tobey Maguire) muda por completo. Temendo que Mary Jane (Kirsten Dunst) sofra algum risco por ser ele o Homem-Aranha, Peter continua escondendo o amor que sente e se mantém longe dela. Ao mesmo tempo precisa lidar com Harry (James Franco), seu melhor amigo, cuja raiva pelo Homem-Aranha aumenta cada vez mais por considerá-lo como sendo o assassino de seu pai. Além disso sua tia May (Rosemary Harris) passa por uma fase difícil após a morte de seu tio Ben, estranhando também o comportamento do sobrinho. Enquanto precisa lidar com seus problemas particulares Peter recebe ainda uma má notícia: o surgimento do Dr. Octopus (Alfred Molina), um homem que possui tentáculos presos ao corpo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HMNARNH03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%203.jpg</fanart>
<info>Peter Parker (Tobey Maguire) conseguiu encontrar um meio-termo entre seus deveres como o Homem-Aranha e seu relacionamento com Mary Jane (Kirsten Dunst). Porém o sucesso como herói e a bajulação dos fãs, entre eles Gwen Stacy (Bryce Dallas Howard), faz com que Peter se torne auto-confiante demais e passe a negligenciar as pessoas que se importam com ele. Porém a situação muda quando ele precisa enfrentar Flint Marko (Thomas Haden Church), mais conhecido como o Homem-Areia, que possui ligações com a morte do seu tio Ben. Tendo que lidar com o sentimento de vingança, Peter passa a usar um estranho uniforme negro, que se adapta ao seu corpo.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA NO ARANHAVERSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HOMARNHNARNVRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%20No%20Aranhaverso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%20No%20Aranhaverso.jpg</fanart>
<info>Miles Morales é um jovem negro do Brooklyn que se tornou o Homem-Aranha inspirado no legado de Peter Parker, já falecido. Entretanto, ao visitar o túmulo de seu ídolo em uma noite chuvosa, ele é surpreendido com a presença do próprio Peter, vestindo o traje do herói aracnídeo sob um sobretudo. A surpresa fica ainda maior quando Miles descobre que ele veio de uma dimensão paralela, assim como outras versões do Homem-Aranha.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA NO ARANHAVERSO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HOMARNHNARNVRSOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%20No%20Aranhaverso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%20No%20Aranhaverso.jpg</fanart>
<info>Miles Morales é um jovem negro do Brooklyn que se tornou o Homem-Aranha inspirado no legado de Peter Parker, já falecido. Entretanto, ao visitar o túmulo de seu ídolo em uma noite chuvosa, ele é surpreendido com a presença do próprio Peter, vestindo o traje do herói aracnídeo sob um sobretudo. A surpresa fica ainda maior quando Miles descobre que ele veio de uma dimensão paralela, assim como outras versões do Homem-Aranha.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: DE VOLTA AO LAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HOMARNHDVLTALR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%20-%20De%20Volta%20ao%20Lar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%20-%20De%20Volta%20ao%20Lar.jpg</fanart>
<info>Depois de atuar ao lado dos Vingadores, chegou a hora do pequeno Peter Parker (Tom Holland) voltar para casa e para a sua vida, já não mais tão normal. Lutando diariamente contra pequenos crimes nas redondezas, ele pensa ter encontrado a missão de sua vida quando o terrível vilão Abutre (Michael Keaton) surge amedrontando a cidade. O problema é que a tarefa não será tão fácil como ele imaginava.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: DE VOLTA AO LAR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HOMARNHDVLTALRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Homem-Aranha%20-%20De%20Volta%20ao%20Lar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Homem-Aranha%20-%20De%20Volta%20ao%20Lar.jpg</fanart>
<info>Depois de atuar ao lado dos Vingadores, chegou a hora do pequeno Peter Parker (Tom Holland) voltar para casa e para a sua vida, já não mais tão normal. Lutando diariamente contra pequenos crimes nas redondezas, ele pensa ter encontrado a missão de sua vida quando o terrível vilão Abutre (Michael Keaton) surge amedrontando a cidade. O problema é que a tarefa não será tão fácil como ele imaginava.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: LONGE DE CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HMEMARNHLNGDCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%20-%20Longe%20de%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%20-%20Longe%20de%20Casa.jpg</fanart>
<info>Peter Parker (Tom Holland) está em uma viagem de duas semanas pela Europa, ao lado de seus amigos de colégio, quando é surpreendido pela visita de Nick Fury (Samuel L. Jackson). Precisando de ajuda para enfrentar monstros nomeados como Elementais, Fury o convoca para lutar ao lado de Mysterio (Jake Gyllenhaal), um novo herói que afirma ter vindo de uma Terra paralela. Além da nova ameaça, Peter precisa lidar com a lacuna deixada por Tony Stark, que deixou para si seu óculos pessoal, com acesso a um sistema de inteligência artificial associado à Stark Industries.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-ARANHA: LONGE DE CASA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HMEMARNHLNGDCSALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%20-%20Longe%20de%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Aranha%20-%20Longe%20de%20Casa.jpg</fanart>
<info>Peter Parker (Tom Holland) está em uma viagem de duas semanas pela Europa, ao lado de seus amigos de colégio, quando é surpreendido pela visita de Nick Fury (Samuel L. Jackson). Precisando de ajuda para enfrentar monstros nomeados como Elementais, Fury o convoca para lutar ao lado de Mysterio (Jake Gyllenhaal), um novo herói que afirma ter vindo de uma Terra paralela. Além da nova ameaça, Peter precisa lidar com a lacuna deixada por Tony Stark, que deixou para si seu óculos pessoal, com acesso a um sistema de inteligência artificial associado à Stark Industries.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-FORMIGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HMNFRMGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Formiga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Formiga.jpg</fanart>
<info>Dr. Hank Pym (Michael Douglas), o inventor da fórmula/ traje que permite o encolhimento, anos depois da descoberta, precisa impedir que seu ex-pupilo Darren Cross (Corey Stoll), consiga replicar o feito e vender a tecnologia para uma organização do mal. Depois de sair da cadeia, o trambiqueiro Scott Lang (Paul Rudd) está disposto a reconquistar o respeito da ex-mulher, Maggie (Judy Greer) e, principalmente, da filha. Com dificuldades de arrumar um emprego honesto, ele aceita praticar um último golpe. O que ele não sabia era que tudo não passava de um plano do Dr. Pym que, depois de anos observando o hábil ladrão, o escolhe para vestir o traje do Homem-Formiga.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-FORMIGA E A VESPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HMNFRMGEVSPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Formiga%20e%20a%20Vespa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Formiga%20e%20a%20Vespa.jpg</fanart>
<info>Após ter ajudado o Capitão América na batalha contra o Homem de Ferro na Alemanha, Scott Lang (Paul Rudd) é condenado a dois anos de prisão domiciliar, por ter quebrado o Tratado de Sokovia. Diante desta situação, ele foi obrigado a se aposentar temporariamente do posto de super-herói. Restando apenas três dias para o término deste prazo, ele tem um estranho sonho com Janet Van Dyne (Michelle Pfeiffer), que desapareceu 30 anos atrás ao entrar no mundo quântico em um ato de heroísmo. Ao procurar o dr. Hank Pym (Michael Douglas) e sua filha Hope (Evangeline Lilly) em busca de explicações, Scott é rapidamente cooptado pela dupla para que possa ajudá-los em sua nova missão: construir um túnel quântico, com o objetivo de resgatar Janet de seu limbo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMEM-FORMIGA E A VESPA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HMNFRMGEVSPALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Formiga%20e%20a%20Vespa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homem-Formiga%20e%20a%20Vespa.jpg</fanart>
<info>Após ter ajudado o Capitão América na batalha contra o Homem de Ferro na Alemanha, Scott Lang (Paul Rudd) é condenado a dois anos de prisão domiciliar, por ter quebrado o Tratado de Sokovia. Diante desta situação, ele foi obrigado a se aposentar temporariamente do posto de super-herói. Restando apenas três dias para o término deste prazo, ele tem um estranho sonho com Janet Van Dyne (Michelle Pfeiffer), que desapareceu 30 anos atrás ao entrar no mundo quântico em um ato de heroísmo. Ao procurar o dr. Hank Pym (Michael Douglas) e sua filha Hope (Evangeline Lilly) em busca de explicações, Scott é rapidamente cooptado pela dupla para que possa ajudá-los em sua nova missão: construir um túnel quântico, com o objetivo de resgatar Janet de seu limbo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS BRANCOS NÃO SABEM ENTERRAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HOMNSBRNCSNSBMENTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens%20Brancos%20N%C3%A3o%20Sabem%20Enterrar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens%20Brancos%20N%C3%A3o%20Sabem%20Enterrar.jpg</fanart>
<info>Billy Hoyle (Woody Harrelson) e Sidney Deane (Wesley Snipes) se consideram os melhores jogadores de basquete de Los Angeles. Eles decidem unir forças e passam a enganar seus competidores, fingindo que Billy nada sabe sobre o esporte. Só que, na quadra, eles arrasam ao aplicar um jogo rápido e repleto de brincadeiras. Entretanto, a parceria pode chegar ao fim devido a gângsters que estão atrás de Billy, que lhes deve dinheiro.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS DE CORAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HMNSDCRGEM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens%20de%20Coragem%202016.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens%20de%20Coragem%202016.jpg</fanart>
<info>A verdadeira história da equipe USS Indianapolis, que está presa no mar das Filipinas por cinco dias após entregar as armas atômicas que ajudaram no fim da Segunda Guerra Mundial. Enquanto esperam o resgate, eles passam fome, sede e ataques de tubarão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS DE CORAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HMNSDCRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Homens%20de%20Coragem%202018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Homens%20de%20Coragem%202018.jpg</fanart>
<info>A história dos bombeiros de elite que impediram um dos incêndios mais devastadores do Arizona em 2013 revela a valentia daqueles que arriscam suas vidas e lutam contra seus próprios instintos de sobrevivência, para salvar os outros.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS DE HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HMNDHNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens%20De%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Homens%20De%20Honra.jpg</fanart>
<info>Carl Brashear (Cuba Gooding Jr.) veio de uma humilde família negra, que vivia em uma área rural em Sonora, Kentucky. Ainda garoto, no início dos anos 40, já adorava mergulhar, sendo que quando jovem se alistou na Marinha esperando se tornar um mergulhador. Inicialmente Carl trabalha como cozinheiro que era uma das poucas tarefas permitidas a um negro na época. Quando resolve mergulhar no mar em uma sexta-feira acaba sendo preso, pois os negros só podiam nadar na terça-feira, mas sua rapidez ao nadar é vista por todos e assim se torna um "nadador de resgate", por iniciativa do capitão Pullman (Powers Boothe). Quando Brashear solicita a escola de mergulhadores encontra o comandante Billy Sunday (Robert De Niro), um instrutor de mergulho áspero e tirânico que tem absoluto poder sobre suas decisões. No princípio Sunday faz muito pouco para encorajar as ambições de Brashear e o aspirante a mergulhador descobre que o racismo no exército é um fato quando os outros aspirantes brancos - exceto Snowhill (Michael Rapaport), que por isto foi perseguido por Sunday - se negam a compartilhar um alojamento com um negro. Mas a coragem e determinação de Brashear impressionam Sunday e os dois se tornam amigos quando Brashear tem de lutar contra o preconceito e a burocracia militar, que quer acabar com seus sonhos de se tornar comandante e reformá-lo.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOMENS EM FÚRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HMNSEMFRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Homens%20em%20F%C3%BAria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Homens%20em%20F%C3%BAria.jpg</fanart>
<info>Stone (Edward Norton) foi condenado à prisão por doze anos e já cumpriu oito. Ele deseja obter liberdade condicional e deixar o cativeiro, mas antes precisa passar por Jack (Robert De Niro), um policial prestes a se aposentar que tem por função avaliar se ele ainda é um perigo para a sociedade. Stone está disposto a tudo para conseguir a aprovação de Jack, até mesmo incentivar sua esposa Lucetta (Milla Jovovich) a seduzi-lo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEY 2: NO RITMO DOS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HONY2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honey%202%20-%20No%20Ritmo%20dos%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honey%202%20-%20No%20Ritmo%20dos%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>Maria Ramirez (Kat Graham) foi liberada da prisão há pouco tempo. É com um grupo dança que Maria encontra uma saída para ter uma melhor.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEY 3: NO RITMO DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HONY3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honey%203%20-%20No%20Ritmo%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honey%203%20-%20No%20Ritmo%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Em uma prestigiada escola de Sul Africana, a estudante de dança americana Melea Martin (Cassie) planeja uma apresentação de tese com base em uma moderna adaptação dia Hip-Hop de Romeu e Julieta com o namorado Erik Wildwood (Kenny Wormald) para honrar a memória de sua falecida mãe. No entanto, os sonhos de Melea são frustradas quando ela é incapaz de pagar e é forçada a sair. Determinada a cumprir o seu destino, ela decide alugar um teatro, e persuadir a comunidade para apoiar sua visão artística e original, incluindo o amigo de infância Nadine (Dena Kaplan) e Laser (Bobby Lockwood) colega de classe. Ela conhece um rival durante uma batalha clube de dança, Ishani Magona (Sibo Miambo), que está sofrendo com a perda de seu irmão e tem um exterior endurecido. No entanto, quando Melea pede a ela para coreografar a produção em conjunto, os dois formam uma parceria improvável.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONEY: NO RITMO DOS SEUS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HONY1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honey%20-%20No%20Ritmo%20dos%20Seus%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honey%20-%20No%20Ritmo%20dos%20Seus%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>Nova York. Honey Daniels (Jessica Alba) é uma sexy dançarina de hip-hop que sonha se tornar uma coreógrafa de videoclips. Ela ensina hip-hop para jovens da sua localidade e os encoraja a ficarem longe das ruas, para evitarem problemas. Um diretor de clipes, Michael Ellis (David Moscow), a vê dançando numa discoteca e a convida para participar de um clip. Ela é encorajada a deixar de ser dançarina e se tornar coreógrafa, mas o sucesso repentino de Honey tem um preço quando Michael se recusa a aceitar um não como resposta para sua tentativa de tentar seduzi-la. Assim ele tenta sabotar a carreira de Honey, para tirá-la do ramo definitivamente.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONRA AO MERITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HNRAOMRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honra%20ao%20Merito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honra%20ao%20Merito.jpg</fanart>
<info>O filme acompanha a vida de vários soldados norte-americanos que retornaram das guerras do Iraque e do Afeganistão sofrendo de transtorno de estresse pós-traumático (PTSD, na sigla em inglês) e de outros traumas. Tais condições interferem nas suas rotinas e abala a vida de várias famílias.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HONRA E LEALDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HONRELEAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honra%20e%20Leadade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Honra%20e%20Leadade.jpg</fanart>
<info>A história de um jovem soldado alemão que começa um conflito consigo mesmo ao perceber a decepção de seu próprio governo. Eles não eram todos iguais...</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOK: A VOLTA DO CAPITÃO GANCHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HOKAVLTDCPTAOGNCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hook%20-%20A%20Volta%20do%20Capit%C3%A3o%20Gancho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hook%20-%20A%20Volta%20do%20Capit%C3%A3o%20Gancho.jpg</fanart>
<info>Aos quarenta anos Peter Banning (Robin Williams), que um dia já foi Peter Pan, é um homem tão envolvido com o trabalho que deixou de dar atenção à família e esqueceu a sua origem. Mas o Capitão Gancho (Dustin Hoffman) seqüestra seus filhos, obrigando-o a retornar a Terra do Nunca.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOOKING UP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HOKNGUP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hooking%20Up.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hooking%20Up.jpg</fanart>
<info>Darla é uma repórter cínica, cujo vício em sexo está atrapalhando sua coluna sexual, e sua relação em evolução com Bailey, que é bem intencionado e já foi abandonado por sua namorada e descobre ter câncer de testículo (novamente). Juntos, eles embarcam em uma viagem improvisada, recriando a miríade de encontros de Darla de estado para estado. Ela está procurando uma história e ele está procurando um último hurra; o que eles acham é algo não esperado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOP: REBELDE SEM PÁSCOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HOPRBLSPSC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hop%20Rebeldes%20sem%20P%C3%A1scoa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hop%20Rebeldes%20sem%20P%C3%A1scoa.jpg</fanart>
<info>Junior (Russell Brand) é um coelho que adora tocar bateria e sonha em fazer sucesso com a música, mas seu pai (Hugh Laurie) deseja que ele dê continuidade à tradição de tornar-se o Coelho da Páscoa, seguida há quatro mil anos. Ele tenta convencer o pai de seu sonho, mas ele não lhe dá ouvidos. Desta forma, Junior parte para Hollywood, onde acredita que poderá enfim se tornar um grande astro. Ao chegar ele é quase atropelado por Fred Lebre (James Marsden), um jovem que tem sido pressionado pela família para que enfim consiga um emprego. Após a surpresa inicial por encontrar um coelho falante, Fred aceita levá-lo até a mansão que está cuidando, enquanto o dono está viajando. Lá eles se tornam amigos, com Fred ajudando Junior a conseguir espaço no cenário musical. Enquanto isso, o pai de Junior envia as boinas rosas no encalço do filho, sem perceber que uma conspiração está sendo organizada contra si.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORA DE RECOMEÇAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRDRCMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hora%20de%20Recome%C3%A7ar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hora%20de%20Recome%C3%A7ar.jpg</fanart>
<info>Faith (Brighton Sharbino) é uma jovem problemática que se vê obrigada a enfrentar uma escolha difícil. Ela precisa decidir entre viver a divertida e sem preocupações vida da cidade grande, ou ir em busca de sua identidade trabalhando duro no interior.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORA DE VOLTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HRDVLTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hora%20De%20Voltar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hora%20De%20Voltar.jpg</fanart>
<info>Andrew Largeman (Zach Graff) é um ator de televisão razoavelmente bem sucedido, que vive em Los Angeles e leva sua vida num estado de torpor induzido por lítio há anos. Após a morte de sua mãe ele decide retornar à sua casa em Garden State, a qual não via há 9 anos. Mesmo distante por tanto tempo, Andrew não conseguiu escapar da dominação de seu pai, Gideon (Ian Holm). Preocupado em ter que retornar para casa após tanto tempo, ele encontra pelas esquinas de sua cidade-natal antigos conhecidos, que lhe relembram bons momentos de quando morava no local.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DE AGONIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HRSDAGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Horas%20de%20Agonia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Horas%20de%20Agonia.jpg</fanart>
<info>Um homem aparentemente inocente é sequestrado por um assassino em série em L.A., que obriga suas vítimas a trocar os papéis com ele, tornando a vítima em assassino para poder salvar sua vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORAS DECISIVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HRSDCSVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Horas%20Decisivas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Horas%20Decisivas.jpg</fanart>
<info>Em 1952, uma grande nevasca leva uma plataforma de petróleo a se rachar, lançando 84 tripulantes ao mar. Enquanto a tempestade dificulta a sobrevivência do grupo, uma equipe de guardas costeiros tenta resgatar as vítimas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORIZONTE PROFUNDO: DESASTRE NO GOLFO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HRZNTPRFNDSTRDGLF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Horizonte%20Profundo%20-%20Desastre%20no%20Golfo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Horizonte%20Profundo%20-%20Desastre%20no%20Golfo.jpg</fanart>
<info>Baseada em eventos reais, a história se passa no Golfo do México, na plataforma de perfuração marítima Deepwater Horizon. Diante de um dos piores vazamentos de petróleo na história dos EUA, Mike Williams (Mark Wahlberg) e os demais trabalhadores embarcados lutam para escapar com vida do terrível acidente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORROR EM AMITYVILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HOREMAMTVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Horror%20Em%20Amityville.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Horror%20Em%20Amityville.jpg</fanart>
<info>Em 13 de novembro de 1974 a polícia do condado de Sufolk recebeu uma chamada telefônica que a levou ao endereço 112 Ocean Avenue, Amityville, Long Island. Dentro da casa a polícia encontrou um crime brutal: o assassinato de uma família inteira enquanto dormia. Poucos dias depois, Ronald Defeo Jr. (Brendan Donaldson) admitiu que usou um rifle para matar os pais e seus 4 irmãos, alegando ter ouvido vozes que vinham de dentro da casa e que o influenciaram a cometer os crimes. Um ano depois George (Ryan Reynolds) e Kathy (Melissa George) se mudam com os filhos para a antiga casa dos Defeo. Não demora muito para que estranhos eventos comecem a acontecer, afetando a vida da família e indicando que uma presença maligna está oculta na casa.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HORTON E O MUNDO DOS QUEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HRTONEOMNDODQUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Horton%20e%20o%20Mundo%20dos%20Quem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Horton%20e%20o%20Mundo%20dos%20Quem.jpg</fanart>
<info>Horton (Jim Carrey) é um elefante que, um dia, ouve um pedido de socorro vindo de uma partícula de poeira que flutua no ar. Surpreso, ele passa a desconfiar que possa existir vida dentro daquela partícula. Trata-se dos Quem, seres que ignoram a existência de vida fora da cidade em que vivem, a Quemlândia. Mesmo com todos à sua volta acreditando que perdeu o juízo, Horton decide ajudar os moradores de Quemlândia.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSPEDAGEM MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=HSPDGMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hospedagem%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hospedagem%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Uma solitária viúva (Lin Shaye) aluga um de seus quartos e se torna obcecada pelo novo residente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSPEDE DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HSPDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hospede%20Do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hospede%20Do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Enquanto procura seu próximo trabalho como empregada, uma mulher permanece com uma família até que encontre outra coisa. Ao longo do tempo, a família logo descobre que a empregada não é tão boa moça e inocente quanto aparenta.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÓSPEDE INDESEJADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HSPDIDSJDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%B3spede%20Indesejado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/H%C3%B3spede%20Indesejado.jpg</fanart>
<info>Scott (Michael Ealy) e Annie Russell (Meagan Good) são um jovem casal que acaba de comprar sua casa dos sonhos em Napa Valley, na Califórnia. Porém, quando Charlie (Dennis Quaid), o solitário viúvo que os vendeu o imóvel, começa a interferir em suas vidas, o casal se vê vítima do comportamento obsessivo e violento de um homem capaz de destruir tudo que eles amam.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOSTIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HSTIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hostis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hostis.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT BOT: UMA ROBÔ EM MINHA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HOTBOTUMRBOEMNHVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hot%20Bot%20-%20Uma%20Rob%C3%B4%20em%20Minha%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hot%20Bot%20-%20Uma%20Rob%C3%B4%20em%20Minha%20Vida.jpg</fanart>
<info>Dois geeks encontram sem querer uma robô supersexy de última geração, mas precisarão se esquivar de seu rico dono para ficar com ela.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT SPOT: UM LOCAL MUITO QUENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HOTSPTUMLGRMTQNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hot%20Spot%20-%20Um%20Local%20Muito%20Quente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hot%20Spot%20-%20Um%20Local%20Muito%20Quente.jpg</fanart>
<info>Em uma pequena cidade do Texas chega Harry Madox (Don Johnson), que por conta própria vende um dos carros da revenda de carros usados de George Harshaw (Jerry Hardin) e assim consegue emprego na loja. Na verdade ele planeja provocar um incêndio, que desvie a atenção das pessoas e lhe permita roubar o banco local. Paralelamente ele se envolve com a manipuladora Dolly (Virginia Madsen), a esposa de George, e também com a jovem Gloria Harper (Jennifer Connelly), que trabalha como contadora para George e é chantageada por Frank Sutton (William Sadler), um pilantra da região.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOT WHEELS: ACCELERACERS: A CORRIDA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HTWLSACRDFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hot%20Wheels%20-%20AcceleRacers%20-%20A%20Corrida%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hot%20Wheels%20-%20AcceleRacers%20-%20A%20Corrida%20Final.jpg</fanart>
<info>Kurt elabora um plano para resgatar seu irmão capturado, Wylde, mas as equipes Teku e Metal Maniacs precisam trabalhar juntos para serem bem-sucedidos – uma tarefa nada fácil para quem passou anos competindo de maneira intensa e rancorosa! Para localizar Wylde, os times de pilotos abrem o portal para o Reino Cósmico, um percurso que desafia a gravidade, e se infiltram no quartel general dos Racing Drones. Mas a abertura do portal se revelará um tremendo erro depois que Gelorum ganha acesso ao Acceledrome e rouba o Accele-Charger As equipes Teku e Metal Maniacs correm para salvar Wylde, enquanto Gelorum usa o Accele-Charger para avançar rumo a linha de chegada e se tornar o campeão&hellip; A menos que Vert possa pará-lo antes disso. Aperte o cinto de segurança e acelere fundo para acompanhar esta última e emocionante aventura dos Hot Wheels AcceleRacers!</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL ARTEMIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HTLARTMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hotel%20Artemis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hotel%20Artemis.jpg</fanart>
<info>Num futuro próximo, no subsolo de um hospital em Los Angeles, os criminosos mais sinistros da cidade recebem cuidados especiais. A enfermeira (Jodie Foster), que controla o lugar, acaba descobrindo que um de seus pacientes está lá para cometer um assassinato.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HOTLTRNSVLNA1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hotel%20Transilv%C3%A2nia1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hotel%20Transilv%C3%A2nia1.jpg</fanart>
<info>O Hotel Transilvânia é um resort cinco estrelas que serve de refúgio para que os monstros possam descansar do árduo trabalho de perseguir e assustar os humanos. O local é comandado pelo Conde Drácula (Adam Sandler), que resolve convidar os amigos para comemorar, ao longo de um fim de semana, o 118º aniversário de sua filha Mavis (Selena Gomez). O que ele não esperava era que Jonathan (Adam Samberg), um humano sem noção, fosse aparecer no local justo quando o hotel está repleto de convidados e, ainda por cima, se apaixonasse por Mavis.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=HOTLTRNSVLNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hotel%20Transilv%C3%A2nia2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hotel%20Transilv%C3%A2nia2.jpg</fanart>
<info>A vampira Mavis (Selena Gomez) e o humano Jonathan (Andy Samberg) se casaram e continuaram morando no Hotel Transilvânia, já que Drácula (Adam Sandler) ofereceu um emprego ao genro. Ele na verdade quer que sua filha permaneça ao seu lado, especialmente quando ela revela estar grávida. Eufórico com a notícia, Drácula torce para que seu neto seja um vampiro de verdade e busca, a todo instante, indícios de que isto acontecerá. Entretanto, o pequeno Dennis (Asher Blinkoff) está prestes a completar cinco anos e, ao menos por enquanto, tudo indica que ele é um humano normal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA 3: FÉRIAS MONSTRUOSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HTLTRNSVN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hotel%20Transilv%C3%A2nia%203%20-%20f%C3%A9rias%20Monstruosas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hotel%20Transilv%C3%A2nia%203%20-%20f%C3%A9rias%20Monstruosas.jpg</fanart>
<info>Solitário e infeliz, buscando um novo amor na internet, Drácula é surpreendido com um presente da querida filha: férias em um cruzeiro. Inicialmente resistente à ideia, ele acaba engajado no passeio ao se encantar pela comandante, que, no entanto, esconde um segredo nada amigável.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOTEL TRANSILVÂNIA 3: FÉRIAS MONSTRUOSAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HTLTRNSVN3LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hotel%20Transilv%C3%A2nia%203%20-%20f%C3%A9rias%20Monstruosas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hotel%20Transilv%C3%A2nia%203%20-%20f%C3%A9rias%20Monstruosas.jpg</fanart>
<info>Solitário e infeliz, buscando um novo amor na internet, Drácula é surpreendido com um presente da querida filha: férias em um cruzeiro. Inicialmente resistente à ideia, ele acaba engajado no passeio ao se encantar pela comandante, que, no entanto, esconde um segredo nada amigável.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HOWARD, O SUPER-HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HWRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Howard,%20O%20Super-Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Howard,%20O%20Super-Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Um pato com características de ser humano que vive em um outro planeta, é atingido por um raio laser disparado por uma máquina experimental da Terra. Assim, totalmente por acaso, ele é trazido pelo raio até o planeta dos homens, só que junto com ele também vem um alienígena que quer dominar o mundo. Ele então conhece uma menina chamada Beverly Switzler (Lea Thompson) que vira sua única amiga, e que depois terá um envolvimento romântico com o pato. Mesmo com um pouco de confusão, pessoas bondosas tentarão afastar ele de cientistas maldosos e oferecerão ajuda para ele voltar para o seu planeta.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUBBLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=HBLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hubble.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hubble.jpg</fanart>
<info>Uma câmera IMAX 3D acompanha os esforços de sete astronautas, enquanto eles tentam consertar o telescópio espacial Hubble.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HULK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=HULK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hulk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hulk.jpg</fanart>
<info>Bruce Banner (Eric Bana) é um cientista que teve problemas em sua infância: ele foi adotado e passou por uma experiência traumática após a morte de seus pais, a qual não lembra de forma alguma. Juntamente com ele trabalha Betty Ross (Jennifer Connelly), sua grande paixão. Ambos trabalham em um projeto que envolve a reconstituição de tecidos através da radiação gama, um projeto o qual o Exército está bastante interessado. Ao consertar o gammasphere, aparelho usado para aplicar a radiação gama em animais, um dos cientistas do projeto o aciona acidentalmente. Em uma tentativa desesperada de salvar o amigo, Banner se atira defronte o gammasphere e absorve a radiação gama lançada. Inexplicavelmente o acidente não o mata, fazendo com que permaneça durante algum tempo no hospital sob observação. É quando a reaparição de seu pai biológico, o qual considerava morto, revela segredos sobre o passado de Bruce Banner o qual nem ele mesmo conhecia, ao mesmo tempo em que precisa lidar com estranhas modificações em seu corpo a cada vez que fica com raiva.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HULK VS. THOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HLKVSTHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hulk%20vs.%20Thor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hulk%20vs.%20Thor.jpg</fanart>
<info>Por eras, Loki procurou um modo de derrotar seu amaldiçoado meio-irmão, Thor. Mas em todas as batalhas que Thor participou nos 9 mundos, apenas uma criatura está à altura de sua força - uma fera mortal de Midgard conhecida como O Incrível Hulk. Agora, com Odin, o rei dos deuses, num profundo sono meditativo, todas as forças que protegem Asgard jazem enfraquecidas, e Loki finalmente está pronto para engendrar sua armadilha. Numa luta clássica que testará os limites do herói como nunca antes, apenas o poderoso Thor pode ter esperanças de prevalecer.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HULK VS. WOLVERINE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HLKVSWVN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hulk%20vs.%20Wolverine.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Hulk%20vs.%20Wolverine.jpg</fanart>
<info>O Incrível Hulk atravessou a fronteira do Canadá, deixando um rastro de destruição em seu caminho. Ele tem que ser parado, e só há um homem para esse trabalho. É o melhor no que faz, mas o que ele faz não é muito agradável. Ele é Wolverine, um agente de elite do secreto Departamento H do Canadá, e foi colocado na trilha de Hulk com um único objetivo: parar o Golias Verde...a qualquer custo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HULK: ONDE OS MONSTROS HABITAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HLKONDOSMNSTRHTBM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hulk%20-%20Onde%20os%20Monstros%20Habitam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hulk%20-%20Onde%20os%20Monstros%20Habitam.jpg</fanart>
<info>Contando com a ajuda do Doutor Estranho e do Comando Selvagem, um curioso esquadrão da S.H.I.E.L.D., Hulk terá pela frente uma das missões mais difíceis de sua vida: interromper toda a destruição que está sendo causada pelo temido Pesadelo. Após ultrapassar a Dimensão dos Sonhos, o vilão colocou em prática seu plano de transformar todos os sonhadores em monstros e dominar o mundo através dos sonhos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNGERFORD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HNGRFRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hungerford.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hungerford.jpg</fanart>
<info>As vidas de um grupo de adolescentes é virada do avesso quando a cidade deles é tomada por forças sinistras.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNGERFORD [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc5=HXHRMKMOVIE01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hunter%20X%20Hunter%20Phantom%20Rouge.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hunter%20X%20Hunter%20Phantom%20Rouge.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HUNTER X HUNTER - REMAKE (LEGENDADO) - FILME 02 - A Ú [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=HXHRMKMOVIE02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hunter%20X%20Hunter%20Remake%20Filme2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hunter%20X%20Hunter%20Remake%20Filme2.jpg</fanart>
<info>Os Hunters mais poderosos que já existiram na Associação Hunter foram separados em "luz" e "trevas", e cada um seguiu para seus respectivos caminhos. O lado das "trevas" começou a se mover para eliminar todos os Hunters! O que Gon irá fazer quando os vários crimes de Netero e da Associação Hunter forem revelados&hellip;!?A produção do segundo filme foi anunciada no fim do filme Phantom Rougue quando estreou em Janeiro. O filme conseguiu o primeiro lugar nas bilheterias.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HURRICANE SMITH: TEMPESTADE EM AÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HCRNESMTHTEMPSEMACAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hurricane%20Smith%20-%20Tempestade%20em%20A%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Hurricane%20Smith%20-%20Tempestade%20em%20A%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Quando sua mãe morre, o valentão Billy Smith vai a Austrália para dar as más notícias à irmã. Lá chegando, porém, descobre que ela está desaparecida e decide investigar por conta própria, deixando uma trilha de destruição ao enfrentar, sozinho, a máfia local.</info>
<date>1992</date>
</item>