<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA LETRA: [COLOR gold]M[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z9IM8en.png</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/letra/Letra-M.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xW3MLq7t8gynEiFj3E4YP7KQoqw.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]L.O.R.D: A LENDA DA DINASTIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LRDALNDNSTIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lord%20-%20A%20Lenda%20da%20Dinastia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lord%20-%20A%20Lenda%20da%20Dinastia.jpg</fanart>
<info>Existem quatro reinos, são eles os reinos do Leste, Oeste, Sul e Norte, onde há a existência de certos poderes sobrenaturais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA BAMBA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LABMBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/La%20Bamba.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/La%20Bamba.jpg</fanart>
<info>Richard Stephen Valenzuela, mais conhecido como Ritchie Valens (Lou Diamond Phillips), marcou o final dos anos 50 com uma carreira meteórica, recheada de sucessos e pontuada por uma das canções mais famosas de todos os tempos: "La Bamba".</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA LA LAND: CANTANDO ESTAÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LALNDCTNDESTC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/La%20La%20Land%20-%20Cantando%20Esta%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/La%20La%20Land%20-%20Cantando%20Esta%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Ao chegar em Los Angeles o pianista de jazz Sebastian (Ryan Gosling) conhece a atriz iniciante Mia (Emma Stone) e os dois se apaixonam perdidamente. Em busca de oportunidades para suas carreiras na competitiva cidade, os jovens tentam fazer o relacionamento amoroso dar certo enquanto perseguem fama e sucesso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA LLAMADA / HOLY CAMP![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=HOLYCMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Holy%20Camp!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Holy%20Camp!.jpg</fanart>
<info>María (Macarena Garcia) e Susana (Ana Castillo), duas adolescentes de 17 anos, passam o verão no acampamento católico La Brújula, em Segóvia, e têm por hábito desrespeitar as rígidas regras de convivência estabelecidas pelas freiras. Fãs de música electro latina, elas têm um duo chamado Suma Latina e são inseparáveis, mas estranhas aparições de Deus (Richard Collins-Moore) cantando sucessos de Whitney Houston passam a afetar profundamente María, fazendo-a repensar suas prioridades e interesses.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÁ VÊM OS PAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LAVMOSPAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/La%20Vem%20os%20Pais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/La%20Vem%20os%20Pais.jpg</fanart>
<info>Um pai dedicado de classe média (Adam Sandler) decide seguir a tradição e se responsabiliza por todos os gastos do casamento de sua filha, mesmo podendo contar com a ajuda financeira do pai do noivo (Chris Rock), um médico prestigiado. Agora, dois homens completamente opostos - e suas famílias - precisam encontrar um jeito de conviver pacificamente pela felicidade dos seus filhos na semana mais importante de suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LAVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/La%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/La%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Dois amigos caem na estrada com destino a Buenos Aires, a bordo de um Opala laranja 72, com uma missão: conseguir ficar com o maior número de mulheres possível. Isso tudo é um plano para lavar a honra de Caco, um homem de trinta e poucos anos que pegou sua namorada na cama com um argentino.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LABIRINTO: A MAGIA DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LABRNTOAMGADOTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Labirinto%20-%20A%20Magia%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Labirinto%20-%20A%20Magia%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Frustrada por ter de cuidar do irmão caçula enquanto seus pais estão fora, a adolescente Sarah (Jennifer Connelly) sonha em se livrar da criança, que não para de chorar. Atendendo seu pedido, o Rei dos Duendes (David Bowie), personagem de um dos livros de Sarah, ganha vida e sequestra o bebê. Arrependida, a menina terá de enfrentar um labirinto e resgatar o irmão antes da meia-noite para evitar que ele seja transformado em um duende.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY BIRD: A HORA DE VOAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LADYBRDEHRDEVOAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lady%20Bird%20-%20A%20Hora%20de%20Voar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lady%20Bird%20-%20A%20Hora%20de%20Voar.jpg</fanart>
<info>Christine McPherson (Saoirse Ronan) está no último ano do ensino médio e o que mais deseja é ir fazer faculdade longe de Sacramento, Califórnia, ideia firmemente rejeitada por sua mãe (Laurie Metcalf). Lady Bird, como a garota de forte personalidade exige ser chamada, não se dá por vencida e leva o plano de ir embora adiante mesmo assim. Enquanto sua hora não chega, no entanto, ela se divide entre as obrigações estudantis no colégio católico, o primeiro namoro, típicos rituais de passagem para a vida adulta e inúmeros desentendimentos com a progenitora.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY MACBETH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LADYMCBTH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lady%20Macbeth.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lady%20Macbeth.jpg</fanart>
<info>Katherine (Florence Pugh) está presa a um casamento de conveniência. Casada com Boris Macbeth (Christopher Fairbank), a jovem agora se vê integrante de uma família sem amor. É só quando ela embarca em um caso extraconjugal com um trabalhador da propriedade do marido que as coisas começam a mudar. Ela só não contava que isso iria desencadear vários assassinatos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAERTE-SE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LARTSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Laerte-se.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Laerte-se.jpg</fanart>
<info>Retrata a trajetória da cartunista e chargista brasileira Laerte, considerada uma das mais proeminentes do gênero no Brasil. Tendo vivido parte de sua vida como homem, ela assumiu sua transexualidade aos 57 e, de lá pra cá, experimenta uma jornada única e pessoal sobre o que é, de fato, ser uma mulher.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAGO SHIMMER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGOSHMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lago%20Shimmer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lago%20Shimmer.jpg</fanart>
<info>Contado de trás para frente, esse suspense de humor negro acompanha um xerife na caçada a três suspeitos de assaltar um banco, sendo que um deles é seu irmão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAGOA AZUL: O DESPERTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LGOAZLODSPRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lagoa%20Azul%20%20-%20O%20Despertar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lagoa%20Azul%20%20-%20O%20Despertar.jpg</fanart>
<info>Dois adolescentes se conhecem durante uma festa num barco, em uma viagem de férias pelo litoral caribenho. Depois de um pequeno acidente, os dois ficam presos numa ilha deserta. Dean (Brenton Thwaites) é um garoto solitário e Emma (Indiana Evans) um menina popular e perfeita. Enquanto esperam por resgate, eles aprendem mais sobre si mesmos e as dificuldades do outro, e acabam se apaixonando.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAMBADA, A DANÇA PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LMBDADNCPROBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lambada,%20A%20Dan%C3%A7a%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lambada,%20A%20Dan%C3%A7a%20Proibida.jpg</fanart>
<info>No início da década de 1990, as florestas tropicais brasileiras estão sob a ameaça de uma grande multinacional americana. Buscando uma solução, a princesa Nisa (Laura Harring) viaja com o xamã Joa (Sid Haig) para Los Angeles, a fim de encontrar um modo de salvar a fauna e flora do local. Mas os planos não dão muito certo: Joa é preso e Nisa deve encontrar, sozinha, a solução para impedir a destruição da floresta. A salvação vem quando ela encontra um jovem que dançarino, e juntos resolvem participar de uma competição de lambada promovida por uma emissora de TV.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÂMINAS DA MORTE: A MALDIÇÃO DE JACK, O ESTRIPADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LAMNSDMRTAMLDCDJCKOESTPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/L%C3%A2minas%20da%20Morte%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jack,%20o%20Estripador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/L%C3%A2minas%20da%20Morte%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jack,%20o%20Estripador.jpg</fanart>
<info>Instigados por seu professor de roteiro, seis jovens escritores se reúnem em um armazém abandonado para decidir quem leva a melhor em uma macabra competição: escrever o melhor e mais assustador filme de terror da história do cinema. Ruth (Kelby Keenan) decide levar consigo as facas que um dia pertenceram à Jack, o Estripador para inspirar sua escrita. No entanto, quando o conjunto de facas desaparece, o terror deixa de ser mera ficção para os seis jovens.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANDLINE: CONFLITOS EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=CNFLTSEMFML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Conflitos%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Conflitos%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>O filme situado em Manhattan, no ano de 1995, centra-se em duas irmãs (Jenny Slate e Abby Quinn) que debatem o que fazer quando elas descobrem que seu pai (John Turturro) está traindo sua mãe (Edie Falco).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANTERNA VERDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNTRNVRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lanterna%20Verde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lanterna%20Verde.jpg</fanart>
<info>Hal Jordan (Ryan Reynolds) é um audacioso piloto de aviões que foge de qualquer responsabilidade. É assim que mantém a amizade com Carol Ferris (Blake Lively), colega de infância e também piloto, que está prestes a assumir o comando da empresa do pai. Hal e Carol tiveram um caso no passado, que não seguiu em frente por causa dele. Um dia, a vida de Hal muda ao ser envolto em uma redoma verde e levado até um alienígena prestes a morrer, chamado Abin Sur (Temuera Morrison). O extraterrestre lhe entrega um estranho anel e diz que ele foi escolhido, além de alertar sobre as responsabilidades de possuí-lo. Ao usá-lo Hal torna-se o Lanterna Verde, tendo condições de moldar a luz verde da forma como sua imaginação permitir. É apenas o início da jornada do herói, que viaja até o planeta Oa para aprender a usar suas novas habilidades e tem como grande teste o temido Parallax.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANTERNA VERDE: CAVALEIROS ESMERALDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNTRNVRDCVLESMRLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lanterna%20Verde%20-%20Cavaleiros%20Esmeralda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lanterna%20Verde%20-%20Cavaleiros%20Esmeralda.jpg</fanart>
<info>O sol de Oa (lar dos Guardiões do Universo) está se tornando um portal para Krona, um maligno e tirânico ser de antimatéria que deseja destruir toda a vida. Por precaução, os Guardiões ordenam a evacuação de Oa, inclusive a Bateria Central e o Livro de Oa. Enquanto carrega seu anel na Bateria, a Lanterna Verde novata Arisia Rrab conversa com Hal Jordan que lhe conta a história do primeiro Lanterna Verde:</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANTERNA VERDE: PRIMEIRO VOO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LNTRNVRDPRMRVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lanterna%20Verde%20-%20Primeiro%20Voo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lanterna%20Verde%20-%20Primeiro%20Voo.jpg</fanart>
<info>Antes do surgimento de outras espécies inteligentes no cosmo, os seres que se chamavam a si próprios de Guardiões do Universo concentraram o poder do "elemento verde" (Ion), o mais forte existente, e o usaram para energizar a bateria dos Lanternas Verdes. Contudo, a bateria continha uma falha: a cor amarela, uma das partes do espectro de luz, resistia à energia verde. A maior parte da energia amarela concentrada, chamada de "elemento amarelo" (Parallax), foi escondida pelos Guardiões para impedir que os inimigos a usassem contra eles.  Na Terra, o piloto de testes da "Aviação Ferris" Hal Jordan é recrutado para a Tropa dos Lanternas Verdas pelo moribundo Abin Sur. É indicado para ser seu supervisor de treinamento o respeitado oficial sênior Sinestro, que investigava o assassinato de Abin. Ele tinha sido ferido mortalmente quando perseguia o vilão Kanjar Ro, que tramava em descobrir o local do esconderijo do "Elemento Amarelo".  A tropa dos Lanternas Verdes, juntamente com Hal Jordan e Sinestro, consegue encurralar Kanjar Ro. Mas, quando o vilão aparece assassinado, a suspeita da autoria do crime recai sobre Hal Jordan, encontrado desacordado ao lado do corpo do inimigo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR DOCE INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LRDCINFN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lar%20Doce%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lar%20Doce%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Don Champagne (Patrick Wilson) é um homem de negócios bem-sucedido casado com uma mulher bipolar, Mona (Katherine Heigl), que também sofre de transtorno obsessivo compulsivo. O casamento é abalado quando ele começa a conviver com uma atraente colega de trabalho (Jordana Brewster) e o inevitável caso gera consequências inimagináveis.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR IDEAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LARIDL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lar%20Ideal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lar%20Ideal.jpg</fanart>
<info>O famoso chef Erasmus (Steve Coogan) e seu parceiro Paul (Paul Rudd) têm uma vida feliz e auto indulgente juntos, mas essa sintonia perfeita acaba quando, durante um jantar, Erasmus é confrontado pelo neto (Jack Gore) que até então, nem sabia que existia. Com o pai do menino (Jake McDorman) na prisão, o casal decide cuidar da criança, iniciando uma onda de mudanças e desafios para ambos os lados, já que nunca se imaginaram sendo pais e o menino precisa aprender a driblar seus preconceitos para se adaptar na nova família. Filme vencedor nas categorias Melhor Comédia e Melhor Ator (Paul Rudd) do Festival FilmOut San Diego e indicado ao Festival Internacional de Cinema de Edimburgo (2018).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR IDEAL [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LARIDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lar%20Ideal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lar%20Ideal.jpg</fanart>
<info>Paul (Paul Rudd) e Erasmus (Steve Coogan) formam um casal que vivem discutindo um com o outro por coisas banais e levam uma vida cheia de extravagâncias. Erasmus é uma celebridade exigente e popular, enquanto Paul é o seu parceiro e sócio de personalidade mais hesitante.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARA CROFT: TOMB RAIDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LARCRFTTMBRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lara%20Croft%20-%20Tomb%20Raider.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lara%20Croft%20-%20Tomb%20Raider.jpg</fanart>
<info>Lara Croft (Angelina Jolie) é filha de Lord Henshingly Croft (Jon Voight), um célebre arqueólogo que desapareceu em 15 de maio de 1985. Lara trabalha como fotojornalista e foi criada na aristocracia britânica, até que um dia ouve o som de um relógio na sua mansão e o localiza em um compartimento secreto. Na verdade este relógio é "O Olho Que Tudo Vê", que começou a funcionar sozinho na primeira fase do alinhamento dos planetas, algo que só acontece a cada cinco mil anos. Este "relógio" anda regressivamente e é a chave para se encontrar os dois pedaços do "Triângulo da Luz", que em virtude do seu imenso poder foram escondidos em partes bem distintas do mundo (uma parte está no Camboja e a outra está na Islândia). Se estes dois pedaços se unirem na hora do realinhamento, dará ao seu dono poder para controlar ou destruir o planeta e um grupo chamado de "Illuminati" quer ter este poder, custe o que custar. Manfred Powell (Iain Glen) é o principal interessado, assim Lara decide enfrentar esta sociedade secreta.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARA CROFT: TOMB RAIDER - A ORIGEM DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LARCRFTTMBRDRAORGMDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lara%20Croft%20-%20Tomb%20Raider%20-%20A%20Origem%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lara%20Croft%20-%20Tomb%20Raider%20-%20A%20Origem%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>A arqueóloga Lara Croft (Angelina Jolie) precisa encontrar a Caixa de Pandora, famosa por conter em seu interior todos os males do mundo. O objeto está escondido em um local conhecido como Origem da Vida, localizado no continente africano. Porém em sua jornada Croft terá que enfrentar o dr. Jonathan Reiss (Ciarán Hinds), um cientista ganhador do Prêmio Nobel que também está atrás do objeto.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARGADAS EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LRGDSEMFMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Largadas%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Largadas%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Rose e Alice são duas irmãs muito diferentes. Rose é livre e rock n'roll. Alice é comportada e responsável. Elas não concordam em nada, exceto pela urgência de animar sua mãe, Françoise, que recentemente foi abandonada por seu pai por uma mulher muito mais jovem. A missão que estabeleceram é simplesmente "salvar a mãe" e o quadro de operações está bem definido: um clube de férias na ilha da Reunião.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LASCADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LSCDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lascados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lascados.jpg</fanart>
<info>1994. Felipe (Chay Suede), Burunga (José Trassi) e Deco (Paulo Vilela) são três jovens amigos que querem curtir o carnaval baiano. Para isso, eles pegam uma velha kombi dos anos 70, usada para vender cachorro-quente, e saem da capital paulista rumo à Bahia. Só que, no meio do caminho, surge Cenilde (Paloma Bernardi), uma jovem sensual e manipuladora que está louca para fugir das garras do pai e vai colocar a amizade dos três em teste. Juntos, o grupo vai viver uma série de situações inusitadas e embarcar em uma incrível viagem.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAVALANTULA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LAVNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lavalantula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lavalantula.jpg</fanart>
<info>Los Angeles é atacada por tarântulas gigantes que cospem lavas explosivas, originadas em antigos vulcões nas montanhas de Santa Monica. O desespero se espalha pela cidade, que busca abrigo da chuva de morte e destruição dessas monstruosas criaturas que queimam suas vítimas vivas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAVALANTULA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LAVNTL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lavalantula%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lavalantula%202.jpg</fanart>
<info>Continuação do filme Lavalantula. As criaturas mais tenebrosas que você já viu, voltaram!</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAVANDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LVNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lavanda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lavanda.jpg</fanart>
<info>Quando Jane, uma fotógrafa, sofre de perda de memória depois um traumático acidente de carro, estranhas pistas expostas em suas fotas sugerem que ela pode ser a responsável pela morte da família que ela nunca soube que teve.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LBJ: A ESPERANÇA DE UMA NAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LBJAESPCDUMNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/LBJ%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20de%20Uma%20Na%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/LBJ%20-%20A%20Esperan%C3%A7a%20de%20Uma%20Na%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Após o trágico assassinato do Presidente Kennedy, em 1963, Lyndon Baines Johnson, até então vice-presidente, assume o cargo dentro de um contexto caótico. Rodeado por inimigos e sem legitimidade política, ele decide iniciar uma dura batalha à favor da aprovação do Ato dos Direitos Civis de Kennedy para garantir sua posição como líder do Poder Executivo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEAL, SÓ EXISTE UMA MANEIRA DE VIVER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LELSOGUNFRMDVIVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Leal,%20S%C3%B3%20Existe%20Uma%20Maneira%20de%20Viver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Leal,%20S%C3%B3%20Existe%20Uma%20Maneira%20de%20Viver.jpg</fanart>
<info>Um ex-coronel paraguaio forma um grupo paramilitar especial focado no combate ao narcotráfico para proteger as fronteiras de seu país.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEÃO BRANCO: O LUTADOR SEM LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LAOBRNCOLTDRSMLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Le%C3%A3o%20Branco%20-%20O%20Lutador%20Sem%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Le%C3%A3o%20Branco%20-%20O%20Lutador%20Sem%20Lei.jpg</fanart>
<info>Lyon Gaultir (Jean-Claude Van Damme), um desertor da legião extrangeira sai da França para os EUA, onde enontra seu irmão quase morto e a cunhada sem o dinheiro necessário para curar o marido e cuidar da criança. Participando de lutas na rua para sobreviver, a intenção dele é conseguir dinheiro e vingar o irmão.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEARNING TO DRIVE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LERNGTDRVLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Learning%20to%20Drive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Learning%20to%20Drive.jpg</fanart>
<info>A escritora Wendy (Patricia Clarkson) é deixada pelo marido, Ted (Jake Weber) inesperadamente. Ela se sente muito triste, mas deseja combater esse sentimento se tornando indepente. Como ela vive em Nova York, e sua filha, Tasha (Grace Gummer), estuda em Vermont, ela quer aprender a dirigir para visitá-la. Seu instrutor, Darwan (Ben Kingsley) é muito paciente e cuidado, o que faz com que eles se aproximem e Wendy se sinta a vontade para contar seus problemas.Eles passam a ter um relacionamento muito afetuoso.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEATHERFACE: O INÍCIO DO MASSACRE / MASSACRE NO TEXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LETHRFCOINCDMSCRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Leatherface%20-%20O%20In%C3%ADcio%20do%20Massacre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Leatherface%20-%20O%20In%C3%ADcio%20do%20Massacre.jpg</fanart>
<info>Um adolescente violento escapa de uma instituição psiquiátrica junto com outros rapazes igualmente desequilibrados. Na fuga eles sequestram uma jovem enfermeira e são perseguidos por um policial perturbado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEATHERFACE: O INÍCIO DO MASSACRE / MASSACRE NO TEXAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LETHRFCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Leatherface.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Leatherface.jpg</fanart>
<info>Um adolescente violento escapa de uma instituição psiquiátrica junto com outros rapazes igualmente desequilibrados. Na fuga eles sequestram uma jovem enfermeira e são perseguidos por um policial perturbado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGALIZE JÁ: AMIZADE NUNCA MORRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGLZJAMZDNCAMRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Legalize%20J%C3%A1%20-%20Amizade%20Nunca%20Morre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Legalize%20J%C3%A1%20-%20Amizade%20Nunca%20Morre.jpg</fanart>
<info>Skunk (Ícaro Silva) é um jovem músico, revoltado com a opressão e o preconceito diários sofrido pelas comunidades de baixa renda, que busca expor sua insatisfação através da música. Um dia, ao fugir da polícia, ele literalmente esbarra em Marcelo (Renato Góes), um vendedor de camisas de bandas de heavy metal. O gosto pelo mesmo estilo musical os aproxima, assim como a habilidade de Marcelo em compor letras de forte cunho social e questionador. Impulsionado por Skunk, ele adentra o universo da música e, juntos, formam a banda Planet Hemp.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Legi%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Legi%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Deus perdeu a fé na humanidade e enviou o anjo Michael (Paul Bettany), juntamente com uma legião de anjos, para dar início ao apocalipse. Entretanto, ao chegar Michael resolve se opor às ordens recebidas e proteger os humanos. O palco da batalha será no interior dos Estados Unidos, onde fica uma lanchonete gerenciada por Bob Hanson (Dennis Quaid) e seu filho Jeep (Lucas Black). Juntamente com Charlie (Adrianne Palicki), uma garçonete grávida, e Percy Walker (Charles S. Dutton), eles precisam encontrar um meio para sobreviver aos anjos que desejam exterminá-los a todo custo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGIÃO DE HERÓIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGAODHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Legi%C3%A3o%20dos%20Her%C3%B3is.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Legi%C3%A3o%20dos%20Her%C3%B3is.jpg</fanart>
<info>Durante a era dos senhores da guerra na China, uma vila localizada na área rural chamada Pucheng caiu em situação perigosa quando o seu governo destinou toda a sua força militar para a linha de frente. O comandante cruel Cao das tropas inimigas, chegou à aldeia matando os inocentes e os guardiões de Pucheng estavam desesperados para lutar contra Cao por justiça e para proteger sua terra natal.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGÍTIMO REI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGTMREI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Leg%C3%ADtimo%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Leg%C3%ADtimo%20Rei.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO BATMAN: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LEGBTMNOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/LEGO%20Batman%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/LEGO%20Batman%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Extremamente egocêntrico, Batman leva uma vida solitária como o herói de Gotham City. Apesar disto, ele curte bastante o posto de celebridade e o fato de sempre ser chamado pela polícia quando surge algum problema - que ele, inevitavelmente, resolve. Quando o comissário Gordon se aposenta, quem assume em seu lugar é sua filha Barbara Gordon, que deseja implementar alguns métodos de eficiência de forma que a polícia não seja tão dependente do Batman. O herói, é claro, não gosta da ideia, por mais que sinta uma forte atração por Barbara. Paralelamente, o Coringa elabora um plano contra o Homem-Morcego motivado pelo fato de que ele não o reconhece como seu maior arquinimigo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO BATMAN: O FILME - SUPER HERÓIS SE UNEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=BATMLGOFLMSPRHRSUN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Batman%20Lego%20-%20O%20Filme%20-%20Super%20Her%C3%B3is%20se%20Unem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Batman%20Lego%20-%20O%20Filme%20-%20Super%20Her%C3%B3is%20se%20Unem.jpg</fanart>
<info>Batman e Robin se unem em uma aventura cômica, parodiando os filmes de super heróis. Aqui devem deter os vilões Lex Luthor e Coringa, que pretendem destruir a cidade de tijolos de Gotham e aniquilar Superman.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC COMICS SUPER HEROES: O FLASH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LEGDCCMSSPRHRTHFLSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lego%20DC%20Comics%20Super%20Heroes%20-%20The%20Flash.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lego%20DC%20Comics%20Super%20Heroes%20-%20The%20Flash.jpg</fanart>
<info>Flash Reverso manipula a Força de Aceleração para colocar o Flash em um loop temporal que o faz reviver o mesmo dia várias e várias vezes – com resultados progressivamente desastrosos, incluindo a perda de seus poderes e demissão da Liga da Justiça. Ele deve encontrar um jeito de restaurar seu destino original e, enfim, capturar seu pior inimigo antes que o Flash e o mundo estejam perdidos!</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC COMICS SUPER HERÓIS: AQUAMAN: A FÚRIA DE ATLÂNTIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGODCAQMNAFRDATLNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/LEGO%20DC%20Comics%20Super%20Her%C3%B3is%20-%20Aquaman%20A%20F%C3%BAria%20de%20Atl%C3%A2ntida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/LEGO%20DC%20Comics%20Super%20Her%C3%B3is%20-%20Aquaman%20A%20F%C3%BAria%20de%20Atl%C3%A2ntida.jpg</fanart>
<info>Sob ataque de Atrocitus e os Lanternas Vermelhos, Aquaman percebe que ele deve abandonar sua soberania e ir em uma jornada para recuperar sua confiança antes de retornar ao seu trono legítimo. Ao longo do caminho, Aquaman se reúne com a Liga da Justiça – incluindo Batman, Superman, Mulher Maravilha e a mais recente membro Jessica Cruz/Lanterna Verde – para derrubar o mais recente inimigo de Atlantis e ressurgir como o governante dos Sete Mares.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC COMICS SUPER HERÓIS: LIGA DA JUSTIÇA: COMBATE CÓSMICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LEGLGDJSTCCMBTCSMCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lego%20DC%20Comics%20Super%20Her%C3%B3is%20-%20Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Combate%20C%C3%B3smico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lego%20DC%20Comics%20Super%20Her%C3%B3is%20-%20Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Combate%20C%C3%B3smico.jpg</fanart>
<info>Brainiac é um robô super ibteligente que consegue criar lapsos temporais e está ameaçando causar grande perigo em toda a galáxia. Em busca de colecionar o planeta Terra, ele precisa ser impedido pela Liga da Justiça. Quando Brainiac manda o Super-Homem, a Mulher-Maravilha e o Lanterna Verde para diferentes locais do espaço-tempo, Batman e Flash precisam reunir o grupo e combater o robô.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC SUPER HERO GIRLS: CONTROLE MENTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LEGDCSPRGRLSCNTLMENTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/LEGO%20DC%20Super%20Hero%20Girls%20-%20Controle%20Mental.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/LEGO%20DC%20Super%20Hero%20Girls%20-%20Controle%20Mental.jpg</fanart>
<info>Junte-se a LEGO&reg; DC Super Hero Girls nesta incrível animação cheia de aventura e ação! Jogos mentais e perturbadores estão apenas começando quando Supergirl, Mulher-Maravilha e Batgirl não se lembram de algumas coisas erradas pelas quais estão sendo responsabilizadas. A quem nossas garotas podem recorrer quando Bumblebee, Katana e outras alunas de Super Hero High também não podem ajudar? Será necessário mais do que super poderes para desmantelar essa confusão e descobrir o que ou quem está por trás de toda essa confusão. Prepare-se e coloque sua capa para mais uma aventura LEGO&reg; repleta de garotas poderosas!</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC SUPER HERO GIRLS: ESCOLA DE SUPER VILÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGODCSPRHROGRLSESCLDSPRVLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/LEGO%20DC%20Super%20Hero%20Girls%20Escola%20de%20Super%20Vil%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/LEGO%20DC%20Super%20Hero%20Girls%20Escola%20de%20Super%20Vil%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>Depois que uma escola misteriosa abre do outro lado da rua, os estudantes da Super Hero High se veem frente a uma nova ameaça. Agora, Mulher-Maravilha, Supergirl, Batgirl e o resto das heroínas da DC não devem se preocupar apenas com suas notas, mas com a segurança de seus amigos, família e do resto da civilização. As garotas devem descobrir como parar o mal e salvar o mundo mais uma vez!</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC: BATMAN: ASSUNTOS DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LGODCBTMNASNTSDFMLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/LEGO%20DC%20-%20Batman%20-%20Assuntos%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/LEGO%20DC%20-%20Batman%20-%20Assuntos%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>A suspeita está em alta depois que Batman, Batgirl, Robin e outros super-heróis da DC recebem convites misteriosos. No entanto, os valores da família devem permanecer fortes quando Batman e sua equipe encontram o vilão Red Hood, que é obcecado em destruir a família Bat e toda Gotham City.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO FRIENDS: GIRLZ 4 LIFE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LEGOFRNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/LEGO%20Friends%20-%20Girlz%204%20Life.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/LEGO%20Friends%20-%20Girlz%204%20Life.jpg</fanart>
<info>Amizade Verdadeira no glamoroso mundo do Pop! Junte-se a Olivia, Stephannie, Emma, Mia e Andrea, como elas aprendem sobre a amizade, fama e diversão. Estrelas pop no mundo de Heartlake City.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO JURASSIC WORLD: A EXPOSIÇÃO SECRETA, PARTE 1[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LGOJRSCWRLDAEXPSCRTAPT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lego%20Jurassic%20World%20-%20A%20Exposi%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lego%20Jurassic%20World%20-%20A%20Exposi%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</fanart>
<info>A poucos dias da grande abertura da nova atração do Jurassic World de dinossauros supersecretos, só falta uma coisa... os dinossauros! Para garantir a inauguração no dia certo, Simon Masrani chama sua recém-contratada, Claire Dearing. Infelizmente, Owen Grady, o treinador que Claire contratou para trazer os dinossauros, está atrasado. Com uma Gyrosfera desenfreada, voando em um Pteranodon, ou num jogo de alta velocidade com um T-Rex, a missão de Owen vai ser muito mais difícil do que se imaginava. É então que começa a épica aventura de Claire e Owen, em LEGO&reg; Jurassic World: A Exposição Secreta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO JURASSIC WORLD: A EXPOSIÇÃO SECRETA, PARTE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LGOJRSCWRLDAEXPSCRTAPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lego%20Jurassic%20World%20-%20A%20Exposi%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lego%20Jurassic%20World%20-%20A%20Exposi%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</fanart>
<info>A poucos dias da grande abertura da nova atração do Jurassic World de dinossauros supersecretos, só falta uma coisa... os dinossauros! Para garantir a inauguração no dia certo, Simon Masrani chama sua recém-contratada, Claire Dearing. Infelizmente, Owen Grady, o treinador que Claire contratou para trazer os dinossauros, está atrasado. Com uma Gyrosfera desenfreada, voando em um Pteranodon, ou num jogo de alta velocidade com um T-Rex, a missão de Owen vai ser muito mais difícil do que se imaginava. É então que começa a épica aventura de Claire e Owen, em LEGO&reg; Jurassic World: A Exposição Secreta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO NINJAGO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LEGNJGOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lego%20Ninjago%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lego%20Ninjago%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>A batalha por Ninjago City põe em ação o jovem mestre-construtor Lloyd, também conhecido como Ninja Verde, ao lado de seus amigos, que são todos guerreiros ninja secretos. Guiados pelo Mestre Wu, que é tão rabugento quanto sábio, eles precisam derrotar o vil senhor de guerra Lorde Garmadon, "O Pior Cara de Todos", que também é pai de Lloyd. Com duelos de habilidades e poderes, de pai e filho, o confronto épico vai colocar em jogo o futuro deste corajoso, mas também indisciplinado grupo de ninjas modernos, que terão que aprender a deixar de lado seus egos e se unir para encontrar e libertar seus reais poderes de Spinjitzu.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO SCOOBY-DOO! HOLLYWOOD ASSOMBRADA[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM26.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lego%20Scooby%20Doo%20Hollywood%20Assombrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lego%20Scooby%20Doo%20Hollywood%20Assombrada.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO SCOOBY-DOO! O GOLPE DA PRAIA[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM29.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lego%20Scooby-Doo!%20O%20Golpe%20da%20Praia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lego%20Scooby-Doo!%20O%20Golpe%20da%20Praia.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS DE UMA INFÂNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LMBRCDUMINFCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as%20de%20uma%20Inf%C3%A2ncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lembran%C3%A7as%20de%20uma%20Inf%C3%A2ncia.jpg</fanart>
<info>Os contos entrelaçados de três amigos da 5ª série, Chris, Joe e Ted, se desenrolam no paraíso suburbano de Palo Alto, como a ameaça de um leão da montanha que paira sobre a comunidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA URBANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNDURBNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana.jpg</fanart>
<info>Série de crimes inspirados em assassinatos do passado assolam uma localidade. Quando Natalie (Alicia Witt) investiga antigo crime, o assassinato de um aluno por professor psicopata, ela inadvertidamente entra na mira do maníaco homicida.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA URBANA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNDURBNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana%202.jpg</fanart>
<info>Um grupo de jovens estudantes de cinema estão prestes a se formar e estão ávidos por fazerem sucesso com suas idéias em Hollywood. Mas antes disso eles precisam concluir um filme, como projeto final da faculdade. Só que, no meio da produção, acidentes bizarros começam a acontecer, deixando a equipe cada vez menor e levantando a dúvida sobre quem estaria provocando tais acidentes.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA URBANA 3: A VINGANÇA DE MARY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNDURBNA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lenda%20Urbana%203.jpg</fanart>
<info>Durante uma noite de celebração, três garotas invocam um espírito maligno. O que parecia ser apenas uma brincadeira entre colegiais transforma-se numa trágica sucessão de assassinatos, que precisam ser detidos a qualquer custo. Com o mal à solta, elas precisam evitar o pior e fazer de tudo para controlar essa vingança, nem que para tanto seja preciso colocar a própria vida em perigo. Essa produção é a segunda continuação da série Lenda Urbana, que faz sucesso entre o público adolescente apostando em sustos e numa boa dose de sangue.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDAS DO TEMPLO PERDIDO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNDSDTMPLPERD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lendas%20do%20Templo%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lendas%20do%20Templo%20Perdido.jpg</fanart>
<info>A lenda é real! Três irmãos embarcam nessa grande aventura cheia de ação ao cair num templo antigo. Dentro do templo, cada sala contém novos obstáculos e desafios de lógica para completar. Se eles não os solucionarem, serão selados lá dentro por toda a eternidade! A história toma vida com o poderoso Olmec, guardas malignos do templo e um guia turístico muito sabichão - Kirk Fogg.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEO DA VINCI: MISSÃO MONA LISA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LEODVNCMSNMNLSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Leo%20Da%20Vinci%20-%20Miss%C3%A3o%20Mona%20Lisa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Leo%20Da%20Vinci%20-%20Miss%C3%A3o%20Mona%20Lisa.jpg</fanart>
<info>No final da Idade Média, na Itália, Leonardo "Leo" Da Vinci é um jovem amante do garoto para inventar máquinas avançadas que vive feliz com seu melhor amigo Lorenzo e a bela Lisa, sendo secretamente apaixonada por ela. Depois de testar o primeiro traje de mergulho de sua criação em um lago, a tragédia aparece quando, voltando para casa, Lisa percebe que sua casa e suas terras foram queimadas por um incêndio. O dono das terras ameaça o pai de Lisa para se casar com seu filho se ele não der todo o dinheiro que ele paga como retribuição pelo incêndio, causando a tristeza de Lisa. Tentando salvá-la, Leo Da Vinci decide viajar para Florencia para ganhar dinheiro e pagar a dívida com a ajuda de Lorenzo. Incapaz de manter o segredo, Lorenzo revela os planos de Lisa Leo, e Lisa se junta a seus amigos para fazer a viagem para a cidade grande, onde encontram um contador de histórias que explica em uma praça a história de um navio pirata afundado com um grande tesouro dentro dele. Acreditando nisso como um evento verdadeiro, Leo compra o mapa do tesouro para o contador de histórias, mas é roubado por uma criança pequena e órfã chamada Agnes. Fazendo um trato com ela, Leo recupera o mapa e Agnes se junta ao grupo ao mesmo tempo que Niccoló, uma criança pequena amante da ciência e da astronomia que faz amizade com Lisa. Todos os cinco chegam à Ilha Montecristo em busca do tesouro, mas não sabem que os piratas seguem cada passo que dão, esperando o momento certo para roubar o tesouro e eliminar Leão e seus amigos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEROY & STITCH[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Leo%20Da%20Vinci%20-%20Miss%C3%A3o%20Mona%20Lisa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Leo%20Da%20Vinci%20-%20Miss%C3%A3o%20Mona%20Lisa.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LETRAS DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LTRSDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Letras%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Letras%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Dois detetives (Pacino e Urban) se unem para encontrar um serial killer, que faz suas vítimas com base no jogo infantil da forca.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVANTANDO POEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LEVNTDPRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Levantando%20Poeira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Levantando%20Poeira.jpg</fanart>
<info>'Dirt' centra em Dez Truss (DeRon Horton), de 17 anos, que está preso por roubo de carros, ao qual é dada uma última chance para ter uma vida honesta por um mentor compassivo. O jovem é introduzido a Rick Radden (Kevin Dillon), dono de uma equipe de corrida de carros que concorda em abrigar e supervisionar Dez para o verão em troca de trabalho. Dez começa a trabalhar para a equipe de corridas profissional de Rick, usando as habilidades que ele aprendeu ao roubar carros. Ele se torna um membro vital da equipe, mas não antes de seu passado ameaçar a segurança da família e a vida de Rick.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVEL UP: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LVLUPOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Level%20Up%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Level%20Up%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Quatro adolescentes muito diferentes do ensino médio combatem trolls, fantasmas e seu líder sombrio em um jogo de vídeo game. Mas algo dá errado no jogo, o que acaba trazendo estas criaturas para a vida real.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIBERTOS: O PREÇO DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LBRTSOPRCDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Libertos%20-%20O%20Pre%C3%A7o%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Libertos%20-%20O%20Pre%C3%A7o%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Emanuel (André Ramiro), um médico voluntário, dedica todo o seu conhecimento prestando os seus serviços ao povo ribeirinho de uma distante região da Amazônia, onde atende também diversas tribos da região, tudo por vontade própria. O problema é que ele passa a ser um potencial obstáculo para a ação de uma perigosa quadrilha especializada no tráfico humano, acostumada a tratar aquele povo como mercadoria.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIÇÃO DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LCAODAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Li%C3%A7%C3%A3o%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Nikki (Michela Quattrociocche) tem 18 anos e divide seu tempo entre os estudos no último ano do ensino médio e a ida em festas e clubes, juntamente com os amigos. Alex (Raoul Bova) tem 37 anos e uma carreira de sucesso como publicitário. Abandonado pela mulher que considerava ser seu "eterno amor", a vida social de Alex agora se restringe aos antigos amigos. Um dia a vida deles se cruzam, quando acidentalmente Nikki bate sua moto no carro de Alex.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIÇÕES EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LICSEMFMLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Li%C3%A7%C3%B5es%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Li%C3%A7%C3%B5es%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Aidan Bloom (Zach Braff) é um ator, pai e marido, que com 35 anos ainda sonha em encontrar sua identidade ou um propósito para sua vida. Aindan e a esposa sofrem financeiramente e a relação não melhora com o fato de que o sujeito passa boa parte do tempo sonhando em ser um grande e futurístico guerreiro espacial, um sonho seu desde pequeno.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDJSTC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Liga%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Liga%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Impulsionado pela restauração de sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman (Henry Cavill), Bruce Wayne (Ben Affleck) convoca sua nova aliada Diana Prince (Gal Gadot) para o combate contra um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam com agilidade um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes - Batman, Mulher-Maraviha, Aquaman (Jason Momoa), Cyborg (Ray Fisher) e Flash (Ezra Miller) -, poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDJSTCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Liga%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Liga%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Impulsionado pela restauração de sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman (Henry Cavill), Bruce Wayne (Ben Affleck) convoca sua nova aliada Diana Prince (Gal Gadot) para o combate contra um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam com agilidade um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes - Batman, Mulher-Maraviha, Aquaman (Jason Momoa), Cyborg (Ray Fisher) e Flash (Ezra Miller) -, poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA SOMBRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCSMBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20Sombria.jpg</fanart>
<info>Um grupo de anti-heróis sobrenaturais se unem para enfrentar ameaças ocultas, ameaças sobrenaturais, ameaças que talvez Batman, Superman e companhia não conseguiriam vencer. O clã é formado por personagens como John Constantine, Zatanna, o Monstro do Pântano, Etrigan, o Demônio, e a Orquídea Negra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA VS. JOVENS TITÃS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LIGDJSTVSTNTITNSUEA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20vs.%20Jovens%20Tit%C3%A3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20vs.%20Jovens%20Tit%C3%A3s.jpg</fanart>
<info>Robin é enviado para trabalhar junto com os Jovens Titãs depois de seu comportamento volátil comprometer uma missão da Liga da Justiça. Mas, quando Trigon possui e consegue controlar todos os membros da Liga, a jovem equipe deverá enfrentar o terrível vilão, que ameaça acabar do mundo, e lutar contra todos eles.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA VS. OS CINCO FATAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LGDJSTCAVSOSCNCFATS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20vs.%20os%20Cinco%20Fatais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20vs.%20os%20Cinco%20Fatais.jpg</fanart>
<info>A equipe vai se juntar para enfrentar os Cinco Fatais, que são super-seres viajantes do tempo, que estão atrás de Jessica Cruz, a Lanterna Verde.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: A LEGIÃO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LIGDJSTCALGAODOML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20A%20Legi%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20A%20Legi%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>O vilão imortal Vandal Savage elabora uma estratégia para exterminar a maior parte da população da Terra e começar uma nova civilização, sob seu comando. Essa estratégia tem o objetivo de derrotar a Liga da Justiça antes do ataque ao planeta, pois seriam os únicos capazes de detê-lo. Savage contrata o Mestre dos Espelhos para invadir o Batcomputador usando um aparelho da LexCorp e roubar os planos de Batman para incapacitar os membros da Liga caso se tornassem perigosos para a Humanidade. De posse desses planos, Savage reune um grupo de supervilões desejosos de vinganças pessoais contra cada um dos heróis e lhes oferece dinheiro para atacarem a Liga.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: A NOVA FRONTEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCANVFRNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20A%20Nova%20Fronteira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20A%20Nova%20Fronteira.jpg</fanart>
<info>Baseada na história em quadrinhos de Darwyn Cooke, esta aventura emocionante revela a origem da Liga da Justiça. A paranóia da Guerra Fria põe Superman, Batman e Mulher-Maravilha sob suspeita do governo. Somente a mais grave ameaça imaginável pode forçar esse heróis – junto com um exército de recém-chegados: Flash, Lanterna Verde e Caçador de Marte – a se unirem em um confronto espetacular para salvar o mundo.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: CRISE EM DUAS TERRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCACRSEDUSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Crise%20em%20Duas%20Terras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Crise%20em%20Duas%20Terras.jpg</fanart>
<info>A história começa numa Terra Paralela, quando versões heróicas de Lex Luthor e Coringa (chamada de O Bobo) invadem a base secreta do Sindicato do Crime da América e roubam um dispositivo detonador chamado "gatilho quântico". O Bobo acaba se sacrificando ao ser encurralado pelos vilões J'edd J'arkus (uma versão do Caçador de Marte) e Angelique (uma versão da Moça Gavião). Lex Luthor consegue fugir para a Terra original, onde pede ajuda a Liga da Justiça.  Os heróis da Terra aceitam ajudar e acompanham Lex de volta a Terra Paralela, menos Batman, que fica para cuidar do Satélite da Liga.  A Liga de Justiça se defronta contra suas versões malignas enquanto o Presidente dos Estados Unidos, Slade Wilson, reluta em enfrentar os vilões pois não quer usar armas nucleares contra eles. Isso também faz com que o Sindicato do Crime não o tire do poder. Mas eles tem um plano: o Coruja (versão criminosa do Batman) está a construir uma bomba com a qual o Sindicato do Crime pretende forçar a saída do presidente. Mas os criminosos não sabem que o Coruja possui seus próprios planos e que podem por a humanidade em perigo mortal e caberá a Batman impedi-lo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: DEUSES E MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LIGDJSTDEUSEMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Deuses%20e%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Deuses%20e%20Monstros.jpg</fanart>
<info>Viaje a uma realidade divergente, onde a Liga da Justiça protege o planeta – mas responde apenas a ela própria. Utilizando métodos de intimidação e medo, estes Superman, Batman e Mulher-Maravilha usam força bruta em nome da justiça. Neste universo alternativo, Superman não foi criado pelos Kents em Smallville, o Cavaleiro das Sombras não é Bruce Wayne, e Mulher Maravilha não é uma guerreira amazona de Themyscira. Quando um grupo de cientistas famosos passam por "acidentes", uma força-tarefa do governo é acionada e segue uma trilha de pistas que os leva à Liga – mas será que há mais alguém nas sombras operando esse estratagema? Trata-se de um jogo de altas apostas envolvendo intrigas, mistérios e ação, que pretende responder a pergunta: Como você leva a justiça para aqueles que estão acima da lei?</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDJSTCGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Guerra.jpg</fanart>
<info>A animação terá como base o arco "Os Novos 52&Prime;, escrito por Geoff Johns e Jim Lee, que foca as origens do time de super-heróis.Jason O'Mara (Terra Nova) fará a voz de Batman, Michelle Monaghan (Contra o Tempo) será a Mulher-Maravilha, Christopher Gorham (Ugly Betty) fará o Flash, Alan Tudyk (Firefly) será Superman, Justin Kirk (Angles In America) fará o Lanterna Verde e Shemar Moore (Criminal Minds) será o Cyborg.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: O TRONO DE ATLANTIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCATNODATLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20O%20Trono%20de%20Atlantis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20O%20Trono%20de%20Atlantis.jpg</fanart>
<info>Depois de "Liga da Justiça: Guerra", Arthur Curry será finalmente apresentado, mas não lembrará de sua herança Atlantis. Na trama, o vilão Mestre do Oceano controla Atlantida, lar de Aquaman, e vai à guerra contra o mundo da superfície por conta dos testes com armas por meio da Marinha. Claro que a Liga da Justiça intervém para proteger os inocentes e Aquaman fica no meio do caminho, sem saber de que lado ficar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: PONTO DE IGNIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LGDJSTCAPNTDIGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Ponto%20de%20Igni%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Liga%20da%20Justi%C3%A7a%20-%20Ponto%20de%20Igni%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Todos nós queremos uma chance para voltar no tempo e mudar algumas coisas, e para o Flash, esta oportunidade está ao alcance. Quando menino, Barry Allen teve sua vida despedaçada quando sua mãe foi vítima de um violento crime, mas agora, usando sua supervelocidade, ele atravessará o tempo para tentar mudar aquele trágico dia. Suas intenções são boas, mas mudar o passado gera repercussões que poderiam revelar-se desastrosas, como quando um universo alternativo, totalmente fraturado, toma lugar daquele que ele conheceu: ele nunca ganhou seus poderes, sua mãe está viva, sua esposa Iris é casada com outra pessoa, e a Liga da Justiça não existe. Hal Jordan nunca se tornou o Lanterna Verde e é apenas um piloto da força aérea americana. O Rei Orin (Aquaman neste universo) e suas forças atlantes afundaram a maior parte da Europa, enquanto Rainha Diana (Mulher Maravilha neste universo) levou as amazonas em conquistar o Reino Unido, e ambas as forças estão agora em guerra após uma tentativa de aliança entre os dois levar a um caso entre Orin e Diana, e a última assassinar a esposa de Orin, o que levou ao confronto.  Tropeçando nesta realidade distorcida onde o até mesmo poderoso Superman está longe de ser encontrado (mais tarde revelado que se tornou uma cobaia do governo dos EUA), Flash procura pela confiável sabedoria de Bruce Wayne, o Batman, apenas para encontrar um Cavaleiro das Trevas mais violento em seu lugar. O Flash e o Batman deste novo universo, com a ajuda do Cyborg, correm para restaurar a linha temporal original enquanto o mundo alternativo é devastado por uma feroz guerra entre as amazonas de Diana e os exércitos de Atlantis, liderados por um aguerrido Orin.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DOS DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDSDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Liga%20dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Liga%20dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>Com base no romance chinês do século XVI Feng Shen Yan Yi (A Investidura dos Deuses), a história conta como o Rei Zhou de Shang se torna um tirano devido às astúcias de Daji, um espírito vixen que está disfarçado como uma de suas concubinas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGADOS PELO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGDSPLOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Ligados%20pelo%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Ligados%20pelo%20Amor.jpg</fanart>
<info>Esta comédia dramática apresenta um escritor de sucesso (Greg Kinnear) que se torna cada vez mais obcecado por sua ex-esposa (Jennifer Connelly), a ponto de criar problemas em sua nova família.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGEIRAMENTE GRÁVIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LIGRANTGRVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Ligeiramente%20Gr%C3%A1vidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Ligeiramente%20Gr%C3%A1vidos.jpg</fanart>
<info>Alison Scott (Katherine Heigl) é uma jovem bonita e ambiciosa, que está para estrear como repórter de uma importante emissora de TV. Ben Stone (Seth Rogen) e seus 4 amigos dividem o aluguel de uma casa bagunçada, sendo que todos insistem em se manter na adolescência mesmo já tendo 20 e poucos anos. Alison e Ben se conhecem numa boate e, completamente bêbados, passam a noite juntos. A ligação entre eles terminaria aí, mas algumas semanas depois Alison liga para Ben para informá-lo que está esperando um filho dele. A notícia faz com que Ben passe a questionar sua própria vida, além de aproximar duas pessoas que preferiam jamais ter se conhecido.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LILO & STITCH[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Ligeiramente%20Gr%C3%A1vidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Ligeiramente%20Gr%C3%A1vidos.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LILO & STITCH 2: STITCH DEU DEFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Ligeiramente%20Gr%C3%A1vidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Ligeiramente%20Gr%C3%A1vidos.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITE DA HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LMTEDHNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Limite%20da%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Limite%20da%20Honra.jpg</fanart>
<info>Um policial de Hong Kong segue uma pista do mercado negro do ouro para encontrar um cassino flutuante em alto mar. A bordo do navio, ele procura capturar seu suspeito enquanto descobre um grande conflito interno entre os criminosos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIMITE VERTICAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LMTVRTCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Limite%20Vertical.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Limite%20Vertical.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de escaladores liderada por uma determinada jovem (Robin Tunney) enfrenta condições de tempo adversas ao tentar alcançar o cume do K2, a segunda maior montanha do mundo. Após uma série de desastres, eles ficam presos na montanha, forçando que o irmão da líder da equipe (Chris O'Donnell), também um escalador experiente, monte uma equipe de emergência para resgatar os sobreviventes na montanha.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINDA DE MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LNDMOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Linda%20de%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Linda%20de%20Morrer.jpg</fanart>
<info>A cirurgiã plástica Paula (Glória Pires) aplica em si mesma uma fórmula experimental para eliminar celulites e morre. Com a ajuda de um amigo psicólogo/médium, ela volta à Terra e tenta evitar que a gananciosa sócia coloque o nocivo produto no mercado.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINHA DE FRENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNHADFRNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Linha%20de%20Frente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Linha%20de%20Frente.jpg</fanart>
<info>Phil Broker (Jason Statham) é um ex-agente do Departamento de Combate a Narcóticos, nos Estados Unidos. Após trabalhar infiltrado e ajudar a prender a gangue de motoqueiros liderada por Danny T (Chuck Zito), Broker agora quer levar uma vida pacata ao lado de sua filha Maddy (Izabela Vidovic) na cidade natal de sua esposa, que faleceu há cerca de um ano. Entretanto, um problema na escola faz com que ele bata de frente com Cassie (Kate Bosworth), uma viciada que pede ao irmão, Gator (James Franco), que dê um jeito nele. Gator é um pequeno produtor de droga que almeja ampliar sua distribuição e, após descobrir a verdade sobre o passado de Broker, decide entregar sua localização a Danny T, que anseia por vingança.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LINO: UMA AVENTURA DE SETE VIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNUMAVTRADSTVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lino%20-%20Uma%20Aventura%20de%20Sete%20Vidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lino%20-%20Uma%20Aventura%20de%20Sete%20Vidas.jpg</fanart>
<info>Lino trabalha como animador de festas, mas não aguenta mais ter que suportar todos os maus tratos feitos pelas crianças, que zombam dele por trabalhar com uma ridícula fantasia de gato gigante. Determinado a mudar sua vida, ele contrata os serviços de um feiticeiro, mas, inesperadamente, a magia acaba sendo um tiro no pé e Lino se transforma justamente em um felino enorme.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LION: UMA JORNADA PARA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LIONUMJRNDPRCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lion%20-%20Uma%20Jornada%20Para%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lion%20-%20Uma%20Jornada%20Para%20Casa.jpg</fanart>
<info>Quando tinha apenas cinco anos, o indiano Saroo (Dev Patel) se perdeu do irmão numa estação de trem de Calcutá e enfretou grandes desafios para sobreviver sozinho até de ser adotado por uma família australiana. Incapaz de superar o que aconteceu, aos 25 anos ele decide buscar uma forma de reencontrar sua família biológica.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LISBELA E O PRISIONEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LSBLEOPRSNRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lisbela%20e%20o%20Prisioneiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lisbela%20e%20o%20Prisioneiro.jpg</fanart>
<info>Lisbela (Débora Falabella) é uma moça que adora ir ao cinema e vive sonhando com os galãs de Hollywood dos filmes que assiste. Leléu (Selton Mello) é um malandro conquistador, que em meio a uma de suas muitas aventuras chega à cidade de Lisbela. Após se conhecerem eles logo se apaixonam, mas há um problema: Lisbela está noiva. Em meio às dúvidas e aos problemas familiares que a nova paixão desperta, há ainda a presença de um matador (Marco Nanini) que está atrás de Leléu, devido a ele ter se envolvido com sua esposa (Virginia Cavendish).</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LIVRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Livre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Livre.jpg</fanart>
<info>Após a morte de sua mãe, um divórcio e uma fase de autodestruição repleta de heroína, Cheryl Strayed (Reese Witherspoon) decide mudar e investir em uma nova vida junto à natureza selvagem. Para tanto, ela se aventura em uma trilha de 1100 milhas pela costa do oceano Pacífico.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRE, MAS IMPEDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LVREMSIMPDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Livre,%20Mas%20Impedido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Livre,%20Mas%20Impedido.jpg</fanart>
<info>Zoe Crandle (Noës Wells) caminha trepidante rumo à vida adulta, apesar de já beirar os trinta anos de idade. Nada correu como o planejado. Suas amigas estão casando e tendo filhos, enquanto ela está infeliz em praticamente todas as esferas de sua vida, principalmente na profissional e amorosa. Na tentativa de organizar esse caos familiar a geração millenial, ela começa a se relacionar com um homem casado, complicando ainda mais as coisas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIVRES POR NATUREZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LVRSPRNTRZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Livres%20por%20Natureza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Livres%20por%20Natureza.jpg</fanart>
<info>Documentário sobre cientistas que recuperam animais órfãos para que eles possam viver em seus habitats naturais.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIZZIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LZIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lizzie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lizzie.jpg</fanart>
<info>1892, em plena Era Vitoriana. Lizzie Borden (Chloë Sevigny) é uma mulher solteira que ainda vive sob a rigidez de seu pai, Andrew (Jamey Sheridan), por mais que tenha atitudes consideradas ousadas para a época. Tal situação vive provocando atritos entre pai e filha, ampliados pelo frágil estado de saúde dela. Menosprezada como filha e como mulher, Lizzie aos poucos se aproxima de Bridget Sullivan (Kristen Stewart), uma jovem criada que trabalha há pouco tempo para a família.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBISOMEN: A BESTA ENTRE NÓS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LBSMEMABSTENTNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lobisomen%20-%20A%20Besta%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lobisomen%20-%20A%20Besta%20Entre%20N%C3%B3s.jpg</fanart>
<info>Um vilarejo tranquilo e isolado irá passar pelo maior momento de terror e tensão que já viram. Isso porque, inesperadamente, eles acabam sendo atacados por um monstro nas noites de lua cheia. Para tentar impedir a morte de toda a população, o jovem Daniel se junta a um grupo de caçadores de lobisomens para proteger sua família. O problema é que, após o ataque do monstro, as pessoas também se transformam.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBISOMENS DO TERCEIRO REICH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LBSMNDTRCRORCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lobisomens%20do%20Terceiro%20Reich.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lobisomens%20do%20Terceiro%20Reich.jpg</fanart>
<info>Na Alemanha, durante a Segunda Guerra Mundial, um inusitado grupo de soldados americanos descobre o diabólico plano do Doutor Mengele de criar um implacável exército de lobisomens nazistas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBO GUERREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOBGURO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lobo%20Guerreiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lobo%20Guerreiro.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBO GUERREIRO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LOBGURO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/filmes/Lobo%20Guerreiro%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/filmes/Lobo%20Guerreiro%202.jpg</fanart>
<info>Um furtivo e experiente agente das forças especiais chinesa leva uma vida tranquila no mar, até que mercenários locais começam a atacar e aterrorizar civis inocentes próximos a ele. Vendo o caos que se instaura entre os habitantes, ele deixa sua nova vida de paz de lado e volta a servir os seus deveres como soldado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOBOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LOBOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lobos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lobos.jpg</fanart>
<info>Um jovem licantropo (Lucas Till) foge após ser acusado de assassinar seus pais. Ele acaba indo parar em uma estranha cidade, Lupine Ridge, onde há outros como ele.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Logan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Logan.jpg</fanart>
<info>Em 2029, Logan (Hugh Jackman) ganha a vida como chofer de limousine para cuidar do nonagenário Charles Xavier (Patrick Stewart). Debilitado fisicamente e esgotado emocionalmente, ele é procurado por Gabriela (Elizabeth Rodriguez), uma mexicana que precisa da ajuda do ex-X-Men para defender a pequena Laura Kinney / X-23 (Dafne Keen). Ao mesmo tempo em que se recusa a voltar à ativa, Logan é perseguido pelo mercenário Donald Pierce (Boyd Holbrook), interessado na menina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOGNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Logan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Logan.jpg</fanart>
<info>Em 2029, Logan (Hugh Jackman) ganha a vida como chofer de limousine para cuidar do nonagenário Charles Xavier (Patrick Stewart). Debilitado fisicamente e esgotado emocionalmente, ele é procurado por Gabriela (Elizabeth Rodriguez), uma mexicana que precisa da ajuda do ex-X-Men para defender a pequena Laura Kinney / X-23 (Dafne Keen). Ao mesmo tempo em que se recusa a voltar à ativa, Logan é perseguido pelo mercenário Donald Pierce (Boyd Holbrook), interessado na menina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN LUCKY: ROUBO EM FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LGNLCKYRBEMFML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Logan%20Lucky%20-%20Roubo%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Logan%20Lucky%20-%20Roubo%20em%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Após ser demitido, Jimmy Logan (Channing Tatum) procura seu irmão, Clyde (Adam Driver), com a proposta que ele lhe ajude em um elaborado assalto. A ideia é roubar um cofre localizado bem abaixo do autódromo local, aproveitando que os sensores sísmicos foram desligados devido às obras no local realizadas justamente pelo antigo trabalho de Jimmy. Para tanto, eles precisam da ajuda de Joe Bang (Daniel Craig), especialista em explosivos, que está preso. Com isso, os irmãos Logan elaboram um plano para que Joe deixe a prisão sem ser notado, de forma que possa realizar o trabalho.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN: NOIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOGNNOIR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Logan%20Noir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Logan%20Noir.jpg</fanart>
<info>Em 2029, Logan (Hugh Jackman) ganha a vida como chofer de limousine para cuidar do nonagenário Charles Xavier (Patrick Stewart). Debilitado fisicamente e esgotado emocionalmente, ele é procurado por Gabriela (Elizabeth Rodriguez), uma mexicana que precisa da ajuda do ex-X-Men para defender a pequena Laura Kinney / X-23 (Dafne Keen). Ao mesmo tempo em que se recusa a voltar à ativa, Logan é perseguido pelo mercenário Donald Pierce (Boyd Holbrook), interessado na menina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOGAN: NOIR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOGNNOIRLEGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Logan%20Noir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Logan%20Noir.jpg</fanart>
<info>Em 2029, Logan (Hugh Jackman) ganha a vida como chofer de limousine para cuidar do nonagenário Charles Xavier (Patrick Stewart). Debilitado fisicamente e esgotado emocionalmente, ele é procurado por Gabriela (Elizabeth Rodriguez), uma mexicana que precisa da ajuda do ex-X-Men para defender a pequena Laura Kinney / X-23 (Dafne Keen). Ao mesmo tempo em que se recusa a voltar à ativa, Logan é perseguido pelo mercenário Donald Pierce (Boyd Holbrook), interessado na menina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOJA DE UNICÓRNIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LJADUNCRNIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Loja%20de%20Unic%C3%B3rnios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Loja%20de%20Unic%C3%B3rnios.jpg</fanart>
<info>Kit (Brie Larson) tomou uma decisão um tanto quanto complicada para pessoas adultas: resolveu voltar a morar com seus pais. No mesmo período, ela recebeu uma misteriosa proposta para abrir uma loja, o que irá acabar fazendo com que ela reflita sobre o que é realmente "crescer". E isso promete mudar sua vida para sempre.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLA CONTRA O MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LOLCNTROMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lola%20Contra%20o%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lola%20Contra%20o%20Mundo.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lolita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lolita.jpg</fanart>
<info>Em 1947, um professor de meia-idade (Jeremy Irons) de origem inglesa vai lecionar literatura francesa em uma pequena cidade da Nova Inglaterra e aluga um quarto na casa de uma viúva (Melanie Griffith), mas só realmente decide ficar quando vê a filha (Dominique Swain) dela, uma adolescente de doze anos por quem fica totalmente atraído. Apesar de não suportar a mãe da jovem se casa com ela, apenas para ficar mais próximo do objeto de sua paixão, pois a atração que ele sente pela enteadaé algo devastador. A jovem, por sua vez, mostra ser bastante madura para a sua idade. Enquanto ela está em um acampamento de férias, sua mãe morre atropelada. Sem empecilhos, seu padrasto viaja com sua enteada e diz a todos que é sua filha, mas na privacidade ela se comporta como amante. Porém, ela tem outros planos, que irão gerar trágicos fatos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOLO: O FILHO DA MINHA NAMORADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LOLOFLHDMNHNMRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lolo%20-%20O%20Filho%20da%20Minha%20Namorada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lolo%20-%20O%20Filho%20da%20Minha%20Namorada.jpg</fanart>
<info>De férias no sul da França, Violette (Julie Delpy), uma sofisticada parisiense quarentona que trabalha no mundo da moda, encontra Jean-René (Dany Boon), um modesto técnico de informática recém-divorciado. Contra todas as probabilidades, acontece uma química de verdade entre eles. No fim do verão, Jean René não perde tempo em se juntar a sua amada em Paris, mas suas diferentes origens sociais e Lolo (Vincent Lacoste), o filho dela de 19 anos, não tornarão as coisas tão fáceis.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONG SHOT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNGSHT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Long%20Shot.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Long%20Shot.jpg</fanart>
<info>Ao ser preso por um assassinato que não cometeu, Juan Catalan tenta provar sua inocência usando as cenas cortadas de um programa de TV.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LONGE DOS HOMENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LONGDSHMNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Longe%20Dos%20Homens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Longe%20Dos%20Homens.jpg</fanart>
<info>Durante a Guerra da Argélia, em 1954, o professor Daru (Viggo Mortensen fora recrutado para lutar pelo exército francês. Ele nasceu na Argélia, mas é de família espanhola. Sua identidade e nacionalidade são questionadas por argelinos e também por franceses. Daru não concorda com a guerra e se sente totalmente deslocado. A polícia questiona sua lealdade , acreditando que ele pode ser um traidor disfarçado.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOONEY TUNES: DE VOLTA À AÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LONEYTNSDVLTACO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Looney%20Tunes%20-%20De%20Volta%20%C3%A0%20A%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Looney%20Tunes%20-%20De%20Volta%20%C3%A0%20A%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Cansado de ser um eterno coadjuvante de Pernalonga, Patolino pede demissão da Warner e decide deixar Hollywood. Kate Houghton (Jenna Elfman), Vice-Presidente de Comédia do estúdio, aceita o pedido de demissão e manda que o segurança e aspirante a dublê DJ Drake (Brendan Fraser) o expulse do estúdio. É quando Patolino, ao se ver como um coadjuvante sem herói, decide se aliar a DJ, mesmo contra a vontade dele.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LORDS OF LONDON [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LDSODLNDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lords%20of%20London.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lords%20of%20London.jpg</fanart>
<info>Filme gangster britânico pouco convencional dirigido por Antonio Simoncini. O gangster londrino Tony Lord (Glen Murphy) é forçado a refletir sobre seus erros do passado, quando transportado de volta para 1950 na Itália, onde seus pais se conheceram e se apaixonaram. Sabendo da natureza perigosa de seu pai (Christopher Hatherall), tentando evitar más ações futuras, Tony aproveita a oportunidade para tentar impedir que sua mãe (Serena Iansiti) deixe a Itália com ele e muda o curso da história.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOS ANGELES: CIDADE PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LSANGLSCDADPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Los%20Angeles%20Cidade%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Los%20Angeles%20Cidade%20Proibida.jpg</fanart>
<info>No início dos anos 50 em Los Angeles, três detetives que usam métodos distintos de trabalho se defrontam com uma trama de conspiração e corrupção policial, que atinge até os mais altos escalões, que estão ligados a um esquema de prostitutas de luxo, no qual cada uma delas personifica uma estrela de cinema.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOSSIES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LSIES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lossies.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lossies.jpg</fanart>
<info>Um jovem batedor de carteira leva uma vida fora da lei no metrô de Nova York. Tudo muda quando uma mulher com quem ele esteve apenas uma noite reaparece, dizendo estar grávida dele.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCA OBSESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LOCOBSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Louca%20Obsess%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Louca%20Obsess%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O famoso escritor Paul Sheldon (James Caan) sofre um acidente de carro e é socorrido pela enfermeira Annie (Kathy Bates), que afirma ser sua fã número um. Ela o leva para sua isolada casa e cuida de sua saúde, mas um dia acaba tendo acesso aos originais do próximo livro do escritor e descobre que sua personagem predileta será morta. Essa revelação faz com que sua personalidade doentia se revele e Sheldon se vê à mercê das loucuras da admiradora.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia1.jpg</fanart>
<info>O prefeito resolve mudar a lei, afirmando que fatores como sexo, peso e inteligência não devem influenciar nas aplicações para a força policial. Liderado por Carey Mahoney, um grupo de jovens incompetentes, mas de bom coração, ingressa na Academia de Polícia para o desespero dos instrutores, que buscarão impedir de toda as formas as brincadeiras da turma.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 2: A PRIMEIRA MISSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia2.jpg</fanart>
<info>Mahoney (Steve Guttenberg) e os companheiros acabaram de se graduar na Academia de Polícia, e como cadetes iniciantes têm que sair em uma missão. O grupo de desajustados vai ter que enfrentar uma gangue de vândalos que estão trasnformando a cidade em um verdadeiro caos, e só assim conseguirão baixar as taxas de criminalidade da cidade, mas não conseguirão diminuir as confusões.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 3: DE VOLTA AO TREINAMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia3.jpg</fanart>
<info>A cidade tem duas academias de polícia, uma está sob o comando de Eric Lassard (George Gaynes) e a outra de Mauser (Art Metrano). Este último soube que o estado, por falta de verbas, fechará uma das duas. Para se proteger, fala com Kyle Banks (Brant von Hoffman) e Chad Copeland (Scott Thomson) e os suborna, para que ter certeza que os cadetes de Lassard fracassarão. Lassard, por sua vez, chama seus formandos prediletos: Carey Mahoney (Steve Guttenberg), Moses Hightower (Bubba Smith), Jones (Michael Winslow), Eugene Tackleberry (David Graf) e Laverne Hooks (Marion Ramsey) que, junto Debbie Callahan (Leslie Easterbrook), tentam treinar os cadetes na esperança de salvar a Academia.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 4: O CIDADÃO SE DEFENDE [/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia4.jpg</fanart>
<info>Um novo grupo de recrutas chega à Academia de Polícia e desta vez eles são voluntários civis, que aderiram ao plano "O cidadão se defende", do Comandante Lassard (George Gaynes). Mas apesar de ter apoio governamental, o Capitão Harris (G.W. Bailey) está determinado em ver o plano fracassar, pois crê que os policiais podem perder seus empregos depois de algum tempo.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 5: MISSÃO MIAMI BEACH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia5.jpg</fanart>
<info>Os recrutas estão em Miami para uma convenção de academias, na qual o comandante Lassard (George Gaynes), que se aposentou recentemente, será homenageado com o título de policial da década. Acidentalmente Lassard fica de posse de jóias roubadas, o que faz com que seja sequestrado por uma quadrilha. Ao saber do ocorrido seus comandados mais uma vez se reúnem, para resgatá-lo.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 6[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia6.jpg</fanart>
<info>Esse louco grupo de policiais é chamado para uma missão: Acabar com uma gangue que rouba bancos e joalherias. Usando o talento para trapalhadas de cada um deles, eles enfrentarão o bando de criminosos. Sob a falsa suspeita de que algum espião esteja infiltrado em seu Distrito Policial, o capitão Harris (G.W. Bailey) contribui para que a situação se agrave ainda mais.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCADEMIA DE POLÍCIA 7: MISSÃO MOSCOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCDMDPLC07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucademia%20de%20Pol%C3%ADcia7.jpg</fanart>
<info>Os russos buscam a ajuda dos veteranos da Academia de Polícia para tentarem deter um poderoso mafioso que descobriu um modo de ter acesso a todos os computadores do mundo, podendo roubar qualquer coisa. Assim, o Comandante Lassard (George Gaynes) e toda sua trupe atrapalhada partem para Moscou para combaterem o crime organizado.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCAS PRA CASAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCSPRCSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucas%20pra%20Casar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucas%20pra%20Casar.jpg</fanart>
<info>Malu (Ingrid Guimarães) tem 40 anos e trabalha como secretária de Samuel (Márcio Garcia), o homem de sua vida. Apesar de estarem namorando há três anos, não há o menor indício de que um pedido de casamento esteja por vir. Um dia Malu percebe que faltam algumas camisinhas no estoque pessoal do namorado e logo deduz que ele tem uma amante. Após contratar um detetive particular, ela descobre outras duas mulheres na vida de Samuel: a dançarina de boate Lúcia (Suzana Pires) e a fanática religiosa Maria (Tatá Werneck). É claro que as três irão disputar a preferência do amado.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCOS E PERIGOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOCSEPRGSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucos%20e%20Perigosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucos%20e%20Perigosos.jpg</fanart>
<info>Quando Steve Ford (Bruce Willis), um detetive particular de Los Angeles, descobre que seu querido cachorro foi sequestrado, ele não tem outra alternativa a não ser atacar a gangue responsável pelo crime. Spyder (Jason Momoa), o chefe dos traficantes, impõe então uma condição para a devolução do cão: que Steve realize alguns trabalhos para ele.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURA DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LOUCRDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Loucura%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Loucura%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>A história gira ao redor de Stillman (Asa Butterfield), um estudante de física desolado, que constrói uma máquina do tempo, após levar um fora da namorada Debbie (Sophie Turner). Voltando no tempo ao lado do melhor amigo Evan (Skyler Gisondo), o protagonista decide ajeitar cada erro que fez, para tentar salvar seu relacionamento.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS DE VERÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOCRSDVRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucuras%20de%20Ver%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucuras%20de%20Ver%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em 1962, na pequena cidade de Modesto, os jovens Curt (Richard Dreyfuss) e Steve (Ron Howard) passam sua última noite de verão antes de irem para a universidade, no leste. Nesta noite agitada vários acontecimentos ocorrem ao mesmo tempo. Laurie (Cindy Williams), irmã de Curt e namorada de Steve, briga com ele e acaba saindo de carro com o forasteiro Bob Falfa (Harrison Ford), que depois disputa um racha. O desajeitado Teddy (Charles Martin Smith) pega emprestado o carro de Steve e consegue conquistar a destrambelhada Debbie (Candy Clark), enquanto Curt se junta à gangue dos Faraós e pratica pequenos crimes.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOUCURAS EM FAMILIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOUCRSEMFML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucuras%20em%20Familia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Loucuras%20em%20Familia.jpg</fanart>
<info>Em pleno feriado, três famílias - uma hispânica, uma afro-americana e outra caucasiana - descobrem que foram colocados no mesmo acampamento, por conta de um erro nos registros. Como ninguém deseja sair, os grupos decidem fazer uma série de competições infantis para decidir qual deles merece ficar no local.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE IN 50 METERS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LOVIN50MTRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Love%20in%2050%20Meters.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Love%20in%2050%20Meters.jpg</fanart>
<info>Um repórter, ansioso para ir a Nova York em breve para alguns relatos * pontos de bônus de jornalismo *, é enviado para o campo chinês! visto que em algum lugar antes do crédito, ela tem que ficar a 50 metros de distância desta causa local desde a infância que ele lhe trouxe má sorte. Sua missão é expor uma fazenda orgânica local por não ser orgânica.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOVE LIVE! SCHOOL IDOL PROJECT MOVIE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LOVLVTSCHLIDLMV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Love%20Live!%20School%20Idol%20Project%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Love%20Live!%20School%20Idol%20Project%20Movie.jpg</fanart>
<info>A história do filme começa depois dos acontecimentos da segunda temporada, na cerimônia de formatura do terceiro ano. Sabendo que a formatura do terceiro ano significa o fim da &mu;'s, as nove meninas andam pela escola cheia de memórias. Mesmo assim, quando as estudantes tentam sair pelo portão da escola, um email chega para cada uma delas, e a cortina de uma nova história para a &mu;'s se inicia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LOWRIDERS: A ARTE NOS CARROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LOWRDRSAARTNSCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lowriders%20-%20A%20Arte%20nos%20Carros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lowriders%20-%20A%20Arte%20nos%20Carros.jpg</fanart>
<info>A história acompanha uma adolescente que se vê entre o pai tradicional e o irmão, pertencente a uma gangue, ambos competindo em um supershow anual de lowrider.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE CRISTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LUADCRSTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lua%20de%20Cristal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lua%20de%20Cristal.jpg</fanart>
<info>Maria da Graça (Xuxa Meneghel) chega à cidade grande para morar com sua tia Zuleika (Marilu Bueno) e seus primos Mauricinho (Avelar Love) e Cidinha (Júlia Lemmertz). O trio vive atormentando sua vida, fazendo-a trabalhar incansavelmente na casa em que moram. Em meio aos problemas que têm em casa, Maria da Graça conhece Duda, sua vizinha, e Bob (Sérgio Mallandro), um jovem desajeitado, e se tornam seus amigos. Bob consegue um emprego para Maria da Graça, que pode então realizar seu grande sonho: ter aulas de canto.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUA DE JÚPITER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LUADJPTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lua%20de%20J%C3%BApiter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lua%20de%20J%C3%BApiter.jpg</fanart>
<info>Aryan, um jovem migrante, é baleado ao tentar ilegalmente cruzar a fronteira da Hungria. Depois do choque provocado pelo acidente, descobre que adquiriu o poder de levitar e agora, preso em um campo refugiados, precisa contar com a ajuda do Dr. Stern, que tem interesses muito específicos na habilidade sobrenatural.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCAS, UM INTRUSO NO FORMIGUEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LCSUMINTRSONFRMGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lucas,%20Um%20Intruso%20no%20Formigueiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lucas,%20Um%20Intruso%20no%20Formigueiro.jpg</fanart>
<info>Lucas Nickle (Zach Tyler) é um garotinho de dez anos que acaba de se mudar para uma nova vizinhança. Sem amigos e com uma família ausente, ele é constantemente atacado por uma gangue local. Certo dia, ele joga toda sua raiva para fora e afoga um formigueiro com sua pistola d'água. O menino tem seu tamanho misteriosamente diminuído, até ficar da mesma altura que uma formiga. Ele é então obrigado a trabalhar como escravo na reconstrução do formigueiro que ele mesmo destruiu.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM PERDIDOS NA NOITE DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LCSNTOEMPRSNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Perdidos%20na%20Noite%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Perdidos%20na%20Noite%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Na véspera de Natal, Luccas e sua irmã Gi maravilhados com a decoração do shoppping, acabam se perdendo dos seus pais. Mas o que seria uma noite divertida, se torna perigosa quando descobrem uma dupla de ladrões. E agora quem vai salvar o Natal?</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM UMA BABA MUITO ESQUISITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LUCSNTOEMUMBABMTESQCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Uma%20Baba%20Muito%20Esquisita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Uma%20Baba%20Muito%20Esquisita.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi esqueceram que o Dia das Mães está chegando e agora precisam achar um presente especial para sua mãe. Acompanhe os irmãos em uma aventura recheada de diversão, supervisionada pela nova babá, que é muito esquisita.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCCAS NETO EM: ACAMPAMENTO DE FÉRIAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LCSNTOEMACMPMTDFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Luccas%20Neto%20em%20Acampamento%20de%20F%C3%A9rias.jpg</fanart>
<info>Luccas e Gi vão passar as férias no acampamento onde acontece a Gincana mais famosa do mundo. O único problema é que os 'implicantes' também foram para lá... Um musical para todas as idades que vai dar férias ao mau humor.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUCKY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LCKY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lucky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lucky.jpg</fanart>
<info>O duende azarado, Happy McSweeney, se mete em uma grande Aventura, quando ele e seus amigos partem em uma missão ousada para recuperar o pote de ouro que foi roubado pelo malvado Houlihan da família McSweeney anos atrás...</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUKAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=LKS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lukas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lukas.jpg</fanart>
<info>Lukas (Van Damme) é um segurança cinquentão que trabalha à noite em uma boate. Um homem que tomou muita porrada, literal e figurativamente, e que vive no limite há muitos anos.Ele se esforça para criar sua filha Sarah, de 8 anos de idade. Quando Lukas está na noite, a filha fica aos cuidados da porteira Therese, uma boa senhora que beira os 60 anos.Um dia, entretanto, as coisas mudam: Lukas perde o controle durante uma briga com um cliente e quase o mata. Imediatamente preso e acusado pela polícia. O futuro de Lukas está na prisão e sua filha será colocada sob os cuidados dos serviços sociais.A última esperança para Lukas ser inocentado e manter a custódia é fazer um certo trabalho para Interpol e prender o chefe de uma gangue holandesa que opera na Bélgica.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LULA, O FILHO DO BRASIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LULOFLHDBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lula%20-%20O%20Filho%20do%20Brasil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lula%20-%20O%20Filho%20do%20Brasil.jpg</fanart>
<info>1945, sertão de Pernambuco. Menos de um mês após Aristides (Milhem Cortaz) partir para São Paulo com uma mulher bem mais nova, dona Lindu (Glória Pires) dá a luz ao seu sétimo filho: Luiz Inácio da Silva, que logo ganha o apelido de Lula. Sem ter a quem recorrer, Lindu cuida da família sozinha. Três anos depois Aristides retorna, acompanhado de Sebastiana, sua filha. Uma semana depois ele parte mais uma vez, deixando o bebê e levando consigo Jaime (Maicon Gouveia), o segundo filho mais velho. Durante a seca de 1952 a família recebe uma carta de Aristides, chamando-a para viver com ele em São Paulo. Lindu vende tudo o que tem e viaja para São Paulo, junto com os filhos. Ao chegar descobre que a carta era falsa. Quem a escreveu foi Jaime, que já não aguentava mais os maus tratos do pai. A família passa a viver em Santos, onde Aristides vivia com outra mulher e trabalhava como estivador. Vivendo em condições precárias, a família ainda precisa lidar com a crescente violência de Aristides.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUNA: EM BUSCA DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNAEMBSCDVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Luna%20-%20Em%20Busca%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Luna%20-%20Em%20Busca%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Quando a família de Luna é morta a sangue frio nas férias, em uma montanha, ela mal escapa e descobre que está vivendo uma mentira. Seu pai era um agente secreto russo e sua família era apenas uma frente. Luna tem a oportunidade de fugir do país. Mas, primeiro, ela quer vingança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUNAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lunar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lunar.jpg</fanart>
<info>Sam Bell (Sam Rockwell) é um astronauta que cumpre uma missão de três anos na Lua, em uma base instalada pela Lunar Industries. Sua função é extrair do solo e enviar regularmente à Terra uma substância que ajuda a renovar a energia do planeta. Sam tem apenas a companhia do computador GERTY (Kevin Spacey) e está ansioso para completar o trabalho, o que ocorrerá dentro de duas semanas, quando um novo funcionário virá substituí-lo. Só que, repentinamente, Sam começa a delirar e sofre um acidente. A partir de então ele encontra um clone seu dentro da estação lunar.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTA PELA HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=LTAPLHRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Luta%20Pela%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Luta%20Pela%20Honra.jpg</fanart>
<info>Seguindo os passos do pai, Hector (Kuno Becker) sonha em ser boxeador. Este trabalhador braçal tem talento para o esporte, mas consagra seu tempo livre a pequenas atividades ilegais que o ajudam a ganhar dinheiro e manter a família. Um dia, Hector conhece um treinador alcoólatra, que decide transformá-lo em profissional. Mas o homem também tem outros planos para o jovem, escolhendo-o para lutas arranjadas contra adversários muito mais fortes e experientes do que ele.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTADOR DE RUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LTDRSRUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lutador%20de%20Rua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lutador%20de%20Rua.jpg</fanart>
<info>Durante a Grande Depressão um desempregado se une a um promotor de lutas de rua para poder sobreviver. Falando pouco e lutando muito, ele consegue vitórias expressivas e uma razoável quantia. Porém seu empresário, que ganhou tanto quanto ele, se encontra em sérias dificuldades financeiras. Os dois acabam se desentendendo e se separando, mas a única chance do seu antigo promotor se salvar desta situaçãoé convencê-lo a participar de uma grande luta sem público, com um lutador de Chicago.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTADOR DE RUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LTDRDRUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lutador%20de%20Rua%202009.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Lutador%20de%20Rua%202009.jpg</fanart>
<info>Isaiah Bone (Michael Jai White), um ex-presidiário, entra de cabeça no submundo das lutas clandestinas de Los Angeles determinado a cumprir a promessa que fez a um grande amigo já falecido.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTANDO PELA FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LTNDPLFMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lutando%20Pela%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lutando%20Pela%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Uma jovem (Florence Pugh) deseja lutar na WWE, a associação estadunidense de wrestling, mas, para concretizar o seu sonho, precisará convencer seus pais e suportar uma dura rotina de treinamentos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUTERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=LTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lutero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Lutero.jpg</fanart>
<info>Após quase ser atingido por um raio, Martim Lutero (Joseph Fiennes) acredita ter recebido um chamado. Ele se junta ao monastério, mas logo fica atormentado com as práticas adotadas pela Igreja Católica na época. Após pregar em uma igreja suas 95 teses, Lutero passa a ser perseguido. Pressionado para que se redima publicamente, Lutero se recusa a negar suas teses e desafia a Igreja Católica a provar que elas estejam erradas e contradigam o que prega a Bíblia. Excomungado, Lutero foge e inicia sua batalha para mostrar que seus ideais estão corretos e que eles permitem o acesso de todas as pessoas a Deus.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LUZES DE PHOENIX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=LUZSDPNX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Luzes%20de%20Phoenix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Luzes%20de%20Phoenix.jpg</fanart>
<info>Depois de várias luzes misteriosas aparecerem em Phoenix, Arizona, três adolescentes entraram no deserto para documentar os estranhos acontecimentos. Eles desapareceram e nunca mais foram vistos. 20 anos depois, imagens inéditas daquele dia, narrando as últimas horas de expedição, foram descobertas.</info>
<date>2018</date>
</item>
