<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA LETRA: [COLOR gold]T[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z9IM8en.png</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/letra/Letra-T.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]S.O.S. MULHERES AO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOSMLHRSNMAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/S.O.S.%20Mulheres%20ao%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/S.O.S.%20Mulheres%20ao%20Mar.jpg</fanart>
<info>Adriana (Giovanna Antonelli) não está em um bom momento. Ela não consegue que alguma editora publique seus livros e, para ganhar a vida, legenda filmes pornôs. Para piorar a situação, seu marido Eduardo (Marcello Airoldi) decide pedir o divórcio. Em meio à fossa da separação, ela descobre que Eduardo fará um cruzeiro ao lado da nova namorada, Beatriz (Emanuelle Araújo), uma estrela da TV. Incentivada pela irmã Luíza (Fabíula Nascimento), as duas decidem embarcar no mesmo cruzeiro para que Adriana tenha a chance de reconquistá-lo. A empregada Dialinda (Thalita Carauta), que tenta ajudar a patroa a todo custo, acaba também embarcando nesta aventura.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]S.O.S. MULHERES AO MAR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOSMLHRSNMAR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/S.O.S.%20Mulheres%20ao%20Mar%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/S.O.S.%20Mulheres%20ao%20Mar%202.jpg</fanart>
<info>Adriana (Giovanna Antonelli), agora uma escritora bem-sucedida, segue feliz em seu romance com André (Reynaldo Gianecchini), que está prestes a lançar sua mais nova coleção de moda durante um cruzeiro pelo Caribe. Porém, quando ela descobre que a bela ex-noiva do estilista irá acompanhá-lo em busca de uma reconciliação, Adriana convoca a irmã Luiza (Fabíula Nascimento) e Dialinda (Thalita Carauta) - sua ex-diarista que agora trabalha nos EUA - para uma nova aventura.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]S.O.S.: SUBMARINO NUCLEAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SOSBMRDNCLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/S.O.S.%20-%20Submarino%20Nuclear.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/S.O.S.%20-%20Submarino%20Nuclear.jpg</fanart>
<info>O USS Neptune, um submarino nuclear, acabou afundando na costa de Connecticut após uma colisão com um navio de carga norueguês. No fundo do mar e com o oxigênio acabando rapidamente, a única esperança da tripulação e do capitão é a chegada do resgate comandado por David Carradine e Stacy Keach. O problema é que o caso do submarido afundado está lentamente sendo esmagado pela pressão da água, e o tempo está ficando curto.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]S.W.A.T.: COMANDO ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SWATCMDESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/S.W.A.T.%20-%20Comando%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/S.W.A.T.%20-%20Comando%20Especial.jpg</fanart>
<info>Um importante traficante de drogas precisa ser transferido de Los Angeles para outra cidade, onde ficará em uma prisão federal. Uma divisão da S.W.A.T. é encarregada de realizar o transporte, porém a situação se complica quando a oferta do traficante de pagar US$ 100 milhões a quem libertá-lo se torna pública.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]S.W.A.T.: OPERAÇÃO ESCORPIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SWTOPRCESCORP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/S.W.A.T.%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Escorpi%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/S.W.A.T.%20-%20Opera%C3%A7%C3%A3o%20Escorpi%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um complexo da SWAT é atacado por um terrorista, que busca um prisioneiro da SWAT de Seattle.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SAARA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Saara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Saara.jpg</fanart>
<info>No deserto do Saara, dois clãs de serpentes coabitam: as lindas cobras verdes que vivem no abrigo de um oasis e as cobras venenosas que sobrevivem no deserto enquanto são caçadas pelo povo tuaregue. Ajar, é uma jovem cobra venenosa, ironizada pelas outras porque ainda não teve sua primeira muda. Eva, é uma serpente verde, a princesa rebelde do oasis, que deseja fugir do local para escapar de um casamento arranjado. Essas duas cobras se encontram e se apaixonam. Quando Eva é sequestrada pelos tuaregues, Ajar e seu amigo, o escorpião Pitt, atravessam o deserto para salvá-la.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SABRINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBRNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sabrina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sabrina.jpg</fanart>
<info>Família comanda um império onde um irmão (Harrison Ford) trabalha alucinadamente e o outro (Greg Kinnear) nem vai ao escritório. Dentro deste contexto a filha do motorista (Julia Ormond) da família retorna para casa, após ficar dois anos em Paris, e volta como uma mulher elegante e sofisticada, atraindo o filho playboy por quem sempre foi apaixonada. Mas ele está comprometido com a filha de um poderoso industrial, o que significa em termos práticos uma fusão de um bilhão de dólares. Então o irmão empresário resolve acabar com o romance do seu irmão com a filha do motorista, para não prejudicar os negócios.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAFÁRI NA ÁFRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SFRNAFRIC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Saf%C3%A1ri%20na%20%C3%81frica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Saf%C3%A1ri%20na%20%C3%81frica.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAI DE BAIXO: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SADBXOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sai%20de%20Baixo%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sai%20de%20Baixo%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>É a volta dos personagens icônicos da série de sucesso da Rede Globo, como Caco (Miguel Falabella), Magda (Marisa Orth) e Ribamar (Tom Cavalcante), assim como novos personagens que vão acrescentar à bagunça.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAÍDA PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SADPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sa%C3%ADda%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sa%C3%ADda%20Proibida.jpg</fanart>
<info>É Natal e a família Milgram encontra uma misteriosa substância preta ao redor de sua casa ao acordar. Algo monumental está acontecendo bem à sua porta, mas o que, exatamente – um acidente industrial, um ataque terrorista, uma guerra nuclear? Decaindo para argumentos aterrorizantes, eles ligam a televisão, desesperados por qualquer informação. Na tela, uma mensagem brilha ameaçadora: &lsquo;Fiquem dentro de casa e aguardem mais instruções'. Quando a televisão exerce uma fascinação ainda mais sinistra, sua paranoia se torna uma carnificina sangrenta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALA VERDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SALVRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sala%20Verde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sala%20Verde.jpg</fanart>
<info>Após terminarem seu show, uma banda de rock acaba testemunhando um terrível ato de violência e um brutal assassinato. Como eles são as únicas testemunhas do crime, eles logos se tornam o principal alvo de uma gangue de skinheads. A banda, então, terá que se refugiar na "sala verde" se quiser sobreviver à "queima de arquivos" promovida pelos brutais assassinos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALVANDO LENINGRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SLVNDLNGRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/filmes/Salvando%20Leningrado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/filmes/Salvando%20Leningrado.jpg</fanart>
<info>Setembro de 1941. Numa reviravolta dos acontecimentos, Kostya e Nastya se encontram a bordo de uma barcaça que evacuará as pessoas de Leningrado sitiada. À noite, a barcaça entra na tempestade. Quando começa a afundar, os aviões inimigos - mas não os socorristas - são os primeiros a chegar ao local.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALVANDO LENINGRADO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SVNGLNGRDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/filmes/Salvando%20Leningrado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/filmes/Salvando%20Leningrado.jpg</fanart>
<info>Setembro de 1941. Numa reviravolta dos acontecimentos, Kostya e Nastya se encontram a bordo de uma barcaça que evacuará as pessoas de Leningrado sitiada. À noite, a barcaça entra na tempestade. Quando começa a afundar, os aviões inimigos - mas não os socorristas - são os primeiros a chegar ao local.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SALVANDO O CAPITALISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLVNDOCAPTSMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Salvando%20o%20Capitalismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Salvando%20o%20Capitalismo.jpg</fanart>
<info>O documentário segue a jornada do ex-secretário do governo americano e professor Robert Reich, enquanto ele compartilha, no coração da América conservadora, suas ideias sobre os novos rumos que a economia do país deveria tomar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMBA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SAMBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/SAMBA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/SAMBA.jpg</fanart>
<info>Samba (Omar Sy) é um imigrante do Senegal que vive há 10 anos na França e, desde então, tem se mantido no novo país às custas de empregos pequenos. Alice (Charlotte Gainsbourg), por sua vez, é uma executiva experiente que tem sofrido com estafa devido ao seu trabalho estressante. Enquanto ele faz o possível para conseguir os documentos necessários para arrumar um emprego digno, ela tenta recolocar a saúde e a vida pessoal no trilho, cabendo ao destino determinar se eles estarão juntos nessa busca em comum.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMURAI X[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMRIXOFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Samurai%20X%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Samurai%20X%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Kenshin Himura (Takeru Satô) era um samurai, que trabalhava a serviço do Império, mas com o fim do xogunato e instauração do governo Meiji, ele faz a promessa de nunca mais voltar a matar. Quando ele se vê envolvido com uma série de assassinatos e negócios ilícitos relcionados a comercialização de ópio, seu compromisso é posto a prova, assim como a vida das pessoas que ele gosta.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMURAI X 2: O INFERNO DE KYOTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMRIXOINFRNDKOTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Samurai%20X%20-%20O%20Inferno%20de%20Kyoto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Samurai%20X%20-%20O%20Inferno%20de%20Kyoto.jpg</fanart>
<info>Quando o malvado Makoto Shishio tenta derrubar o governo Meji, Kenshin Himura não tem outra escolha, a não ser sacar a espada mais uma vez - apesar de ter prometido não fazê-lo - e lutar pela paz no país.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAMURAI X: O FIM DE UMA LENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMRIXOFMDUMLND0B265dpk7MD54aG5faFBhSm5IdU0&gphotos1=AF1QipMDaSUuR1G-_ycAnF9McGcAr9TTmmD4M93m1gHOJJO0kxceSO8ehbKW6usioxLTPg/photo/AF1QipNcNXcham9KDTz2uxUfpksLiDXcJ8BTwJP0H3Ss&gphotos2=cXJJRmR1QjZKMlRlQklQT2pMc3V4SjVUQnM3ZS13.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Samurai%20X%20-%20O%20Fim%20de%20Uma%20Lenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Samurai%20X%20-%20O%20Fim%20de%20Uma%20Lenda.jpg</fanart>
<info>Shisio e Kaoru partem em seu navio para tentar derrubar o governo Meiji, e, para isso, Kenshin treina com seu antigo mestre.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANDY WEXLER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNDYWXLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sandy%20Wexler.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sandy%20Wexler.jpg</fanart>
<info>Los Angeles, 1990. Sandy Wexler (Adam Sandler) é um agente determinado, empenhado e focado na evolução da carreira de seus excêntricos clientes. Sua rotina, no entanto, é abalada quando ele descobre em um parque de diversões a talentosa cantora Courtney Clarke (Jennifer Hudson), por quem acaba se apaixonando.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE AZUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNGAZL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sangue%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sangue%20Azul.jpg</fanart>
<info>O circo Netuno monta lona em uma ilha paradisíaca. Zolah (Daniel de Oliveira), o homem-bala, já conhece o local. Lá ele foi criado, junto com a irmã Raquel (Caroline Abras), até o dia em que a mãe, Sônia (Sandra Corveloni), o mandou para longe temendo um incesto entre as duas crianças. Já adulto, ele reecontra a família depois de vinte anos e é chegado o momento de resolver as questões do passado que ainda o atormentam.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE DE BÁRBAROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNGDBRABROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sangue%20de%20B%C3%A1rbaros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sangue%20de%20B%C3%A1rbaros.jpg</fanart>
<info>O líder mongol Temujin (John Wayne) enfrenta uma dura batalha contra a tribo rival responsável pela morte de seu pai. Pior ainda é a guerra que ele enfrenta diariamente em casa, onde sua prisioneira de origem tártara, Bortai (Susan Hayward), tenta confundi-lo causando intrigas familiares.</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE E COBIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNGECBCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sangue%20e%20Cobi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sangue%20e%20Cobi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um thriller satírico sobre montanha russa imobiliário de Los Angeles.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANGUE PELA GLÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNGPLGLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sangue%20Pela%20Gl%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sangue%20Pela%20Gl%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>A inspiradora história do campeão mundial de boxe, Vinny Pazienza (Miles Teller), que após um grave acidente automobilístico não sabia se voltaria a andar. Um dos retornos mais incríveis do mundo do esporte.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sans%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sans%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sansão (Taylor James) é um homem com uma força sobrenatural que recebeu um chamado divino para libertar seu povo da escravidão. Quando ele perde seu amor para um cruel príncipe filisteu, o jovem hebreu parte em uma jornada para defender seu povo, sacrificando o que for preciso para vingar seu amor, seu povo e seu Deus.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANSÃO E DALILA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNSOEDLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sans%C3%A3o%20e%20Dalila.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sans%C3%A3o%20e%20Dalila.jpg</fanart>
<info>Sansão, um forte homem de uma tribo escravizado pelos filisteus, se apaixona por Semadar, uma devota ao reino dominante que se envolve com Ahtur, o que leva a uma guerra entre os dois povos. Na briga, Semadar acaba morta e sua irmã Dalila, que sempre amou Sansão secretamente, jura vingança. Ela planeja seduzi-lo para que ele revele seu segredo para entregá-lo ao seu líder, Saran de Gaza.</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTET: O FEITIÇO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SNTROFTCRODML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Santet%20-%20O%20Feiti%C3%A7o%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Santet%20-%20O%20Feiti%C3%A7o%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Um homem e sua família voltam para casa para visitar sua mãe enferma e descobrem que ela está nas garras de algum tipo de magia negra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTO TIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNTME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Santo%20Time.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Santo%20Time.jpg</fanart>
<info>Um padre treina monges descoordenados para um campeonato de futebol. Ganhar é a única opção para impedir que o mosteiro deles vire um hotel. Será que Deus ajuda?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTOS JUSTICEIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNTSJSTCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Santos%20Justiceiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Santos%20Justiceiros.jpg</fanart>
<info>Dois irmãos irlandeses matam acidentalmente um mafioso. Eles se entregam para a justiça, mas logo são libertados como heróis. Acreditando que receberam um chamado divino, eles começam a atacar os membros da máfia. O detetive Paul Smecker (Willem Dafoe) é o encarregado pelo caso, ele tenta descobrir a verdade sobre os assassinatos e se aproxima dos irmãos.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SANTOS JUSTICEIROS II: O RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNTSJSTCRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Santos%20Justiceiros%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Santos%20Justiceiros%202.jpg</fanart>
<info>De Troy Duffy, escritor e diretor de Santos Justiceiros, chega a aguardada continuação da violenta saga dos irmãos MacManus (Norman Reedus, Sean Patrick Flanery). Os dois estiveram escondidos com o pai, II Duce (Billy Connolly), nos tranquilos vales da Irlanda, longe das suas vidas anteriores de vigilantes. Quando um amado padre é morto no submundo do crime organizado, os irmãos retornam a Boston para montar uma sangrenta e violenta cruzada em busca de justiça. Com um novo parceiro e uma sexy técnica do FBI em seu encalço... Os Saints estão de volta!</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SARAJEVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SARJVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sarajevo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sarajevo.jpg</fanart>
<info>Áustria, 28 de junho de 1914. O Arquiduque Franz Ferdinand (Reinhard Forcher) está passeando de carro pela cidade de Sarajevo com sua esposa, Sophie (Michaela Ehrenstein), até que são vítimas de um ataque e morrem. Este é o pontapé inicial para a Primeira Guerra Mundial.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SATÂNICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sat%C3%A2nico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sat%C3%A2nico.jpg</fanart>
<info>Quatro jovens buscando muita aventura e ocultismo decidem parar em Los Angeles, tudo para encontrar locais onde foram realizados atos de satanismo. Mas as coisas ficam complicadas quando eles se envolvem em um misterioso culto, onde uma menina que seria morta em um ritual. O problema é que a jovem é mais perigosa do que imaginavam, e irá colocá-los em um caminho sem volta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SAUDADES DE UM PRACINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SAUDSDUMPRCNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Saudades%20de%20um%20Pracinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Saudades%20de%20um%20Pracinha.jpg</fanart>
<info>Tulsa McLean é um soldado cujo maior sonho é ser dono de um "Night Club". Para conseguir o valor em dinheiro para que ele possa abrir o seu empreendimento, ele aceita participar de uma aposta, onde, na qual, ele deve passar uma noite com uma bailarina famosa no local, porém, os dois acabam se apaixonando.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCHUBERT APAIXONADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHBRTINLVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Schubert%20in%20Love.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Schubert%20in%20Love.jpg</fanart>
<info>Olaf é o último descendente da dinastia Schubert. Ele tem grandes ideias e nenhum tempo para arranjar uma namorada. Até que o seu pai ordena que ele tenha filhos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SCBYDO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo1.jpg</fanart>
<info>Após a Mistério S/A - formada por Fred (Freddie Prinze Jr.), Daphne (Sarah Michelle Gellar), Velma (Linda Cardellini), Salsicha (Matthew Lillard) e Scooby-Doo - resolver um caso em uma fábrica de brinquedos o grupo se desfaz, pois alguns dos membros não suportavam ver Fred creditando sempre para si os feitos mais difíceis. Eles ficam sem se ver por dois anos, até Emile Mondavarious (Rowan Atkinson), o dono de um parque temático chamado "A Ilha do Espanto", contratar cada um deles para resolver um mistério envolvendo o parque. Porém nenhum deles sabia que cada um dos ex-parceiros também fora contratado, com o grupo se encontrando na hora do embarque e concordando em trabalhar juntos mais uma vez. Ao chegarem à Ilha do Espanto eles são recebidos por Mondavarious, que lhes diz acreditar que alguém jogou uma praga na ilha, pois os jovens chegam normais mas ao saírem são pessoas bem diferentes, muito mais sérios e agressivos. Daphne, Velma e Fred iniciam uma disputa particular para ver quem resolve o caso primeiro, sem imaginarem quem está por trás dos acontecimentos da Ilha do Espanto.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO 2: MONSTROS À SOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SCBYDO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%202%20-%20Monstros%20%C3%A0%20Solta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%202%20-%20Monstros%20%C3%A0%20Solta.jpg</fanart>
<info>Após se reencontrarem e reativarem a Mistérios S.A., Fred (Freddie Prinze Jr.), Daphne (Sarah Michelle Gellar), Salsicha (Matthew Lillard), Velma (Linda Cardellini) e Scooby-Doo partem rumo a Coolsville para desvendar mais um mistério. Lá está um homem mascarado, que planeja usar uma máquina criadora de monstros para controlar o lugar. Em meio às investigações eles conhecem Patrick Wisely (Seth Green), o curador do museu local, e ainda Heather Jasper-Howe (Alicia Silverstone), uma repórter que se apaixona por Fred.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A BRUXA FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM02.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Bruxa%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Bruxa%20Fantasma.jpg</fanart>
<info></info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A CAÇADA VIRTUAL[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM04.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Ca%C3%A7ada%20Virtual.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Ca%C3%A7ada%20Virtual.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A ESPADA DO SAMURAI[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM13.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Espada%20do%20Samurai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Espada%20do%20Samurai.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A LENDA DO VAMPIRO[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM05.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Lenda%20do%20Vampiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20a%20Lenda%20do%20Vampiro.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E A MALDIÇÃO DO 13° FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SCOBYDOEAMLDCAOD13FNTSMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo%20e%20a%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%2013%C2%B0%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo%20e%20a%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%2013%C2%B0%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Scooby-Doo e seus amigos embarcam em uma emocionante jornada em busca do do misterioso baú perdido contendo os espíritos de 12 perigosos fantasmas, na intenção de capturar o 13º fantasma que escapou. Enquanto o mundo inteiro está em perigo pela ameaça do ser fantasmagórico, eles precisam correr contra o tempo para solucionar mais um mistério.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E O MONSTRO DO MÉXICO[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM06.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20o%20Monstro%20do%20M%C3%A9xico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20o%20Monstro%20do%20M%C3%A9xico.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E O REI DOS DUENDES[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM12.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20o%20Rei%20dos%20Duendes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20o%20Rei%20dos%20Duendes.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO E OS INVASORES ALIENÍGENAS[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM03.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20os%20Invasores%20Alien%C3%ADgenas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20e%20os%20Invasores%20Alien%C3%ADgenas.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO NA ILHA DOS ZUMBIS[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM01.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20na%20Ilha%20dos%20Zumbis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20na%20Ilha%20dos%20Zumbis.jpg</fanart>
<info></info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! & BATMAN: OS BRAVOS E DESTEMIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20na%20Ilha%20dos%20Zumbis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo%20na%20Ilha%20dos%20Zumbis.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! A LENDA DO FANTASMOSSAURO[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM16.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20Lenda%20do%20Fantasmossauro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20Lenda%20do%20Fantasmossauro.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! A MALDIÇÃO DO FRANKENSTEIN[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM23.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Frankenstein.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Frankenstein.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! A MÁSCARA DO FALCÃO AZUL[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM19.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20M%C3%A1scara%20do%20Falc%C3%A3o%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20M%C3%A1scara%20do%20Falc%C3%A3o%20Azul.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! A TENDA DE CIRCO[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM18.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20Tenda%20de%20Circo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20A%20Tenda%20de%20Circo.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! ABRACADABRA-DOO[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM14.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Abracadabra-Doo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Abracadabra-Doo.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! ACAMPAMENTO DO SUSTO[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM15.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Acampamento%20do%20Susto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Acampamento%20do%20Susto.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E A MALDIÇÃO DO MONSTRO DO LAGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SCBYDO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20a%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Monstro%20do%20Lago.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20a%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Monstro%20do%20Lago.jpg</fanart>
<info>Fred (Robbie Amell), Velma (Hayley Kiyoko), Daphne (Kate Melton) e Salsicha (Nick Palatas) estão de férias do colégio e das investigações sobrenaturais. Porém, após a lenda de um monstro no lago parecer estar se tornando real, os amigos vão se juntar ao inseparável cão Scooby-doo para tentar decifrar ester mistério.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E KISS: O MISTÉRIO DO ROCK AND ROLL[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM25.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20Kiss%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Rock%20and%20Roll.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20Kiss%20-%20O%20Mist%C3%A9rio%20do%20Rock%20and%20Roll.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O ABOMINÁVEL HOMEM DAS NEVES[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM11.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20E%20o%20Abomin%C3%A1vel%20Homem%20das%20Neves.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20E%20o%20Abomin%C3%A1vel%20Homem%20das%20Neves.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O COMBATE DO SALSICHA[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM28.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20o%20Combate%20do%20Salsicha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20o%20Combate%20do%20Salsicha.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O FANTASMA GOURMET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SCBYDOEOFNTSMGRMT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo!%20e%20o%20Fantasma%20Gourmet.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Scooby-Doo!%20e%20o%20Fantasma%20Gourmet.jpg</fanart>
<info>Puxe uma cadeira, coloque aquele guardanapo e prepare-se para uma refeição 5 estrelas com Scooby-Doo e sua turma, enquanto pegamos a estrada para visitar o Rocky Harbour Culinary Resort, para conhecer o tio do Fred, o chefe mundialmente famoso, Bobby Flay. A Mistério S/A rapidamente descobre que esse resort de culinária de última geração não é 'bife com batatas' depois de descobrirem a lenda do Fantasma Vermelho e o caso do desaparecimento não solucionado do grande chefe antecessor de Bobby Flay. Quando o misterioso Fantasma Vermelho retorna de forma desastrosa para assombrar a pousada, a turma se junta à Bobby e sua amiga culinária, a chefe Giada De Laurentiis, para procurar pistas e servir justiça. A história se repetirá e encontrará outro chefe famoso em todo mundo? Prepare-se para dar uma mordida nesse mistério gourmet, repleto de boa comida, risadas saborosas e reviravoltas ainda melhores!</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E O MONSTRO DE LAGO NESS[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM07.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20o%20Monstro%20de%20Lago%20Ness.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20o%20Monstro%20de%20Lago%20Ness.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! E WWE: MALDIÇÃO DO DEMÔNIO VELOZ[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM27.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20WWE%20-%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Dem%C3%B4nio%20Veloz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20e%20WWE%20-%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20do%20Dem%C3%B4nio%20Veloz.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! EM CADÊ A MINHA MÚMIA?[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM09.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20em%20Cad%C3%AA%20a%20Minha%20M%C3%BAmia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20em%20Cad%C3%AA%20a%20Minha%20M%C3%BAmia.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! LOUCURA DO MONSTRO DA LUA[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM24.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Loucura%20do%20Monstro%20da%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Loucura%20do%20Monstro%20da%20Lua.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! MÚSICA DE VAMPIRO[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM17.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20M%C3%BAsica%20de%20Vampiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20M%C3%BAsica%20de%20Vampiro.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! O FANTASMA DA ÓPERA[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM20.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20O%20Fantasma%20da%20%C3%93pera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20O%20Fantasma%20da%20%C3%93pera.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! O MISTÉRIO WRESTLEMANIA[/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM22.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20O%20Mist%C3%A9rio%20WrestleMania.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20O%20Mist%C3%A9rio%20WrestleMania.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO! PIRATAS A BORDO![/COLOR][/B]</title>
/server9.php?vid=SCBDFLM10.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Piratas%20a%20Bordo!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20Piratas%20a%20Bordo!.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SCOOBY-DOO!: O MISTÉRIO COMEÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SCBYDO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20O%20Mist%C3%A9rio%20Come%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Scooby-Doo!%20O%20Mist%C3%A9rio%20Come%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Em Coolsvile, Ohio, quatro adolescentes se envolvem numa discussão no ônibus escolar e são mandados para a detenção do colégio. Salsicha é um nerd desajeitado, que tentou entrar com seu cão Scooby-doo na condução escolar, Fred Jones é um atleta do time de futebol americano, Velma Dinkley é uma estudante de ciências dedicada e Daphne Blake é do grupo de teatro. Eles percebem que tem um interesse em comum: os mistérios sobrenaturais. Durante o período de detenção na biblioteca da escola, dois fantasmas aparecem e começam a perseguir o grupo. É assim que se forma a Mistério S.A. Os quatro amigos e seu inseparável cão Scooby vão se envolver em muitas aventuras.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO CASE![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEBBRNCSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Case!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Case!.jpg</fanart>
<info>Doug Billings (Justin Bartha) está prestes a se casar. Stu Price (Ed Helms), um dentista que planeja pedir a namorada em casamento, Phil Wenneck (Bradley Cooper), um professor colegial entediado com o matrimônio, e Alan Garner (Zach Galifianakis), seu futuro cunhado, são seus melhores amigos. O trio organiza uma festa de despedida de solteiro para Doug, levando-o para Las Vegas. Lá eles alugam uma suíte e têm uma noite de grande badalação. Na manhã seguinte os três acordam sem ter a menor idéia do que aconteceu na noite anterior. Eles sabem apenas que Stu perdeu um dente, há um tigre no banheiro, um bebê no closet e Doug simplesmente desapareceu. Para descobrir o que ocorreu, eles tentam juntar as memórias e reconstituir os eventos do dia anterior.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO CASE! PARTE II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEBBRNCSE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Case!%20Parte%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Case!%20Parte%202.jpg</fanart>
<info>Depois de uma farra inesquecível em Las Vegas, Phil (Bradley Cooper), Stu (Ed Helms), Alan (Zach Galifianakis) e Doug (Justin Bartha) seguiram com suas vidas. Mas o bom e velho Stu está disposto a se casar novamente, desta vez com Lauren (Jamie Chung), e o local escolhido para a cerimônia foi a exótica Tailândia. Entretanto, o que era para ser uma simples despedida de solteiro acabou se transformando em outra aventura muito louca, só que agora num país diferente, com suas proprias regras e a promessa de ser "marcante".</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE BEBER, NÃO CASE! PARTE III[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEBBRNCSE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Case!%20Parte%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Se%20Beber,%20N%C3%A3o%20Case!%20Parte%203.jpg</fanart>
<info>Alan (Zach Galifianakis) está deprimido devido à morte de seu pai. Preocupado com o cunhado, Doug (Justin Bartha) sugere que ele vá até um lugar chamado New Horizons, que pode torná-lo um novo homem. Alan apenas aceita a sugestão após Phil (Bradley Cooper) e Stu (Ed Helms) concordarem em levá-lo, juntamente com Doug. É o início de uma nova viagem do quarteto, que acaba sendo interrompida bruscamente pelos capangas de Marshall (John Goodman). O malfeitor está atrás de Chow (Ken Jeong), que lhe aplicou um golpe milionário, e acredita que os amigos ainda possuam contato com ele. Após sequestrar Doug, Marshall dá a Alan, Stu e Phil um prazo para que encontrem Chow e devolvam as barras de ouro por ele roubadas, caso contrário todos morrerão. O que o trio não esperava era que, para reencontrar Chow, teria que ir até Tijuana, no México, e também em Las Vegas. </info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE DEUS VIER QUE VENHA ARMADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SEDSVRQVNHARMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Se%20Deus%20Vier%20Que%20Venha%20Armado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Se%20Deus%20Vier%20Que%20Venha%20Armado.jpg</fanart>
<info>Após ser liberado temporariamente da prisão, um presidiário tem 72 horas para visitar o seu irmão, encontrar um amigo de infância e encontrar com uma mulher. Entretanto, ele também tem uma missão a cumprir para os chefes do crime, como parte de uma onda de ataques do PCC no estado de São Paulo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE ENLOUQUECER, NÃO SE APAIXONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SENLQCRNSAPXNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Se%20Enlouquecer,%20N%C3%A3o%20se%20Apaixone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Se%20Enlouquecer,%20N%C3%A3o%20se%20Apaixone.jpg</fanart>
<info>Craig (Keir Gilchrist), estressado com as demandas de ser um adolescente e assustado com sua tendência suicida, decide buscar ajuda em uma clínica psiquiátrica. Internado por uma semana, ele logo é acolhido por Bobby (Zach Galifianakis), que se torna seu mentor, e se encanta com Noelle (Emma Roberts).</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE EU FOSSE UM HOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEUFSEUMHMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Se%20Eu%20Fosse%20um%20Homem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Se%20Eu%20Fosse%20um%20Homem.jpg</fanart>
<info>Uma mulher (Audrey Dana) acorda com um pênis. Quem não imaginou o que seria na pele do sexo oposto, mesmo que apenas por um dia? Bem... não Jeanne, recém-divorciada e separada de seus filhos a cada duas semanas. Mas uma manhã, sua vida está prestes a tomar uma volta engraçada, que à primeira vista, nada mudou ... exceto por uma coisa!</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE MEU FUSCA FALASSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMEFSCFLSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Se%20Meu%20Fusca%20Falasse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Se%20Meu%20Fusca%20Falasse.jpg</fanart>
<info>Herbie, um Fusca com personalidade própria, desprezado por um mau caráter que dono de uma agência de automóveis de luxo e piloto de corridas. Mas o Fusca acolhido por um piloto boa praça (Dean Jones) e, em gratidão, o pequeno carro lhe dá diversas vitórias, acabando com a maré de azar do piloto, que inicialmente não entende que foi o fusquinha quem ganhou as corridas. Porém, ele aos poucos entende que o carrinho o principal responsável pelas vitórias e decide correr sempre com ele. Mas ambos terão que lutar contra um rico rival, que usa toda a espécie de golpes sujos para derrotá-los.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE VOCÊ SOUBESSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SVCSBSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Se%20Voc%C3%AA%20Soubesse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Se%20Voc%C3%AA%20Soubesse.jpg</fanart>
<info>Daniel é um criminoso que vive escluído socialmente. Seu melhor amigo Costel (Nahuel Pérez Biscayart) morre logo depois dod dois começarem uma parceria, deixando Daniel desolado e seu irmão Lucho (Mariano Santiago) furioso. Sua percepção da vida muda quando conhece Francine (Marine Vacth).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SE7EN: OS SETE CRIMES CAPITAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SVNOSSTSCRMSCPTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seven%20-%20Os%20Sete%20Crimes%20Capitais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seven%20-%20Os%20Sete%20Crimes%20Capitais.jpg</fanart>
<info>Dois policiais, om jovem e impetuoso David Mills (Brad Pitt) e o outro maduro e prestes a se aposentar, William Somerset (Morgan Freeman), são encarregados de uma periogosa investigação: encontrar um serial killer que mata as pessoas seguindo a ordem dos sete pecados capitais.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEA REX: JORNADA A UM MUNDO PRÉ-HISTÓRICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEARX3D.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sea%20Rex%20-%20Jornada%20A%20Um%20Mundo%20Pr%C3%A9-hist%C3%B3rico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sea%20Rex%20-%20Jornada%20A%20Um%20Mundo%20Pr%C3%A9-hist%C3%B3rico.jpg</fanart>
<info>Junte-se a Julie, uma imaginosa jovem, que viaja de um aquário dos dias de hoje até o período Triássico, Jurássico e Cretáceo. Explore um incrível universo submarino habitado por criaturas enormes, incluindo o poderoso liopleurodonte, o elasmossauro de pescoço comprido e o gigantesco xonissauro, que governam os mares, antes dos dinossauros conquistarem a terra. Graças à ultrarrealista geração de imagens, veja a ciência ganhar vida de maneira única e impressionante. Mergulhe em uma era perdida, voltando 200 milhões no tempo, e prepare-se para ficar frente a frente com o T-Rex dos mares!</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETARIAT: UMA HISTÓRIA IMPOSSÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SCRTRATUMHSTIMPSVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Secretariat%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20Imposs%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Secretariat%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20Imposs%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>A dona de casa e mãe Penny Chenery (Diane Lane) não entendia nada de corrida de cavalos, uma área dominada até então por homens. Mas ela assumiu o controle do estábulo de seu pai doente e com a ajuda de um treinador veterano (John Malkovich), contra todas as probalidades negativas, acabou fazendo o primeiro vencedor da Trípice Coroa em 25 anos de história do esporte, em 1973. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SECRETS IN THE HOT SPRING [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SCRTSINHTSPRGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Secrets%20in%20the%20Hot%20Spring.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Secrets%20in%20the%20Hot%20Spring.jpg</fanart>
<info>Quando três jovens chegam a um hotel, para ajudar na administração, incidentes assustadores acontecem e geram situações para lá de cômicas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEDUÇÃO E VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SDCAOEVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sedu%C3%A7%C3%A3o%20e%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sedu%C3%A7%C3%A3o%20e%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Thana (Zoë Lund), uma costureira muda de Nova York, é estuprada por um homem mascarado. Ela sobrevive e volta pra casa, onde se depara com um ladrão que a estupra pela segunda vez. Enlouquecida e com sede de vingança ela passa a caminhar pelas ruas da cidade, após o anoitecer, para, munida de um revólver calibre 45, matar homens aleatóriamente.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEED 2: A NOVA GERAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SED2ANVGRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seed%202%20-%20A%20Nova%20Gera%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seed%202%20-%20A%20Nova%20Gera%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Voltando de sua despedida de solteiro em Las Vegas, Christine e seus amigos estão dirigindo através do deserto quente do Nevada. Mas eles não estão sozinhos - serial killer Max Seed está de volta e ele trouxe toda a família.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEED: ASSASSINO EM SÉRIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SEDASANEMSRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seed%20-%20Assassino%20em%20S%C3%A9rie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seed%20-%20Assassino%20em%20S%C3%A9rie.jpg</fanart>
<info>Sam Seed (Will Sanderson), um insano assassino, será executados na cadeira elétrica elétrica por Wardem Wright (Ralf Moeller). Segundo a lei, se ele sobreviver a três choques de 15 mil volts, estará livre. Antes da execução, Wright pergunta a Seed: "Quais são as sua últimas palavras? "Seed responde: "Nos veremos novamente". Depois de três tentativas de ser eletrocutado, com sangue fervente saindo pelos olhos, Seed ainda está vivo. Wright e o detetive Bishop (Michael Paré) concordam que, mesmo respirando, Seed deverá ser enterrado. Após conseguir chegar à superficie, Seed, encharcado de sangue e cheio de ódio, que se vingar. A violência que segue, redefinirá as fronteiras da crueldade e das torturas físicas e mentais já explorados no cinema. Baseado em uma história real, Seattle, 1972.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEEING EVIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SEINGEVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seeing%20Evil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seeing%20Evil.jpg</fanart>
<info>Addiction has destroyed Will (Taylor Girard) leaving him homeless and living in a tent in the woods. However, he's struck by lightning and survives with miraculous new powers. Suddenly, he can play the piano and is offered a job as a party pianist.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE UM CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SGRDSUCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Segredos%20de%20Um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Segredos%20de%20Um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Malcolm é um detetive respeitado pelos colegas policiais. Um dia, no entanto, ele acidentalmente atropela um garoto em uma bicicleta. Apesar de chamar a ambulância imediatamente, a vítima corre sério risco de morte. Malcolm pode ser preso pelo que fez, mas dois outros policiais decidem acobertar o caso, para ajudá-lo. Aos poucos, sentindo-se culpado, o detetive deseja contar toda a verdade. No entanto, se revelar todos os fatos, acabará incriminando também aqueles que o ajudaram.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E DESPEDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SGDSEDSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Segredos%20E%20Despedida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Segredos%20E%20Despedida.jpg</fanart>
<info>Em Nova York, uma cantora de jazz recebe um diagnóstico que destrói seu mundo, a deixando abalada, enquanto se prepara para uma próxima turnê mundial.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E VERDADES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SGRDSEVRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Segredos%20e%20Verdades.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Segredos%20e%20Verdades.jpg</fanart>
<info>Depois de perder um bebê, Jennifer Jones (Kara Killmer) está passando por dificuldades em seu casamento. Com um relacionamento cada vez mais ameno e pegando seu marido em algumas pequenas mentiras, ela começa a questionar se está mesmo feliz. Quando seu marido sofre um acidente e acaba em coma no hospital, uma história muito maior começa a se revelar e Jennifer é deixada sem saber se de fato conhece o homem com quem ela se casou.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SGNDCHNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Segunda%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Segunda%20Chance.jpg</fanart>
<info>Uma jovem ginasta com muito talento e pouca confiança, tem a chance de entrar para a equipe nacional com a ajuda de uma nova treinadora, que terá que enfrentrar problemas do passado para ajudar sua nova prodígio.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA OPINIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SGNDOPNAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Segunda%20Opini%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Segunda%20Opini%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>No auge dos seus trinta anos, Ivy (Joanne Kelly) é uma mulher bonita e bem-sucedida que parece ter a vida perfeita. Ela começa a experienciar tonteiras e um mal-estar frequente durante sua rotina de trabalho e decide visitar um médico conhecido. As notícias não são boas: ele revela que ela tem um tumor no cérebro. Desesperada para ser curada, a executiva acata a sugestão do médico e passa a tomar um medicamento ilegal no país.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDO EM COMANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SEGNDEMCOMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Segundo%20em%20Comando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Segundo%20em%20Comando.jpg</fanart>
<info>O comandante militar Sam Keenan (Jean-Claude Van Damme) acaba de ser promovido e vai para a ação num turbulento país do norte europeu. Quando rebeldes locais tentam um golpe de estado, o presidente da nação se refugia na embaixada dos Estados Unidos, que logo fica cercada de rebeldes armados. Após o diplomata americano ser morto, Sam e um pequeno grupo de fuzileiros navias ficam encarregados de dispersar os rebeldes da embaixada e salvar quem ainda estiver por lá.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDOS FATAIS: BLACK HAWK DOWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SGNDSFTAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Segundos%20Fatais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Segundos%20Fatais.jpg</fanart>
<info>Em 3 de outubro de 1993, os soldados americanos das unidades de elite dos Rangers do Exército e da Força Delta invadiram um edifício perto de Mogadishu, Somália, para capturar tenentes do clã de Mohamed Farrah Aidid.O que deveria ter sido uma simples operação com menos de uma hora de duração, acabou tornando-se uma batalha de dia e noite que resultou na morte de 18 Rangers. Os civis somalianos ficaram estimados em 500 a 1000 mortos.O exército americano sofreu sua maior perda desde a guerra do Vietnã. Este episódio examina as razões táticas e estratégicas por trás da catástrofe, com foco nos testemunhos dos Rangers envolvidos na batalha, do ex-embaixador americano na Somália, Robert Oakley, e militares somalianos envolvidos na luta contra as tropas americanas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA EM RISCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Seguran%C3%A7a%20em%20Risco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Seguran%C3%A7a%20em%20Risco.jpg</fanart>
<info>Desesperado por um trabalho, Euardo (Antonio Banderas), ex-veterano de serviçoes especiais, acaba aceitando ser segurança de um shopping em uma área perigosa. Logo em sua primeira noite ele encontra uma garota perturbada, que é o principal alvo de uma gangue.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANDO AS PONTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SGNRNDASPNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Segurando%20As%20Pontas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Segurando%20As%20Pontas.jpg</fanart>
<info>Dale Denton (Seth Rogen) trabalha entregando mandatos judiciais, sendo que nas folgas que possui, e às vezes até mesmo durante o trabalho, fuma maconha. Seu traficante é Saul Silver (James Franco), que um dia lhe oferece uma espécie rara da erva chamada pineapple express, muito mais forte que o normal. Dale a compra e em seguida fica de prontidão para entregar um mandato a Ted Jones (Gary Cole). Só que ele presencia um assassinato, cometido pelo próprio Ted e por Carol (Rosie Perez), uma policial. Desesperado, Dale joga fora a ponta do pineapple express que estava fumando e foge do local. Só que a única pessoa que vendia a erva na cidade era Saul, o que faz com que Dale o procure. Esta informação logo chega a Ted, que faz de tudo para localizá-los e eliminá-los.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS VEZES CONFUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SESVZSCNFSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seis%20Vezes%20Confus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seis%20Vezes%20Confus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Perto de ter seu primeiro filho, um homem decide procurar sua mãe biológica na intenção de encontrar respostas sobre si mesmo. Porém, essa jornada o mostra muito mais surpresas do que esperava, como a existência de seus mais cinco irmãos gêmeos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELEÇÃO NATURAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SELCNTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sele%C3%A7%C3%A3o%20Natural.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sele%C3%A7%C3%A3o%20Natural.jpg</fanart>
<info>Uma história de triunfo e absolvição. Explora-se ambos os lados da natureza humana, onde amor, bem como o ódio é separado por um segmento e a potencial corrosão da alma de pessoas queridas pela influência do mal.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELMA: UMA LUTA PELA IGUALDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SLMUMLTPLIGLDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Selma%20-%20Uma%20Luta%20pela%20Igualdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Selma%20-%20Uma%20Luta%20pela%20Igualdade.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia do pastor protestante e ativista social Martin Luther King, Jr (David Oyelowo), que acompanha as históricas marchas realizadas por ele e manifestantes pacifistas em 1965, entre a cidade de Selma, no interior do Alabama, até a capital do estado, Montgomery, em busca de direitos eleitorais iguais para a comunidade afro-americana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Selvagem.jpg</fanart>
<info>O leão Sansão (Kiefer Sutherland) é a grande atração do zoológico de Nova York. Ele adora contar histórias de arrepiar sobre sua juventude na selva ao seu filho Ryan (Greg Cipes) e aos demais animais do zoológico. Cansado de viver à sombra do pai e sem conseguir dar um rugido realmente forte, Ryan decide fugir do zoológico rumo à vida selvagem. Ele logo é capturado para ser enviado à África, o que faz com que Sansão e outros animais iniciem uma expedição para resgatá-lo.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Amor.jpg</fanart>
<info>Boris (Alexey Rozin) e Zhenya (Maryana Spivak) estão se divorciando. Depois de anos juntos, os dois se preparam para suas novas vidas: ele com sua nova namorada, que está grávida, e ela com seu parceiro rico. Com tantas preocupações eles acabam não dando atenção ao filho Alyosha (Matvey Novikov), que acaba desaparecendo misteriosamente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Ar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Ar.jpg</fanart>
<info>Quando uma precipitação nuclear torna a atmosfera irrespirável, dois homens terão de manter saudável o ambiente extremamente frágil do último lugar habitável na Terra e ao mesmo tempo cuidar dos corpos de um grupo de pessoas criogenicamente conservadas, a serem despertas somente quando as condições do planeta permitirem. Para tanto, porém, os guardiões terão de manter a própria sanidade mental na clausura de um bunker subterrâneo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM ATIVIDADE PARANORMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEMATVDPRNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Atividade%20Paranormal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Atividade%20Paranormal.jpg</fanart>
<info>Um jovem casal se muda para uma nova residência. Sedentos para consumarem logo o matrimônio, eles são interrompidos por forças ocultas todas as vezes que o clima começa a esquentar. A presença malígna os acompanha por todos os cômodos e a situação logo fica insustentável.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONTROLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMCNTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Controle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Controle.jpg</fanart>
<info>Quando os sonhos violentos de um sujeito jovem se fundem com a realidade e começam a espelhar assassinatos políticos, somente o médico pode ajudá-lo contra um sinistro programa governamental.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Destino.jpg</fanart>
<info>Durante um dia na cidade de Nova York, John (Keanu Reeves) rouba uma câmera e passa a filmar a vida de duas garotas cujas rotinas são marcadas pelo sexo, pelas drogas e pela falta de perspectivas. Aos poucos, os três se envolvem e acabam descobrindo um pouco mais sobre si mesmos.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DIREITO A RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMDRTARSGT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Direito%20a%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Direito%20a%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Mickey Dawson (Jennifer Aniston) é sequestrada e seu rico marido (Tom Hobbins), que está com a amante (Isla Fisher) se recusa a pagar o resgate exigido pelos criminosos. Com isso, os sequestradores terão que se planejar para encontrar outra forma de receber o dinheiro desejado.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DORMIR ATÉ O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMDORMATONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Dormir%20At%C3%A9%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Dormir%20At%C3%A9%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Um barman e uma empresária descobrem que só têm uma coisa em comum, a insônia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FÔLEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMFLGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20F%C3%B4lego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20F%C3%B4lego.jpg</fanart>
<info>Gunlint, Minnesota, 1977. Ao atender um telefonema, o garoto Ben (Oakes Fegley) é atingido pelo reflexo de um raio, que caiu bem em sua casa. Esta situação faz com que seja levado a um hospital em Nova York, onde descobre que não consegue mais ouvir um som sequer. Em 1927, a jovem surda Rose (Millicent Simonds) foge de sua casa em Nova York para encontrar sua mãe, a consagrada atriz Lillian Mayhew (Julianne Moore). A vida destes dois garotos que não conseguem mais ouvir está interligada a partir de um livro de curiosidades, que os leva ao Museu de História Natural.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LEI E SEM ALMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMLEIESMALM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Lei%20e%20Sem%20Alma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Lei%20e%20Sem%20Alma.jpg</fanart>
<info>Wyatt Earp (Burt Lancaster), lendário homem da lei, aposenta-se e vai visitar a família em Tombstone, no Arizona. Lá ele se une a Doc Holliday (Kirk Douglas) - pistoleiro gravemente doente e viciado em jogo que também acaba de chegar na cidade - para combater o temido bando de Ike Clanton (Lyle Bettger).</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LICENÇA PARA DIRIGIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEMLICNPRDRGIR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Licen%C3%A7a%20para%20Dirigir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Licen%C3%A7a%20para%20Dirigir.jpg</fanart>
<info>Les (Corey Haim) é um adolescente tentando aprender como dirigir e chamar a atenção de Mercedes (Heather Graham), uma garota popular do colégio. Les consegue um encontro com a garota e, para imprecioná-la, decide dirigir, mesmo não tendo uma licensa. Além de ir para o encontro sem a permissão dos pais, Les ainda pega emprestado o estimado carro do avô, um Cadillac.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>Eddie Morra (Bradley Cooper) sofre de bloqueio de escritor. Um dia, ele reencontra na rua seu ex-cunhado, Vernon (Johnny Whitworth), que lhe apresenta um remédio revolucionário que permite o uso de 100% da capacidade cerebral. O efeito é imediato em Eddie, pois ele passa a se lembrar de tudo que já leu, ouviu ou viu em sua vida. A partir de então ele consegue aprender outras línguas, fazer cálculos complicados e escrever muito rapidamente, mas para manter este ritmo precisa tomar o remédio todo dia. Seu desempenho chama a atenção do empresário Carl Van Loon (Robert De Niro), que resolve contar com sua ajuda para fechar um dos maiores negócios da história.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO DAS ONDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SEMDODSONDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Medo%20das%20Ondas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Medo%20das%20Ondas.jpg</fanart>
<info>Esta é a história notável de um ícone americano que mudou o esporte da grande onda surfando para sempre. Transcendendo o gênero do surfe, esse retrato aprofundado de um atleta, explora o medo, coragem e ambição que empurram um homem para a grandeza – e o custo que vem com ele. Laird Hamilton é talvez o maior surfista de grande onda de todos os tempos, uma lenda viva que domesticou algumas das mais poderosas ondas do mundo. Entre a comunidade de surfe, ele também é uma das figuras mais controversas, um inovador que revolucionou o esporte muitas vezes até a consternação dos puristas. Este retrato emocionante e fechado retrata a notável jornada de Hamilton, desde a sua infância rebelde no Havaí até suas incansáveis incursões em surfar até sua busca implacável de ondas cada vez maiores.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO NO CORAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMEDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Medo%20no%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Medo%20no%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Depois de assistir o assassinato do seu namorado, Justice (Janet Jackson) decide se tornar uma cabeleireira ao esquecer a ideia de entrar para uma universidade. Evitando os amigos e aprendendo a lidar também com o suicídio da mãe, ela usa a poesia para evitar a depressão. No caminho para uma convenção, ela conhece um simpático carteiro que tenta vencer a barreira que Justice criou para separá-la da vida.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PALAVRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMPLVRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Palavras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Palavras.jpg</fanart>
<info>Para o respeitado empresário Alain (Fabrice Luchini), tempo é dinheiro, e os negócios são o mais importante em sua vida. Um dia, ele sofre um grave AVC, ficando com sequelas que afetam a fala e a memória. Agora, com a ajuda da família e de uma terapeuta, ele começa a enxergar, aos poucos, que existe vida além do que ele conhecia e maneiras melhores de aproveitar o tempo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMPRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Perd%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Perd%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um empresáro de colarinho branco casado e com filhos comete um crime por acidente e vai parar na cadeia. Lá, ele precisa aprender meios de sobrevivência enquanto adquire consciência de que seus atos lá dentro terão um profundo impacto em sua vida longe das grades.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SEMPRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Perd%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Perd%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Vint (Justin Geer) e sua esposa são sequestrados durante uma viagem. Enquanto ele é encontrado abandonado no meio de uma floresta, sua mulher segue desaparecida. Depois de meses sem nenhuma notícia do sequestro e nenhum apoio da polícia, Vint e a cunhada, Mia (Clair Danielle Canterbury), decidem iniciar uma investigação paralela.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PRADA NEM NADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMPRDNMNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Prada%20Nem%20Nada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Prada%20Nem%20Nada.jpg</fanart>
<info>As irmãs Nora (Camila Belle) e Mary Dominguez (Alexa PenaVega) cresceram acostumadas ao conforto e ao luxo, mas após a morte do pai elas veem seu mundo desabar. Elas então, são obrigadas a mudar-se para a casa da tia ao descobrirem que o pai estava falido. A partir daí, Nora e Mary precisarão se adaptar a um novo estilo de vida isento de riqueza e ostentação.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RASTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMRSTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Rastros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Rastros.jpg</fanart>
<info>Will (Ben Foster) e sua filha adolescente, Tom (Thomasin McKenzie), viveram felizes e indetectados pelas autoridades durante anos em uma vasta reserva na fronteira de Portland, nos EUA. Após um encontro inesperado, eles são retirados do acampamento e colocados sob a responsabilidade do serviço social. Will e Tom tentam retornar ao mundo selvagem enquanto são forçados a lidar com desejos conflitantes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RESERVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMRSVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Reservas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sem%20Reservas.jpg</fanart>
<info>Kate Armstrong (Catherine Zeta-Jones) é a chef de um sofisticado restaurante de Manhattan. Ela leva seu trabalho com muita seriedade, o que faz com que as pessoas ao seu redor se intimidem com seu jeito. Sua natureza perfeccionista é colocada à prova quando é contratado Nick (Aaron Eckhart), um animado subchef que tenta alegrar a todos na cozinha e gosta de ouvir ópera enquanto trabalha. Ao mesmo tempo Kate precisa lidar com a súbita chegada de Zoe (Abigail Breslin), sua sobrinha de 9 anos, que se sente deslocada na rotina da tia.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEMRTRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sem%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Sofrendo de um câncer terminal, um senhor decide passar por um tratamento médico radical. Após ter sua consciência transferida para o corpo de um jovem, ele percebe o envolvimento de uma organização secreta e muito perigosa.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMENTES PODRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMNTSPDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sementes%20Podres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sementes%20Podres.jpg</fanart>
<info>Atormentado pelo passado, um trapaceiro que vive de pequenos golpes com sua mãe adotiva encontra a redenção como mentor de grupo de estudantes com dificuldades.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE AO SEU LADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMPAOSLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sempre%20ao%20Seu%20Lado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sempre%20ao%20Seu%20Lado.jpg</fanart>
<info>Parker Wilson (Richard Gere) é um professor universitário que, ao retornar do trabalho, encontra na estação de trem um filhote de cachorro da raça akita, conhecido por sua lealdade. Sem ter como deixá-lo na estação, Parker o leva para casa mesmo sabendo que Cate (Joan Allen), sua esposa, é contra a presença de um cachorro. Aos poucos Parker se afeiçoa ao filhote, que tem o nome Hachi escrito na coleira, em japonês. Cate cede e aceita sua permanência. Hachi cresce e passa a acompanhar Parker até a estação de trem, retornando ao local no horário em que o professor está de volta. Até que um acontecimento inesperado altera sua vida.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AYRTONSENA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Senna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Senna.jpg</fanart>
<info>Junho de 1984, GP de Mônaco de Fórmula 1. Seis atuais ou futuros campeões mundiais estavam na pista, mas as atenções ficaram voltadas para um jovem que largara em 13º lugar e estava apenas em sua sexta corrida. Ultrapassando um a um, ele alcançou seu primeiro pódio e apenas não venceu devido a uma questão técnica. Seu nome era Ayrton Senna. A trajetória do tricampeão mundial, contada desde a ascensão no automobilismo até sua morte em pleno GP de San Marino, em 1994, passando pela rivalidade com Alain Prost e os problemas enfrentados nos bastidores da Fórmula 1.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTIMENTOS QUE CURAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SNTMTSQCRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sentimentos%20Que%20Curam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sentimentos%20Que%20Curam.jpg</fanart>
<info>Boston, Estados Unidos. O fato de Cameron (Mark Ruffalo) ser maníaco-depressivo não impediu que Maggie (Zoe Saldana) se envolvesse com ele. O casal teve duas filhas, mas os constantes colapsos nervosos de Cameron fizeram com que eles deixassem de morar juntos, por mais que mantivessem contato constante. Em 1978, devido às dificuldades financeiras, Maggie resolve fazer um curso de especialização em Nova York, com duração de 18 meses. A saída para que o plano dê certo é que Cameron deixe o hospital psiquiátrico em que vive para voltar a morar em casa, cuidando das garotas, com Maggie visitando o trio aos finais de semana. Trata-se de um grande desafio para Cameron, que precisa assumir de vez as responsabilidades de pai e aprender a controlar a própria doença.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPARAÇÃO E REENCONTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRCAORRECNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Separa%C3%A7%C3%A3o%20e%20Reencontro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Separa%C3%A7%C3%A3o%20e%20Reencontro.jpg</fanart>
<info>Scott (Dariush Moslemi) é um homem divorciado e não vê sua filha Gabby (Anna Stranz) há 12 anos. Mas o destino se encarrega de fazê-los se reencontrar quando Gabby precisa de alguém para levá-la para a universidade em seu primeiro dia de aula. Com sua mãe internada, Gabby conta com a ajuda de seu pai. Porém, a relação entre os dois não é boa e os ressentimentos da menina a impedem de se reconciliar com o pai.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPARADOS PELO CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEPRDSPLCSMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Separados%20pelo%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Separados%20pelo%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Brooke (Jennifer Aniston) e Gary (Vince Vaughn) estão juntos há dois anos e moram no mesmo apartamento. A vida a dois já não tem a mesma paixão do início e os detalhes da rotina fazem com que eles terminem o relacionamento. Entretanto há um problema: nenhum deles aceita deixar o apartamento que vive, o que faz com que continuem morando juntos. Inicialmente eles tentam viver pacificamente, mas logo descobrem que a melhor saída é tornar a vida do outro um inferno, de forma que saia do apartamento o mais rapidamente possível.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPULTADO VIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPLTDVIVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sepultado%20Vivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sepultado%20Vivo.jpg</fanart>
<info>Clint Goodman (Tim Matheson) constrói uma casa enorme para agradar a sua esposa (Jennifer Jason Leigh), mas ela não se acostuma com a nova moradia e acaba tendo um caso com um médico local. (William Atherton). Juntos eles decidem matar o marido.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRANDO STELLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SQSTRNDSTLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sequestrando%20Stella.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sequestrando%20Stella.jpg</fanart>
<info>Ela foi capturada na rua, amarrada e amordaçada. Agora, Stella fará de tudo para arruinar os planos de seus sequestradores mascarados.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO NA ILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SQUSTNILHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sequestro%20na%20Ilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sequestro%20na%20Ilha.jpg</fanart>
<info>Bilionários frustrados com o comportamento de seus filhos os matriculam em um acampamento localizado uma ilha remota famoso por dar limites a jovens ricos e rebeldes. Porém, quando o acampamento é tomado por um grupo de criminosos, são os estudantes quem tomam as rédeas da situação e têm a responsabilidade de salvar suas próprias vidas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO NO ESPAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SQSTRNESPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sequestro%20no%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sequestro%20no%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Num futuro não muito distante, Snow (Guy Pearce) foi acusado injustamente de conspiração contra o governo americano. Agora, para ter de volta a sua liberdade, ele precisa resgatar Emilie Warnock (Maggie Grace), a filha do presidente das garras de perigosos detentos que a capturaram durante uma rebelião em um presídio espacial. O local é um verdadeiro ninho de serpentes, reunindo centenas de criminosos de alta periculosidade, tornando a missão de Snow um grande e perigoso desafio.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO RELÂMPAGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SCRTRRLMPGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sequestro%20Rel%C3%A2mpago.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sequestro%20Rel%C3%A2mpago.jpg</fanart>
<info>Matheus (Sidney Santiago) e Japonês (Daniel Rocha) são dois jovens que não são amigos, mas que se juntam para realizar uma série de sequestros na noite de São Paulo. A primeira vítima é Isabel (Marina Ruy Barbosa), uma jovem de 21 anso que está saindo de um bar. Os três estão nervosos. Quando encontram o primeiro caixa eletrônico às 22h, ele está quebrado. Os dois percebem que não conseguirão encontrar outro caixa-eletrônico antes da manhã do dia seguinte. Mantendo Isabel refém, eles dirigem de um lado pro outro pela noite, decidindo o que fazer com ela.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEREIA PREDADORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SERPRDORA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sereia%20Predadora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sereia%20Predadora.jpg</fanart>
<info>Jonah (Chase Williamson) está em uma comemoração cercada por seus amigos e também pelo irmão. Com vontade de aproveitar a noite, eles recebem um convite de um homem estranho para irem até um clube noturno, com a promessa de bebidas e libertinagem. No local, eles descobrem um segredo mortal e terão que salvar suas vidas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEREIAS: ELAS EXISTEM![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SERSELSEXTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sereias%20-%20Elas%20Existem!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sereias%20-%20Elas%20Existem!.jpg</fanart>
<info>A história gira em torno de uma garota chamada Siren Philips que, ao completar 12 anos, vê a sua vida mudar completamente ao descobrir que, na verdade, é filha de uma sereia chamada Emerald. Para piorar a situação, Siren vira alvo de caçadores mal intencionados e conta com a ajuda de seu amigo Adam para escapar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEREMOS HISTORIA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SRMSHSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Seremos%20Historia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Seremos%20Historia.jpg</fanart>
<info>Um problema de longas datas está se mostrando cada vez mais grave. Mudanças de temperatura, inundações, e outros fenômenos semelhantes têm se tornado cada vez mais comum, e o que tem sido feito na tentativa de amenizar essa situação? É na busca por respostas para essas questões que Leonardo DiCaprio abraça a missão de testemunhar as mudanças climáticas em diversos países, e de uma forma nunca vista antes.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERENA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SRNALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Serena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Serena.jpg</fanart>
<info>Em 1929 George Pemberton (Bradley Cooper) e Serena Pemberton (Jennifer Lawrence) decidem ir de Boston à Carolina do Norte no intuito de construir um império no ramo da madeira. Ao descobrir que é infértil, Serena começa a manifestar sentimentos de vingança contra a mulher com quem George teve um filho ilegítimo antes de se casar. Ela suspeita cada vez mais da relação do marido com esta outra família e a intensa união dos dois começa a se destruir.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERES RASTEJANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SERSRSTJNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seres%20Rastejantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seres%20Rastejantes.jpg</fanart>
<info>Grant Grant (Michael Rooker) é um dos poucos bem-sucedidos homens de negócios da pequena cidade de Wheelsy. Ele é casado e completamente apaixonado por Starla (Elizabeth Banks), apesar dela não sentir a mesma afeição por ele. Apesar disto, Grant leva uma vida feliz. Entretanto sua vida muda por completo após conhecer Brenda Gutierrez (Brenda James), a irmã caçula de uma antiga namorada. Ao dar uma volta sob o luar eles encontram algo gosmento no meio do mato, que parece ter vindo de destroços de um meteoro. Subitamente esta massa ganha vida e penetra no corpo de Grant, tornando-o seu hospedeiro. Aos poucos o ser alienígena toma conta das ações de Grant, tornando-o uma criatura sedenta de sangue e com a necessidade de infectar outros humanos.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERPENT [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SERPRTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Serpent.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Serpent.jpg</fanart>
<info>Gwynneth (Sarah Dumont) e Adam (Tom Ainsley) estão com problemas no casamento e decidem ir para o meio da natureza em busca de momentos românticos. Mas, o que era para ser um bom momento a dois, acaba virando um teste mortal quando eles ficam presos na barraca de acampamento com uma cobra mortal.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERPENTES A BORDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SRPNTSABRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Serpentes%20a%20Bordo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Serpentes%20a%20Bordo.jpg</fanart>
<info>Sean Jones (Nathan Phillips) é um adolescente que presenciou uma brutal execução ligada ao crime organizado, sendo a testemunha-chave daquele que a mídia chama como sendo o julgamento do século. Ele é encaminhado ao tribunal pelo agente do FBI Nelville Flynn (Samuel L. Jackson), que o leva de avião até Los Angeles. Entretanto o que eles não sabem é que a máfia contratou Yakama, um assassino profissional, para impedir que Sean chegue ao seu destino. Para atingir seu objetivo ele decide liberar centenas de serpentes venenosas dentro do avião, o que logo faz com que tripulação e passageiros entrem em pânico.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERVIÇO SECRETO AMERICANO: BASTIDORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SRVCSCRTOAMRCNBSTDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Servi%C3%A7o%20Secreto%20Americano%20-%20Bastidores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Servi%C3%A7o%20Secreto%20Americano%20-%20Bastidores.jpg</fanart>
<info>Com acesso sem precedentes, as câmeras da National Geographic mostram os bastidores do Serviço Secreto Americano.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE DIAS SEM FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STEDSMFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sete%20Dias%20sem%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sete%20Dias%20sem%20Fim.jpg</fanart>
<info>Os membros de uma família judia nunca seguiram realmente as tradições religiosas, mas, quando o pai morre, os quatro filhos, que não se encontravam há décadas, aceitam fazer a cerimônia do Shivah juntos. Passando uma semana inteira dentro da casa da infância junto da mãe fofoqueira e vários cônjugues, problemas familiares vêm à tona.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE HOMENS E UM DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SETHMNSEUDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sete%20Homens%20e%20Um%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sete%20Homens%20e%20Um%20Destino.jpg</fanart>
<info>Os habitantes de um pequeno vilarejo sofrem com os constantes ataques de um bando de pistoleiros. Revoltada com os saques, Emma Cullen (Haley Bennett) deseja justiça e pede auxílio ao pistoleiro Sam Chisolm (Denzel Washington), que reúne um grupo especialistas para contra-atacar os bandidos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE HOMENS E UM DESTINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SETHMNSEUDSTNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sete%20Homens%20e%20Um%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sete%20Homens%20e%20Um%20Destino.jpg</fanart>
<info>Refilmagem do clássico faroeste Sete Homens e um Destino (1960), que por sua vez é um remake de Os Sete Samurais, de Akira Kurosawa. Os habitantes de um pequeno vilarejo sofrem com os constantes ataques de um bando de pistoleiros. Revoltada com os saques, Emma Cullen (Haley Bennett) deseja justiça e pede auxílio ao pistoleiro Sam Chisolm (Denzel Washington), que reúne um grupo especialistas para contra-atacar os bandidos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE MINUTOS DEPOIS DA MEIA-NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STMNDPSDMENTDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sete%20Minutos%20Depois%20da%20Meia-Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sete%20Minutos%20Depois%20da%20Meia-Noite.jpg</fanart>
<info>Conor é um garoto de 13 anos de idade, com muitos problemas na vida. Seu pai é muito ausente, a mãe sofre um um câncer em fase terminal, a avó é uma megera, e ele é maltratado na escola pelos colegas. No entanto, todas as noites Conor tem o mesmo sonho, com uma gigantesca árvore que decide contar histórias para ele, em troca de escutar as histórias do garoto. Embora as conversas com a árvore tenham consequências negativas na vida real, elas ajudam Conor a escapar das dificuldades através do mundo da fantasia.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE MINUTOS DEPOIS DA MEIA-NOITE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STMNDPSDMENT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sete%20Minutos%20Depois%20da%20Meia-Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sete%20Minutos%20Depois%20da%20Meia-Noite.jpg</fanart>
<info>Conor é um garoto de 13 anos de idade, com muitos problemas na vida. Seu pai é muito ausente, a mãe sofre um um câncer em fase terminal, a avó é uma megera, e ele é maltratado na escola pelos colegas. No entanto, todas as noites Conor tem o mesmo sonho, com uma gigantesca árvore que decide contar histórias para ele, em troca de escutar as histórias do garoto. Embora as conversas com a árvore tenham consequências negativas na vida real, elas ajudam Conor a escapar das dificuldades através do mundo da fantasia.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE VIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sete%20Vidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sete%20Vidas.jpg</fanart>
<info>Ben Thomas (Will Smith) é um agente do imposto de renda que possui um segredo trágico. Por conta disso, ele é um homem que tem um grande sentimento de culpa, o que faz com que salve as vidas de completos desconhecidos. Porém, tudo muda quando ele conhece Emily Posa (Rosario Dawnson), pela primeira vez é Ben quem tem a chance de ser salvo.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEU FILHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SEUFLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seu%20Filho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Seu%20Filho.jpg</fanart>
<info>Depois que seu filho é espancado por um grupo de desconhecidos até ficar inconsciente, o médico Jaime (José Coronado) decide começar uma investigação por conta própria para achar os responsáveis e fazer justiça com as próprias mãos. Sem medir as consequências de seus atos, ele caça os agressores e ignora qualquer limite imposto pela lei.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEU NOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=YORNAME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Your%20Name.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Your%20Name.jpg</fanart>
<info>Mitsuha Miyamizu (Mone Kamishiraishi) é uma jovem que mora no interior do Japão e que deseja deixar sua pequena cidade para trás para tentar a sorte em Tóquio. Enquanto isso, Taki Tachibana (Ryûnosuke Kamiki), um jovem que trabalha em um restaurante italiano em Tóquio, deseja largar o seu emprego para tentar se tornar um arquiteto. Os dois não se conhecem, mas estão direta e misteriosamente conectados pelas imagens de seus sonhos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEVERINA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SVRNALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Severina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Severina.jpg</fanart>
<info>Dono de livraria (Javier Drolas) se encanta com uma mulher (Carla Quevedo) que visita sua loja e volta dia após dia para cometer furtos. Inicialmente ele não reage, mas numa das vezes, mais interessado em puxar conversa do que recuperar o prejuízo, ele a encurrala. Ela passa então a pegar livros em outros estabelecimentos, porém ele não está disposto a se libertar da misteriosa obsessão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEX DRIVE: RUMO AO SEXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SXDRVRMOAOSXO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sex%20Drive%20-%20Rumo%20ao%20Sexo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sex%20Drive%20-%20Rumo%20ao%20Sexo.jpg</fanart>
<info>Ian Lafferty (Josh Zuckerman) é um adolescente de 18 anos que vive sendo provocado por seu irmão mais velho, Rex (James Marsden), devido às suas constantes conquistas amorosas. Além disto o jovem trabalha em um shopping center vestido como rosquinha, o que rende várias piadas. Para Ian, no entando, seu maior problema é o fato de que continua virgem. Prestes a entrar na faculdade e decidido a mudar esta situação, ele conta com a ajuda de Lance (Clark Duke), um calouro conquistador.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO DELIVERY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SXODLVRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexo%20Delivery.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexo%20Delivery.jpg</fanart>
<info>Um premiado estudante de arquitetura está desempregado e com uma esposa grávida. Desesperado por não conseguir um emprego na sua área, ele começa a procurar trabalhos alternativos até ir parar em um peculiar serviço de delivery que consiste em transportar prostitutas para seus clientes.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO NO MUNDO ANTIGO: PROSTITUIÇÃO EM POMPÉIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SEXNMNDOANTGPRSTIIIPMPEIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexo%20no%20Mundo%20Antigo%20-%20Prostitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20Pomp%C3%A9ia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexo%20no%20Mundo%20Antigo%20-%20Prostitui%C3%A7%C3%A3o%20em%20Pomp%C3%A9ia.jpg</fanart>
<info>Pompéia era uma típica cidade romana, situada próxima ao vulcão Vesúvio (arredores de Nápoles, sul da Itália). No ano de 79, este vulcão entrou em erupção violenta, provocando um forte terremoto e expelindo grandes quantidades de pedras incandescentes, lava vulcânica, poeira e fumaça tóxica.A cidade de Pompeia foi totalmente coberta e quase toda população morreu soterrada. As cidades vizinhas de Herculano e Stabia também foram atingidas.Nas ruas de Pompeia há uma visão extraordinária: os restos de uma mulher de classe alta cheia de joias e abraçada ao tronco retorcido de um gladiador romano. Congelados no tempo, seu romance apaixonado e condenado abre uma janela através da qual podemos começar a compreender a sexualidade clássica. Esta era uma época na qual os homens desfrutavam de uma incrível liberdade sexual. Por outro lado, as mulheres eram classificadas como objetos ou para o casamento ou para o prazer. As evidências desta divisão existem em todas as partes, como nas perfeitamente preservadas sandálias de prostitutas, desenhadas para deixar marcadas as palavras "por aqui" nas ruas empoeiradas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO, MÚSICA E AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SXOMSCEAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sexo,%20M%C3%BAsica%20e%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sexo,%20M%C3%BAsica%20e%20Amor.jpg</fanart>
<info>Ignorada pelos pais, Joy (Charlene deGuzman) é viciada em sexo e amor e decide procurar ajuda para mudar de vida. No grupo de apoio ela conhece Maddie (Melissa Leo), que se torna sua madrinha em um momento crítico e permite que ela more na casa de hóspedes da sua avó desde que fique 30 dias longe das tentações, lista que inclui o ex, masturbação e qualquer contato com homens.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-1.jpg</fanart>
<info>Em 1958, um casal de adolescentes foge de um acampamento para passar uma noite romântica juntos, mas os dois são perseguidos por um assassino e mortos a facadas. Em 1979, os dirigentes do acampamento Crystal Lake decidem reabrir o local, apesar do trauma que ainda marca a cidade. Quando novos monitores são contratados, eles começam a desaparecer mais uma vez, assassinados brutalmente, um por um.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013.jpg</fanart>
<info>Clay (Jared Padalecki) vai à misteriosa floresta de Crystal Lake, em busca de sua irmã desaparecida. Lá ele encontra restos de velhas cabanas, aparentemente abandonadas. Apesar de ser avisado pelos oficiais e habitantes locais, ele resolve explorar o local juntamente com uma jovem, que está em um grupo que se formou para passar um final de semana de aventuras. O que eles não esperavam era encontrar Jason Voorhess (Derek Mears), o assassino da máscara de hóquei.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13 - O CAPÍTULO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTIV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-4.jpg</fanart>
<info>Os moradores dos arredores de Crystal Lake descobrem que Jason pode ainda estar vivo, quando nova série de violentos assassinatos começa a ocorrer.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13 - PARTE VIII: JASON ATACA EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTVIII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-8.jpg</fanart>
<info>A âncora de um barco atinge um cabo de eletricidade, cuja descarga ressuscita o assassino Jason Voorhess (Kane Hodder). Após matar os tripulantes, Jason embarca em um barco maior que leva um grupo de estudantes para Nova York. Já na embarcação ele reinicia a matança.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13: PARTE II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-2.jpg</fanart>
<info>Cinco anos após o massacre no acampamento Cristal Lake, novos instrutores se instalam num acampamento próximo. Um a um, os jovens do grupo são atacados e brutalmente mortos, revivendo a lenda de Jason.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13: PARTE III[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTIII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-3.jpg</fanart>
<info>O assassino Jason continua fazendo vítimas, desta vez um grupo de jovens procurando a paz das florestas por um fim de semana.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13: PARTE V: UM NOVO RECOMEÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-5.jpg</fanart>
<info>Após Jason estar morto e enterrado, alguém decide assumir seu comportamento e iniciar uma nova série de crimes.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13: PARTE VI: JASON VIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTVI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-6.jpg</fanart>
<info>Tommy Jarvis (Thom Mathews) está muito traumatizado, pois sua mãe e seus amigos morreram por causa Jason Voorhees (C.J. Graham). Querendo ter certeza de que Jason está morto, Tommy vai com Allen Hawes (Ron Palillo), um amigo, até o cemitério onde Jason está sepultado. Eles desenterram o corpo, pois pretendem queimá-lo, mas acidentalmente ressuscitam Jason, quando empala o cadáver do assassino com um pedaço de metal durante uma tempestade de raios. Os raios são atraídos pelo metal, que levam aquela enorme energia até corpo de Jason, que logo após ressuscitar mata Allen arrancando seu coração. Tommy consegue escapar, mas ao tentar avisar o xerife Garris (David Kagen) acaba sendo preso. Paralelamente, Jason faz mais duas vítimas. Tommy é mandado para fora dos arredores da cidade mas retorna, pois sabe que Jason está vivo. Ele é ajudado por Megan Garris (Jennifer Cooke), a filha do xerife, mas logo é preso novamente pelo xerife, que quer implicá-lo nos vários assassinatos cometidos por Jason, que agora foram descobertos. Mas Megan liberta Tommy e os dois rumam para o acampamento de Forest Green, que no passado se chamava Crystal Lake, que é para onde Jason irá, pois este lugar ele conhece e foi ali que tudo começou.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13: PARTE VII: A MATANÇA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SXTFR13PTVII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexta-Feira%2013-7.jpg</fanart>
<info>Tina Shepard (Lar Park-Lincoln) é uma adolescente com poderes telecinéticos descontrolados. Quando menina tirava férias no acampamento Crystal Lake, ela matou seu abusivo pai com o uso das suas habilidades mentais, quando teve um acesso de raiva. Anos depois, ao se aconselhar com Crews (Terry Kiser), um psicólogo manipulador e ambicioso, Tina concorda em participar de uma terapia radical que a leva de volta à Crystal Lake. Infelizmente, as habilidades psíquicas de Tina despertam Jason Voorhees (Kane Hodder), que estava sepultado no fundo do lago, o que faz com que o vingativo Jason elimine vários adolescentes de uma casa próxima de forma sangrenta. Assim, Tina tenta deter o massacre de Jason usando seus poderes.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=FRKFRDSXTFRMTLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sexta-Feira%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>Quando Katherine (Heidi Blickenstaff) e sua filha adolescente rebelde, Ellie (Cozi Zuehlsdorff), vivem estressadas uma com a outra. Quando uma ampulheta mágica que pertencia ao falecido pai da família faz com que elas troquem de corpo, elas experimentam o que é viver a vida uma da outra.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXY POR ACIDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SXYPRACDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexy%20por%20Acidente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexy%20por%20Acidente.jpg</fanart>
<info>Renee (Amy Schumer) convive diariamente com insegurança e baixa autoestima por conta de suas formas físicas. Depois de cair e bater a cabeça numa aula de spinning, ela volta a si acreditando ter o corpo que sempre sonhou e assim começa uma nova vida cheia de confiança e sem medo de seguir seus desejos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXY POR ACIDENTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SXYPRACDNTELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexy%20por%20Acidente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sexy%20por%20Acidente.jpg</fanart>
<info>Renee (Amy Schumer) convive diariamente com insegurança e baixa autoestima por conta de suas formas físicas. Depois de cair e bater a cabeça numa aula de spinning, ela volta a si acreditando ter o corpo que sempre sonhou e assim começa uma nova vida cheia de confiança e sem medo de seguir seus desejos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAFT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SHFT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shaft.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shaft.jpg</fanart>
<info>Após a morte suspeita de um amigo, John Shaft Jr. (Jessie T. Usher) resolve pedir ajuda a seu pai, Shaft (Samuel L. Jackson), para resolver o caso. Ele aceita deixar a aposentadoria para iniciar a investigação, apesar dos problemas existentes com o próprio filho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHANGHAI FORTRESS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHNGFRTSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shanghai%20Fortress.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shanghai%20Fortress.jpg</fanart>
<info>Numa Xangai futurista, um grupo de jovens heróis luta para defender a humanidade contra uma força extraterrestre que planeia extrair a fonte de energia da Terra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAOLIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SHAOLIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shaolin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shaolin.jpg</fanart>
<info>A China passa por um período de conflitos internos quando os chefes militares tentam expandir seu poder ao invadir terras vizinhas. Dentre eles esta Hao Jie (Andy Lau), um jovem arrogante e bem-sucedido guerreiro, que trata com desrespeito os mestres Shaolins. Mas em pouco tempo sua família é exterminada e ele se vê obrigado a buscar abrigo no templo daqueles que desprezava. E conforme o caos se espalha, Hao Jie e os mestres Shaolins são forçados a tomar uma iniciativa e lutar contra os perversos chefes militares que instauraram essa nova onde de terror.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHARKNADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHRKND1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sharknado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sharknado.jpg</fanart>
<info>Uma grande tornado surge no litoral da Califórnia... O fenômeno natural começa no mar e interfere na vida de milhares de tubarões, que são sugados do oceano e arremessados por toda Los Angeles. Acaba sobrando para Fin (Ian Ziering), sua esposa April (Tara Reid) e mais um grupo de amigos a missão de enfrentar os animais e impedir que o tornado causa ainda mais estragos.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHARKNADO 2: A SEGUNDA ONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHRKND2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sharknado%202%20-%20A%20Segunda%20Onda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sharknado%202%20-%20A%20Segunda%20Onda.jpg</fanart>
<info>Após atormentar a cidade de Los Angeles, a "chuva de tubarões" causada por um tornado chega a Nova York, obrigado que os poucos sobrevivendos do primeiro caso se mobilizem para uma nova aventura.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHARKNADO 3: OH, NÃO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHRKND3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sharknado%203%20-%20Oh,%20N%C3%A3o!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sharknado%203%20-%20Oh,%20N%C3%A3o!.jpg</fanart>
<info>O tornado de tubarões ataca novamente, atingindo desta vez as cidades de Washington e Orlando.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHARKNADO 5: VORACIDADE GLOBAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHRKND5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sharknado%205%20-%20Voracidade%20Global.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sharknado%205%20-%20Voracidade%20Global.jpg</fanart>
<info>Após a destruição total do território dos Estados Unidos, Fin Shepard (Ian Ziering), April Wexler (Tara Reid) e a bartender Nova (Cassie Scerbo) precisam unir suas forças mais uma vez para tentar impedir uma catástrofe mundial, causada por um "sharknado" de proporções nunca antes vistas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHARKNADO: CORRA PARA O QUARTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHRKND4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sharknado%204%20-%20Corra%20para%20o%20Quarto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sharknado%204%20-%20Corra%20para%20o%20Quarto.jpg</fanart>
<info>Cinco anos se passaram desde a destruição da costa oeste dos Estados Unidos. Os tornados não existem mais, graças à instalação de um mecanismo chamado Astro-X que estabiliza a atmosfera. Entretanto, algo dá errado e, repentinamente, um novo tornado se forma em Las Vegas, absorvendo os tubarões existentes em um hotel recém-inaugurado. Fin Shepherd (Ian Ziering) e família estão na cidade e logo precisam enfrentar mais este sharknado para salvar suas próprias vidas e também o país.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAZAM![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SHRZM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shazam!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shazam!.jpg</fanart>
<info>Billy Batson (Asher Angel) tem apenas 14 anos de idade, mas recebeu de um antigo mago o dom de se transformar num super-herói adulto chamado Shazam (Zachary Levi). Ao gritar a palavra SHAZAM!, o adolescente se transforma nessa sua poderosa versão adulta para se divertir e testar suas habilidades. Contudo, ele precisa aprender a controlar seus poderes para enfrentar o malvado Dr. Thaddeus Sivana (Mark Strong).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAZAM! [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SHRZMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shazam!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shazam!.jpg</fanart>
<info>Billy Batson (Asher Angel) tem apenas 14 anos de idade, mas recebeu de um antigo mago o dom de se transformar num super-herói adulto chamado Shazam (Zachary Levi). Ao gritar a palavra SHAZAM!, o adolescente se transforma nessa sua poderosa versão adulta para se divertir e testar suas habilidades. Contudo, ele precisa aprender a controlar seus poderes para enfrentar o malvado Dr. Thaddeus Sivana (Mark Strong).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHERLOCK HOLMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHRLCKHLMS01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sherlock%20Holmes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sherlock%20Holmes.jpg</fanart>
<info>Final do século XIX. Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) é um detetive conhecido por usar a lógica dedutiva e o método científico para decifrar os casos nos quais trabalha. O dr. John Watson (Jude Law) é seu fiel parceiro, que sempre o acompanhou em suas aventuras. Porém esta situação está prestes a mudar, já que Watson pretende se casar com Mary Morstan (Kelly Reilly). Isto não agrada Holmes, que não deseja o afastamento do colega. O último caso da dupla envolve Lorde Blackwood (Mark Strong), por eles presos ao realizar um ritual macabro que previa o assassinato de uma jovem. Blackwood já havia matado quatro mulheres e tem fama junto a população de ser um poderoso feiticeiro. Ele é preso e depois condenado à forca, mas misteriosamente é visto deixando o túmulo onde seu caixão foi deixado. Holmes e Watson são chamados para solucionar o caso e logo ele se torna um grande desafio para o detetive, que não acredita em qualquer tipo de magia. Em meio às investigações há o retorno de Irene Adler (Rachel McAdams), uma ladra experiente por quem Holmes tem uma queda.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHERLOCK HOLMES: O JOGO DE SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHRLCKHLMS02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sherlock%20Holmes2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sherlock%20Holmes2.jpg</fanart>
<info>Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) continua desenvolvendo novos disfarces e maneiras de ludibriar seus oponentes, enquanto seu fiel escudeiro John Watson (Jude Law) está prestes a se casar e sair numa lua de mel dos sonhos com sua amada Mary Morstan (Kelly Reilly). A única coisa que o caro Watson não contava era que seu amigo Holmes apareceria com uma nova teoria conspiratória de que o ardiloso Professor Moriarty (Jarred Harris) estaria por trás de uma série de assassinatos, que visam desestabilizar a paz mundial. Quando a amiga Irene Adler (Rachel McAdams) desaparece, depois de prestar um serviço sujo para Moriarty, Holmes descobre que a cigana Simza (Noomi Rapace) pode ser a chave para desvendar todo o mistério por trás das mortes. A questão é: conseguirá Holmes superar a esperteza do terrível Moriarty?</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHIKI ORIORI: O SABOR DA JUVENTUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHKORIOSBRDJVNTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shiki%20Oriori%20-%20O%20Sabor%20da%20Juventude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shiki%20Oriori%20-%20O%20Sabor%20da%20Juventude.jpg</fanart>
<info>A história de três vidas em diferentes cidades da China que se cruzam para criar um só fim.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHILOH 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHLOH3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shiloh%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shiloh%203.jpg</fanart>
<info>Após Judd Travers (Scott Wilson), antigo dono de Shiloh, sofrer um acidente de caminhão, Marty Preston (Jason Dolley) e sua família resolvem ajudá-lo. Porém, quando Judd é acusado de matar um homem contra quem lutou uma vez em um bar, Marty teme estar em perigo junto com seu cachorro Shiloh.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHILOH: O MELHOR AMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHLOH1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shiloh%20-%20O%20Melhor%20Amigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shiloh%20-%20O%20Melhor%20Amigo.jpg</fanart>
<info>Shiloh, um pequeno e simpático cão da raça beagle, tomou uma difícil decisão e fugiu de seu cruel dono, Judd Travers (Scott Wilson). Na fuga, ele acaba cruzando o seu caminho com o solitário Marty (Blake Heron), e eles se tornam grandes amigos. O problema é que, para os pais do menino, ter um cachorro não é uma possibilidade.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHINOBI: A BATALHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SHNBIABTLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shinobi%20-%20A%20Batalha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shinobi%20-%20A%20Batalha.jpg</fanart>
<info>É o ano de 1614, dois clãs de ninjas, o da terra de Koga e o de Iga. Ambos são inimigos, mas têm acordado em não entrar em guerra um com o outro. Os herdeiros dos líderes de ambas as vilas se apaixonam sem saber que um é inimigo do outro por causa das tradições dos clãs. Mas um trágico destino espera o casal, é lançada uma maldição sobre a existência das famílias que coloca as duas vilas uma contra a outra. Os melhores ninjas de Koga e Iga são escolhidos para lutar uns contra os outros e Gennosuke e Abora, o casal apaixonado, é colocado frente a frente como inimigos. Por séculos eles vivem guerras da escuridão, com estranhos poderes e habilidades, vivem somente para a batalha, eles são Shinobi.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHIRKERS: O FILME ROUBADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SHKRSOFLMRBDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shirkers%20-%20O%20Filme%20Roubado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shirkers%20-%20O%20Filme%20Roubado.jpg</fanart>
<info>Em 1992, Sandi Tan e suas amigas fizeram um filme inusitado nas ruas de Singapura. Mas o filme desapareceu, e ela saiu em busca de respostas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOPKINS: AVENTURA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
SHPKSAVNTR<link>rcf4=SLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shopkins%20-%20Aventura%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shopkins%20-%20Aventura%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Encontre seu estilo selvagem e venha conhecer os Shoppets de Pawville em uma aventura animal! Quando as famosas estrelas de cinema Scarletta Gateau e Rubi Radiante recrutam a turma de Shopville para salvar os Shoppets, eles viajam pela selva e descobrem o incrível mundo de Pawville. Mas Pawville e os Shoppets claramente não precisam ser salvos. E de repente nada do que Scarletta diz parece ser verdade! O que está acontecendo? Será que os Shopkins, Shoppies e Shoppets vão conseguir se unir para resolver o mistério? Encontre sua tribo e se prepare para a aventura mais selvagem de todas!</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOW BAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHWBAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Show%20Bar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Show%20Bar.jpg</fanart>
<info>Violet Sanford (Piper Perabo), uma jovem de 21 anos, segue para Nova York com um sonho: tornar-se uma grande compositora de sucesso. Mas ela deixa suas aspirações profissionais de lado quando recebe uma proposta para trabalhar num show bar chamado Coyote Ugly, localizado em Manhattan. Até que, juntamente com um grupo de jovens mulheres sensuais, irá atormentar os clientes do local, com suas artimanhas e brincadeiras.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOW DE VIZINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SHWDVZNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Show%20de%20Vizinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Show%20de%20Vizinha.jpg</fanart>
<info>Matthew (Emile Hirsch) é um jovem estudante que tem planos ambiciosos e deseja ingressar na carreira política. Após conhecer sua nova vizinha, Danielle (Elisha Cuthbert), eles se apaixonam imediatamente. Porém a situação se complica quando Matthew, e boa parte do bairro em que vive, descobre que Danielle foi uma atriz pornô.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHOW DOGS: O AGENTE CANINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SHWDGSOAGNTCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Show%20Dogs%20-%20O%20Agente%20Canino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Show%20Dogs%20-%20O%20Agente%20Canino.jpg</fanart>
<info>Um agente do FBI e Max, um cão Rottweiler da polícia de Nova York, precisam realizar um trabalho disfarçados num prestigiado Show de Cachorros quando uma rede ilegal de comerciantes de animais é descoberta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREDDERMAN: JUSTICEIRO DOS NERDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SHRDMNJSTCDSNRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shredderman%20-%20Justiceiro%20dos%20Nerds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Shredderman%20-%20Justiceiro%20dos%20Nerds.jpg</fanart>
<info>Nolan Byrd (Devon Werkheiser) não está sozinho em sua insatisfação de ser ridicularizado pelo valentão da escola. Mas ele é com certeza um dos alvos preferidos de Bubba Bixby. Como se não bastasse ele ter roubado e feito uma lavagem cerebral no ex-melhor amigo de Nolan, ele parece sentir um prazer especial em humilhar o menino na frente da garota dos seus sonhos. Após um incidente bastante vergonhoso, Nolan decide dar um basta e Shredderman, seu ego, nasce.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREDDERMAN: JUSTICEIRO DOS NERDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SHRDMANJSTCDSNRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shredderman%20-%20Justiceiro%20dos%20Nerds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shredderman%20-%20Justiceiro%20dos%20Nerds.jpg</fanart>
<info>Nolan Byrd (Devon Werkheiser) não está sozinho em sua insatisfação de ser ridicularizado pelo valentão da escola. Mas ele é com certeza um dos alvos preferidos de Bubba Bixby. Como se não bastasse ele ter roubado e feito uma lavagem cerebral no ex-melhor amigo de Nolan, ele parece sentir um prazer especial em humilhar o menino na frente da garota dos seus sonhos. Após um incidente bastante vergonhoso, Nolan decide dar um basta e Shredderman, seu ego, nasce.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHREK01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shrek1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shrek1.jpg</fanart>
<info>Em um pântano distante vive Shrek (Mike Myers), um ogro solitário que vê, sem mais nem menos, sua vida ser invadida por uma série de personagens de contos de fada, como três ratos cegos, um grande e malvado lobo e ainda três porcos que não têm um lugar onde morar. Todos eles foram expulsos de seus lares pelo maligno Lorde Farquaad (John Lithgow). Determinado a recuperar a tranquilidade de antes, Shrek resolve encontrar Farquaad e com ele faz um acordo: todos os personagens poderão retornar aos seus lares se ele e seu amigo Burro (Eddie Murphy) resgatarem uma bela princesa (Cameron Diaz), que é prisioneira de um dragão. Porém, quando Shrek e o Burro enfim conseguem resgatar a princesa logo eles descobrem que seus problemas estão apenas começando</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHREK02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shrek2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shrek2.jpg</fanart>
<info>Após se casar com a Princesa Fiona (Cameron Diaz), Shrek (Mike Myers) vive feliz em seu pântano. Ao retornar de sua lua-de-mel Fiona recebe uma carta de seus pais, que não sabem que ela agora é um ogro, convidando-a para um jantar juntamente com seu grande amor, na intenção de conhecê-lo. A muito custo Fiona consegue convencer Shrek a ir visitá-los, tendo ainda a companhia do Burro (Eddie Murphy). Porém os problemas começam quando os pais de Fiona descobrem que ela não se casou com o Príncipe (Rupert Everett), a quem havia sido prometida, e enviam o Gato de Botas (Antonio Banderas) para separá-los.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHREKPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shrek%20para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shrek%20para%20Sempre.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHREK TERCEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHREK03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shrek3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Shrek3.jpg</fanart>
<info>O rei Harold (John Cleese), pai de Fiona (Cameron Diaz), morre repentinamente. Com isto Shrek (Mike Myers) precisa ser coroado rei, algo que ele jamais pensou em ser. Juntamente com o Burro (Eddie Murphy) e o Gato de Botas (Antonio Banderas), ele precisa encontrar alguém que possa substituí-lo no cargo de soberano do Reino de Tão, Tão Distante. O principal candidato é Artie (Justin Timberlake), um jovem desprezado por todos em sua escola, que é primo de Fiona.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIBÉRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sib%C3%A9ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sib%C3%A9ria.jpg</fanart>
<info>Um comerciante de diamantes viaja da Rússia para a América para vender raras pedras azuis de origem questionável. À medida que seu negócio começa a entrar em colapso, ele passa a se envolver com uma russa, dona de um pequeno café na Sibéria. A paixão cresce e ele não consegue se livrar do negócio de diamantes, deixando brechas para que ambos entrem em colisão num ambiente sem saída.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIBÉRIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBRIALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sib%C3%A9ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sib%C3%A9ria.jpg</fanart>
<info>Um comerciante de diamantes viaja da Rússia para a América para vender raras pedras azuis de origem questionável. À medida que seu negócio começa a entrar em colapso, ele passa a se envolver com uma russa, dona de um pequeno café na Sibéria. A paixão cresce e ele não consegue se livrar do negócio de diamantes, deixando brechas para que ambos entrem em colisão num ambiente sem saída.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SICÁRIO: DIA DO SOLDADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SCRODIADSLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sic%C3%A1rio%20-%20Dia%20do%20Soldado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sic%C3%A1rio%20-%20Dia%20do%20Soldado.jpg</fanart>
<info>O oficial da CIA Matt Graver (Josh Brolin) volta a contactar seu sicário de confiança, Alejandro Gillick (Benicio Del Toro), desta vez para sequestrar a filha caçula (Isabella Moner) de um barão das drogas mexicano. Os famosos cartéis agora são considerados células terroristas e o objetivo da missão, orientada secretamente pelo alto escalão do governo, é fazer eclodir uma guerra entre os grupos rivais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SICARIO: TERRA DE NINGUÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SCROTRDNGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sicario%20Terra%20de%20Ninguem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sicario%20Terra%20de%20Ninguem.jpg</fanart>
<info>A CIA está preparando uma audaciosa operação para deter o grande líder de um cartel de drogas mexicano. Kate Macy (Emily Blunt), policial do FBI, decide participar da ação, mas logo descobre que terá de testar todos os seus limites morais e éticos nesta missão.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIEMBAMBA: A CANÇÃO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SIEMBMBACNCDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Siembamba%20-%20A%20Can%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Siembamba%20-%20A%20Can%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Apesar de estar de volta a sua cidade natal e contar com uma excelente rede de apoio para cuidar de seu filho recém-nascido, Chloe van Heerden se vê completamente sobrecarregada diante dos desafios da maternidade. Ao consultar um terapeuta, ela é diagnosticada com depressão pós-parto. Seus medos e paranóias começam a ficar cada vez mais fortes conforme ela começa a escutar vozes, canções de ninar e até enxergar entidades próximas de seu bebê.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIERRA BURGESS É UMA LOSER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SERABRGSEUMLOSER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sierra%20Burgess%20%C3%A9%20uma%20Loser.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sierra%20Burgess%20%C3%A9%20uma%20Loser.jpg</fanart>
<info>Sierra (Shannon Purser) é uma adolescente inteligente, mas que não se encaixa exatamente nos padrões de beleza impostos no ensino médio. Quando um incidente de confusão de identidade resulta em um romance inexperado em sua vida, ela se vê precisando se juntar a garota mais popular da escola para poder ficar com o menino que gosta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIGA PELA 10[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SGAPL10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Siga%20Pela%2010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Siga%20Pela%2010.jpg</fanart>
<info>Um dia na vida dos dois melhores amigos, Chester (Tony Revolori) e Chris (Josh Peck) - que conseguem ingressos para um festival no Inland Empire de uma maneira questionável - um traficante de drogas e um gerente de loja, que se encontram no festival, em um show de hip-hop.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIGNATURE MOVE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SGNTRMVELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Signature%20Move.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Signature%20Move.jpg</fanart>
<info>Na casa dos 30 anos, Zaynab (Fawzia Mirza) é uma advogada paquistanesa, muçulmana e lésbica que mora em Chicago. Parveen (Shabana Azmi), sua mãe que recentemente ficou viúva, acabou de se mudar para sua casa e passa os dias assistindo TV e procurando um marido para a filha única. Zaynab se apaixona por Alma (Sari Sanchez), uma mexicana arrojada e brilhante. Rosa, mãe de Alma é uma ex-lutadora, o que encanta Zaynab, que pratica luta livre. Zaynab tenta esconder da mãe a sua vida amorosa e aos aulas de luta que realiza.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILÊNCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLNCIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sil%C3%AAncio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sil%C3%AAncio.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SILENT HILL: REVELAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SLNTHLLRVLCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Silent%20Hill%20-%20Revela%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Silent%20Hill%20-%20Revela%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Heather Mason (Adelaide Clemens) e seu pai Harry (Sean Bean) estão sempre em fuga das perigosas forças demoníacas as quais não compreendem direito. Quando a garota está perto de completar 18 anos, ela passa a ter constantes pesadelos. O súbito desaparecimento de seu pai faz com que descubra que não é quem imagina ser. A revelação faz com que atravesse o portal rumo a Silent Hill, onde várias armadilhas foram montadas para que Heather fique presa na cidade para sempre.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIM SENHOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMSNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sim%20Senhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sim%20Senhor.jpg</fanart>
<info>Após o convite de um amigo, Carl Allen (Jim Carrey) decide ir em um culto de auto-ajuda, que tem por base dizer sim a qualquer coisa que lhe aconteça ou ofereçam. Ao seguir este preceito a vida de Carl começa a mudar, fazendo com que seja promovido e conheça Allison (Zooey Deschanel), por quem se apaixona. Porém ao tentar aproveitar todas as oportunidades que lhe surgem Carl começa a notar que tudo que é em excesso pode também cansar.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIM, EU ACEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMEUACTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sim,%20Eu%20Aceito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sim,%20Eu%20Aceito.jpg</fanart>
<info>Charlotte (Jen Lilley) é uma ocupada confeiteira que namora James (Marcus Rosner), um mecânico de helicópteros, há muito tempo e já o deixou esperando no altar duas vezes. Ganhando uma nova chance, ela precisa provar que realmente o ama e quer se casar com ele.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMÃO, O FANTASMA TRAPALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMAOFNTMSTRPLHAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sim%C3%A3o,%20o%20Fantasma%20Trapalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sim%C3%A3o,%20o%20Fantasma%20Trapalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um milionário e sua mulher compram um castelo assombrado, pois querem um fantasma só deles. Assim, nas férias vão com os netos conhecer a propriedade, mas Didi e Dedé, os dois motoristas da família, não gostam nada da situação. Tudo realmente piora quando Didi provoca Simão, o fantasma do castelo, que faz então suas primeiras aparições. No entanto Didi e as crianças continuam a provocá-lo, mas Virgínia, a neta mais velha, não aprova esta atitude e quando se depara com Simão pede desculpas pelo comportamento dos outros. Assim Simão e Virgínia tem uma pequena conversa na qual ele diz que há dois séculos não dorme e que só conseguirá sua libertação se alguém encontrar o tesouro que está escondido no castelo. Em razão disto Virgínia promete que o ajudará. Na primeira oportunidade Virgínia apresenta Simão para Didi, Dedé e as crianças e explica para todos a situação. Paralelamente Didi se apaixona por Estrela, que guarda um imenso segredo.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMBAD, O MARUJO TRAPALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMBDORJOTRPHLAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Simbad,%20O%20Marujo%20Trapalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Simbad,%20O%20Marujo%20Trapalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Empregados de um circo, Kiko e Duda se envolvem em uma grande confusão, quando Kiko é confundido com o trapezista Simbad. O trapalhão é raptado pelos capangas do mágico Ali Tuffi , que já possui o gênio da lâmpada mágica, mas precisa de Simbad para localizar a pedra filosofal com a qual terá fortuna e poder. Na tentativa de ajudar os amigos, Simbad e a namorada Luciana também acabam prisioneiros no navio dos bandidos.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMPLESMENTE ACONTECE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMPLMTACNTEC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Simplesmente%20Acontece.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Simplesmente%20Acontece.jpg</fanart>
<info>Os jovens britânicos Rosie (Lily Collins) e Alex (Sam Claflin) são amigos inseparáveis desde a infância, experimentando juntos as dificuldades amorosas, familiares e escolares. Embora exista uma atração entre eles, os dois mantêm a amizade acima de tudo. Um dia, Alex decide aceitar um convite para estudar medicina em Harvard, nos Estados Unidos. A distância entre eles faz com que nasçam os primeiros segredos, enquanto cada um encontra outros namorados e namoradas. Mas o destino continua atraindo Rosie e Alex um ao outro.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIMPLESMENTE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMPSMNTAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Simplesmente%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Simplesmente%20Amor.jpg</fanart>
<info>O novo Primeiro-Ministro da Inglaterra (Hugh Grant) se apaixona por uma de suas funcionárias, Natalie (Martine McCutcheon). Numa tentativa de curar seu coração, um escritor (Colin Firth) parte para o sul da França e lá acaba se apaixonando. Karen (Emma Thompson) desconfia que Harry (Alan Rickman), seu marido, a está traindo. Juliet (Keira Knightley), que se casou recentemente, desconfia dos olhares e intenções de Mark (Andrew Lincoln), o melhor amigo de seu marido. Sam (Thomas Sangster) tem por objetivo chamar a atenção da garota mais difícil da escola. Sarah (Laura Linney) enfim tem a grande chance de sair com Karl (Rodrigo Santoro), por quem mantém uma paixão silenciosa. Billy Mack (Bill Nighy) busca retomar sua carreira como astro do rock. A vida de todos estes personagens se entrelaçam e são modificadas pela presença do amor em suas vidas.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIN CITY: A CIDADE DO PECADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNCTYACDADPCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sin%20City%20-%20A%20Cidade%20do%20Pecado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sin%20City%20-%20A%20Cidade%20do%20Pecado.jpg</fanart>
<info>Sin City é uma cidade que seduz as pessoas. Nela vivem policiais trapaceiros, mulheres sedutoras e vigilantes desesperados, com alguns estando em busca de vingança e outros em busca de redenção. Um deles é Marv (Mickey Rourke), um lutador de rua durão que sempre levou sua vida a seu modo. Após levar para casa a bela Goldie (Jaime King), ela aparece morta em sua cama. Isto faz com que Marv decida percorrer a cidade em uma jornada pessoal, em busca de vingança. Além dele há Dwight (Clive Owen), um detetive particular que tenta a todo custo deixar seus problemas para trás. Após o assassinato de um policial, Dwight se apresenta para proteger suas amigas, as damas da noite. Há também John Hartigan (Bruce Willis), o último policial honesto da cidade, que restando apenas uma hora para se aposentar se envolve na tentativa de salvar uma jovem de 11 anos das mãos do filho de um senador.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SIN CITY: A DAMA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNCTYADMFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sin%20City%20-%20A%20Dama%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sin%20City%20-%20A%20Dama%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Após a morte de John Hartigan (Bruce Willis), Nancy Callahan (Jessica Alba) só pensa em vingança. Ela passa suas noites dançando no mesmo bar, mas agora na companhia de uma garrafa de bebida, enquanto toma coragem para enfrentar o poderoso Senador Roark (Powers Boothe). Ao mesmo tempo, Dwight (Josh Brolin) tenta ajudar a enigmática Ava (Eva Green) apenas para se ver traído mais uma vez por esta dama fatal. Praticamente destruído, ele buscará a ajuda de Gail (Rosario Dawson) e sua turma para enfrentar a amada, enquanto que Nancy contará com o apoio do gigante Marv (Mickey Rourke). Continuação de Sin City - A Cidade do Pecado.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SINAIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sinais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sinais.jpg</fanart>
<info>No condado de Bucks, Pensilvânia, vive Graham Hess (Mel Gibson), um viúvo com seus dois filhos, Morgan (Rory Culkin) e Bo (Abigail Breslin). Também mora com eles Merrill (Joaquin Phoenix), o irmão de Graham. Ele reside em uma fazenda e era o pastor da região, mas recusa ser chamado como padre, pois questionou sua fé desde quando sua mulher, Colleen (Patricia Kalember), foi morta ao ser atropelada por Ray Reddy (M. Night Shyamalan), um morador da região que dormiu enquanto dirigia. Repentinamente os Hess ficam bastante intrigados com o surgimento de misteriosos e gigantescos círculos, que surgem inesperadamente em sua plantação sem que haja o menor vestígio de quem os fez ou por qual motivo teriam sido feitos.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SINCRONIZADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SYNCRCTY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Synchronicity.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Synchronicity.jpg</fanart>
<info>O físico Jim Beale cria uma máquina do tempo e viaja ao futuro. Nesse experimento ele encontra uma rara flor da espécie dália negra. Agora, Jim precisa achar nos dias atuais uma flor idêntica para provar que o equipamento realmente funciona.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SING: QUEM CANTA SEUS MALES ESPANTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNGQCSME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sing%20-%20Quem%20Canta%20Seus%20Males%20Espanta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sing%20-%20Quem%20Canta%20Seus%20Males%20Espanta.jpg</fanart>
<info>Um empolgado coala chamado Buster decide criar uma competição de canto para aumentar os rendimentos de seu antigo teatro. A disputa movimenta o mundo animal e promove a revelação de diversos talentos da cidade, todos de olho nos 15 minutos de fama e US$ 100 mil dólares de prêmio.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKY HIGH: SUPER ESCOLA DE HERÓIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRESCLDHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sky%20High%20-%20Super%20Escola%20de%20Her%C3%B3is.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sky%20High%20-%20Super%20Escola%20de%20Her%C3%B3is.jpg</fanart>
<info>Will Stronghold (Michael Angarano) é um adolescente comum, que se preocupa com os amigos, as notas do colégio e garotas. Ele é também a 3ª geração de sua família a estudar na conceituada Sky High, uma escola de elite que tem por meta transformar jovens superdotados em super-heróis do futuro. Só que há um problema: Will está começando o 1º ano sem ter manifestado nenhum superpoder, o que faz com que seja apelidado de "parceiro coadjuvante" pelos colegas de escola. Humilhado constantemente na Sky High, Will ainda precisa esconder o fato de seus pais, os famosos super-heróis Commander (Kurt Russell) e Jetstream (Kelly Preston).</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYLINE: A INVASÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SKLNAINVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Skyline%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Skyline%20-%20A%20Invas%C3%A3o.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYLINE: ALÉM DO HORIZONTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SKYLNALMDHRZNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Skyline%20Al%C3%A9m%20do%20Horizonte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Skyline%20Al%C3%A9m%20do%20Horizonte.jpg</fanart>
<info>A população da Terra volta a ser aterrorizada por naves alienígenas que emitem luzes azuis e sugam as pessoas. O policial Mark (Frank Grillo) começa uma luta implacável contra esses inimigos quando seu filho é capturado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYLINE: ALÉM DO HORIZONTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=BEYNDSKLNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Beyond%20Skyline.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Beyond%20Skyline.jpg</fanart>
<info>A população da Terra volta a ser aterrorizada por naves alienígenas que emitem luzes azuis e hipnotizam os seres humanos sugando-os para dentro da nave. O policial casca dura, Mark (Frank Grillo) começa uma luta implacável contra esses inimigos quando seu filho é capturado&hellip;</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SKYRUNNERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SKYRNRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Skyrunners.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Skyrunners.jpg</fanart>
<info>Durante o que parecia uma noite comum, os irmãos Tyler (Joey Pollari) e Nick (Kelly Blatz) descobrem uma nave alienígena que caiu nas redondezas da cidade. Tyler faz contato com o objeto espacial e, inexplicavelmente, ganha poderes sobre-humanos. Obviamente, isso gera diversas mudanças em sua rotina de adolescente. Entretanto, quando Tyler é enfim abduzido pelos aliens, Nick terá a missão de resgatar seu irmão e garantir a segurança de todo o planeta.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Slam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Slam.jpg</fanart>
<info>Samuel tem 16 anos e é apaixonado por skates. Ele sonha estudar e se mudar para a Califórnia, mas seus planos são interrompidos quando a namorada fica grávida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLEIGHT: O TRUQUE PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OGRNDTRQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sleight%20-%20O%20Truque%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sleight%20-%20O%20Truque%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Depois de um mágico de rua sair para cuidar da sua irmã mais nova após a morte de sua mãe, ele se volta para a venda de drogas, e rapidamente se envolve em um problema com o seu fornecedor. Quando a sua irmã é sequestrada, ele deve recorrer a novos artifícios para resgatá-la.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SLENDER MAN: PESADELO SEM ROSTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SLNDRMNPSDLSMRSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Slender%20Man%20-%20Pesadelo%20Sem%20Rosto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Slender%20Man%20-%20Pesadelo%20Sem%20Rosto.jpg</fanart>
<info>As amigas Wren, Hallie, Chloe e Katie levam uma vida entediante no colégio. Quando ouvem falar num monstro chamado Slender Man, decidem invocá-lo através de um vídeo na Internet. A brincadeira se transforma num perigo real quando todas começam a ter pesadelos e visões do homem se rosto, com vários braços, capaz de fazer as suas vítimas alucinarem. Um dia, Katie desaparece. Como a polícia não dispõe de nenhuma prova para a investigação, cabe às três amigas fazerem a sua própria busca, enfrentando a criatura.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNAKEMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNKMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Snakeman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Snakeman.jpg</fanart>
<info>Em uma remota parte da Amazônia, um grupo de arqueólogos está espantado em encontrar o corpo perfeitamente preservado de um velho guerreiro. Mais extraordinário ainda, quando fixam a idade da múmia, descobrem que este impressionante homem tinha mais de 300 anos na época da sua morte, uma descoberta que pode descobrir o segredo da longevidade e mudar o mundo. O presidente da Enter Gentech, a quarta maior companhia farmacêutica do mundo, John Simon, arranja para que sua melhor cientista, Dra. Susan Elter, e o geneticista Rick Gordon se juntem ao grupo dos pesquisadores na Amazônia para encontrar o que Simon acredita ser uma tribo nunca antes descoberta de um povo que pode ter o segredo de estender a vida humana dramaticamente, um segredo que Simon precisa desvendar a qualquer custo. Malandro e aventureiro, Matt Ford, é designado para guiar o time ao encontro de seus colegas no acampamento base. Quando uma violenta tempestade força a aterrissagem de seu helicóptero e o grupo tem que andar a pé até o acampamento, ele se depara com um terror desconhecido para o homem moderno, um terror que não dizimou apenas seu grupo, mas também deixou uma horrível carnificina no acampamento. Sua luta pela vida deixa Susan, Matt e Rick frente a frente com a tribo que estavam procurando e os leva a descobrir o segredo que pode salvar a humanidade, ou destruí-la.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNATCH: PORCOS E DIAMANTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNTCHPRCSEDMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Snatch%20-%20Porcos%20e%20Diamantes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Snatch%20-%20Porcos%20e%20Diamantes.jpg</fanart>
<info>Frankie Quatro-Dedos (Benicio Del Toro) é um ladrão de diamantes que também faz o trabalho de intermediário de peças roubadas. De passagem por Londres, ele precisa chegar até Nova York para vender alguns diamantes de seu chefe, Avi (Dennis Farina). Porém, a tentação é mais forte e ele acaba dando uma pausa em sua viagem para apostar em uma luta ilegal de boxe. Enquanto isso, dois promotores de lutas chamados Turco (Jason Statham) e Tommy (Stephen Graham) se unem a um fazendeiro local, Coco de Tijolo (Alan Ford), na tentativa de convencer Mickey O'Neil (Brad Pitt), um pugilista cigano, a participar de uma luta sem luvas, onde vale tudo. O'Neil inicialmente não aceita a proposta, mas termina concordando em participar de uma luta da dupla. Já Avi, impaciente com a demora de Frankie Quatro-Dedos, contrata "Bullet Tooth" Tony (Vinnie Jones) para encontrá-lo e trazer consigo os diamantes.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNIPER AMERICANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SNPRAMRCN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sniper%20Americano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sniper%20Americano.jpg</fanart>
<info>Adaptado do livro American Sniper: The Autobiography of the Most Lethal Sniper in U.S. Militar History, o filme conta a história real de Chris Kyle (Bradley Cooper), atirador de elite das forças especiais da marinha americana. Durante cerca de dez anos ele matou mais de 150 pessoas, tendo recebido diversas condecorações por sua atuação na Guerra do Iraque.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNIPER: OPERAÇÕES ESPECIAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNPROPRCESPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sniper%20-%20Opera%C3%A7%C3%B5es%20Especiais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sniper%20-%20Opera%C3%A7%C3%B5es%20Especiais.jpg</fanart>
<info>Um veterano Sniper, o Sargento Jake Chandler (Steven Seagal) foi enviado para uma pequena vila Afegã para resgatar um homem do congresso americano que foi sequestrado pelo Talibã. O resgate é um sucesso , mas Jake, ainda precisa salvar seus soldados feridos durante a missão, então vai contra todas as ordens e volta ao vilarejo para trazer seus homens de volta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOOPY E CHARLIE BROWN: PEANUTS, O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SNPYECRLIBRPANRSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Snoopy%20e%20Charlie%20Brown%20-%20Peanuts%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Snoopy%20e%20Charlie%20Brown%20-%20Peanuts%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Próximo das férias de inverno, a vida de Charlie Brown e sua turma sofre uma mudança com a chegada na cidade de uma garotinha da cabelo vermelho. Brown logo se encanta pela jovem e tenta lutar contra sua timidez e sua baixa autoestima para falar com ela. Ao mesmo tempo, Snoopy encontra uma máquina de escrever e começa a imaginar uma história pra lá de fantasiosa e heróica.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOWDEN: HERÓI OU TRAIDOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNODNHROTRIDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Snowden%20-%20Her%C3%B3i%20ou%20Traidor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Snowden%20-%20Her%C3%B3i%20ou%20Traidor.jpg</fanart>
<info>Ex-funcionário terceirizado da Agência de Segurança dos Estados Unidos, Edward Snowden (Joseph Gordon-Levitt) torna-se inimigo número um da nação ao divulgar a jornalistas uma série de documentos sigilosos que comprovam atos de espionagem praticados pelo governo norte-americano contra cidadãos comuns e lideranças internacionais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SNOWDEN: HERÓI OU TRAIDOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNODNHROTRIDRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Snowden%20-%20Her%C3%B3i%20ou%20Traidor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Snowden%20-%20Her%C3%B3i%20ou%20Traidor.jpg</fanart>
<info>Ex-funcionário terceirizado da Agência de Segurança dos Estados Unidos, Edward Snowden (Joseph Gordon-Levitt) torna-se inimigo número um da nação ao divulgar a jornalistas uma série de documentos sigilosos que comprovam atos de espionagem praticados pelo governo norte-americano contra cidadãos comuns e lideranças internacionais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A PELE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOBAPLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sob%20a%20Pele.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sob%20a%20Pele.jpg</fanart>
<info>Um alienígena (Scarlett Johansson) chega à Terra e começa a percorrer estradas desertas e paisagens vazias em busca de presas humanas. Sua principal arma é sua sexualidade voraz... Mas ao longo do processo, ela descobre uma inesperada porção de humanidade em si mesma.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A PELE DO LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOBAPLEDOLBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sob%20a%20Pele%20do%20Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sob%20a%20Pele%20do%20Lobo.jpg</fanart>
<info>No final do século XIX, na Espanha, Martinón (Mario Casas) é um caçador que vive no alto das montanhas, a última pessoa em uma cidade fantasma. A conselho do amigo Severino (Kandido Uranda), ele compra Pascuala (Ruth Díaz) para ser sua esposa e ter seus filhos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB CUSTÓDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBCUSTDI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sob%20Cust%C3%B3dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sob%20Cust%C3%B3dia.jpg</fanart>
<info>Uma emblemática juíza do tribunal de família com um casamento atormentado. Uma recém-graduada em direito que resolve trabalhar em um caso de custódia. E uma mãe solteira, no centro da ação, que corre o risco de perder seus dois filhos. As vidas dessas três mulheres são inesperadamente mudadas quando se cruzam na corte da família em Nova York.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBODOMNDMEDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sob%20o%20Dom%C3%ADnio%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sob%20o%20Dom%C3%ADnio%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>David Sumner (James Marsden) é um roteirista que se mudou com a esposa, Amy (Kate Bosworth), para a costa do golfo do Mississipi. Extremamente dedicado ao trabalho, David não percebe que Amy aos poucos começa a flertar com os homens da nova cidade. A situação faz com que ele aos poucos perca o respeito de todos, especialmente de Charlie (Alexander Skarsgard). Sendo pressionado por todos os lados, David é ainda obrigado a proteger um deficiente mental, acusado de matar uma jovem, que está sob ameaça de linchamento da população.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DOS ALIENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOBODMNDSALIENS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sob%20o%20Dom%C3%ADnio%20dos%20Aliens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sob%20o%20Dom%C3%ADnio%20dos%20Aliens.jpg</fanart>
<info>Alienígenas que se alojam na espinha dorsal dos humanos passam a controlá-los. Em virtude da sua rápida multiplicação em duas semanas serão 250 bilhões na Terra, o que significa que em um prazo muito menor a raça humana terá deixado de existir. Uma parte de agência do governo americano é incumbida de destruí-los em tempo, mas o problema reside em localiza-los, pois podem estar habitando o corpo de alguém muito conhecido e até mesmo um membro da agência.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O MESMO CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBOMSMCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sob%20o%20Mesmo%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sob%20o%20Mesmo%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Após fracassar em uma missão, o militar Brian Gilcrest (Bradley Cooper) é enviado de volta para o Havaí, sua terra natal, para supervisionar o lançamento de um satélite. Lá, ele se reaproxima de um amor do passado (Rachel McAdams), ao mesmo tempo que começa a se apaixonar por uma piloto da Força Aérea (Emma Stone).</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SOL DO OESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SBOSLDOST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sob%20O%20Sol%20do%20Oeste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sob%20O%20Sol%20do%20Oeste.jpg</fanart>
<info>Samuel Alabaster (Robert Pattinson), um rico pioneiro, aventura-se pela remota fronteira dos EUA para se casar com o amor de sua vida, Penelope (Mia Wasikowska). Enquanto Samuel atravessa o Velho Oeste com um bêbado chamado Parson Henry (David Zellner) e um minicavalo chamado Butterscotch, sua jornada vai se tornando traiçoeira, apagando as linhas divisórias entre herói, vilão e donzela.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB PRESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBPRSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sob%20Press%C3%A3o%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sob%20Press%C3%A3o%202015.jpg</fanart>
<info>Após mergulharem em uma pequena cápsula para consertar um oleoduto, um grupo de homens se separam do navio e ficam presos no fundo do mar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB PRESSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOBPRSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sob%20Press%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sob%20Press%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Dr. Evandro (Júlio Andrade) e sua equipe, formada também pelos doutores Paulo (Ícaro Silva) e Carolina (Marjorie Estiano) enfrentam um tenso dia no hospital em que trabalham quando têm que realizar três cirurgias muito complicadas: um traficante, um policial militar e uma criança. O que complica o caso é que os três foram feridos no mesmo tiroteio em uma favela próxima ao hospital.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBIBOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SBBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sobibor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sobibor.jpg</fanart>
<info>Alexander Pechersky, um prisioneiro de guerra no campo de exterminação de Sobibor, organizou uma revolta que deu oportunidade para o escape em massa dos prisioneiros do campo. Apesar de muitos dos fugitivos terem sido capturados novamente, Pechersky liderou os que restaram à se juntarem aos partisans.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE VIAGENS E AMORES?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBRVIAGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sobre%20Viagens%20e%20Amores%EF%BB%BF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sobre%20Viagens%20e%20Amores%EF%BB%BF.jpg</fanart>
<info>Moradores de São Francico, nos Estados Unidos, um casal gay decide acolher um casal de viajantes desconhecidos da Itália, Maria (Matilda Anna Ingrid Lutz) e Marco (Brando Pacitto). Ao longo dos dias, os quatro vão se conhecendo e se envolvendo em uma relação improvável.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SBRNTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20Filme.jpg</fanart>
<info>A família Lambert, formada por Josh (Patrick Wilson), Renai (Rose Byrne) e os filhos Dalton (Ty Simpkins) e Foster (Andrew Astor), acaba de se mudar. Logo, uma das crianças entra em coma de forma inexplicável, o que faz os pais pensarem que a nova casa abriga algum tipo de espírito do mal. Mas eles logo se mudam do local e nos dias seguintes acabam descobrindo que o problema não estava na casa e sim no próprio filho.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL: A ORIGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SBRNTRLAORGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20-%20A%20Origem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20-%20A%20Origem.jpg</fanart>
<info>Em eventos anteriores aos apresentados em Sobrenatural, Sean Brenner (Dermot Mulroney) e a filha, Quinn (Stefanie Scott), são aterrorizados por entidades misteriosas. A especialista em fenômenos paranormais Elise Rainier (Lin Shaye) se envolve no caso e busca uma forma de livrar a família do demônio.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL: A ÚLTIMA CHAVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBNTLAULTMCHV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20-%20A%20%C3%9Altima%20Chave.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20-%20A%20%C3%9Altima%20Chave.jpg</fanart>
<info>Elise Rainier (Lin Shaye) é chamada para resolver o caso de uma assombração no Novo México. O que seria apenas mais um caso ganha ares especiais quando Elise descobre que a atividade sobrenatural está acontecendo justamente na casa em que ela passou a infância. Enquanto tenta resolver o caso do morador de sua antiga casa, ela será obrigada a confrontar vários fantasmas e demônios de sua infância, alguns literais. Ao lado de Specs (Leigh Whannell) e Tucker (Angus Sampson), Elise se depara com seu caso mais pessoal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL: CAPÍTULO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SBRNTRLCP2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20Capitulo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sobrenatural%20Capitulo%202.jpg</fanart>
<info>A família Lambert, formada por Josh (Patrick Wilson), Renai (Rose Byrne) e Dalton (Ty Simpkins), volta a lidar com uma série de problemas sobrenaturais e precisa enfrentar as consequências dos eventos do primeiro filme. Enquanto a polícia investiga a residência do trio, eles são abrigados por Lorraine Lambert (Barbara Hershey), mas até no novo lar Josh apresenta um comportamento irreconhecível e Renai é assombrada por uma estranha figura feminina.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO AO MEU PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SBRVDAOMEUPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sobrevivendo%20Ao%20Meu%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sobrevivendo%20Ao%20Meu%20Pai.jpg</fanart>
<info>A história segue Atticus Smith (Irons), que é um célebre ator e seu distante filho (Huston), um marido dedicado e professor, não poderia ser mais diferente de seu pai. Quando um problema médico força Atticus pegar uma carona de Los Angeles a Nova York para estar no casamento de sua filha, seu filho se torna a única opção e pegam a estrada juntos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBRVNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sobreviventes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sobreviventes.jpg</fanart>
<info>Jenn (Missy Peregrym), uma executiva que vive ocupada, é, finalmente, convencida pelo seu namorado Alex (Jeff Roop) a embarcar com ele em uma viagem para o campo, a fim de fugir das pressões da cidade grande. Após um inquietante encontro com um estranho homem, Brad (Eric Balfour), em sua primeira noite no meio da floresta, eles seguem viagem. Mas depois de três dias, os dois se encontram perdidos, sem comida ou água. Até que eles percebem que entraram no território de um urso predatório.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE DOS POETAS MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOCDEDSPOETSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sociedade%20dos%20Poetas%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sociedade%20dos%20Poetas%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Em 1959 na Welton Academy, uma tradicional escola preparatória, um ex-aluno (Robin Williams) se torna o novo professor de literatura, mas logo seus métodos de incentivar os alunos a pensarem por si mesmos cria um choque com a ortodoxa direção do colégio, principalmente quando ele fala aos seus alunos sobre a "Sociedade dos Poetas Mortos".</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL DA MEIA-NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOLDMEIANTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sol%20da%20Meia-noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sol%20da%20Meia-noite.jpg</fanart>
<info>Katie (Bella Thorne) é uma jovem de 17 anos que vive protegida dentro de sua casa desde a sua infância. Confinada no local durante os dias, ela possui uma rara doença que faz com que a menor quantidade de luz solar seja mortal. Sua situação muda quando seu destino se cruza com o de Charlie (Patrick Schwarzenegger) e eles iniciam um romance de verão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL NASCENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SLNSCNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sol%20Nascente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sol%20Nascente.jpg</fanart>
<info>Um poderoso conglomerado japonês inaugura, em plena Los Angeles, a Torre Nakamoto. Na festa de lançamento uma série de empresários americanos são convidados, por estarem em negociações com os japoneses. Entretanto misteriosamente a garota de um dos executivos orientais aparece assassinada, durante a festa. Para investigar o caso são chamados o agente Web Smith (Wesley Snipes) e John Connor (Sean Connery), que viveu durante muito tempo no Japão. Enquanto Connor ensina a Smith aspectos da cultura nipônica, ambos investigam o assassinato.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLDSANONMOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo.jpg</fanart>
<info>Swoff (Jake Gyllenhaal) é a terceira geração de sua família a servir ao exército. Ele passa pelo campo de treinamento antes de ser designado para lutar no Iraque, onde precisa carregar seu fuzil e cerca de 50 quilos de equipamento nas costas através de desertos escaldantes. Estando em local que não entende, lutando contra um inimigo que não consegue ver e sem entender direito o porquê de estar ali, Swoff e seus companheiros de batalhão sobrevivem à adversidade local usando o humor negro e o sarcasmo.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO 3: O CERCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLDSANONMOS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo%203%20-%20O%20Cerco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo%203%20-%20O%20Cerco.jpg</fanart>
<info>Evan Albright (Charlie Weber) se junta ao grupo de elite do Corpo de Guardas de Segurança da Marinha em busca de salvar o mundo e ver um pouco mais de ação. Porém, sua primeira missão é proteger uma embaixada norte-america em uma capital do Oriente Médio que aparentemente é segura, fazendo a unidade passar tempo com pequenos grupos de revolta e jogos de mira. Albright e seu time são pegos de surpresa quando militares bem armados e treinados fazem um ataque surpresa.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO: CAMPO DE CHAMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLDSANONMOS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo%20-%20Campo%20de%20Chamas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Soldado%20An%C3%B4nimo%20-%20Campo%20de%20Chamas.jpg</fanart>
<info>Traumatizado e desiludido pela guerra, o soldado Chris Merrimette (Josh Kelly) está no comando de uma unidade de fuzileiros que tem a missão ajudar uma Annosh (Cassie Layton), uma mulher afegã famosa por desafiar os Talibãs, a escapar do país. Sem tanques ou apoio aéreo, o grupo terá que contar somente com sua coragem para enfrentar o ataque de fundamentalistas islâmicos fortemente armados.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADOS DO GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SLDSDGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Soldados%20do%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Soldados%20do%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Em uma missão científica no Norte do Canadá, um homem encontra corpos congelados de treze russos geneticamente modificados e decide desenterrá-los, sem saber que estava lançando uma ameça mortal sob todas as sociedades ocidentais.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SOLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Solo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Solo.jpg</fanart>
<info>Numa área remota das Ilhas Canárias, um surfista cai de um penhasco. Lutando pela sobrevivência, ele reflete sobre a vida e o amor do passado. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLTEIROS COM FILHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SLTRSCMFLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Solteiros%20Com%20Filhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Solteiros%20Com%20Filhos.jpg</fanart>
<info>Julie (Jennifer Westfeldt) e Jason (Adam Scott) são os melhores amigos um do outro, mas eles queriam muito ter um filho. Só que eles não curtem nem um pouco a confusão que as crianças trazem para os casais. Para isso, a solução encontrada pela dupla foi dar andamento a esta "produção", mantendo apenas a grande amizade existente entre os dois e recorrendo aos amigos para ajudar na empreitada. Será que isso vai dar certo?</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRA ARDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMBRARDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sombra%20Ardente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sombra%20Ardente.jpg</fanart>
<info>Charlie é um jovem solitário que trabalha em uma lanchonete lutando para pagar seu aluguel. Aparentemente, seu único amigo é um cliente regular, Sr. Jones, um homem de negócios afável com ligações com a máfia. Jones também dirige uma boate, na qual Charlie fica obcecado por uma das dançarinas, Summer. Uma noite, Charlie cruza seu caminho com um homem cego sem-teto que é sua cópia idêntica. Perplexo e intrigado com a descoberta, ele é arrastado para o perigoso submundo de Los Angeles.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SMBRSDNOT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sombras%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sombras%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>1752. Joshua (Ivan Kaye) e Naomi Collins (Susanna Cappellaro) deixam a cidade inglesa de Liverpool juntamente com o filho, Barnabás, rumo aos Estados Unidos. A intenção deles era escapar de uma terrível maldição que atingiu a família. Vinte anos depois, Barnabás (Johnny Depp) é um playboy inveterado que tem a cidade de Collinsport aos seus pés. Após seduzir e partir o coração de Angelique Bouchard (Eva Green), sem saber que era uma bruxa, ele é transformado em vampiro e preso numa tumba por dois séculos. Quando enfim desperta, dois séculos depois, encontra sua propriedade em ruínas e os poucos familiares ainda vivos escondem segredos uns dos outros. Em meio a um mundo desconhecido, Barnabás se interessa por Victoria Winters (Bella Heathcote), a tutora do jovem David (Gulliver McGrath).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMBRSDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sombras%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sombras%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Um homem recém-falecido (Casey Affleck) retorna como fantasma para sua casa no subúrbio com a intenção de consolar sua esposa (Rooney Mara). Em sua nova forma espectral, invisível para os mortais, ele percebe que não é afetado pelo tempo, sendo condenado a ser um mero espectador da vida que antes lhe pertencia, ao lado da mulher que amava. O fantasma inicia uma jornada pelas memórias e histórias, enfrentando perguntas eternas sobre a vida e a existência.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS O QUE SOMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SMSQSMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Somos%20o%20Que%20Somos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Somos%20o%20Que%20Somos.jpg</fanart>
<info>Na vila onde Frank Parker (Bill Sage) mora, todos o conhecem por sua discrição. Após a súbita morte da mãe, as adolescentes Iris (Ambyr Childers) e Rose (Julia Garner) ficam encarregadas de cuidar do irmão mais novo, Rory (Jack Gore). Com novas responsabilidades, elas são obrigadas a aceitar o forte temperamento do pai, que deseja manter os costumes familiares. Quando uma tempestade atinge a região, seus segredos são ameaçados pelas investigações das autoridades locais.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS TODOS IGUAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SMSTDSIGUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Somos%20Todos%20Iguais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Somos%20Todos%20Iguais.jpg</fanart>
<info>Deborah Hall (Renee Zellweger) é uma mulher religiosa que esta lutando contra um grave câncer. Casada com Ron (Greg Kinnear), um negociante de arte reconhecido internacionalmente, ela insiste para que o marido se aproxime de Denver (Djimon Hounsou), um perigoso mendigo com um passado de sofrimento e exploração. Para salvar seu casamento, Ron tenta fazer amizade com Denver, mas, os sonhos escondidos de Deborah podem enviá-los em uma direção incerta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONÂMBULA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SONMBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Son%C3%A2mbula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Son%C3%A2mbula.jpg</fanart>
<info>Perturbada por severos problemas de sonambulismo e distúrbios do sono, a jovem Sarah Foster (Ahna O'Reilly) busca uma famosa Universidade do Sono na esperança de conseguir o tratamento adequado. Mas logo após sua primeira noite no local, ela descobre que o mundo em que vivia tornou-se algo completamente diferente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONÂMBULOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SNMBLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sonambulos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sonambulos.jpg</fanart>
<info>Brian Krause e Alice Krige estrelam este aterrorizante conto de vampiros à caça de jovens garotas. Madchen Amick é a virgem sexualmente curiosa que se apaixona pelo novo rapaz de escola (Brian Krause) apenas para aprender, muito tarde, que ele é um sonâmbulo devorador de carne humana. A mutação transforma o garoto encantador num monstro selvagem, que se aproxima da garota para atacar sua sedutora mãe.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS IMPERIAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNHSIMPRIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sonhos%20Imperiais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sonhos%20Imperiais.jpg</fanart>
<info>Um jovem de 21 anos, ex-membro de uma gangue, promete devoção à família e ao seu próprio futuro. Mas, quando ele é liberto da prisão e retorna ao seu bairro, em Watts, Los Angeles, as suas novas convicções são colocadas a prova.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS LÚCIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SNHSLCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sonhos%20L%C3%BAcidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sonhos%20L%C3%BAcidos.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS NA CASA DA BRUXA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SNHSNCSDBRXA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20na%20Casa%20da%20Bruxa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sonhos%20na%20Casa%20da%20Bruxa.jpg</fanart>
<info>Walter Gilman é um universitário que estuda uma misteriosa teoria. Perseguido por horríveis pesadelos que envolvem uma bruxa, uma entidade sobrenatural e provavelmente o próprio satanás, Walter começa a perder o controle da realidade, acreditando que a teoria que estuda abriu um portal para um universo de forças diabólicas que se uniram para sacrificar o bebê de sua vizinha. Enquanto luta para prevenir essa atrocidade, torna-se cada vez mais difícil salvar a criança e impedir que ele mesmo cometa suicídio.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SONMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sono%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sono%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Kate Bowman (Jocelin Donahue) é uma assistente social que está investigando uma misteriosa série de casos em que as pessoas morreram enquanto dormiam. Pouco antes das mortes, as vítimas relataram que uma força sobrenatural apareceu enquanto sofrem paralisia do sono. A medida que se aprofunda no caso, Kate abre espaço para a fúria da criatura, fazendo com ela e sua família sofram com um antigo mal.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOPHIE E O SOL NASCENTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SHPEOSLNSCNTELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sophie%20e%20o%20Sol%20Nascente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sophie%20e%20o%20Sol%20Nascente.jpg</fanart>
<info>Outono de 1941, sul dos Estados Unidos. Sophie (Julianne Nicholson), solitária catadora de crustáceos, vive numa pacata comunidade conservadora que é abalada pelo aparecimento de um misterioso homem de de feições asiáticas (Takashi Yamaguchi). Bastante ferido, ele é abrigado por Anne (Margo Matindale) e ao se recuperar apresenta surpreendentes habilidades em jardinagem e pintura. A arte o aproxima de Sophie, mas o ataque a Pearl Harbor o coloca na mira dos racistas habitantes da região, coibindo o relacionamento dos dois.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOU LOUCO POR VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SOULCPRVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sou%20Louco%20Por%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sou%20Louco%20Por%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>O filme começa com o retorno de Hugo (Mario Casas) a Espanha, depois de passar dois anos em Londres. Enquanto tenta reconstruir sua vida, ele conhece Gin (Clara Lago), uma garota espontânea e vibrante, que lhe dará um novo rumo, fazendo ele acreditar ser possível reviver a magia do amor. Mas no coração de Hugo, sua antiga namorada estará sempre presente.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH PARK: MAIOR MELHOR E SEM CORTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STHPRKFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/South%20Park%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/South%20Park%20Filme.jpg</fanart>
<info>Versão para o cinema da série da TV americana South Park, na qual quatro garotos, Kyle, Eric, Stan e Kenny esculacham, de forma grosseira e impiedosa, tudo o que é sagrado para o americano comum. No filme, o grupo resolve assistir o novo filme de Terrance e Philip, uma dupla de comediantes canadenses que usa e abusa do humor escatológico, recheado de palavrões e flatulências. Ao descobrir a ameaça da dupla para as crianças americanas, a mãe de um deles, Sra. Broflovski, inicia uma campanha que resulta numa sangrenta guerra entre os Estados Unidos e o Canadá. Em meio a toda esta confusão, está a dupla formada por Saddam Hussein e o próprio Diabo, que planejam dominar o planeta.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE DOGS: AVENTURA NA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPCDGSAVNTRANLUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Space%20Dogs%20-%20Aventura%20na%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Space%20Dogs%20-%20Aventura%20na%20Lua.jpg</fanart>
<info>Preparem-se para decolar numa aventura fora deste mundo com o astronauta adolescente canino, Pushok, que está determinado a encontrar o seu pai astronauta desaparecido. Contra todas as probabilidades, Pushok parte em um foguete norte-americano para a lua, mas logo descobre que não está sozinho, quando se reencontra com sua mãe e encontra um macaco e uma alienígena bebê. Juntos, os heróis peludos aprendem o verdadeiro significado do trabalho em equipe ao se unirem na busca pelo pai de Pushok.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE JAM: O JOGO DO SÉCULO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPCJAMOJGDSCLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Space%20Jam%20-%20O%20Jogo%20do%20S%C3%A9culo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Space%20Jam%20-%20O%20Jogo%20do%20S%C3%A9culo.jpg</fanart>
<info>Alienígenas querem que Pernalonga e sua turma tornem-se a principal atração de um parque de diversões. Prestes a ser capturado, Pernalonga propõe jogo de basquete em troca de sua liberdade. E para enfrentar o temível time dos Monstars alienígenas, o coelho convoca um importante reforço do basquete americano.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACEBALLS: S.O.S. TEM UM LOUCO SOLTO NO ESPAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPCBLSOSTMULCOSLTNESPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Spaceballs%20-%20S.O.S.%20Tem%20Um%20Louco%20Solto%20No%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Spaceballs%20-%20S.O.S.%20Tem%20Um%20Louco%20Solto%20No%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Os diabólicos líderes do planeta Spaceball, tendo desperdiçado infantilmente sua preciosa atmosfera, arquitetaram um plano secreto para tomar cada sopro de ar do seu vizinho, o pacífico planeta Druidia. Assim o ditador de Spaceball, o presidente Skroob (Mel Brooks), manda o cruel Dark Helmet (Rick Moranis) seqüestrar Vespa (Daphne Zuniga), a princesa de Druidia, e exigir do Rei Roland (Dick Van Patten), o pai dela, que libere todo o ar. Lone Starr (Bill Pullman) e Barfolemew (John Candy) recebem de Roland o pedido de resgatá-la, sendo que Starr exige um milhão de dólares espaciais pelo resgate, pois é quanto deve para um agiota intergalático.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACEHUNTER: AVENTURA NA ZONA PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPCHNTRAVNTRANZNPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Spacehunter%20-%20Aventura%20Na%20Zona%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Spacehunter%20-%20Aventura%20Na%20Zona%20Proibida.jpg</fanart>
<info></info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPARK: UMA AVENTURA ESPACIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRKUMAVNTRESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Spark%20-%20Uma%20Aventura%20Espacial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Spark%20-%20Uma%20Aventura%20Espacial.jpg</fanart>
<info>Spark, um macaco adolescente, e seus amigos Chunk e Vix, saem em uma missão para recuperar o Planeta Bana - um reino tomado pelo malvado suserano Zhong.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPAWN: O SOLDADO DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPWMPSLDINFN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Spawn%20-%20O%20Soldado%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Spawn%20-%20O%20Soldado%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Al Simmons (Michael Jai White), o mais profissional agente de uma organização americana, é traído e morto por Jason Wynn (Martin Sheen), seu maquiavélico chefe, e Jessica Priest (Mindy Clarke), uma ambiciosa agente. Após cinco anos Al faz um pacto com Malebolgia, um dos demônios que comandam o inferno, para voltar à Terra para ver Wanda (Theresa Randle), sua esposa, que agora está casada com Terry Fitzgerald (D.B. Sweeney), um antigo colega de Al. Em troca Al irá liderar como Spawn os exércitos encarregados da destruição da raça humana. Na Terra Al é ajudado pelo Palhaço (John Leguizamo), um ser demoníaco que tem a missão de auxiliar Al em sua nova realidade e estimulá-lo a destruir Wynn e comandar os exércitos do inferno. Entretanto, paralelamente Palhaço fez também um acordo com Wynn, que sonha comandar a Terra e tem em seu poder o "Heat-16", o mais mortal vírus já criado, que se utilizado dará início ao apocalipse, permitindo então que o Inferno ataque o Paraíso. Assim Spawn tem de decidir logo entre o Bem e o Mal em sua nova jornada na Terra.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPECTRAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPCTRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Spectral.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Spectral.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de operações especiais é despachada para uma inesperada missão: lutar contra seres sobrenaturais agressivos que tomaram a cidade de Nova Iorque e ameaçam a sobrevivência de todos os humanos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPEED RACER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPDRCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Speed%20Racer%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Speed%20Racer%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Speed Racer (Emile Hirsch) é um jovem extremamente rápido nas pistas de corrida. Nascido para competir, Speed é agressivo, instintivo e destemido ao volante. O único oponente à sua altura é a lembrança de seu falecido irmão, o lendário Rex Racer, o qual idolatrava. Quando Speed dispensa uma lucrativa e tentadora oferta da empresa Royalton Industries isto deixa o dono da companhia, Royalton (Roger Allam), furioso. Logo Speed faz uma importante descoberta: que os resultados de algumas das corridas mais importantes da temporada são pré-determinadas por um grupo de magnatas impiedoso, que manipula os principais corredores para aumentar seus lucros. Com isso a única maneira de Speed salvar os negócios da família é derrotando Royalton em seu próprio jogo. Para tanto ele recebe a ajuda de Trixie (Christina Ricci), sua fiel namorada, e se junta ao seu antigo rival, o Corredor X (Matthew Fox), para enfrentar o mortal rally, que tirou a vida de seu irmão tempos atrás.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPF-18[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPF18.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/SPF-18.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/SPF-18.jpg</fanart>
<info>Cinco adolescentes prestes a se formar no ensino médio passam o verão tomando conta da elegante casa de praia do Keanu Reeves. Entre romances e muito surfe, eles fazem descobertas sobre si mesmos e se veem obrigados a amadurecer e lidar com grandes decisões de vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPINNING MAN: EM BUSCA DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPNGMNEMBSCDVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Spinning%20Man%20-%20Em%20Busca%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Spinning%20Man%20-%20Em%20Busca%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Evan Birch (Guy Pearce) é um professor de filosofia muito popular entre os alunos do colégio em que trabalha. Sua vida pessoal é marcada por um casamento desgastado graças a situações passadas que ainda não foram superados. Quando uma aluna desaparece, Evan se torna o principal suspeito da investigação comandada pelo detetive Malloy (Pierce Brosnan).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLICE: A NOVA ESPÉCIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SLPCANVESPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Splice%20-%20A%20Nova%20Esp%C3%A9cie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Splice%20-%20A%20Nova%20Esp%C3%A9cie.jpg</fanart>
<info>Clive Nicoli (Adrien Brody) e Elsa Kast (Sarah Polley) ficaram famosos no meio científico pelas suas experiências na combinação do DNA de vários animais, gerando criaturas bizarras. Eles são apaixonados, tanto pelo trabalho que fazem quanto um pelo outro. Agora eles querem dar um passo adiante e combinar o DNA de animais com o de seres humanos, só que seus financiadores vetam a ideia. Eles seguem adiante com a iniciativa, em segredo. O resultado desta experiência é Dren (Delphine Chanéac), um ser cujo ciclo de vida extremamente rápido faz com que atinja a fase adulta em questão de meses. Clive e Elsa tentam manter Dren em segredo, mas logo a ligação entre eles deixa de ser meramente científica para se tornar pessoal.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOTLIGHT: SEGREDOS REVELADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPTGHTSCRDSRVLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Spotlight%20-%20Segredos%20Revelados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Spotlight%20-%20Segredos%20Revelados.jpg</fanart>
<info>Baseado em uma história real, o drama mostra um grupo de jornalistas em Boston que reúne milhares de documentos capazes de provar diversos casos de abuso de crianças, causados por padres católicos. Durante anos, líderes religiosos ocultaram o caso transferindo os padres de região, ao invés de puni-los pelo caso.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. NINGUÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SRNGUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sr.%20Ningu%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sr.%20Ningu%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Marido de Elise (Sarah Polley) e pai de três filhos, Nemo Nobody (Jared Leto) leva uma vida comum ao lado de sua família. Ele acorda no ano de 2092 e agora, com 118 anos, é o último mortal em um planeta de seres humanos imortais. As suas preocupações, contudo, envolvem outras questões, como o que aconteceu durante a passagem de tempo e se viveu sua vida como gostaria.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. SEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SRSEIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sr.%20Seis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sr.%20Seis.jpg</fanart>
<info>Conta a história de um senhor de 50 e poucos anos de idade chamado Lao Pao Er, que reinou sobre as ruas de Beijing como o rei do crime da região por muitos anos. Quando um dia seu filho causa uma disputa contra um gangster muito mais novo que participa de pegas, ele entra em combate para defendê-lo. Lao Pao Er descobre então que a nova geração de gangsters já haviam nomeado o gangster mais novo como seu sucessor, e ele não mais tem poderes no mundo das ruas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. SHERLOCK HOLMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SRSLCKHLMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sr.%20Sherlock%20Holmes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sr.%20Sherlock%20Holmes.jpg</fanart>
<info>1947. O famoso detetive Sherlock Holmes (Ian McKellen) está com 93 anos, aposentado, vivendo em uma casa remota no litoral com sua governanta Mrs. Munro (Laura Linney) e o filho dela, o pequeno Roger (Milo Parker). Lidando com a deterioração da sua mente por causa da idade, ele continua obcecado com um caso que nunca conseguiu decifrar. Sem a companhia do seu fiel escudeiro Dr. Watson, Sherlock tentar desvendar este último mistério.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SRA. DALLOWAY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SRDLWY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sra.%20Dalloway.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sra.%20Dalloway.jpg</fanart>
<info>Londres, 1923. Clarissa Dalloway (Vanessa Redgrave) está preparando para dar uma festa à noite. Enquanto a empregada dela está preparando a casa, Clarissa vai comprar as flores. Na sua caminhada através de Londres pensa na sua mocidade, quando ela e sua melhor amiga, Sally Selton (Sarah Badel), viviam com os pais em Bourton, no interior da Inglaterra. Lá ela tinha um amigo, Peter Walsh (Michael Kitchen), que quis casar com Clarissa, que embora o amasse decidiu se casar Richard Dalloway (John Standing). Após vários anos ela revê Peter, que voltou recentemente da Índia e lhe confessa que está apaixonado por uma indiana casada, mãe de dois filhos. Eles ainda sentem muita afeição um pelo outro. No resto do dia ambos pensam na época em Bourton. Há também Warren Smith (Rupert Graves), um veterano da 1ª Guerra Mundial que ficou tão traumatizado que se mata. Então à noite a festa começa e Clarissa teme que a reunião seja um fracasso, pois quer que seus convidados saiam de sua casa com a sensação de que viver vale a pena.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAKE LAND: ANOITECER VIOLENTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTCRVLNT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Anoitecer%20Violento%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Anoitecer%20Violento%202.jpg</fanart>
<info>Quando sua casa no Novo Éden é destruída por uma Irmandade revitalizada e seu novo líder vampiro, Martin se encontra sozinho nas terras devastadas da América somente com a memória distante de seu mentor e lendário caçador de vampiros, Mister, para guiá-lo. Vagando pelos ermos de um país em decadência, Martin vai atrás do único homem que pode ajudá-lo a se vingar. Uma vez reunidos, Mister e Martin se preparam para lutar contra uma agora esfomeada Irmandade e seu mestre monstruoso. Mas será necessário mais que os dois para acabar com esta aterrorizante nova ameaça e, com mais que suas vidas agora em risco, as apostas estão mais altas que nunca.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STALINGRADO: A BATALHA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STLGDOABTLHFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Stalingrado%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Stalingrado%20-%20A%20Batalha%20Final.jpg</fanart>
<info>Tendo como ponto de vista o oficial alemão Hans von Witzland (Thomas Kretschmann) e seu batalhão, o filme aborda a batalha de Stalingrado que ocorreu entre 1942 e 1943 durante a Segunda Guerra Mundial. A sangrenta batalha foi a primeira grande derrota da Alemanha nazista.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STALLONE COBRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STLNECBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Stallone%20Cobra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Stallone%20Cobra.jpg</fanart>
<info>Policial (Sylvester Stallone) se empenha ao máximo para proteger uma bela modelo (Brigitte Nielsen), que se tornou alvo de uma seita que mata as pessoas sem nenhum motivo aparente.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Trek.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Trek.jpg</fanart>
<info>James Tiberious Kirk (Chris Pine) é um jovem rebelde inconformado com a morte de seu pai. Certo dia, recebe convite para fazer parte da formação de novos cadetes para a Frota Estelar. Uma vez lá conhece Spock (Zachary Quinto), um vulcano que optou por deixar seu planeta porque é metade humano e discordava do preconceito. Durante o treinamento, e também na primeira missão, os dois vivenciam novas experiências provocadas por seus estilos diametralmente opostos. Assim, Spock, o cerebral, e Kirk, o passional, viverão uma grande aventura ao lado de outros tradicionais integrantes da tripulação da U.S.S. Enterprise, a mais avançada nave espacial da época.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK: SEM FRONTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRTRK13.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Trek%20-%20Sem%20Fronteiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Trek%20-%20Sem%20Fronteiras.jpg</fanart>
<info>Desta vez, Kirk (Chris Pine), Spock (Zachary Quinto) e a tripulação da Enterprise encontram-se no terceiro ano da missão de exploração do espaço prevista para durar cinco anos. Eles recebem um pedido de socorro que acaba os ligando ao maléfico vilão Krall (Idris Elba), um insurgente anti-Frota Estelar interessado em um objeto de posse do líder da nave. A Enterprise é atacada, e eles acabam em um planeta desconhecido, onde o grupo acaba sendo dividido em duplas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK: SEM FRONTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars1.jpg</fanart>
<info>Quando a maquiavélica Federação Comercial planeja invadir o pacífico planeta Naboo, o guerreiro Jedi Qui-Gon Jinn (Liam Neeson) e seu aprendiz Obi-Wan Kenobi (Ewan McGregor) embarcam em uma aventura para tentar salvar o planeta. Viajam com eles a jovem Rainha Amidala (Natalie Portman), que é visada pela Federação pois querem forçá-la a assinar um tratado político. Eles têm de viajar para os distantes planetas Tatooine e Coruscant em uma desesperada tentativa de salvar o mundo de Darth Sidious (Ian McDiarmid), o demoníaco líder da Federação que sempre surge em imagens tridimensionais (a ameaça fantasma). Durante a viagem, Qui-Gon Jinn conhece um garoto de nove anos que deseja treiná-lo para ser tornar um Jedi, pois o menino tem todas as qualidades para isto. Mas o tempo revelará que nem sempre as coisas são o que aparentam.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK: SEM FRONTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars2.jpg</fanart>
<info>Dez anos após a tentativa frustrada de invasão do planeta Naboo, Obi-Wan Kenobi (Ewan McGregor), Anakin Skywalker (Hayden Christensen) e Padmé Amidala (Natalie Portman) estão juntos novamente. Neste período de tempo Obi-Wan passou de aprendiz a professor dos ensinamentos jedi para Anakin, sendo que ambos foram destacados para proteger a agora senadora Amidala, que tem sua vida ameaçada por facções separatistas da República, que ameaçam desencadear uma guerra civil intergalática. Com o passar do tempo surge um romance proibido entre Anakin e Amidala, pois os cavaleiros jedi não têm permissão para se apaixonarem.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK: SEM FRONTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSIII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars3.jpg</fanart>
<info>As Guerras Clônicas estão em pleno andamento e as diferenças entre o Conselho Jedi e o Chanceler Palpatine (Ian McDiarmid) aumentam cada vez mais. Anakin Skywalker (Hayden Christensen) mantém um elo de lealdade com Palpatine, ao mesmo tempo em que luta para que seu casamento com Padmé Amidala (Natalie Portman) não seja afetado por esta situação. Seduzido por promessas de poder, Anakin se aproxima cada vez mais de Darth Sidious (Ian McDiarmid) até se tornar o temível Darth Vader. Juntos eles tramam um plano para aniquilar de uma vez por todas com os cavaleiros jedi.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK: SEM FRONTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSIV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars4.jpg</fanart>
<info>Luke Skywalker (Mark Hammil) sonha ir para a Academia como seus amigos, mas se vê envolvido em uma guerra intergalática quando seu tio compra dois robôs e com eles encontra uma mensagem da princesa Leia Organa (Carrie Fisher) para o jedi Obi-Wan Kenobi (Alec Guiness) sobre os planos da construção da Estrela da Morte, uma gigantesca estação espacial com capacidade para destruir um planeta. Luke então se junta aos cavaleiros jedi e a Hans Solo (Harrison Ford), um mercenário, para tentar destruir esta terrível ameaça ao lado dos membros da resistência.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK: SEM FRONTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars5.jpg</fanart>
<info>As forças imperais comandadas por Darth Vader (David Prowse) lançam um ataque contra os membros da resistência, que são obrigados a fugir. Enquanto isso Luke Skywalker (Mark Hamill) tenta encontrar o Mestre Yoda, que poderá ensiná-lo a dominar a "Força" e torná-lo um cavaleiro jedi. No entanto, Darth Vader planeja levá-lo para o lado negro da "Força".</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR TREK: SEM FRONTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRWRSVI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars6.jpg</fanart>
<info>O imperador (Ian McDiarmid) está supervisionando a construção de uma nova Estrela da Morte. Enquanto isso Luke Skywalker (Mark Hamill) liberta Hans Solo (Harrison Ford) e a Princesa Leia (Carrie Fisher) das mãos de Jaba, o pior bandido das galáxias. Luke só se tornará um cavaleiro jedi quando destruir Darth Vader, que ainda pretende atraí-lo para o lado negro da "Força". No entanto a luta entre os dois vai revelar um inesperado segredo.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO VII: O DESPERTAR DA FORÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRWRSVII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars%20-%20O%20Despertar%20da%20For%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars%20-%20O%20Despertar%20da%20For%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Décadas após a queda de Darth Vader e do Império, surge uma nova ameaça: a Primeira Ordem, uma organização sombria que busca minar o poder da República e que tem Kylo Ren (Adam Driver), o General Hux (Domhnall Gleeson) e o Líder Supremo Snoke (Andy Serkis) como principais expoentes. Eles conseguem capturar Poe Dameron (Oscar Isaac), um dos principais pilotos da Resistência, que antes de ser preso envia através do pequeno robô BB-8 o mapa de onde vive o mitológico Luke Skywalker (Mark Hamill). Ao fugir pelo deserto, BB-8 encontra a jovem Rey (Daisy Ridley), que vive sozinha catando destroços de naves antigas. Paralelamente, Poe recebe a ajuda de Finn (John Boyega), um stormtrooper que decide abandonar o posto repentinamente. Juntos, eles escapam do domínio da Primeira Ordem.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: EPISÓDIO VII: O DESPERTAR DA FORÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRWRSVIILEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars%20-%20O%20Despertar%20da%20For%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars%20-%20O%20Despertar%20da%20For%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Décadas após a queda de Darth Vader e do Império, surge uma nova ameaça: a Primeira Ordem, uma organização sombria que busca minar o poder da República e que tem Kylo Ren (Adam Driver), o General Hux (Domhnall Gleeson) e o Líder Supremo Snoke (Andy Serkis) como principais expoentes. Eles conseguem capturar Poe Dameron (Oscar Isaac), um dos principais pilotos da Resistência, que antes de ser preso envia através do pequeno robô BB-8 o mapa de onde vive o mitológico Luke Skywalker (Mark Hamill). Ao fugir pelo deserto, BB-8 encontra a jovem Rey (Daisy Ridley), que vive sozinha catando destroços de naves antigas. Paralelamente, Poe recebe a ajuda de Finn (John Boyega), um stormtrooper que decide abandonar o posto repentinamente. Juntos, eles escapam do domínio da Primeira Ordem.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: OS ÚLTIMOS JEDI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRWRSOSULTMSJD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars%20-%20Os%20%C3%9Altimos%20Jedi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars%20-%20Os%20%C3%9Altimos%20Jedi.jpg</fanart>
<info>Após encontrar o mítico e recluso Luke Skywalker (Mark Hammil) em uma ilha isolada, a jovem Rey (Daisy Ridley) busca entender o balanço da Força a partir dos ensinamentos do mestre jedi. Paralelamente, o Primeiro Império de Kylo Ren (Adam Driver) se reorganiza para enfrentar a Aliança Rebelde.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STAR WARS: UMA GALÁXIA DIVIDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRWRSUMGLXDIVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars%20-%20The%20Clone%20Wars%20-%20Uma%20Gal%C3%A1xia%20Dividida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars%20-%20The%20Clone%20Wars%20-%20Uma%20Gal%C3%A1xia%20Dividida.jpg</fanart>
<info>As Guerras Clônicas ocorrem em toda a galáxia, o que faz com que os Cavaleiros Jedi tenham que se desdobrar para manter a paz e reestabelecer a ordem. É preciso que as tropas da República cruzem as terras de Jabba, ele apenas autorizará caso os Jedi resgatem seu filho, que foi sequestrado. Anakin Skywalker é enviado nesta missão junto com sua nova padawan Ahsoka Tano.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STARSKY & HUTCH: JUSTIÇA EM DOBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars%20-%20The%20Clone%20Wars%20-%20Uma%20Gal%C3%A1xia%20Dividida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Star%20Wars%20-%20The%20Clone%20Wars%20-%20Uma%20Gal%C3%A1xia%20Dividida.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STATUS UPDATE: PERFIL DOS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STSUPDTPRFLDSNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Status%20Update%20-%20Perfil%20dos%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Status%20Update%20-%20Perfil%20dos%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>Ross Lynch interpreta Kyle Moore, um adolescente que depois de ser arrancado pela separação de seus pais e incapaz de se adaptar à sua nova cidade natal, se depara com um aplicativo mágico que faz com que suas atualizações nas redes sociais se tornem realidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEEL RAIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STLRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Steel%20Rain.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Steel%20Rain.jpg</fanart>
<info>Eom Chul-Woo (Jung Woo-Sung) é um ex-agente da Coreia do Norte. Ele é encarregado pelo oficial de alto escalão Ree Tae-Han (Kim Kap-Soo) de matar dois homens que estão mais próximos do seu líder. Eom Chul-Woo é informado de que os dois homens estão planejando um golpe e ele aceita a tarefa. Enquanto esperava seu alvo aparecer durante uma aparição pública do seu líder, as bombas de repente pousam sobre a multidão. Soldados da Corria do Norte descem sobre a área e atiram em qualquer pessoa que ainda esteja se movendo. Durante o caos, Eom Chul-Woo arrisca sua vida para manter seguro o líder ferido da Coreia do Norte. Enquanto isso, Kwak Chul-Woo (Kwak Do-Won) é o chefe dos assuntos de segurança estrangeira na Coreia do Sul. Ele toma conhecimento de um golpe ativo na Coreia do Norte e descobre que o líder norte-coreano se dirigiu a Seul.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEP SISTERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STPSITRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Step%20Sisters.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Step%20Sisters.jpg</fanart>
<info>Quando um grupo de meninas brancas e festeiras envergonham sua escola, Jamilah (Megalyn Echikunwoke), uma aluna negra inteligente, dedicada e capitã de uma equipe de dança, é recrutada para ensinar as meninas a dançar e a ganhar uma competição com elas na equipe. Mesmo com o choque de culturas, a sororidade entre as moças começa a crescer conforme todas saem de suas zonas de conforto.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEPHANIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STPNIE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Stephanie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Stephanie.jpg</fanart>
<info>Uma jovem garota chamada Stephanie (Shree Crooks) é abandonada por seus pais, sendo forçada a sobreviver comendo o que resta na casa e passando os dias conversando com sua tartaruga de pelícia. Quando seus pais retornam, eles descobrem que sombrias forças sobrenaturais estão em volta da filha.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEREO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Stereo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Stereo.jpg</fanart>
<info>Erik (Jürgen Vogel) é um homem comum que tem sua própria oficina de motocicletas numa pequena cidade. De repente, Henry (Moritz Bleibtreu) aparece e começa a segui-lo como se fosse uma sombra macabra. Quanto mais Erik tenta se livrar de seu convidado diabólico, mais Henry se intromete em sua vida. Mas quando Keitel (Georg Friedrich), um perigoso gangster, entra na briga e ameaça sua família, Erik vê sua vida sair dos trilhos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STEVE JOBS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STVJBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Steve%20Jobs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Steve%20Jobs.jpg</fanart>
<info>Três momentos importantes da vida do inventor, empresário e magnata Steve Jobs: os bastidores do lançamento do computador Macintosh, em 1984; da empresa NeXT, doze anos depois e do iPod, no ano de 2001.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STICKMAN: O PESADELO À ESPREITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STCKMANOPSDLOAESPRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Stickman%20-%20O%20Pesadelo%20%C3%A0%20Espreita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Stickman%20-%20O%20Pesadelo%20%C3%A0%20Espreita.jpg</fanart>
<info>O que espera sob a sua cama, se esconde no armário, persegue seus sonhos - está esperando por você. Pelo menos Emma Wright sabia disso aos 7 anos de idade, quando ela foi acusada de assassinar sua irmã. Emma sabia que era o Stickman. Depois de anos de isolamento, ela finalmente tem seus demônios sob controle e é liberada para viver sua vida novamente - Aqueles demônios da infância se desceram, mas o Stickman tem outros planos para Emma.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STIGMATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STGMT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Stigmata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Stigmata.jpg</fanart>
<info>Belo Quinto, uma fictícia cidade no sudeste do Brasil, recebe a visita do padre Andrew Kiernan (Gabriel Byrne), que foi mandado pelo Vaticano para investigar uma igreja que tem a estátua de uma santa que verte lágrimas de sangue. Lágrimas estas que começaram no dia em que o padre Paulo Almeida, o responsável pela igreja, morreu. Enquanto Kiernan fotografava a estátua, que sangrava, um garoto furta um rosário que estava junto do corpo do falecido e vende o terço para uma turista, que por sua vez manda de presente para Frankie Paige (Patricia Arquette), sua filha, que cabeleireira em Nova York. Em pouco tempo, ela passa a ser vítima de "estigmas", chagas idênticas às de Cristo, e Andrew Kiernan o encarregado de investigar o fenômeno. Inicialmente Kiernan descarta a possibilidade dos "estigmas", pois todos os "estigmatas" são pessoas bastante religiosas e Paige não acredita em Deus. Mas Kiernan vê o suficiente para quebrar os padrões estabelecidos pelo Vaticano, e acredita que se ele não fizer nada, Frankie pode morrer. Gradativamente, ele pass a suspeitar que seu superior, o cardeal Daniel Houseman (Jonathan Pryce), não quer que toda a verdade venha tona.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STITCH!: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=STCHOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Stitch!%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Stitch!%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Stitch, Jumba e Pleakley vão morar com Lilo e Nani no Havaí, onde formam uma grande família. O que ninguém sabe é que Jumba trouxe com ele para o planeta Terra suas outras 625 experiências. Por isso, o ex-capitão Gantu é contratado por um terrível doutor que deseja saber a localização desses outros mutantes. Jumba, então, é capturado e interrogado, e cabe à Lilo e Stitch conseguirem libertá-lo. Mas, no meio da confusão, eles acabam ativando dois experimentos, que atrapalham ainda mais a missão dos dois amigos.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STONEWALL: ONDE O ORGULHO COMEÇOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STNWLONDORGLHCMCOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Stonewall%20-%20Onde%20o%20Orgulho%20Come%C3%A7ou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Stonewall%20-%20Onde%20o%20Orgulho%20Come%C3%A7ou.jpg</fanart>
<info>No fim dos anos 1960, o adolescente Danny Winters (Jeremy Irvine) é expulso de casa e começa a descobrir novas ideias políticas e as dificuldades da vida adulta, às vésperas da rebelião de Stonewall, quando lésbicas, gays, bissexuais e transgêneros enfrentaram a polícia de Nova York. O ato culminou na Parada Gay, que hoje se espalhou pelo mundo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRAIGHT OUTTA COMPTON: A HISTÓRIA DO N.W.A.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AHSTRDNWA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Straight%20Outta%20Compton%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20do%20N.W.A..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Straight%20Outta%20Compton%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20do%20N.W.A..jpg</fanart>
<info>Califórnia, década de 1980. Cinco jovens usam suas experiências pessoais na produção de músicas honestas, rebeldes, diferentes e totalmente contra o sistema. Surge o N.W.A. (Niggaz Wit Attitudes), que dá voz a uma geração e promove a explosão do gangsta rap.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRANGE WEATHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STRGWETHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Strange%20Weather.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Strange%20Weather.jpg</fanart>
<info>Uma mãe (Holly Hunter) procura maneiras de aliviar a dor do luto após a perda de seu filho. Ela encontra em viagens, que cruzam os estados da costa, uma distração - e momentos para que possa analisar o seu próprio interior e buscar meio de seguir em frente.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER II: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRTFGTRIIOFLIME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20II%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20II%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O filme começa com a luta entre Ryu e o multi-campeão de Muay Thai, Sagat. Depois de uma sangrenta batalha, Ryu vence com um potente golpe Shoryuken, deixando uma enorme cicatriz no peito de Sagat, finalizando com um Hadouken e se tornando, simbólicamente, o campeão mundial dentre os lutadores de rua, por derrotar o considerado mais forte lutador do mundo até então. Enquanto isso, a agente Cammy, sob efeito de lavagem cerebral, é enviada a Inglaterra para assassinar um ministro local a mando de uma organização criminosa Shadaloo, comandada por M. Bison. A agente da Interpol, Chun Li investiga o caso e aponta para o recrutamento de vários lutadores no mundo a mando de M. Bison para fazerem parte da organização, seja através de benefícios financeiros ou através de lavagem cerebral.Nos EUA, Ken Masters, amigo antigo de mesmo dojo de Ryu, vence mais um torneio de artes-marciais, porém sem nunca se esquecer do amigo que não vê a alguns anos. Durante uma ida ao cais da cidade de Seattle, Ken é desafiado por T. Hawk, um índio americano que foi obrigado a se refugiar no México por ter suas terras tomadas pela Shadaloo. Mesmo evitando a luta, Ken vence o índio de 2,39 cm de altura. A luta é acompanhada por um dos ciborgues de M. Bison para avaliar a habilidade dos lutadores. Ryu continua sua caminhada, dessa vez na Índia, onde enfrenta o ator de filmes de ação Fei Long, que grava um filme no local. Na central da organização Shadaloo, na fronteira do Camboja com o Laos, Bison observa a semelhança do estilo de luta de Ken e Ryu, pedindo o recrutamento de ambos, assim como já havia feito com Vega, Balrog e Sagat. Chun Li recorre as Forças Armadas dos Estados Unidos para convencer o coronel Guile uma operação conjunta para capturar Bison. Porém, inicialmente esse recusa.Depois de convencido, Guile e Chun Li vão a Los Angeles alertar Dee Jay, que também estava a ser observado por um dos ciborgues. Ao perceber a movimentação contra sua organização, M. Bison ordena que Vega dê um fim em Chun Li. Já de volta a seu apartamento em Nova York, Chun Li é alvo do assassino espanhol, porém consegue vencê-lo após uma sangrenta batalha, arremessando-o de seu apartamento. Entretanto, Chun Li acaba entrando em coma de vido à perda de sangue durante a batalha. Guile chega a tempo de levá-la ao hospital e continua suas investigações sozinho. Enquanto isso, Bison vai pessoalmente capturar Ken na região noroeste dos EUA. Usando seu poder descomunal, ele rapta Ken e também realiza lavagem cerebral com ele. Balrog é enviado a Las Vegas para recrutar mais dois lutadores que estariam em combate, Zangief e Blanka.Ryu está nas montanhas do Himalaia com seu amigo E. Honda, que havia vencido a Dhalsim em um combate graças a presença de Ryu. Enquanto treinam, eles recebem a visita de Guile para os alertar sobre as buscas de Bison por novos soldados. Seguido por Bison, os três são surpreendidos pelo avião do líder da Shadaloo. Com Ken, sob efeito da lavagem cerebral e Balrog, começa a batalha entre os 6 lutadores.Ryu não combate contra Ken por se tratar de seu melhor amigo, porém esse não se lembra de nada anterior a hipnose de Bison. Guile enfrenta Bison, sem muita chance diante de tanto poder, enquanto E. Honda e Balrog duelam próximos a um desfiladeiro. Após algumas lembranças virem a sua mente, Ken desperta em parte do transe e Bison, vendo tal coisa, o golpeia fortemente. Então, Ryu enfrenta Bison, também com poucas chances de vencer. Ken se concentra e desperta completamente através da concentração, eliminando o que era negativo em sua mente e aparece no campo de combate para ajudar o amigo na luta contra Bison, que comete o erro de lutar com os amigos "no mesmo nível deles", ou seja, sem utilizar todos os seus poderes sobre-humanos, apenas no corpo-a-corpo. Depois de uma grande batalha, Ken e Ryu vencem o líder da Shadaloo. E. Honda aparece carregando Guile e Balrog, mas fica feliz pela dupla ter se acertado e por ter derrotado Bison.O quartel general da Shadaloo é destruído pela Interpol e Forças Armadas dos EUA no Laos. Guile recebe uma ligação do hospital para se dirigir até lá. Chegando ao quarto onde estava Chun Li, seu corpo estava coberto, achando que Chun Li não tinha resistido aos ferimentos que recebeu de Vega, mas Chun Li surpreende Guile, como também mostra a notícia da vitória em cima da Shadaloo, mas quando ia cumprimentá-lo, Guile não demonstra estar bem pelo fato de ter sido enganado.Ryu se despede de Ken e continua seu caminho em busca da melhora espiritual na região do estado de Washington, nos EUA com Elisa e oferece carona, mas Ryu preferiu caminhar e os dois admitem para ambos que ficaram bem fortes. Enquanto Ryu seguia, é surpreendido por Bison dirigindo um caminhão em sua direção.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: A LENDA DE CHUN-LI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRTFGTRCHULIN0B265dpk7MD54M3JYV3NOcTV3VUU&gphotos1=AF1QipPE8tKhikxTih0KoKiJVBgIcPCB7GZLng955tb5bUqbLXE9RTTgV8dlPiDKsg4dHw/photo/AF1QipNuHd3tRWTMU7xcShJnhPQhBHfadwtpvziixiKl&gphotos2=NnA3LW5Jcm5MeWJEZm9kRUt0UE5WREt5MVl6Rkl3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20-%20A%20Lenda%20de%20Chun-Li.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20-%20A%20Lenda%20de%20Chun-Li.jpg</fanart>
<info>Bangkok. Bison (Neal McDonough) é o chefe de uma organização criminosa de grande poder, cujo passado guarda um grande segredo. O cartel de Bison, Shadaloo, está assumindo o controle das áreas mais pobres da cidade. A tarefa está a cargo do assassino Balrog (Michael Clarke Duncan), que conta ainda com a ajuda de Vega (Taboo) e Cantana (Josie Ho). Em meio ao caos vive Chun-Li (Kristin Kreuk), que abriu mão de uma vida de facilidades para se tornar uma street fighter, de forma que pudesse lutar por outras pessoas. Seu mentor é Gen (Robin Shou), que no passado foi um grande malfeitor mas hoje está regenerado. A dupla está decidida a deter Bison, assim como o detetive Charlie Nash (Chris Klein) e sua parceira Maya Sunee (Moon Bloodgood).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: A ÚLTIMA BATALHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRTFGTRAULTMBTLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20-%20A%20%C3%9Altima%20Batalha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20-%20A%20%C3%9Altima%20Batalha.jpg</fanart>
<info>Em Shadaloo, uma cidade localizada no sudeste da Ásia, uma guerra civil é orquestrada pelo General M. Bison (Raul Julia). O conflito ganha importância mundial após Bison sequestrar 63 delegados das Nações Unidas, exigindo por eles um resgate de US$ 20 bilhões. Para libertar os reféns é designado o Coronel Guile (Jean-Claude Van Damme), que conta com a ajuda de Cammy (Kylie Minogue), uma oficial da Inteligência Britânica, e ainda dois heróis casuais em sua tentativa de invadir a fortaleza de Bison. Mas o plano de Guile pode ir por água abaixo devido a uma repórter de TV (Ming-Na) que quer aproveitar o momento conturbado para realizar uma vingança pessoal.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: PUNHO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=STRTFGTRPNHASINO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20Punho%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Street%20Fighter%20Punho%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Um olhar de volta para os anos de formação de Ryu e Ken, na vida tradicional dos guerreiros isolados do Japão. Sem saber, os garotos são os últimos praticantes da arte marcial chamada Ansatsuken (Punho do Assassino). A série os acompanha enquanto eles aprendem sobre o misterioso passado do mestre Goken, e o trágico legado do estilo Ansatsuken.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIPTEASE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STRPTESE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Striptease.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Striptease.jpg</fanart>
<info>Erin (Demi Moore) perde o emprego de secretária no FBI por causa do marido, um pequeno golpista. Por não ter emprego, perde a custódia da filha. Começa a trabalhar como stripper e se vê às voltas com o ex-marido trapalhão, um congressista tarado e um detetive que quer ajudá-la.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUCK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=STCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Stuck.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Stuck.jpg</fanart>
<info>Um musical sobre seis estranhos que precisam conversar e interagir quando o metrô de Nova York sofre um golpe e eles ficam presos entre uma estação e outra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA ALTEZA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUALTZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sua%20Alteza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sua%20Alteza.jpg</fanart>
<info>Tudo corria bem na vida do preguiçoso Thadeous (Danny McBride) e do valente Fabious (James Franco), irmãos e herdeiros do Rei Tallious (Charles Dance), até o dia em que a jovem Belladonna (Zooey Deschanel), paixão de Fabious, caiu nas garras do malvado feiticeiro Leezar (Justin Theroux). Agora, contra a vontade de Thadeous e na companhia da guerreira Isabel (Natalie Portman), os dois precisam enfrentar dragões e muitos perigos para salvar a bela noiva e impedir a destruição do reino.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA MELHOR HISTÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUAMLHRHIST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sua%20Melhor%20Historia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sua%20Melhor%20Historia.jpg</fanart>
<info>Durante o "London Blitz" de 1940, a roteirista Catrin (Gemma Arterton) se esforça para encontrar sua voz em meio à guerra, enquanto ela e um elenco improvisado trabalham sob fogo para criar um filme para levantar os espíritos da nação e inspirar a América a participar da guerra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERGED [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SBMRGDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Submerged.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Submerged.jpg</fanart>
<info>Depois de uma festa, o retorno para casa acaba se transformando em uma terrível provação para um grupo de jovens universitários. A jovem e seus amigos se tornam alvos de um grupo de sequestradores vingativos e devem fazer tudo o que podem para sobreviver, depois que a sua limusine é jogada para fora da estrada e cai em um canal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBMRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Submers%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Submers%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Danielle (Alicia Vikander) é uma exploradora do oceano que descobre um novo desafio: uma terrível, porém pioneira, descida ao abismo Ártico. James (James McAvoy) é um empreiteiro acusado de ser um espião e interrogado por jihadistas africanos que irá se unir à moça para ajudá-la em sua missão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBMROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Submersos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Submersos.jpg</fanart>
<info>Depois de uma festa, o retorno para casa acaba se transformando em uma terrível provação para um grupo de jovens universitários. A jovem e seus amigos se tornam alvos de um grupo de sequestradores vingativos e devem fazer tudo o que podem para sobreviver, depois que a sua limusine é jogada para fora da estrada e cai em um canal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMUNDO DAS LUTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SBMNDSLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Submundo%20das%20Lutas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Submundo%20das%20Lutas.jpg</fanart>
<info>David Goran (Gary Daniels) é um antigo campeão de MMA que acaba sendo forçado a entrar num circuito de luta mexicana subterrânea para salvar sua namorada que foi sequestrada. Um detetive mexicano e muitos rivais estão no caminh dele, mas ele precias vencer o circuito mortal para salvar sua namorada e escapar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBSTITUTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SBSTUTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Substitutos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Substitutos.jpg</fanart>
<info>2054. Grande parte da população usa os andróides substitutos da Virtual Self, que cumprem todos os afazeres do dia a dia e permitem que seus donos jamais tenham que sair de casa. Entretanto um terrorista tecnológico passa a assassinar os andróides, causando caos geral. Dois policiais são designados para cuidar do caso: Tom Greer (Bruce Willis) e sua cópia-andróide.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBICON: BEM-VINDOS AO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUBCNBMVNDSAOPARSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Suburbicon%20-%20Bem-vindos%20ao%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Suburbicon%20-%20Bem-vindos%20ao%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SUBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Suburra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Suburra.jpg</fanart>
<info>Conhecido como Samurai, um gângser deseja transformar a orla de uma pequena cidade perto de Roma em uma nova Atlantic City, repleta de cassinos. Um político corrupto apaixonado por prostitutas e cocaína está protegendo o criminoso com a ajuda de um poderoso cardeal. Os chefes da máfica local concordam com o projeto e trabalham para esse objetivo em comum, porém, uma guerra entre as gangues parece acabar com os futuros sonhos de Samurai.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCESSO ACIMA DE TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUCSACMDTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sucesso%20Acima%20de%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Sucesso%20Acima%20de%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Cheio de ganância, ambição e uma quantidade desumana de drogas, Steven Stelfox procura um novo sucesso para seu próximo disco em meio a uma orgia incessante como auto-gratificação. Criado por uma indústria que exige êxito a qualquer preço, ele eleva o conceito de concorrência a um nível sombrio, em uma tentativa desesperada de salvar sua carreira.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUM1: O SOLDADO DA RESISTÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SUM1OSLDARSTNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/SUM1%20-%20O%20Soldado%20da%20Resist%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/SUM1%20-%20O%20Soldado%20da%20Resist%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Há poucos anos, alienígenas invadiram a órbita terreste e destruíram rapidamente toda a civilização humana. Poucos foram os sobreviventes, que agora vivem completamente isolados no subterrâneo para não serem capturados. O militar S.U.M1, um desses humanos, é enviado sozinho para uma missão em uma floresta para resgatar algumas pessoas, e lá vai observar que boa parte do mistério envolvendo os invasores não foi revelado ainda.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMER: DESCOBRINDO O MEU LUGAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SMRDSCBRNDOMLGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Summer%20-%20Descobrindo%20o%20Meu%20Lugar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Summer%20-%20Descobrindo%20o%20Meu%20Lugar.jpg</fanart>
<info>Summer (Zoe Renee) é uma adolescente negra de 17 anos que tem sua vida completamente alterada quando sua mãe, Jade (Simone Missick), uma famosa metereologista, se converte ao Islamismo e se torna uma pessoa completamente diferente. Essas mudanças vão fazer com que ela questione sua própria identidade.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPR2010EUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Super.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Super.jpg</fanart>
<info>Depois que Frank (Rainn Wilson) perde sua esposa para um traficante de drogas muito mais charmoso que ele, é hora de agir. Ele decide se transformar em um super-herói e escolhe Crimson Bolt, com a ajuda de Libby (Ellen Page), que também vira uma heroína. Os dois saem pela cidade para combater os crimes da forma mais bizarra possível, e possuem pouca ou nenhuma habilidade para salvar o mundo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER 8[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SUP8.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Super%208.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Super%208.jpg</fanart>
<info>Joe Lamb (Joel Courtney) perdeu a mãe há pouco tempo, o que fez com que seu relacionamento com o pai (Kyle Chandler), um policial dedicado que não sabe como se comportar com o filho, se deteriorasse. Fã de cinema e estudioso de maquiagem, ele se diverte ao lado dos amigos Charles (Riley Griffiths), Martin (Gabriel Basso) e Cary (Ryan Lee) ao tentar rodar um filme caseiro para participar de uma competição local para jovens cineastas. Joe logo se anima quando Charles convida Alice Dainard (Elle Fanning) para o elenco, já que está a fim dela. O grupo vai de madrugada rodar, às escondidas, uma cena na estação ferroviária local. É quando uma caminhonete se choca com um trem, provocando um descarrilhamento de grandes proporções. Logo o local está cercado pelo exército, que procura algo que estava alojado em um dos vagões. Estranhos desaparecimentos começam a acontecer na pequena cidade de Lillian, primeiro de motores de carro e depois de pessoas.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER DARK TIMES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRDRKTMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Super%20Dark%20Times.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Super%20Dark%20Times.jpg</fanart>
<info>Zach (Owen Campbell) e Josh (Charlie Tahan) se consideram melhores amigos desde a infância, por toda as suas vidas. Quando um acidente horrível acontece e surge a necessidade de um encobrir o outro, o segredo faz com que a amizade dos dois seja posta no limite, gerando uma crescente paranóia e violência.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER HERÓI: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRHRSOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Super%20Her%C3%B3i%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Super%20Her%C3%B3i%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Após ser picado por uma libélula geneticamente alterada, Rick Riker (Drake Bell) tem sua vida alterada para sempre. Ele ganha superpoderes e passa a usá-los para combater o mal, sob a alcunha do Homem-Libélula. Entretanto Rick enfrenta um problema: sempre que tenta salvar alguém acaba matando-o acidentalmente. Apesar disto ele precisa enfrentar o Ampulheta, um vilão que deseja roubar a fonte de vida das pessoas para alcançar a imortalidade.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MARIO BROS.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRMARBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Super%20Mario%20Bros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Super%20Mario%20Bros.jpg</fanart>
<info>Há muito tempo a Terra era dominada pelos dinossauros e ninguém os incomodava, pois não havia gente. A vida era boa num lugar que, após 65 milhões de anos, passou a se chamar Brooklyn. Então algo inesperado aconteceu, pois um meteoro gigante atingiu a Terra e os dinossauros foram exterminados. Entretanto o impacto criou uma dimensão paralela, onde alguns dinossauros sobreviveram e se tornaram uma espécie inteligente e agressiva, como nós. Brooklyn, 20 anos atrás. Na porta de um convento é deixado um ovo, que é recolhido pelas freiras e dele nasce uma criança. Brooklyn, dias atuais. Os encanadores Mario Mario (Bob Hoskins) e Luigi Mario (John Leguizamo) se vêem numa aventura fantástica para salvar a Princesa Daisy (Samantha Mathis) em um escondido mundo, Dinohattan, onde os habitantes evoluíram dos dinossauros. A dupla enfrenta desafios mortais do Rei Koopa (Dennis Hopper), um lagarto diabólico, e batalham contra répteis enormes para impedir um terrível plano, que busca invadir nosso mundo.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS: SUPERAMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRMNSTRSPRMGSPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20-%20Super%20Amigos%20para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Super%20Monstros%20-%20Super%20Amigos%20para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Na primeira noite de primavera, os Super Monstros se divertem no parque e conhecem seus novos amigos, os adoráveis monstros de estimação!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER ONZE O FILME: A FORÇA FINAL, A EQUIPE OGRO ATACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRONZOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Super%20Onze%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Super%20Onze%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O enredo ocorre em torno da 1ª temporada. Desta vez, os adversários vêm do futuro e a Escola Raimon terá de proteger o presente! O adversário do futuro tem como objetivo acabar com o futebol da maneira como o conhecemos. Para impedir que o mal prevaleça nos gramados, o time do colégio Raimon também contará com uma ajudinha especial.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER TIRAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRTRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Super%20Tiras%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Super%20Tiras%202.jpg</fanart>
<info>Sequência da divertida comédia "Super Tiras". Os patrulheiros Thorny (Jay Chandrasekhar), Rabbit (Erik Stolhanske), Mac (Steve Lemme) e Foster (Paul Soter) recebem uma segunda chance de redenção do Capitão O'Hagan e do governador Jessan. O grupo deve providenciar a aplicação da lei para uma cidade canadense francesa que passará a ser de soberania americana.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER VELOZES MEGA FURIOSOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRVLZSMGFROSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Super%20Velozes%20Mega%20Furiosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Super%20Velozes%20Mega%20Furiosos.jpg</fanart>
<info>Paul White (Alex Ashbaugh) é um policial que entra disfarçado para a gangue de corredores de rua ilegais liderada por Vin Serento (Dale Pavinski). Agindo de forma veloz e furiosa a gangue tem o plano ousado e, ao mesmo tempo, ridículo de passar a perna no chefão do crime Juan Carlos de la Sol (Omar Chaparro) e pegar o dinheiro que ele enconde em uma lanchonete de comida mexicana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER-HERÓIS DA MARVEL: A BATALHA NO GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRVLAVSTSDSSPRHRSFRSTFGT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Super%20Hero%20Adventures%20-%20Frost%20Fight!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Marvel%20Super%20Hero%20Adventures%20-%20Frost%20Fight!.jpg</fanart>
<info>Os herois da Marvel estão reunidos mais uma vez para enfrentar uma grande ameaça: Loki, um velho conhecido da trupe, se juntou com o gigante de gelo Ymir para botar em prática um plano bizarro: sequestrar o Papai Noel para roubar seus poderes e dominar o mundo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERAÇÃO: O MILAGRE DA FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRCOMLGRDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Supera%C3%A7%C3%A3o%20-%20O%20Milagre%20da%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Supera%C3%A7%C3%A3o%20-%20O%20Milagre%20da%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>John Smith, um menino de 14 anos, passeava com a família em uma manhã de inverno no Lago St Louis, no Missouri, quando, acidentalmente, sofreu uma queda e se afogou. Chegando ao hospital, John foi considerado morto por mais de 60 minutos até que sua mãe, Joyce Smith, juntou todas as suas forças e pediu a Deus para que seu filho sobrevivesse. Sua prece poderosa foi responsável por um milagre inédito.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERFLY: CRIME E PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRFLYCRMEPDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Superfly%20-%20Crime%20e%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Superfly%20-%20Crime%20e%20Poder.jpg</fanart>
<info>O jovem traficante Youngblood Priest começou sua carreira no mundo das drogas aos onze anos e desde então se transformou em um dos criminosos mais bem sucedidos de Atlanta. Com o dinheiro conquistado ilegalmente, ele comprou mansões, carros importados e muitas jóias, a sua influência lhe garantiu aliados poderosos e relacionamentos com mulheres deslumbrantes. No entanto, nem todo dinheiro do mundo é capaz de impedir os perigos que estão por vir.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERGIRL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SPRGRL1984.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/SuperGirl%201984.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/SuperGirl%201984.jpg</fanart>
<info>Supergirl (Helen Slater) foi levada acidentalmente para Terra, onde conhece Ethan (Hart Bochner). Ethan está sob um feitiço criado pela bruxa Selena (Faye Dunaway), que o faria se apaixonar pela primeira pessoa que visse. Quando o feitiço faz Ethan se apaixonar por Supergirl, e não por Selena, a feiticeira fica furiosa e convoca as forças do mal para lutar contra a heroína.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERLÓPEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRLPZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Superl%C3%B3pez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Superl%C3%B3pez.jpg</fanart>
<info>'Superlópez' se inicia quando uma criança de origem extraterrestre é enviada do planeta Chitón para a Terra e aterriza na Catalunha. A partir daí, tudo é possível ...Adaptação cinematográfica do popular personagem de histórias em quadrinhos criado nos anos 1970 pelo cartunista Juan López Fernández (Jan).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN & SHAZAM!: O RETORNO DO ADÃO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Superl%C3%B3pez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Superl%C3%B3pez.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN - FILME - BRAINIAC ATACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMNFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman%20-%20Brainiac%20Ataca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman%20-%20Brainiac%20Ataca.jpg</fanart>
<info>Superman, prestes a revelar sua identidade e seus sentimentos por Lois Lane, de repente é interrompido pela ameaça de Brainiac, um poderoso computador programado para dominar o mundo, que usa armamento de Lex Luthor (projetado para defender a Terra de meteoros) para atacar os humanos. Derrotado pelo herói numa primeira luta, Brainiac é revivido por Luthor que faz um acordo com ele e lhe dá um fragmento de kryptonita. Na nova luta entre Superman e Brainiac, Lois Lane é mortalmente ferida por um raio de força que a contamina com a radiação de kryptonita. Superman vai à Fortaleza da Solidão e descobre que o mineral que poderá salvá-la encontra-se na letal Zona Fantasma.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN - O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMN1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman1.jpg</fanart>
<info>Jor-El (Marlon Brando), um renomado cientista, prevê a destruição do seu planeta e alerta o governo, que não lhe dá credito. Assim, decide salvar seu filho, mandando-o para a Terra, onde terá superpoderes. Na Terra, ele usa o nome de Clark Kent (Christopher Reeve) e já adulto e trabalhando como repórter em um jornal, não demonstra ter superpoderes. Mas quando uma situação inesperada põe em risco a vida de Lois Lane (Margot Kidder), uma colega de trabalho, ele obrigado a se revelar para o público, ficando conhecido popularmente como Superman. Descontente com o surgimento de um super-herói na cidade, Lex Luthor (Gene Hackman), um gênio do mal, o obriga a se desdobrar para evitar a morte de milhões de pessoas.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN / BATMAN: INIMIGOS PÚBLICOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRMNEBTMNINMGSPBLCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Superman%20e%20Batman%20-%20Inimigos%20P%C3%BAblicos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Superman%20e%20Batman%20-%20Inimigos%20P%C3%BAblicos.jpg</fanart>
<info>O CEO da LexCorp, Lex Luthor, é eleito Presidente dos Estados Unidos durante uma crise econômica. Luthor se torna popular com a recuperação do país e consegue que vários super-heróis colaborem com ele: Capitão Átomo, Estelar, Katana, Raio Negro, Poderosa e Major Força. Contudo, Superman e Batman não confiam em Luthor.  O governo americano descobre que um grande meteoro de Kriptonita está em rota de colisão com a Terra. Luthor acha que consegue deter a ameaça sozinho e impede que outros heróis interfiram, mas Batman e Superman realizam seus próprios esforços para deterem a ameaça. Lex finge tentar um acordo com Superman, mas o herói acaba tendo que enfrentar o guarda-costas presidencial ciborgue chamado Metallo, que possui no lugar do coração uma pedra de Kriptonita. Depois de uma luta devastadora, Superman é salvo por Batman mas Metallo aparece morto e Lex acusa Superman de ser o assassino. Ele alega em público que a proximidade do meteoro estaria afetando o equilíbrio mental do herói. E logo a seguir estipula um prêmio de 1 bilhão de dólares para quem capturar o Superman e Batman, a quem Luthor acusa de ser o Parceiro de Crime do Homem de Aço.  Vários vilões tentam derrotar Superman e Batman, e depois os heróis que apoiam Luthor também buscam aprisionar a dupla (exceto Poderosa, que é a única da equipe do presidente que sabe da verdade e pretende ajudar a dupla). Porém, quando a tentativa de Luthor de parar o meteoro falha, várias pessoas começam a duvidar da capacidade do presidente. Para Batman e Superman só resta pedirem ajuda ao Homem dos Brinquedos, que possui uma nave preparada para explodir o meteoro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 2 - A AVENTURA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman2.jpg</fanart>
<info>Três perigosos prisioneiros do extinto planeta Krypton, que estavam confinados na Zona Fantasma, se libertam graças à uma explosão. O trio parte então para a Terra, onde passam a ter os mesmos poderes do Super-Homem, mas o objetivo deles é dominar o planeta.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman3.jpg</fanart>
<info>Superman (Christopher Reeve) enfrenta agora um computador diabólico, programado por um gênio da informática que pretende dominar o mundo.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 4 - EM BUSCA DA PAZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMN4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman4.jpg</fanart>
<info>Lex Luthor (Gene Hackman) fabrica um homem (Mark Pillow) com a mesma estrutura molecular de Superman (Christopher Reeve), portanto, com os mesmos poderes. A criatura está programada para destruir o Homem de Aço e, quando o duelo tem início, o confronto se torna uma grande ameaça à paz mundial.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN CONTRA A ELITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRMNVSAELTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Superman%20Contra%20A%20Elite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Superman%20Contra%20A%20Elite.jpg</fanart>
<info>A eficiência de Superman como um super-herói é questionada quando um novo grupo de superpoderosos combatentes do crime, conhecidos como A Elite, entra em cena. Infelizmente, como super-heróis, A Elite não conhece limites e combatem seus inimigos com força letal, mesmo em escala maciça, entrando em curso de colisão com o Homem-de-aço, que sempre jurou nunca tirar uma vida humana em sua missão. A rivalidade entre eles culmina em uma luta até o fim, na qual o Superman encara probabilidades impossíveis.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN/BATMAN: APOCALYPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRMEBTMNAPCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman%20e%20Batman%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman%20e%20Batman%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>Semanas depois dos eventos que levaram à prisão de Lex Luthor após o Impeachment na presidência dos Estados Unidos, e do sucesso de Batman em salvar o mundo do impacto de um meteoro, uma nave espacial cai na Baía de Gotham City. Estava a bordo uma jovem de aparência adolescente e que manifesta super-poderes idênticos ao do Superman ao ser perseguida por policiais e assustar a população. Batman consegue detê-la usando um fragmento de um meteoro de Kryptonita que achou próximo da nave. Superman aparece para ajudá-lo a investigar e assim a dupla descobre que o nome da moça é Kara Zor-El, sobrinha de Jor-El e prima biológica de Superman. Nas duas semanas seguintes Superman ensina a Kara a língua inglesa e revela sua identidade de Clark Kent até que Mulher Maravilha e Lyla (Precursora) chegam e convencem o super-herói de que a prima dele deverá permanecer em treinamento na Ilha de Themyscira para aprender a controlar seus poderes. No planeta de Apokolips, Darkseid deseja uma substituta para a Grande Barda na liderança de sua guarda pessoal, as Fúrias Femininas. Quando sente a presença de Kara na Terra, ele ordena a Vovó Bondade e as Fúrias, que sequestrem a kriptoniana e a tragam até Apokolips.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SPRMNORTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman%20O%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman%20O%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Após alguns anos de um misterioso desaparecimento, Superman (Brandon Routh) retorna ao planeta Terra. Porém a situação em Metrópolis está bastante mudada desde que o Homem de Aço deixou o planeta, pois a cidade se acostumou a viver sem ele. Além disto Lois Lane (Kate Bosworth), sua grande paixão, seguiu sua vida após o sumiço do herói. Ao mesmo tempo em que precisa se adaptar à nova realidade, Superman precisa enfrentar um antigo inimigo, que planeja um meio de acabar com ele de uma vez por todas.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRMNSLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman%20-%20Sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superman%20-%20Sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>O Homem de Aço tem sua prima imprevisível, a Supergirl, ao seu lado. Superman aprende sobre a cruel força conhecida como Brainiac, este que foi apreendido e miniaturizado na capital do planeta Krypton, a cidade de Kandor. Superman deve liberar a cidade de Metropolis que foi capturada e proteger seu planeta natal do poder crescente do Braniac.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERPAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SPRPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superpai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Superpai.jpg</fanart>
<info>Diogo (Danton Mello) é um adolescente tardio, que reluta em sucumbir à vida adulta. Casado com Mariana (Monica Iozzi), ele vê a chance de resgatar a popularidade dos tempos de escola quando a turma resolve se reencontrar em uma grande festa para marcar os 20 anos de formatura. Acontece que no dia D, a sogra sofre um acidente que tira a esposa dele de casa, e Diogo terá que cuidar do filho pequeno. Para não perder a comemoração – e a chance de "pegar" uma antiga paixão do colégio – ele resolve deixar o filho em uma creche noturna. Na hora de pegar o menino de volta, porém, ele acaba levando uma criança coreana por engano. E Diogo vai viver altas confusões ao longo de uma noite ao lado dos amigos César (Antonio Tabet), Nando (Thogun Teixeira) e Júlia (Dani Calabresa) para recuperar o filho. E o prestígio.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPREMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SPRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Suprema.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Suprema.jpg</fanart>
<info>Ruth Bader Ginsburg (Felicity Jones) se formou em direito nas instituições mais prestigiosas do país: Harvard e Columbia, sempre como primeira aluna de sua turma. Mesmo assim, ela enfrentou o machismo dos anos 1950 e 1960 quando tentou encontrar emprego, sendo recusada pelos principais escritórios de advocacia. Na função de professora, ela se especializou em direito relacionado ao gênero, decidindo atacar o Estado norte-americano para derrubar centenas de leis que permitem a discriminação às mulheres.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURF SANGRENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SRFSGRNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Surf%20sangrento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Surf%20sangrento.jpg</fanart>
<info>Surf Sangrento é uma empolgante aventura que narra a história de dois surfistas. Em busca da onda perfeita, Bog (Dax Miller) e Jeremy (Joel West) partem para a Grande Barreira dos Corais na costa australiana. Junto com eles, a cineasta Celily (Katie Fischer) e seu produtor Zack (Matt Borlenghi), encarregados de filmá-los nas perigosas águas da Oceania. Mas logo que atracam na ilha do Trovão , o grupo se depara com uma terrível criatura. Um gigantesco crocodilo de águas salgada que passa a perseguir o grupo. Resta então uma única esperança: Atrair a criatura para uma lagoa de água doce. O grande problema... encontrar alguém que se ofereça como isca!</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURFE NO HAVAÍ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SRFNHVAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Surfe%20no%20Hava%C3%AD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Surfe%20no%20Hava%C3%AD.jpg</fanart>
<info>Antes de entrar na escola de artes, Rick (Matt Adler) decide surfar na temporada de ondas do Hawaí. No local, ele percebe que não conhece nada dos costumes locais. Roubado por uma gangue de surfistas, ele acaba tendo a chance de conhecer Chandler (Gregory Harrison), famoso no surfboard. Rick percebe que eles tem uma conexão artística e Chandler oferece a ele um abrigo, comida e aulas para aprender a ler as grandes ondas.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSPÍRIA: A DANÇA DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=SUSPRADNCDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Susp%C3%ADria%20-%20A%20Dan%C3%A7a%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Susp%C3%ADria%20-%20A%20Dan%C3%A7a%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Susie Bannion (Dakota Johnson), uma jovem bailarina americana, vai para a prestigiada Markos Tanz Company, em Berlim. Ela chega assim que Patricia (Chloë Grace Moretz) desaparece misteriosamente. Tendo um progresso extraordinário, com a orientação de Madame Blanc (Tilda Swinton), Susie acaba fazendo amizade com outra dançarina, Sara (Mia Goth), que compartilha com ela todas suas suspeitas obscuras e ameaçadoras.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWINDLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=SWINDLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Swindle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Swindle.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de Griffin e Ben, dois amigos inseparáveis. A família de Ben enfrenta problemas financeiros e vão precisar se mudar para um bairro mais pobre, mas eles inventam um plano para evitar que isso aconteça: vender um cartão de baseball que eles encontraram. Porém, quando eles vão a uma loja tentar vender, são enganados e recebem um preço muito inferior ao que realmente vale o cartão, que seria um milhão de dólares. Ao descobrir o quanto o objeto valia, Griffin convoca seus amigos que possuem habilidades diferentes para recuperá-lo.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORD ART ONLINE: EXTRA EDITION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SAONEXTEDITN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sword%20Art%20Online%20-%20Extra%20Edition.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sword%20Art%20Online%20-%20Extra%20Edition.jpg</fanart>
<info>A pequena Yui quer ver uma baleia, pelo que Kirito e o resto do grupo decidem fazer uma quest subaquática em Alfheim Online. No entanto para choque de todos, Leafa não sabe nadar! Asuna e o resto das garotas decidem levá-la para uma piscina no mundo real para ajudá-la a aprender a nadar.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORD ART ONLINE: ORDINAL SCALE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SAONORDSCLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sword%20Art%20Online%20-%20Ordinal%20Scale.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Sword%20Art%20Online%20-%20Ordinal%20Scale.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, uma batalha de máquinas altamente desenvolvidas está se delineando. O ano é 2026 e Augma, um novo dispositivo, acaba de ser criado para competir com o NerveGear e o Amusphere, seu sucessor. Usando uma espécie de realidade aumentada, a tecnologia logo vira febre pelo curioso jogo Ordinal Scale, o mais popular do sistema. O jovem Kirito, que logo se interessa e começa a jogá-lo, mas logo vai perceber que o jogo não é feito só de diversão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYRIANA: A INDÚSTRIA DO PETRÓLEO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=SYRNAINDSTRDPTRAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Syriana%20-%20A%20Ind%C3%BAstria%20do%20Petr%C3%B3leo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Syriana%20-%20A%20Ind%C3%BAstria%20do%20Petr%C3%B3leo.jpg</fanart>
<info>Há 21 anos Robert Baer (George Clooney) trabalha para a CIA investigando terroristas ao redor do planeta. À medida que os atos terroristas se tornaram mais constantes, Robert nota que a ação da CIA passa a ser deixada de lado de forma a favorecer a politicagem. Com isso vários sinais de ataque foram ignorados, devido à falta de tato dos políticos para lidar com terroristas.</info>
<date>2006</date>
</item>
