<item>
<title>[B][COLOR white]MINIMALISMO JÁ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MNMLSMOJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minimalismo%20J%C3%A1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minimalismo%20J%C3%A1.jpg</fanart>
<info>Eles fizeram do minimalismo um movimento. Os amigos Joshua Fields Millburn e Ryan Nicodemus mostram como nossas vidas podem ser melhores com menos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MINIONS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minions.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Minions.jpg</fanart>
<info>Seres amarelos milenares, os minions têm uma missão: servir os maiores vilões. Em depressão desde a morte de seu antigo mestre, eles tentam encontrar um novo chefe. Três voluntários, Kevin, Stuart e Bob, vão até uma convenção de vilões nos Estados Unidos e lá se encantam com Scarlet Overkill (Sandra Bullock), que ambiciona ser a primeira mulher a dominar o mundo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS: AJUDANTES DO PAPAI NOEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MINSAJNDTDPANL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minions%20Ajudantes%20do%20Papai%20Noel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minions%20Ajudantes%20do%20Papai%20Noel.jpg</fanart>
<info>Os Minions estão de volta para outra aventura. Tendo sido acidentalmente deixados no Pólo Norte, nossos amigos Minions aproveitam ao máximo a situação tentando se tornar elfos. CURTA METRAGEM.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS: AMARELO É O NOVO PRETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MINAMRLEONVOPRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minions%20Amarelo%20%C3%A9%20o%20Novo%20Preto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minions%20Amarelo%20%C3%A9%20o%20Novo%20Preto.jpg</fanart>
<info>Uma aventura sobre dois minions que tentam fugir da cadeia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINOTAURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minotauro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minotauro.jpg</fanart>
<info>Durante a Idade do Ferro, há muito tempo, uma sombra pairava sobre uma aldeia solitária. Por gerações, os jovens da aldeia são roubadas de suas famílias, e entregues como sacrifício para um animal mítico - o Minotauro, que habita debaixo de um grande palácio. Theo, assombrado pela perda de seu amor em um sacrifício, está convencido de que o animal não é real e que sua menina ainda vive como uma escrava dentro do palácio. Impulsionado pela raiva cega, ele elabora um plano, e é levado com os outros jovens, que são arrastados de suas famílias.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINÚSCULOS 2: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MINSCLSO2FLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Min%C3%BAsculos%202%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Min%C3%BAsculos%202%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>No começo do inverno em sua vila, um jovem joaninha acaba preso em uma caixa de papelão e sendo enviado para o Caribe. Botando seus talentos investigativos em ação, seu pai logo descobre sobre seu destino e parte em uma jornada para resgatá-lo. Porém, quando ele descobre que um grande projeto de construção vai demolir o lugar para onde seu filho foi mandado, a missão fica mais complicada do que ele poderia imaginar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINÚSCULOS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MINSCLSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Min%C3%BAsculos%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Min%C3%BAsculos%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Em uma pacífica clareira, entre as sobras de um piquenique, começa uma batalha entre duas tribos de formigas em busca de uma caixa de açúcar. Uma jovem e corajosa joaninha acaba sendo capturada no meio do fogo cruzado e torna-se aliada das formigas negras, ajudando na luta contra as terríveis formigas vermelhas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINUTEMEN, VIAJANTES DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNTNVJNTSDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minutemen,%20Viajantes%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Minutemen,%20Viajantes%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Virgil Fox (Jason Dolley) está no último ano da Summerton High School. Durante toda a sua trajetória pelo colégio teve a fama de bobo, enquanto que seus amigos de infância, Derek (teven R. McQueen) e Stephanie (Chelsea Staub), se tornaram cada vez mais populares. Esta situação muda quando Virgil se aproxima de Charlie (Luke Benward), um menino prodígio que inventou uma máquina do tempo. Juntamente com Zeke (Nicholas Braun), eles elaboram um plano que possibilite que retornem 48 horas no tempo, o suficiente para corrigir injustiças e erros cometidos por outros alunos da escola e por eles mesmos. Para manter o anonimato da empreitada, eles passam a usar o codinome de Minutemen.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIRACULOUS WORLD: NOVA IORQUE, HERÓIS UNIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRCLSWRLDNVIRQHRSUNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miraculous%20World%20-%20Nova%20Iorque,%20Her%C3%B3is%20Unidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miraculous%20World%20-%20Nova%20Iorque,%20Her%C3%B3is%20Unidos.jpg</fanart>
<info>A turma de Marinette viaja para Nova York com o intuito de comemorar a semana franco-americana da amizade. Ladybug deixa Paris sob os cuidados de Cat Noir, que fica em uma situação complicada, já que Adrien também foi chamado para a viagem. No entanto, o maior problema será um colar de garras de águia extremamente poderoso que está na mira de Hawk Moth. Nesse momento, Ladybug terá que se unir aos heróis americanos para proteger a cidade que nunca dorme.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS BALA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MISBLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%20Bala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%20Bala.jpg</fanart>
<info>Após sua amiga Suzu ter desaparecido em Tijuana, Gloria Meyer (Gina Rodriguez) se torna o peão em um perigoso jogo entre a CIA, a DEA e um carismático chefe do crime.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS ME THIS CHRISTMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSMETHSCHRSTMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Miss%20Me%20This%20Christmas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Miss%20Me%20This%20Christmas.jpg</fanart>
<info>O divórcio de Regina e Franklin deve se efetivar no dia de Natal. Agora, este casal precisa decidir se deve ou não jogar a toalha na relação.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO CATMANDU: AS AVENTURAS DE NELLY E SIMON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSAOCTMNDASAVNTRSNLYESMON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Catmandu%20-%20As%20Aventuras%20de%20Nelly%20e%20Simon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Catmandu%20-%20As%20Aventuras%20de%20Nelly%20e%20Simon.jpg</fanart>
<info>Quebec, 1956. A impulsiva e teimosa Nelly Maloye, uma detetive novata, se junta ao metódico e pragmático Simon Picard, um cientista pesquisador em uma busca duvidosa para provar a existência do Yeti. Os heróis corajosos ficam cara a cara com inúmeros perigos durante sua jornada pelo coração do Himalaia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO CEGONHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSOCGNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Miss%C3%A3o%20Cegonha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Miss%C3%A3o%20Cegonha.jpg</fanart>
<info>Após seus pais serem mortos quando ainda estava no ovo, o pequeno pardal Rick é encontrado por uma cegonha, que o cria como se fosse seu filho. Desta forma Rick cresce seguindo os costumes de postura e alimentação típicos de uma cegonha, por mais que sua aparência deixe bem claro que não se trata da mesma espécie. Quando o bando decide migrar para a África, Rick é deixado para trás justamente por não ter estrutura física para uma viagem tão longa. Entretanto, o pequeno pardal que acredita ser uma cegonha não se dá por vencido e inicia uma viagem por conta própria, onde conhece a coruja-pigmeu Olga e o periquito Kiki.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO DE HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSAODHNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20de%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20de%20Honra.jpg</fanart>
<info>Drama sobre pilotos de caça poloneses durante a Batalha da Grã-Bretanha, na Segunda Guerra Mundial. Os aviões de combate britânico Hawker Hurricane, do esquadrão 303 da Royal Air Force foram pilotados por pilotos poloneses durante a Batalha da Grã-Bretanha. Esses polacos deixaram a Polônia ocupada pelos nazistas no início da guerra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO EXTRAORDINÁRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSAOEXTRDNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Extraordin%C3%A1ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Extraordin%C3%A1ria.jpg</fanart>
<info>Um policial chinês se infiltra em uma organização do narcotráfico que atua em vários países. É uma jogada arriscada que o leva a enfrentar perigos em florestas e cidades, e a se envolver em perseguições cheias de adrenalina.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSAOFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Final.jpg</fanart>
<info>Um traficante de ópio no sudeste da Ásia procura por uma cura para sua saúde debilitada. Ao descobrir a localização de uma jovem misteriosa com poderes de cura, ele ordena que ela seja sequestrada, e um ex-capitão de elite será recrutado para salvá-la.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO IMPOSSÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSAOIMPSVEL01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Durante uma missão em Praga, um grupo especial de agentes cai em uma cilada. O americano Ethan Hunt (Tom Cruise) descobre que apenas ele e outra agente sobreviveram. Tomado como informante, ele foge e começa a agir por conta própria. Com a ajuda de um novo grupo, ele vai tentar limpar seu nome, descobrindo quem foi o espião que armou para o seu time.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO IMPOSSÍVEL 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSAOIMPSVEL02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel%202.jpg</fanart>
<info>O agente secreto Ethan Hunt (Tom Cruise) se reúne novamente com sua equipe de agentes. Sua missão é recuperar e destruir um vírus mortal desenvolvido por australianos antes que este caia em mãos erradas.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO IMPOSSÍVEL 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSAOIMPSVEL03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel%203.jpg</fanart>
<info>O agente Ethan Hunt (Tom Cruise) está afastado do trabalho de campo para a IMF, trabalhando apenas como treinador de novos agentes. Ele agora leva uma vida tranquila com Julia (Michelle Monaghan), com quem pretende se casar e que nada sabe sobre seu verdadeiro trabalho. Entretanto Ethan é chamado de volta à ativa quando uma de suas pupilas, Lindsey (Keri Russell), é capturada por Owen Davian (Philip Seymour Hoffman), um negociante de armas sem escrúpulos. Para resgatá-la é reunida uma nova equipe, formada por seu velho amigo Luther Stickell (Ving Rhames), o especialista em transportes Declan (Jonathan Rhys Meyers) e Zhen (Maggie Q).</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO IMPOSSÍVEL: EFEITO FALLOUT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSAOIMPSVELEFTFLOUT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel%20-%20Efeito%20Fallout.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel%20-%20Efeito%20Fallout.jpg</fanart>
<info>Obrigado a unir forças com o agente especial da CIA August Walker (Henry Cavill) para mais uma missão impossível, Ethan Hunt (Tom Cruise) se vê novamente cara a cara com Solomon Lane (Sean Harris) e preso numa teia que envolve velhos conhecidos movidos por interesses misteriosos e contatos de moral duvidosa. Atormentado por decisões do passado que retornam para assombrá-lo, Hunt precisa se resolver com seus sentimentos e impedir que uma catastrófica explosão ocorra, no que conta com a ajuda dos amigos de IMF.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO IMPOSSÍVEL: NAÇÃO SECRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MSAOIMPSVEL05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel%20-%20Na%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel%20-%20Na%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</fanart>
<info>Ethan Hunt (Tom Cruise) descobre que o famoso Sindicato é real, e está tentando destruir o IMF. Mas como combater uma nação secreta, tão treinada e equipada quanto eles mesmos? O agente especial tem que contar com toda a ajuda disponível, incluindo de pessoas não muito confiáveis...</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO IMPOSSÍVEL: NAÇÃO SECRETA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MSAOIMPSVEL05LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel%20-%20Na%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel%20-%20Na%C3%A7%C3%A3o%20Secreta.jpg</fanart>
<info>Ethan Hunt (Tom Cruise) descobre que o famoso Sindicato é real, e está tentando destruir o IMF. Mas como combater uma nação secreta, tão treinada e equipada quanto eles mesmos? O agente especial tem que contar com toda a ajuda disponível, incluindo de pessoas não muito confiáveis...</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO IMPOSSÍVEL: PROTOCOLO FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSAOIMPSVEL04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel%20-%20Protocolo%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Imposs%C3%ADvel%20-%20Protocolo%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>O agente secreto Ethan Hunt (Tom Cruise) é desautorizado pelo presidente dos Estados Unidos após o país ser acusado por um bombardeio no Kremlin. Tem início o Protocolo Fantasma, que visa acabar com os agentes da IMF. Sem qualquer recurso ou apoio, Ethan precisa encontrar um meio de limpar seu nome e o da agência em que trabalha. Para tanto passa a trabalhar com Benji (Simon Pegg) e Jane (Paula Patton), agentes renegados como ele, e ainda Brandt (Jeremy Renner), um ex-agente que agora trabalha como analista.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO NO MAR VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSAONMRVRMLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20no%20Mar%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20no%20Mar%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Em 1997, a Mossad, agência de inteligência israelense, recebe a missão do primeiro ministro de resgatar os judeus etíopes do Sudão e levá-los para Israel. Ari Kidron (Chris Evans), um charmoso agente israelense, reúne um grupo de pessoas para formar uma equipe de ajuda no êxodo de judeus.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO PIJAMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MISAOPJMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Pijamas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Pijamas.jpg</fanart>
<info>Em Missão Pijamas, numa noite de festa do pijama com seus melhores amigos, dois irmãos descobrem que sua mãe Margot (Malin Akerman) é uma ex-ladra que entrou no programa de proteção para testemunhas. Quando Margot e seu marido (Ken Marino) acabam sendo sequestrados para serem obrigados a realizar um último trabalho com seu ex parceiro (Joe Manganiello), os irmãos e seus amigos se unem para uma missão resgate numa noite cheia de aventuras.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO PRESENTE DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSAOPSNTDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Presente%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Presente%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Em Missão Presente de Natal, buscando ser promovida, Erica Miller (Kat Graham), uma assistente parlamentar, viaja para uma base aérea no Pacífico a pedido de sua chefe, furando o Natal com sua família. No local, ela precisa decidir se a base será fechada para corte de custos ou não. Só que lá entra em conflito com o Capitão Andrew Jantz (Alexander Ludwig), um piloto que ama o Natal e tem como projeto, há anos, entregar presentes e suprimentos, de paraquedas, para os moradores das ilhas vizinhas. Erica passa a ficar em dúvida entre vivenciar o espírito natalino de Andrew ou atrapalhar seus planos por conta de seu desejo de ser promovida profissionalmente.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO QUASE IMPOSSÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSAOQSIMPSVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Quase%20Imposs%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20Quase%20Imposs%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Bob Ho (Jackie Chan) é um agente secreto da CIA, que decide largar o serviço para poder se dedicar mais a Gilliam (Amber Valetta), sua namorada. Bob deseja se casar com Gilliam mas antes tem uma missão complicada: conquistar Farren (Madeline Carroll), Ian (Will Shadley) e Nora (Alina Foley), os filhos dela. Ele tem sua grande chance quando Gilliam precisa viajar de última hora, deixando as crianças sob seus cuidados. Só que uma das crianças faz, por engano, o download de uma fórmula secreta que está no computador de Bob. Esta é a chance aguardada por seus inimigos para atacá-lo.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO SÍRIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DMSCUSCVRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20S%C3%ADria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20S%C3%ADria.jpg</fanart>
<info>Um espião se vê dividido entre o amor e sobrevivência durante uma missão secreta na Síria. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: AMSTERDAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MSAOAMSTDM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20-%20Amsterdam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Miss%C3%A3o%20-%20Amsterdam.jpg</fanart>
<info>Ruben, Durex e Nora são três estudantes do último ano de faculdade. Ruben já perdeu uma vez seus exames pela falta de confiança em si. Mesmo problema Nora, a quem ele não ousa confessar seus sentimentos. Não é Durex, seu amigo de infância e o tipo mais irritante no mundo, que irá ajudá-lo... Quando ele descobre que Nora também é traficante de drogas e ela vai a Amsterdam para trazer um novo tipo drogas, Ruben precisa de coragem e decide acompanhá-la. Esta viagem a Amsterdã é o lugar perfeito para finalmente seduzir Nora, o difícil é que Durex está incrustado na aventura. Enquanto todos os três estão descobrindo a capital mais louca da Europa tudo vai ficando complicado quando eles percebem que a droga que vão para pegar pertencem aos maiores criminosos de Amsterdam. Reuben, Durex e Nora vão entender que para ter suas vidas de volta terão que se tornar verdadeiros heróis.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: GOLPE DE MOEDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=GLPDMODS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Golpe%20de%20Moedas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Golpe%20de%20Moedas.jpg</fanart>
<info>Quatro adolescentes decidem tomar uma atitude ousada para conseguir salvar sua escola da falência. Quando a crise ameaça fechar o colégio e cortar bolsas de estudos, os jovens começam a colocar em prática um plano arriscado para arrecadar 10 milhões do dólares, e uma invasão a Casa da Moeda é o primeiro passo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSISSIPI EM CHAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSISPEMCHMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mississipi%20em%20Chama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mississipi%20em%20Chama.jpg</fanart>
<info>Mississipi, 1964. Rupert Anderson (Gene Hackman) e Alan Ward (Willem Dafoe) são dois agentes do FBI que estão investigando a morte de três militantes dos direitos civis. As vítimas viviam em uma pequena cidade onde a segregação divide a população em brancos e pretos e a violência contra os negros é uma tônica constante.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTERIO DE ANUBIS: A PEDRA DE RÁ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSTRDANBSAPDRDRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Pedra%20de%20R%C3%A1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/A%20Pedra%20de%20R%C3%A1.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO NA VENDA DE GARAGEM: MORTE NA PRAIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSTRNVNDEGRAGMMRTNPRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mist%C3%A9rio%20na%20Venda%20de%20Garagem%20-%20Morte%20na%20Praia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mist%C3%A9rio%20na%20Venda%20de%20Garagem%20-%20Morte%20na%20Praia.jpg</fanart>
<info>Jenn suspeita de um crime quando o corpo de um surfista é encontrado em uma praia isolada, vítima de um aparente afogamento.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO NO MEDITERRÂNEO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MSTRONMDTRNEO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mist%C3%A9rio%20no%20Mediterr%C3%A2neo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mist%C3%A9rio%20no%20Mediterr%C3%A2neo.jpg</fanart>
<info>Nick Spitz (Adam Sandler) é um policial que há tempos tenta se tornar detetive, mas nunca consegue passar na prova para o cargo. Envergonhado, ele diz para sua esposa (Jennifer Aniston) que trabalha na função, pedindo ao melhor amigo que o ajude nesta mentira. Um dia, ao chegar em casa, Nick é cobrado por Audrey sobre a sonhada viagem à Europa, prometida quando eles se casaram, 15 anos atrás. Pressionado, ele diz que já havia arrumado tudo e, assim, os dois partem em viagem. Ainda no avião, Audrey conhece o milionário Charles Cavendish (Luke Evans), que os convida para um tour a Mônaco a bordo do navio de seu tio (Terence Stamp). O casal aceita a oferta, sem imaginar que estaria envolvido com a investigação em torno de um assassinato em pleno alto-mar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO NO PARQUE GORKY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSTRNPRQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mist%C3%A9rio%20no%20Parque%20Gorky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mist%C3%A9rio%20no%20Parque%20Gorky.jpg</fanart>
<info>Um investigador da polícia de Moscou precisa solucionar um triplo assassinato que aconteceu no Parque Gorky. Ele suspeita que ninguém quer que o caso seja realmente solucionado, além de começar a perceber que é algum tipo de conspiração que envolve a alta sociedade de Moscou e seus governantes.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIOS DO TRIÂNGULO DAS BERMUDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MESTSDTRNGDSBRMDAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mist%C3%A9rios%20do%20Tri%C3%A2ngulo%20das%20Bermudas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mist%C3%A9rios%20do%20Tri%C3%A2ngulo%20das%20Bermudas.jpg</fanart>
<info>Já existiram muitas histórias sobre o Triângulo das Bermudas, mas nenhuma delas foi tão a fundo. Para verdadeiramente analisar e investigar esta estranha parte do oceano, vamos literalmente ‘drenar’ a água e ver pela primeira vez o que existe debaixo da superfície deste misterioso triângulo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIOS NA RÁDIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MSTRNRDIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mist%C3%A9rios%20Na%20R%C3%A1dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mist%C3%A9rios%20Na%20R%C3%A1dio.jpg</fanart>
<info>A terapeuta de relacionamento, Dra. Jill Peterman, teve o programa de rádio de maior audiência quando seu mundo foi retirado dela após o suicídio no ar de uma pessoa chamada Alexis. Abalada, a Dra. Jill se afastou de seu programa jurando que nunca mais voltaria. Até Stuart, gerente geral da emissora, implorar que ela reinicie o programa, para trazer os seguidores de volta à emissora. Ainda assombrada pelo que aconteceu, Jill concorda em ajudar sua amiga e acredita que este será o remédio perfeito para deixar sua ansiedade de um ano para descansar. Quando Jill começa a se acostumar com seu programa, chamadas misteriosas começam a acontecer, forçando-a a acreditar que poderia haver um gato por aí. O que Jill começa a descobrir é uma teia de segredos e mentiras decorrentes da voz misteriosa que ela conheceu como Alexis.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTERIOS OCULTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSTRSOCLTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Misterios%20Ocultos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Misterios%20Ocultos.jpg</fanart>
<info>Em Mistérios Ocultos, no final do século XIX, uma série de assassinatos misteriosos ocorrem São Petersburgo no século 19 quando Olivia Reed, uma médium britânica, chega à capital. Com isso, um jovem policial Rostov, junto ao seu assistente Ganin, inicia uma investigação para o caso. Apesar de tudo ainda estar confuso, a cada nova vítima, as pistas apontam para Olivia, o que faz o policial pedir sua ajuda para achar o verdadeiro assassino.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTRESS AMERICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MISTRSSAMRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mistress%20America.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mistress%20America.jpg</fanart>
<info>Tracy (Lola Kirke) é uma caloura de faculdade que leva uma vida solitária em Nova York. Seu grande sonho é entrar para um seletivo clube de escritores existente na universidade, mas ela não foi aprovada. Após muita insistência da mãe, ela resolve ligar para Brooke (Greta Gerwig), a filha de seu futuro padrasto, que também mora em Nova York. Logo as duas entram em perfeita sintonia, se divertindo a valer. Tracy fica fascinada com a energia e o alto astral de Brooke e resolve usá-la como inspiração em um novo conto. Só que Brooke, ao tomar conhecimento dele, não gosta nem um pouco do que ela escreveu.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOANA: UM MAR DE AVENTURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MONUMRDAVTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Moana%20-%20Um%20Mar%20de%20Aventuras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Moana%20-%20Um%20Mar%20de%20Aventuras.jpg</fanart>
<info>Moana Waialiki é uma corajosa jovem, filha do chefe de uma tribo na Oceania, vinda de uma longa linhagem de navegadores. Querendo descobrir mais sobre seu passado e ajudar a família, ela resolve partir em busca de seus ancestrais, habitantes de uma ilha mítica que ninguém sabe onde é. Acompanhada pelo lendário semideus Maui, Moana começa sua jornada em mar aberto, onde enfrenta terríveis criaturas marinhas e descobre histórias do submundo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MODERN LIFE IS RUBBISH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MDRNLFISRBSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Modern%20Life%20Is%20Rubbish.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Modern%20Life%20Is%20Rubbish.jpg</fanart>
<info>O amor pela música uniu Liam (Josh Whitehouse), um artista batalhador e colecionador de vinis, e Natalie (Freya Mavor), que abandonou seu sonho de criar capas de álbuns e se tornou uma publicitária bem sucedida. Com os acontecimentos da vida afastando cada vez mais o casal, a trilha sonora do seu relacionamento continua os mantendo juntos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MODEST HEROES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MDSTHROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Modest%20Heroes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Modest%20Heroes.jpg</fanart>
<info>Uma antologia de três curtas originais escrita e dirigida por Hiromasa Yonebayashi, Yoshiyuki Momose e Akihiko Yamashita.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MODO AVIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MDOAVIAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Modo%20Avi%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Modo%20Avi%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Como a grande maioria das estudantes de moda, Ana (Larissa Manoela) tinha o sonho de se tornar uma estilista de muito sucesso. Porém, ao receber uma proposta de ser influenciadora digital de uma marca renomada, ela larga a faculdade para investir todo o seu tempo na página digital criando publicações. O trabalho que a princípio seria incrível, foi ficando cada vez mais nocivo para ela mesma: certo dia, de tanto ter os olhos somente na tela do celular, a jovem sofre um sério acidente de carro, o que a leva a deixar sua função de influenciadora de lado e passar um tempo na casa de seu avô Germano (Erasmo Carlos), no interior da cidade. Nessa volta às origens, Ana entra em um profundo processo de autoconhecimento e estabelece mais proximidade e afeto pela sua família e por ela própria.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOGLI: ENTRE DOIS MUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MGLENTDSMNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mogli%20-%20Entre%20Dois%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mogli%20-%20Entre%20Dois%20Mundos.jpg</fanart>
<info>Criado por uma alcatéia em meio às florestas da Índia, Mogli (Rohan Chand) vive com os animais da selva e conta com a amizade do urso Baloo (Andy Serkis) e da pantera Bagheera (Christian Bale). Ele é aceito por todos os animais, exceto pelo temido tigre Shere Khan (Benedict Cumberbach). Quando Mogli se defronta com suas origens humanas, perigos maiores do que a rixa com Shere Khan podem surgir.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOGLI: O MENINO LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MGLIOMENIOLBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mogli%20-%20O%20Menino%20Lobo%201967.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mogli%20-%20O%20Menino%20Lobo%201967.jpg</fanart>
<info>Mogli (Bruce Reitherman/ José Manuel Moraes Neto) é um menino que foi criado pelo lobos na floresta. Por conta da ameaçadora presença do tigre Shere Kahn (George Sanders/ Roberto Maya), seus amigos resolvem mandá-lo para uma tribo humana. Acompanhado da pantera Baguera (Sebastian Cabot/ Luiz Motta) e do urso Balú (Phil Harris/ Alberto Perez), Mogli inicia uma longa jornada rumo à civilização.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOGLI: O MENINO LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MGLOMENLB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mogli%20-%20O%20Menino%20Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mogli%20-%20O%20Menino%20Lobo.jpg</fanart>
<info>A trama gira em torno do jovem Mogli (Neel Sethi), garoto de origem indiana que foi criado por lobos em plena selva, contando apenas com a companhia do urso Baloo (Bill Murray) e da pantera negra Bagheera (Ben Kingsley), sem nenhum contato com humanos. O menino é amado pelos animais, mas visto como uma ameaça pelo temido tigre Shere Khan (Idris Elba), que está decidido a matá-lo. Com a família de lobos ameaçada, Mogli decide se afastar. Baseado na série literária de Rudyard Kipling.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOGLI: O MENINO LOBO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MGLIOMENIOLBO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mogli%20-%20O%20Menino%20Lobo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mogli%20-%20O%20Menino%20Lobo%202.jpg</fanart>
<info>Vivendo agora em uma aldeia de homens, o jovem Mogli sente muitas saudades de Balu, Bagheera e seus antigos companheiros. Ele decide então fugir de casa e voltar à floresta, para reencontrá-los. Porém, quem também está ansioso para reencontrar Mogli é o tigre Shere Khan, que pretende se vingar do último encontro que tiveram.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOHAWK [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MOHWKLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mohawk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mohawk.jpg</fanart>
<info>Mohawk" é um conto de terror e ação. Uma jovem Mohawk encontra-se em uma perseguição de gato e rato. Ela foge para dentro da floresta onde ela confronta o Coronel Holt e seus soldados. Eles devem utilizar recursos reais e sobrenaturais para lutar por suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOJIN: A LENDA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MJNALNDPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mojin%20-%20A%20Lenda%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mojin%20-%20A%20Lenda%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Em 1988, três lendários ladrões de túmulos, os Mojin, se aposentam e mudam para Nova York. Hu Bayi (Kun Chen) e Shirley Yang (Shu Qi) acabam se envolvendo romanticamente, enquenato Wang Kaixuan (Bo Huang) pensa que o grande Mojin merece mais do que os problemas financeiros que eles enfrentam nos Estados Unidos. O trio volta à ativa no interior da Mongólia, China, quando recebem a missão de encontrar o túmulo de uma antiga princesa do local.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOMENTO CRÍTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MOMNTCRTCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Momento%20Cr%C3%ADtico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Momento%20Cr%C3%ADtico.jpg</fanart>
<info>Um grupo de terroristas islâmicos sequestra um avião 747 e exige a libertação do seu líder para libertar os passageiros, mas um especialista no assunto acredita que isto não passa de um motivo para distrair a atenção e destruir Washington. Assim, um comando é preparado para abordar a aeronave quando ela ainda não estiver no espaço aéreo norte-americano.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOMMY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MOMWY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mommy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mommy.jpg</fanart>
<info>Canadá, 2015. Diane Després (Anne Dorval) é surpreendida com a notícia de que seu filho, Steve (Antoine-Olivier Pilon), foi expulso do reformatório onde vive por ter incendiado a cafeteria local e, com isso, provocado queimaduras de terceiro grau em um garoto. Os dois voltam a morar juntos, mas Diane enfrenta dificuldades devido à hiperatividade de Steve, que muitas vezes o torna agressivo. Os dois apenas conseguem encontrar um certo equilíbrio quando a vizinha Kyla (Suzanne Clément) entra na vida de ambos</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONELLA, A TRAVESSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MONLATRVSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monella,%20a%20Travessa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monella,%20a%20Travessa.jpg</fanart>
<info>Comédia erótica escrita e dirigida por Tinto Brass que se passa no interior rural da Itália, na década de 1950. Ali vive Lola (Anna Ammirati), uma jovem linda e alegre, que ficou noiva do filho do padeiro, Masetto (Mario Parodi). Ansiosa para ter sua primeira experiência sexual, ela tenta de todas as maneiras seduzir o noivo careta. Mas ele a quer virgem até o dia do casamento. Lola conhece então André (Patrick Mower), um homem sexy e experiente, cujas aventuras eróticas passam a preencher sua imaginação com cenas apaixonadas.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONG E LÓIDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNGELODE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mong%20e%20L%C3%B3ide.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mong%20e%20L%C3%B3ide.jpg</fanart>
<info>Tommy chega da faculdade para assumir os negócios do pai e descobre que tem uma nova madrasta. O pai morreu e, enganado por seus novos 'familiares', junta-se a contador trapalhão para tentar recuperar o que perdeu.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: A ASSUSTADORA BARREIRA DE CORAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNSTRHGAASTDRBRDCRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monster%20High%20-%20A%20Assustadora%20Barreira%20de%20Coral.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monster%20High%20-%20A%20Assustadora%20Barreira%20de%20Coral.jpg</fanart>
<info>Durante uma festa na Monster High, uma força estranha acaba puxando as monstrinhas para a piscina e as transportando para a Assustadora Barreira de Corais. Laggona logo percebe que deve confrontar as memórias do seu passado, superar seus medos e enfrentar uma antiga inimiga.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: ELETRIZANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNSTRHGELTRZNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monster%20High%20-%20Eletrizante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monster%20High%20-%20Eletrizante.jpg</fanart>
<info>Quando Clawdeen sonha em abrir um salão para monstros e normais, Frankie tem o lugar perfeito: uma estação elétrica abandonada, fora da cidade. Mas a ideia leva uma voltagem negativa, quando Moanica planeja arruinar tudo e mudar a festa para algo um pouco</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: MONSTROS, CÂMERA, AÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNSTRHGBEMVNDMNSTRHG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monster%20High%20-%20Monstros,%20C%C3%A2mera,%20A%C3%A7%C3%A3o!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monster%20High%20-%20Monstros,%20C%C3%A2mera,%20A%C3%A7%C3%A3o!.jpg</fanart>
<info>A jovem vampira Draculaura acredita que é a legítima herdeira do trono vampiro, assim ela e suas amigas viajam até a Transilvânia para a coroação real. Mas logo descobrem que a verdadeira rainha ainda não foi escolhida. Para isso, os vampiros devem recuperar um antigo artefato, capaz de descobrir a identidade do verdadeiro herdeiro ao trono.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: UMA FUSÃO MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNSTRHGUMFSMTLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monster%20High%20-%20Uma%20Fus%C3%A3o%20Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monster%20High%20-%20Uma%20Fus%C3%A3o%20Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>Para tentar ajudar Frankie a descobrir mais sobre seus passado, as monstrinhas acabam, sem querer, viajando no tempo até o ano de 1814, onde elas presenciam o primeiro dia de aula do Monster High. Lá, elas conhecem Sparky, um cientista que vive fazendo experimentos no laboratório da escola. Ao leva-lás de volta para o futuro, uma confusão acontece e gera uma fusão entre as oito amigas, criando quatro monstrinhas diferentes: Draculaura e Robeca se tornam Dracubeca; Cleo e Toralei viram Cleolei; Clawden e Venus agora são Clawvenus; Lagona e Jinafire se uniram em Lagonafire. Sem saber como controlar seus poderes, elas vão contar com a ajuda dos hibrídos, um novo grupo de seres que chegou no colégio. Ao mesmo tempo, todos terão que se unir para enfrentar um experimento mal-sucedido de Sparky: um monstro enlouquecido que pode destruir a escola de uma vez por todas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER ISLAND / A ILHA DOS MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MONSTRISLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monster%20Island.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monster%20Island.jpg</fanart>
<info>Um adolescente descobre que não é humano e vai para uma ilha remota explorar suas raízes e enfrentar desafios selvagens.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER TRUCKS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNSTRRCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monster%20Trucks.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monster%20Trucks.jpg</fanart>
<info>Procurando um jeito de sair de sua cidade e se dar bem fazendo o que gosta, Tripp (Lucas Till) controi um Monster Truck, uma caminhonete gigante feita com peças de carros sucateados. Certa noite, depois de um acidente provocado por uma empresa que perfura o solo em busca de petróleo, uma estranha criatura busca no caminhão um esconderijo e encontra surpreendentemente, no rapaz, um amigo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER: DESEJO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MONSRDSJODASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20-%20Desejo%20Assassino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monster%20-%20Desejo%20Assassino.jpg</fanart>
<info>Vítima de abusos durante a infância, Aileen Wuornos (Charlize Theron) tornou-se prostituta ainda na adolescência. Ela está prestes a acabar com a própria vida quando conhece Selby (Christina Ricci), uma jovem lésbica com quem acaba se envolvendo. Certa noite, depois de ser agredida por um cliente, Aileen acaba matando o sujeito. O incidente desencadeia uma série de outros assassinatos, que faz com que ela fique conhecida como sendo a primeira serial killer dos Estados Unidos.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTERVILLE: O ARMÁRIO DAS ALMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNTRVLEOAMRDSAMLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monsterville%20-%20O%20Arm%C3%A1rio%20das%20Almas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monsterville%20-%20O%20Arm%C3%A1rio%20das%20Almas.jpg</fanart>
<info>Um show itinerante de terror chega à cidade de Danville, e as crianças da escola mal podem esperar para se aterrorizar com seus terríveis truques. Mas tudo se complica quando Beth descobre um armário encantado nos bastidores.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS E HOMENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MNSTRSEHMNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monstros%20e%20Homens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monstros%20e%20Homens.jpg</fanart>
<info>Pelos olhos de um policial afro-americano, um jovem jogador de baseball e uma terceira testemunha que filmou o ato, vemos as diferentes abordagens de um mesmo fato: um policial matou um homem negro.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS S.A.[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNSTRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monstros%20S.A..jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Monstros%20S.A..jpg</fanart>
<info>Monstros S.A. é a maior fábrica de sustos existente. Localizada em uma dimensão paralela, a fábrica constrói portais que levam os monstros para os quartos das crianças, onde eles poderão lhes dar sustos e gerar a fonte de energia necessária para a sobrevivência da fábrica. Entre todos os monstros que lá trabalham o mais assustador de todos é James P. Sullivan (John Goodman), um grande e intimidador monstro de pêlo azul e chifres, que é chamado de Sully por seus amigos. Seu assistente é Mike Wazowski (Billy Crystal), um pequeno ser de um olho só com quem tem por missão assustar as crianças, que são consideradas tóxicas pelos monstros e cujo contato com eles seria catastrófico para seu mundo. Porém, ao visitar o mundo dos humanos a trabalho, Mike e Sully conhecem a garota Boo (Mary Gibbs), que acaba sem querer indo parar no mundo dos monstros.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS VS. ALIENÍGENAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNSTRSVSALIEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monstros%20Vs.%20Alien%C3%ADgenas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monstros%20Vs.%20Alien%C3%ADgenas.jpg</fanart>
<info>Susan Murphy (Reese Witherspoon) está prestes a se casar com Derek Dietl (Paul Rudd), um repórter de TV que sonha em ascender profissionalmente. No dia de seu casamento ela é atingida por um meteorito, oriundo de um planeta que explodiu recentemente. A radioatividade do objeto espacial faz com que ela cresça até a altura de 15 metros. Sem saber o que está ocorrendo, Susan é capturada pelo exército e confinada em uma base secreta, onde estão alojados outros monstros: dr. Barata (Hugh Laurie), Elo Perdido (Will Arnett), B.O.B. (Seth Rogen) e Insectossauro. Todos deveriam permanecer isolados da sociedade, mas um súbito ataque alienígena faz com que o presidente dos Estados Unidos, Hathaway (Stephen Colbert), aceite o plano de libertá-los para que possam combater o novo inimigo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS VS. ALIENÍGENAS: ABÓBORAS MUTANTES DO ESPAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MNSTRSVSALIENABRSMTNTSDEPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monstros%20vs.%20Alien%C3%ADgenas%20-%20Ab%C3%B3boras%20Mutantes%20do%20Espa%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monstros%20vs.%20Alien%C3%ADgenas%20-%20Ab%C3%B3boras%20Mutantes%20do%20Espa%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Após os eventos de "Monstros vs Alienígenas", Susan Murphy e os monstros agora trabalham em conjunto com o governo norte-americano em ações especiais. Quando uma presença alienígena é detectada na cidade natal de Susan o time é convocado para investigar o caso. Toda a investigação segue normalmente, cada porta e janela da cidade é vasculhada. Mas quando chega o Halloween, as abóboras revelam-se mutantes alienígenas: alteradas, iniciam um plano para dominar o planeta. Os Monstros entram em combate na tentativa de acabar com esse plano perverso!</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTRUM / MULGOE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MONSTRMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monstrum.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monstrum.jpg</fanart>
<info>Yoon Gyeom é um sujeito leal do rei Jung Jong de Joseon. Ele luta contra um monstro que ameaça a vida do rei Jung Jong e um grupo de pessoas tentando depôr o rei.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTE CARLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MNTCRLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monte%20Carlo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monte%20Carlo.jpg</fanart>
<info>Grace (Selena Gomez) consegue realizar o sonho de viajar para Paris com as amigas Meg (Leigthon Meester) e Emma (Kate Cassidy), mas o passeio revela-se um tanto decepcionante. O trio anda meio desanimado até o dia em que Grace é confundida com uma milionária inglesa chamada Cordélia e resolve assumir o papel. Muito luxo - e confusão - as espera em Monte Carlo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTY PYTHON EM BUSCA DO CÁLICE SAGRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNTYPTHEMBSCDCLCESGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monty%20Python%20em%20Busca%20do%20C%C3%A1lice%20Sagrado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monty%20Python%20em%20Busca%20do%20C%C3%A1lice%20Sagrado.jpg</fanart>
<info>O Rei Arthur (Graham Chapman) está à procura de cavaleiros que possam acompanhá-lo em uma importante jornada: a busca do Santo Graal. Sir Lancelot, o Bravo (John Cleese); Sir Robin, o Não-tão-bravo-quanto-Sir Lancelot (Eric Idle); Sir Galahad, o Puro (Terry Jones) e outros cavaleiros se dispõem a participar da busca real. O longa satiriza diversos eventos histórios ocorridos na Idade Média.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTY PYTHON: A VIDA DE BRIAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNTYPTHAVDADBRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monty%20Python%20-%20A%20Vida%20de%20Brian.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monty%20Python%20-%20A%20Vida%20de%20Brian.jpg</fanart>
<info>Sátira irreverente sobre a visão de Hollywood em relação aos temas bíblicos e religiosos. Em 33 D.C. na Judéia, a sociedade sofre com a pobreza e a desordem. Brian Cohen (Graham Chapman) é um candidato a messias que se envolve em uma série de histórias hilárias, tornando-se cada vez mais importante entre todo o grupo.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTY PYTHON: O SENTIDO DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNTYPTHOSNDODVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monty%20Python%20-%20O%20Sentido%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Monty%20Python%20-%20O%20Sentido%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>O terceiro longa-metragem do grupo de humor Monty Python apresenta uma série de esquetes sobre os estágios da vida, do milagre do nascimento até a morte. A ironia, a crítica social e o bom humor, é claro, marcam presença em cada segmento do filme.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONLIGHT: SOB A LUZ DO LUAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MONLGHTSBLZDLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Moonlight%20-%20Sob%20a%20Luz%20do%20Luar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Moonlight%20-%20Sob%20a%20Luz%20do%20Luar.jpg</fanart>
<info>Três momentos da vida de Chiron, um jovem negro morador de uma comunidade pobre de Miami. Do bullying na infância, passando pela crise de identidade da adolescência e a tentação do universo do crime e das drogas, este é um poético estudo de personagem.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONLIGHT: SOB A LUZ DO LUAR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MONLGHTSBLZDLRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Moonlight%20-%20Sob%20a%20Luz%20do%20Luar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Moonlight%20-%20Sob%20a%20Luz%20do%20Luar.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONWALKERS: RUMO À LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MONWLKRSRMALUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Moonwalkers%20-%20Rumo%20%C3%A0%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Moonwalkers%20-%20Rumo%20%C3%A0%20Lua.jpg</fanart>
<info>Em julho de 1969, está para acontecer um grande feito para a humanidade: o homem vai pisar na Lua. Só que há o receio de que a Apollo 11 não consiga pousar pousar, assim, um agente da CIA (Ron Perman) é enviado a Londres para encontrar o cineasta Stanley Kubrick e pedir que ele filme um pouso falso na Lua caso o real falhe. O agente não consegue achar Kubrick mas encontra Jonny (Rupert Grint), um agente fracassado de uma banda de rock hippie. Juntos, eles embarcam na infeliz missão de fazer um filme.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORANDO COM O MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRNDCMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Morando%20Com%20o%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Morando%20Com%20o%20Medo.jpg</fanart>
<info>Crawlspace conta a história de uma família que se muda para uma nova casa onde os antigos moradores foram misteriosamente assassinados. Vartan é um viúvo casado pela segunda vez e com uma filha. Após passar por uma fase de desemprego, ele encontra uma oportunidade em uma casa nova no subúrbio.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORGAN: A EVOLUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRGNAEVLCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Morgan%20A%20Evolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Morgan%20A%20Evolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A consultora coorporativa de gestão de risco, Lee Weathers (Kate Mara) é convocada para investigar um acidente que provocou vários danos em uma instalação remota. Chegando lá ela se depara com a jovem Morgan (Anya Taylor-Joy), de aparência frágil e inofensiva e que precisa decidir se ela deve ou não ser sacrificada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORMAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRMCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morma%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morma%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Ana (Mariana Provenzzano) é uma defensora pública que trabalha contra a remoção da Vila Autódromo, comunidade da zona oeste do Rio de Janeiro que a prefeitura deseja riscar do mapa em virtude das instalações esportivas das Olimpíadas de 2016. Ela mesma correndo risco de perder sua casa por conta da especulação imobiliária que assola a cidade, Ana, cada vez mais cansada por conta do clima e da árdua luta, de repente percebe o surgimento de marcas misteriosas em seu corpo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORRENDO E APRENDENDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MRNDEAPRNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Morrendo%20e%20Aprendendo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Morrendo%20e%20Aprendendo.jpg</fanart>
<info>O desajeitado Ed Wallis (Nat Wolff), 17 anos, precisa de ajuda para achar o seu lugar no mundo e faz amizade com seu vizinho Ashby Holt (Mickey Rourke) em busca de ajuda. Porém, o que ele não sabia era que Ashby é um assassino  ex-agente da CIA. Com uma doença terminal, ele está tentando fazer as pazes antes de morrer com sua vida e com Deus, mas a nova amizade pode implicar em algumas mortes.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT LEGENDS: A VINGANÇA DE SCORPION[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRTLKMBTLGNSAVNGCDSCRPNDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat%20Legends%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Scorpion.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat%20Legends%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Scorpion.jpg</fanart>
<info>Após o massacre cruel de sua família pelo mercenário Sub-Zero, Hanzo Hasashi é exilado no tortuoso Netherrealm, lá, em troca de sua servidão ao sinistro Quan Chi, ele tem a chance de vingar sua família - e ressuscita como Scorpion, uma alma perdida e vingativa. De volta ao Earthrealm, Lord Raiden reúne uma equipe de guerreiros de elite - o monge Shaolin Liu Kang, a oficial das Forças Especiais Sonya Blade e o ator de ação Johnny Cage - um grupo improvável de heróis com uma chance de salvar a humanidade. Para fazer isso, eles devem derrotar a horda de gladiadores do Outworld de Shang Tsung e vencer o torneio Mortal Kombat.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT LEGENDS: A VINGANÇA DE SCORPION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRTLKMBTLGNSAVNGCDSCRPN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat%20Legends%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Scorpion.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat%20Legends%20-%20A%20Vingan%C3%A7a%20de%20Scorpion.jpg</fanart>
<info>Após o massacre cruel de sua família pelo mercenário Sub-Zero, Hanzo Hasashi é exilado no tortuoso Netherrealm, lá, em troca de sua servidão ao sinistro Quan Chi, ele tem a chance de vingar sua família - e ressuscita como Scorpion, uma alma perdida e vingativa. De volta ao Earthrealm, Lord Raiden reúne uma equipe de guerreiros de elite - o monge Shaolin Liu Kang, a oficial das Forças Especiais Sonya Blade e o ator de ação Johnny Cage - um grupo improvável de heróis com uma chance de salvar a humanidade. Para fazer isso, eles devem derrotar a horda de gladiadores do Outworld de Shang Tsung e vencer o torneio Mortal Kombat.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT: A ANIQUILAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MRTLKMBTAANQLCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat%20-%20A%20Aniquila%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat%20-%20A%20Aniquila%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Shao Khen (Brian Thompson), o imperador do Outworld, desrespeita todas as regras de Mortal Kombat e abre ilegalmente as portas entre o seu reino e a Terra. Se elas permanecerem abertas por sete dias será o fim dos humanos, assim, um grupo de guerreiros tem seis dias para fechar as portas e salvar a Terra, mas para isto precisam enfrentar e vencer as demoníacas forças do Outworld.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MRTLKMBTOLFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mortal%20Kombat%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Após nove combates, sempre vencido por forças malignas, três relutantes lutadores: Johnny Cage (Lindsen Ashby), um astro de filmes de ação; Sonya Blade (Bridgette Wilson), uma agente especial; e Liu Kang (Robin Shou), um lutador; são mandados para uma remota ilha, onde enfrentarão mortais adversários em um torneio de kung fu no qual o destino da Terra está em jogo. Lá eles apenas têm a ajuda de Lord Rayden (Christopher Lambert), um mago, para orientá-los nesta difícil missão.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE ÀS SEIS DA TARDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRTASSES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morte%20%C3%A0s%20Seis%20da%20Tarde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morte%20%C3%A0s%20Seis%20da%20Tarde.jpg</fanart>
<info>Após a descoberta de um corpo costurado na pele de um boi, uma policial se dá conta de que alguém está recriando castigos do século 18 para punir criminosos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE NO FUNERAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MRTNFNRL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Morte%20no%20Funeral.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Morte%20no%20Funeral.jpg</fanart>
<info>Aaron (Chris Rock) é casado com Michelle (Regina Hall) e ainda vive na casa do pai. Quando o pai morre cabe a ele, por ser o filho mais velho, cuidar do funeral. Apesar da tristeza diante do ocorrido, Aaron busca forças para recepcionar os parentes, entre eles seu irmão Ryan (Martin Lawrence), um famoso escritor. Só que, desde o início, vários incidentes ocorrem durante o funeral. Mas o pior ainda está por vir, quando surgel Frank (Peter Dinklage), um anão misterioso que ninguém sabe o porquê de estar ali.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE NO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRTNPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morte%20no%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morte%20no%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE OU REVÉS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRTOURVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morte%20ou%20Rev%C3%A9s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morte%20ou%20Rev%C3%A9s.jpg</fanart>
<info>A família Woods se reúne para ouvir o testamento de seu rico patriarca George Woods, dez anos após sua morte. Antes que possam reivindicar a fortuna da família, cada um deve sobreviver à investigação sobre o desaparecimento da filha adotiva de Woods.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE SÚBITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MRTSBT1995.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morte%20S%C3%BAbita%201995.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morte%20S%C3%BAbita%201995.jpg</fanart>
<info>O inspetor de incêndios Darren McCord (Jean-Claude Van Damme) vai a um jogo de hockey com seus dois filhos. No jogo, o vice-presidente dos EUA é vítima de terroristas comandado pelo ex-agente da CIA Joshua Foss (Powers Boothe), que idealizou um esquema para fazer o presidente de refém e exigir dinheiro. Além disso, existem bombas escondidas no estádio prontas para serem detonadas no final do jogo. Darren descobre o plano quando sua filha é sequestrada pelos terroristas. Usando suas habilidades marciais ele precisa lidar com as bombas, com os terroristas, com o sequestro da filha e com o tempo.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE SÚBITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MRTSBT2007.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morte%20S%C3%BAbita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morte%20S%C3%BAbita.jpg</fanart>
<info>Pete McKell (Michael Vartan) é um escritor americano especialista em guias de viagens. Devido à explosão do turismo na região, ele viaja à Austrália. Ao chegar resolve fazer um passeio de barco, no qual conhece a bela guia local Kate Ryan (Radha Mitchell), por quem sente-se atraído. Porém logo eles são ameaçados por um perigo que vem do mar, que ameaça destruir o barco em que estão. Eles conseguem se refugiar em uma pequena ilha, sem saber que ela própria está prestes a afundar.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTO NÃO FALA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MRTONFLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morto%20N%C3%A3o%20Fala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Morto%20N%C3%A3o%20Fala.jpg</fanart>
<info>Plantonista de um necrotério, Stênio (Daniel de Oliveira) possui um dom paranormal de se comunicar com os mortos. Trabalhando a noite, ele já está acostumado a ouvir relatos do além. Porém, quando essas conversas revelam segredos sobre sua própria vida, o homem ativa uma maldição perigosa para si e todos a sua volta.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTOS DE FOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRTSDFME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mortos%20de%20Fome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mortos%20de%20Fome.jpg</fanart>
<info>Em um remoto posto militar no século XIX, um oficial aparece e relata que seu grupo de soldados teve que se abrigar uma caverna e um deles passou a se alimentar dos outros para sobreviver. Agora, o Capitão John Boyd e os homens de seu regimento embarcarão em uma missão de resgate para ver se alguém sobreviveu no lugar.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSCOU CONTRA 007[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=0071963MSCCNT007.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Moscou%20Contra%20007.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Moscou%20Contra%20007.jpg</fanart>
<info>James Bond (Sean Connery) é incumbido de ajudar uma bela agente soviética a fugir de seu país, para então tentar recuperar uma leitora de códigos na embaixada russa, em Londres. Porém, Bond não sabe que a temível organização criminosa Spectre organizou esta armadilha no intuito de executá-lo.</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSQUITO MAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSQTOMAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mosquito%20Man.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mosquito%20Man.jpg</fanart>
<info>Cientistas tentam desenvolver em laboratório uma vacina contra um vírus desconhecido, trabalhando com genes de mosquito. Suas cobaias são prisioneiros do corredor da morte. Mas um destes prisioneiros tenta fugir e, por conta de um acidente, o assassino é infestado com radioatividade e o vírus. Isto o transforma numa criatura, meio homem meio mosquito. Agora ele está a procura de sangue fresco...</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOST: A PONTE ENTRE O AGORA E SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSTAPNTENTOAGRESMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Most%20-%20A%20Ponte%20Entre%20o%20Agora%20e%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Most%20-%20A%20Ponte%20Entre%20o%20Agora%20e%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MOSUL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mosul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mosul.jpg</fanart>
<info>A verdadeira história de uma unidade policial de elite composta quase inteiramente de nativos de Mosul, no Iraque, que lutaram para libertar a cidade de seis mil militantes do Estado Islâmico. Nesta luta desesperadora, a equipe da SWAT estudou formas cautelosas de destruir o Estado Islâmico. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTOQUEIRO FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MTQRFNTSM01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Motoqueiro%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Motoqueiro%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Johnny Blaze (Nicolas Cage) trabalha como dublê e piloto de motocicleta. Há muito tempo ele fez um pacto com Mefisto (Peter Fonda) para proteger as duas pessoas que mais amava: seu pai, Barton (Brett Cullen), e sua namorada de adolescência, Roxanne Simpson (Eva Mendes). Em troca Johnny se transforma à noite no Motoqueiro Fantasma, o justiceiro de alguns demônios bastante cruéis. Forçado a obedecer as ordens de Mefisto, Johnny decide enfrentá-lo de forma a usar sua maldição para proteger pessoas inocentes.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTOQUEIRO FANTASMA - ESPÍRITO DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MTQRFNTSM02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Motoqueiro%20Fantasma%20Espirito%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Motoqueiro%20Fantasma%20Espirito%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Nove anos após se transformar no temido Motoqueiro Fantasma, Johnny Blaze (Nicolas Cage) se refugia no leste europeu para tentar controlar sua maldição ou, pelo menos, deixá-la escondida da maioria das pessoas. Ele leva uma vida solitária, até ser obrigado a entrar em ação ao ser chamado por um culto para salvar a vida de Danny (Fergus Riordan), de apenas 10 anos. O garoto está ameaçado pelo Diabo (Ciaran Hinds), que deseja encarnar em seu corpo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTOQUEIROS SELVAGENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MTOSLVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Motoqueiros%20Selvagens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Motoqueiros%20Selvagens.jpg</fanart>
<info>Doug Madsen (Tim Allen) é um dentista com complexo de inferioridade tão grande que sempre se apresenta como médico. Woody Stevens (John Travolta) é um executivo rico e carismático que parece ser um grande vencedor, mas sofre com seus problemas pessoais. Bobby Davis (Martin Lawrence) é um encanador desempregado dominado pela esposa, Karen (Tichina Arnold), que decidiu ficar sem trabalhar por um ano para tentar, sem sucesso, tornar-se um escritor. Dudley Frank (William H. Macy) é um solteirão que é também um gênio da informática, tendo o incrível dom de se meter em situações constrangedores. Cada um leva sua vida durante a semana, mas nos fins de semana eles se reúnem para andar de moto. O grupo decide agitar suas vidas monótonas com a realização de uma viagem de moto, sem destino definido. Eles conseguem tirar uma folga de seus trabalhos e se preparam para a viagem, sendo que ao iniciá-la não têm a menor idéia do que está por vir. Com o tempo eles começam a dividir segredos, até que enfrentam uma gangue de motoqueiros chamada Del Fuegos, liderada por Jack (Ray Liotta).</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTORRAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MOTRAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Motorrad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Motorrad.jpg</fanart>
<info>Um dos grandes desejos de Hugo (Guilherme Prates) é conseguir fazer parte do grupo de motocross do seu irmão mais velho. Decidido, ele rouba algumas peças para que possa montar sua motocicleta. Quando consegue o feito, ele encontra com a turma do irmão em uma cachoeira remota, onde fazem uma trilha e se deparam com um antigo muro. Hugo sugere que eles desmontem o muro e sigam a aventura, mas acabam encontrando a dona do ferro-velho de onde Hugo roubou as peças. Ela os convida para um caminho ainda mais radical, só que a diversão vira uma corrida pela sobrevivência quando eles passam a ser perseguidos por motoqueiros sádicos e sobrenaturais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. BEAN: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MRBENOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mr.%20Bean%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mr.%20Bean%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Mr. Bean (Rowan Atkinson) é um atrapalhado funcionário da Royal National Gallery, de Londres. Uma galeria de arte americana decide comprar um valioso quadro exposto no local, "Mãe de Wistler", graças a uma doação feita pelo general Newton (Burt Reynolds). Para apresentar a obra em solo americano, a galeria pede que lhe seja enviado seu mais ilustre conhecedor de arte. Os conselheiros aproveitam a situação para se livrar de Bean, o enviando como representante. Ao chegar ele é instalado na casa do curador David Langley (Peter MacNicol), onde logo se envolve em várias confusões.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. NICE GUY: BOM DE BRIGA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRNCGUYBMDBRGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mr.%20Nice%20Guy%20-%20Bom%20de%20Briga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mr.%20Nice%20Guy%20-%20Bom%20de%20Briga.jpg</fanart>
<info>Melbourne, Austrália. A jornalista Diana (Gabrielle Fitzpatrick) tem uma fita que contém uma prova contra o traficante Giancarlo (Richard Norton), o que a torna presa fácil para os bandidos. Ela pede ajuda ao simpático cozinheiro Jackie (Jackie Chan), mestre em artes marciais, que aceita proteger a repórter. Acidentalmente, a fita VHS se confunde com alguns filmes infantis no carro de Jackie e agora nem ele, nem Diana, nem os bandidos sabem onde o vídeo está. Quando a máfia sequestra a namorada de Jackie, o cozinheiro do kung fu irá mostrar para Giancarlo que a brincadeira acabou.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUCHA LUCHA!: O RETORNO DE EL MALÉFICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MCHLCHAORTNDELMFCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mucha%20Lucha!%20-%20O%20Retorno%20De%20El%20Mal%C3%A9fico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mucha%20Lucha!%20-%20O%20Retorno%20De%20El%20Mal%C3%A9fico.jpg</fanart>
<info>Quando a força obscura de El Maléfico ameaça o mundo da luta livre, três intrépidos heróis terão que enfrentar o desafio de devolver este emissário do mal para o lugar de onde veio.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDANÇA DE HÁBITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MDNCDHBTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mudan%C3%A7a%20de%20H%C3%A1bito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mudan%C3%A7a%20de%20H%C3%A1bito.jpg</fanart>
<info>Em Reno, Nevada, Deloris Van Cartier (Whoopi Goldberg) é uma cantora que acidentalmente testemunha um brutal assassinato cometido pelo seu namorado, Vince LaRocca (Harvey Keitel), um gângster. Enquanto tentam capturar Vince, um detetive, Eddie Souther (Bill Nunn), é encarregado de protegê-la. Deloris é colocada no programa de proteção às testemunhas e é mandada para um convento em São Francisco disfarçada de freira, usando o nome de irmã Mary Clarence. Mas seu jeito extrovertido, que não é aprovado pela Madre Superiora (Maggie Smith), acaba fazendo ela dar uma nova vida ao coral, chamando a atenção das pessoas e de Vince.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDANÇA DE HÁBITO 2: MAIS LOUCURAS NO CONVENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MDNCDHBTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mudan%C3%A7a%20de%20H%C3%A1bito%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mudan%C3%A7a%20de%20H%C3%A1bito%202.jpg</fanart>
<info>Deloris Van Cartier (Whoopi Goldberg) agora é uma cantora famosa e retorna a São Francisco para ajudar suas amigas freiras. Sua missão é dar aulas de música para adolescentes rebeldes que estudam em um colégio barra-pesada da vizinhança. Para piorar, o local corre o risco de ser fechado.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDANÇA NA FIRMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNDCNFRMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mudan%C3%A7a%20Na%20Firma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mudan%C3%A7a%20Na%20Firma.jpg</fanart>
<info>Uma empresa de publicidade, localizada no centro de Paris, foi declarada falsamente na Zona Franca em La Courneuve há anos, uma domiciliação que lhe permite obter ajuda e isenção de encargos. Durante um cheque, a administração fiscal realiza o engano e informa o chefe. O acordo é o seguinte, a empresa paga milhões de euros em multas para reembolsar o auxílio que recebeu indevidamente, ou deve se instalar na La Courneuve e esquece a dívida. Fred, o CEO, não tem escolha e, portanto, se muda para os subúrbios com seus funcionários, paralisado por essa chegada em território desconhecido. Eles são orientados nesta instalação por um jovem que faz a segurança da zona livre em que se estabelecem.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDANÇA NO JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MDCANOJOGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mudan%C3%A7a%20no%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mudan%C3%A7a%20no%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Xangai, 1930. Os irmãos Lin Zihao e Fang Jie entram em uma briga de gangues para salvar a cidade dos planos conspiratórios do Sr. Tang, pai da mulher que é apaixonada por Lin Zihao e amada por Fang Jie.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDBOUND: LÁGRIMAS SOBRE O MISSISSIPI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MUDBNDLGRMSSBROMSISPI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mudbound%20-%20L%C3%A1grimas%20Sobre%20o%20Mississipi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mudbound%20-%20L%C3%A1grimas%20Sobre%20o%20Mississipi.jpg</fanart>
<info>A tímida Laura (Carey Mulligan) acredita ter tirado a sorte grande quando encontra Henry McAllan (Jason Clarke), um homem um pouco bruto, mas interessado nela. Logo após o casamento, a família se muda para uma fazenda no chuvoso delta do Rio Mississipi. Enquanto Laura enfrenta dificuldades para se adaptar à vida rural, ela é confrontada com uma família negra, os Jackson, responsáveis por ajudar no trabalho pesado com o plantio e a colheita. Duas posições muito distintas se desenham na família: enquanto o pai idoso de Henry, Poppy McAllan (Jonathan Banks), luta para manter os privilégios dos brancos no terreno, o irmão de Henry, Jamie McAllan (Garrett Hedlund), desenvolve uma boa amizade com o filho dos caseiros, Ronsell Jackson (Jason Mitchell), pelo fato de ambos compartilharem traumas da guerra. Um violento conflito de etnias, gêneros e classes sociais marca a convivência entre os McAllan e os Jackson.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MUDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mudo.jpg</fanart>
<info>Berlim, 2056. Leo (Alexander Skarsgard) é um bartender mudo e completamente apaixonado pela namorada, Naadirah (Seyneb Saleh). Quando ela desaparece, Leo parte em uma jornada pelo submundo que o leva a lidar com cafetões, um médico desertor do Exército (Paul Rudd) e seu melhor amigo (Sam Rockwell), que possui uma forte tendência à pedofilia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITA CALMA NESSA HORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MTCLMNSAHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Muita%20Calma%20Nessa%20Hora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Muita%20Calma%20Nessa%20Hora.jpg</fanart>
<info>Tita (Andréia Horta), Mari (Gianni Albertoni) e Aninha (Fernanda Souza) são amigas que enfrentam momentos de decisão em suas vidas. Decididas a relaxar, elas partem para curtir um fim de semana em Búzios. No caminho encontram com Estrella (Débora Lamm), uma hippie a quem dão carona e que está atrás de seu pai desaparecido. Juntas, elas passam por momentos de grande diversão.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITA CALMA NESSA HORA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MTCLMNSAHR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Muita%20Calma%20Nessa%20Hora2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Muita%20Calma%20Nessa%20Hora2.jpg</fanart>
<info>Três anos após a viagem de Búzios, as quatro amigas se encontram no Rio de Janeiro. Estrella (Débora Lamm) acaba de voltar da Argentina, Aninha (Fernanda Souza) está indecisa após a consulta de uma vidente (Heloísa Périssé), Tita (Andréia Horta) voltou de Londres em busca de um trabalho como fotógrafa e Mari (Gianne Albertoni) está trabalhando na produção de um festival de música. Juntas novamente, elas vão embarcar em novas aventuras.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO ALÉM DO ORDINÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MTALMDORNRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Al%C3%A9m%20do%20Ordin%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Al%C3%A9m%20do%20Ordin%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Rose é uma doce instrutora de direção, e dotada de habilidades sobrenaturais, o que significa que ela pode conversar com o mundo dos espíritos. Rose tem um relacionamento de amor e ódio com suas habilidades, depois de ver o que eles fizeram com seu pai, Vincent, e tenta ignorar os constantes pedidos espirituais de pequenos habitantes locais - caixas de lixo assombradas, tratores, bicicletas, frigideiras, etc. No entanto, quando sua ajuda é solicitada por Sarah, uma adolescente cujo pai, Martin, está sendo assombrado por sua falecida esposa chata, ela é muito tentada em ajudar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO ALÉM DOS LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MTALMDSLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Al%C3%A9m%20dos%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Al%C3%A9m%20dos%20Limites.jpg</fanart>
<info>Michael Dixon (Cuba Gooding Jr.) é um patrulheiro da fronteira entre os Estados Unidos e o México. Respeitado pelos colegas e admirado pela família, Dixon vê seu mundo desmoronar com a chegada de alguns velhos conhecidos de Los Angeles. Confrontado com seu passado esquecido, o patrulheiro é obrigado a descumprir seu dever e agir novamente fora da lei para proteger a integridade física de sua família.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO AMOR PRA DAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MTAMRPRDAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Amor%20Pra%20Dar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Amor%20Pra%20Dar.jpg</fanart>
<info>Em Muito Amor Pra Dar, Fernando (Adrián Suar) é um homem de família. Famílias, no caso. Casado com Paula (Gabriela Toscano) e Vera (Soledad Villamil), ele é completamente apaixonado por ambas, escondendo uma da outra. Um dia, quando sofre um acidente, suas esposas se cruzam, juntando-se as duas em uma trama para acabar com ele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO BARULHO POR NADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MTBRLHPRNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Barulho%20por%20Nada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Barulho%20por%20Nada.jpg</fanart>
<info>Leonato (Clark Gregg) é o governador de Messina e pai da bela Hero (Jillian Morgese). Quando eles recebem a visita do amigo Don Pedro (Reed Diamond), que retornava de uma guerra acompanhado do irmão rebelde Don John (Sean Maher) e ainda dois policiais, Benedick (Alexis Denisof) e Claudio (Fran Kranz), este último se apaixona perdidamente pela jovem. Enquanto isso, Benedick tenta esconder o interesse que nutre pela sobrinha do político, Beatrice (Amy Acker), que faz o mesmo. Enquanto os amigos tentam aproximar os dois, o malvado irmão do nobre guerreiro arma uma conspiração para atrapalhar os planos de casamento dos jovens pombinhos Hero e Claudio e parece ter conseguido, mas um fato inesperado poderá ajudar essa história a ter um final feliz.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO LOUCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MTOLOCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Louca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muito%20Louca.jpg</fanart>
<info>Remake do filme "Sem Filtro", de 2016. Paz tem uma vida aparentemente perfeita. Ela tem trabalho, família, amigos &hellip; mas ela se sente ansiosa e oprimida, há algo de errado &hellip; Em desespero, irá para a consulta com um "curador", o índio Amil Narayan, oferecendo como solução para os seus problemas, uma poção com base em plantas antigas para liberar a tensão. A poção parece mais poderosa do que o esperado. Para Paz é um resultado surpreendente, tornando-se, após ingestão acidental da garrafa inteira em uma mulher "sem filtro" ou "resacada".</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MULAN01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulan%201998.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulan%201998.jpg</fanart>
<info>Quando os mongóis invadem a China, o imperador (Pat Morita) decreta que cada família ceda um homem para o exército imperial. Com isso, uma jovem fica angustiada ao ver seu velho e doente pai ser convocado, por ser o único homem da família. Ele precisa ir, mesmo sabendo que certamente morrerá, para manter a honra da família. Assim, sua filha rouba sua armadura e espada, se disfarça de homem e se apresenta no lugar do pai, mas os espíritos dos ancestrais decidem protegê-la e ordenam a um dragão (Eddie Murphy), que havia caído em desgraça, que convença a jovem a abandonar seu plano. Ele concorda, mas quando conhece a jovem descobre que ela não pode ter dissuadida e, assim, decide ajudá-la a cumprir sua perigosa missão de ir para a guerra e voltar viva.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MULAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulan.jpg</fanart>
<info>Em Mulan, Hua Mulan (Liu Yifei) é a espirituosa e determinada filha mais velha de um honrado guerreiro. Quando o Imperador da China emite um decreto que um homem de cada família deve servir no exército imperial, Mulan decide tomar o lugar de seu pai, que está doente. Assumindo a identidade de Hua Jun, ela se disfarça de homem para combater os invasores que estão atacando sua nação, provando-se uma grande guerreira.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULAN 2: A LENDA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MULAN02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulan%202%20-%20A%20Lenda%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulan%202%20-%20A%20Lenda%20Continua.jpg</fanart>
<info>Mulan tem a surpresa de sua vida quando o seu grande amor, o general Shang a pede em casamento, só que essa é apenas uma das muitas surpresas que a esperam. Mushu, o seu dragão guarda-costas, está se sentindo ameaçado com o casamento, e faz de tudo para sabotar a relação dos dois, com medo de que perca o emprego. Só que antes do "E viveram felizes para sempre", Mulan e Shang são enviados a uma missão especial de guiar três princesas através da China para encontrarem seus futuros maridos. Durante a jornada, Mulan descobre que as meninas não estão nada empolgadas com o casamento, e vai tentar convencê-las a casar apenas por amor. Enquanto isso, os mongóis invadem a China, e a decisão de Mulan pode por ainda mais em risco a situação do país.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER CAMINHA À FRENTE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MLHRCMNHAFRNTELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mulher%20Caminha%20%C3%A0%20Frente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mulher%20Caminha%20%C3%A0%20Frente.jpg</fanart>
<info>Final do século XIX. Caroline Weldon (Jessica Chastain), pintora de retratos de Nova York, viaja para Dakota para pintar um retrato de Touro Sentado e se envolve na luta do povo indígena pelos direitos sobre suas terras.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER MARAVILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MLHRMRVLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher%20Maravilha%202009.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher%20Maravilha%202009.jpg</fanart>
<info>Séculos atrás, uma espécie de mulheres guerreiras chamadas de Amazonas e lideradas pela Rainha Hipólita, batalhou contra o deus da guerra Ares. Hipólita fora traída e se rebelara contra Ares e o filho dos dois, Thrax. Ao vencer o deus da guerra, ele fica prisioneiro das Amazonas que, como prêmio pela vitória, recebem de Hera uma ilha isolada chamada Temiscira, onde poderão viver longe dos homens. Hipólita consegue ser mãe de uma menina formada a partir de barro, a princesa Diana. Quando Diana fica adulta, Temiscira recebe a visita do piloto americano Steve Trevor, que fizera um pouso forçado depois de uma batalha aérea. Diana e Steve se conhecem e este solta uma cantada na bela princesa e esta não gosta e aos poucos os dois vão tendo um namoro conturbado. Hipólita faz um torneio para ver quem levará o piloto de volta para o seu mundo. Diana vence ao mesmo tempo que Ares consegue fugir e se tornar muito mais poderoso do que antes. Diana fica encarregada de localizar Ares e levar Trevor de volta. Após algumas brigas e discusões entre Diana e Steve o casal de protagonistas mostram um pouco a questão de cultura conflitante e indiretamente a amazona acaba se apaixonando por Steve e após Diana e suas irmãs e sua mãe Hypóltita derrotarem Ares e Steve com o avião stealth de Diana salvar Themyscira , este volta a Washingthon DC e apos Diana derrotar Ares, esta e Steve finalmente se beijam apaixonadamente. Diana volta para Themyscira e Ares é encarcerado com seu pai mas a princesa amazona apaixonada por Trevor e com saudade de seu namorado fica triste e a Rainha Hypolitia entende que a felicidade de sua filha é ao lado de quem ela o ama (Steve Trevor) e aceita que a filha volte aos Estados Unidos como uma embaixadora . Há uma passagem de tempo o que dá a entender que Steve Trevor e Diana Prince/Mulher-Maravilha estão casados (ou noivos) e ao sair de um supermercado o casal vai embarcar no taxi quando Diana aínda comenta com Steve que pode levantar um carro e não poderia abrir uma simples porta mas Steve pondera com sua amada e ela acaba aceitando quando os dois presenciam a chegada de carros da polícia e a luta da Mulher-Leopardo e Diana entrega as compras para Steve e esta diz que se encontrariam no apartamento do casal e Steve fala para Diana não se atrasar para o jantar enquanto ela corre em direção a um beco escuro e deserto aonde ela troca de roupas se tornando a Mulher- Maravilha e lutando com a Mulher-Leopardo.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER NOTA 10[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLHRNT10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher%20Nota%2010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher%20Nota%2010.jpg</fanart>
<info>George Webber (Dudley Moore) é um compositor de sucesso, que vê Jenny Hanley (Bo Derek), uma noiva, a caminho da igreja. Ela o deixa totalmente obcecado, sendo que deste instante em diante estar com ela passa a ser a meta da sua vida, apesar de ter uma sólida relação com Samantha Taylor (Julie Andrews), uma renomada cantora e atriz. Esta busca vai lhe provocar uma estranha reação.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER SOLTEIRA PROCURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MLHRSLTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mulher%20Solteira%20Procura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mulher%20Solteira%20Procura.jpg</fanart>
<info>Em Nova York a bela Allison Jones (Bridget Fonda), especialista em softwares, tem uma briga com o noivo, Sam Rawson (Steven Weber), quando descobre que ele dormiu com a ex-mulher. Então divide seu apartamento e Hedra Carlson (Jennifer Jason Leigh), uma jovem, vai morar com ela. No início tudo parece bem, mas logo ela se mostra desequilibrada, pondo em perigo todos que a rodeiam.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-GATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MLHRGTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Gato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Gato.jpg</fanart>
<info>Patience Phillips (Halle Berry) é uma tímida artista plástica que trabalha em uma empresa de cosméticos. Quando Patience acidentalmente descobre um segredo da empresa em que trabalha, ela se vê envolvida em uma conspiração corporativa que sequer imaginara até então. O que acontece a seguir transformar Patience para sempre, fazendo com que ela ganhe a força, agilidade, velocidade e sensibilidade de um gato. Com seus novos poderes e a recém-ganha intuição felina, Patience se torna a Mulher-Gato.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-MARAVILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MLHRMRVLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha.jpg</fanart>
<info>Treinada desde cedo para ser uma guerreira imbatível, Diana Prince (Gal Gadot) nunca saiu da paradisíaca ilha em que é reconhecida como princesa das Amazonas. Quando o piloto Steve Trevor (Chris Pine) se acidenta e cai numa praia do local, ela descobre que uma guerra sem precedentes está se espalhando pelo mundo e decide deixar seu lar certa de que pode parar o conflito. Lutando para acabar com todas as lutas, Diana percebe o alcance de seus poderes e sua verdadeira missão na Terra.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-MARAVILHA 1984[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLHRMRVLHA1984.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha%201984.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha%201984.jpg</fanart>
<info>Mulher-Maravilha 1984 acompanha Diana Prince/Mulher-Maravilha (Gal Gadot) em 1984, durante a Guerra Fria, entrando em conflito com dois grande inimigos - o empresário de mídia Maxwell Lord (Pedro Pascal) e a amiga que virou inimiga Barbara Minerva/Cheetah (Kristen Wiig) - enquanto se reúne com seu interesse amoroso Steve Trevor (Chris Pine).</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-MARAVILHA 1984 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MLHRMRVLHA1984LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha%201984.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha%201984.jpg</fanart>
<info>Mulher-Maravilha 1984 acompanha Diana Prince/Mulher-Maravilha (Gal Gadot) em 1984, durante a Guerra Fria, entrando em conflito com dois grande inimigos - o empresário de mídia Maxwell Lord (Pedro Pascal) e a amiga que virou inimiga Barbara Minerva/Cheetah (Kristen Wiig) - enquanto se reúne com seu interesse amoroso Steve Trevor (Chris Pine).</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-MARAVILHA: LINHAGEM DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MLHRMRVLHLNHGMDSNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha%20-%20Linhagem%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulher-Maravilha%20-%20Linhagem%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Veja a origem lendária de um dos renomados membros da Liga da Justiça, Mulher Maravilha, conforme ela enfrenta o mal com sua espada e seu laço mágico. Determinada e igualmente forte no corpo e no coração, ela assume a missão de ajudar uma jovem garota problemática que foi recrutada por uma organização mortal conhecida como Corporação Vilania, cujos membros criminosos almejam invadir Themyscira, o lar paradisíaco de nossa heroína. A batalha será épica, porque se há uma coisa que as Amazonas conhecem bem, é a guerra!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES ALTERADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MLHRSALTRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulheres%20Alteradas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulheres%20Alteradas.jpg</fanart>
<info>O cotidiano de quatro mulheres, cada uma enfrentando problemas bem particulares: Keka (Deborah Secco) enfrenta uma crise no casamento com Dudu (Sérgio Guizé), Marinati (Alessandra Negrini) é uma workaholic que repentinamente se apaixona por Christian (Daniel Boaventura), Leandra (Maria Casadevall) sente-se bastante insegura pelo fato de ainda não ter constituído família e Sônia (Monica Iozzi) está cansada da rotina doméstica e sonha com a época em que era solteira.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES AO ATAQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MLHRSAOATQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulheres%20ao%20Ataque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulheres%20ao%20Ataque.jpg</fanart>
<info>Quando Carly (Cameron Diaz) descobre que seu namorado, Mark (Nikolaj Coster-Waldau), é casado com outra mulher, Kate (Leslie Mann), as duas se unem contra ele em nome da vingança. Uma estranha amizade começa a nascer entre elas, mas a situação fica ainda pior quando elas descobrem que uma terceira mulher está envolvida, a jovem Amber (Kate Upton). Logo, a terceira pretendente se une ao grupo, para dar uma lição no marido infiel.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES DO SÉCULO 20[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MLHRSDSCL20.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mulheres%20do%20S%C3%A9culo%2020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mulheres%20do%20S%C3%A9culo%2020.jpg</fanart>
<info>Na Califórnia dos anos 70, uma mãe (Annette Bening) tenta cuidar de sua família da melhor forma possível enquanto também procura respostas para as vidas de suas duas jovens amigas - uma fotógrafa aficcionada pela cultura punk (Greta Gerwig), e uma amiga de seu filho (Elle Fanning).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES PERIGOSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MLHRSPRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulheres%20Perigosas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mulheres%20Perigosas.jpg</fanart>
<info>Katie (Tiera Skovbye) e sua melhor amiga Sloane (Kirsten Zien), viajam para o interior da América para trabalharem em uma fazenda orgânica por um mês. Em um ponto de ônibus no caminho, elas aceitam carona de Jed (Garrett Black) e Lucas (Jameson Parker). Porém, os jovens sequestram as amigas e deixam elas presas, sem roupa, em containers no meio do nada. Então, eles trazem clientes estranhos e forçam as meninas a se prostituírem até conseguirem escapar. Enquanto planejam sua implacável vingança, o tio da Katie, detetive Jason (Michael Karl Richards), suspeita que tem algo errado e decide procurar por elas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÚMIA A RESSURREIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MUMARSRCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mumia%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mumia%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em meio as areias do Egito, um grupo de arqueologistas descobrem uma múmia antiga. No processo, elese acabam desencadeando uma praga mortal da sua tumba eterna.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDO CÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNDCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mundo%20C%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mundo%20C%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em 2007, antes de ser sancionada a lei que proibe o sacrifício de animais abandonados, Santana (Babu Santana) é um funcionário do Centro de Controle de Zoonoses de São Paulo que trabalha recolhendo cães de rua. Certo dia ele captura um enorme cachorro raivoso cujo dono (Lázaro Ramos) só aparece para recuperá-lo dias depois, quando já é tarde demais. Irado, o homem culpa Santana pelo ocorrido e trama uma cruel vingança.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDO ORDINÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MNDORDNRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mundo%20Ordin%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mundo%20Ordin%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Perry (Billie Joe Armstrong) é um homem feliz com o seu casamento e pai de duas crianças. No seu aniversário de 40 anos, ele busca lembrar da sua vida antiga, quando era o vocalista de uma popular banda punk, e decide dar uma extravagante festa em um hotel, onde encontra sua ex-namorada e antigos parceiros do grupo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDO PROIBIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNDPRBDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mundo%20Proibido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mundo%20Proibido.jpg</fanart>
<info>Jack Deebs (Gabriel Byrne), um desenhista de história em quadrinhos, é levado pela sexy Holli (Kim Basinger), uma criação sua, a um mundo paralelo no qual os desenhos têm vida própria. Mas o grande sonho de Holli é ter sexo com seu criador, para tornar-se uma humana e poder fugir para o mundo real.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNE, O GUARDIÃO DA LUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MUNOGRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mune,%20O%20Guardi%C3%A3o%20da%20Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Mune,%20O%20Guardi%C3%A3o%20da%20Lua.jpg</fanart>
<info>Em um mundo de imaginação, Mune é um ser mágico designado para tomar conta das estrelas. Mas uma série de desastres vai fazer com que o pior aconteça: o sol seja roubado.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNIQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MNQE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Munique.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Munique.jpg</fanart>
<info>Em setembro de 1972, em meio às Olimpíadas de Munique, um ataque terrorista sem precedentes foi transmitido ao vivo para 900 milhões de pessoas. Um grupo palestino denominado Setembro Negro invadiu a Vila Olímpica, matou 2 integrantes da equipe olímpica israelense e manteve outros 9 como reféns. 21 horas depois o ataque chegou ao fim, com todos sendo mortos. Pouco depois Avner (Eric Bana), um jovem israelense revoltado com o ocorrido, recebe de um oficial do Mossad uma ordem sem precedentes: abandonar sua esposa grávida e sua identidade para caçar e matar os 11 homens apontados pela inteligência de Israel como tendo planejado o atentado. Avner aceita a ordem e passa a liderar uma equipe de apenas 4 integrantes, extremamente talentosos. Eles passam então a viajar pelo mundo em total sigilo, na pista de cada um dos nomes de uma lista muito bem guardada.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUPPETS 2: PROCURADOS E AMADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSMPTS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muppets%202%20-%20Procurados%20e%20Amados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muppets%202%20-%20Procurados%20e%20Amados.jpg</fanart>
<info>Depois da aventura de Os Muppets (2011), Kermit, Miss Piggy, Animal e toda a trupe conversam com um novo empresário, Dominic Badguy (Ricky Gervais), que pretende levá-los em uma turnê mundial. Kermit hesita, mas os Muppets são ambiciosos e aceitam a proposta. No entanto, eles caem numa armadilha, quando o perigoso sapo Constantine sequestra Kermit e consegue se infiltrar nos Muppets, passando pelo líder do grupo. Enquanto o pobre Kermit tenta escapar de uma prisão de segurança máxima na Sibéria, controlada a mão de ferro por Nadya (Tina Fey), o resto dos Muppets passa a conviver com o intruso dentro do grupo. Mas um investigador francês da Interpol (Ty Burrell) está de olho nos Muppets, já que uma porção de roubos de obras de arte estão acontecendo próximos às apresentações de Piggy, Gonzo e cia.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUPPETS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=MUPTSOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muppets%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Muppets%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Após um encontro casual com um agente, Caco decide ir para Hollywood buscar espaço no show business. Fozzie, Gonzo e Miss Piggy juntam-se a ele, na esperança de também se tornarem grandes astros. No caminho, porém, Caco acaba nas mãos do Doutor Hopper, perigoso dono de uma rede de restaurantes.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MURILO COUTO: 2020[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MRLOCTO2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Murilo%20Couto%20-%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Murilo%20Couto%20-%202020.jpg</fanart>
<info>No ano em que o mundo parou, Murilo Couto fala sobre seu medo da pandemia, regras de distanciamento e até sobre ter sido cancelado em 2020.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MURILO COUTO: EU, EU MURILO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MRLCLTEUEUMRLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Murilo%20Couto%20-%20Eu,%20eu,%20Murilo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Murilo%20Couto%20-%20Eu,%20eu,%20Murilo.jpg</fanart>
<info>Em seu primeiro especial de comédia, o humorista Murilo Couto fala sobre ter saído de Belém, as dificuldades de morar sozinho, família, relacionamentos e outras situações divertidas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÚSICA PARA MORRER DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MSCPRMRDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%BAsica%20para%20Morrer%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%BAsica%20para%20Morrer%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>Música para Morrer de Amor acompanha as histórias amorosas de três jovens que se desenrolam com a intensidade das músicas. Isabela (Mayara Constantino) sofre por abandono, Felipe (Caio Horowicz) quer se apaixonar e Ricardo (Victor Mendes), seu amigo, está apaixonado por ele. Esses três corações entrelaçados estão prestes a se partir. Baseado na obra teatral homônima que venceu o troféu de Melhor Peça Jovem do prêmio da Associação Paulista de Críticos de Arte, o filme chega às telas assim como em sua versão para o teatro. Inteiramente rodado na cidade de São Paulo, a paisagem urbana é mostrada por meio do cotidiano das personagens, como trabalho, faculdade, bares, ruas, cinemas, festas e transporte público. No elenco ainda estão Denise Fraga, Ícaro Silva e Suely Franco.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÚSICA, MAESTRO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%BAsica,%20Maestro!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/M%C3%BAsica,%20Maestro!.jpg</fanart>
<info>Vários curtas-metragens representam os sentimentos evocados por inúmeras músicas populares da década de 40 nos Estados Unidos, canções que estavam na cabeça do público e que fizeram muito sucesso.</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSSUM: UM FILME DO CACILDIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MSUMFLMDCACLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mussum%20-%20Um%20Filme%20do%20Cacildis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mussum%20-%20Um%20Filme%20do%20Cacildis.jpg</fanart>
<info>A trajetória do humorista e sambista Antônio Carlos Bernado Gomes, o "Mussum", é contada de diferentes ângulos. São reveladas facetas mais sérias da figura que foi eternizada no imaginário popular brasileiro por sua participação no programa "Os Trapalhões". Por trás de sua persona humorística e debochada, Antônio Carlos mantinha uma rotina de responsabilidades com sua família, projetos e compromissos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY HERO ACADEMIA: 2 HERÓIS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MYHRACDM2HRSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Hero%20Academia%20-%202%20Her%C3%B3is%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Hero%20Academia%20-%202%20Her%C3%B3is%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Deku e All Might são convidados para a principal exposição mundial de habilidades de Quirk e inovações tecnológicas de heróis: a I-Expo. Lá, Deku conhece Melissa, uma garota que é Quirkless assim como ele já foi. Tudo ia bem, quando o sistema de segurança do evento é hackeado por vilões e a sociedade, ameaçada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY LITTLE PONY: GAROTAS DE EQUESTRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MYLTPNYESQTRAGRIL1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Little%20Pony%20-%20Equestria%20Girls.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Little%20Pony%20-%20Equestria%20Girls.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY LITTLE PONY: GAROTAS DE EQUESTRIA: A LENDA DE EVERFREE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MYLTPNYESQTRAGRIL4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Little%20Pony%20-%20Equestria%20Girls%20-%20A%20Lenda%20de%20Everfree.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Little%20Pony%20-%20Equestria%20Girls%20-%20A%20Lenda%20de%20Everfree.jpg</fanart>
<info>O Acampamento Everfree corre o risco de fechar e as Equestria Girls usam seus novos poderes para organizar uma festa para arrecadar fundos e salvar o acampamento.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY LITTLE PONY: GAROTAS DE EQUESTRIA: JOGOS DA AMIZADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MYLTPNYESQTRAGRIL3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Little%20Pony%20-%20Equestria%20Girls%20-%20Jogos%20da%20Amizade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Little%20Pony%20-%20Equestria%20Girls%20-%20Jogos%20da%20Amizade.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY LITTLE PONY: GAROTAS DE EQUESTRIA: RAINBOW ROCKS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=MYLTPNYESQTRAGRIL2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Little%20Pony%20-%20Equestria%20Girls%20-%20Rainbow%20Rocks.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Little%20Pony%20-%20Equestria%20Girls%20-%20Rainbow%20Rocks.jpg</fanart>
<info>Twilight Sparkle e suas amigas participam do show de talentos "Mane Event" da Canterlot High. As meninas farão de tudo para conquistar o primeiro lugar e derrotar Adagio Dazzle e sua banda (The Dazzlings), além de recuperar a harmonia em Canterlot High.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY LITTLE PONY: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MYLTLEPNYOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Little%20Pony%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Little%20Pony%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>A paz reina em Equestria, quando a pônei Twilight Sparkle se prepara para criar uma festa fabulosa para os habitantes locais. Mas os planos são arruinados pele chegada do Rei Storm e da inimiga Tempesta, que planejam roubar os poderes das princesas na intenção de controlar o clima e dominar o mundo. Twilight e suas amigas são obrigadas a abandonar a terra natal e enfrentar o vilão para salvarem as vidas de suas famílias. No caminho, descobrem outros animais que também sofrem com a opressão do Rei Storm.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY STRETCH OF TEXAS GROUND[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=MYSTRCHTXSGRND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Stretch%20of%20Texas%20Ground.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/My%20Stretch%20of%20Texas%20Ground.jpg</fanart>
<info>Um xerife do Texas deve defender sua pequena cidade de uma ameaça terrorista.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MYSTIKAL: O MUNDO DA MAGIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MSTCLOMNDAMGIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mystikal%20-%20O%20Mundo%20da%20Magia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Mystikal%20-%20O%20Mundo%20da%20Magia.jpg</fanart>
<info>Eldyn, um jovem aprendiz de feiticeiro, acaba de cometer um erro do qual irá se arrepender pelo resto de sua vida: quebrou um dos jarros que contém um dos elementos mais malignos do planeta, aprisionado há muitos anos. Agora, com a ajuda de uma pequena ninfa, ele terá que corrigir o que fez, antes que seja tarde demais para qualquer arrependimento.</info>
<date>2010</date>
</item>