<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA LETRA: [COLOR gold]Z[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z9IM8en.png</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/letra/Letra-Z.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xW3MLq7t8gynEiFj3E4YP7KQoqw.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YONLU[/COLOR][/B]</title>
<link>$doregex[BP1]YNLU.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>rcf2"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Filmes/Yonlu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Filmes/Yonlu.jpg</fanart>
<info>Vinícius Gageiro (Thalles Cabral), mais conhecido como Yonlu, é um jovem poeta, músico e desenhista, fluente em quatro idiomas. Apesar de talentoso, ele decidiu dar fim à sua vida depois de ingressar em uma comunidade virtual de assistência para potenciais suicidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU CAN'T FIGHT CHRISTMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>$doregex[BP1]YOUCNTFGHTCHRSMS.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>rcf4"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/RCServer03/imgs-videos/You%20Can't%20Fight%20Christmas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/RCServer03/imgs-videos/You%20Can't%20Fight%20Christmas.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU MIGHT BE THE KILLER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>$doregex[BP1]YOMGHTBTKLRLEG.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>rcf2"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Filmes/You%20Might%20Be%20the%20Killer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Filmes/You%20Might%20Be%20the%20Killer.jpg</fanart>
<info>Enquanto foge de um assassino mascarado, o monitor de acampamento Sam (Fran Kranz) experiencia blackouts de memória e para ajudá-lo, liga para sua amiga Chuck (Alyson Hannigan), uma expert em filmes de terror que pode aconselhá-lo como sobreviver. Juntos, eles tentam remontar um esquema para saber como ele está se saindo até chegarem a dúvida de que Sam pode ser o próprio assassino.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU YU HAKUSHO - FILME -  BATALHA MORTAL DE MEIKAI[/COLOR][/B]</title>
<link>$doregex[BP1]/player3/server9.php?gid=0B265dpk7MD54X0pILTR2el9XaXM&vid=YUYUHKSFILME.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/RCServer08/imgs-videos/Yu%20Yu%20Hakusho%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/RCServer08/imgs-videos/Yu%20Yu%20Hakusho%20Filme.jpg</fanart>
<info>O enredo trata sobre Yakumo, "o rei do inferno", que ordena o dilúvio no Mundo Espiritual e planeja dominar o mundo humano. Na verdade ele planeja usar uma esfera de energia infernal que estava escondida no mundo espiritual para recriar seu mundo no mundo dos humanos</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU YU HAKUSHO - FILME -  BATALHA MORTAL DE MEIKAI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>$doregex[BP1]/player3/server1http.php?vid=cba9c3c2.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Yu-Gi-Oh%20Filme%2010%20Anos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Yu-Gi-Oh%20Filme%2010%20Anos.jpg</fanart>
<info></info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU-GI-OH!: DUEL MONSTERS - FILME - PIRAMIDE DA LUZ[/COLOR][/B]</title>
<link>$doregex[BP1]/player3/server1http.php?vid=539c897b.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Yu-Gi-Oh%20Filme01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Yu-Gi-Oh%20Filme01.jpg</fanart>
<info>Os eventos de Battle City se concluíram e Yugi agora tem as 3 cartas de Deuses Egípcios. Seto Kaiba quer derrotá-lo, e ele tem um plano para isso. Ele desconfia que Maximilian Pegasus criou um jeito de derrotar os Deuses Egípcios já que ele os criou.  Kaiba vai para o castelo de Pegasus e o desafia a um duelo. Se Pegasus vencer, fica com os três Dragões Brancos de Olhos Azuis. Se Kaiba vencer, Pegasus lhe dá a carta que derrota os Deuses Egípcios. Kaiba vence, e Pegasus cumpre a promessa: Kaiba pega duas cartas dos baralhos de Pegasus. Entretanto, Pegasus criou apenas uma carta para derrotar os Deuses, então de onde veio a outra?  Enquanto isso, Yugi e Téa, procurando refúgio de duelistas que queriam os deuses de Yugi, acabam no museu de Domino City, e se deparam com a nova atração do museu: a Pirâmide de Luz, que se parece muito com o Enigma do Milênio. O avô de Yugi, que visitava o museu no mesmo instante, lê a inscição no sarcófago, fazendo com que Yugi tenha uma visão: dele completando o Enigma do Milênio, a Pirâmide de Luz, Anúbis e Kaiba. Quando ele acorda, a Pirâmide foi roubada, o sarcófago vazio e encontra Mokuba o esperando. Mokuba diz que Kaiba quer que Yugi dê o Disco de Duelo dele na Kaiba Corp imediatamente. Yugi o faz, transformando-se em Yami Yugi no caminho, encontrando Kaiba pronto para duelar. Seto manda Mokuba fechar todas as saídas forçando Yugi a duelar com ele, mas não antes de Tristan e Joey encontrarem um locar para assistir o duelo.  O duelo parece durar uma eternidade e Yugi suspeita que forças das trevas agem no local - especialmente quando Kaiba ativa uma armadilha chamada Pirâmide de Luz, que faz com que Yugi não possa utilizar nenhum dos três Deuses Egípcios. Mais a frente, Kaiba possui o Dragão Supremo de Olhos Azuis e para surpresa de Yugi, ele o sacrifica para colocar um monstro muito mais poderoso: o Dragão Luminoso de Olhos Azuis!  A Pirâmide de Luz suga as almas de Joey, Tristan e Yugi para o Enigma do Milênio, onde eles encontram um exército de múmias controladas por uma força desconhecida.  Kaiba quer a vitória perfeita, e planeja usar os Deuses Egípcios de Yugi contra ele e, para isso, ele planeja retornar os Deuses com a carta Return from the Different Dimmension, mas antes ele precisa destruir a Pirâmide de Luz, que faz com que os deuses sejam removidos. Para isso ele utiliza o efeito Supernova do Dragão Luminoso de Olhos Azuis( se sacrifica para destruir qualquer carta no campo ) para destruir a Pirâmide de Luz. Então, uma voz fantasmagórica diz:" A pirâmide de luz fica, porque assim eu desejo, porque grande é o meu poder." Então um homem surge por trás de Kaiba, o joga para o lado e assume o duelo.  Ele é Anúbis, o Deus Egípcio dos mortos, que o faraó destruiu 5000 anos atrás. Mas agora ele voltou com a Pirâmide de Luz e sua arma secreta: Theinen the Great Sphinx!! Enquanto isso, Téa, Tristan, Joey e Yugi estão no Enigma do Milênio, deixando o faraó sozinho. Colocando toda sua fé nas cartas, Yami Yugi pega a carta Double Spell, que o permite descartar uma carta mágica para utilizar o Monstro que Renasce do Cemitério de Kaiba, renascendo o Dragão Luminoso de Olhos Azuis e utilizando o efeito supernova para destruir a pirâmide de Luz( enfraquecida por Yugi dentro do Enigma do Milênio ). Com a pirâmide destruída, Theinen também o é logo após e Anúbis parece estar derrotado. Porém, um grande chacal, a forma egípcia de Anúbis, surge dos restos da Pirâmide. Kaiba e Yugi unem forças e focam os esforços no Dragão Luminoso de Olhos Azuis e destroem Anúbis de uma vez por todas. Pegasus, que chegou por meio de um helicóptero para ajudar, os auxilia a escapar antes da explosão.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU-GI-OH!: O LADO NEGRO DAS DIMENSÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>$doregex[BP1]YUGIOHOLDONGRDSDMSOES.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>rcf3"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Filmes/Yu-Gi-Oh!%20-%20O%20Lado%20Negro%20das%20Dimens%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Filmes/Yu-Gi-Oh!%20-%20O%20Lado%20Negro%20das%20Dimens%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>No passado, Yami Yugi e Seto Kaiba se enfrentaram em inúmeras ocasiões!! Yami Yugi, que habita dentro do corpo de Yugi Muto, e Kaiba vão duelar novamente, e esta será uma batalha onde os dois terão seu orgulho e experiência colocados à prova.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YUCATÁN[/COLOR][/B]</title>
<link>$doregex[BP1]YCTN.mp4$doregex[BP2]</link>
<regex><name>BP4</name><expres>$pyFunction:base64.b32decode("$doregex[BP3]")</expres><page></page></regex>
<regex><name>BP3</name><expres>(.*?).rcs</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP2</name><expres>(.*?).rcd</expres><page>https://bit.ly/rcfhd</page></regex>
<regex><name>BP1</name><expres>rcf2"(.*?).mp4</expres><page>$doregex[BP4]</page></regex>
<thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Filmes/Yucatan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Filmes/Yucatan.jpg</fanart>
<info>Lucas (Luis Tosar) e Clayderman (Rodrigo De la Serna) são dois ladrões de colarinho branco que costumavam trabalhar juntos roubando cruzeiros de luxo. Eles têm um pacto de nunca embarcarem no mesmo barco. Quando Lucas quebra esse combinado, os dois passam a competir intensamente para roubar um ex padeiro que ganhou milhões na loteria.</info>
<date>2019</date>
</item>