<item>
<title>[B][COLOR white]Z-O-M-B-I-E-S[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZMBS2018.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z-O-M-B-I-E-S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z-O-M-B-I-E-S.jpg</fanart>
<info>50 anos depois de passar por um apocalipse zumbi, Seabrook é uma cidade alegre e cheia de conformismo. Os zumbis não são mais uma ameaça, mas são obrigados a viver em Zombietown, uma parte isolada da cidade. Quando os alunos de Zombietown são transferidos para a escola secundária de Seabrook, o zumbi Zed (Milo Manheim) está determinado a jogar Futebol americano, enquanto a humana Addison (Meg Donnelly), sonha em ser líder de torcida. Os dois decidem trabalhar juntos para mostrar a o que podem ganhar aceitando suas diferenças.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z-O-M-B-I-E-S 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZMBS20202.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z-O-M-B-I-E-S%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z-O-M-B-I-E-S%202.jpg</fanart>
<info>A chegada de um grupo de lobisomens misteriosos ameaçam a paz recém descoberta entre Seabrook e Zombietown.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z: A CIDADE PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZCDSPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Z%20-%20A%20Cidade%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Z%20-%20A%20Cidade%20Perdida.jpg</fanart>
<info>A incrível história real do explorador britânico Percy Fawcett (Charlie Hunnam), que viaja para a Amazônia no século XX e descobre evidências de uma civilização avançada desconhecida que pode ter habitado a região. Depois de ter sido ridicularizado pelo corpo científico que considera as populações indígenas como "selvagens", Fawcett está determinado a retornar à sua amada selva e provar seu caso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZACK & CODY: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZACKECDYOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zack%20e%20Cody%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zack%20e%20Cody%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O Doutor Olsen (Matthew Glave) é um cientista que comanda um projeto chamado Projeto Gemini, que estuda os efeitos provocados pelos gêmeos. Por isso, ele decide convidar Zack (Dylan Sprouse) e Cody (Cole Sprouse) para que os dois irmãos participem de um acampamento ligado ao Projeto. Eles hesitam, mas aceitam. Tudo corre bem no acampamento, mas logo, as coisas começam a ficar estranhas para Zack e Cody.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAMBÉZIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZMBZIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zamb%C3%A9zia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zamb%C3%A9zia.jpg</fanart>
<info>Um jovem e destemido falcão decide deixar o conforto do lar e a sua própria família para procurar Zambezia, a cidade de origem de seus ancestrais.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAPPED[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZPED.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zapped.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zapped.jpg</fanart>
<info>Zoey Stevens (Zendaya Coleman) não está conseguindo adaptar-se a sua nova vida em uma nova escola, com uma nova equipe de dança, um novo padrasto, três novos irmãos e um novo cachorro. Mas, após o celular de Zoey realizar o download de um aplicativo para treinamento de cães, o aparelho começa a adestrar não apenas os animais, mas todos os homens a seu redor.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZATHURA: UMA AVENTURA ESPACIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZTHRUMAVNTESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zathura%20-%20Uma%20Aventura%20Espacial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zathura%20-%20Uma%20Aventura%20Espacial.jpg</fanart>
<info>Após encontrarem um jogo no porão, os irmãos Walter (Josh Hutcherson) e Danny (Jonah Bobo) decidem jogá-lo. Só que não esperavam que o jogo fizesse com que sua casa fosse magicamente arrancada da Terra, ficando vagando pelo espaço.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZÉ COLMEIA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZECLMEIOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z%C3%A9%20Colmeia%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Z%C3%A9%20Colmeia%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>O parque Jellystone, casa de Zé Colmeia (Dan Akroyd) e Catatau (Justin Timberlake), há dez anos não traz lucros. Devido a isto, o prefeito Brown (Andrew Daly) pretende fechá-lo e vender suas terras, de forma a incentivar sua campanha para governador. Ao saber disto, Zé Colmeia e Catatau unem forças com o guarda Smith (Tom Cavanagh) e Rachel (Anna Faris), uma cineasta que está rodando um documentário no parque, na tentativa de encontrar uma saída para salvar Jellystone.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZENON: A GAROTA DO SÉCULO 21[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZNONAGRTSCLO21.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zenon%20-%20A%20Garota%20do%20S%C3%A9culo%2021.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zenon%20-%20A%20Garota%20do%20S%C3%A9culo%2021.jpg</fanart>
<info>Aventura futurista em que uma garota muito esperta descobre como salvar uma estação espacial da destruição.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZERANDO A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ZRNDAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zerando%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zerando%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Dois caras azarados perdem todo seu dinheiro e decidem fingir a própria morte para começar tudo de novo com outras identidades e o dinheiro do seguro. No entanto, os novos nomes os colocam em apuros ainda maiores do que enfrentavam antes.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEROVILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZROVLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zeroville.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zeroville.jpg</fanart>
<info>No fim dos anos 1960, um jovem ator chega a Hollywood na intenção de trabalhar na grande indústria de cinema. Mas ele encontra um período de transição, com o surgimento dos filmes independentes e da cultura de drogas, sexo e rock'n'roll. Ele consegue um emprego como editor de cinema, enquanto conhece uma porção de figuras estranhas, incluindo ladrões, atrizes decadentes e músicos punk.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEUS & ROXANNE: QUASE FEITOS UM PARA O OUTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZEUSERXNEQSEFTUNSPROTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zeus%20e%20Roxanne-%20%20Quase%20Feitos%20um%20Para%20o%20Outro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zeus%20e%20Roxanne-%20%20Quase%20Feitos%20um%20Para%20o%20Outro.jpg</fanart>
<info>Zeus é o cão de estimação de um músico, que vive criando confusões para sua vizinha.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZION[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZION.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zion.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zion.jpg</fanart>
<info>Sem as pernas e condenado a viver em lares adotivos por muitos anos, o adolescente Zion Clark descobre sua vocação ao se tornar lutador.Documentário em curta-metragem.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOANDO NA ESCOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZANDAESCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoando%20na%20Escola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoando%20na%20Escola.jpg</fanart>
<info>A família Forrester acaba de se mudar para uma nova cidade. O pai Mitch e o filho pré-adolescente Billy (Luke Benward) estão preocupados com a nova vida, enquanto o caçula Woody está achando tudo bom. No primeiro dia de aula, Billy enfrenta um valentão do colégio e aceita um desafio, de comer dez vermes sem vomitar, para mudar a organização da turma.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOANDO NO CAMPUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZNDONCMPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoando%20no%20Campus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoando%20no%20Campus.jpg</fanart>
<info>Rapaz ganha dinheiro agenciando beldades para seus colegas de faculdade tímidos. Mas o campus pega fogo quando uma bela e desinibida concorrente é transferida para a mesma instituição e dá inicio a seu próprio serviço.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZODÍACO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZDCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zod%C3%ADacO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zod%C3%ADacO.jpg</fanart>
<info>1º de agosto de 1969. Três cartas diferentes chegam aos jornais San Francisco Chronicle, San Francisco Examiner e Vallejo Times-Herald, enviadas pelo mesmo remetente. A carta enviada ao Chronicle trazia a confissão de um assassino e as três juntas formavam um código que supostamente revelaria a identidade do criminoso. O assassino exigia que as cartas fossem publicadas, caso contrário mais pessoas morreriam. Um casal de Salinas consegue decodificar a mensagem, mas é Robert Graysmith (Jake Gyllenhaal), um tímido cartunista, quem descobre sua intenção oculta: uma referência ao filme "Zaroff, o Caçador de Vidas" (1932). Os assassinatos e as cartas se sucedem, provocando pânico na população de San Francisco.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoe.jpg</fanart>
<info>Uma história de amor sci-fi. Dois colegas em um laboratório de pesquisa com tecnologia revolucionária para melhorar e tornar os relacionamentos românticos perfeitos. Quando o trabalho progride, suas descobertas ficam mais profundas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOE E RAVEN: OS DOZE PRESENTES DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ZOERVNOSDZEPRSNTSDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoe%20e%20Raven%20-%20Os%20Doze%20Presentes%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoe%20e%20Raven%20-%20Os%20Doze%20Presentes%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>O Campo Brilhante se prepara para a comemoração de Natal. Zoe descobre um segredo de família. Gaby está nas mãos da nova chefe Mia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOHAN: UM AGENTE BOM DE CORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZHANOAGNBMDCRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zohan%20-%20Um%20Agente%20Bom%20de%20Corte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zohan%20-%20Um%20Agente%20Bom%20de%20Corte.jpg</fanart>
<info>Zohan Dvir (Adam Sandler) é um agente do alto comando militar de Israel que finge sua própria morte em um ataque de seu arquinimigo, o terrorista Fantasma (John Tururro), para realizar o sonho de sua vida: tornar-se cabeleireiro em Nova York. Ao chegar nos Estados Unidos sua 1ª parada é no salão de seu ídolo Paul Mitchell (John Paul DeJoria), onde assume a identidade de Scrappy Coco. Ridicularizado por seu jeito antiquado, Zohan não consegue o emprego sonhado. Ele busca então se adaptar à vida na nova cidade, até ser descoberto por seus antigos inimigos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZNDCMBTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Em Zona de Combate, um piloto (Anthony Mackie) é enviado a uma zona militar com a missão de localizar um perigoso dispositivo capaz de causar o apocalipse. Auxiliado por um androide, ele precisa evitar que o aparato seja encontrado por líderes insurgentes.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DESMILITARIZADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ZNADMLTZADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20Desmilitarizada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20Desmilitarizada.jpg</fanart>
<info>No dia da eleição presidencial dos EUA em 2024, Ahab e sua equipe de mercenários de elite embarcam em uma missão secreta da CIA para sequestrar o ministro das Forças Armadas da Coreia do Norte, em um bunker subterrâneo abaixo da zona desmilitarizada coreana. No entanto, eles são pegos no fogo cruzado, o que faz com que as tensões subam à beira da Terceira Guerra Mundial.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA FRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZNFRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zona%20Fria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zona%20Fria.jpg</fanart>
<info>Uma tempestade gelada está chegando. Ninguém podia prever. Uma família deve lutar pela sobrevivência nessa zona gelada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA FUTURA / POLÍCIA DO FUTURO 2: EXTERMINADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZNAFTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20Futura%20-%20Pol%C3%ADcia%20do%20Futuro%202%20-%20Exterminador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zona%20Futura%20-%20Pol%C3%ADcia%20do%20Futuro%202%20-%20Exterminador.jpg</fanart>
<info>Nesta seqüência de "Esquadrão do Futuro", o caçador de recompensas John Tucker (David Carradine) vive feliz após casar-se com Marion (Gail Jensen), cuja vida salvou no primeiro filme. Porém ele é procurado por um rapaz misterioso, Billy (Ted Prior), que logo revela-se o futuro filho de John, e que viajou 30 anos de volta no tempo para salvar o pai de ser morto por uma perigosa quadrilha.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOO: UMA AMIZADE MAIOR QUE A VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZOOUMZDMRQAVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoo%20-%20Uma%20Amizade%20Maior%20que%20a%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoo%20-%20Uma%20Amizade%20Maior%20que%20a%20Vida.jpg</fanart>
<info>Durante um estratégico bombardeio alemão em Belfast, no ano de 1941, um grupo de amigos se esforça para salvar a vida de Buster, um indefeso filhote de elefante que foi abandonado e agora corre risco de vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOLANDER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZOLNDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zoolander.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zoolander.jpg</fanart>
<info>Derek Zoolander (Ben Stiller) é um supermodelo egocêntrico em crise, já que perdeu recentemente o posto de número 1 na classificação dos modelos para seu rival Hansel (Owen Wilson). Deprimido, ele busca auxílio com Jacobim Mugatu (Will Ferrell), seu "papa" no mundo da moda, que tem outros planos para Zoolander. Juntamente com uma falsa agente da CIA, Mugatu realiza uma lavagem cerebral em Zoolander, a fim de transformá-lo em um assassino frio e burro ao seu dispor. O plano de Mugatu é enviar Zoolander para assassinar o Presidente da Malásia quando este estiver em sua visita a Nova York, pois com ele morto Mugaru poderá explorar o trabalho infantil no país, o que resultará em custos mais baixos para sua confecção de roupas. Até que Matilda Jeffries (Christine Taylor), uma jornalista da Time Magazine, desconfia dos planos de Mugaru e decide por evitar que Zoolander complete sua missão.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOLANDER 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZOLNDR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zoolander%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zoolander%202.jpg</fanart>
<info>Depois que uma série de celebridades é assassinada, a agente policial e ex-modelo de biquíni Valentina Valencia (Penélope Cruz) busca o ex-supermodelo Derek Zoolander (Ben Stiller) para ajudá-la a solucionar os casos. Porém, aposentado, assim como o ex-companheiro de passarela Hansel (Owen Wilson), ele está desaparecido – e se ressente por não ter mais contato com o filho, agora adolescente. Até que a convite de Alexanya Atoz (Kristen Wiig) dona da marca mais badalada da atualidade, eles acabam topando fazer um novo desfile. Mal sabem os desmiolados, no entanto, que tudo não passa de um plano maquiavélico comandado por Mugatu (Will Ferrell).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ZOM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoom.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoom.jpg</fanart>
<info>Esta é a história de três artistas: Edward (Gael García Bernal), vaidoso diretor de cinema que precisa refilmar o final de um longa contra sua vontade e de repente começa a ter problemas sexuais. Michelle (Mariana Ximenes), modelo brasileira que deixa namorado e carreira nos Estados Unidos para voltar ao seu país e escrever um livro. E Emma (Alison Pill), que, desesperada para retirar seus implantes de silicone, recorre a meios duvidosos para ganhar um dinheiro extra.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOM: ACADEMIA DE SUPER-HERÓIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ZOMACDMDSPRHRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoom%20-%20Academia%20de%20Super-Her%C3%B3is.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoom%20-%20Academia%20de%20Super-Her%C3%B3is.jpg</fanart>
<info>Com o planeta Terra correndo o risco de ser destruído, um super herói aposentado e fora de forma, o Capitão Zoom (Tim Allen), foi chamado pelo General Larraby (Rip Torn) e o Dr. Grant (Chevy Chase) para comandar um grupo de adolescentes cheios de super poderes. Só que a missão não é das mais fáceis porque a turma apronta demais e então ele vai contar com a ajuda da genial Marsha Holloway (Courteney Cox) na condução do treinamento dos novos salvadores da humanidade.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOMBIES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZMBIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoombies.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoombies.jpg</fanart>
<info>Quando um estranho vírus se espalha por um Safari Park, todos os animais do zoológico se transformam em zumbis. Agora, aqueles que sobraram devem parar as criaturas antes que elas escapem e contaminem a cidade inteira.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOMBIES 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZMBIS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoombies%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zoombies%202.jpg</fanart>
<info>Sequência do filme de 2016, onde um vírus transforma animais em zumbis durante um safari.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOTOPIA: ESSA CIDADE É O BICHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ZOTPIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zootopia%20-%20Essa%20Cidade%20%C3%A9%20o%20Bicho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zootopia%20-%20Essa%20Cidade%20%C3%A9%20o%20Bicho.jpg</fanart>
<info>Judy Hopps é a pequena coelha de uma fazenda isolada, filha de agricultores que plantam cenouras há décadas. Mas ela tem sonhos maiores: pretende se mudar para a cidade grande, Zootopia, onde todas as espécies de animais convivem em harmonia, na intenção de se tornar a primeira coelha policial. Judy enfrenta o preconceito e as manipulações dos outros animais, mas conta com a ajuda inesperada da raposa Nick Wilde, conhecida por sua malícia e suas infrações. A inesperada dupla se dedica à busca de um animal desaparecido, descobrindo uma conspiração que afeta toda a cidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOTOPIA: ESSA CIDADE É O BICHO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ZOTPIALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zootopia%20-%20Essa%20Cidade%20%C3%A9%20o%20Bicho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zootopia%20-%20Essa%20Cidade%20%C3%A9%20o%20Bicho.jpg</fanart>
<info>Judy Hopps é a pequena coelha de uma fazenda isolada, filha de agricultores que plantam cenouras há décadas. Mas ela tem sonhos maiores: pretende se mudar para a cidade grande, Zootopia, onde todas as espécies de animais convivem em harmonia, na intenção de se tornar a primeira coelha policial. Judy enfrenta o preconceito e as manipulações dos outros animais, mas conta com a ajuda inesperada da raposa Nick Wilde, conhecida por sua malícia e suas infrações. A inesperada dupla se dedica à busca de um animal desaparecido, descobrindo uma conspiração que afeta toda a cidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÂNDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZMBLND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zumbil%C3%A2ndia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Zumbil%C3%A2ndia.jpg</fanart>
<info>A população mundial foi dizimada devido a um vírus, variante do mal da vaca louca, que faz com que as pessoas se transformem em zumbis. Poucos são os humanos não infectados, entre eles Columbus (Jesse Eisenberg). Ele é um estudante da Univeridade do Texas, que deseja voltar para sua cidade natal na esperança de encontrar seus pais ainda vivos. Cheio de fobias, o maior medo de Columbus não são os zumbis, mas os palhaços. No caminho ele encontra Tallahassee (Woody Harrelson), que está indo para a Flórida com o objetivo de aniquilar o maior número possível de zumbis. Columbus pega uma carona com ele. Ao parar em uma mercearia, a dupla enfrenta três zumbis e encontra duas garotas, Wichita (Emma Stone) e sua irmã caçula Little Rock (Abigail Breslin). Só que Little Rock aparenta ter sido mordida por um zumbi, o que divide o grupo sobre o que fazer.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÂNDIA: ATIRE DUAS VEZES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZMBLNDATRDSVZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zumbil%C3%A2ndia%20-%20Atire%20Duas%20Vezes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zumbil%C3%A2ndia%20-%20Atire%20Duas%20Vezes.jpg</fanart>
<info>Anos depois de se unirem para atravessar o início da epidemia zumbi nos Estados Unidos, Columbus (Jesse Eisenberg), Tallahassee (Woody Harrelson), Wichita (Emma Stone) e Little Rock (Abigail Breslin) seguem buscando novos lugares para habitação e sobrevivência. Quando decidem ir até a Casa Branca, acabam encontrando outros sobreviventes e percebem que novos rumos podem ser explorados.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÂNDIA: ATIRE DUAS VEZES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ZMBLNDATRDSVZLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zumbil%C3%A2ndia%20-%20Atire%20Duas%20Vezes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zumbil%C3%A2ndia%20-%20Atire%20Duas%20Vezes.jpg</fanart>
<info>Anos depois de se unirem para atravessar o início da epidemia zumbi nos Estados Unidos, Columbus (Jesse Eisenberg), Tallahassee (Woody Harrelson), Wichita (Emma Stone) e Little Rock (Abigail Breslin) seguem buscando novos lugares para habitação e sobrevivência. Quando decidem ir até a Casa Branca, acabam encontrando outros sobreviventes e percebem que novos rumos podem ser explorados.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÊNIO: O PARQUE DOS MONSTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ZMBLNIOPRQDSMNSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zumbil%C3%AAnio%20-%20O%20Parque%20dos%20Monstros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Zumbil%C3%AAnio%20-%20O%20Parque%20dos%20Monstros.jpg</fanart>
<info>No parque de diversões Zombillénium, as principais atrações estão extramamente insatisfeitas. Os vampiros, lobisomens, zumbis e outros demônios, mesmo com as almas entregues ao Diabo, estão cansados de seu trabalho e não querem mais ser uma mero objeto para a satisfação de uma sociedade consumista. E é com a chegada de Hector, um humano que pretende fechar o estabelecimento, que a vida de todos mudará.</info>
<date>2017</date>
</item>