<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA LETRA: [COLOR gold]X[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z9IM8en.png</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/letra/Letra-X.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WALL-E[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WLLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Wall-E.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Wall-E.jpg</fanart>
<info>Após entulhar a Terra de lixo e poluir a atmosfera com gases tóxicos, a humanidade deixou o planeta e passou a viver em uma gigantesca nave. O plano era que o retiro durasse alguns poucos anos, com robôs sendo deixados para limpar o planeta. Wall-E é o último destes robôs, que se mantém em funcionamento graças ao auto-conserto de suas peças. Sua vida consiste em compactar o lixo existente no planeta, que forma torres maiores que arranha-céus, e colecionar objetos curiosos que encontra ao realizar seu trabalho. Até que um dia surge repentinamente uma nave, que traz um novo e moderno robô: Eva. A princípio curioso, Wall-E logo se apaixona pela recém-chegada.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WARCRAFT: O PRIMEIRO ENCONTRO DE DOIS MUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WARCRFT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Warcraft%20-%20O%20Primeiro%20Encontro%20de%20Dois%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Warcraft%20-%20O%20Primeiro%20Encontro%20de%20Dois%20Mundos.jpg</fanart>
<info>A região de Azeroth sempre viveu em paz, até a chegada dos guerreiros Orc. Com a abertura de um portal, eles puderam chegar à nova Terra com a intenção de destruir o povo inimigo. Cada lado da batalha possui um grande herói, e os dois travam uma disputa pessoal, colocando em risco seu povo, sua família e todas as pessoas que amam.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WARCRAFT: O PRIMEIRO ENCONTRO DE DOIS MUNDOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WARCFTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Warcraft%20-%20O%20Primeiro%20Encontro%20de%20Dois%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Warcraft%20-%20O%20Primeiro%20Encontro%20de%20Dois%20Mundos.jpg</fanart>
<info>A região de Azeroth sempre viveu em paz, até a chegada dos guerreiros Orc. Com a abertura de um portal, eles puderam chegar à nova Terra com a intenção de destruir o povo inimigo. Cada lado da batalha possui um grande herói, e os dois travam uma disputa pessoal, colocando em risco seu povo, sua família e todas as pessoas que amam.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WATCHMEN - O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=WTCHMNOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Watchmen%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Watchmen%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Em 1977 foi aprovada pelo congresso norte-americano a Lei Keene, que proibia as atividades de mascarados no combate ao crime. Isto fez com que vários super-heróis deixassem a carreira, como o Coruja (Patrick Wilson) e Espectral (Malin Akerman). Outros, como o Comediante (Jeffrey Dean Morgan) e o Dr. Manhattan (Billy Crudup), passaram a trabalhar para o governo. Dois anos antes da implementação desta lei Adrian Veidt (Matthew Goode) decidiu revelar sua identidade como Ozymandias, dedicando-se a partir de então na construção de um império econômico. Em 1985 o mundo vive o clima da Guerra Fria, no qual um ataque nuclear pode acontecer a qualquer momento, vindo dos Estados Unidos ou da União Soviética. Neste clima de tensão política Edward Blake, o Comediante, é assassinado. Em seu funeral comparecem, em momentos diversos, seus antigos companheiros. Entre eles está Rorschach (Jackie Earle Haley), que acredita que sua morte seja o indício da existência de um assassino de mascarados.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WATCHMEN: CONTOS DO CARGUEIRO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WATCHMCNTSDCRG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Watchmen%20Contos%20do%20Cargueiro%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Watchmen%20Contos%20do%20Cargueiro%20Negro.jpg</fanart>
<info>Os temidos piratas do Cargueiro Negro fazem um ataque, deixando somente um sobrevivente. O único marinheiro restante agora precisa lutar para sobreviver. Mas além dos perigos do alto mar, ele deve enfrentar as ameaças de sua própria mente, beirando a loucura e buscando vingança, em meio a solidão e a ansiedade para voltar para casa.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WEEVIL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=WEVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Weevil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Weevil.jpg</fanart>
<info>Black Mountain National Park tem há muito tempo abrigado uma história estranha, de massas de animais desaparecidos que vagaram para a montanha para desaparecimentos incomuns e reaparições de moradores locais. Um desses casos envolveu membros de toda a família Wahldrov, que nunca foram encontrados. Cassian Wahldrov retorna de volta para casa para a cidade de Black Mountain, após o desaparecimento de seu autista irmão mais novo Manny. Juntamente com sua irmã Mae, ambos o contratam para encontrá-lo. Seus esforços são rapidamente ofuscados por uma estranha força que ambos os divide e lentamente os separa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WELCOME TO CURIOSITY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WLCMTCRSOSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Welcome%20to%20Curiosity.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Welcome%20to%20Curiosity.jpg</fanart>
<info>Cinco contos que compartilham algo em comum: Mortes curiosas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WENDY WU: A GAROTA KUNG-FU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WNDYWUAGRTKNGFU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wendy%20Wu%20-%20A%20Garota%20Kung-Fu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wendy%20Wu%20-%20A%20Garota%20Kung-Fu.jpg</fanart>
<info>Wendy (Brenda Song) é uma garota muito popular em seu colégio, forte candidata a rainha do tradicional baile de outono. Entretanto, sua vida muda quando um misterioso monge chinês chamado Shen a encontra e afirma que ela é a rencarnação de um lutador. Shen se dispõe a transformar a adolescente numa destemida guerreira. A partir daí, Wendy tentará conciliar a vida de estudante, seu namorado e a aspiração de se tornar rainha do baile com o aprendizado de antigas artes marciais. Ao treinar corpo, alma e espírito, a jovem começa a se dar conta do que realmente importa.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WESTWORLD: ONDE NINGUÉM TEM ALMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WSTWLDONDNGMTMALMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Westworld%20-%20Onde%20Ningu%C3%A9m%20Tem%20Alma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Westworld%20-%20Onde%20Ningu%C3%A9m%20Tem%20Alma.jpg</fanart>
<info>Dois amigos, Peter Martin (Richard Benjamin) e John Blane (James Brolin), resolvem passar as férias no hipermoderno centro de diversões de Delos, que cobra US$ 1000 por pessoa ao dia. Lá foram criados os ambientes da Roma Imperial, Idade Média e do Velho Oeste, todos povoados por robôs perfeitos. Eles optam por este último "mundo", onde enfrentariam em duelos "terríveis bandidos" e seduziriam "belas mulheres". Os andróides foram programados para satisfazer os clientes e nunca os ferir, mas devido a problemas técnicos os robôs dos três "mundos" se tornam assassinos. Enquanto vários visitantes são mortos a dupla de amigos tenta fugir dos robôs, principalmente de um pistoleiro eletrônico que quer matá-los de qualquer jeito.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEELMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WHRLMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Wheelman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Wheelman.jpg</fanart>
<info>Depois de um assalto a banco dar errado, um motorista (Frank Grillo) percebe que foi traído e começa uma fuga de vida ou morte. Na caçada para descobrir quem foi o traidor, a única pessoa em que ele pode confiar agora é sua filha Katie (Caitlin Carmichael), de apenas 14 anos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEELY: VELOZES E DIVERTIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WHLYVLZEDVTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wheely%20-%20Velozes%20e%20Divertidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wheely%20-%20Velozes%20e%20Divertidos.jpg</fanart>
<info>Em Gasket City, uma cidade onde todos os moradores são carros, vive Wheely, um pequeno táxi verde e amarelo que sonha em se tornar o Rei da estrada. Para isso, ele precisará provar que é um verdadeiro herói enfrentando os carros de elite e o terrível caminhão de 18 rodas, que comanda o sindicato de carros de luxo da cidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHINDERSSON NUNES: ADULTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=WHNDRNSADTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/filmes/Whindersson%20Nunes%20-%20Adulto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/filmes/Whindersson%20Nunes%20-%20Adulto.jpg</fanart>
<info>O próprio youtuber Whindersson Nunes conta sobre sua trajetória em um palco 360 graus, unindo música e histórias animadas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHIPLASH: EM BUSCA DA PERFEIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WHPSHEBSCDPFC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Whiplash%20-%20Em%20Busca%20da%20Perfei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Whiplash%20-%20Em%20Busca%20da%20Perfei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O solitário Andrew (Miles Teller) é um jovem baterista que sonha em ser o melhor de sua geração e marcar seu nome na música americana como fez Buddy Rich, seu maior ídolo na bateria. Após chamar a atenção do reverenciado e impiedoso mestre do jazz Terence Fletcher (JK Simmons), Andrew entra para a orquestra principal do conservatório de Shaffer, a melhor escola de música dos Estados Unidos. Entretanto, a convivência com o abusivo maestro fará Andrew transformar seu sonho em obsessão, fazendo de tudo para chegar a um novo nível como músico, mesmo que isso coloque em risco seus relacionamentos com sua namorada e sua saúde física e mental.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITE BOY RICK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=WHTBOYRCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/White%20Boy%20Rick.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/White%20Boy%20Rick.jpg</fanart>
<info>A história de Richard Wershe Jr. (Richie Merritt) que, em meados da década de 1980, quando tinha apenas 14 anos, se tornou um informante disfarçado para a polícia. Depois acabou virando um grande traficante de drogas e, quando tinha 17 anos, sua vida dupla foi desmascarada ao ser pego com 17 quilos de cocaína. Richard foi condenado a prisão perpétua.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIFI RALPH: QUEBRANDO A INTERNET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=WIFIRLPHQBRNDOAINTNET.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/WiFi%20Ralph%20-%20Quebrando%20a%20Internet.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/WiFi%20Ralph%20-%20Quebrando%20a%20Internet.jpg</fanart>
<info>Ralph, o mais famoso vilão dos videogames, e Vanellope, sua companheira atrapalhada, iniciam mais uma arriscada aventura. Após a gloriosa vitória no Fliperama Litwak, a dupla viaja para a world wide web, no universo expansivo e desconhecido da internet. Dessa vez, a missão é achar uma peça reserva para salvar o videogame Corrida Doce, de Vanellope. Para isso, eles contam com a ajuda dos "cidadãos da Internet" e de Yess, a alma por trás do "Buzzztube", um famoso website que dita tendências.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=WIG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wig.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wig.jpg</fanart>
<info>Explorando as fortes influências do festival anual, Wigstock, responsável por ressignificar a data do fim do verão para toda a comunidade gay de Nova York durante 20 anos, diversos ícones do universo drag aproveitam para analisar as origens do evento e contar suas histórias. Depois de um tempo fora dos holofotes, o Wigstock finalmente retornou no último ano, mais forte do que nunca.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILDLING: CRIATURAS NOTURNAS / SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SLVGMWDLNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wildling%20-%20Criaturas%20Noturnas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wildling%20-%20Criaturas%20Noturnas.jpg</fanart>
<info>Anna (Bel Powley) passou toda a sua infância sob os cuidados de um homem conhecido apenas como Papai (Brad Dourif). Ele a deixa trancada em um sótão, alertando-a sobre o Wildling, um monstro que come crianças e que vive do lado de fora. Aos 16 anos, Anna é resgatada pela xerife da Ellen Cooper (Liv Tyler) e a ajuda a começar uma nova vida como uma adolescente normal. Mas quando o corpo de Anna começa a florescer, seus pesadelos de infância voltam com um desejo de vingança e traz à tona um segredo sombrio.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILDLING: CRIATURAS NOTURNAS / SELVAGEM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WLDNGLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wildling%20-%20Criaturas%20Noturnas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wildling%20-%20Criaturas%20Noturnas.jpg</fanart>
<info>Anna (Bel Powley) passou toda a sua infância sob os cuidados de um homem conhecido apenas como Papai (Brad Dourif). Ele a deixa trancada em um sótão, alertando-a sobre o Wildling, um monstro que come crianças e que vive do lado de fora. Aos 16 anos, Anna é resgatada pela xerife da Ellen Cooper (Liv Tyler) e a ajuda a começar uma nova vida como uma adolescente normal. Mas quando o corpo de Anna começa a florescer, seus pesadelos de infância voltam com um desejo de vingança e traz à tona um segredo sombrio.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLIAMS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WILMSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Williams.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Williams.jpg</fanart>
<info>Este documentário inspirador mostra o início do famoso império das corridas de Fórmula 1 de Sir Frank Williams - e o acidente gravíssimo que quase lhe custou o futuro.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLOW: NA TERRA DA MAGIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WLWNTRADMAGA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Willow%20-%20Na%20Terra%20da%20Magia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Willow%20-%20Na%20Terra%20da%20Magia.jpg</fanart>
<info>Willow Ufgood (Warwick Davis), um fazendeiro e aprendiz de mago, e Madmartigan (Val Kilmer), um grande esgrimista, saem em jornada numa terra devastada pela magia e monstros para salvar a vida de uma pequena princesa. De acordo com a profecia, essa bebê pode dar fim ao reinado da Rainha Má que atormenta a região.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILSON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=WLSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Wilson.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Wilson.jpg</fanart>
<info>Wilson (Woody Harrelson) é um homem de meia-idade, introvertido, solitário, neurótico e hilariantemente honesto. Certo dia ele descobre que tem uma filha adolescente e, em sua maneira excepcionalmente ultrajante, vai ao encontro da ex-mulher (Laura Dern) e da herdeira que jamais conheceu para recuperar o tempo perdido.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLF[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=WLF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wolf%20Boru.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wolf%20Boru.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLF CREEK 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WLFCRK2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wolf%20Creek%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wolf%20Creek%202.jpg</fanart>
<info>O australiano, assassino em série do Outback e torturador de mochileiros, Mick Taylor (John Jarratt) retorna, transformando o Outback australiano, mais uma vez, em um palco de horror. Filme que faz parte da continuação de Wolf Creek – Viagem ao Inferno, do director Greg McLean.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLF CREEK: VIAGEM AO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=WLFCRKVGMAOINFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wolf%20Creek%20-%20Viagem%20Ao%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Filmes/Wolf%20Creek%20-%20Viagem%20Ao%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Liz Hunter (Cassandra Magrath) e Kristy Earl (Kestie Morassi) são duas mochileiras inglesas que estão em meio a uma viagem, juntamente com Ben Mitchell (John Jarratt). Ao chegar no Parque Nacional Wolf Creek, eles observam a paisagem da 2ª maior cratera do mundo. Quando decidem ir embora, enfrentam problemas, pois seus relógios e o carro param de funcionar. É quando recebem a ajuda de um caminhoneiro, que passa pelo local e lhes oferece carona. Porém o que eles não contavam é que seriam levados a um acampamento localizado em uma mina abandonada, onde a viagem do trio se transforma em um grande pesadelo.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLVERINE: IMORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=XMEN06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Wolverine%20Imortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Wolverine%20Imortal.jpg</fanart>
<info>Após matar Jean Grey (Famke Janssen) para salvar a humanidade por ela não conseguir controlar os poderes da Fênix, Logan (Hugh Jackman) decidiu abandonar de vez a vida de herói e passou a viver na selva, como um ermitão. Deprimido, ele é encontrado em um bar pela jovem Yukio (Rila Fukushima). Ela foi enviada a mando de seu pai adotivo, Yashida (Hal Yamanouchi), que foi salvo por Logan em Nagasaki, no Japão, na época em que a bomba atômica foi detonada. Yashima deseja reencontrar Logan para fazer-lhe uma proposta: transferir seu fator de cura para ele, de forma que Logan possa, enfim, se tornar mortal e levar uma vida como uma pessoa qualquer. Ele recusa o convite, mas acaba infectado por Víbora (Svetlana Khodchenkova), uma mutante especializada em biologia que é também imune a venenos de todo tipo. Fragilizado, Logan precisa encontrar meios para proteger Mariko (Tao Okamoto), a neta de Yashida, que é alvo tanto de seu pai, Shingen (Hiroyuki Sanada) quanto da Yakuza, a máfia japonesa.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOODLAWN: TALENTO E FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=TLNTEFWODLWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Talento%20e%20F%C3%A9%20Woodlawn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.vip/imgs-videos/Legado/Talento%20e%20F%C3%A9%20Woodlawn.jpg</fanart>
<info></info>
<date>2016</date>
</item>
