<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]77[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page77.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TROUBLE WITH BLISS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morris Bliss (Michael C. Hall) é preso nas mandíbulas da New York City Intria: Ele quer viajar, mas não tem dinheiro; Ele precisa de um emprego, mas não tem perspectivas; Ele ainda compartilha um apartamento com seu pai viúvo; E a morte prematura de sua mãe o deixou emocionalmente murmurada. Quando ele se encontra embrulhado em um relacionamento desajeitado com Stephanie (Brie Larson), a filha de 18 anos de um ex-colega de classe, Morris rapidamente descobre sua vida estática desflamando e se abrindo de maneiras que estão muito atrasadas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRUE COST[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O colapso de uma fábrica de roupas no Bangladesh, em 24 de abril de 2013, fez capa nos principais meios de comunicação do mundo. Quem nunca se deparou com um “Made in Bangladesh” ou outros países subdesenvolvidos nalguma etiqueta de roupas? Para o cineasta americano Andrew Morgan o impacto foi tão grande que acabou por originar a ideia central para o documentário The True Cost.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRUE DON QUIXOTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tim Blake Nelson é um homem que é seguro e confortável e entediado até a morte com sua vida. Em seu estado de desespero, ele procura histórias clássicas para inspiração. Despertado pelos contos de outrora, ele se unõe como Don Quixote para encontrar aventura, fama e glória que vai fazer sua vida valer a pena - tudo enquanto nunca deixa seu bairro quadrado de uma milha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRUMP CARD[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem é baleado no hotel de um país imaginário sul-americano. Clarence e Montès, dois estudantes do inspetor, devem resolver este assassinato, mas eles não sabem que o cara morto é o inimigo público dos EUA No.1.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TRYGON FACTOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive da Scotland Yard está investigando uma série de assaltos e um assassinato, e a informação que ele descobre leva-o à propriedade de uma família inglesa rica, mas estranha, que compartilha sua mansão com um grupo de freiras. O detetive vem suspeitar que nem a família nem as freiras são bem o que parecem ser.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TWENTIETH CENTURY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toronto 1899. Mackenzie King sonha em se tornar primeiro-ministro do Canadá. Na sua busca pelo poder, ele enfrenta sua mãe e uma governadora-geral belicista. Quando a corrida à liderança provoca uma batalha entre o bem e o mal, King descobre que a decepção é a única forma de sobreviver ao século XX.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE TWO OF US[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os últimos meses da ocupação alemã, uma criança judia é enviada com nome falso para a casa de um casal de idosos no campo.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ULTIMATE PLAYLIST OF NOISE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de saber que ele deve passar por uma cirurgia no cérebro que o tornará surdo, Marcus, um estudante do ensino médio obcecado por áudio, decide assumir o controle de seu destino gravando a Ultimate Playlist of Noise - uma lista de todos os seus sons favoritos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE ULTIMATE WEAPON[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os mercenários, Ben & Vince, são designados para destruir um cache de braços militares roubados mantidos por um grupo de terroristas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNAUTHORIZED MELROSE PLACE STORY[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história do programa de televisão descontroladamente popular criado por Aaron Ortogros e Darren Star durante os anos 90.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNCLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a chegada de um tio, Barbara, uma jovem independente, vê sua vida mergulhar em um tormento velado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNDEFEATED PRESENTS: HAMILTON IN-DEPTH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hamilton aprofundamento é uma discussão redonda com Tony Winners Lin-Manuel Miranda, Renée Elise Goldsberry, Leslie Odom Jr., Diggs Decgs, Phillipa Soo, Christopher Jackson, Okieriete Onaodowan, Anthony Ramos, Jasmine Cefas Jones e Diretor Thomas Kail. Hospedado pelo Kelley Carter de Undefeated, este especial foi feito na promoção de Hamilton.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNDER-GIFTED[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história centra-se em torno de uma classe de graduação de alunos "menos talentosos" em uma escola de versalhas privadas. Apenas um milagre trouxe os alunos tão longe, e depois de uma piada prática falhada e toda a escola é dinamitada, os alunos estão em apuros. Eles têm que se apresentar no tribunal por sua punição e não poderia ser pior: se eles não passarem seus exames de graduação do ensino médio, eles vão para a prisão![/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNFOLDING[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 2016 e um mundo medroso parece estar à beira de uma catástrofe nuclear. Um pesquisador em eventos psíquicos e sua namorada viajar para o Dartmoor mais profundo para investigar um edifício centenário. O que eles desbloqueiam e descobrem é muito mais do que eles poderiam ter negociado. Uma primeira característica emocionante do recém-chegado Eugene McGging, que habilmente leva tropes familiares e lhes dá uma rotação fresca nesta verdadeiramente aterrorizante história assombrada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNGODLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o cineasta lutado registra inadvertidamente um notório assassino serial no meio de um ato assassino, ele decide usar a filmagem para chantagear o louco em ser o assunto de um novo documentário perturbador.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNHEALER[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cura pela fé fracassada concede poderes sobrenaturais de Shaman a um adolescente intimidado. Quando seus torturadores ao longo da vida pregam uma peça que mata alguém que ama, ele usa seus poderes para se vingar e entra em um ataque de sangue para acertar as contas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNHOLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça Alice, uma jovem com deficiência auditiva que, após uma suposta visita da Virgem Maria, é inexplicavelmente capaz de ouvir, falar e curar os enfermos. À medida que a notícia se espalha e pessoas de perto e de longe se reúnem para testemunhar seus milagres, um jornalista decadente (Jeffrey Dean Morgan), que espera reviver sua carreira, visita a pequena cidade da Nova Inglaterra para investigar o fenômeno. Quando eventos terríveis começam a acontecer por toda parte, ele começa a questionar se esses fenômenos são obras da Virgem Maria ou algo muito mais sinistro.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNITY OF HEROES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNJUST[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Cop Honesto tem que se comprometer com seus princípios quando lhe é dito para encontrar um bode expiatório para um caso de assassino serial de alto perfil em troca de uma grande promoção.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNKINDNESS OF RAVENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano desabrigado batalhas para sobreviver contra seus demônios nas terras altas remotas da Escócia[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE UNSEEN RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A junção de duas histórias de amor: uma mulher se reúne com um antigo amor depois de 30 anos; um casal visita um monastério em busca da cura para a insônia. Entre passado e futuro, o rio constitui um lugar onírico onde as linhas temporais se cruzam.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VAMPIRE BAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os aldeões de Klineschloss começaram a morrer de perda de sangue, os pais suspeitam um ressurgimento do vampirismo. Enquanto o inspetor da polícia Karl continua cético, o cientista Dr. Von Niemann cuida das vítimas de vampiros, um por um, e a suspeita cai sobre Herman Gleib de seu gosto por causa de morcegos. Uma mob de sangue Hounds Gleib para sua morte, mas os ataques de vampiro não param.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VANQUISHER[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de completar uma missão secreta no sul da Tailândia, a CIA Agent Gunja encontra-se forçada a lutar contra os agentes que foram ordenados a levá-la a todos os custos. Ela sobrevive e depois de dois anos de loteamento, re-surge em Bangkok para enfrentar seus velhos inimigos e frustrar um enredo para detonar uma bomba na cidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VELOCIPASTOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder os pais, um padre viaja à China, onde herda uma habilidade misteriosa que o permite transformar-se em um dinossauro. A princípio horrorizada por essa novo poder, uma prostituta o convence a usá-lo para combater o crime. E ninjas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VELVET UNDERGROUND[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descubra o legado dessa banda emblemática no seu primeiro grande documentário. Dirigido por Todd Haynes, com o espírito de vanguarda da época, a história caleidoscópica combina entrevistas exclusivas com imagens de arquivo surpreendentes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VENGEANCE OF SHE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bela jovem europeia, Carol, é possuída pelo Espírito de Ayesha - "Ela, que deve ser obedecida" - e levou à cidade perdida de Kuma, onde está destinada a se tornar rainha.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VIKING QUEEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado na Grã-Bretanha antiga, em um momento em que grande parte da Europa foi governada com a tirania dura de Roma, uma tribo de britânicos liderada por Selina, partiu para desafiar os invasores e descartar seu jugo de escravidão. O comandante romano, Justinian, é enviado para suportar a revolta, punindo os dissidentes com força bruta, mas quando ele se torna emocionalmente ligado a Selina, ele é dividido entre seu dever de Roma e seu amor pela rainha viking.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VILLAGE IN THE WOODS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cada aldeia, cada pessoa, tem um segredo ... nada mais do que os habitantes desta aldeia isolada e sombria, cujo destino depende da sedução de dois peões desavisados ​​para satisfazer seu apetite e determinar seu ser.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VIRGINIAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chegando no arco da medicina, a escola oriental Molly Woods atende a dois cowboys, Steve irresponsável e "Virginian", que sai no pé errado com ela. Para adicionar aos seus problemas, a Virginian acha que seu velho amigo Steve é ​​misturado com os trampha de Hatted Black e seus ferrugários ... então se encontra na cabeça de uma posse depois de disseram lustres; e Molly odeia o lado violento da vida fronteira.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VISITOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um antigo guerreiro intergaláctico chega à terra para colocar uma parada para um enredo demoníaco para reproduzir a próxima geração do mal de Satanás.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VISITOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter Vale, viúvo há cinco anos, tem uma vida sem perspectivas como professor universitário de economia da suburbana Connecticut. Quando relutantemente aceita representar um colega em uma conferência em Nova York, Walter descobre um jovem casal, Tarek e Zainab, que foi induzido a ilegalmente alugar seu apartamento vago. Walter concorda em deixá-los ficar até que encontrem seu próprio lugar e logo Walter e Tarek formam uma amizade que Zainab, por ser mais reservada, desaprova. Porém, um dia, um arbitrário encontro com a polícia leva Tarek, que não tem documentos, a um centro de detenção ICE e Walter é a única pessoa permitida a visitá-lo. Quando Mouna, a mãe de Tarek, aparece à procura do filho, o compromisso emocional de Walter está firmado. Enquanto as quatro pessoas se debatem com a complicada realidade do sistema americano de imigração e suas próprias vidas individualmente, sua humanidade compartilhada é revelada, das mais estranhas, cômicas e dramáticas formas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VISITORS: BASTILLE DAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean Reno e Christian Clavier estão de volta como viajantes do tempo para a Idade Média.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VISITORS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 112 Godefroy de Papincourt (Jean Reno), o Conde de Montmirail, um cavaleiro medieval, mata acidentalmente o pai da sua noiva. Para tentar corrigir o erro ele pede ajuda a um mago (Pierre Vial), que o fará retornar no tempo e assim poder modificar o futuro. Porém o feiticeiro comete um erro e transporta o cavaleiro e seu escudeiro para o ano de 1992. Lá eles causam situações inusitadas, pois séculos de progresso separam os viajantes do tempo da civilização a que foram remetidos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VOICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edgar trabalha em um matadouro de porco. Ele ama Ópera e ama Ginette, a stripper de seus sonhos. Edgar está prestes a pedir-lhe para se casar com ele quando ele a surpreende a guardar seu chefe. Em choque, ele perde sua voz e, infelizmente, se encontra com a voz de um porco.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VOICES[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspense sobre um operário que é acusado de envolvimento na morte acidental de um colega da fábrica em que trabalha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE VON TRAPP FAMILY - A LIFE OF MUSIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agathe von Trapp, a filha mais velha de uma família de músicos bem conhecidos , supera muitos obstáculos para prosseguir a sua carreira musical e se mudar para os Estados Unidos .[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAKE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos freqüentam a esteira de uma criança que acidentalmente matou com o carro. Uma vez na esteira, eles se encontram presos e perseguidos por um assaltante mascarado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAR ON DEMOCRACY[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Defina tanto na América Latina quanto nos Estados Unidos, o filme explora a relação histórica e atual de Washington com países como a Venezuela, a Bolívia e o Chile. Pilger diz que o filme "diz uma história universal ... Analisando e revelando, através de testemunho vívido, a história do grande poder por trás de seus veneráveis ​​mitos. Isso nos permite entender a verdadeira natureza da chamada" guerra ". Terror ". De acordo com o Pilger, a mensagem do filme é que a ganância e o poder do Império não é invencível e que o poder das pessoas é sempre a" semente sob a neve ".[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WARRANT[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de lutar na Guerra Civil, dois amigos do Exército da União se encontram em lados opostos da lei com a paz pós-guerra em risco.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WARRING STATES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WATCHMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O operador CCTV Carl fica frustrado quando a polícia se recusa a enfrentar uma gangue de traficantes de drogas. Ele pega a lei em suas próprias mãos com repercussões devastadoras.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WATER MARGIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Houseboy em Uta acorda todas as noites para patrulhar a casa de um professor com uma lanterna. Ele lidera uma vida austera de meditação e ele concentra sua atenção devocional em escrever inscrições para lápides.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WATSONS GO TO BIRMINGHAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão de 1963, Flint, Michigan é o lar dos Watsons, uma família próxima de malha. Quando as palíbrias de Byron de 15 anos passam por cima, seus pais percebem o suficiente é suficiente e decidem que a família precisa de uma dose de vovó areias "nenhuma abordagem sem sentido em Birmingham, Alabama. Então os watsons carregam seu bombardeiro de 1948 Plymouth Brown e cabeça para o sul. Quando eles finalmente chegam a Birmingham, eles conham vovó areias e sua amiga, Sr. Robert e descobriu que a vida é muito diferente do que em Flint. Durante esse verão histórico, os Watsons se encontram presos em algo muito maiores que as palhaçadas de Byron; algo que vai mudar suas vidas e country para sempre.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Localizado na Noruega, o Fiorde de Geiranger é um dos pontos turísticos mais espetaculares da região, mas também é um local propício para cataclismas. Após anos no centro de alerta do local, o geólogo Kristian sente que alguma coisa não está normal, os substratos estão mudando. Em plena alta temporada turística, uma onda gigante atinge o local, colocando a montanha abaixo e dando apenas dez minutos para que as pessoas consigam chegar a um terreno elevado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAY HOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há cerca de vinte anos, Sarita prometeu levantar a criança do amor do marido (Shalu) junto com sua própria filha (Nimmi). As garotas crescem como os melhores amigos, mas Sarita nunca foi capaz de perdoar Shalu seu fundo. Não faz melhor quando vê Shalu chegar perto do homem Nimmi também está apaixonado por.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAY OF THE PSYCHONAUT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caminho da psiconauta explora a vida e o trabalho de Stanislav GROF, psiquiatra de psicoterapia nascido com checo e pioneiros psicoterapia. A busca de Stan por conhecimento e insights sobre o poder de cura dos estados não ordinários de consciência, influenciou a disciplina da psicologia e mudou profundamente muitas vidas individuais. Um dos transformados por Stan é o cineasta Susan Hess Logeais. O documentário utiliza a crise existencial pessoal de Susan como um gateway para o impacto da GROF, a partir do micro para a macro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAY WE DANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de abandonar o grupo de dança da universidade, uma aluna busca inspiração no tai chi para encontrar seu estilo de street dance.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WAY WE WEREN'T[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde a reunião on-line, Charlotte e Brandon fugiram, re-imaginadas, e diretamente mentiram sobre seus passados ​​em uma tentativa de ser o par perfeito do outro. Agora que eles disseram que seus "eu faço" eles estão prestes a obter uma aparência engraçada, infernal e aberta para quem eles prometeram passar o resto de suas vidas. Familiaridade raça desprezo ... ou felicidade?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WEIGHT OF THE WORLD ON MY SHOULDERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marco Parisi trabalhou em uma pequena fábrica de Turim por trinta anos. O fiduciário da falência lhe dá um ano para buscar investidores mantendo a empresa viva. No final do ano, é o próprio Marco que decide assumir.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WHISPERER IN DARKNESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escrito em 1931, H.P. O icônico conto icônico de suspensões e terrores alienígenas é levado à vida no estilo dos filmes de terror clássicos da década de 1930, como Frankenstein, Drácula e King Kong. Usando seu processo MyTHSCOPE ™ - uma mistura de técnicas vintage e modernas - a H.P. A Sociedade Histórica Lovecraft expande-se no conto original do Lovecraft, ainda trazendo uma autenticidade incomparável. Horror e ficção científica Colide na aventura de Albert Wilmarth, um professor de folclore na Universidade Miskatonic, enquanto investiga lendas de estranhas criaturas rumores de habitar nas montanhas mais remotas de Vermont. A investigação de Wilmarth leva-o a uma descoberta de horrores muito além de qualquer coisa que ele já imaginasse e termina em uma tentativa desesperada de escapar das colinas remotas da Nova Inglaterra com sua vida e sanidade intacta.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WHISPERERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os sussurros conta a história de uma mulher velha empobrecida que morava sozinha em um apartamento semeado que goza de uma rica vida de fantasia como herdeira. Quando ela descobre dinheiro roubado escondido por seu filho, ela acredita que sua fantasia se tornou realidade.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WHISTLE AT EATON FALLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um supervisor de plantas recém-promovido se encontra na posição de ter que anunciar uma demissão de seus colegas de trabalho.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WHITE DIAMOND[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário de 2004 por Werner Herzog Diários a luta de um inventor inglês apaixonado para projetar e testar uma dirigível exclusiva durante o vôo donzela acima do dossel da selva.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WHITE KING[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Djata é uma criança de 12 anos sem cuidado, crescendo em uma ditadura brutal deslizada do mundo exterior. Quando o governo impressa seu pai, Pedro, e Djata e sua mãe Hannah são rotulados traidores, o menino não vai descansar até que ele vê seu pai novamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WHITTLER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda de um fantasma vingativo, uma jovem deve resgatar seus pais de uma gangue brutal de rednecks que estão roubando a estalagem assombrada de 200 anos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WICKED CITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base na popular série japonesa de romances, a cidade ímpia é sobre um futurista Hong Kong à beira de um assumimento pelos monstros reptyless - implacáveis ​​disfarçados como humanos. Eles trabalham entre nós, eles vivem dentro de nós, e seu destino é nosso desaparecimento. Embalado com ação não parada e efeitos especiais, a cidade perversa colará você para a tela até o extremo surpreendente.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WICKED WITHIN[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um ano passa desde a morte súbita de uma criança, ocorre uma reunião familiar enquanto eventos inexplicáveis ​​ocorrem. A tensão sobre circunstâncias peculiares racha o verniz de cordialidade e segredos escuros emergem.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WICKED[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes testam a lenda de uma bruxa imortal e obtém mais do que aceleraram. É quase o Halloween e seis jovens, assustado, mas não destemido pelo folclore em torno de uma velha casa assombrada, fazer o seu caminho para a morada do lendário perverso, talvez esperando provocar a bruxa malévolo, mas claramente não preparada para o que eles certamente desencadeado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WIMBLEDON KIDNAPPING[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Explorando o misterioso desaparecimento de Muriel McKay, o primeiro caso de sequestro do Reino Unido e um dos casos mais infamos de identidade equivocada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WIND[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 19, Lizzy Macklin (Caitlin Gerard) é uma mulher que acaba de se mudar para a fronteira dos Estados Unidos com seu marido. Quando uma presença maligna começa a se fazer presente em sua vida, ela passa a ser infestada por paranoia e gradualmente é levada a loucura.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WINDERMERE CHILDREN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do projeto pioneiro para reabilitar sobreviventes infantis do Holocausto nas margens do Lago Windermere.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WINNING OF BARBARA WORTH[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao construir um sistema de irrigação para uma comunidade do Southwestern Desert, um engenheiro varia com um cowboy local para as afeições da filha de um fazendeiro.[/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WINSLOW BOY[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No pré-WW1 Inglaterra, um jovem é expulso de uma academia naval sobre um pequeno roubo, mas seus pais levantam um furor político exigindo um julgamento.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WISDOM OF TRAUMA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um em cada cinco americanos é diagnosticado com doença mental a cada ano. O suicídio é a segunda causa mais comum de morte nos EUA para jovens de 15 a 24 anos, e mata mais de 800.000 pessoas globalmente por ano. Overdose de drogas mata 81.000 nos EUA anualmente. A epidemia do transtorno autoimune afeta 24 milhões de pessoas nos EUA sozinhos. O que está acontecendo? As epidemias interconectadas da ansiedade, doenças crônicas e abuso de substâncias são, de acordo com o Dr. Gabor Maté, normal - mas não na maneira como você imagina.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WISTFUL WIDOW OF WAGON GAP[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chester Wooney e Duke Egan estão viajando vendedores que fazem uma escala na lacuna de vagão, Montana enquanto a caminho da Califórnia. Durante a parada, um criminoso notório é assassinado e os dois são acusados ​​do crime.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WITCH WHO CAME FROM THE SEA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A raiva decorrente de ser abusada quando uma criança dirige a filha de alcoólatras para matar como adulto.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WITCHER – MAKING OF[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre no mundo extraordinário de The Witcher e conheça os bastidores da série, desde a escolha do elenco até a trilha sonora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WITCHER: LENDA DO LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vesemir é um jovem bruxo convencido que caça criaturas por dinheiro. Um dia ele se depara com um novo e misterioso poder que o força a enfrentar demônios do passado e acaba descobrindo que alguns trabalhos são mais importantes do que o dinheiro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WITNESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele acabou de se mudar para o prédio e testemunha um crime no local. Quando a polícia chega procurando testemunhas oculares do crime, será que ele vai falar?.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WITNESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há décadas, Bill Genovese luta para desvendar a verdade sobre a morte de sua irmã, Kitty, esfaqueada na frente de 38 testemunhas que não fizeram nada para intervir. Anos depois, após ter perdido duas pernas na Guerra do Vietnam, Bill decide quebrar o silêncio da sua família e volta a confrontar as testemunhas, o assassino e a si mesmo. Um dos seus objetivos é saber se toda a história por traz da morte da irmã não foi uma criação midiática.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WOLF AND THE LION[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filhote de lobo e um filhote de leão perdidos são resgatados por uma garota no coração do deserto canadense. A amizade deles mudará suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WOLF HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]María, uma menina da Colonia Dignidad, no Chile - um tipo de comunidade sectária, tiranicamente dominada pelo implacável Paul Schäfer, um louco alemão, fanático religioso e predador de filhos, que acabaria virando o lugar em um centro de tortura a serviço de A ditadura militar governada por Augusto Pinochet-, é punida por ter perdido três porcos, então ela decide fugir e se refugiar em uma casa abandonada escondida na floresta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WOMAN IN BLACK[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem advogado Arthur Kipps viaja para um remoto vilarejo para tratar dos papéis de um cliente recém-falecido. Na cidade pequena e mal-assombrada, ele vê uma mulher misteriosa vestida apenas de preto, uma aparição que o leva a descobrir um terrível segredo.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WOMAN WHO KEEPS A MURDERER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WONDERS: O SONHO NÃO ACABOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1964, logo após os Estados Unidos serem "tomados" pelos Beatles, surge em uma pequena cidade da Pensilvânia os "Oneders", mais tarde rebatizado pelo empresário como "Wonders". Porém, às vésperas de uma apresentação de calouros, o baterista do grupo quebra o braço, o que faz com que, em cima da hora, um jovem infeliz (Tom Everett Scott), que trabalhava na loja de eletrodomésticos da família, seja convidado para substituí-lo. O jovem baterista, um aficionado de jazz, imprime durante a apresentação uma batida mais ritmada no que deveria ser uma balada, causando o descontentamento do vocalista e compositor do grupo (Johnathon Schaech). Mas seu instinto funcionou e a música se torna sucesso nacional, levando o grupo aos primeiros lugares da Billboard.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WORK AND THE GLORY III: A HOUSE DIVIDED[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joshua Steed retorna ao Missouri um homem rico com uma linda esposa; No entanto, o passado tem uma maneira de alcançar. Logo Josué está emaranhado em uma teia de rumores, decepção e traição que ameaça destruir sua família. De volta a Kirtland, o problema financeiro envolve as fundações da Igreja incipiente, causando uma divisão e questionamento do discurso divino do Profeta Joseph Smith. Ele perdeu seu presente profético? Centenas de santos imigram para o Missouri, onde o governador Boggs levanta um exército - com Josué em sua cabeça - para abordar o "problema mórmon". Quando a milícia recebe ordens para atacar o acordo de Mórmon, só Josué pode salvar sua família da multidão.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WORK AND THE GLORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Benjamin Steed e Mary Ann Cedeu mudou sua família para estacionar Nova York no início de 1800, eles inconscientemente se estabelecem em uma cidade dividida por linhas religiosas. Depois que sua nova ajuda contratada acaba por estar no centro do alvoroço, cada membro da família Cordilheira deve chegar a um acordo com suas próprias crenças diante da pesada perseguição. Juntos, eles lutam para resistir à controvérsia furiosa ao redor de um jovem chamado Joseph Smith.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WORLD OF KANAKO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dinastia de Joseon do século XVIII. O rei é sitiado e cercado por traidores da elite dominante. Eles planejam assassinar e substituí-lo por um fantoche. Mas o rei tem alguns aces na manga que pode ajudá-lo a derrotar todos eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WRONG CAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher que foi estuprada por um driver de NetCar leva um emprego com a empresa para exaturar sua vingança de seu atacante depois que ela se torna frustrada com o ritmo lento do sistema de justiça criminal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE WRONGED MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Janet Gregory, uma mãe solteira com um passado assombroso, é um paralegal lutando para superar dúvidas sobre Calvin Willis, um marido afro-americano e pai injustamente acusado de estuprar uma menina de bairro. Eventualmente convencido de sua inocência, Janet leva o caso de Bono e salvamos de Calvin, uma batalha dramática e tempestuosa de 22 anos com o sistema de justiça que, em última análise, redime um homem injustamente acusado e cimenta uma amizade vitalícia.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE YARD[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance de Kristian Lundberg sobre Anders, que vai do autor aclamado ao trabalhador físico no fundo da sociedade. Ele não pode mais se sustentar através de seu trabalho cultural e é forçado a começar de novo, como trabalhador em Malmö Harbor, em um lugar chamado 'The Yard'.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THE YOUNG GIRLS TURN 25[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário de Agnes Varda das celebrações decorrentes do 25º aniversário de seu marido Jacques Demy's film as raparigas de Rochefort.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THEERAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem comum, Ali, ganha a vida andando de um riquixá auto na noite. Um dia, ele encontra uma mulher chamada Suhra e se apaixona por ela. Ele tenta cortá-la de várias maneiras, mas algo de seu passado, assombrando seu presente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THELMA & LOUISE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louise Sawyer (Susan Sarandon) é uma garçonete quarentona e Thelma (Geena Davis) é uma jovem dona de casa. Cansadas da vida monótona que levam, as amigas resolvem deixar tudo para trás e pegar a estrada. Durante a viagem, elas se envolvem em um crime e decidem fugir para o México, mas acabam sendo perseguidas pela polícia americana.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THELMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thelma é uma jovem e tímida garota que acaba de deixar a casa dos pais para estudar em Oslo, onde começa a viver seu primeiro amor. Seu relacionamento logo é afetado pela intromissão opressiva de sua família, que com suas crenças religiosas fundamentalistas conseguem abalar a vida da jovem. Quando Thelma fica chateada, coisas estranhas começam a acontecer e esses fenômenos sobrenaturais só aumentam. Enquanto busca respostas sobre esses poderes que ela não consegue controlar, seus pais severos e religiosos se preparam para o pior.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THÉO & HUGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Théo e Hugo se encontram em um clube de sexo. Eles conversam, as coisas se confundem com a obscuridade do desejo desenfreado e, em seguida, tomam forma por um momento quando seu olhar se encontra antes de retomarem a exploração e se perderem novamente. Alguns momentos depois, os dois homens sentem a necessidade de sair. Juntos, eles vagam pelas ruas desertas da noite Paris. De repente, eles se vêem confrontados com um senso de realidade que acaba com sua liberdade e falta de objetivo e empresta a cada passo um desamparo existencial. Eles querem saber mais um sobre o outro? Sua confiança será recompensada? Quais são as expectativas deles?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THERE'S SOMETHING IN THE WATER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A página Elliot traz atenção para as injustiças e lesões causadas pelo racismo ambiental em sua província de casa, neste documentário urgente sobre mulheres indígenas e africanas da Nova Scotian, lutando para proteger suas comunidades, suas terras e seus futuros.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THERE'S SOMETHING WRONG WITH THE CHILDREN[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Margaret e Ben fazem uma viagem de fim de semana com amigos de longa data Ellie e Thomas e seus dois filhos pequenos. Eventualmente, Ben começa a suspeitar que algo sobrenatural está ocorrendo quando as crianças se comportam estranhamente depois de desaparecer na floresta durante a noite.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THÉRÈSE RAQUIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amantes cruzados de estrelas Thérèse (Simone Signoret) e Laurent (Raf Vallone) pensam que ficaram fora com assassinato depois do marido fraco de Thérèse "Falls" de um trem de velocidade. Mas quando forçado a enfrentar com as demandas de Blackmailer e as acusações mutuais da sogra de Thérèse (palco francês e tela Sylvie, em uma cena roubando desempenho), é apenas uma questão de tempo antes da lei, sua paixão ou chance cega Trips-los.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THERMAE ROMAE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gautam, é um conquistador incorrigível, que corre atrás de todas as garotas que vê pela frente. Meera, é uma menina bonita, com valores indianos, que chega a Londres atrás de um marido que não a quer por perto. Veronica, é uma menina cheia de energia, que adora festas e bebidas. Embora sejam bem diferentes uns dos outros, eles se tornam amigos e começam a dividir o mesmo teto. Tudo parece ir muito bem, até que a amizade se torna algo confuso e o amor complicado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THEY'RE WATCHING[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tripulação de TV americana fica presa em uma teia de vingança, horror e sangue séculos, quando sua mostra de melhoria da casa é atacada por aldeões europeus orientais para matar a estrela do show.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THEY CALLED HIM BULLDOZER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O "Bulldozer", uma antiga estrela de futebol, agora está trabalhando como pescador. Como um grupo de pessoas de rua organiza uma partida de futebol contra a cibase local, ele é solicitado a ser seu treinador. Seu barco foi danificado por um submarino e atualmente não tem trabalho, então ele concorda.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THEY CAME FROM BEYOND SPACE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cientistas é possuído por uma força alienígena quando investigam um chuveiro de meteoros em um campo rural.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THEY LIVE INSIDE US[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buscando a inspiração para um novo projeto de escrita, um homem passa a noite de Halloween em uma casa notoriamente assombrada. Ele logo percebe que ele está vivendo em sua própria história de terror.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THEY LOOK LIKE PEOPLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspeito que as pessoas estão se transformando em mudanças de forma malévolas, Wyatt foge para a cidade de Nova York para procurar seu amigo infantil distante cristão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THEY NEST[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de congelar sob pressão na sala de emergência, o Dr. Cahill decide passar alguns meses se desenrolando em uma pequena ilha de Maine, onde ele imediatamente sai no pé errado com os habitantes locais. Enquanto isso, um corpo foi lavado na praia infestada de um tipo estranho de barata carnívora. Mas quando o Dr. Cahill tenta avisar a cidade do perigo, eles são naturalmente céticos. Eles vão perceber a verdade antes que seja tarde demais?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THEY REMAIN[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois cientistas que compartilham uma história romântica são encarregados de investigar o comportamento animal não natural no local de um culto complexo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THEY WHO SURROUND US[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fazendeiro ucraniano que mora em Alberta perde sua esposa em um trágico acidente. A culpa e a dor o enviam para uma espiral emocional onde eventos misteriosos e inexplicáveis o forçam a reviver incidentes traumáticos de sua infância na Ucrânia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THEY/THEM[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os campistas de um campo de conversão LGBTQ+ suportam técnicas psicológicas perturbadoras, enquanto o acampamento é perseguido por um assassino misterioso.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THI MAI - RUMO AO VIETNÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com duas amigas, uma mulher viaja até ao Vietnam para trazer para casa a bebe que a sua filha recentemente falecida tinha decidido adotar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THIAGO VENTURA: POKAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesse especial sem filtros, Thiago Ventura faz piada sobre a vida na quebrada, questões sociais e muito mais, mostrando que ações falam mais do que palavras.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THIRTEEN WOMEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Treze mulheres que eram escolares pedem a uma Swami para lançar seus horóscopos. As notícias que eles recebem não são boas para qualquer um deles.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THIS GIRL IS BAD ASS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THIS IS EVERYTHING: GIGI GORGEOUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme inovador que retrata a jornada de Gigi Lazzarato, uma mulher destemida que começou a vida como Gregory, postando vídeos de moda para o YouTube de seu quarto, apenas para mais tarde sair como uma fêmea transgênica. Com imagens pessoais nunca antes vistas, os holofotes de filme é um amor inabalável de uma família por uma criança.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THIS IS THE YEAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um aluno do último ano do ensino médio e seus melhores amigos embarcam em uma viagem para participar do maior festival de música do ano em um último esforço para conquistar a garota dos seus sonhos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THIS SIDE OF THE DIRT[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado a partir da peça escrita por Austinite Vodka Maker Tito Beveridge, da vodka de Tito, "este lado da sujeira" é um drama familiar do Texas mergulhado em sátira e humor.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THIS TRANSIENT LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perto de um mosteiro budista remoto, um jovem se apaixona por sua irmã e fica grávida. Depois que um monge descobre, o jovem se torna um assistente de um escultor mestre, apenas para prosseguir para complicar assuntos com seus assuntos.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THODA PYAAR THODA MAGIC[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia eles oram a Deus por ajuda e ele os ajuda. Ele envia seu anjo mais travesso, infantil e amável para o resgate, com uma missão para trazer ranbeer e as crianças juntas. Geeta (Rani Mukerji) vem ciclismo por um arco-íris ... e explodiu na casa de Ranbeer como a nova babá selvagem. E então começa a montanha russa de diversão, emoções, magia e amor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOLI PREMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aaditya é um indivíduo impulsivo que toma decisões espontaneamente e não tem medo de falar sua mente. O amor de sua vida Varsha é o seu extremo oposto - ela escolhe não deixar suas emoções controlar suas ações ou palavras. Esses dois indivíduos diferentes farão seu relacionamento funcionar?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOMAS CROWN - A ARTE DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um Monet avaliado em 100 milhões de dólares é roubado do Metropolitan em Nova York, Thomas Crown (Pierce Brosnan), um bilionário que está acostumado a ter tudo que deseja, não é nem ao longe considerado suspeito, mas Catherine Banning (Rene Russo), uma investigadora contratada para reaver a pintura (por 5% do seu valor), tem certeza que Thomas é o responsável. Paralelamente Catherine e Thomas se sentem atraídos e ela principalmente é afetada pelo ciúme, mas mesmo assim diz para Thomas que sabe que ele cometeu o roubo e espera um erro dele para pegá-lo. Os dois então começam a jogar, mas também se apaixonam e isto não estava nos planos de ninguém.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOMAS E SEUS AMIGOS: AVENTURA DE CORAGEM - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas e seus amigos enfrentam seus medos, em sua mais ousada aventura. Depois de uma gigantesca tempestade na Ilha de Sodor, um deslizamento revela pegadas muito estranhas. Thomas e Percy estão curiosos para descobrir quem fez essas marcas, mas parece que surgem obstáculos e perigos a cada curva do caminho. Com a ajuda de novos amigos, um pouco de escavações e muita valentia, eles encontram a surpreendente resposta e ao mesmo tempo descobrem o verdadeiro significado da coragem. Junte-se a Thomas & seus Amigos™ neste emocionante e inspirador filme de aventura.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THONDIMUTHALUM DRIKSAKSHIYUM[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prasad e Sreeja são um par de planejamento para criar uma nova vida em Kasargod. Em uma viagem de ônibus, eles acabam sendo roubados por um ladrão também chamado Pasad e isso os pousa em uma delegacia de polícia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR - A LENDA DE VALHALLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thor, um jovem ferreiro sonha com grandeza, honra e respeito. Diz a lenda que ele é filho de Ódin, o Rei dos Deuses, e todos acreditam que ele vive sob sua proteção. O que ninguém sabe é que Hel, a Rainha do Mundo Subterrâneo, está preparando um plano maléfico que põe em perigo os humanos e os deuses. Por acidente , ou talvez por obra do destino, a arma mais poderosa do mundo, o Martelo Esmagador, acaba nas mãos de Thor. Quando os gigantes arrasam a sua terra, capturando a melhor amiga de Thor, ele terá que aprender a usar a sua nova arma para ter alguma chance de vitória na batalha contra as forças do mal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR O MARTELO DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem guerreiro Steiner é enviado por seu pai, o Rei, para buscar seu irmão que desapareceu do reino há muitos anos. A viagem épica de Steiner, cheia de hostilidade, revela um digno sucessor do trono.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR: AMOR E TROVÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thor parte em uma jornada de autodescoberta, diferente de tudo que ele já enfrentou. Mas seus esforços são interrompidos por um assassino galáctico conhecido como Gorr, o Carniceiro dos Deuses, que busca a extinção dos deuses. Para combater esta ameaça, Thor pede a ajuda da Rei Valquíria, Korg e da ex-namorada Jane Foster, que, para a surpresa de Thor, inexplicavelmente empunha seu mágico martelo, Mjolnir, como a Poderosa Thor. Juntos, eles embarcam em uma angustiante aventura cósmica para descobrir o mistério da vingança do Carniceiro dos Deuses e detê-lo antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR: O FILHO DE ASGARD[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de Thor usar seu poderoso martelo, ele lidera uma missão para encontrar a mística Espada Perdida de Surtur. Junto com ele estão seu irmão Loki, feiticeiro promissor, e os lendários Três Guerreiros.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR: O MUNDO SOMBRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thor precisa contar com a ajuda de seus companheiros e até de seu traiçoeiro irmão Loki em um plano audacioso para salvar o universo. Entretanto, os caminhos de Thor se cruzam com Jane Foster e, dessa vez, a vida dela está realmente em perigo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR: RAGNAROK[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thor está preso do outro lado do universo. Ele precisa correr contra o tempo para voltar a Asgard e parar Ragnarok, a destruição de seu mundo, que está nas mãos da poderosa e implacável vilã Hela.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como filho de Odin, rei dos deuses nórdicos, Thor logo herdará o trono de Asgard de seu idoso pai. Porém, no dia de sua coroação, Thor reage com brutalidade quando os inimigos dos deuses entram no palácio violando o tratado. Como punição, Odin manda Thor para a Terra. Enquanto seu irmão Loki conspira em Asgard, Thor, agora sem seus poderes, enfrenta sua maior ameaça..[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THORNE : SCAREDYCAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas mulheres foram assassinadas dentro de horas uma das outras perto da estação de São Pancras, mas de maneiras bastante diferentes. Quando uma conexão é feita com dois outros assassinatos que ocorreram meses antes, mas também no mesmo dia, Di Thorne realiza dois assassinos seriais podem estar no trabalho em uma parceria MACABRE[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOROUGHLY MODERN MILLIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Millie Dillmount, uma jovem destemida fresca de Salina, Kansas, determinada a experimentar a vida, estabelece-se para ver o mundo nos vinte ripas. Com altos espíritos e vestindo uma daquelas novas hidlines altas, ela chega em Nova York para testar as idéias "modernas" que ela estava lendo sobre a Kansas: "Eu tirei a garota de Kansas. Agora eu tenho que tomar Kansas fora da garota! "[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THOSE PEOPLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No atraente Upper East Side, em Manhattan, um jovem pintor está dividido entre seu vil melhor amigo e um romance promissor com um pianista estrangeiro.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THREE CASES OF MURDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três histórias de assassinato e sobrenatural: Um trabalhador de museu é apresentado a um mundo por trás das fotos que ele vê todos os dias. Quando dois amigos vitalícios se apaixonam com a mesma mulher e ela é morta, eles são óbvios suspeitos. Sua amizade é forte o suficiente para eles se alibi uns aos outros? Quando um jovem político é ferido pela secretária arrogante para os assuntos estrangeiros Lord Mountdrago, ele usa os sonhos de Mountdrago para se vingar.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THREE MANY WEDDINGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher frequenta o casamento de homens sucessivos em sua vida, embora ela encontre uma alma gêmea.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THREE NIGHT STAND[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Final de semana romântico de um casal é virado de cabeça para baixo quando a ex-namorada do marido, uma mulher pela qual ele é obcecado, está cuidando da estação de esqui onde eles estão ficando.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THREE SONGS ABOUT LENIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário, composto por 3 episódios, é baseado em três músicas cantadas por pessoas anônimas na Rússia soviética sobre Vladimir Ilyich Lenin.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THREE SUMMERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cada verão, entre Natal e Ano-Novo, o casal Edgar e Marta recebe amigos e família na sua mansão espetacular à beira-mar. Em 2015, tudo parece ir bem, mas em 2016 a mesma festa é cancelada. O que acontece com aqueles que gravitam em torno dos ricos anfitriões?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THREE THE HARD WAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história envolve uma trama de supremist branca para manchar o abastecimento de água dos Estados Unidos com uma toxina que é inofensiva aos brancos, mas letal para os negros. Os únicos obstáculos que estão no caminho desse plano covarde são Jim Brown, Fred Williamson e Jim Kelly, que atiraram, chutar e karatê chopem para a vitória final.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THRONE OF ELVES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Mythical Elven World of Altera, uma batalha épica se desdobra entre a linda princesa Liya e o Elf Dark Elena, que ganhou uma jóia tão poderosa que permite a sua autoridade completa sobre todos os Alterans.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THROUGH THE FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Franck Pasquier (Pierre Niney), um bombeiro parisiense que parece ter a vida perfeita: um casamento feliz, gêmeos a caminho e uma competência invejável no trabalho. Ao concluir seu treinamento, o jovem é promovido a chefe da divisão de incêndios do Corpo de Bombeiros. Um dia, Franck e sua equipe são chamados para dar suporte a um incêndio de larga escala, mas ele acaba preso no meio das chamas durante uma tentativa de salvar seus companheiros. A partir de então, ele passa a lidar com as consequências do acidente e a redescobrir a vontade de viver.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THROUGH THE WEEPING GLASS: ON THE CONSOLATIONS OF LIFE EVERLASTING (LIMBOS & AFTERBREEZES IN THE MÜTTER MUSEUM)[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre o assunto das coleções de livros, instrumentos e anomalias médicas no Colégio de Médicos da Filadélfia e do Museu Murter, alojado lá. Este curta-metragem representa o primeiro a ser feito pelos Irmãos Quay Reconhecidos internacionalmente nos Estados Unidos. Embora não seja um filme de animação de parada, um formulário para o qual os cais são mais conhecidos, todo o filme é construído vibrante e "animado". Pontuação musical pelo compositor Tim Nelson e Voice-mais fornecida por Derek Jacobi.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THUGS OF HINDOSTAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do amor de um homem pela sua pátria e do amor de outro homem pelo poder. Uma aventura épica repleta de emoções, suspense, e de ação de guerra em pleno mar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THUMPER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma policial disfarçada tenta desbaratar um comércio de drogas em uma escola secundária, fingindo ser uma nova aluna resistente aos aliciamentos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THUNDER ROAD[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É a história de um policial texano que perde sua mãe, a guarda de sua filha e, eventualmente, seu emprego. Inspirado por uma das maiores canções já escritas, vemos o oficial Jim Arnaud aplicar essa canção de ninar de sua mãe, em sua vida, durante seu contínuo e hilariante colapso nervoso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THUNDERBIRDS ARE GO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zero-X, uma missão de exploração tripulada falha durante o declive em seu vôo de solteira. Dois anos depois, um comitê investigativo finalmente conclui a sabotagem e decide chamar os serviços de resgate internacional para supervisionar a segurança no segundo lançamento iminente. O segundo zero-x atinge com sucesso seu destino, mas encontra perigos inesperados, levando a outra chamada para assistência em seu retorno à Terra. Resgate internacional responda, e mais uma vez os Thunderbirds vão![/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THUNDERBOLT: AÇÃO SOBRE RODAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Foh, é um competente mecânico de carros de corrida. Seus problemas começam quando, em um "racha" na estrada, ele persegue e ajuda a prender um perigoso criminoso procurado pela Interpol. Furioso, o sujeito promete vingança e após sequestrar a irmã do mecânico, força-o a ir até o Japão e participar de uma perigosa corrida.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]THX 1138[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XXI, numa época em que as pessoas têm designações em vez de nomes, um homem, THX 1138, e uma mulher, LUH 3417, se rebelam contra sua sociedade rigidamente controlada.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIA EDNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edna passa a noite cuidando de Zezé, que revela seus poderes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TICK, TICK... BOOM![/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a fazer 30 anos, o compositor Jonathan Larson reluta para levar adiante seu sonho de escrever um grande musical.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TICKLED[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista David Farrier tropeça em uma misteriosa competição de cócegas online. Enquanto ele se delstia mais profundo, ele vem contra a resistência feroz, mas isso não o impede de chegar ao fundo de uma história estranha do que a ficção.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TICKS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adolescentes acampar em um retiro do norte da Califórnia são aterrorizados por insetos mutantes criados por agricultores maus e poluentes.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TICO E TECO: DEFENSORES DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tico e Teco vivem entre desenhos animados e humanos em Los Angeles nos dias de hoje, mas agora suas vidas são bem diferentes. Já se passaram décadas desde que a série de sucesso da dupla foi cancelada, e Tico se rendeu a uma vida doméstica suburbana como um vendedor de seguros. Enquanto isso, Teco passou por uma harmonização facial em CGI e trabalha no circuito de convenções nostálgicas, desesperado para reviver seus dias de glória. Quando um ex-colega de elenco desaparece misteriosamente, Tico e Teco devem consertar a amizade rompida e assumir mais uma vez suas personalidades de Defensores da Lei para salvar a vida do amigo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIG NOTARO: DRAWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta longa hora combina a voz e a narrativa de notaro com uma variedade de estilos artísticos, como ela reconta uma proposta de cama de hospital, um show de talentos do ensino médio foi errado, as repercussões de um procedimento odontológico, soprando sem intencionalmente fora do companheiro comediante Jenny Slate, uma estrada Viagem com Dolly Parton e muito mais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIG[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário íntimo que segue Tig Notaro, um comediante baseado em Los Angeles, que apenas dias depois de ser diagnosticado com câncer de mama invasivo do estágio II mudou o curso de sua carreira com um conjunto de stand-up pungente que se tornou lendário durante a noite. Explora a jornada extraordinária de Tig enquanto sua carreira se inflama e como sua vida se desdobra em maneiras grandes e inesperadas, ao mesmo tempo em que continua a lutar contra a doença com risco de vida e se apaixonar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIGER ZINDA HAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um grupo de enfermeiras indianas e paquistanesas é realizada refém no Iraque pelo militante Abu Usman, Inteligência Indiana (Raw) rastreie o agente recluso, Tiger, 8 anos depois que ele fugiu com ex-agente de Inteligência Paquistanesa (ISI), Zoya. Juntar forças em nome da humanidade, Tiger e Zoya lideram uma equipe de agentes RAW e ISI para entrar no hospital onde as enfermeiras estão presas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIGER, BLOOD IN THE MOUTH[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ramón Alvia é um boxeador profissional que, embora tenha ganhado vários campeonatos internacionais, é antigo e no final de sua carreira. Ele resiste. Na academia, Ramon descobre entre os jovens Boxers Deborah, uma linda garota.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIGER[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pardeep Nagra (Prem Singh) é um boxeador Sikh que é banido do esporte por conta da sua fé. Atacado por preconceitos e divisões raciais, ele decide lutar contra o sistema. Seu legado é o de duas batalhas: uma dentro da corte, outra dentro do ringue.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIGERLAND - A CAMINHO DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1971. Uma nação está dividida devido à guerra do Vietnã. Milhares de jovens americanos jazem mortos em solo estrangeiro. O espectro do combate paira sobre os homens da A-Company, que treinam para o campo de batalha. Porém, a rebeldia de um homem agita cada membro do pelotão.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIGERTAIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem relembra um antigo amor da juventude e sua longa viagem de Taiwan para os EUA, enquanto se reaproxima da filha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIGRÃO E POOH E UM MUSICAL BEM LEGAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se à banda do Pooh, Tigrão e todos os seus amigos nesse espetacular longa-metragem com sete canções originais. O dia está perfeito para um piquenique, e você está convidado! Como uma maneira de agradecer ao Coelho pelo delicioso evento, seus amigos o elegeram prefeito. Mas o Coelho não sabe ainda o que é preciso para manter todos felizes e em harmonia como uma grande família[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIGRÃO: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trabalhando na construção de uma casa de inverno, Pooh, Leitão, Ió, Corujão e Coelho não conseguem terminá-la, porque Tigrão só pensa em brincar e não os deixa trabalhar. Então, Coelho aconselha Tigrão a procurar outros tigres, para não atrapalhar o trabalho da turma. Tigrão acha a idéia absurda, pois ele é o único tigre! Ou será que não? Começa, então, a divertida jornada de Tigrão em busca de sua família.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIGRE BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter sobrevivido em uma batalha com um misterioso tanque fantasma conhecido como Tigre Branco, o sangento russo Ivan Naydenov se torna obcecado com a sua destruição.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIGRES VOADORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão Jim Gordon, no comando do famoso grupo americano de combatentes mercenários na China, é atrapalhado pelo recrutamento de um velho amigo que é um hotshot imprudente. Jim Gordon comanda a unidade dos famosos Tigres Voadores, o Grupo de Voluntários Americanos que lutou contra os japoneses na China antes da entrada dos Estados Unidos na Segunda Guerra Mundial. Gordon deve despachar seu pequeno bando de pilotos de caça contra uma esmagadora força inimiga, ao mesmo tempo em que precisa fazer malabarismo para lidar com as personalidades diferentes e problemas de seus companheiros pilotos. Em particular, ele deve lidar com as dificuldades criadas por um piloto imprudente, rápido no gatilho, chamado Woody Jason, que não só quer lutar uma guerra de um homem só, mas também conquistar a namorada de Gordon.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIK TOK: A CONSPIRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial e uma psicóloga descobrem uma terrível ameaça em uma aguardada partida de futebol e se unem na esperança de impedir o desastre iminente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIKTOK: O APLICATIVO MAIS POPULAR DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O TikTok é um aplicativo de mídia social que chegou para definir nossa percepção da Geração Z, e que se inseriu firmemente dentro do zeitgeist da era da cobiça. Uma plataforma fenomenalmente popular, mais de um bilhão de usuários percorrem seus intermináveis feeds, transformando pessoas comuns em estrelas da internet da noite para o dia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TILL - A BUSCA POR JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história de Mamie Till Mobley Pursuit of Justice para seu filho de 14 anos, Emmett Till, que, em 1955, foi linchado enquanto visitava seus primos no Mississippi.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TILL LUCK DO US: PART 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder a herança da família em Las Vegas, Tino, já falido, arranja um trabalho de camelô na rua. Um dia é atropelado pelo filho do empresário mais rico do país, ficando assim por meses em coma. Quando acorda, Tino descobre que o homem que o atropelou está apaixonado por sua filha, e os dois pretendem se casar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TILL MARRIAGE DO US PART[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Marquise Eugenia Di Maqueda, um órfão criado pelas freiras, se casa com Raimondo Corrão, mas na noite do casamento ela descobre que ele é seu irmão. A peça de notícia está em uma carta escrita de Paris por seu pai, um womanizer que vive e esconde-os no espetáculo francês. O par decide, para evitar o escândalo, viver como irmão e irmã. Ele partirá mais tarde para a guerra em Líbia, ela encontrará consolo e satisfação sexual nos braços do motorista da família.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TILL WE MEET AGAIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é sobre um relacionamento que alterna cenas na Tailândia e em Nova York. Erik (John Matton) e Joanna (Linnea Larsdotter) estão vivendo trajetórias completamente diferentes no país asiático, mas eles têm um passado em comum nos Estados Unidos. Com direção de Bank Tangjaitrong, um dos destaques no cenário do cinema independente, a produção já ganhou alguns prêmios no circuito de festivais. A maior parte dessas honrarias foi recebida pelo produtor, roteirista e ator John Matton.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TILT[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo parece normal com José e Joanne. Joanne está grávida de seu primeiro filho. A vida em sua pequena casa urbana é aconchegante e familiar. Mas algo está fora sobre José. Ele não parece animado com o bebê. Trabalhar em seu documentário está se tornando cada vez mais untethered. Quando Joseph lutou para manter as rotinas de sua vida doméstica, sua máscara começa a escorregar. No final da noite, enquanto Joanne acha que está trabalhando, Joseph provende as ruas de Los Angeles, deliberadamente cortejando o perigo. Joanne está ficando preocupada com o comportamento estranho de José. Mas não tão preocupado quanto ela deveria ser.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIM'S VERMEER[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tim Jenison, um inventor baseado no Texas, tenta resolver um dos maiores mistérios em toda a arte: Como o mestre holandês Johannes Vermeer conseguiu pintar tão foto-realisticamente 150 anos antes da invenção da fotografia? Cerca de uma década, a aventura de Jenison leva-o à Holanda, em peregrinação à costa norte de Yorkshire para conhecer Artista David Hockney, e eventualmente até Buckingham Palace. O projeto de pesquisa épica Jenison embarques é tão extraordinário quanto o que ele descobre.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIM MAIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia do cantor Tim Maia, baseada no livro “Vale Tudo – O Som e a Fúria de Tim Maia”. O filme percorre cinquenta anos na vida do artista, desde a sua infância no Rio de Janeiro até a sua morte, aos 55 anos de idade, incluindo a passagem pelos Estados Unidos, onde o cantor descobre novos estilos musicais e é preso por roubo e posse de drogas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIMBER E MICKEY - AMIGOS ESPECIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Timber entra na vida de Mikey numa hora perfeita. Para salvar a casa de sua família, Mikey conta com seu novo amigo para encontrar um tesouro lendário. Juntos, eles viverão uma grande aventura[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIMBUKTU[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em julho de 2012, não muito longe da antiga cidade de Timbuktu no Mali, o orgulhoso pastor de gado Kidane (Ibrahim Ahmed aka Pino) vive pacificamente nas dunas com sua esposa Satima (Toulou Kiki), sua filha Toya (Layla walet Mohamed), e seu filho Issan (Mehdi Mohamed Ag) , seu pequeno pastor com doze anos. Na cidade, as pessoas sofrem, impotentes, com o regime de terror imposto pelos jihadistas determinados a controlar sua fé. Música, risos, cigarros, mesmo o futebol, foram proibidos. As mulheres tornaram-se sombrias, mas resistem com dignidade. Todos os dias, os novos tribunais improvisados emitem sentenças trágicas e absurdas. Kidane e sua família, por morarem nas dunas, estão sendo poupados do caos que reina em Timbuktu. Mas seu destino mudará abruptamente.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIME APART[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]‘Time Apart’ explora um relacionamento de longa distância com um toque de ficção científica – quando Seb começa a desaparecer misteriosamente por anos, a namorada Nina luta para seguir em frente sem ele. .[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIME DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspenso da NFL, o técnico Sean Payton resolve treinar o time de futebol americano do filho nesta comédia para toda a família.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIME SHARE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto ficar em um resort tropical, um homem se convenceu da American Timeshare Company correndo que tem um plano maligno para tirar seus entes queridos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta íntima e épica história de amor filmada através de duas décadas, a indomável matriarca Fox Rich batalha para criar seus seis filhos e manter junta a família, à medida que ela luta pela liberação do marido da Penitenciária Estadual de Louisiana, conhecida como Angola.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIMECODE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma empresa de produção começa a lançar para o próximo recurso, e uma atriz atualizada chamada Rose tentou manipular seu namorado de cineasta, Alex, em dar-lhe um teste de tela. A esposa de Alex, Emma, ​​sabe sobre o caso e é considerar o divórcio, enquanto a namorada de Rose secretamente espia sobre ela e tenta sabotar o relacionamento. As quatro histórias do filme foram cada um tiro e são mostradas simultaneamente, cada um ocupando um quarto da tela.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIMECOP 2 - O GUARDIÃO DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Timecop 2: O Guardião do Tempo é uma super-aventura que leva você a uma arrepiante jornada através do tempo  da Alemanaha de Hitler ao Velho oeste e além. Jason Scott Lee estrela como Ryan Chang, o dissidente Policial do Tempo que é destacado para impedir criminosos de viajar ao passado e alterar o futuro. O relógio está correndo - e Ryan tem que encontrar o maligno e poderoso Branson Miller (Thomas Ian Griffith) que está disposto a usar a história como a mais avançada das armas. Timecop 2: O Guardião do Tempo é repleto de ação, efeitos especiais e fantásticas seqüências de artes marciais![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIMECOP: O GUARDIÃO DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a viagem no tempo é aperfeiçoada e pode ser utilizada com segurança, os criminosos se aproveitam dessa tecnologia para cometerem novos delitos. Um novo tipo de policiamento é criado para garantir que a invenção não seja usada de maneira abusiva. O policial Max Walker (Jean-Claude Van Damme), que trabalha nessa divisão, descobre que o político corrupto McComb (Ron Silver) quer usar a viagem no tempo para se tornar presidente. A perseguição começa quando o senador descobre que o policial esta em seu encalço para desmascará-lo. Depois que sua esposa morre em mais uma tentativa de aniquilar Max, este tenta reverter toda a situação, voltando no tempo antes do ocorrido.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIMER - CONTAGEM REGRESSIVA PARA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]E se fosse possível fazer a contagem regressiva até o momento em que você vai conhecer sua alma gêmea? Usando um revolucionário aparelho chamado TIMER, Oona O’Leary (Emma Caulfield, Buffy A Caça-Vampiros) acha que vai saber exatamente quando vai encontrar o amor de sua vida. Só que seu TIMER está sempre em branco, o que significa que sua alma gêmea não usa o assistir filme Timer Contagem Regressiva Para o Amor download tal reloginho. E quando se apaixona por Mikey (John Patrick Amedori, Gossip Girl), cuja contagem regressiva é de quatro meses, Oona resolve ignorar o aparelho e aproveitar essa deliciosa e imprevisível experiência chamada amor…[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIMMY FIASCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Timmy "Fiasco" Failure é um garoto de 11 anos que acredita ser o melhor detetive da cidade. Ele comanda a grande agência de investigação Fiasco Total, ao lado de um urso polar (imaginário) de meia tonelada. Outro parceiro importante é Rollo Tookus, o amigo que chama atenção para todas as pistas que o distraído Timmy deixa passar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINA - A VERDADEIRA HISTÓRIA DE TINA TURNER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história da lenda viva do rock´n roll, Tina Turner, com Angela Bassette e Laurence Fishburne. Tina é Anna Mae Bullock, uma garota do interior com uma voz especial que se apaixona pelo carismático Ike Turner. Juntos, conquistam o sucesso no mundo da música. Mas quando perdem o controle de suas vidas, a volta à realidade provoca um choque inevitável. Do fundo do poço ao mais alto nível, Tina viveu, sobreviveu e triunfou. Cheio de energia e performances eletrizantes, um filme que vai fazer você cantar, dançar e aplaudir.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINA & TÉO - A PEDRA ENCANTADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tina não tem medo de nada, ao contrário de seu amigo Téo, o esquilo. Juntos, eles têm a missão de encontrar a pedra encantada para que a água volte à floresta. Uma incrível aventura ecológica para toda a família![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde o início da carreira como a rainha do R&B até as turnês em arenas lotadas nos anos 1980, Tina Turner abre a cortina e nos convida para seu mundo particular de uma forma que ela nunca fez antes. Revelando suas lutas mais pessoais e compartilhando alguns de seus momentos mais íntimos, TINA é o registro definidor e inspirador de uma das maiores sobreviventes da música moderna.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINHA QUE SER ELE?[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante as férias, Ned (Bryan Cranston) um pai superprotetor e sua família visitam a filha na Universidade de Stanford, onde ele encontra seu maior pesadelo: o bem-intencionado, mas socialmente desajeitado namorado de sua filha, um bilionário do Vale do Silício, Laird (James Franco). O certinho Ned acha que Laird, que não tem absolutamente nenhum filtro, é um par extremamente inadequado para sua filha. A rivalidade e o nível de pânico de Ned se intensificam quando ele se encontra cada vez mais fora de sintonia no glamoroso centro de alta tecnologia, e descobre que Laird está prestes a pedir sua filha em casamento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINI: DEPOIS DE VIOLETTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado na aclamada série do Disney Channel, o filme narra o crescimento de Tini e seu amadurecimento profissional após os acontecimentos do fenômeno televisivo "Violetta".[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL E O MONSTRO DA TERRA DO NUNCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fada Fawn sempre teve um bom coração e se recusou a ver maldade nas pessoas. Por isso, ela torna-se amiga de um gigantesco monstros. Sininho e suas amigas temem que essa relação possa ser nociva para todas as moradoras da cidade, e decidem combater o vilão antes que seja tarde.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL E O RESGATE DAS FADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a visita das fadas às campinas floridas da Inglaterra no verão, Tinker Bell sai do acampamento em busca de coisas perdidas. Ela encontra uma pequena casa, feita por uma criança chamada Lizzie Griffiths. Curiosa, Tink explora o local, mas é alertada por Vidia de que a menina pode voltar a qualquer momento. Quando Lizzie começa a se aproximar da casa, Vidia tenta libertar Tink, que está presa dentro da estrutura, mas não adianta. Lizzie descobre Tinker Bell e a leva para casa. Ela se prepara para mostrar a fada ao seu pai, o Dr. Griffiths, um biólogo, mas ao testemunhar todas as borboletas que ele fixou em quadros de exposição, ela decide mantê-la em segredo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL E O TESOURO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As fadas dos talentos da natureza estão trazendo para o continente a queda das folhas, a hibernação, brisas frias e abóboras: o outono. Enquanto isso, Tinker Bell está no Refúgio das Fadas. Ela é chamada para ter uma conversa com a Rainha Clarion, Fada Mary, e Redleaf, o Ministro do Outono. Eles lhe mostram a Pedra da Lua e explicam-lhe seus poderes mágicos. A cada oito anos, há uma lua cheia azul no Refúgio das Fadas. Quando a luz da lua azul atravessa a Pedra da Lua, cria Pozinho Mágico Azul, o único capaz de fortalecer e rejuvenescer a Árvore do Pozinho Mágico. O Festival do Outono é um evento associado, durante o qual as fadas se reúnem para recolher o Pó Azul. Um novo cetro deve ser feito para suportar a Pedra da Lua, e Tink é incumbida de tal tarefa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL: FADAS E PIRATAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma fada incompreendida chamada Zarina rouba o importantíssimo pó mágico azul e voa para longe a fim unir forças com os piratas da Pedra da Caveira, Tinker Bell e suas amigas fadas devem embarcar em uma aventura para devolvê-lo ao seu devido lugar. No entanto, em meio à busca por Zarina, o mundo de Tink é virado do avesso. Ela e suas amigas descobrem que seus respectivos talentos foram trocados e precisam correr contra o tempo para recuperar o pó azul, voltar para casa e salvar o Refúgio das Fadas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL: JOGOS DOS REFÚGIO DAS FADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As fadas do jardim tem uma série de derrotas lendárias nos Jogos Pixie Hollow. Pode Rosetta e a recém-chegada, Chloe, se unirem para quebrar essa maré de azar?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL: O SEGREDO DAS FADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tinker Bell, também conhecida como Sininho, é uma fada do verão que habita o Vale das Fadas. Curiosa e arteira, ela decide quebrar uma importante regra e vai parar no Bosque do Inverno. Lá, ela não pode voar porque está agasalhada e quando buscava entender a razão de suas asas terem um brilho especial, acaba conhecendo uma fada do inverno que tem o mesmo "poder". Com a ajuda do Guardião, um sábio local, elas descobrirão um importante segredo que mudará para sempre as suas vidas, mas também colocarão em risco o dia a dia de outros seres de toda a região.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINKER BELL: UMA AVENTURA NO MUNDO DAS FADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre no mundo secreto do Refúgio das Fadas e ouça a voz de Tinker Bell pela primeira vez nessa emocionante história da fada mais famosa da Disney, que finalmente ganha o seu primeiro e inédito longa-metragem, Tinker Bell - Uma Aventura no Mundo das Fadas. Você já parou para pensar como a natureza se transforma - e quem lhe dá as luzes e cores de cada estação que inicia e termina? Viaje para esse mundo de aventura e mistério enquanto Tinker Bell e suas quatro melhores amigas fadas transformam o inverno em primavera e, como a força da da fé, confiança e um pouquinho de pozinho mágico, descubra a importância de ser verdadeiro com você mesmo. Transbordando de alegria e imaginação, Tinker Bell é a celebração da mais amada fada da Disney e do seu primeiro longa-metragem. Conheça essa fantástica história feita para divertir e entreter toda a família.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINTIM E O MISTÉRIO DO TOSÃO DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do Capitão Thémistocle Paparanic, velho amigo do Capitão Haddock, ele herda um navio chamado «Tosão de Ouro». Chegados a Istambul, onde o navio está ancorado, Tintin e o capitão encontram-se com o Sr. Karabine, um homem de negócios que teima em comprá-lo apesar da sua condição dilapidada.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TINY HOUSE OF TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o trágico desaparecimento e a morte presumida de seu marido de mogul de tecnologia, Samantha Hastings decide escapar de sua casa de alta tecnologia chique no vale de silício e passar para uma pequena casa rústica e aconchegante, completamente isolada dos olhos desviados do público. Quando ela começa a se adaptar ao seu novo estilo de vida, a serenidade de Samantha é interrompida quando ela não pode abalar a sensação de que ela está sendo observada ... exatamente o que o marido sentia diante de seu desaparecimento. Terrores estranhos e inexplicáveis ​​começam a acontecer na pequena casa até que o santuário de Samantha se torne sua prisão sem saída.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIO BOONMEE, QUE PODE RECORDAR SUAS VIDAS PASSADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofrendo de insuficiência renal, Tio Boonmee resolveu passar os últimos dias de sua vida recolhido em uma casa perto da floresta e ao lado de entes queridos. Durante um jantar com a família, o espírito de sua esposa falecida aparece para ajudá-lo em sua jornada final. A eles se junta Boonsong, filho de Boonmee que retorna após muito tempo metamorfoseado em outra forma de existência. Juntos, eles percorrerão o interior de uma caverna misteriosa, onde Boonmee nasceu em sua primeira vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIO DREW[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dax é um grande fã de basquete, que atua como técnico de um time amador. Ele decide gastar todas as suas economias para garantir a presença de sua equipe em um campeonato de basquete de rua realizado no Harlem, Nova York, de olho no prêmio de US$ 100 mil ao vencedor. No entanto, após uma série de eventos desastrosos, ele perde o controle do grupo e precisa urgentemente formar uma nova equipe. Para resolver o problema, ele recruta uma grande lenda do esporte, o incrível tio Drew, que está aposentado há anos. Com um novo time repleto de setentões, Dax acredita que finalmente conseguirá alcançar uma vitória em sua carreira esportiva.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIO FRANK[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1973, quando Frank Bledsoe e Beth, sua sobrinha de 18 anos, fazem uma viagem de carro de Manhattan a Creekville, na Carolina do Sul, para ir o funeral do patriarca da família, eles são inesperadamente acompanhados por Walid, o amor de Frank.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIO VANYA EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma reformulação ininterrupta do "tio vanya" de Chekhov jogou por uma companhia de atores. O cenário é o teatro de corrida com um estágio inutilizável e teto de desintegração. O jogo é mostrado ato por agir com os breves de quebra para mover adereços ou para refrescos. A falta de trajes, verdadeiros adereços e cenários são logo esquecidos.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIPTOES[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem está relutante em contar sua noiva que seus pais, tio e irmão são anões.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIRANDO A MAIOR ONDA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação para o cinema da série "Tirando a Maior Onda". Sal, Q, Murr e Joe, amigos desde o ensino médio, viajam de carro de Staten Island, NY a Miami, fazendo várias paradas no caminho, repletas de desafios humilhantes e hilariantes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIRANDO O ATRASO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma semana antes do seu casamento, um jovem advogado certinho precisa levar o seu avô de carro até a Flórida. A viagem promete, principalmente quando ele revela que está pronto para se divertir com mulheres mais jovens.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIRANOSSAURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joseph (Peter Mullan) é um homem amargurado, cuja raiva que o atormenta está levando ele para o caminho da autodestruição. A escuridão de seu momento turbulento da ganha uma luz quando ele conhece Hannah (Olivia Colman), uma vendedora da loja de caridade da igreja cristã. Contudo, a relação desenvolvida pelos dois poderá ser abalada definitivamente a partir de um segredo que ela esconde.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIRAS EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os policiais Jimmy Monroe e Paul Hodges têm que usar suas armas na troca de tiros com um matador. Eles concordam em contar até três e abrir fogo. Mas espere, quer dizer "1, 2 e atiram" ou "1, 2, 3 e aí atiram"? Os socos doem a valer, mas seu estomago vai doer mesmo de tanto rir (ou existe outra possibilidade?) quando o astro Bruce Willis e o comediante Tracy Morgan somam forças para atuar como uma dupla de policiais parceiros nada comum. Kevin Smith conduz esses longos braços da lei na investigação sobre um cartão de baseball raro roubado (Jimmy precisa bancar o casamento de sua filha), uma caçada que os colocará frente a frente com o perigoso submundo das drogas. Mas esses tiras sabem muito bem o que fazer quando estão em apuros![/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIRAS, SÓ QUE NÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mais novo filme de parceiros policiais tem um pequeno problema: eles não são policiais. São dois pilantras que criam um plano para se passar por policiais. Num curto espaço de tempo eles passam a aplicar batidas, fichar garotas bonitas e correr de forma imprudente pelas ruas em uma viatura comprada na internet. Mas quando eles se envolvem com mafiosos de verdade, esses policiais de mentira terão de lidar com crimes reais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIREM O SORRISO DO ROSTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma tragédia atinge o bairro de uma área rural norte-americana, dois irmãos adolescentes precisam enfrentar diversas mudanças em suas relações de vida. Além disso, eles descobrem mistérios da natureza e a mortalidade humana.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIRO CERTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um esforço para evitar um ataque terrorista em Washington D.C., um esquadrão de elite de SEALs da Marinha liderado pelo tenente Jake Harris e uma analista júnior da CIA Zoe Anderson deve resgatar um prisioneiro de uma prisão em uma ilha secreta da CIA. As tensões aumentam quando o vice-gerente do local, Jack Yorke, se recusa a libertar o suspeito terrorista com base apenas nas informações de Anderson, mas quando a base é atacada por ondas de insurgentes, eles devem se unir para completar a missão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIROS EM COLUMBINE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que investiga a fascinação dos americanos pelas armas de fogo. Michael Moore, diretor e narrador do filme, questiona a origem dessa cultura bélica e busca respostas visitando pequenas cidades dos Estados Unidos, onde a maior parte dos moradores guarda uma arma em casa. Entre essas cidades está Littleton, no Colorado, onde fica o colégio Columbine. Lá os adolescentes Dylan Klebold e Eric Harris pegaram as armas dos pais e mataram 14 estudantes e um professor no refeitório. Michael Moore também faz uma visita ao ator Charlton Heston, presidente da Associação Americana do Rifle.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIROS NA BROADWAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 20, um autor teatral (John Cusack) se vê forçado a aceitar no elenco da peça uma jovem (Jennifer Tilly) sem nenhum talento, pois ela é namorada do gângster que produz o espetáculo. E como se isto não bastasse, o guarda-costas da jovem (Chazz Palminteri) resolve interferir o tempo todo no roteiro da peça. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TIROS, GAROTAS E TRAPAÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história traz imitadores de Elvis, índios, cowboys modernos, um assassino loiro de 2 metros de altura, um garoto, um xerife corrupto e uma prostituta em uma perseguição de um artefato de valor inestimável roubado durante um jogo de pôquer em um cassino indígena.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITÃ[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro não muito distante, uma família ligada às forças armadas aceita fazer parte de um programa científico secreto. Eles são realocados para o espaço e vão participar de uma experiência inovadora de evolução genética do ser humano.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITAN - DEPOIS DA DESTRUIÇÃO DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem descobre que precisa encontrar uma nave oculta da Terra antes que uma espécie alienígena inimiga o faça, a fim de garantir a sobrevivência da humanidade.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITANE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de crimes inexplicáveis, um ex-bombeiro se reencontra com seu filho, desaparecido há 10 anos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITANIC'S TRAGIC TWIN: THE BRITANNIC DISASTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre o afundamento da britânica durante a Primeira Guerra Mundial, examinando como ela finalmente veio a sofrer o mesmo destino que seu navio irmão, o Titanic. O Titanic afundou em abril de 1912, e seu navio irmão, a britânica, finalmente sofreu o destino, afundando em 1916 devido a uma explosão causada por uma mina subaquática. Na sequência do desastre titânico, a Britannic foi re-engenharia para ser ainda mais forte. E ainda ela afundou em apenas 55 minutos - três vezes mais rápido que o Titanic. É uma das maiores histórias de desastre incontáveis ​​da Grã-Bretanha. Agora no 100º aniversário, apresentadores Kate Humilde e Andy Torbet juntos exatamente o que aconteceu naqueles 55 minutos. Enquanto Andy faz um mergulho perigoso para o naufrágio, Kate fala aos descendentes dos sobreviventes. Os personagens que ela descobre incluem jessopos de "falta infeliz" violeta, que sobreviviam tanto a Bartlett, o capitão, o capitão, o capitão "Bartlett e o Lookout Archie Jewell, que sobreviveu milagrosamente enquanto aqueles ao seu redor morriam.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITANIC II[/COLOR] - [COLOR gold]1.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, no 100 º aniversário da viagem original, um navio de luxo moderno batizado de Titanic 2, segue o caminho de seu homônimo. Mas quando um tsunami lança um iceberg no caminho do novo navio, os passageiros e a tripulação precisa lutar para evitar um destino semelhante.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITANIC: 20 ANOS DEPOIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Cameron lançou o filme Titanic 20 anos atrás prometendo uma história viva , dizendo que ele devia a verdade àquelas almas perdidas em 1912. Agora, neste especial de 1 hora, Cameron junta especialistas para reabrir o arquivo do caso, perguntando Nós acertamos? Com 33 mergulhos nos escombros do navio e anos de analise forense, ele explora os mitos e mistérios do Titanic, testando o desastre, na esperança de responder perguntas que o perseguiram por anos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITANIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme alemão pouco conhecido remete à verdadeira história do navio oceânico britânico que encontrou um destino trágico. Ernst Fritz Fürbringer interpreta o presidente da White Star Line, que impensavelmente pressionou o capitão do Titanic (Otto Wernicke) para fazer o cruzamento mais rápido possível para Nova York. Curiosamente, o diretor Herbert Selpin foi preso pela Gestapo durante a produção deste filme (morrendo estranhamente alguns dias depois) e o Ministro da Propaganda nazista Joseph Goebbels proibiu sua exibição por suas cenas de pânico e terror. Tirando o fato de que, na noite anterior a sua estreia, o cinema onde o filme seria exibido sofreu um ataque aéreo. Sob as ordens de Selpin, o negativo do filme e as cópias existentes foram escondidos em um galpão secreto. Acreditou-se que o filme estava perdido, até que, em 1949 o negativo foi misteriosamente encontrado.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITANIC[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1912. Julia Sturges (Barbara Stanwyck), uma socialite, embarca no Titanic acompanhada pelos filhos, Annette (Audrey Dalton) e Norman (Harper Carter), e deixa para trás o marido, Richard Ward Sturges (Clifton Webb). Julia está cansada do estilo sofisticado do seu esposo e planeja viver nos Estados Unidos com os filhos. Richard arruma um jeito de embarcar no último minuto e descobre que Julia quer se divorciar dele. Eles acabam discutindo e coisas duras são ditas, mas quando o Titanic bate num iceberg e começa a afundar todos os problemas deles se tornam bem pequenos.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITEUF: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Titeuf foi o único menino de sua sala que não foi convidado para o aniversário de Nádia (Mélanie Bernier). Isso o decepciona, pois ele sempre se esforça para impressionar a menina. Atrelado a isso, seus pais estão prestes a se divorciar. Em meio a toda essa situação turbulenta o menino irá aprender a superar seus problemas e arrumar um jeito de ser convidado ao aniversário de Nádia.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITICUT FOLLIES[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato desolador e pitoresco das condições vividas pelos detentos no Manicômio Judiciário de Bridgewater, Massachusetts. Titicut Follies documenta o modo como os internos são tratados pelos funcionários - guardas, assistentes sociais e psiquiatras.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITIO NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Papai Noel tem um irmão. Fred Claus, que viveu sua vida inteira atrás da grande sombra de seu irmão. Ele tentou, mas nunca poderia preencher as expectativas do exemplo deixado pelo mais novo Papai Noel.Agora o trambiqueiro Fred acabou na cadeia e após ter sua fiança paga, ele precisa ir para o Pólo Norte pagar sua dívida fabricando brinquedos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITO AND THE BIRDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tito é um menino tímido de 10 anos que vive com sua mãe. De repente, uma estranha epidemia começa a se espalhar, fazendo com que pessoas fiquem doentes quando se assustam. Tito rapidamente descobre que a cura está relacionada à pesquisa feita por seu pai ausente sobre o canto dos pássaros. Ele embarca numa jornada com seus amigos para salvar o mundo da epidemia. A busca de Tito pelo antídoto se torna uma jornada para encontrar seu pai ausente e sua própria identidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TITUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vitorioso, o grande general Titus volta a Roma depois da batalha contra os godos. O triunfo e o orgulho vão causar vinganças e lutas pelo poder, que colocam em perigo Titus e as bases de todo o Império.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TO ALL A GOODNIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes em uma festa se encontra sendo perseguido por um assassino maníaco em uma fantasia de Papai Noel.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÔ DE FÉRIAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ansiando por novas avenrturas e novos amigos, Impy decide deixar a ilha em segredo e aceita se juntar ao parque de diversões do astuto empresário Barnaby. Ao se instalar no parque, ele vai percebendo que Barnaby não é nada generoso. Para a sorte de Impy, Babu sai para procurar o pequeno dinossauro e junto leva toda a turma da ilha para resgatar o irmão. Porém, a jornada não será nada fácil, já que terão que enfrentar diversos perigos na viagem de volta. Tô de férias 2 é entretenimento garantido para toda a família, repleta de humor, charma, música e muita ação.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÔ DE FÉRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena ilha dos mares do Sul, um grupo de animais - um pinguim, um lagarto, um pássaro e um elefante marinho - tem suas vidas idílicas interrompidas por Impy, um safado e amável bebê dinossauro.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÔ RYCA![/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Selminha é uma frentista que tem a chance de deixar pra trás seus dias na pobreza. Um dia, ela recebe a notícia de que um tio que ela nem sabia existir lhe deixou de herança uma grande fortuna. Mas para ganhá-la, ela precisa cumprir um desafio: gastar R$ 30 milhões em 30 dias, sem acumular nada. Se conseguir, ela finalmente será a herdeira de 300 milhões de reais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TO THE ARCTIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jornada para a vida de um urso polar mãe e seus dois filhotes de sete meses enquanto navegam no deserto ártico mudando que eles chamam de casa.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TO: GERARD[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem idoso alegre ilumina o dia de uma menina por meio da magia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOBOR THE GREAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para evitar os perigos que ameaçam a vida da exploração espacial tripulada, o professor Nordstrom cria uma forma altamente avançada de inteligência artificial capaz de testar uma nave para outros mundos. Para transmitir dados alienígenas, o robô extraordinário é infundido com um poderoso dispositivo telepático que permite ler instantaneamente e até mesmo sentir emoções. Perigo atinge quando uma banda sinistra de agentes secretos seqüestra, Gadge, o neto de 10 anos do professor. Mas Gadge tem um poderoso aliado. Pois ele desenvolveu um vínculo psíquico e emocional com o robô do seu avô. E agora os captores de Gadge devem sofrer a ira de seu amigo protetor. Eles devem enfrentar uma monstruosidade mecânica inclinada em um rampage de vingança e destruição.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOBRUK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Setembro 1942 - Com o Afrika Korps de Rommel em marcha através do Egito, uma unidade de Comandos Britânicos, composta de judeus-alemães e ingleses, apesar do ressentimento mútuo entre eles, resgatam o oficial canadense Donald Craig, topógrafo de companhia petrolífera na vida civil, que é mantido prisioneiro pelos franceses de Vichy na Argélia. O oficial Donald Craig, deverá guiar esses comandos por 800 milhas do Saara para ajudar um planejado desembarque anfíbio de tropas que atacarão a enorme base de armazenamento de combustível alemão em Tobruk. Uma missão que enfrenta um obstáculo após o outro, e que descobre uma despercebida força blindada alemã pronta para ganhar a batalha do Egito.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOC TOC[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis personagens com transtorno obsessivo-compulsivo (TOC) se reunirão na sala de espera de um psiquiatra, a fim de resolver seus problemas. O psiquiatra nunca vai à terapia e serão eles que terão de chegar às suas próprias conclusões.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOC[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kika é uma atriz que está em novelas, campanhas publicitárias e é idolatrada por milhões de fãs. Mas por trás das aparências, está em crise com sua vida pessoal e profissional, enquanto precisa lidar com as limitações de seu Transtorno Obsessivo Compulsivo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOCADOS PELO FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois escritores maníaco-depressivos, Carla (Katie Holmes) e Marco (Luke Kirby) acabam no mesmo hospital psiquiátrico. Eles se aproximam e isso faz com que suas emoções tornem-se mais intensas, o que agrava a doença de cada um. Os médicos e familiares tentam separá-los, porém, cada vez mais o romance destrutivo deles se intensifica.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOCAIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris e Bill são dois colegas da polícia. Chris, o mais veterano, é solteiro e amante da farra. Bill, mais novo, é casado e com filho, sendo mais calmo e metódico. Os dois são convocados para uma missão: vigiar Maria, a namorada de um perigoso foragido. Mas tudo se complica quando Chris se envolve com Maria.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODA ARTE É PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma série de pinturas de um autor desconhecido serem encontradas, uma força sobrenatural começa a pôr em prática um plano de vingança naqueles que permitiram que a ganância viesse antes da arte.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODA FORMA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oliver Fields (Ewan McGregor) é um sujeito de vida pacata como artista gráfico que perdeu a mãe há cinco anos. Ele sofre um novo abalo ao receber duas notícias vindas de seu pai, Hal (Christopher Plummer), que anuncia ter câncer e ser homossexual. Oliver embarca em um relacionamento com a atriz francesa Anna (Mélanie Laurent) e espera que as experiências passadas em seu núcleo familiar, ainda que inusitadas, o auxiliem na construção de sua vida amorosa.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODA NUDEZ SERÁ CASTIGADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O viúvo religioso Herculano se encontra em um dilema quando seu irmão, no intuito de ajudá-lo, marca um encontro com uma prostituta. Apesar das memórias da esposa, Herculano se apaixona pela linda Geni, causando um alvoroço na família, especialmente com seu filho único, Serginho, que se recusa a aceitar o novo relacionamento do pai.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODA PALAVRA CONTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toda Palavra Conta investiga o sucesso dos descendentes de indianos no Scripps National Spelling Bee, o maior concurso de soletração dos Estados Unidos, acompanhando a trajetória de quatro meninos em busca da realização de um sonho.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODA TERÇA-FEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caminho que Billie (Tilda Cobham-Hervey), uma garota de 16 anos, precisa trilhar para alcançar sua independência, já é complicado o suficiente. Mas seu crescimento será mais acelerado ainda quando sua mãe revela o plano de mudança de gênero, e o tempo que elas têm juntas fica limitado às tardes de terça-feira.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS CHEERLEADERS DEVEM MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota popular na escola pede ajuda às suas amigas líderes de torcida para capturar o capitão do time de futebol masculino. Os planos vão muito além do imaginado, e depois de uma perseguição em alta velocidade, as quatro garotas são mortas. No entanto, um fenômeno estranho permite que as garotas voltem à vida, muito mais fortes e perversas do que antes. Sedentas por sangue, elas decidem se vingar dos garotos do colégio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS COISAS BOAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1971. David Marks (Ryan Gosling) é filho de um influente empresário, Sanford Marks (Frank Langella), mas nada quer com as empresas da família. Ele conhece e posteriormente se casa com Katie Mars (Kirsten Dunst), com quem abre uma loja de produtos orgânicos em uma cidade no interior dos Estados Unidos. O problema é que David não se sustenta e ainda depende da mesada da família. Um dia, ao receber a visita do pai, David recebe uma nova proposta para trabalhar em Nova York. Desta vez acompanhada com uma ameaça velada, de que Katie pode abandoná-lo caso mantenha o atual nível de vida. Temendo perdê-la, ele aceita o emprego e ambos se mudam mais uma vez. É o início dos problemas de relacionamento entre David e Katie, já que ele passa a querer agradá-la de todas as formas, mesmo que isto o torne infeliz.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS CORES DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane vive em Londres com o namorado Richard. Sua mãe foi assassinada quando ela era jovem, ela recentemente perdeu um bebê em um acidente de carro e ela é atormentada por pesadelos de um homem empunhando de faca. Richard pensa que a cura é vitaminas, enquanto a irmã de Jane recomenda a ajuda psiquiátrica. Mas um novo vizinho promete que, se ela participa de uma massa negra, todos os seus medos desaparecerão, em vez disso, parece trazer seus pesadelos para a vida.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS GAROTAS DO PRESIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arlene (Michelle Williams) e Betsy (Kirsten Dunst) são duas adolescentes que estão num grupo de excursão em plena Casa Branca. Só que, ao se afastarem do grupo, elas terminam vendo uma seção secreta, em que a equipe do Presidente Richard Nixon está rasgando importantes papéis comprometedores ao governo. Buscando descobrir o quanto as duas garotas sabem, Nixon resolve contratá-las como "funcionárias oficiais da Casa Branca para passearem com cachorros", mas não irá demorar muito até que Arlene e Betsy desvendem toda a verdade por trás do presidente.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS MANHÃS DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte da esposa, o músico do século XVII Monsieur de Sainte Colombe se isola e dedica sua vida à música e às suas filhas. Um dia, um jovem chega com um pedido: que o músico o ensine a tocar viola da gamba. Logo começa um romance com a filha do tutor.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS MULHERES FAZEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diana (Claudia Koll) é casada com Paolo (Paolo Lanza), mas esta relação parece ser insuficiente para satisfazer o seu apetite sexual e os seus desejos de transgressão. Começa com o dono de uma boutique (Renzo Rinaldi); segue-se um primo veneziano e um extravagante francês, Donatien Alphonse (Franco Branciaroli), que usa o nome em memória do Marquês de Sade. Diana conta estas suas relações ao marido, disfarçando-as de fantasias sexuais, mas um dia ele descobre a verdade.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS PEQUENAS COISAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A paixão de um adolescente por uma mulher que ele vê no ônibus complica ainda mais a sua já tumultuada adolescência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS AS SARDAS DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]José Miguel é um garoto que não estava nem aí para a Copa do Mundo de 94. Mas as coisas mudam quando ele descobre que só com o futebol conquistará seu crush.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODAS CONTRA JOHN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Tucker é um jovem sedutor, que é também capitão do time de basquete da escola. John está saindo simultaneamente com três garotas: a aspirante a jornalista Carrie Schaefer, a líder de torcida Heather e a ativista vegetariana Beth. Quando elas descobrem que dividem o mesmo homem decidem se unir para dar a John uma lição que ele jamais esquecerá. Porém todas as armadilhas que elaboram acabam fazendo com que John se torne ainda mais popular.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODD AND THE BOOK OF PURE EVIL: THE END OF THE END[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A conclusão animada para a ação ao vivo Todd e o livro do show do mal puro. Todd tenta consertar sua amizade com Curtis depois de matar sua namorada. O livro retornou junto com Hannah e há falar de um novo mal puro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO CARNAVAL TEM SEU FIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em pleno Carnaval, Carol descobre que foi traída por seu “namorido”, Beto. Suas melhores amigas inconformadas abandonam um feriado “detox” com a missão de arrastar Carol para o Carnaval. Enquanto isso, Beto e seu amigo Diego saem em uma busca implacável para redimir o erro e reduzir os danos das três amigas embriagadas em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO CLICHÊ DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma stripper passional que decide se tornar mãe; de um entregador que comete um assassinato como prova de amor a uma garçonete comprometida e mostra a última chance que uma madrasta tem para conquistar o afeto de sua enteada no velório de seu esposo. Um entrechoque de carências e erros desses outsiders que emerge novas e inesperadas formas de afeto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO DIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rhiannon, uma garota de 16 anos, se apaixona por uma alma misteriosa chamada A, que habita um corpo diferente a cada dia. Sentindo uma conexão incomparável, Rhiannon e A trabalham todos os dias para encontrar um ao outro, sem saber o que ou quem o próximo dia irá reservar. Quanto mais os dois se apaixonam, mais o fato de amar alguém que é uma pessoa diferente a cada 24 horas afeta eles, levando o casal a enfrentar a decisão mais difícil que eles já tiveram que tomar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brincando com o terror, o professor Oldman e Dwight seu assistente, preparam um final de semana hilariante e super especial. Um experiência sobre exorcismo, onde Cindy e "aquele" grupo de jovens malucos e assustados deverão ficar sem dormir. A incrível arapuca terá lugar na "Casa do Inferno", um casarão mal-assombrado afastado da cidade, e onde não falta nem o repulsivo mordono sempre presente nas melhores histórias de terror. Como alvos desta comédia escrachada, encontramos "O Exorcista", "Poltergeist", "A Casa da Colina", "Revelação" e até mesmo "As Panteras" e "Missão Impossível 2". Agora muito mais engraçado. Imperdível![/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo começa quando a apresentadora de telejornal Cindy Campbell descobre uma série de terríveis acontecimentos que ameaçam o planeta, envolvendo invasores extraterrestres, vídeos assassinos, assustadores círculos de plantações, profecias sobre o Escolhido, crianças com olhares sinistros, rappers brancos ambiciosos e até mesmo uma discussão com Michael Jackson.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 4[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais uma continuação da franquia de filmes que faz sátiras das produções mais recentes de terror, como "Jogos Mortais" e "O Grito". Desta vez, duas jovens tentam salvar o mundo de uma invasão alienígena.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO 5[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O novo filme da franquia mais politicamente incorreta do cinema inclui paródias dos filmes "Atividade Paranormal", "Mama", "A Entidade", "A Morte do Demônio", "A Origem", "Cisne Negro" e outras referências da cultura pop.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO EM PÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois do assassinato de uma bela colega de classe, um grupo de adolescentes desorientados descobre que há um assassino entre eles. A heroína Cindy Campbell e a sua turma de amigos mauricinhos e patricinhas, tentam se proteger do perigo... Mas uma reporter irritante, Gail Hailstorm, simplesmente não os deixa em paz! Parece familiar? Talvez sim, mas essa história repleta de reviravoltas e surpresas horripilantes e humor ultrajante extrapola no gênero de horror e ação.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO MUNDO QUASE MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shaun (Simon Pegg) trabalha como vendedor e divide uma casa com Ed (Nick Frost), seu melhor amigo, e Pete (Peter Serafinowicz). Ele costuma ir sempre ao pub local, mas Liz (Kate Ashfield), sua namorada, está cansada de lá. Além disto ela sempre reclama que ele não se separa de Ed, apesar de suas piadas bobas e seu desinteresse em fazer algo útil. Para resolver a questão Shaun aceita marcar um encontro com Liz em outro restaurante, mas se esquece de fazer a reserva. Irritada, ela decide terminar com ele. Shaun, arrasado, se embebeda no seu pub predileto ao lado de Ed, sem notar que as pessoas à sua volta estão se tornando zumbis, devido a um estranho fenômeno.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO O DINHEIRO DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1973, sequestradores exigem 17 milhões de dólares do bilionário J. Paul Getty em troca da libertação do seu neto. Quando Getty se recusa a pagar, sua nora e seu conselheiro se tornam aliados improváveis em uma corrida contra o tempo para salvar a vida do adolescente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODO PODEROSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de sua popularidade e do amor de sua namorada, o repórter Bruce Nolan continua achando o mundo injusto. Depois de viver o pior dia de sua existência, Bruce evoca Deus com toda a raiva do mundo. Aos gritos, diz que Deus além de arruinar sua vida, ainda por cima, não cuida direito da humanidade. Então Deus, responde e concede ao jornalista todo o Seu poder.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS AO OESTE! UMA AVENTURA DE LUCKY LUKE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Daltons fugiram para Nova York, onde seus saques acumulados estão escondidos nos carrinhos do grupo de imigrantes ingénuos e honestos de Monsieur Pierre, que ingenuamente compraram terras na Califórnia de Crook, que inseriram uma cláusula que eles devem reivindicar em 80 dias. Joe emocionalmente chantageie Luke para guiá-los até lá, esperando escapar no caminho. A rota habitual deve encurtada de 6 para 2 meses, portanto, nenhum perigo pode ser evitado. Dada a reputação de Lucky, Crook decide persuadi-los a adicionar sabotagem, só para ter certeza - ou é?[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS DIZEM EU TE AMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holden (Edward Norton) e Skylar (Drew Barrymore) estão apaixonados. Skylar vive em Manhattan com sua grande família, onde Bob (Alan Alda) e Steffi (Goldie Hawn), seus pais, estão casados há muitos anos. Joe (Woody Allen), um amigo da família, tem uma filha, DJ (Natasha Lyonne), com Steffi. Após outra relação fracassada, Joe está sozinho outra vez. Ele voa para Veneza e lá conhece Von (Julia Roberts), a quem faz acreditar que ele é o homem de sua vida. Mas a felicidade de Joe é passageira, pois após algum tempo depois Von volta para seu marido. Enquanto isso, Steffi dedica parte do seu tempo para obras de caridade e consegue fazer com que Holden e Skylar rompam a relação ao apresentá-los Charles Ferry (Tim Roth), um detento recém-libertado.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS ESTÃO FALANDO SOBRE JAMIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O adolescente Jamie tem 16 anos e vive na cidade de Sheffield, Inglaterra, com a mãe amorosa. Apesar de estar aterrorizado pensando em seu futuro, seu grande sonho é ser uma famosa drag queen.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS JÁ SABEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua irmã se casa, Laura (Penélope Cruz) retorna à Espanha natal para acompanhar a cerimônia. Por motivos de trabalho, o marido argentino (Ricardo Darín) não pode ir com ela. Chegando no local, Laura reencontra o ex-namorado, Paco (Javier Bardem), que não via há muitos anos. Durante a festa de casamento, uma tragédia acontece. Toda a família precisa se unir diante de um possível crime de grandes proporções, enquanto se questionam se o culpado não está entre eles. Na busca por uma solução, segredos e mentiras são revelados sobre o passado de cada um.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS CÃES MERECEM O CÉU 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para muita alegria de abanar o rabo, pois os cãezinhos favoritos de todo o público espalham seu charme canino nesta adorável aventura musical para divertir toda a família. Com músicas inesquecíveis dos vencedores do Grammy, Barry Mann e Cynthia Weil (Fievel - Um Conto Americano), esta é uma vivida lenda de coragem, amor e amizade que garante "patadas" de diversão! Todos os cães merecem o céu... e alguns sortudos voltam à Terra. É isso que acontece quando o matreiro vira-lata Charlie Barkin (Charlie Sheen) e seus amigos Itchy (Dom DeLuise) e Sasha (Sheena Easton) recebem a missão de recuperar a trombeta de Gabriel após ela ter sido roubada do céu. Se esses peludos quiserem ter sucesso, Charlie terá que provar que é digno de suas asas vencendo dois malignos vilões em uma tresloucada corrida contra o tempo![/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS CÃES MERECEM O CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Essa animação conta a história de Charlie um cão pastor alemão que, após fugir da carrocinha, sai em busca de seu parceiro Malone. Com ele, Charlie pretende dividir os lucros dos golpes. Mas Malone não está disposto a repartir o dinheiro e arma uma cilada para o amigo. No paraíso, os anjos dizem a Charlie que ele somente poderá entrar no céu, quando realizar, na Terra, algumas boas ações.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS CAMINHOS LEVAM A ROMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maggie Falk embarca em uma viagem para Itália, com Summer Falk, sua filha adolescente. Mas ao chegar lá, Summer Falk foge roubando o carro da mãe. Maggie Falk contará com a ajuda de um ex-namorado para encontrar a filha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS DEUSES DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon, um operário de fábrica de 30 anos, leva uma vida solitária em uma fazenda decadente no remoto interior da França. Atormentado por culpa e depressão, ele dedica seu tempo a cuidar da irmã Estelle, que ficou gravemente incapacitada após sofrer um terrível acidente na infância. Convencido de que foi abduzido por alienígenas quando criança, Simon espera ansioso pelo retorno dessas forças obscuras de outro mundo, sonhando com um meio de fugir de todo esse sofrimento e libertar a si mesmo e a sua irmã das prisões corporais em que estão confinados.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS HOMENS DO PRESIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1972, sem ter a menor noção da gravidade dos fatos, um repórter (Robert Redford) do Washington Post, inicia uma investigação sobre a invasão de cinco homens na sede do Partido Democrata, que dá origem ao escândalo Watergate e que teve como conseqüência a queda do presidente Richard Nixon.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS MEUS AMIGOS ESTÃO MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os acontecimentos de uma festa de Ano-Novo expõem segredos entre amigos, partem corações e levam a um final chocante e inesperado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS OS TONS DO PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem e bela mulher acaba sendo seduzida por um milionário obcecado por sexo. Aos poucos, ele passa a controlar cada um de seus passos, cercando-a com diversos amantes absolutamente irresistíveis. O conflito central, entre dor e prazer, acaba se tornando não apenas literal, mas também metafórico – levando a uma conclusão que pode ser ao mesmo tempo trágica e irresistível.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TODOS PARTEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à pior crise econômica de Cuba, uma menina se vê envolvida entre a batalha de seus pais por sua custódia e a intervenção do Estado em suas vidas, mudando o destino de todos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOGETHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um marido e uma esposa são obrigados a reavaliar a si mesmos e seu relacionamento através da realidade do confinamento da COVID-19.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOGETHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elisabeth deixa seu marido abusivo e bêbado Rolf, e vai morar com seu irmão, Göran. O ano é 1975 e Göran vive em uma comuna chamada juntos. Viver nesta comunidade esquerdista Elisabeth descobre que o mundo pode ser visto de diferentes perspectivas.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOGO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um homem e sua equipe de cães puxadores de trenó liderados pela cadela Togo, que transportaram remédios para a população do Alasca a fim de combater uma epidemia durante a década de 20. Togo, que liderou a Grande Corrida da Misericórdia ou Corrida do Soro de 1925, era considerada pela maioria das pessoas como pequena e fraca demais para liderar uma corrida tão difícil.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOILET: EK PREM KATHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher recém-casada pede divórcio porque sua nova casa não tem vaso sanitário. Desesperado, o marido tenta convencer os vizinhos a instalarem o aparato no vilarejo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO FIANCÉE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem belga japonófila em Tóquio cai em um romance de redemoinho com um estudante japonês francófilo, neste conto encantador e concurso de jovem amor e descoberta cultural.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO FIST[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao trocar cartas, duas mulheres descobrem coisas novas sobre um homem falecido que costumavam saber.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO GHOUL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Tokyo, criaturas conhecidas como “Ghouls” vivem entre os humanos e os devoram para sobreviver. Alheio a eles, o jovem universitário Ken Kaneki leva uma vida pacata entre livros, até que um trágico encontro o coloca diante desses seres e o obriga a lutar por sua humanidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO GORE POLICE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ichi é um artista cego que viaja o campo com sua tradicional guitarra japonesa e bengala. Ela está em busca do homem amável que a trouxe quando criança, mas por causa de sua beleza que ela encontra problemas a cada passo do caminho. Felizmente para Ichi, ela também é uma espada talentosa e carrega uma lâmina letal dentro de sua bengala.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO KNIGHTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante universitário assume o negócio da família no campo do crime organizado.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO PROJECT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma viagem de negócios para Tóquio, Sebastian explora a cidade com uma misteriosa mulher que ele continua correndo para onde quer que ele vá, descobrindo o coração, que a verdade, e o passado, são tão indescritíveis quanto o amor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO RAIDERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, uma jovem deixa sua pitoresca casa à beira-mar e retorna à cidade, saindo na caixa de correio um cartão para o próximo dono, com instruções para encaminhar qualquer e-mail do dela para o novo endereço para o novo endereço. No ano de 1997, um jovem arquiteto cansado se move para a mesma casa - e encontra a carta. Sua resposta, que ele desliza para a caixa de correio, encontra seu caminho para ela, começando uma história de amor em tempo paralelo separada por um período de dois anos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOKYO![/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os diretores Michel Gondry, Bong Joon-ho e Leos Carax dirigem, cada um, um segmento deste tríptico sobre a vida em Tóquio do século XXI.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOLERÂNCIA ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois ex-agentes para-militares, Johnny e seu amigo detetive Peter, vão a Bangkok para encontrar os assassinos de Angel, a bela filha de Johnny[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOLERÂNCIA ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny Balint (Ryan Gosling) é um estudante de uma escola judaica de Nova York que, com o tempo, se torna um feroz anti-semita. À medida que sua fama cresce nos círculos neonazistas do estado Danny percebe uma mudança brusca em sua personalidade, onde convivem ao mesmo tempo seu lado judeu e anti-semita. Aos poucos Danny percebe que sua função na vida é se tornar uma contradição ambulante.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOLKIEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha o autor J.R.R. Tolkien nos tempos de juventude, quando o órfão encontra amizade, amor e inspiração artística ao se juntar a um grupo de deslocados. Mas tudo muda quando ele é convocado para a Primeira Guerra Mundial, cujo caos ajuda na criação da Terra Média.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: A FANTÁSTICA FÁBRICA DE CHOCOLATES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom e Jerry ajudam Charlie Bucket a conseguir o bilhete dourado e o acompanham secretamente para a fábrica de chocolates de Willy Wonka, com o objetivo de impedir um dos rivais de Wonka de roubar a fórmula do seu novo doce.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: ENCONTRAM SHERLOCK HOLMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Londres, um bandido rouba jóias em torno da Scotland Yard, e Rubra, uma bela cantora, está sendo acusado do crime. Tom e Jerry, como assistentes, devem ajudar Sherlock Holmes a procurar por pistas e rastrear o verdadeiro ladrão para resolver este caso.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: MÁGICO DE OZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom e Jerry não estão mais no Kansas. Eles partiram para ver o mágico, o maravilhoso Mágico de Oz! Tom e Jerry passam pelo arco-íris e viajam pela estrada de tijolos amarelos nesta nova série animada baseada no conto clássico. Você verá seus personagens favoritos (Dorothy, Totó, o Espantalho, o Homem de Lata, o Leão, a Bruxa Malvada, o Mágico, os anões e muito mais), ouvirá muitas de suas músicas favoritas (incluindo "Over the Rainbow") e dará risadas com as travessuras do seu gato e rato favoritos conforme eles entram em um tornado, enfrentam macacos voadores e invadem o castelo da Bruxa Malvada tentando heroicamente levar Dorothy e Totó de volta para o Kansas. Afinal, não existe nenhum lugar como a nossa casa![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: NA ILHA DO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom aceita navegar como tripulante no barco do maior e mais temido pirata nos sete mares, o infame Capitão Vermelho. Cansado de esfregar o convés noite e dia, Tom acredita que sua sorte está mudando depois que encontra a bordo, uma misteriosa garrafa contendo um mapa do tesouro. O sonho de Tom ficar milionário vem abaixo quando ele descobre que dentro da garrafa está Jerry. O pobre rato tem guardado o mapa do tesouro e agora tem um ganancioso gato em suas patas. Jerry será forçado a caminhar pela prancha? Tom conseguirá chegar à ilha deserta antes? O tempo está passando, e Tom e Jerry precisam trabalhar juntos para vencer os desafios que essa caça ao tesouro propõe, antes que os piratas cheguem primeiro ao baú enterrado.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: O ANEL MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção inédita nos cinemas, mostra uma aventura da dupla mais famosa dos desenhos animados numa época distante, onde um poderoso anel mágico é a chave para um poder que pode ajudar o mundo e também colocá-lo à beira da destruição.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: O DRAGÃO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seu gato e rato favoritos estão de volta com música, feitiçaria e trapalhadas neste conto encantado. A ação chega ao auge em um final climático cheio de magia e caos de desenho animado![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gato de rua chamado Tom é contratado por uma garota chamada Kayla, uma jovem empregada que trabalha em um hotel glamouroso em Nova York, para se livrar de Jerry, um rato travesso que se mudou para o hotel, antes que ele seja a ruína de um importante casamento.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom e Jerry devem salvar uma menina de sua tia malvada.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: RUMO À MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom e Jerry entram de gaiatos na primeira missão tripulada ao planeta Marte e acabam descobrindo que não estamos sós: os marcianos existem! A dupla terá agora de se aliar a uma jovem menina marciana para combater chuvas de asteróides, uma invasão marciana à Terra e um robô alienígina gigante programado para destruir a tudo e a todos em seu caminho.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM & JERRY: VELOZES E FEROZES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom e Jerry entram em uma competição de carros chamada de Super Corrida em busca do grande prêmio: uma maravilhosa mansão de sonhos. Pilotando carros envenenados que se adaptam a qualquer superfície (terra, mar ou ar) eles competirão pelo mundo, passando por cidades e locais famosos, deixando caos pelo caminho[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM AND JERRY: COWBOY UP![/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desta vez, os rivais se unem para ajudar uma vaqueira e seu irmão a salvar sua propriedade de um grileiro ganancioso, e eles vão precisar de ajuda! Os três sobrinhos precoces de Jerry estão todos prontos para a ação, e Tom está reunindo um grupo de cães da pradaria. Mas pode um bando de vermes desorganizados derrotar um desperado enganador determinado a enganar uma donzela em perigo? Não importa o que aconteça com Tom e Jerry na sela, será um momento muito divertido![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM DA FINLÂNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um dos maiores artistas homossexuais do século XX, Touko Laaksonen, mais conhecido como Tom da Finlândia. Ele não conseguia viver em paz dentro de sua casa, tendo que esconder seus segredos pessoais, mesmo depois do trauma de ter ido para a Segunda Guerra Mundial. Touko dcide então se expressar na arte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E HUCK: EM BUSCA DO GRANDE TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O travesso Tom Sawyer é testemunha de um assassinato cometido pelo malvado Injun Joe. Quando um inocente é culpado pelo crime, Tom e seu rebelde amigo Huck Finn começam uma busca pelo mapa de piratas para poder absolvê-lo. Baseado no clássico livro de Mark Twain.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM E JERRY - AVENTURA COM JONNY QUEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois grupos de personagens clássicos dos desenhos animados se reúnem nesta mistura repleta de diversão cheia de ação e aventura da série animada Jonny Quest. Fãs de todas as idades não vai querer perder esta aventura de parar o coração.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM NA FAZENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O último trabalho do incansável, criativo e provocativo Xavier Dolan, canadense (“Eu Matei Minha Mãe” e “Laurence Anyways”) segue um homem aflito que visita os pais de seu amante morto – apenas para descobrir que eles não tinham conhecimento da orientação sexual de seu filho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM PAPA: YOU'RE DOING GREAT![/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comediante Tom Papa assume questões de imagem corporal, mídia social, animais de estimação, Staten Island, os "velhos dias" e mais em um especial de seu estado de casa de Nova Jersey.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM SEGURA: BALL HOG[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Segura Scores ri com histórias desconfortavelmente cânticas sobre mães, pais, seguindo seus sonhos - e outras coisas que você preferiria não pensar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOM SEGURA: DISGRACEFUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Segura dá voz aos pensamentos sórdidos que nós nunca teríamos coragem de verbalizar. Divagando sobre pornografia, estacionamentos e parentalidade num espetáculo de stand up.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMATES VERDES FRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evelyn Couch visita com o marido um parente no asilo de idosos. Uma vez lá, ela encontra Ninny Threadgoode, uma mulher idosa, que a ilumina e traz uma nova perspectiva através de contos do seu passado. Evelyn ganha a confiança necessária para mudar sua própria vida para melhor.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOMATO RED[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a cortadora de cidade pequena Sammy Barlach dirige para a cidade na busca por sua próxima cerveja gelada e o monte que vai tê-lo, ele recebe muito mais do que ele acelera.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>