<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]24[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page24.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUPIÊ - A VIDA EM JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Manfred (Clive Owen) sonha em se tornar um escritor, mas em meio às suas tentativas em terminar e publicar seu primeiro romance acaba ficando endividado. Tentando ajudá-lo, seu pai (Nicholas Bell) lhe consegue emprego em um cassino de Londres, onde Jack se revela um exímio jogador e croupier. Entretanto, apesar de estar se saindo bem no novo emprego Jack recebe a pressão de Marion (Gina McKee), sua namorada, para que peça demissão, pois Marion acredita que o novo emprego está atrapalhando sua veia literária. É quando Jack se envolve romanticamente com Bella (Kate Hardie), outra funcionária do cassino, e Jani (Alex Kingston), cliente do local que deseja convencer Jack a ajudá-la em um assalto ao próprio cassino.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUSH À ALTURA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de seu discurso inspirador no baile, Jodi deixou de ser apenas a “garota alta”. Agora ela é popular, segura, tem um namorado e acabou de ganhar o papel principal no musical da escola. Mas a pressão por causa da nova popularidade aumenta, assim como suas inseguranças. Novos relacionamentos se formam e os antigos são colocados à prova. O mundo que ela construiu começa a ruir, e Jodi percebe que se manter à altura dos acontecimentos é só o começo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUSH À ALTURA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jodi é uma adolescente que tem que lidar com as inconveniências de ser a garota mais alta da escola. Tudo muda quando ela se apaixona por um bonito (e igualmente alto) intercambista, que vai morar na casa do melhor amigo de Jodi. Como resultado, Jodi se vê embolada num triângulo amoroso inesperado, que a ajuda a perceber que ela é bem mais do que suas inseguranças a faziam acreditar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUSH AND BLUSH[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Que tipo de cenas em um filme de terror te assusta mais? Quando um fantasma parece totalmente inesperadamente? Quando o personagem principal não vê o fantasma se esgueirando atrás dele? Quando no final você descobrir que o personagem principal era realmente um fantasma o tempo todo? Mas nada disso se compara à sensação de chegar em casa sozinho e de repente estar preso por uma sensação de Deja-Vu.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUSH: AMOR COLORIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma jovem aspirante a artista é forçada a se juntar à equipe de atletismo da escola, ela usa isso como uma oportunidade para se aproximar da garota por quem ela nutre uma paixão de longa data. Mas ela logo se apaixona por uma companheira de equipe inesperada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUSH[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estudante do ensino secundário Scott é o atleta mais famoso da escola. Ele logo começa a receber a atenção de uma tímida jovem, mas o que parecia ser uma inocente atração se transforma em um pesadelo para o jovem.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUSHER JOE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe e sua equipe Crusher recebem uma importante missão: Transportar um corpo em estado criogênico para o Planeta Miccola em menos de 30 horas,em uma questão de vida ou morte. No entanto, vários obstáculos e reviravoltas atravessam seu caminho..[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUZADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda em luto pela repentina morte de sua esposa, o ferreiro Balian junta-se ao seu distante pai, Baron Godfrey, nas cruzadas a caminho de Jerusalém. Após uma jornada muito difícil até à cidade santa, o jovem valente entra no séquito do rei leproso Balduíno IV, que deseja lutar contra os muçulmanos para seu próprio ganho político e pessoal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUZANDO A LINHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parker é um assistente social que é designado a ajudar Dahlia, uma mãe solteira. Atraído por sua história, ele decide fazer tudo o que estiver ao seu alcance para protegê-la de Mike, seu marido abusivo, e de Duke, um chefão do crime.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUZEIRO DAS LOUCAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após romper com Felicia (Vivica A. Fox), sua noiva, Jerry (Cuba Gooding Jr.) entra em depressão. Tentando animar o amigo, Nick (Horatio Sanz) sugere que ambos façam um cruzeiro para solteiros, na intenção de conhecer novas mulheres. Porém, quando ambos já estão em alto mar percebem que algo está errado: ao invés de mulheres lindas e disponíveis o navio está repleto de homens, sendo que um deles, Lloyd (Roger Moore), está encantado com Nick.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRUZEIRO DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma vez por ano, o Barco dos Sonhos navega - um cruzeiro apenas para homens gays. Longe de suas famílias e restrições políticas, seguimos cinco homens de cinco países em busca de seus sonhos. O cruzeiro promete sete dias de sol, amor e liberdade - mas a bordo também estão suas histórias pessoais, suas dúvidas e incertezas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRY-BABY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lá vive Wade "Cry-Baby" Walker, um bad boy que é líder de um grupo. Ele é conhecido como "Cry-Baby" em virtude de chorar apenas por um olho, mas agora está apaixonado por Allison Vernon-Williams, uma jovem rica que é criada pela avó, Mrs. Vernon-Williams, que considera "Cry-Baby" um delinquente juvenil e não quer vê-lo junto da neta. Além disto, Baldwin, o namorado de Allison que é líder dos "quadrados", está totalmente contra "Cry-Baby" e o resto dos delinquentes juvenis, assim lidera uma guerra santa contra eles. Isto gera pancadaria e vandalismo e os jovens delinquentes são considerados culpados pelo caos, mas são liberados pelo juiz, com exceção de "Cry-Baby", que é mandado para um reformatório.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRY MACHO: O CAMINHO PARA A REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike Milo, um ex-astro do rodeio e criador de cavalos fracassado, aceita o emprego de um ex-chefe para trazer o filho do México para casa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRY OF THE BANSHEE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em século XVII, a Inglaterra Lord Whitman salários sem fim do que vê como o palheto de feitiçaria sempre presente, e muitos aldeões locais sofreram em suas mãos. Mas uma vítima usa seus poderes ocultos para amaldiçoar sua família, alistando a ajuda desconhecida de uma das famílias.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRY WOLF: O JOGO DA MENTIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mortes misteriosas começam a ocorrer quando duas estudantes inventam uma história sobre um assassino em série.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRYING OUT LOVE IN THE CENTER OF THE WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Momoko é uma garota comum, vivendo uma vida comum. Ordinária, isto é, se você definir ordinários como vestindo vestidos de lolita elaborados do período Rococo na França do século XVIII. No entanto, quando a menina punk e o 'Yanki' Ichiko 'Yanki chama, seus dias como' ordinários 'são certamente numerados ...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CRYPTOZOO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter um experiência com um criptídeo devorador de sonhos, o Baku, Lauren (Lake Bell) fica obcecada por ele e passa a procurar essa criatura mítica pelo mundo. Durante sua busca, ela tenta salvar os criptídeos (seres mitológicos como dragões, wendigos, medusas, grifos), mantendo eles numa reserva: o Cryptozoo, mas com o governo caçando eles, Lauren precisa decidir se vale mesmo apena expor essas criaturas ao mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CSI: IMORTALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grisson e Willows voltam para ajudar a equipe CSI a solucionar um caso catastrófico que paralisou a cidade de Las Vegas inteira.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CTHULHU MANSION[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adolescentes fugitivos se escondem em uma mansão do mago carnaval, agitando antigos soldados de Satanás.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUBA E O CAMERAMAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este retrato revelador de Cuba acompanha a vida de Fidel Castro e de três famílias cubanas afetadas pelas políticas de seu governo nas últimas quatro décadas. Documentário original Netflix.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUBO 2: HIPERCUBO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O misterioso projeto do cubo continua. Novamente são colocadas pessoas no cubo, porém com novas armadilhas. Sem saberem ao certo o motivo do cubo, a única coisa que querem é sair do claustrofóbico cubo. Com o decorrer do tempo eles percebem que não apenas as armadilhas estão presentes como alguma espécie de distorção do espaço/tempo afeta o funcionamento das salas.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUBO ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama segue o princípio básico dos anteriores: um grupo de pessoas encontra-se preso num cubo com diversas câmaras e, aparentemente, sem saída. Em cada sala, uma armadilha e uma morte. Só o mais esperto e menos rebelde sempre sobrevive. Desta vez, porém, há a viagem a um local misterioso e uma trama envolvendo operadores do cubo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUBO: A CAIXA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estranhos desperta em um misterioso local em formato de cubo sem saber como ou por que foram parar ali. Não está claro onde é, por que razão eles estão presos ou se há uma saída. Dentre os principais temas abordados no suspense, destacam-se testes de limites de força física e mental, atrelados a situações de tensão, medo e ansiedade. Para resistir ao poderoso sistema do Cubo, eles deverão se unir e usar suas habilidades para evitar os perigos e buscar uma saída do labirinto, enquanto tentam desvendar o motivo de terem sido colocados ali.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUBO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial , um ladrão, uma matemática, uma psicóloga, um arquiteto e um jovem autista são misteriosamente presos em um labirinto de alta tecnologia. Sem comida nem água, eles precisam encontrar um meio de sair do local. Mas precisam também tomar cuidado para não acionar armadilhas letais, que surgem em estranhos cubos.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUCK[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ronnie é um jovem branco branco, lutando com as pressões da vida. Ele está desempregado, rejeitado dos militares por ser mentalmente instável, e vive em casa com sua mãe doente e irritante. Ronnie encontra uma saída para sua frustração online. A comunidade alt direita lhe dá um lugar para pertencer e absolve sua responsabilidade pessoal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUCUY: O BICHO-PAPÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Glimmer Peak está abalada pelo desaparecimento inexplicável de várias crianças. Sofia, a curiosa sobrinha do xerife, descobre que por trás de tudo isso está Cucuy, o mítico homem que rouba crianças, e precisa enfrentá-lo antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUIDADO COM AS GÊMEAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pacata cidade do interior americano, dois pares de gêmeas nascem na mesma hora. Mas a enfermeira se confunde e troca os bebês. Quarenta anos depois seus caminhos se cruzam no luxuoso Plaza Hotel em Nova York. O resultado é uma loucura total que vai fazer você rir como nunca.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUIDADO COM MEU GUARDA-COSTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o tímido Clifford (Chris Makepeace) chega em sua nova escola, é logo assediado pelo valentão Moody (Matt Dillon) e seu grupo de colegas, que extorquem todos os dias o dinheiro das crianças. Em uma das abordagens, o novato quase perde seus dentes, quando é salvo por Ricky Lindemann (Adam Baldwin), um estudante com fama de ter assassinado o próprio irmão.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUIDADO COM O CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a recessão de 2008 deixa Sameer Chaudhary e sua esposa Nargis desempregam, eles lutam para ganhar a vida e depois de três meses, ter sucesso quando encontram empregos em um país do Oriente Médio chamado Noman. Devido ao atraso na chegada de documentos, sameer permanece na Índia, enquanto Nargis se dirige para Noman, ao chegar onde ela é sequestrada, pois ela se declara ajuda sobre um telefonema para Sameer. Enrolado e indefeso, cabeças apostas para Noman e se unem com um motorista de táxi local para encontrar Nargis antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUIDADO COM O SLENDERMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 2000, um concurso na Internet encoraja pessoas a criarem um monstro fictício. Assim nasce o Slenderman, homem altíssimo, de braços longos e tentáculos nas costas. Ele não tem rosto, não fala uma palavra sequer, mas ataca criancinhas. Em 2014, uma história real desafia a ficção: duas garotas de doze anos de idade acreditam que o Slenderman pode ameaçar suas famílias caso elas não matem uma colega de sala. As duas entram numa floresta e esfaqueiam a amiga dezenas de vezes, antes de deixá-la para morrer. O documentário investiga a história particular das agressoras e o poder das lendas da Internet entre os adolescentes e pré-adolescentes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUIDADO COM QUEM CHAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis amigos contratam um médium para realizar uma sessão espírita via Zoom durante o bloqueio - mas eles recebem muito mais do que esperavam, pois as coisas rapidamente dão errado. Quando um espírito maligno começa a invadir suas casas, eles começam a perceber que podem não sobreviver à noite.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cujo, um doce cachorro São Bernardo, é picado por um morcego-vampiro e fica raivoso. A partir de então, ele espalha o terror em uma pequena cidade dos Estados Unidos e faz reféns uma mulher e seu filho, aprisionados dentro de um carro quebrado, sob um calor escaldante, durante horas intermináveis.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CULPA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Asger é um policial que está trabalhando na central de emergências. Certo dia, ele atende a ligação de uma mulher que foi sequestrada. Ele então inicia uma busca pela vítima, mas a situação é mais caótica do que pensa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CULPADO COMO O PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer Haines (Rebecca De Mornay) é uma advogada de sucesso de Chicago que acaba recebendo em suas mãos o caso de David Greenhill (Don Johnson) para defender, um homem que está sendo acusado de assassinar sua esposa. Jennifer se sente moralmente obrigada a traí-lo de alguma maneira.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CULPADO POR SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 50, David Merrill é um cineasta chamado a prestar depoimento para um comitê que investiga atividades ligadas ao regime comunista, mas se nega a cooperar porque não quer prejudicar um amigo. Ele é incluído na lista que circula em Hollywood e que cita nomes de profissionais suspeitos de ter relações com o comunismo e não devem ser contratados. Surge o dilema: ajudar o amigo ou retomar sua carreira?[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUMBIA CALLERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emoldurado pelas cadeias de alta montanha que cercam a cidade de Monterrey (México), três jovens vivem paixões e dilemas, roaming entre as favelas íngremes e os distritos de luxo, coroados pelo ritmo irresistível da "Colômbia Regioomontana".[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CÚMPLICE DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles, Califórnia. Um policial que, descontente com seu trabalho, culpa outros por seus problemas de trabalho, é designado para investigar o caso de alguém que persegue a casa de uma mulher casada.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUPID[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser envergonhado pelas meninas médias na escola, Faye, uma bruxa praticando, convoca o malvado Cupido para se vingar de todos aqueles que a fizeram. No dia dos namorados, o Cupido sobe e vai parar em nada até que as paredes estejam cobertas de sangue. Os alunos devem descobrir uma maneira de parar o Cupido e desfazer o feitiço antes que seus corações sejam quebrados ... literalmente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUPIDO É MOLEQUE TEIMOSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspeitas infundadas levam um casal a iniciar um processo de divórcio, quando começam a minar as tentativas, de um e do outro, de encontrar um novo romance.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUPIDO NÃO TEM BANDEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Berlim, logo após a Segunda Guerra Mundial. CR MacNamara preside a filial da Coca -Cola da Alemanha. Ele está trabalhando duro e tenta dar o seu melhor para impressionar a sede em Atlanta, uma vez que ele já ouviu falar que a sede europeia em Londres em breve estará vaga e estão à procura de um novo chefe. Porém o Sr. Hazeltine, Vice Presidente da Coca-Cola, pede a MacNamara para cuidar de sua filha Scarlett, quem vai fazer uma viagem pela Europa. Scarlett, no entanto, não se comporta da maneira que uma menina jovem respeitável de sua idade deveria. E começa a confusão.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando descobre que sua esposa está à beira da morte, um cientista corre contra o tempo para salvar sua família e achar uma cura, só que para isso ele ignora qualquer protocolo ou ética. Ao fazer experimentos de DNA em humanos, ele acaba criando algo terrível que poderia ser a extinção da humanidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pierre Louÿs (Niels Schneider) é um poeta parisiense que decide fugir para a Argélia ao descobrir que o amor de sua vida, Marie de Regnier (Noémie Merlant), se casa com o seu melhor amigo, Henri De Régnier, em busca de melhor posição social. Lá, ele conhece Zohar (Camélia Jordana), com quem ele compartilha uma paixão pela fotografia erótica. Ao voltar para Paris com Zohar ele reencontra Marie, que confessa que ainda o ama. Eles iniciam um caso que tem como pano de fundo a fotografia erótica de Paris, em um jogo de gato e rato com as pessoas que envolvem suas vidas e quebrando os códigos estabelecidos pela sociedade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURRAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chico Caixa é um homem humilde e ex-funcionário da distribuidora de água de Gravatá, em Pernambuco, local que sofre com a escassez hídrica. Ele é recrutado por um amigo de infância, o advogado Joel, que precisa conquistar votos de um bairro popular fundamental para conseguir se tornar vereador na cidade. Para se eleger, os dois usam o fornecimento de água como moeda de troca com a população, mas as coisas saem do controle quando Chico se vê confrontado entre suas necessidades financeiras e seus princípios.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURRENT SEA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um thriller ambiental seguindo o jornalista investigativo Matt Blomberg e o ativista oceânico Paul Ferber em sua perigosa missão de criar uma área de preservação marinha para enfrentar a maré implacável da pesca ilegal no Camboja.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURSE OF THE PHOENIX[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem fica assombrado por um Wraithe depois de ficar obcecado com a morte de uma mulher há 160 anos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURSE OF THE UNDEAD[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma misteriosa epidemia atingiu uma antiga cidade de fronteira ocidental e as raparigas estão caindo da morte. Doc Carter, sua linda filha Dolores, e pregador Dan Young tem suas mãos cheias de cuidar do enfermo. Quando um dos pacientes morre inesperadamente, Dan percebe duas feridas de punção no pescoço dela. Sua investigação leva-o ao estranho pistoleiro Drake Robey, que sempre parece ser mais lento no sorteio do que seus oponentes, mas que - apesar de serem retirados, e até mesmo tiro - sempre consegue sobreviver a esses encontros mortais. Dan logo descobre que Drake também tem uma aversão aos crucifixos, dorme em caixões, e não pode tolerar a luz solar ...[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURSE OF THE WITCH'S DOLL[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tentativa de Adeline Gray para escapar do bombardeio a leva a uma mansão abandonada e assustadora na floresta. Quando a jovem filha de Adeline desaparece, uma série de eventos inexplicáveis ​​a leva a acreditar que uma boneca assombrada detém uma alma vingativa; a alma de uma bruxa assassinada. Como a busca desesperada de Adeline continua, ela logo percebe que ela também está à mercê da boneca da bruxa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURSO DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Freddy é um professor que tem suas férias atrapalhadas por causa da obrigação de ensinar inglês durante o período de verão para alguns alunos problemáticos. Entretanto, a relação entre eles acaba se transformando em amizade e gerando várias confusões.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURTAS DOS MINIONS VOLUME 1[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta coletânea de curtas da franquia "Meu Malvado Favorito" inclui mini-filmes como "Rodas de Treino", "Filhotinho" e "Amarelo é o Novo Preto".[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURTINDO A LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna Foster é uma garota de 18 anos que deseja liberdade, mas é filha do presidente, um pai superprotetor, o que torna seu sonho meio impossível. Quando, com sua família viaja pela Europa, ela dá uma escapadinha, para desfrutar de prazeres do anonimato. Ela conhece então Ben, e quando chega a hora de revelar sua verdadeira identidade, ela descobre que Ben também tem um segredo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURTINDO A VIDA ADOIDADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No último semestre do curso do colégio, o estudante Ferris Bueller (Matthew Broderick) sente um incontrolável desejo de matar aula e planeja um grande passeio na cidade com a namorada Sloane Peterson (Mia Sara) e com seu melhor amigo Cameron Frye (Alan Ruck) à bordo de uma Ferrari. Só que, para poder realizar seu desejo, ele precisa escapar do diretor do colégio Ed Rooney (Jeffrey Jones) e de sua própria irmã Jeanie Bueller (Jennifer Grey).[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURVAS DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano olheiro de beisebol começa a ter problemas de visão no final de seu contrato. Sua filha, que é advogada, decide ajudá-lo a avaliar o potencial de um jogador em uma viagem de descoberta tanto para ela quanto para o pai.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CURVATURE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUSTÓDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miriam e Antoine Besson se divorciaram, e Miriam está procurando a custódia exclusiva de seu filho Julien, para protegê-lo de um pai que ela afirma ser violento. Antoine defende seu caso como um pai desprezado e a juíza decide a favor da custódia compartilhada. Refém do crescente conflito entre seus pais, Julien é levado ao limite para evitar que o pior aconteça.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUT BANK - ASSASSINATO POR ENCOMENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cut Bank, uma das cidades mais frias dos Estados Unidos, apresenta poucas perspectivas de futuro aos seus habitantes. Dwayne McLaren (Liam Hemsworth), um astro de futebol americano nos tempos do colégio, percebe essa dura realidade quando é obrigado a fazer pequenos trabalhos como mecânico para o sogro (Billy Bob Thornton). Até que Dwayne tem a chance de ganhar uma grande recompensa após conseguir provas do assassinato do carteiro local Georgie Wits (Bruce Dern). Mas quando a investigação toma outros nivéis, acontecimentos inesperados vão arruinar os seus planos e marcar a história de Cut Bank para sempre.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUT SHOOT KILL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, uma ambiciosa atriz jovem assina como a estrela de um filme de terror com uma equipe de cineastas que trabalharam juntos há anos. Quando o elenco começa a desaparecer, Serena tem que se tornar seu personagem se ela quer sobreviver.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUT SNAKE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ousado thriler policial australiano, que mostra os 2 bandidos protagonistas apaixonados entre si. Sparra (Alex Russel, de "Poder sem limites") é um ex-presidiário que está prestes a se casar com Paula. Ele esconde dela o seu passado criminoso. Um dia porém, Pommie, seu colega de cela, volta para cobrar de Sparra 2 promessas feitas na prisão: a de continuarem no mundo do crime, e a de viverem juntos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CUTIE HONEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Honey Kisaragi era uma estudante com uma vida normal até o dia em que seu pai, o Prof. Kisaragi, é morto pela organização criminosa Panther Claw. Porém Kisaragi, antes de sua morte, lhe deixa um recado revelando que Honey é na verdade uma andróide criada por ele. Ao dizer "Honey Flash!", ela pode se transformar em uma guerreira de cabelos vermelhos e usar diversos disfarces, graças ao Air-System, um dispositivo que materializa objetos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYBER HELL: EXPOSING AN INTERNET HORROR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma rede de salas de bate-papo online estava repleta de crimes sexuais. Para acabar com ela, foi preciso coragem e perseverança.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYBERBULLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente britânica é forçada a atender os pedidos de um hacker que invade seu computador. Se ela recusar, fotos comprometedoras serão postadas para o público.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYBORG 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distante, o chefe da empresa PinWheel, Martin Dunn, cria uma ciborgue quase humana, Casella Reese. Essa máquina faz parte de uma estratégia de sua corporação na disputa com a rival, a empresa Kobayashi. Contudo, Martin não contava com os fortes sentimentos da parte humana da sua criação.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYBORG COP: A GUERRA DO NARCOTRÁFICO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem policial da Divisão Especial de Combate às Drogas, morto em combate, é transformado num andróide assassino por um gênio do crime. Seu irmão, o ex-policial Jack Ryan, tenta resgatá-lo das garras do bandido.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYBORG X[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sistema da X-Corp, uma fabricante de armas, é invadido. Um grupo de sobreviventes deve lutar para salvar a humanidade de um exército de máquinas controlado por um vírus cibernético.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYBORG: O DRAGÃO DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num mundo pós-apocalíptico, a humanidade está contaminada por um vírus que provoca fome e doenças nos poucos habitantes que ainda restam na Terra. Uma ciborgue que pode ter a chave para a cura é protegida por um guerreiro mais forte.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYMBELINE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cymbeline (Ed Harris) é líder de um clube de motociclistas envolvido com tráfico de drogas. Perseguido por policiais corruptos, ele sofre tentativas de ususpação do poder por parte da própria esposa (Milla Jovovich) e ainda precisa lidar com as questões da problemática filha, Imogen (Dakota Johnson).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYPHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morgan Sullivan é um contador desempregado que vive no subúrbio ao lado de sua esposa dominadora. Sullivan é um homem pacato, que sonha em navegar livremente pelo mundo. Buscando uma saída para sua vida sem sentido, ele decide juntar-se à multinacional Digicorp para trabalhar como espião.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYRANO DE BERGERAC[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um romântico poeta e arrojado oficial da guarda, Cyrano de Bergerac é apaixonado por sua prima Roxane sem que ela saiba. Sua maldição, ele acha, é o seu grande nariz e embora possa ter sido uma influência formando sua sagacidade na arte do florete, ele acredita que Roxane vai rejeitá-lo. Ele começa a escrever cartas a ela em nome de um de seus cadetes, Christian, que também é apaixonado por Roxane. Mas simplesmente nenhum dos dois sabe como dizer a ela. Ela se apaixona pelo charme poético das cartas, mas acredita que elas foram escritos por Christian.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYRANO, MON AMOUR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Paris do final do século XIX, Edmond Rostand, um jovem autor fracassado de peças em verso, encontra inspiração e coragem ao escrever uma comédia destinada a se tornar lendária.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYRANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem à frente de seu tempo, Cyrano de Bergerac (Peter Dinklage) deslumbra seja com jogos de palavras ferozes em um combate verbal ou com uma esgrima brilhante em um duelo. Mas, convencido de que sua aparência o torna indigno do amor de uma amiga devotada, a luminosa Roxanne (Haley Bennett), Cyrano ainda não declarou seus sentimentos por ela - e Roxanne se apaixonou, à primeira vista, por Christian (Kelvin Harrison, Jr.).[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYRANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um romântico poeta e arrojado oficial da guarda, Cyrano de Bergerac é apaixonado por sua prima Roxane sem que ela saiba. Sua maldição, ele acha, é o seu grande nariz e embora possa ter sido uma influência formando sua sagacidade na arte do florete, ele acredita que Roxane vai rejeitá-lo. Ele começa a escrever cartas a ela em nome de um de seus cadetes, Christian, que também é apaixonado por Roxane. Mas simplesmente nenhum dos dois sabe como dizer a ela. Ela se apaixona pelo charme poético das cartas, mas acredita que elas foram escritos por Christian.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]CYRUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John C. Reilly faz o papel de um quarentão que divorciou-se recentemente, mas conhece a mulher dos seus sonhos, Molly (Marisa Tomei), e ambos vêm um futuro feliz pela frente. Mas quando John conhece Cyrus (Jonah Hill), o filho de Molly, percebe que as coisas já não vão correr como ele imaginava. O garoto, que não é flor que se cheire, é o sarcasmo em pessoa e faz de tudo para afastar o novo namorado da mãe. A comédia tem direção dos irmãos Jay e Mark Duplass, e foi bastante ovacionada no Festival de Sundance.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D'ARTACÃO E OS TRÊS MOSCÃOTEIROS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, século XVII, sob o reinado de Luís XIII. D'Artacão é um camponês impetuoso e inocente de Gasconha, bem como um hábil espadachim, que viaja para Paris para realizar o seu sonho: juntar-se ao Corpo de Mosqueteiros da Guarda Real.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D-TOX[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Malloy (Sylvester Stallone) é um policial especializado em capturar serial killers, até que se vê às voltas com um psicopata que assassina sua namorada e logo após comete suicídio. Abalado com tal acontecimento, Malloy é então enviado para um clínica especializada em recuperar policiais com distúrbios psicológicos. Porém, pouco após chegar à clínica seus residentes começam a ser mortos um a um, fazendo com que Malloy tenha que assumir as investigações do caso.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D-WAR: GUERRA DOS DRAGÕES[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história começa na Coréia, durante a Dinastia Chosen, com o nascimento da filha de um poderoso rei. Um monge fala para o rei dos perigos que cercam o nascimento da menina: a encarnação do dragão chamado Imoogi e que ela seria a chave para a sobrevivência da humanidade. O Monge treina um jovem aprendiz a lidar com o emergente Imoogi com o único objetivo de proteger a garota até o seu vigésimo aniversário. Quando o dia fatídico chega, a cidade é invadida e apenas o aprendiz é deixado para salvar a menina. Mesmo tendo o poderoso pingente chamado "Yeouijoo" com ele, o aprendiz falha. À medida que nos movemos para os dias atuais, uma força poderosa, tão forte quando um terremoto, atinge a cidade de Los Angeles.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D.A.R.Y.L.[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daryl é um menino normal de 10 anos de muitas maneiras. No entanto, sem saber para seus pais e amigos adotivos, Daryl é na verdade um robô criado pelo governo com reflexos sobre-humanos e habilidades mentais. Até mesmo o nome dele tem um significado oculto - é na verdade um acrônimo para análise de dados, analisando a forma de vida dos jovens do robô. Quando a organização que o criou considera o "Super Soldier" experimentar um fracasso e agendas Daryl para ser desmontado, cabe a alguns cientistas desonestos para ajudá-lo a escapar.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D.E.B.S. - AS SUPER ESPIÃS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ardente chefe criminosa Lucy Diamond (Jordana Brewster de Velozes e Furiosos) está novamente na ativa e as D.E.B.S. - uma equipe de elite de super espiãs colegiais paramilitares - estão à sua procura. Mas quando sua melhor agente, a estonteante Amy Bradshaw (Sara Foster de O Golpe), desaparece misteriosamente depois de ficar frente a frente com a atraente vilã, as D.E.B.S. começam uma procura incansável pelo esconderijo secreto de Lucy e nem suspeitam que Amy talvez não queira ser resgatada nesta paródia sobre espiãs sensuais e seus encontros amorosos com armas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D.L. HUGHLEY: CONTRARIAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comediante d.l. Hughley Riffs na política, "Pantera Negra", sua educação e mais em um show de stand-up rápido no Teatro Merriam do Filadélfia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D.P.A. 2: O MISTÉRIO ITALIANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a maior feira de bruxos do mundo, Pippo, Bento e Sol viajam até a Itália para investigar o sumiço da feiticeira Berenice.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D.P.A. 3: O FILME - UMA AVENTURA NO FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Severino encontra um medalhão mágico e fica enfeitiçado. Para salvar o amigo e impedir que as forças do mal o dominem para sempre, Sol, Bento, Pippo e a feiticeira Berenice embarcam em uma aventura gelada na neve e vão até o Fim do Mundo![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D.P.A. DETETIVES DO PRÉDIO AZUL - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Detetives do Prédio Azul são confrontados com o maior caso de suas vidas: salvar o próprio edifício da destruição. Pippo, Sol e Bento se infiltram na festa de Dona Leocádia, a terrível síndica que é, literalmente, uma bruxa. Lá eles presenciam um crime "mágico", que condena o Prédio Azul a uma demolição de emergência. Para completar, a única testemunha – o quadro falante da Vó Berta – desaparece, e Dona Leocádia é enfeitiçada para ficar boazinha. Para resolver esse caso, os detetives vão contar com a ajuda do porteiro Severino, que empresta sua Kombi azul novinha para ser a sede de investigação. A aventura fica completa quando Tom, Mila e Capim, fundadores do clubinho original, são trazidos de volta ao Rio de Janeiro para ajudar no caso, tornando os Detetives do Prédio Azul mais imbatíveis do que nunca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]D.U.F.F.[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A percepção que Bianca tinha sobre sua vida social desmorona quando descobre que é considerada a mais feia do seu grupo de amigas. Decidida a mudar sua imagem, recorre aos conselhos de Wesley, um atraente esportista de sua escola.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DA-LHE DURO TRINITY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta hilariante aventura, nossos heróis mudam de nomes e vão parar na floresta amazônica, depois que o avião, pilotado por eles pega fogo. Lá, descobrem um grande amigo em apuros.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DA COLINA KOKURIKO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota chamada Komatsuzaki vive em uma cidade portuária na década de 1960 e é obrigada a assumir as rédeas de sua vida após o desaparecimento do pai. O roteiro é focado no amadurecimento da garota, lembrando muito o roteiro de "A Viagem de Chihiro". Adaptado do mangá homônimo de Chizuru Takahashi e Tetsuro Sayama.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DA ESCOLA À PRISÃO: RELATOS DE CAMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A HBO adapta o monólogo de Anna Deavere Smith em que ela dramatiza vozes de 18 pessoas afetadas por um sistema educativo que acaba empurrando jovens desfavorecidos das salas de aula para as prisões.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DA MAGIA À SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As mulheres da família Owens tem poderes mágicos. Mas uma maldição as persegue há mais de duzentos anos: qualquer homem que se apaixona por uma delas, morre. Descendentes da bruxa que começou este feitiço, Sally (Sandra Bullock) e Gillian (Nicole Kidman) são duas irmãs que foram criadas por suas tias (Dianne Wiest e Stockard Channing). Já adultas, enquanto Sally se mostra bastante reservada, Gillian foge de casa para ter o primeiro de muitos namorados. Após algum tempo, Sally se casa e tem duas filhas, mas seu marido acaba morrendo atropelado. Até que chega o momento em que ela deve ajudar Gillian, que se envolveu com Jimmy Angelov (Goran Visnjic), um búlgaro agressivo que as ameaça. Sentindo que correm perigo, as duas o envenenam, mas, temendo as conseqüências de tal ato, Gillian convence Sally que o melhor é trazê-lo de volta a vida. Uma decisão que trará uma série de complicações com polícia e com seus próprios poderes.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DA TERRA NASCEM OS HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas famílias de fazendeiros texanos, lutam durante anos pela posse de um sítio pequeno, de onde vem água necessária a seus rebanhos e plantações. A personagem principal é a Terra e, como pano de fundo os grandes latifúndios do Texas, motivo pelo qual este primoroso filme foi fotografado em tela larga, pelo processo Technirama. Faroeste de alto nível, dirigido pela mão segura de Wyler, com elenco vigoroso, trilha sonora e música excepcional de Jerome Moross. Oscar de coadjuvante para Burl Ives.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DA VIDA DAS MARIONETAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Katarina e Peter Egermann, o casal conflituoso e sem prole que surgiu num dos episódios de “Cenas da Vida Conjugal”. Após Peter perpetrar um crime horrendo, o filme segue uma examinação não-linear das suas motivações, incorporando uma investigação policial, cenas do quotidiano do casal e sequências oníricas.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAANA PAANI[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um oficial do exército é encarregado de informar pessoalmente as famílias dos mártires em seu regimento. Ao longo do caminho, ele desenvolve uma atração inesperada para uma jovem perturbada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DABANGG 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chulbul Pandey convida um novo problema quando mata o irmão de um político notório e o ex-jure para causar estragos em sua vida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DABANGG[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DADDY COOL: EX EM DOMICÍLIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adrien tem 40 anos e se comporta como um eterno adolescente. Sua mulher, Maude, perde a paciência e termina o casamento. É quando Adrien decide montar uma creche e cuidar, ao seu modo, de 5 crianças no apartamento que o ex-casal ainda divide.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DADDY ISSUES[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maya, um pixie queer de 19 anos, fica romanticamente envolvido com sua esmagamento sexualmente fluido e inconscientemente, insere-se em um triângulo de amor torcido.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAFT PUNK UNCHAINED[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAGON[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no Conto de H.P. Lovecraft. Dois jovens turistas, Bárbara e Paul, vão à procura de ajuda em uma pequena cidade chamada Imboca (Innsmouth), na costa de Galiza, na Espanha, depois que o barco em que estavam afundou. No entanto, os moradores da cidade não são amigáveis, nem mesmo humanos, com excessão de um bêbado chamado Ezequiel. Este último, diz a Paul como os habitantes da cidade derrubaram o cristianismo a favor do deus Dagon, que lhes trouxe riquezas do fundo do mar. Desde então, eles se tornaram obedientes à bela criatura Uxía. Estranhamente ela aparece a Paul em seus sonhos, e mesmo antes de se encontrarem, ela o salva da morte. No entanto, seus planos para ele e Bárbara desencadearão um horror além da imaginação.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAGUERRÉOTYPES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato íntimo das pequenas lojas e lojistas da Rue Daguerre, em Paris, uma rua pitoresca que tem sido a casa do cineasta por mais de 50 anos.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAHMER, MENTE ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeffrey Dahmer (Jeremy Renner) é um assassino cruel cuja uma de suas marcas registradas é o canibalismo. Considerado um monstro, Dahmer matou, esquartejou e se alimentou de alguns órgãos de 17 rapazes em Wisconsin. Enquanto o serial killer decide qual será o destino da próxima vítima em potencial, Dahmer é guiado por uma sequência de flashbacks de seu passado.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAISY QUOKKA: O ANIMAL MAIS FEROZ DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A otimista quokka Daisy sonha em ganhar os "Jogos Mais Assustadores do Mundo". Ela contará com a ajuda de um ex-campeão, um crocodilo rabugento, que a ajudará a provar que os verdadeiros campeões podem ter qualquer tamanho.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAKOTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Waine estrela como Devlin, um jogador, que com sua nova esposa, Sandy (Vera Ralston), se muda para o Dakota do Norte, onde espera tirar um tremendo proveito da terra, graças a expansão da via férrea. Quando viajam para o oeste, eles conhecem dois malfeitores, Bender (Ward Bond) e Collins (Mike Mazurki), que vivem saqueando fazendas e expulsando fazendeiros de suas terras. Os dois trapaceiros roubam numa perigosa perseguição de barca rio abaixo. Os criminosos tentam fugir a qualquer preço. Devlin desesperado, junta um grupo de fazendeiros para tentar recuperar sua poupança e colocar Bender e sua gang na cadeia. Ação do começo até um emocionante e imprevisível final.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAKOTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dakota, um ex-cão de serviço, se junta à mãe solteira Kate e sua filha Alex para morar em sua fazenda familiar de cidade pequena. Dakota se ajusta rapidamente ao seu novo lar e se torna um herói local, logo se tornando inseparável de Alex. Mas quando a existência da fazenda é ameaçada pelo xerife desonesto da cidade, Dakota deve ajudar a família a se unir e salvar a terra.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DALIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida, obra e trajetória da cantora Dalida que nasceu no Cairo e se tornou um ícone da música francesa e mundial. Cantando em diversas línguas diferentes, uma mulher nascida para uma vida de sucessos e de fama, atuando em filmes famosos e vendendo milhões de discos no mundo inteiro até sua trágica morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAMA DE ESPADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem fica intrigado com a história da mulher que perde tudo em um jogo de cartas e recupera tudo de volta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAMA FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma secretária dedicada arrisca sua vida para tentar encontrar uma esquiva mulher que pode provar que seu chefe não assassinou sua esposa egoísta. Num casamento infeliz, Scott Henderson passa a noite com uma mulher de chapéu que ele pegou em um bar. Voltando para casa, ele encontra sua esposa estrangulada e se torna o principal suspeito do assassinato. Todo esforço para estabelecer seu álibi fracassa; estranhamente, ninguém parece se lembrar de ter visto a dama fantasma (ou seu chapéu). Na prisão, Scott perde as esperanças, mas sua fiel secretária, "Kansas", persegue obstinadamente pistas evanescentes pelas sombrias ruas noturnas. Será que ela poderá salvar Scott a tempo?[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAMA POR UM DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conto de fadas de Damon Runyon, carinhoso e engraçado, contado pelo diretor Frank Capra. A preciosa Annie das Maçãs, uma mendiga com uma cesta de maçãs, é tão parte do centro de Nova York quanto a própria Broadway. O contrabandista Dave Dude é um fã das suas maçãs, ele acha que elas dão sorte. Mas Dave e sua namorada Queenie Martin precisam de muito mais do que sorte quando se descobre que Annie está em uma enrascada e só eles podem ajudar: a filha de Annie, Louise, que viveu toda sua vida em um convento espanhol pago pela pobre Annie, está vindo para a América com um Conde e seu filho. O filho do conde quer se casar com Louise, que acha que sua mãe faz parte da alta sociedade de Nova York. Cabe a Dave e Queenie e seus peculiares companheiros transformar Annie em uma dama e convencer o conde e seu filho que eles estão se unindo a elite de Nova York.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAMAS DE PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado do romance best-seller de Madeleine St John, Senhoras De Preto é um filme de comédia e drama sobre a vida de um grupo de funcionárias de uma loja de departamentos em 1959.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAMIEN: A PROFECIA II[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal manda seu sobrinho órfão para a escola militar, onde ele descobre que é o anticristo. Depois de alguma relutância em aceitar o fato, ele passa a usar seus poderes satânicos para matar qualquer um que suspeite de sua herança demoníaca.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇA COM LOBOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Civil, um jovem soldado pratica uma ato ousado, é considerado herói e vai servir por sua escolha em um lugar com forte predominância do povo Sioux. Com o tempo, ele assimila os costumes dos nativos, acontecendo uma aculturação às avessas.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇA COMIGO?[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há vários anos o advogado John Clark (Richard Gere), especialista em testamentos, leva uma vida rotineira do trabalho para casa e de casa para o trabalho. Apesar de amar sua mulher, Beverly (Susan Sarandon), e seus filhos, John sente que algo está faltando algo em sua vida. Por acaso vê na janela de uma academia Paulina (Jennifer Lopez), uma bela professora de dança. Esperando se aproximar dela, John se matricula na academia. Paulina rapidamente elimina qualquer possibilidade de envolvimento com John, mas isto não o faz deixar de ir às aulas, pois ele acha cada vez mais relaxante e divertido dançar.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇA DOS PÁSSAROS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste paraíso, as aves precisam agitar as penas e executar coreografias caprichadas se quiserem ter alguma chance de conseguir um par.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Audrey está animada por ter entrado para um grupo profissional de líderes de torcida. No entanto, a morte de uma das integrantes da equipe acaba com o clima, revelando mentiras obscuras que cercam o time.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇANDO NA TV[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Janey (Parker), a nova garota da cidade, faz amizade com Lynne (Hunt). A dupla acaba dividindo um mesmo sonho: dançar no programa Dance TV. Ao saberem que o show terá um episódio gravado onde moram, as duas fazem de tudo para dançarem ao vivo.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇANDO NO ESCURO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Selma Jezkova (Björk) é uma mãe-solteira tcheca que foi morar nos Estados Unidos. Ela tem uma doença hereditária que a faz perder a visão, algo que também deverá acontecer um dia a seu filho Gene (Vladan Kostig), um garoto de doze anos. Entretanto, em virtude de saber que existem médicos nos Estados Unidos que podem operar seu filho isto foi o suficiente para fazê-la imigrar para o país. Ela trabalha muito duro e guarda tudo o que ganha para a cirurgia do filho. Bill (David Morse) e Linda (Cara Seymour), seus vizinhos, juntamente com Kathy (Catherine Deneuve), uma colega de fábrica, a ajudam no que é possível, mas quando Bill se vê em dificuldades financeiras rouba o dinheiro que Selma tinha economizado duramente. Este roubo é o ponto de partida para trágicos acontecimentos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇANDO PARA A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em obra homônima de Noel Streatfeild, é ambientado na década de 1930 em Londres. É a história das órfãs Pauline, Petrova e Posy Fossil, que são adotadas pelo excêntrico explorador Professor Matthew Brown, e criadas por Sylvia, sua sobrinha altruísta. Quando o Professor desaparece, Sylvia tenta dar conta das despesas alugando quartos para hóspedes cujos atos mudarão suas vidas para sempre. As garotas são matriculadas na escola de teatro e começam a trabalhar nos palcos. Isso combina com os desejos da ambiciosa Pauline, que está ansiosa para atuar, e com a vontade de Posy, uma dançarina nata, mas Petrova, que deseja ser aviadora, sofre com a frustração e o desapontamento. As irmãs juram “colocar seus nomes nos livros de história” e esse desejo mantém a família unida a qualquer preço. A vida no mundo do show business é bem-sucedida, mas corações são partidos e lições aprendidas nesta encantadora história.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANÇARINA IMPERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para ser aceita na Universidade de Duke, a inteligente e desajeitada Quin decide vencer uma competição de dança. Com Sabrina Carpenter.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANCE-OFF[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brandon (Shane Harper) e sua antiga namorada frequentam estúdios de dança rivais e acabam se enfrentando em um concurso de dança que dará um prêmio de 25 mil dólares.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANCE ACADEMY: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme de 2017 segue o programa de TV original de Dança Academy, onde estão os personagens em suas vidas agora.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANCE COMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O psicanalista Tony Flagg aceita analisar a jovem Amanda Cooper, para ver se descobre porque ela rompeu o noivado com Stephen Arden três vezes. Amanda acaba por se apaixonar por ele, forçando-o a hipnotizá-la para incutir em seu subconsciente a ideia de que ela o odeia e ama Stephen. Porém, quando descobre que também foi fisgado por ela, Tony terá de desfazer tudo...[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANCING QUEENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de Dylan Pettersson (Molly Nutley), uma jovem de 23 anos que vive em uma pequena ilha e sonha em ser dançarina. Ela começa a trabalhar na limpeza de um clube de drags chamado Queens, onde o melhor dançarino e coreógrafo do local (Fredrik Quinones) descobre seu talento sem querer. Dylan quer muito participar da apresentação, mas ela é mulher e o show é de drag queens. Será que Dylan vai conseguir realizar seu sonho?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANGAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-lutador treina duas de suas filhas para competirem nos Jogos da Commonwealth e ganharem a medalha de ouro que ele nunca conquistou.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANGER ONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao transportar um homem moribundo para o hospital, dois paramédicos encontram um milhão de dólares em dinheiro costurados em sua roupa. Quando o homem morre, eles decidem mantê-los, colocando-os em um caminho para uma noite infernal de violência e mayhem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANGEROUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sociopata reformado vai para uma ilha remota após a morte de seu irmão. Logo após sua chegada, a ilha cai sob o cerco de uma gangue mortal de mercenários, e quando ele descobre seu papel na morte de seu irmão, ele parte em uma busca implacável por vingança.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANIEL ISN'T REAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luke, um estudante universitário, sofre um trauma familiar violento. Em seguida, ele ressuscita Daniel, seu amigo de infância imaginário para ajudá-lo a lidar com o problema, sem perceber quão perigoso é Daniel.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANIEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real de Daniel Rye, um jovem fotógrafo viaja até a Síria para documentar a crise dos refugiados em 2013. Ele acaba sendo sequestrado pelo Estado Islâmico e sua família fará de tudo para libertá-lo.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANO COLATERAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um promotor público de sucesso se envolve em um mistério altamente arriscado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANOS COLATERAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estranho solitário, seguro, com nervos de aço, deve rastrear e matar um Hitman desonesto para saldar uma dívida pendente. Mas a única informação que ele recebeu é a hora e o local onde encontrar sua presa - 17h em um restaurante rústico na cidade agonizante. Sem nome, sem descrição, nada. Quando o assassino chega, existem vários alvos possíveis, incluindo o xerife do condado. Colocando sua vida em perigo, o assassino embarca em uma caça ao homem para encontrar o Hitman e cumprir sua missão. Mas o perigo aumenta quando os encontros eróticos com uma mulher local ameaçam atrapalhar sua tarefa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANTON - O PROCESSO DA REVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Novembro de 1793. Danton (Gérard Depardieu) retorna a Paris, onde o Comitê Público de Segurança, liderado por Robespierre (Wojciech Pszoniak), inicia a série de execuções que ficará conhecida como o "Terror".[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DANY BOON: DES HAUTS-DE-FRANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dany Boon diz adeus ao palco depois de 25 anos de comédia. Na última vez, Dany Boon pinta suas cenas absurdas, personagens coloridos, lutas lutas e nos leva à sua terra natal: ao norte da França.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAPHNE E VELMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daphne e Velma, duas adolescentes solucionadoras de mistério, investigam o que está fazendo com que alguns dos estudantes mais brilhantes da escola se tornem zumbis.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAPHNE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daphne é uma jovem negociando o negócio complicado da vida moderna. Pego na corrida diária de seu trabalho de restaurante e um caleidoscópio de vida noturna de novos rostos, ela é espirituosa, engraçada, a vida da festa. Muito ocupado para perceber que no fundo ela não é feliz. Quando ela salva a vida de um lojista esfaqueado em um assalto fracassado, a armadura impenetrável que ela usa para se proteger começa a quebrar, e Daphne é forçado a confrontar a inevitabilidade de uma mudança muito necessária em sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAQUI A CEM ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na obra de H.G. Wells, narra cem anos de história da humanidade, de 1930 até o século XXI. Esse período é atravessado por guerras que duram décadas, uma peste que aniquila metade da população e a reconstrução da civilização em busca do espaço sideral.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARA IZ JASENOVCA[/COLOR] - [COLOR gold]8.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue a história de uma jovem chamada Dara que é enviada para um campo de concentração na Croácia durante a 2ª Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARBY: A JOVEM SENSITIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sofrer uma experiência de quase-morte, Darby Harper adquire a capacidade de ver pessoas mortas e passa seu tempo livre aconselhando espíritos solitários com negócios inacabados. Mas quando a "inimiga" de Darby, Capri, a Abelha Rainha do grupo mais popular da escola, morre inesperadamente em um estranho acidente com uma prancha de cabelo, a diva morta-viva pede ajuda a Darby.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARC[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para acabar com um esquema mundial de tráfico humano, um agente da interpol recorre à ajuda de um violento criminoso que conhece os meandros da Yakuza.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARD DIVORCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que começou com um divórcio de rotina entre Natalie Stein e seu marido Tim, logo dará uma volta para o inesperado e evoluir em cenas de tortura, sangue e abate.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARE TO BE WILD[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornada de Irishwoman Mary Reynold da posição Outsider para vencer de uma medalha de ouro no show de flor Chelsea.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAREKA NO MANAZASHI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este curta conta a história de Aya, que há dois anos saiu de casa para trabalhar. Com isso, e pai de Aya passou a viver sozinho com sua gata Mii-san. Após um longo dia no trabalho, enquanto Aya tenta dormir, ela lembra do tempo em que sua família vivia junto. Lembra da tristeza que sentiu quando sua mãe teve que ir embora, e como ficou feliz no dia que seu pai trouxe Mii-san para confortá-la. Então, ela recebe uma ligação...[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK BEACON[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um paramour abandonado rastreia seu amante até um farol distante. Quando ela a encontra além da esperança, ela deve encontrar uma maneira de salvar uma criança do espírito maligno de seu falecido pai e a loucura de sua mãe.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK CLOUD[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após as consequências de um terrível acidente, uma mulher é voluntariamente sujeita a inteligência artificial para a reabilitação.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK ENCOUNTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maisie de oito anos desapareceu em 1982 e um memorial é realizado um ano depois. Naquela noite, estranhas luzes e sons são observados na floresta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK EYES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem pobre, mas de coração grande, leva órfãos em sua casa. Depois de descobrir o dispositivo de invisibilidade do pai cientista, ele sobe para a ocasião e lutas para salvar seus filhos e toda a Índia das garras de um megalomaníaco.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK FEED[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma tripulação de filmes se move para um hospital psiquiátrico abandonado com um passado sombrio para atirar em um filme de terror baixo baixo, eles conseguem mais do que eles esperavam. As noites atrasadas e a falta de sono começam a pedágios, e quanto mais tempo esta tripulação funciona, mais o prédio vazado e úmido parece estar voltando à vida, alimentando seus novos habitantes. Como a filmagem usa, os membros da tripulação exibem comportamentos cada vez mais estranhos deixando aqueles que ainda são sensatos que precisam sair deste lugar antes que eles também sucumbem ao sustento infeccioso do prédio, o único problema, o antigo hospital não está pronto para deixá-los ir.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK FIGURE OF CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao ser preso por suspeita de homicídio, Tae-oh decide negociar uma redução de sua sentença com o detetive Hyung-min. Ele passa a dar pequenas pistas sobre uma série de outras vítimas até então desconhecidas, envolvendo a polícia em um jogo de manipulação psicológica. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK FORCES: SHADOW PEOPLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vários sistemas de lendas e crenças descrevem entidades espirituais ou sobrenaturais escuras, bem como várias criaturas de sombra que há muito foram um grampo de folclore e séculos histórias de fantasmas antigas. Embora algumas condições fisiológicas e psicológicas possam explicar as experiências de pessoas de sombra, os pesquisadores paranormais não concordam se são ou não o mal. Alguns até especulam que as pessoas da sombra podem ser os habitantes extraimensionais de outro universo. Uma coisa é certa, porém, milhares de pessoas sãs estão relatando aparições escuras e ameaçadoras espreitando sobre eles enquanto dormem e deixando-os em um estado paralisado congelado de medo. Isso é algum novo fenômeno psicológico ou intrusos de alguma outra dimensão nefasta?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK HORSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abe é uma espécie de homem-criança. Aos trinta e poucos anos é incapaz de fazer parte do mundo dos adultos. Ainda vive na casa dos pais, trabalha sem qualquer entusiasmo na empresa do pai e passa a maior parte do tempo no eBay à procura de brinquedos antigos. Os únicos aliados de Abe são a sua superprotectora mãe e a secretária do seu pai, que de boa vontade acaba os trabalhos que ele deixa em atraso. Na sequência de um primeiro encontro incrivelmente desajeitado num casamento judaico com uma jovem chamada Miranda, Abe decide continuar a procurar a sua nova amiga, apesar de uma evidente falta de interesse mútuo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK INTENTIONS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Molly está lutando com ser uma nova mãe, mas depois de conhecer Beth, as coisas melhoram temporariamente apenas para transformar sinistros como as intenções escuras de Beth são levadas à luz.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK LIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua mãe e um doloroso divórcio, Annie (Madsen) e sua filha voltam para sua casa de infância. No começo, tudo parece bem, mas depois a tragédia ocorre novamente, quando em uma noite nublada Emily desaparece do quarto. Annie afirma que viu algo vindo da escuridão e levar Emily … uma criatura. Ninguém acredita nela. Mas quando o corpo de Emily não é encontrado, Annie se torna a principal suspeita e é enviada para um hospital correcional. Annie agora deve escapar do hospital e voltar para casa para confrontar a criatura que ela acredita ter roubado sua filha …[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK MOON RISING[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de lobisomens desce para uma pequena cidade na busca de uma garota que renasce a cada 2000 anos. Ela mantém a chave para a sobrevivência da espécie, e todos que cruzarem o caminho das criaturas irão morrer.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK SECRETS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire Reynolds é um jovem repórter de aspirante que trabalha em uma história que poderia ser sua grande pausa: Justin Deville, um empresário milionário rumores de se envolver em prostituição e um clube de sm subterrâneo, foi conectado com o desaparecimento de um modelo de moda. Apenas até onde Claire vai estar disposto a ir para chegar ao fundo da história, e como ela vai lidar com o que ela aprende sobre Justin e a si mesma?[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK SIGNAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O espírito de uma garota assassinada retorna com uma mensagem. Agora, uma mulher encalhada deve se juntar ao pessoal de uma estação local para resolver o mistério de sua morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK SILENCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Craig se move com sua filha, Jennifer, em uma nova casa depois da morte de sua esposa. Não há muito antes do par descobrir que a casa é assombrada por uma presença escura que quer assumir a criança. Um dia Jennifer desaparece e Craig deve enfrentar uma verdade terrível, a fim de encontrar sua filha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK TOUCH[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Niamh é o sobrevivente solitário de um massacre misterioso em que os móveis e objetos na casa isolada de sua família assumiram uma vida monstruosa própria. A polícia ignora suas histórias selvagens, e os vizinhos e assistente social que a levam a seus cuidados tentam apresentá-la a uma nova vida. Mas Niamh é incapaz de deixar seu passado violento atrás dela, colocando em risco a todos que atravessam seu caminho.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK WATERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher investiga o desaparecimento de sua amiga e seu próprio passado sombrio quando viaja para um misterioso convento em uma ilha árida.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK WEB - CICADA 3301[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue o hacker Connor, seu melhor amigo Avi e um astuto bibliotecário que se vêem perdidos ao serem forçados a competir em um sofisticado jogo de recrutamento global de uma sociedade secreta de dark web.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARK, ALMOST NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um repórter, Alicja Tabor, depois de muitos anos retorna à sua cidade natal de Wałbrzych para escrever um relatório sobre crianças sequestradas e também para enfrentar sua própria história da família escura.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARKEN – O UNIVERSO PARALELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um universo paralelo composto de salas de labirinto, os habitantes são protegidos pela supervisora altruísta, Madre Darken. Quando uma estranha acidentalmente encontra seu caminho, ela se entrelaça em uma sangrenta batalha revolucionária.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARKEST DAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dan acorda em uma praia sem memória. Ele descobre uma cidade vazia devastada por um vírus mortal. Depois de fazer amizade com um pequeno grupo de sobreviventes, logo fica claro que o exército está caçando-o, e o grupo é forçado a uma jornada perigosa para escapar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARKMAN 2: O RETORNO DE DURANT[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peyton Westlake, o cientista que acreditava ter destruído Durant, seu principal inimigo e o responsável pela destruição do seu rosto, descobre que ele está vivo. Durant planeja assumir o controle da venda de drogas, colocando no mercado negro de armamentos uma nova arma que tem uma capacidade de destruição inigualável. Assim todos vão se eliminar e o caminho ficará aberto para ele controlar novamente a cidade.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARKMAN 3: ENFRENTANDO A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um traficante de drogas elabora um plano para obter a força sobre-humana do cientista deformado e, para isto, se utiliza de sua amante, uma pesquisadora. Ela, por sua vez, sonha em vender suas descobertas ao mercado farmacêutico mundial ao invés de ficar restrita ao submundo das drogas. Para isto acontecer, a vida da mulher e da filha do traficante passam a correr risco de vida, sendo que também é planejado um atentado contra o novo promotor público, que planeja uma guerra total contra o tráfico de drogas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARKMAN: VINGANÇA SEM ROSTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um brilhante cientista descobre uma forma de produzir pele humana artificialmente. Atacado por criminosos, ele fica desfigurado e recebe um tratamento experimental que o salva. Agora, ele busca vingança contra seus agressores.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARKNESS FALLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Maine, os moradores de Darkness Falls são assombrados pelo espírito vingativo de Matilda Dixon, uma senhora assassinada no século XIX por uma multidão enfurecida que acreditava erroneamente que ela fosse uma assassina de crianças.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARKSLIDE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alto nas montanhas da Sierra Nevada da Califórnia, um xerife local encontra o skate mundial Campeão Paul McGuiness "Agradeamento abandonado estacionado em um lago alpino remoto. Stricken com culpa e vergonha, Bruce McGuiness - o irmão e o gerente de Paul se apresentaram em uma viagem épica com quatro dos melhores amigos de Paulo para restaurar sua honra e skate do irmão perdido. O que começa como uma aventura de uma vida útil para fazer o histórico de skate se transforma rapidamente em uma batalha sinistra pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARLING: A QUE AMOU DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diana Scott é uma modelo ambiciosa determinada a chegar ao topo. Usando sua sexualidade, ela controla os homens poderosos à sua volta, mas acaba se tornando prisioneira do estilo de vida que tanto desejava.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARLING[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mulher fica louca depois de tomar um emprego como o zelador para uma antiga casa de Nova York.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARLINGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darlings acompanha a vida de uma dupla peculiar de mãe e filha, que enquanto navega por circunstâncias excepcionais, encontra coragem e amor enquanto tenta encontrar seu lugar no mundo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARR[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher é pega entre o amor de um homem e a obsessão de outro homem. Ela teme um e medos para o outro. Um significa amor e outro para a vida. Quem ela vai escolher?[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DARROW & DARROW ASSOCIADOS: ASSASSINATO AFINADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire Darrow enfrenta o que parece ser o maior desafio de sua carreira apenas por oferecer aconselhamento jurídico quando Miles a apresenta à sua meia-irmã mais nova. Phoebe é uma cantora que é presa depois que a polícia encontra provas e razões suficientes para acreditar que ela matou seu ex-produtor. Embora Claire não tenha experiência com homicídios, ela terá que se esforçar junto com Miles para resolver o caso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DATA LIMITE SEGUNDO CHICO XAVIER[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Especialistas em ufologia afirmam que após a explosão das bombas de Hiroshima e Nagasaki, se verificou um aumento considerável no número de avistamentos de OVNI’S em todo o mundo. Pouco mais de duas décadas após, o médium brasileiro Chico Xavier confidenciava aos companheiros mais próximos que, por ocasião da chegada do homem à lua em 20 de julho de 1969, acontecera uma reunião com as potências celestes de nosso sistema solar para verificar o avanço da sociedade terrena. Decidiram pois, conceder a humanidade um prazo de 50 anos para que evoluísse moralmente e convivesse em paz, sem provocar uma terceira guerra mundial. Se assim convivesse até a Data Limite, a humanidade estaria, a partir de então, pronta para entrar numa nova era de sua existência, e feitos magníficos seriam verificados por toda a parte, inclusive os nossos irmãos de outros planetas estariam autorizados expressamente à se apresentarem pública e oficialmente para os habitantes da terra.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DATE A LIVE MOVIE: MAYURI JUDGMENT[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adaptação do filme anunciou no final do episódio final de Date A Live II.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAU. DEGENERATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]6h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um instituto soviético secreto conduz experimentos científicos e ocultos em animais e seres humanos para criar a pessoa perfeita. O General KGB e suas ajudas fecham os olhos às aventuras eróticas do diretor do Instituto, escandalosas debochas de cientistas proeminentes e sua pesquisa cruel e insana. Um dia, um grupo radical ultra-direita chega ao laboratório sob o disfarce dos assuntos de teste. Eles recebem uma tarefa - erradicar os elementos decadentes da comunidade do Instituto e, se necessário, destruir o frágil mundo da ciência soviética secreta.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAUGHTER FOR SALE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um adolescente fugitivo é sequestrado por traficantes sexuais, sua mãe, um juiz recém-nomeado, tem que encontrar e resgatá-la antes de enviá-la no exterior e vender-a em escravidão sexual.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAUGHTER OF DRACULA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luisa é chamada para a cama de sua mãe que mata Edith no Castelo de Karlstein. Antes que ela morra, ela diz a Luisa que os Karlsteins são uma família de vampiros e que seu ancestral, o contador original Karlstein, está enterrado na cripta. Depois, Luisa vai e encontra o caixão da contagem e descobre que ele é morto-vivo. Quando ela leva Karine, sua prima como seu amante, um inspetor policial, Ptuschko investiga uma série de assassinatos ao redor da cidade, descartando os moradores que insistem que estes estão sendo causados ​​por vampiros.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAUNBAILÓ[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Louisiana, Laurette tem uma discussão com seu namorado, o DJ Zack também conhecido como Lee Baby Simms, e rompe com ele. O doido Zack bebe álcool pelas ruas e seu amigo Preston lhe oferece US $ 1.500 para dirigir um Jaguar para o outro lado da cidade. No entanto, há um problema - um homem está preso no porta-malas do carro. Zack é preso e enviado para a prisão Orleans Parish. Enquanto isso, o cafetão Jack é detido por seu conhecimento do crime, preso e colocado na mesma cela que Zack. Quando o italiano Roberto, também conhecido como Bob, que não fala Inglês muito bem se junta a eles na mesma cela, o trio desenvolve uma estranha amizade. Bob propõe um meio de escapar da prisão.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVE CHAPPELLE: DEEP IN THE HEART OF TEXAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ícone de comédia Dave Chappelle faz seu retorno triunfante à tela com um par de especialidades de blocos, altos frescos. Filmado no Teatro Moody em Austin, Texas, em abril de 2015.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVE CHAPPELLE: ENCERRAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No seu último especial de comédia, Dave sobe ao palco para esclarecer umas coisas... e desabafar também.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVE CHAPPELLE: STICKS & STONES[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave Chappelle aborda a cultura das armas de fogo, a crise dos opiáceos e a vaga de escândalos de celebridades num provocante especial de stand-up filmado em Atlanta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVE CHAPPELLE: THE AGE OF SPIN[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ícone de comédia Dave Chappelle faz seu retorno triunfante à tela com um par de especialidades de blocos, altos frescos. Filmado no Palladium em Los Angeles, Califórnia, em março de 2016.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVE CHAPPELLE: THE KENNEDY CENTER MARK TWAIN PRIZE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma excelente formação de artistas reúne na sala de concertos do Centro Kennedy para saudar Dave Chappelle, destinatário do 22º Prêmio Anual da Marca Twain para o humor americano.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVE FEZ UM LABIRINTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill Watterson é professor no New York Film Academy e dirigiu e roteirizou alguns curtas para internet. Como ator, participou de diversos filmes e deu voz a personagens de alguns jogos, como "LA Noire" e "Lost Planet 3". Também participou de séries para TV: “Brooklyn Nine Nine”, “The Soul Man” e “The Young & The Restless”[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVE, PRESIDENTE POR UM DIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dono de uma agência de empregos, Dave Kovic é idêntico ao presidente dos Estados Unidos e é contratado pela Casa Branca para substituir o líder em aparições sem importância. Porém, o presidente sofre um derrame, e Dave deve assumir o cargo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVI VS. GOLIAS: A BATALHA DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na encruzilhada de dois grandes impérios antigos, um simples pastor chamado David transforma-se em um guerreiro poderoso e confronta um gigante aterrorizante. Uma das batalhas mais lendárias da história é recontada em um conto estilístico e sangrento de coragem e fé.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID AND GOLIATH[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O grande orçamento, o filme épico no jovem rei Davi que assumiu o poderoso Golias Guerreiro contra todas as probabilidades.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID ATTENBOROUGH E NOSSO PLANETA[/COLOR] - [COLOR gold]9.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O naturalista britânico fala sobre sua trajetória e a evolução da vida na Terra, lamenta a perda de áreas selvagens do planeta e oferece sua visão de um futuro possível.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID BLAINE: WHAT IS MAGIC?[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Blaine viaja pela América para realizar truques na estreia do Reino Unido de seu show O que é mágica? Ele visita Nova Orleans, onde ele realiza um truque de dinheiro na frente dos moradores locais, produzindo centenas de dólares na ponta dos dedos antes de se desfazer em Nova York para conduzir magia na frente de Orlando Bloom. Mas a jóia na coroa de David é a sua filmagem no infame a bala pega; Um truque que vê uma bala de 22 calibre sendo disparada na gama de pontos em branco diretamente no mago que então tem que pegar a bala em uma pequena xícara de metal em sua boca. O Stunt é filmado usando a tecnologia Phantom Camera que atira 10.000 quadros por segundo, para que não seja uma fração da ação perdida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID BOWIE - A CONQUISTA DA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário resgata imagens inéditas dos cinco primeiros anos da carreira de Bowie, do final da década de 1960 até a morte no palco de Ziggy Stardust, em 1973.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID BOWIE: OS ÚLTIMOS CINCO ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seus últimos cinco anos de vida, David Bowie terminou com quase uma década de silêncio para se engajar em uma extraordinária explosão de atividade, produzindo dois estonteantes álbuns e um musical. David Bowie: Os Últimos Cinco Anos explora este inesperado fim de uma notável carreira. Feito com um acesso surpreendente, este documentário de Francis Whately é uma sequência reveladora de seu aclamado documentário de 2013 David Bowie: Cinco Anos, que narra o período de ouro de Bowie do final dos anos 70 e início dos anos 80.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID BRENT: A VIDA NA ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A câmera alcança David Brent, um ex-astro da série britânica “The Office” e como ele se imagina agora como uma estrela do Rock na estrada.Quinze anos após o trabalho como chefe da empresa Wernham Hogg, David Brent (Ricky Gervais) trabalha como representante de vendas de produtos de limpeza. No entanto, ele ainda sonha em se tornar um astro da música. Um dia, David decide financiar a sua própria turnê pelo Reino Unido, com uma câmera registrando os seus passos na intenção de criar um documentário.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID BYRNE'S AMERICAN UTOPIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spike Lee documenta o brilhante e oportuno espectáculo do antigo frontman Talking Heads da Broadway de 2019, baseado no seu recente álbum e digressão com o mesmo nome.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID COPPERFIELD[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conto clássico de Charles Dickens de uma luta de menino órfão por felicidade e os personagens coloridos que ajudam e atrapalhá-lo.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID E GOLIAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação da passagem bíblica sobre o confronto entre David, o rei de Israel e Golias, o gigante. O Rei Saul, rei dos israelitas, está enfrentando uma guerra contra os filisteus sobre a posse da Arca da Aliança. Saul ouviu de seus profetas que haverá um novo rei, tomando seu lugar em seu trono. Na forma de um jovem pastor chamado David. Enquanto isso, David veio para conhecer o exército israelita para conseguir suprimentos para seu irmão e, descobre a presença de Golias, um soldado filisteu de quase três metros de altura, que desafiou qualquer homem do exército israelita para uma batalha homem a homem para decidir quem ganharia a guerra. Destaque para Welles como o rei Saul.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID E OS DUENDES DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansado de trabalhar, um duende foge para o mundo real para viver a magia do Natal com a ajuda de um novo amigo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID GOLDER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David é um judeu polonês pobre mas ambicioso que se reinventa como um poderoso magnata de negócios de Nova York. Depois de ganhar riqueza, ele se transformou a Paris, apenas para ter sua esposa egoísta e exigente desperdiçar sua fortuna.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVID LYNCH: A VIDA DE UM ARTISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida e a carreira do icônico diretor David Lynch são exploradas em mais de 20 conversas registradas com o cineasta em sua casa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAVY CROCKETT E OS PIRATAS DO RIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Davy Crockett e seu braço direito Georgie competem contra o orgulhoso Mike Fink ("King of the River") numa corrida de barco até New Orleans. Mais tarde, Davy e Georgie, aliados a Fink, batalham um grupo de piratas de rio tentando se passar por Nativo Americanos.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAWN OF THE FELINES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Monk traz três discípulos em uma jornada para o oeste. Do lado de fora, tudo parece harmonioso. No entanto, a tensão está presente sob a superfície, e seus corações e mentes não estão de acordo. Depois de uma série de eventos de captura de demônios, o monge e seus discípulos ganham compreensão mútua das dificuldades de cada um dos outros e desconfortáveis. Finalmente, eles resolvem seu conflito interior e trabalham juntos para se tornar uma equipe de exorcisão de demônios, conquistador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAWN OF WAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um histórico spy-thriller definido em 1939 sobre um agente de inteligência estoniana encarregado de descobrir o agente duplo soviético em suas fileiras.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAWN PATROL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o assassinato brutal de seu amado irmão, um surfista de cidade pequena busca vingança contra a gangue de bandidos impiedosos que ele detém responsável. No entanto, quando outra tragédia leva-no cara a cara com as conseqüências de suas ações, ele deve procurar perdão das próprias pessoas que ele despreza mais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAY OF THE ANIMALS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A depleção da camada de ozônio da Terra faz com que os animais acima da altitude de 5000 pés corra AMOK, que é muito lamentável para um grupo de caminhantes que são abandonados por helicóptero pouco antes de a quarentena ser anunciada.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAY OF THE OUTLAW[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Blaise Starrett é um fazendeiro em desacordo com os hóspedes quando proíbi a cidade pequena. Os proibidos são mantidos em cheque apenas por seu líder notório, mas ele é diagnosticado com uma ferida fatal e a cidade é um barril de pó esperando para soprar.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAY OF THE WARRIOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A legião para garantir a harmonia e a lei totais (l.e.t.h.a.l.), está rastreando uma mestre criminal conhecida apenas como o guerreiro. Ao investigar sua combinação de contrabando de diamantes / articulação de arte / indústria de produção pornográfica, os agentes descobrem que ele quebrou seu banco de dados secreto e roubou os arquivos em todos os seus agentes. Com a ajuda de seu intrutor de artes marciais Fu, agentes Tiger, Willow e Cobra assumem o caso enquanto também tomam todas as oportunidades para remover seus topos de biquíni.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DAY THE WORLD ENDED[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um ataque nuclear, um grupo improvável de sobreviventes, incluindo um geólogo, um bandido e sua mololina, e um prospector, encontrar abrigo temporário na casa do vale remoto de um sobrevivente e sua linda filha, mas logo tem que lidar com a propaganda de radioatividade - e seus efeitos na vida animal, incluindo humanos.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC'S LEGENDS OF TOMORROW: THEIR TIME IS NOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC LIGA DOS SUPERPETS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]DC Super Pets acompanha Krypto o Supercão e Superman, amigos inseparáveis, compartilhando os mesmos superpoderes e lutando contra o crime em Metrópolis lado a lado. Quando Superman e o resto da Liga da Justiça são sequestrados, Krypto deve convencer um bando de abrigo - Ace o cão, PB o porco barrigudo, Merton a tartaruga e Chip o esquilo - a dominar seus próprios poderes recém-descobertos e ajudá-lo a resgatar os Super-heróis.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC SHOWCASE: DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vincent, um artista com demônios internos não resolvidos, atende a uma garota misteriosa que o ajuda a chegar a um acordo com seu legado criativo ... e eventual morte.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC SHOWCASE: MULHER-GATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme online DC Showcase: Mulher-Gato, A Mulher Gato tenta rastrear uma carga misteriosa que está ligada ao Rough Cut, um dos chefões do crime de Gotham City.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC SUPER HERO GIRLS: LENDAS DE ATLÂNTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mergulhe nesta aventura com as Super-heroínas da DC neste épico submarino. Irmãs do mar, Siren e Mera pegam os alunos do Super Hero High desprevenidos em um ataque surpresa para roubar uma relíquia extremamente poderosa - o Book of Legends. Com o livro em sua posse e fortalecendo mais poder do que nunca, Siren pretende levantar um exército das profundezas dos abismos oceânicos. Wonder Woman, Batgirl e Supergirl estão prontas para ajudar o Aquaman a defender Atlantis e parar a sinistra Siren! Apronte-se para uma aventura eletrizante estrelada pelas Super-heroínas da DC![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC SUPERHERO GIRLS: HEROÍNAS DO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escola Super Hero High abriga os adolescentes mais poderosos da galáxia. Juntas, Mulher-Maravilha, Supergirl, Batgirl, Harley Quinn, Abelha, Hera Venenosa e Katana desenvolvem seus poderes, vivem incríveis momentos e descobrem o verdadeiro significado de ser uma "super-heroína".[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DC SUPERHERO GIRLS: JOGOS INTERGALÁTICOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para os Jogos Intergaláticos, uma competição que tem por objetivo promover a paz em toda a galáxia. A rivalidade fica à flor da pele com essas competidoras. Será que a Super Hero High terá forças para enfrentar a korugar Academy e a Female Furies e sair vitoriosa dos jogos? Junte-se à Mulher Maravilha, Supergirl, Batgirl e desvende o mistério que está levando uma das equipes a participar dos jogos. Que os jogos e a ação comecem. Está na hora de mais uma animação inédita das DC Super Hero Girls.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE AGORA EM DIANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma musicista de sucesso que vive em Nova York enfrenta o fato de que sua vida nunca poderia melhorar e considera acabar com tudo. Em um último esforço para encontrar a felicidade e em seu próprio jeito sarcástico, ela enfrenta seu trabalho sem saída, seus aplicativos de namoro, sua infância e sua depressão para voltar do precipício com uma vingança.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE AMOR E TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a guerra em Jerusalém, um garoto cresce em um apartamento lotado de livros dos mais diferentes idiomas. Aos doze anos de idade sua mãe comete suicídio, mudando para sempre a vida da família. Após a tragédia, ele entra para um kibbutz, muda seu nome e começa a trabalhar como escritor, participando ativamente da vida política do país. Adaptação do livro de memórias escrito por Amos Oz.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE BICO CALADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter Goodfellow (Rowan Atkinson) é o vigário de uma pequena cidade do interior da Inglaterra. Walter é uma pessoa íntegra, que se dedica ao máximo ao seu ofício, o que o faz muitas vezes ser ausente como pai e marido. Sua esposa Gloria (Kristin Scott Thomas), cansada desta situação, mantém um caso com Lance (Patrick Swayze), seu instrutor de golf. Holly (Tamsin Egerton), sua filha, é uma ninfomaníaca que tem um namorado novo a cada semana. E Petey (Toby Parkes), o caçula da família, apanha todo dia de seus colegas de escola. A situação muda após a contratação da excêntrica Grace Hawkins (Maggie Smith) como governanta. Sempre acompanhada de seu misterioso baú e usando métodos pouco convencionais, Grace muda inteiramente a vida dos Goodfellows.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE BRAÇOS ABERTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um proeminente intelectual francês branco e de esquerda – personagem inspirado em Bernard-Henri Lévy – lança um livro sobre como a sociedade deve ser mais aberta e acolher imigrantes e outras culturas sem preconceitos. A debater o livro na televisão, um oponente de direita desafia-o a fazer isso mesmo: acolher outras culturas na sua própria casa. Ele, a mulher (herdeira de uma fortuna e aspirante a artista) e o filho acolhem assim em casa uma família cigana. O que se segue é uma comédia cheia de confrontos entre as duas culturas, sem muita profundidade quer no tratamento do tema do racismo e da xenofobia, quer nas piadas em si – há até recurso a técnicas antiquadas como "blackface".[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CABEÇA ERGUIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Malony e sua educação à medida que ele cresce de seis anos para 18 anos. Um juiz de menores e um assistente social trabalham incansavelmente para tentar salvar o jovem infrator.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CABELOS EM PÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os estilistas de topo descem à pequena localidade de Keighley para o campeonato nacional de cabeleireiro, certamente não esperam encontrar grande concorrência entre os locais. Mas ninguém estava a contar com Phil Allen, que em tempos tinha chamado à atenção num circuito de competição. Desde que a sua esposa fugiu com a sua antiga modelo de competição, Sandra, ele tem vindo a viver a sua vida de forma recatada como barbeiro local, com o seu filho Brian. Quem será o vencedor da prestigiada Tesoura De Prata?[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CANÇÃO EM CANÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois casais, um formado por dois compositores e outro por um magnata da música e uma garçonete que ele ilude, perseguem o sucesso através de uma paisagem de rock 'n' roll, sedução e traição.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CARONA PARA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jocelyn, bem-sucedido homem de negócios, é um sedutor e mentiroso inveterado. Apesar de cansado de si mesmo, acaba seduzindo uma jovem bonita, fingindo ser deficiente, até o dia em que ela lhe apresenta sua irmã, que é realmente deficiente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CASO COM A MÁFIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angela De Marco, casada com um criminoso, não aguenta mais a vida tensa e imprevisível. Nunca sabe se o marido vai voltar, e seu filho não quer mais armas de brinquedo. Mas tudo pode mudar quando a máfia mata seu marido. Agora ela quer começar vida nova. Se puder.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CASO COM O ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma certa manhã em Londres, ao chegar ao trabalho Helen (Gwyneth Paltrow) é despedida de uma firma de relações públicas. Quando volta para casa, as portas do metrô se fecham. Deste instante em diante pode-se ver em acontecimentos paralelos o que aconteceria na vida de Helen se tivesse pego o metrô ou se não tivesse. Em uma realidade Helen pega o metrô, conhece James (John Hannah) e chega em casa para achar Gerry (John Lynch), seu namorado, a traindo com Lydia (Jeanne Tripplehorn), uma ex-namorada dele. Na outra realidade Helen perde o metrô, é assaltada, vai para o hospital e chega em casa para achar Gerry sozinho no chuveiro, pois Lydia já foi embora. As duas realidades avançam paralelamente. Na primeira Helen deixa Gerry e inicia uma relação com James; na outra Helen leva uma vida desgastante, pois trabalha arduamente como garçonete, para sustentar a ela e a Gerry, que supostamente está escrevendo um livro mas na realidade continua tendo um tórrido caso com Lydia.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CASO COM O INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julian Wright (Jason Clarke), um charmoso e bem-sucedido homem de negócios, está para fechar o maior acordo de sua carreira. Mas sua vida vira de cabeça para baixo quando conhece uma mulher (Paz Vega) que desencadeia emoções que ele nunca sentiu antes. Enquanto ele a persegue em um perigoso jogo de sedução, ele é forçado a confrontar seu passado. Julian precisará encarar um obscuro segredo familiar que continua a atormentar ele e sua irmã (Jada Pinkett Smith).[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CORAÇÃO PARTIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama convincente que explora os diferentes significados de ser um pai corajoso, as dificuldades da vida real e a privilegiada família Campbell . Suas vidas se cruzam, se entrelaçam e se chocam, tudo pelo amor de um menino. Este filme expõe corajosamente a humanidade de cada personagem nos lembrando que cada um de nós tem o potencial para ser as melhores e piores versões de nós mesmos a qualquer momento.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE CORPO E ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O relato de uma temporada no Joffrey Ballet de Chicago, visto pelos olhos de sua estrela em ascensão Ry. Conciliando seu sonho de ser bailarina com o trabalho de garçonete que paga as contas, Ry enfrenta exigências conflituosas e também começa um novo romance com Josh.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE ENCONTRO COM A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando está prestes a terminar a faculdade, Saliya (Kostja Ullmann) começa a sofrer os efeitos de uma grave doença genética e perde 95% da visão. O rapaz sempre teve o sonho de trabalhar em um grande hotel de luxo, mas todas as candidaturas de emprego são recusadas em função de sua deficiência. Ele decide então esconder o fato de ser praticamente cego, e se candidata a um dos maiores hotéis de Munique. Contando com a ajuda do amigo Max (Jacob Matschenz), ele enfrenta as dificuldades diárias, enquanto conhece a bela Laura (Anna Maria Mühe) e se apaixona. Mas até quando conseguirá manter o segredo?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE FÉRIAS DA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a família toda viaja, um pai dono de casa se depara com um tempo só para ele. Seu melhor amigo das antigas reaparece e eles aproveitam um final de semana épico, que quase vira a vida dele de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE FORA PARA DENTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 20 anos encarcerado por um crime que fugiu do controle, Chris, aos 38 anos, recebe uma liberação antecipada da cadeia graças ao incansável trabalho da advogada Carol, sua antiga professora do ensino médio. Ele luta para se readaptar em sua pequena cidade, se ajustar a era digital e tenta encontrar um emprego. Os dois se aproximam e Chris declara seu amor por Carol, que é casada, mas que há tempos busca algo que seu marido não consegue suprir. Sucesso de crítica e público no Festival de Toronto 2017. Novo filme de Lynn Shelton (“Encalhadas” e “A Irmã da sua Irmã”), com Edie Falco e Jay Duplass no elenco.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE FRENTE PARA O PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o detetive Robert Caufield vai até uma casa num local remoto do Canadá para resgatar Carol Hunnicut, uma testemunha relutante da morte de um gângster, ele acidentalmente a expõe aos assassinos enviados para matá-la. Caufield e Hunnicut começam a fuga frenética dentro de um trem para Vancouver. Mas logo eles descobrem que a fuga perfeita se tornou a armadilha perfeita: os assassinos os seguem dentro do trem. Nas 20 Horas seguintes, enquanto o trem percorre as montanhas canadenses, um jogo de gato e rato mortal os coloca de frente para o perigo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE GAULLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maio 1940. A guerra intensifica-se, o exército francês afunda-se, os alemães estarão muito em breve em Paris. O pânico vence o governo que encara aceitar a derrota. Um homem, Charles de Gaulle, acabado de ser promovido a general, quer alterar o curso da História. A sua mulher, Yvonne de Gaulle, é o seu principal apoio, mas depressa serão separados pelos acontecimentos. Com os três filhos, lança-se pelas estradas do êxodo. Enquanto isso, Charles vai para Londres. Do exílio, ele quer falar ao povo francês com uma outra voz: a da Resistência.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE GOLPE EM GOLPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser libertado da prisão, o filho de um vigarista se junta a seu pai na estrada.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE LONGE TE OBSERVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caracas, Venezuela. Armando (Alfredo Castro) é o dono de um laboratório de próteses dentárias que costuma se espreitar pelos pontos de ônibus, de forma a se aproximar de rapazes. Ele oferece dinheiro para que os jovens o acompanhem até sua casa, para que possa se masturbar diante de sua nudez. Um dia, Armando faz a oferta a Elder (Luis Silva), que lidera uma gangue local. Revoltado e desconfiado por natureza, Elder aceita a oferta mas, na casa de Armando, o agride e rouba seu dinheiro. É o início de um complexo relacionamento entre eles, já que Armando volta a procurá-lo dias depois.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE MÃOS VAZIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Mari Hirakawa (Stephy Tang) tem o único desejo de vender o dojo de karatê do seu pai quando ele morre, mas descobre que 51% do negócio foi deixado para Chan Keung (Chapman To), um dos seus piores alunos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE MÉDICO E LOUCO TODO MUNDO TEM UM POUCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro pacientes do hospital psiquiátrico de New Jersey saem para um passeio no campo em companhia do Dr. Weitzman, apesar dos protestos de outros médicos. Eles viajam num furgão para o Yankee Stadium. Quando passam por Manhattan, um dos pacientes pede ao médico que dê uma parada. Quando ele volta ao furgão percebe que o médico desapareceu. Os quatro saem à procura do médico pelas ruas de Nova Iorque.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE NOVO NATAL?[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rowena vive um Natal monótono e decide pedir a um Papai Noel vizinho que lhe dê uma segunda chance. Assim, Rowena inesperadamente se encontra vivendo o dia de Natal várias vezes seguidas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE OLHO NA ESPOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um banqueiro britânico de estreito contrata um detetive privado excêntrico para seguir sua esposa americana livre-animada, a quem ele suspeita está traindo ele.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE OLHOS BEM FECHADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice, uma curadora de arte, é casada com o doutor Bill Harford. Juntos formam um casal perfeito, porém depois de participarem de uma festa, Alice confessa ter tido atração e fantasias sexuais com outro homem, que também estava na festa. Os dois começam a discutir e Bill passa a se perguntar o porquê disto estar acontecendo com ele, então ele vai procurar seu amigo Nick Nightingale, que irá lhe mostrar um mundo de fantasias e jogos sexuais.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE ONDE EU TE VEJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Regina (Denise Fraga) e Fábio (Domingos Montagner) decidem se separar após vinte anos de casamento. Ele se muda para o outro lado da rua, mas os dois continuam próximos. Trabalham no mesmo local, têm um filho adolescente e vigiam-se pelas janelas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE PALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor estadunidense Brian De Palma já passou por momentos muito diferentes em sua carreira: começou com produções experimentais, foi convidado a trabalhar em Hollywood e conquistou alguns sucessos marcantes, como em Os Intocáveis, mas também acumulou fracassos que colocaram a sua carreira em risco. O próprio diretor narra sua história, filme a filme, ressaltando as principais parcerias, as decepções, a amizade com Francis Ford Coppola, Martin Scorsese e Steven Spielberg e as lições aprendidas com o cinema de Alfred Hitchcock.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE PERNAS PRO AR 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A workholic Alice é dona de uma rede de sex shops de sucesso que, ao tentar conciliar a dura rotina de trabalho e a vida familiar, sofre um colapso nervoso e se vê obrigada pelo marido a se internar em um SPA. Justamente nessa hora, surge a oportunidade única de expandir seus negócios nos Estados Unidos. Usando divertidos artifícios, Alice sai do SPA e parte para Nova York com a família. Mas, ela vai descobrir que o novo negócio pode colocar em risco sua felicidade e seu casamento com João.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE PERNAS PRO AR 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice Segretto está mais agitada do que nunca. O sucesso de sua rede de lojas Sexy Delícia leva a empresária a um tour pelo mundo. Trabalhando sem parar, Alice percebe que não tem conseguido acompanhar sua família, que também cresceu. O conflito se instala: como conciliar essa vida insana com a sua família? Impetuosa, Alice toma uma decisão inusitada. Decide se aposentar e entregar o comando dos negócios para sua mãe. Mas quando surge uma competidora com potencial para roubar a cena, a vida de Alice fica mais uma vez de pernas pro ar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE PERNAS PRO AR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice é uma mulher workaholic que tenta se equilibrar entre a rotina do trabalho e a família. Depois de perder o emprego e o marido, Alice vai descobrir com a ajuda da vizinha Marcela que é possível ser uma profissional de sucesso sem deixar os prazeres da vida de lado. O filme discute com leveza e humor os deliciosos conflitos das mulheres modernas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE QUEM É A CULPA?[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bonitão da faculdade é acusado de estupro por uma aluna nada popular. A namorada dele procura a verdade em várias versões da história.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE QUEM É O SUTIÃ?[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Motorista do trem, Nurlan está indo para Baku pela última vez antes da aposentadoria. A caminho dos bairros da cidade, o veículo sem querer pega um sutiã azul em um varal. Nurlan então embarca em uma jornada: encontrar a dona dessa peça de roupa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE 30[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer Garner (Demolidor - O Homem Sem Medo, série de TV Alias - Codinome Perigo) e Mark Ruffalo (Brilho Eterno de uma Mente sem Lembranças) estrelam esta comédia romântica hilária sobre uma adolescente que muda de esquisita para encantadora. Com a ajuda de um pó mágico, Jenna Rick (Garner), de 13 anos, se torna uma deslumbrante mulher de 30 anos da noite para o dia, com tudo que sempre quis, menos seu melhor amigo Matt (Ruffalo). Agora, essa mulher madura precisa criar uma mágica própria para ajudar a garotinha dentro dela a recuperar o verdadeiro amor que deixou para trás.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE A ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas jovens mulheres inglesas vão em uma excursão de ciclismo do campo francês. Quando um deles desaparece, o outro começa a procurar por ela. Mas quem ela pode confiar?[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE É AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oliver (Ashton Kutcher) e Emily (Amanda Peet) se conhecem em um vôo que cruza os Estados Unidos. Ele é um recém-formado que procura seguir um cronograma rígido para sua vida, de forma que consiga alcançar sucesso profissional o mais rapidamente possível e também encontrar o amor de sua vida. Ela é espontânea e indisciplinada, do tipo que prefere ver aonde a vida leva ao invés de fazer planos para o futuro. Oliver e Emily imediatamente sentem atração um pelo outro, mas as características de ambos são incompatíveis. Durante os sete anos seguintes eles se encontram periodicamente, mas tudo parece conspirar para que eles sempre estejam separados.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE NOIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser deixada no altar, Layla começa um noivado falso com o melhor amigo de seu ex-noivo que sempre foi apaixonado por ela.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE PAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia comovente, o fracassado David Wozniak descobre que é na verdade um sucesso em um assunto: ele é pai de 533 crianças através de doações feitas há vinte anos! David logo descobre que o choque de sua vida pode ser a melhor coisa que já lhe aconteceu. Ao longo do caminho, ele descobre não só o seu verdadeiro eu, mas também o pai que ele poderia se tornar.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE UM BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após anos de esforços para engravidar do marido, Lizzie (Radha Mitchell) perde as esperanças de carregar um bebê. Mas quando sua melhor amiga, Andie (Michelle Monaghan, de Contra o Tempo), descobre ter engravidado depois de uma noite, uma solução surge: Andie se oferece para ter o bebê e entregá-lo a Lizzie. O casal concorda com o plano, com uma condição: Andie deve ir morar com eles durante a gestação. Mas será que a amizade das duas irá aguentar até o nascimento? A estreia de Jessie McCormack é uma comédia pura e revigorante sobre como se planejar para os desvios inesperados da vida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE UMA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem casal Pete e Ellie decide adotar uma criança, e busca uma feira destinada a proporcionar encontros entre adultos e jovens sem lar. O casal se apaixona pela pré-adolescente Lizzie, uma garota de temperamento forte, e decide adotá-la. Mas Lizzie tem dois irmãos menores, que se mudam com ela. Logo, Pete e Ellie se veem com três crianças barulhentas e indisciplinadas, que mudam as suas vidas por completo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE, CALIFÓRNIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zach abandona o sonho de estudar artes plásticas para cuidar de sua família desestruturada. Entre um trampo num diner e o sobrinho de 5 anos, Zach mal encontra tempo para se dedicar ao que mais gosta: grafitar e surfar. Tudo muda quando Zach conhece Shaun, um escritor gay de 30 e poucos anos, com quem passa a surfar. Quando a paixão transborda para além das ondas do mar, Zach descobre o desejo e terá de aprender que é possível conjugar responsabilidade, amor e ambição.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE REPENTE, NO ÚLTIMO VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem socialite Catherine Holly fica traumatizada após testemunhar a morte do seu primo. Mas a sua tia tenta subornar um médico para fazer uma lobotomia na sobrinha, com o objetivo de manter as circunstâncias da morte do filho em segredo.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE ROGER CORMAN CORRIDA MORTAL 2050[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o ano de 2050 e a América é controlada pelo todo-poderoso governo corporativo, comandado pelo Presidente (Malcolm McDowell). O povo recebeu lavagem cerebral através das diversões violentas da realidade virtual. O evento do ano é a Corrida Mortal, na qual um bando de truculentos motoristas pilotos competem em uma corrida pelo país, marcando pontos quando atropelam pessoas cruelmente e jogando uns aos outros para fora da estrada. O campeão reinante e favorito dos fãs, Frankenstein (Manu Bennett), que é meio homem, meio máquina, quer levar a coroa, mas seu rebelde copiloto espião ameaça sua fama.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE TANGA E SARONGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tendo que sair de Melbourne com pressa para evitar várias propostas de casamento, dois homens cantam e dançam para trabalhar como mergulhadores. Isso os leva a uma ilha idílica a caminho de Bali, onde competem uns com os outros pelos favores da princesa Lala. O mergulho perigoso produz um baú de joias de valor inestimável, que desperta o interesse menos romântico de alguns locais obscuros.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA À CASA DA COLINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ariel Wolfe (Amanda Righetti) investiga as razões que levaram sua irmã ao suicídio e chega ao Dr. Vanacutt (Jeffrey Combs). Junto com ela, um grupo de desbravadores vai até a macabra Casa da Colina, mansão do doutor, sem saber que de lá dificilmente sairão com vida.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA A ILHA DA IMAGINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatorze anos de idade, Nim, mais determinada do que nunca a proteger sua ilha e toda a vida selvagem que a chama de lar, enfrenta os desenvolvedores de resorts e caçadores de animais. Logo ela percebe que não pode depender apenas de suas coortes de animais e deve fazer sua primeira amiga humana - Edmund, que fugiu para a ilha do continente - para salvá-la em casa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA À ITÁLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista boêmio herda de sua mulher uma antiga casa da família na Toscana e aproveita a oportunidade da venda da propriedade para acertar sua relação com o filho.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA À LAGOA AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em virtude da cólera, Sarah, uma viúva, é deixada em um barco com um marinheiro e dois bebês: Lilli, sua filha, e Richard, filho de Emmeline, que tinha sido resgatado há poucos dias de um barco à deriva, onde seus pais foram encontrados mortos. Depois de vários dias o marinheiro pensa em matar os bebês para economizar água, mas Sarah não aceita tal atitude e mata o marujo. Depois de muitos dias ela chega com os bebês em uma bela ilha. Ela educa as crianças e quando elas têm quase 8 anos, ela morre. Quando Lilli e Richard se tornam jovens, se apaixonam e se "casam". Quando um navio chega na ilha alguns problemas acontecem, mas o principal é que um dos marujos tenta estuprar Lilli. O casal então questiona se quer ou não voltar para a civilização.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA A VALHALLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte bizarra de seu irmão, Johanna Burwood deve voltar para casa depois de quatro anos, para enfrentar seus irmãos estranhos, ela fora de contato pai e seu passado muito delicado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO BAILE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sofrer um acidente enquanto praticava uma manobra de líder de torcida na escola, uma mulher de 37 anos acorda após 20 anos de coma. Acordada, ela decide voltar para o ensino médio, recuperar o status de popular e conseguir ser coroada como a rainha do baile de formatura.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elon Musk e os engenheiros da SpaceX embarcam em uma missão histórica para levar astronautas da NASA de volta à Estação Espacial Internacional.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO FUNDO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história comovente da viagem para casa de um peixinho. Quando pequeno peixe Kevin é apanhado em uma rede e levado para um pequeno tanque de um restaurante de Nova York, ele tem que encontrar uma maneira de escapar e fazer o seu caminho de volta para casa para sua família ao mar que ele tanto ama. Junto com seus novos amigos e com a ajuda de um humano, filho do proprietário do restaurante, Kevin embarca na viagem de sua vida. Um filme com momentos hilários, como muita ação e emoção, que agrada toda a família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de fuzileiros navais retorna ao Vietnã com uma equipe de reportagem para reviver suas trágicas experiências de guerra. O capitão da USMC, Ramsey, faz parte de um grupo de veteranos dos EUA convidado pelo governo do Vietnã no período pós-guerra para revisitar seus campos de batalha, agora que as relações internacionais são amigáveis. Inicialmente, ele se recusa a enfrentar a memória mais sombria e traumática de sua unidade, mas depois de um caso com um guia ele aceita. O passado violento é lentamente reconstruído através de flashes estimulados pelo local e encontra uma maneira de recuperar o atraso e desencadear outro drama.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista plástico nova iorquino precisa voltar à sua cidade natal para cuidar do avô adoecido. A cidade, metaforicamente chamada de “Big Eden”, é onde ficaram suas questões inconclusas. Uma teia de sentimentos que, invariavelmente, nos enredamos no transcorrer da vida ainda que às vezes não percebemos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO PEQUENO APARTAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De Volta ao Pequeno Apartamento detalha as angústias de um pesquisador e especialista em desarme de bombas militares Sammy Rice. Ele vive um relacionamento complexo com a secretária Susan e é contratado pelo governo para orientar sobre uma nova e perigosa arma alemã.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA AO PLANETA DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando resgatar Taylor, que desapareceu na missão anterior, Brent um outro astronauta, atravessa uma fenda do tempo e chega até 3955 D.C. Porém sua nave se espatifa no mesmo planeta em que Taylor desapareceu. Ao ir para a Zona Proibida, Brent gradativamente vê que aquilo são os escombros de Nova York. Paralelamente os símios resolvem atacar a Zona Proibida, que Brent ao explorar descobre uma raça de mutantes, que se comunicam telepaticamente e que adoram uma bomba atômica, que é capaz de destruir a Terra inteira.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA ÀS AULAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o rico industrial Thornton Melon (Rodney Dangerfield) resolve fazer uma visita de surpresa a seu filho Jason, na escola, fica surpreso ao constatar que a função dele na equipe de natação é apenas de recolher toalhas e arrumar o vestiário. Para mudar a situação de seu filho e, ao mesmo tempo melhorar sua instrução, ele se matricula como estudante. Mas Thornton resolve encarar a escola de maneira bem diferente, se divertindo e usando seu dinheiro para "lubrificar" as engrenagens do ensino. Desde que dinheiro não seja problema, porque não contratar especialistas da NASA para ajudá-lo com as aulas de física e dar uma mega festa com a presença do Oingo Boingo tocando "Dead Man’s Party"?[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA A ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-astro do ensino médio, Marc Pease, ainda vive no passado, oito anos depois de se formar.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém separada do marido, Alice Kinney (Reese Witherspoon) decide recomeçar a sua via se mudando para sua cidade natal, Los Angeles, com as suas duas filhas. Durante uma comemoração noturna do seu aniversário de 40 anos, Alice conhece três aspirantes a cineastas que precisam de um lugar para morar. Ela deixa os rapazes permanecerem em seu quarto de hóspede temporariamente, mas o acordo gera situações inesperadas. A nova família de Alice e um novo amor em vista chegam a um ponto crucial quando seu marido aparece.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA O FUTURO II[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma despretensiosa visita de McFly e Doc ao ano de 2015 revela alguns problemas com a futura família de McFly. Mas quando os dois voltam para casa, logo descobrem que alguém alterou a linha temporal e criou uma terrível Hill Valley em 1985. A única esperança é poder voltar de novo para o ano de 1995 e salvar o futuro.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA O FUTURO III[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Presos em 1955 depois de um estranho estouro de luz, McFly tem que viajar para o ano de 1885 para resgatar Doc Brown de uma morte prematura. Depois de sobreviver a um ataque de índios hostis e de moradores da cidade nada amigáveis, McFly encontra Doc Brown. Mas com Doc apaixonado pela charmosa Clara Clayton, está nas mãos de McFly conseguir tirá-los do velho oeste e voltar para o futuro.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA O FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marty McFly, um típico adolescente americano dos anos 80, acidentalmente é enviado de volta ao ano de 1955 em um carro modificado para ser uma máquino do tempo, inventada por um cientista louco. Durante sua fantástica e maluca viagem no tempo, McFly tem que fazer com que seus futuros pais se encontrem e se apaixonem, para que assim ele possa ir de volta para o futuro.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cal Rhodes é um coronel aposentado do exército norte-americano que tem tentado durante dez anos conseguir do governo alguma informação relativa ao desaparecimento de Frank, seu filho, que em 1972 tinha sido considerado desaparecido na Guerra do Vietnã. Frank foi visto pela última em um campo de prisioneiros de guerra no Laos, mas apesar desta informação o governo nada faz, pois considera Frank desaparecido em combate. Assim Cal usa toda sua experiência militar para formar um grupo de resgate formado por veteranos e um novato, Scott, cujo pai também foi para o Vietnã e não voltou, e treiná-lo. Cal tem total apoio financeiro de MacGregor, um multimilionário cujo filho também é um prisioneiro de guerra. Mas esta missão envolve riscos e provavelmente nem todos vão sobreviver.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PARA O PRESENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles, 1962. Calvin Webber é um cientista genial mas paranóico em relação à Guerra Fria. Calvin acredita que os mísseis em Cuba eram o aviso de que uma guerra contra a União Soviética era eminente e assim faz Helen, sua esposa, descer para um sofisticado abrigo subterrâneo que ele tinha construído. Logo após os dois descerem um avião de caça cai em cima da casa dos Webber, o que faz com que Calvin acredite que tudo foi destruído em uma guerra nuclear e acione uma trava que só abrirá em trinta e cinco anos. No abrigo nasce Adam. Durante 35 anos, Adam foi criado com os padrões do início dos anos 60. Em 1998, Adam é mandado à superfície para conseguir mantimentos e encontrar uma esposa que não seja "mutante". Mas Adam encontra um mundo bem diferente do que esperava e vai se adaptando a esta nova realidade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DE VOLTA PRA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mimado e arrogante Doyle tem tudo que o dinheiro pode comprar, mas desde que seus pais (Natalie e Reed) se separaram, lhe falta a figura paterna, já que seu pai vem se distanciado a cada dia. Tudo piora quando Doyle descobre que seu pai prefere viajar a passar o feriado com ele. Revoltado, o garoto se nega a ir para casa da sua mãe. É quando o atrapalhado e divertido Dutch, namorado de Natalie, decide buscá-lo, no colégio interno, e trazê-lo para o feriado de ação de graças. Contrariado, Doyle promete não ceder e pretende transformar uma simples viagem de carro em uma verdadeira guerra.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD 7[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme ocorre em um cenário pós-apocalíptico que segue um grupo de pistoleiros e como eles se viram para livrar uma pequena cidade de uma praga de zumbis .[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD BY MIDNIGHT (Y2KILL)[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sequela da antologia de terror de 2018 morta à meia -noite (23:00 central).[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD DICKS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Becca recebe um telefonema angustiante de seu irmão suicida Richie, ela corre para o apartamento dele e o encontra vivo e bem - cercado por cópias de seu próprio cadáver.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD EARTH[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abrigadas em um resort de luxo, duas mulheres tentam evitar a detecção durante um apocalipse zumbi. Depois que um ataque devastador destrói sua reserva de suprimentos, a dupla corre o risco de morrer em busca de um novo paraíso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD FOR A DOLLAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1897. Morto por um dólar segue o veterano caçador de recompensas Max Borlund no México, onde encontra jogadores profissionais e fora da lei Joe Cribbens - um inimigo jurado que Max enviou para a prisão anos antes. Borlund está em uma missão para encontrar e devolver Rachel Kidd, esposa refém de um rico empresário de Santa Fe. Descobrindo que a sra. Kidd fugiu de um casamento abusivo, Max está finalmente confrontado com uma escolha: termine o trabalho desonesto que ele foi contratado para realizar ou se afastar enquanto mercenários implacáveis ​​e seu rival de longa data em ... Max e Seu parceiro Alonzo Poe não tem nada a ganhar se resistir - nada salva honra.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos, estudantes, Ricky e JT, que decidem entrar no porão de um hospital abandonado. Lá eles encontram uma mulher nua, deitada com correntes, amarrada a uma maca e coberta de plástico. Eles acham que ela está morta, porém as coisas nem sempre são o que parecem.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD IN A WEEK (OR YOUR MONEY BACK)[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]William não conseguiu se matar tantas vezes que ele terceiriza seu suicídio ao envelhecimento Assassino Leslie. Mas com o contrato assinado e a morte assegurada dentro de uma semana (ou seu dinheiro de volta), William descobre repentinamente razões para viver ... No entanto, Leslie está sob pressão de seu chefe para garantir que o contrato esteja concluído.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes conspiram para sequestrar um colega de classe, pedindo dinheiro em resgate.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD LEAVES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retro e Pandy, um casal de improváveis renegados, despertam nus na Terra sem lembrança de seu passado, mas com habilidades físicas superiores. Depois de envolverem-se em crimes para conseguir comida, roupas e transporte pelas ruas centrais de Tóquio, são capturados pelas autoridades e enviados a infame prisão chamada Dead Leaves. Juntos, orquestram uma fuga em massa da prisão e descobrem o trabalho secreto que está sendo realizado naquelas instalações.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD LIST - SUA HORA CHEGOU[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cal está competindo com outros cinco atores para conseguir o papel principal em um grande filme de Hollywood. Em circunstâncias misteriosas, ele encontra um livro que pode mudar sua vida e realiza um aterrorizante ritual. Cal não sabia, contudo, que o preço a se pagar seria alto demais. Um a um, os outros atores vão sendo perseguidos por uma força maligna que, das formas mais violentas e sanguinárias, os persegue e os elimina não apenas das audições para o filme, mas também da vida. A morte os escolheu, e nada poderá salvá-los.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD MAN'S EYES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O artista David Stuart é cegado por um assistente / modelo ciumento. O pai de seu noivo oferece generosamente seus olhos para uma operação de restauração de visões. Há apenas um engate: Stuart tem que esperar até depois que o homem morre. Não surpreendentemente, quando o benfeitor morre uma morte muito prematura, a suspeita cai no artista.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD MEN WALKING[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um surto viral transforma aqueles que estão infectados nos mortos de caminhada. Logo, os mortos-vivos estão contidos, sendo mantidos em uma prisão máxima de segurança. No entanto, aqueles que continham os mortos-vivos também estão presos nesta prisão infestada de zumbis. Sua única esperança é escapar; Mas uma vez que você está dentro desta prisão, não há realmente nenhuma maneira de sair com segurança.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD OR ALIVE 2: BIRDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois assassinos de contrato cruzam caminhos no meio do mesmo trabalho e percebem que são amigos de infância. Juntos, eles fazem uma pausa de matar e visitar a pequena ilha que outrora ligaram para casa. Depois de refletir sobre suas vidas passadas, eles decidiram se juntar e usar seus talentos em matança de bom ... muito para a chateada dos sindicatos do crime.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD RINGER[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma versão moderna do Príncipe e o Pauper, onde um homem de um fundo pobre acaba assumindo uma vida de outro homem da extremidade inteiramente oposta do espectro. Jamie Poulton - chumbo cantor de Tribute Act 'Dive' - tem a oportunidade de substituir o icônico Donny Martin do Grupo Back Band D5 com torções e voltas sempre segurando. Este filme britânico pede à pergunta que um homem poderia viver em outro homem sapatos e realmente fugir com isso![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD RISING: ENDGAME[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chase Carter, um jornalista investigativo assombrado por seu passado e agora perseguido pelos militares. Depois de escapar por pouco de uma quarentena zumbi, Chase não consegue se livrar do remorso de ter deixado um colega de confiança para trás. Agora, quando volta para a zona de quarentena para expor os arquitetos da epidemia, vai descobrir um segredo ainda pior do que poderia ter imaginado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD RISING: WATCHTOWER - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma vacina pública obrigatória falha em controlar uma epidemia de zumbis, quatro pessoas se unem para tentar descobrir qual é a raiz da infecção. Todas as pistas que eles encontram parecem apontar para uma conspiração do governo, mas enquanto eles investigam, precisam proteger a si próprios sob o risco de se tornarem zumbis também.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD SHACK[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um final de semana em uma cabana no bosque, Jason, um adolescente cauteloso, seu melhor amigo e sua irmã, Summer, são forçados a trabalhar juntos, amadurecer e salvar seus pais dos vizinhos mortos vivos que tem o intuito de se alimentar deles.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD SPACE: A QUEDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A equipe de uma nave parte para uma missão em um planeta remoto. Lá, acham uma antiga relíquia que acreditam ser a prova da existência de Deus. Porém, o item libera uma estranha força alienígena que acaba levando a tripulação ao caos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD SUSHI[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gautam, é um conquistador incorrigível, que corre atrás de todas as garotas que vê pela frente. Meera, é uma menina bonita, com valores indianos, que chega a Londres atrás de um marido que não a quer por perto. Veronica, é uma menina cheia de energia, que adora festas e bebidas. Embora sejam bem diferentes uns dos outros, eles se tornam amigos e começam a dividir o mesmo teto. Tudo parece ir muito bem, até que a amizade se torna algo confuso e o amor complicado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD TRIGGER - TIROTEIO ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um misterioso vírus matou bilhões e transformou muitos outros em zumbis sedentos de sangue. Incapaz de parar o vírus, o governo desenvolve um videogame, “Dead Trigger”, que espelha os eventos aterrorizantes que amaldiçoam o mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD WITHIN[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Definir seis meses depois que um surto mortal tem tudo, mas terminou a raça humana, um homem e uma mulher sobreviveram se isolando em uma cabine remota e nunca abrindo a porta. Agora eles não têm escolha. Fome de recursos, eles devem confrontar os horrores que os ameaçam ... mas o que está dentro pode ser ainda mais tóxico do que o que resta fora. Quando tudo termina, é isso que resta.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD ZONE: OPERAÇÃO RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para impedir o colapso da humanidade, uma equipe de soldados de elite deve descer em uma cidade envenenada por radiação e realizar a perigosa missão usando equipamentos e armas de alta tecnologia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dane 'Marbles' Marbeck pode ver fantasmas, graças a uma droga caseira: a medicação neurológica de seu falecido pai misturada com maconha. O policial Jayson Tagg, um aspirante a super-policial na trilha de um assassino em série, acaba assassinado. Então, quando a mãe de Marbles planeja vender a fazenda da família, e a única maneira de comprar a casa dela é pegando o dinheiro oferecido por Tagg em troca de sua ajuda, Marbles aceita. A improvável dupla de policiais de meio-branco e fantasma luta para conciliar suas diferenças enquanto eles navegam através de ghouls, pervertidos, uma misteriosa figura encapuzada, e um tiro inesperado no amor. Fica claro que a única maneira de Marbles e Tagg resolverem o caso com suas almas intactas é enfrentar seus mais profundos arrependimentos e superar seus preconceitos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADFALL[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma região próxima a fronteira com o Canadá, os irmãos Addison (Eric Bana) e Liza (Olivia Wilde) sofrem um acidente durante a fuga de um assalto cometido por eles. Para despistar a polícia, decidem se separar momentaneamente e seguem caminhos distintos. Enquanto isso, o jovem Jay (Charlie Hunnam) acaba de sair da prisão com a intenção de encontrar a mãe (Sissy Spacek) e o pai (Kris Kristofferson) durante o feriado de Ação de Graças. Mas ele acaba conhecendo Liza no meio do caminho e sem saber do passado dela, se deixa seduzir por sua beleza. Só que o tal irmão da garota vinha deixando um rastro de sangue por onde passava e seus destinos podem se cruzar a qualquer momento.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADLIER THAN THE MALE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente britânico Bulldog Drummond é designado para parar um criminoso mestre que usa mulheres bonitas para fazer suas assassinatos.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADLIEST PREY[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sequela para presas mortais. O coronel Hogan ainda está vivo e apenas saindo da prisão em liberdade condicional, cerca de 28 anos depois. Mas ele tem apenas uma coisa em mente e isso é vingança de Mike Danton. Então, mais uma vez, Hogan coloca um grupo de mercenários, tem Danton seqüestrado e os jogos começam. Apenas desta vez, Hogan é financiado por uma enorme empresa de Internet em troca de transmitir a caça de Danton pela Internet, em todo o mundo. Para Hogan, ganhar é tudo. Provando que só pode haver um melhor e que é ele. O que ele não tinha pensado é que ele não é o único que tinha vinte e oito anos para se puto. Porque agora Mike Danton está chateado e isso significa que poucos sobreviverão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADLOCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme psicodélico de faroeste, um jovem anda pela serra mexicana, baleado e se esvaindo em sangue. Ele carrega uma maleta que contém o saque do assalto a um banco. Ao desmaiar, é encontrado por Charles Dump, um ex-mineiro de ouro que vive na periferia da cidade fantasma Deadlock com sua filha.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADLY DEED: A FIXER UPPER MYSTERY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shannon Hughes assumiu um projeto de caridade renovando uma grande mansão vitoriana. Quando um banqueiro local é encontrado assassinado dentro, Shannon deve tirar a poeira das pistas e cimentar a verdade antes de sua renovação se tornar uma demolição.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADLY EXPOSE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando vários assassinatos carnais em uma pequena cidade de praia estão ligados à liberação pública de informações sobre o cliente de datação discreta, o detetive Maxine Payton suspeita que o assassino pode ser alguém intimamente próximo a ela.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEADLY MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Maria de 40 anos está vivendo em um casamento monótono e deadlocked com o marido. Além disso, ela tem que cuidar de seu pai desprezível. Um dia, ela se apaixona por seu dietista vizinho sensível. Mas sua tentativa de deixar sua vida cotidiana sombria para trás leva diretamente para a tragédia.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>