<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]73[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page73.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STORY OF A LOVE AFFAIR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paola (Lucia Bose) é a linda e com ciosas esposa mais jovem de um dono de fábrica sombrio, Enrico Fontana (Massimo Girotti). A fim de investigar sua história romântica, ele contrata um detetive privado, que ironicamente traz o Paola de volta ao contato com ex-amante Guido, com quem ela ressuscita uma paixão perdida. Dogged pelas suspeitas de seus respectivos companheiros, eles se aproximam uns dos outros em face da adversidade, e começam a envolver a morte de Enrico. Mas quando o desafio de estar juntos cai, a paixão começará a diminuir? Uma obra-prima de intensidade e emoção finamente forjada.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STORY OF JUDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem sobe uma cimeira estéril. É Judas, venha coletar Jesus e levá-lo pela montanha de costas, brincando e ofegante como ele faz isso. Depois de tomar banho no rio e participar de uma cerimônia de hena, Jesus sai para Jerusalém. Judas está preocupado com a segurança de seu amigo, já que os ocupantes romanos analisam o profeta como um insurgente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STORY OF MY DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amante famoso Casanova (Vicenç Altaió), agora passando por seu Prime, conhece Contagem Drácula (Eliseu Huertas) durante uma viagem para a Transilvânia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRAIGHT OUTTA COMPTON: A HISTÓRIA DO N.W.A.[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Califórnia, década de 1980. Cinco jovens usam suas experiências pessoais na produção de músicas honestas, rebeldes, diferentes e totalmente contra o sistema. Surge o N.W.A. (Niggaz Wit Attitudes), que dá voz a uma geração e promove a explosão do gangsta rap.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRAIGHTHEADS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de assistirem a uma sofisticada festa, Alice (a vencedora de um Globo de Ouro Gillian Anderson) e Adam (Danny Dyer) regressam a casa de automóvel. Porém, no caminho são brutalmente atacados por um grupo de caçadores. O casal fica física e psicologicamente devastado pela brutalidade do ataque. No entanto, as coisas mudam de figura quando Adam e Alice descobrem as identidades dos seus atacantes e decidem fazer justiça pelas suas próprias mãos, planeando uma vingança tão terrível quanto o ataque de que foram vítimas. Um thriller negro e desconcertante para quem tem nervos de aço![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRANDED[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de influencers viaja para uma ilha paradisíaca em busca de um final de semana de paz longe da loucura das redes sociais. Porém após uma tempestade tropical eles descobrirão que o maior perigo está entre eles.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRANGE CIRCUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O romancista erótico taeko está escrevendo uma história mórbida de uma família destruída por incesto, assassinato e abuso. Seu assistente, Yuji, estabelece uma missão para descobrir a realidade dessa história, mas a realidade pode ser demais para suportar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRANGE WEATHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe (Holly Hunter) procura maneiras de aliviar a dor do luto após a perda de seu filho. Ela encontra em viagens, que cruzam os estados da costa, uma distração - e momentos para que possa analisar o seu próprio interior e buscar meio de seguir em frente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRANGERS WITHIN[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam e seus amigos são aterrorizados durante uma festa por um grupo de jovens em uma caçada desesperada por algo em sua casa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRATTON - FORÇAS ESPECIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Stratton (Dominic Cooper) é um agente secreto das forças especiais britânica. Ele usa suas habilidades para uma missão, cujo objetivo é pôr fim a uma organização terrorista, que atua na Ásia e possui ramificações na Europa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente órfão forma uma improvável amizade com um detetive. Juntos, eles investigam o assassinato de sua mãe e descobrem a força sobrenatural que se revela uma ameaça à sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidadezinha onde os homens temem ser levados pelo fantasma de uma mulher, um jovem alfaiate duvida que ela exista. Até se apaixonar por ela.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET ANGEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem espirituosa encontra-se destituída e nas ruas antes de se juntar a um carnaval de viagem, onde ela encontra um pintor vagabundo.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET DANCE - DOIS MUNDOS UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tendo como objetivo vencer um concurso de street dance, uma equipe se vê forçada a ensaiar com bailarinos da Escola Real de Dança, em troca da utilização do espaço para treinarem. Mas as diferenças não vão se restringir ao estilo de cada um.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET DANCE - DUAS VEZES MAIS QUENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser humilhado em pleno palco por um grupo de dança chamado Invincible, o dançarino Ash (Falk Hentschel) começa a planejar sua revanche. Para tanto ele passa a viajar aos mais diversos países, em busca de dançarinos que possam formar um grupo capaz de derrotar seus adversários.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER ALPHA: GENERATIONS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Street Fighter Alpha: Generations (também creditado como Street Fighter Zero: Generations) é um filme de animação japonês de 2005 dirigido por Ikuo Kuwana e produzido pela Capcom. O filme é uma OVA baseado em alguns personagens da série de jogos Street Fighter Alpha. Diferentemente dos outros dois animes lançados anteriormente pela Capcom, esse fora produzido nos EUA e Japão por uma equipe japonesa, nos estúdios da A.P.P.P.[1], porém a distribuição ficou a cargo novamente da Manga Entertainment.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER ALPHA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Street Fighter Alpha: The Movie (também creditado como Street Fighter Zero: The Animation e ストリートファイターZERO, Sutorīto Faitā Zero no Japão) é um filme de animação japonês de 1999 dirigido por Shigeyasu Yamauchi e produzido pela Capcom. O filme é um OVA, baseado na série de jogos Street Fighter Alpha, lançada em 1999 pela Capcom. Contou apenas com versões dubladas em língua inglesa e espanhol, além da original, em japonês. Assim como o primeiro anime lançado diretamente pela produtora, Street Fighter II - The Movie, esse também teve suas animações produzidas pelo Group TAC e sua distribuição nos EUA ficou a cargo da empresa Manga Entertainment.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER II: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bison, o lider da organização criminosa Shadaloo quer conquistar o mundo. Assim ele manda seus capangas atrás de lutadores que possam servi-lo como escravos. Bison captura o grande lutador americano Ken Masters, onde Bison faz uma lavagem cerebral em Ken, obrigando-o a ser seu servo, enfrentando até mesmo seu amigo Ryu, um dos maiores artistas marciais do planeta.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER IV: OS LAÇOS QUE LIGAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova produção conta os acontecimentos pós-SF2 e traz de volta célebres personagens. Ryu versus o seu lado negro, Sakura e Chun-Li enfrentando um grupo de bandidos, Cammy desbravando as florestas com um grupo de soldados e Crimson Viper em um embate violento contra Ryu são alguns momentos que o anime trará.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: A LENDA DE CHUN-LI[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Bangkok, na Tailândia, um chefão do crime e seus capangas iniciam uma guerra pelo poder nas favelas da cidade, acabando com todos que cruzam seu caminho. A violência aumenta e um mestre em artes marciais e agentes da Interpol entram em ação.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: A ÚLTIMA BATALHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Sudeste Asiático, um general sequestra 63 delegados da ONU e exige um resgate milionário. O coronel Guile e a agente da Inteligência Britânica Cammy tentam resolver a situação, mas seus planos são ameaçados por uma repórter atrás de vingança.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FIGHTER: PUNHO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A série se baseia no começo da vida dos personagens Ryu e Ken. Ambos serão jovens lutadores em busca de experiência e conhecimentos das artes marciais. Nomes icônicos como Gouken e Akuma também estarão no seriado. Ansah (diretor responsável pelo projeto) é o criador do fan-film Street Fighter: Legacy e trabalhou em cenas de luta de filme como O Ultimato Bourne e A Branca de Neve e o Caçador.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET FLOW[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gângster, um acadêmico e um adolescente influenciável. Três irmãos aprendem duras lições no dia a dia dos subúrbios enquanto tentam ganhar a vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET SMART[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista de Nova York reside quando sua falsa história sobre um cafetão descreve um verdadeiro imobilizado para assassinato.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STREET SURVIVORS - A VERDADEIRA HISTÓRIA DO ACIDENTE DE AVIÃO DO LYNYRD SKYNYRD[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1977, um avião que levava Lynyrd Skynyrd para um show fica sem combustível no ar e acaba caindo em um pântano, fazendo um dos sobreviventes buscar ajuda em uma fazenda próxima.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRETCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, um motorista de limusine tem poucas horas para pagar uma dívida milionária. Sua sorte muda quando pega um passageiro bilionário (Chris Pine) cheio de gostos excêntricos. O chofer decide então que vai atender a todos os caprichos do ricaço, para ver se consegue uma gorjeta capaz de saldar sua dívida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIDE, SOVIET![/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encomendado pelo Soviético de Moscou como um documentário e filme de informação para os cidadãos de Moscou antes das eleições municipais, o filme é um quadro de vida e conquistas soviéticas no período de reconstrução após a Guerra Civil de 1917-1921.[/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIGOI[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os aldeões matavam Constantin Tirescu, eles pensaram que era justiça. Vlad Cozma acha que era assassinato. Agora, Constantin acha que pickles pode ficar bem com sangue.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIKE COMMANDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O único sobrevivente de uma missão do Vietnã é ordenado por seu comandante para fotografar soviéticos.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIKE WITCHES: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do filme desenrola-se na Europa onde Yoshika Miyafuji que perdeu os seus poderes na última missão das Strike Witches estuda para se tornar médica.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRINGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista de rock 'n' roll se move para Nashville e tem pouco sucesso até que ele se reúne um intérprete. Sua carreira e relacionamento logo florescer até que seu passado chama.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIP-TEASE DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um parceiro de policial de Los Angeles tem sua pose como uma stripper para atrair um assassino de strippers.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIP CLUB MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem começando uma nova vida é forçada a tomar medidas extremas contra aquelas ao seu redor depois que as coisas vão violentamente errado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIPPED[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos vão para Vegas para um 21º aniversário na esperança de encontrar aventura, deboche e memórias que durarão a vida toda.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIPPERLAND[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fugindo a ira de Vixens comendo homem que assumiram o mundo, uma caravana de Ragtag de refugiados faz o seu caminho através do país para a relativa segurança da costa oeste. Mas a caminho, eles são atacados por ondas implacáveis ​​de strippers famintos. Se os olhares pudessem matar ... Bem, basta esperar que eles não possam.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRIPTEASE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erin (Demi Moore) perde o emprego de secretária no FBI por causa do marido, um pequeno golpista. Por não ter emprego, perde a custódia da filha. Começa a trabalhar como stripper e se vê às voltas com o ex-marido trapalhão, um congressista tarado e um detetive que quer ajudá-la.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STROMBOLI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Segunda Guerra Mundial, uma refugiada lituana se casa com um pescador humilde que conhece em um campo de prisioneiros de guerra e o acompanha de volta à sua aldeia isolada em uma ilha na costa da Sicília. Isolada do mundo, ela sofre emocionalmente, mas está destinada a uma epifania dramática.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRONG AS A LION[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon tem nove anos e em seu mundo, ele tem um leão real como companheiro. Simon é intimidado na escola por Alex. Simon é certo que ele pode derrotar Alex em equipe com o leão, mas é apenas em sua imaginação. Na vida real, ele não tem chance ... até um dia.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRONG ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Examinando a morte violenta do irmão do cineasta e o sistema judicial que permitiu que seu assassino ficasse livre, este documentário interroga o medo assassino e a percepção racializada. Além disso, imagina os destroços na esteira da catástrofe, desafiando-nos a mudar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRONG TO THE FINICH[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olive corre algum tipo de escola de embarque. Ela atacá-la uma enorme tigela de espinafre, mas eles são menos que entusiasmados com isso. Popeye vem e demonstra os valores de espinafre: ele alimenta alguns a uma árvore, que cresce enorme e brota uma variedade de frutas; Ele alimenta uma galinha, que estabelece uma dúzia de ovos, e ele é um único para resistir a um prizefighter passando.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRONGER THAN THE WORLD: THE STORY OF JOSÉ ALDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do primeiro campeão peso-pena do UFC. José Aldo, rapaz de família pobre, marcado pela violência doméstica, deixa o Amazonas e vai para o Rio de Janeiro em busca de uma chance como atleta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STRUGGLE: A VIDA E A ARTE DE SZUKALSKI[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pintor e escultor, Stanislav Szukalski reimaginou a arte polonesa, criando uma espécie de mitologia própria através de suas pinturas e desenhos. Ele parecia destinado à grandiosidade, mas com a chegada da Segunda Guerra Mundial, quase todo seu trabalho foi perdido. Através de entrevistas com Szukalski, imagens de arquivo e conforme novos artistas descobrem sua obra, conta-se a extraordinária história de sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUART: UMA VIDA REVISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História sobre a notável amizade entre um escritor e ilustrador recluso e um homem desabrigado caótico, a quem ele conhece durante uma campanha para liberar dois trabalhadores de caridade da prisão.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUBER: A CORRIDA MALUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Stu, um motorista da Uber, é recrutado por um policial (Dave Bautista) para ajudá-lo a investigar o paradeiro de um brutal assassino, algumas regras precisam ser quebradas. Seguindo as poucas pistas que possuem para seguir o traço do criminoso, eles cada vez se complicam mais na perseguição desenfreada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUCK - A CANÇÃO DOS TRILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme musical pop original sobre seis passageiros que ficam presos em um metrô de Nova York. Através do poder da música, eles aprendem sobre a vida um do outro e, por sua vez, têm um efeito profundo sobre o outro. Conectando-se através de linhas de raça, cultura e classe de uma maneira que apenas situações de circunstâncias ou acontecimentos podem criar, este será um dia que nenhum deles jamais esquecerá.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUCK - PRESOS NO ESTACIONAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se conhecerem e passarem a noite juntos, Guy e Holly ficam presos no engarrafamento, tornando o caso de uma noite numa manhã desconfortável. Ao compartilhar o tempo juntos, os dois passam a se conhecer melhor, o que os leva a um improvável destino.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUDENT OF THE YEAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias lembranças de ex-alunos sobre o último ano no Colégio de São Theresa e os eventos que moldaram suas vidas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STUDIO 54[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 70, o Studio 54 foi a discoteca que agitava a vida noturna de Nova York com todo o frenesi que lhe deu uma reputação internacional. Steve Rubell, o dono e idealizador, tentava transformar seu sonho em realidade ao dar as melhores festas que o mundo tinha visto.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STURGILL SIMPSON PRESENTS SOUND & FURY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rock americano com animação japonesa. Esse filme de anime é baseado em uma história do artista country, Sturgill Simpson, que serve como produtor do filme. - Esse é um conteúdo original Netflix e produzido por Simpson. A concepção é totalmente baseada em música de seu próximo álbum, também intitulado "Sound & Fury". O filme e o álbum, da Elektra Records, serão lançados simultaneamente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]STYX[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rike é uma médica de quarenta anos que vive em função do seu trabalho. Ela aproveita suas férias para finalmente realizar um sonhos antigo: navegar sozinha de Gibraltar, no sul da Espanha, até a Ilha de Ascenção, no equador. No entanto, sua viagem tranquila é interrompida quando, após uma tempestade, ela encontra um navio de refugiados extremamente lotado e danificado em seu caminho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA ALTEZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thadeous (McBride) passou sua vida assistindo seu perfeito irmão mais velho Fabious (Franco) embarcar em jornadas corajosas e conquistar os corações de seu povo. Cansado de ser ignorado pela aventura, adoração e pelo trono, ele se contenta com uma vida de muitos vícios e mulheres fáceis. Porém quando a noiva prometida de Fabious, Belladonna (Zooey Deschanel), é sequestrada pelo malvado mago Leezar (Justin Theroux), o rei dá um ultimato ao seu filho aproveitador: Torne-se um homem e ajude a salvá-la ou será deserdado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA ESPOSA E O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário é levado a candidatar-se a presidente dos EUA, mas isso requer compromissos desconfortáveis tanto no nível político quanto no matrimonial. Kay Thordyke adora Grant Matthews e ajuda-o a se tornar o candidato republicano para a presidência dos EUA. A máquina do partido começa a se preocupar quando Grant começa a colocar suas próprias ideias. Em um importante jantar importante, sua esposa Mary condena os políticos corruptos, o que incentiva Grant a começar a falar com mais coragem.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA MAJESTADE, MRS. BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte do príncipe Alberto faz a Rainha Vitória ficar arrasada. John, o mais fiel serviçal do finado príncipe, consegue trazer a soberana de volta à vida. Mas a amizade que surge entre os dois cria um escândalo e gera diversas fofocas na corte, que não admite que um homem do povo (principalmente um escocês considerado arrogante) tenha tanta influência. Ele é obsessivamente preocupado com a segurança da soberana e, em virtude de tudo isto, ela é maldosamente chamada de Sra. Brown.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA MELHOR HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o "London Blitz" de 1940, a roteirista Catrin (Gemma Arterton) se esforça para encontrar sua voz em meio à guerra, enquanto ela e um elenco improvisado trabalham sob fogo para criar um filme para levantar os espíritos da nação e inspirar a América a participar da guerra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA SULU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sulu é uma dona de casa linda, entusiasta e feliz em Mumbai, cuja vida rotineira muda quando ela inesperadamente começa no excitante trabalho de uma radialista de um show de fim de noite em uma estação de rádio líder de audiência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA ÚLTIMA FAÇANHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caubói muito independente consegue ser preso para depois poder fugir com um velho amigo condenado.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA ÚNICA SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino assombrado por pesadelos sobre a noite em que toda a sua família foi assassinada é criado por uma família vizinha na década de 1880. Ele se apaixona por sua adorável irmã adotiva, mas seu desagradável irmão adotivo e tio misterioso o querem morto. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA VIDA ME PERTENCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem médica Malu retorna à sua cidade natal e conhece Hannes, um rapaz charmoso, engraçado e bonito. Mas logo ele começa a revelar um lado mais sombrio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA VIDA PELO SEU AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina feisty, a filha de um beat policial, enfrenta os desafios de crescer em um bairro de cidade difícil.[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUA VIDA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lancelot perde sua esposa em um acidente de carro. Ao ver seu mundo desmoronar, ele descobre que ela não era a mulher que pensou.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUANDO FRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma perigosa arma nuclear cai nas mãos de um sorveteiro e um cozinheiro, que juntos precisam impedir que ela caia nas mãos de terroristas. Com Cuba Gooding Jr. e Skeet Ulrich.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBLET[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor de viagens do New York Times chega a Tel Aviv após sofrer uma tragédia. A energia da cidade e sua relação com um homem mais jovem o trazem de volta à vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBLIME DEVOÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1932, um policial é morto e Frank WieCek condenado à vida. Onze anos depois, um anúncio de jornal pela mãe de Frank leva o repórter de Chicago P.J. O'Neal para analisar o caso. Por algum tempo, O'Neal continua a acreditar culpado de Frank. Mas quando ele começa a mudar de idéia, ele atende a aumentar a resistência das autoridades que não está disposto a ser provado errado.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBLIME OBSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um playboy tenta se redimir depois que seu comportamento descuidado causa a morte de um grande homem. A vida do mimado Robert Merrick é salva pelo uso do único ressuscitador de um hospital, mas como o dispositivo médico não pode estar em dois lugares ao mesmo tempo, resulta na morte do Dr. Hudson, um cirurgião altruísta e brilhante e filantropo generoso. Merrick se apaixona pela viúva de Hudson, Helen, embora ela o responsabilize pela morte de seu marido. Um dia, ele insiste em levá-la para casa. Quando ela sai do carro é atingida por outro carro. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBLIME RENÚNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max é um detetive de Paris, distante, independente, rico e frustrado por bandos de ladrões a quem ele não consegue pegar. Para restabelecer seu prestígio ele decide induzir um grupo de pequenos ladrões (liderados por um conhecido antigo) a roubar um banco. Um capitão relutante fornece para Max a inteligência e Max começa a passar as noites com Lilly, uma prostituta que é a namorada do líder dos ladrões. Ele se apresenta como um rico banqueiro com dinheiro para queimar e encoraja Lilly a pensar sobre o futuro dela. Ele tagarela sobre uma folha de pagamento que vem através de seu banco. A trama funciona, os pequenos ladrões pensam que estão prontos para um grande golpe, e os policiais estão à postos. O que poderia dar errado com o frio plano de Max? Quem será apanhado?[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBLIME TENTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1862, no estado de Indiana, Jess Birdwell (Gary Cooper), sua esposa Eliza (Dorothy McGuire), seus filhos adolescentes Josh (Anthony Perkins) e Mattie e o pequeno Jess, uma família de religiosos, vivem pacificamente em sua fazenda. Eliza é ministra em sua igreja e todos seguem os rígidos princípios de sua religião. Porém, quando às tropas rebeldes do sul ameaçam a família Birdweell e seus vizinhos e amigos, Jess decide lutar para defender duas terras e Jess, um homem de poucas palavras e muitos dons, é obrigado a tomar uma grande e difícil decisão de manter sua fé, indo contra os princípios de sua religião, ou lutar por aquilo que ama…[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBLIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Internado em um hospital com a finalidade de fazer exames apenas de rotina, George Grieves descobre que seu "estado" é muito mais sério e complicado do que ele imaginava. Encurralado num mundo bizarro e perigoso dentro do Hospital Mt. Abaddon, George tenta manter sua sanidade enquanto tenta descobrir a verdade por trás das inúmeras mortes por erro médico do hospital. Enquanto os seus próprios medos se manifestam a sua volta, ele aprende que esse hospital não é um local no qual as pessoal vão para melhorar, mas sim...é um hospital no qual pessoas vão para morrer.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMARINE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua cabeça, o estudante galês de 15 anos, Oliver Tate (Craig Roberts) é um gênio literário maneiro. Na realidade, ele é socialmente inepto e impopular. Oliver estabeleceu para si duas tarefas para o verão: perder a virgindade antes dos 16 anos e apagar a chama entre sua mãe e um ex-amante que ressurgiu em sua vida, para salvar o casamento de seus pais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMARINO AMARELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John, Paul, George e Ringo enfrentam em seu Submarino Amarelo o exército de Blue Meanies que chegaram a Pepperland para acabar com toda a música, paz e amor que lá reinava.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danielle (Alicia Vikander) é uma exploradora do oceano que descobre um novo desafio: uma terrível, porém pioneira, descida ao abismo Ártico. James (James McAvoy) é um empreiteiro acusado de ser um espião e interrogado por jihadistas africanos que irá se unir à moça para ajudá-la em sua missão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERSOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma festa, o retorno para casa acaba se transformando em uma terrível provação para um grupo de jovens universitários. A jovem e seus amigos se tornam alvos de um grupo de sequestradores vingativos e devem fazer tudo o que podem para sobreviver, depois que a sua limusine é jogada para fora da estrada e cai em um canal.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMERSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acontecimentos estranhos ocorrem em um submarino da Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMISSÃO - UMA LUTA PELA QUAL VALE A PENA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com Eric Roberts. Neste drama cristão, dois fuzileiros voltam para casa depois de passarem por inúmeros traumas no confronto com Estado Islâmico. Eles buscam um novo caminho, enquanto um tenta se recuperar de um vício, o outro reecontra o MMA.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBMUNDO DAS LUTAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-lutador de MMA David Goran (Gary Daniels) terá que voltar ao ringue, mas dessa vez deverá lutar para garantir sua sobrevivência e salvar sua namorada das mãos de um cartel mexicano.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBSTITUTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente do FBI Tom Greer vive em um mundo onde robôs tomam o lugar das pessoas, protegendo-as da violência. Estes humanóides, aparentemente perfeitos e reais, possibilitam à população experimentar comodidade e segurança. Greer e a sua parceira Peters são chamados para investigar a morte de um estudante universitário, cujo substituto é destruído. Em um mundo de máscaras, Greer tem que decidir quem é real e em quem pode confiar, arriscando a sua própria vida para resolver o caso.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBSTITUTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu marido, Evan, Faye decide transferir sua consciência para um androide, mas percebe que a inteligência artificial não é capaz de substituir seu verdadeiro amor e acaba entrando em uma inesperada trama de perseguição.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBTERRÂNEO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passar a vida toda escondido dentro de uma cela escura, o Capturado (Bug Hall) é subitamente liberado na sociedade, onde ele terá de enfrentar um novo mundo. Livre das paredes, seus sentidos estão sobrecarregados pela luz, som e do caos do lado de fora. Ele interage com os seres humanos, vê o sol e sente a chuva fria... Tudo pela primeira vez. Quando ele se adapta, ele descobre a vastidão do mundo que ele foi excluído e sua vida toma um novo significado e forma.Com a ajuda do amargo Remy (Nicholas Turturro) e a misteriosa Maya (Amber Rose Mason), o Capturado percebe que ele está no coração de um experimento social orquestrado e esculpido pelas mãos do provedor (William Katt), o homem responsável por sua vida de escuridão e o homem que ele tem agora que enfrentar. Ele sai em uma busca para descobrir respostas sobre seu passado encoberto e, chegar ao fundo dos mistérios da sua vida de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBAN GOTHIC[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem desajeitado e desempregado que pode falar com as equipas mortas com um barman rebelde para encontrar o fantasma vingativo que está aterrorizando sua cidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes suburbanos tentam se apoiar através da difícil tarefa de se tornar adultos.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan é um garoto de família desestruturada que sai de casa sem rumo e passa a integrar os T.R. (The Rejected), um grupo de punks que ocupa uma casa abandonada e vive basicamente de pequenos furtos. Alguns atos de vandalismo, porém, passam a incomodar profundamente a sociedade local, gerando cada vez mais violência de ambos os lados.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conceição é uma mulher que foge de casa ainda criança e vai viver no Rio de Janeiro com sonhos de deixar a miséria de sua família. Criada trabalhando como doméstica e babá na casa de Sylvia, ela cresce para viver suas próprias histórias de amor, inveja e drama social, em uma trajetória marcada por sensualidade e violência.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURBICON: BEM-VINDOS AO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mistério de um crime envolvendo uma família durante a década de 50, onde o melhor e o pior da humanidade é refletido através dos atos de pessoas aparentemente comuns. Quando uma invasão de domícilio se torna mortal, uma família de imagem perfeita se submete à chantagem, vingança e traição.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUBURRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conhecido como Samurai, um gângster deseja transformar a orla de uma pequena cidade perto de Roma em uma nova Atlantic City, repleta de cassinos. Um político corrupto apaixonado por prostitutas e cocaína está protegendo o criminoso com a ajuda de um poderoso cardeal. Os chefes da máfia local concordam com o projeto e trabalham para esse objetivo em comum, porém, uma guerra entre as gangues parece acabar com os futuros sonhos de Samurai.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCESSO ACIMA DE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cheio de ganância, ambição e uma quantidade desumana de drogas, Steven Stelfox procura um novo sucesso para seu próximo disco em meio a uma orgia incessante como auto-gratificação. Criado por uma indústria que exige êxito a qualquer preço, ele eleva o conceito de concorrência a um nível sombrio, em uma tentativa desesperada de salvar sua carreira.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCESSO EM MUMBAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem ingênuo descobre o lado feio da ambição quando se junta aos negócios questionáveis de seu ídolo, um implacável magnata de ações de Mumbai.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCK IT UP[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ronnie perdeu seu irmão, Faye perdeu seu primeiro amor. Esses dois melhores amigos decolam em uma viagem devagar para as montanhas para superar a morte do cara que amavam.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue uma banda de rock chamada The Winners, composta pelo vocalista Joey Winner, baixista Jennifer, guitarrista Tyler, baterista Sam e roadie franco-canadense Hugo, juntamente com seu desprezível gerente Jeff, enquanto viajam pelo Canadá e EUA, Jennifer é transformada em vampira por Queeny. Enquanto isso, um caçador de vampiros que tem medo do escuro chamado Eddie Van Helsing rapidamente os persegue.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCKER PUNCH: MUNDO SURREAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem é internada em um hospital psiquiátrico pelo padrasto. Lá, aventura-se em um mundo surreal para fugir de sua dura realidade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUCKER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o adolescente chinês-australiano trai e falha em seus exames do ensino médio, destruindo seus sonhos de um diploma médico, ele é banido ao país para o verão. Lá, ele conhece o velho Conman, o professor e sua filha cínica Sarah, e aprende que até mesmo o scam sorrateiro não pode conjurar amor. É uma história verdadeira? Isso pode ser outro truques de Leung.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUEZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ferdinand de Lesseps, desapontado no amor, é enviado como um diplomata júnior para o istmo de Suez, e percebe que é apenas o lugar para um canal.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUFFERING OF NINKO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xeique muito velho é acompanhado por uma caravana para tentar cumprir seu último desejo: ser enterrado ao lado de seus parentes. O problema é que a companhia precisa atravessar as montanhas marroquinas e os integrantes da caravana se recusam a caminhar pela região, causando um problema para o xeique, que está à beira da morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUICIDE FOR BEGINNERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inseguro e desequilibrado, Garrett está morto para assassinar o amor não correspondido de sua vida, Mia. Quando ele fica cara a cara com sua vítima, sua incompetência estranha assume o controle e as coisas rapidamente ficam fora de controle quando ele se encontra em um caminho perturbado para se tornar um assassino em série.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUICIDEGIRLS MUST DIE![/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando doze modelos nus para o infame suicidegirls.com começam a desaparecer de uma cabine remota, o vídeo do calendário que eles estão atirando tornam-se o primeiro filme de terror de realidade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUICIDEGIRLS: GUIDE TO LIVING[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Através de uma série de vinhetas excitantes, o infame suicidegirls criam um guia útil para o estilo de vida nervoso. Esses segmentos mostram como os suicidegirls provocativos lidam com os desafios da vida, como realizar uma provocação de fita, fingindo um orgasmo e mergulhando magro.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUICÍDIO OU ASSASSINATO?[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embora a polícia tenha chamado a morte de sua mãe como suicídio, uma adolescente acredita que seu padrasto a assassinou.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUITE FRANCESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, na França, Lucile Angellier passa os dias junto de sua sogra esperando pelo retorno do marido, um prisioneiro de guerra. Enquanto alguns combatentes franceses retornam para casa, o pequeno vilarejo onde Lucile mora começa a ser invadido por soldados alemães, incluindo o refinado Bruno Von Falk. Apesar de resistir aos flertes do soldado, Lucile acaba cedendo e inicia uma relação amorosa com ele.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUJEITO A TERMOS E CONDIÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que acontece quando o usuário clica em "aceitar" um contrato de termo de uso na internet? O documentário busca revelar o que vem sendo feito pelas corporações e os governos que possuem acesso ilimitado as informações dos usuários através de bancos de dados em computadores e celulares, permitidos de serem acessados ao se clicar "aceitar" em um termo de uso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUJOU... CHEGARAM OS BEARS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morris Buttermaker é um ex-jogador de beisebol que decide treinar um time amador onde nenhum jogador tem talento suficiente para jogar o esporte até tornar a equipe campeã de uma liga amadora extremamente competitiva.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUKIYAKI WESTERN DJANGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há séculos o clã branco Genji, liderado por Yoshitsune, e o clã vermelho Heike, liderado por Kiyomori, batalham por um lendário tesouro enterrado em uma remota montanha. Esta guerra permanente acabou por esvaziar o lugar, que é praticamente habitado apenas pelos remanescentes dos grupos. Um dia, um estranho sem nome, taciturno e solitário, chega à cidade. Suas habilidades com a arma são impressionantes e seus tiros, certeiros. Os dois clãs fazem de tudo para cooptá-lo para o seu lado da guerra. Mas o forasteiro tem motivos bem mais profundos para estar naquele lugar.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUKKUBUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em algum momento durante o século XIX na Suíça: Após uma noite delirante de beber, três pastores que estão sozinhos nos Alpes com sua chaleira, criam uma boneca feminina de pano e uma raiz de madeira estranhamente formada. Quando sua criação chega à vida em forma de um mal e belo demônio feminino, eles têm que temer por suas vidas ...[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SULLY: O HERÓI DO RIO HUDSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2009, o mundo entrou em estado de choque e admiração quando o Capitão Chesley "Sully" Sullenberger conseguiu pousar um avião em pane no Rio Hudson. Esse ato quase impossível salvou a vida dos 150 passageiros e alçou Sully à categoria de herói nacional. No entanto, nem mesmo a aclamação pública foi capaz de impedir uma investigação rigorosa sobre sua reputação e carreira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SULPHUR AND WHITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David é um comerciante de cidade de sucesso em Londres que está incansavelmente focado no trabalho. Sob a fachada confiante, ele está preso por memórias do passado e hostil a qualquer um que ouse ajudar. Flashbacks revelam uma infância na África do Sul à mercê de um valentão inadequado de um pai Donald e uma mãe ineficaz Joanne. O abuso físico e sexual que ele sofreu ameaça qualquer chance de felicidade que ele possa ter agora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SULTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sultan é a história de Sultan Ali Khan - um campeão de luta local com o mundo a seus pés e seu sonho em representar a Índia na Olimpíada. E a história de Aarfa - uma lutadora habitante da mesma pequena cidade que Sultan com seus próprios sonhos. Quando os dois se encontram, o romance floresce e seus sonhos e aspirações tornam-se interligados e alinhados. No entanto, o caminho para a glória é muito rochoso e se deve cair várias vezes antes de chegar a vitória. Sultan luta para derrotar todas as probabilidades que vão contra ele. Mas quando ele não tem nada a perder e tudo a ganhar nesta luta por sua vida... Só lhe resta acredita que ele tem o que é preciso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SULTRY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história de uma jovem advogada carioca se divide entre seu trabalho em uma comunidade prestes a ser despejada por conta dos Jogos Olímpicos do Rio, um novo amor e uma doença misteriosa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMER HOLIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua primavera, com a beira-mar, com sua esposa e seu filho de quatro anos, Bogdan Ciocazanu corre para seus melhores amigos do ensino médio na data e hora precisos que lembram a todos eles de suas mais gloriosas viagens de bebidas e escapadas sexuais de seus dias mais jovens. Frustrado que, entre o seu trabalho e sua família, o tempo não é mais o seu para administrar e brincar, Boogie agora leva sua dose de liberdade de choque e passa uma noite para marcar todos os itens no mapa de sua juventude (beber, jogos, flertando, prostitutas). De manhã, após a desilusão do remake, ele experimenta com seus antigos amigos, ele retorna a sua esposa.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMER JOB[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia adolescente, um grupo de garotas da faculdade obtém empregos de verão em um resort de Posh Florida e têm aventuras sortidas quando começam a competir pelos melhores empregos e para as afeições de um membro da equipe masculina Hunky.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMER OF SOUL (...OU, QUANDO A REVOLUÇÃO NÃO PÔDE SER TELEVISIONADA)[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1969, no mesmo verão em que ocorreu Woodstock, outro festival musical foi organizado no Harlem, em Nova York, para celebrar a música norte-americana e a história afro-americana. As imagens do concerto Harlem Cultural Festival, filmadas há 50 anos e inéditas até hoje, capturam um empolgante momento cultural nos Estados Unidos, embora subestimado historicamente. Entrevistas com artistas que participaram do evento são intercaladas com as apresentações de, entre outros, Stevie Wonder, Mahalia Jackson e Mavis Staples, Sly & the Family Stone e Nina Simone.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMER: DESCOBRINDO O MEU LUGAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Summer é uma garota que tem a vida mudada quando Sua mãe Jade se converte ao islamismo. Modificando totalmente seu jeito de ser, a jovem terá a difícil tarefa de se adaptar às novas rotinas e à mudança de personalidade de sua mãe.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMERTIME BLUES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqueles meninos de picolé de limão estão nele novamente! .. Neahhicier do que nunca em ...[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMERTIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo de um dia quente de verão em Los Angeles, as vidas de 25 jovens Angelenos se cruzam. Um guitarrista de patinação, um tagger, dois aspirantes a rappers, um trabalhador de fast food exasperado, um motorista de limusine - todos eles entram e saem das histórias uns dos outros. Por meio da poesia, eles expressam vida, amor, dor de cabeça, família, lar e medo. Um deles só quer encontrar um lugar que ainda sirva bons cheeseburgers.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUMMIT FEVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sonho ousado de escalar o trio de montanhas mais desafiador do mundo logo se transforma em um pesadelo aterrorizante para um grupo de amigos quando uma tempestade mortal prende os alpinistas perto do cume e interrompe toda a esperança de resgate. Com as probabilidades contra eles, os amigos são forçados a confiar um no outro para se salvarem por qualquer meio necessário.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUN DOGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem ansioso para servir seu país, mas rejeitado pelos pares fuzileiros navais com um jovem fugitivo para formar uma equipe improvável em uma aventura equivocada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNDAY HOLIDAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sr. Unni Mukundan, que é muito apaixonado pelo seu primeiro filme, coincidentemente conhece o Sr. David Paul, um famoso diretor de cinema. Ao mesmo tempo, as experiências de vida de Amal, que se transformaram a cochin de Thalaserry, faz com que ele passe uma mudança total em sua visão de vida devido ao seu conhecido com Nakutti e Rahul, os moradores de 'Sargapournami' sua casa em Cochin. O feriado de domingo é uma bela história que é repleta de comédia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNDOWN: THE VAMPIRE IN RETREAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vampiros reclusos lounge em uma cidade americana solitária. Eles usam o sun creme para se proteger. Um descendente de van Helsing chega com conseqüências hilariantes.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNDOWN[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A High School Seniors Logan e Blake se preparam para um período de primavera épico como eles viajam para a bela e exótica estância de praia mexicana de Puerto Vallarta na esperança de se conectar com seus esmagamentos do ensino médio. Cercado por garotas gostosas em pequenos biquínis, os caras são verdadeiramente no céu. Depois da reunião em um clube, Logan cai por uma misteriosa beleza local chamada Gaby, mas depois percebe na manhã seguinte, quando o relógio Rolex de seu avô está faltando, que ela estava depois de mais do que apenas seu coração.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNNY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Im Na Mi, é uma mulher, que aparentemente tem uma vida perfeita. Casada com um marido bem sucedido e tem uma filha bonita. Mas ainda assim, sente que algo em sua vida está faltando. Um dia, Na Mi, vai ao hospital para visitar sua mãe e acaba se encontrando com Ha Chun Hwa, uma velha amiga do ensino médio. Na Mi, descobre que essa amiga só tem pouco tempo de vida. Então, ela pergunta se há algo que ela poderia fazer por Chun Hwa, primeiramente, Chun Hwa, diz que não, mas depois ela diz que gostaria de reencontrar "Sunny" antes de morrer.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNSET SOCIETY[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bem-vindo ao mundo da Sociedade do Sunset, uma organização secreta em Hollywood, onde as festas são realizadas, os músicos se reúnem e o sangue fluem livremente! Ace (Lemmy de "Motorhead") é o vampiro cabeça no comando, que gosta de manter a diversão, mantendo o perfil baixo. No entanto, devido a alguns rebeldes em seu meio, os humanos estão começando a pegar suas maneiras vampiros.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNSHINE ON LEITH[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Davy e Ally têm que aprender a viver a vida em Edimburgo depois de voltar para casa de servir no Afeganistão. Ambos lutam para aprender a viver uma vida fora do exército e lidar com as lutas cotidianas de família, empregos e relacionamentos. A luz do sol em Leith é baseada no golpe de estágio sensacional do mesmo nome, apresentando música de banda pop-folk, os proclamadores.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNSHINE STATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher e seu novo marido retornam às suas raízes da cidade natal no litoral norte da Flórida, e devem lidar com a família, negócios e invadir o desenvolvimento imobiliário.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNSHINE: ALERTA SOLAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não muito distante, a morte do sol anuncia o fim da humanidade. Em um último esforço para salvar o planeta, uma tripulação de oito pessoas vai ao espaço com um dispositivo que poderia reviver o sol. No entanto, um acidente, um erro grave e uma nave espacial perdida há muito tempo coloca a tripulação e sua missão em perigo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNSHINE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue três gerações de uma família judia, os Sonnenschein, do antigo Império Austro-Húngaro no começo do Século XX até o período da Revolução de 1956. O protagonista central das três gerações é sempre o Ralph Fiennes, para mostrar, de certa forma, as semelhanças passadas de pai para filho.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUNTAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma ilha grega hedonista, um médico torna-se obcecado por uma jovem turista quando ela permite que ele se junte ao seu grupo de amigos festeiros.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER-HERÓI: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick Riker é um estudante comum do colegial. Porém, ao ser mordido por uma libélula geneticamente modificada ganha superpoderes. Agora sua missão é proteger a cidade das mãos do malvado Hourglass, que suga a vida de suas vítimas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER-HERÓIS DO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino busca inspiração nos lendários personagens de Western, reunindo forças para lutar contra um terrível dono de terras do Velho Oeste que quer roubar a fazenda de sua família e destruir a sua comunidade.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER-HERÓIS: A LIGA DA INJUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]1.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As cómicas desventuras de um grupo de jovens atraentes na casa dos vinte que tenta sobreviver durante uma noite fatídica em que a cidade é atingida pelos mais diversos desastres naturais e catástrofes: asteroides, tornados, terramotos… ao mesmo tempo que procuram desvendar uma série de mistérios para acabarem com a destruição galopante.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER 8[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão de 1979, um grupo de seis garotos em uma cidade industrial de Ohio testemunha uma catastrófica colisão noturna de uma caminhonete com um trem de carga. Eles registram tudo com a câmera Super-8 com a qual estavam tentando fazer um filme. Não tarda para que eles comecem a desconfiar que aquilo não foi um acidente, quando misteriosos desaparecimentos começam a acontecer e o exército tenta encobrir a verdade (algo muito mais terrível do que eles poderiam imaginar).[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER BUDDIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova aventura da Disney, "Super Buddies" mostra um grupo de cachorros fofos - Buddha, Mudbud, Budderball, Rosebud e B-Dawg - que combatem o crime. O filme sairá direto em DVD e faz parte da série de filme Air Buddies.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER CYCLONE[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Base petrolífera atinge vulcão subterrâneo. Como resultado, surge tempestade violenta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER FLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a saga de um traficante espertalhão do Harlem, Youngblood Priest, que espera fazer uma última venda para converter toda a sua cocaína em dinheiro e começar uma vida nova longe do crime.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER HIGH ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Super High Me (trocadilho com o título do filme Super Size Me e high, "chapado" em inglês) é uma comédia apresentada em forma de documentário pelo comediante americano Doug Benson, que pretende mostrar no seu filme os efeitos causados pelo uso da maconha durante 30 dias, o dia todo, numa analogia ao filme lançado pelo também americano Morgan Spurlock, Super Size Me, onde Spurlock se propõe a apresentar os malefícios da rede de fast-food McDonald's, passando 30 dias apenas se alimentando apenas de produtos do estabelecimento.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER HYBRID[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um carro misterioso é trazido para a garagem da polícia de Chicago após um acidente de trânsito fatal. Uma Mecânica da garagem, Tilda, e os seus filhos, também mecânicos descobrem logo que o carro tem mente própria: ele transforma-se em carros diferentes para os confundir e, em vez de precisar de um motor para rodar, ele respira. É uma máquina mortal...[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MARIO BROS.: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mario é um encanador junto com seu irmão Luigi. Um dia, eles vão parar no reino dos cogumelos, governado pela Princesa Peach, mas ameaçado pelo rei dos Koopas, que faz de tudo para conseguir reinar em todos os lugares.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MARIO BROS.[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muito tempo, a Terra era dominada pelos dinossauros e ninguém os incomodava. A vida era boa em um lugar que, após 65 milhões de anos, passou a se chamar Brooklyn. Então algo inesperado aconteceu: Um meteoro gigante atingiu a Terra e os dinossauros foram exterminados. Entretanto, o impacto criou uma dimensão paralela, onde alguns dinossauros sobreviveram e se tornaram uma espécie inteligente e agressiva. Brooklyn, 20 anos atrás. Na porta de um convento é deixado um ovo, que é recolhido pelas freiras e dele nasce uma criança. Brooklyn, dias atuais. Os encanadores Mario Mario (Bob Hoskins) e Luigi Mario (John Leguizamo) se vêem em uma aventura fantástica para salvar a Princesa Daisy (Samantha Mathis) em um escondido mundo, Dinohattan, onde os habitantes evoluíram dos dinossauros. A dupla enfrenta desafios mortais do Rei Koopa (Dennis Hopper) e batalham contra répteis enormes para impedir um terrível plano, que busca invadir nosso mundo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER ME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um roteirista fracassado descobre o dom de trazer objetos valiosos de seus sonhos para o mundo real, mas nem tudo que reluz é ouro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS- DIA DE LOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Super Monsters celebram o Día de Los Muertos na cidade natal de Vida com sua família mágica, alguns novos amigos monstros e um desfile assustador.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS - SUPERAMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na primeira noite de primavera, os Super Monstros se divertem no parque e conhecem seus novos amigos, os adoráveis monstros de estimação![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS AJUDANDO O PAPAI NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Papai Noel precisa de ajuda séria para preparar todos os seus presentes, os Super Monstros dão uma mão - e um pouco de magia de monstro - para entregar todos os presentes a tempo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS SALVAM O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera do Natal, os Super Monstros unem forças para fazer as decorações, encontrar a rena desaparecida do Papai Noel e salvar o fim de ano![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS TURMA NOVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova turma de monstrinhos chega à escola, e os Super Monstros aumentam ainda mais seus superpoderes na Sala Roxa![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MONSTROS: CONTOS DE MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De Cachinhos Dourados a João e Maria, os Super Monstros reinventam fábulas e cantigas clássicas com um toque especial de música e magia![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER MURALI[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um alfaiate ganha poderes especiais após ser atingido por um raio, mas deve derrotar um inimigo inesperado para se tornar o super-herói que a cidade precisa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER NACHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nacho (Jack Black) é um jovem criado no monastério mexicano de Oaxaca e deve fazer algo para salvar o local sagrado. Ele resolve entrar para o torneio de luta livre. Mas as intenções de Natcho não são totalmente altruistas: ele está de olho na irmã Encarnacion (Ana de la Reguera), uma bela freira mexicana que acaba de chegar no monastério.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER ONZE O FILME - A FORÇA FINAL, A EQUIPE OGRO ATACA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a Raimon está dentro do campeonato Nacional, um time do futuro (ACADEMIA OGRO) quer tentar apagar o futebol do presente, e para isso a Raimon terá que enfrentá-los frente a frente.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER PAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Scheffer (Tim Allen) é um talentoso especialista em vídeo que trabalha em uma indústria farmacêutica e vive sonhando com uma promoção que nunca vem. Além disso, sua vida pessoal tem sido um verdadeiro fracasso, já que ele não consegue se esquecer de sua ex-mulher Callie (Kelly Lynch), que inclusive já tem um novo namorado. Quando sua vida parecia não ter mais como piorar, Joe recebe o golpe fatal: perde sua valiosa vaga individual no estacionamento para Mark McKinney (Patrick Warburton), que o humilha em frente à sua filha Natalie (Hayden Panettiere). A partir de então Joe decide promover uma mudança radical em sua vida, mudando seu visual e passando a ter aulas de artes marciais com Chuck Scarett (James Belushi).[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER QUEM? HERÓIS POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cedric é um ator que, após anos tendo sua carreira vista como chacota, encontra uma oportunidade que promete mudar sua vida: dar vida ao personagem super-herói Badman! Nome familiar, não? Só que um acidente de carro não estava nos planos de Cedric. Assim que o ator desperta da batida, sua vida real se torna um apagão, e ele passa a acreditar que é legitimamente Badman, o super-herói.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER SIZE ME 2: O FRANGO NOSSO DE CADA DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cineasta sensacionalista Morgan Spurlock reacende sua batalha com a indústria de alimentos - desta vez contra a bilionária indústria do frango - quando ele abre seu próprio restaurante de fast food.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER SIZE ME: A DIETA DO PALHAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor Morgan Spurlock decide ser a cobaia de uma experiência: se alimentar apenas em restaurantes da rede McDonald's, realizando neles três refeições ao dia durante um mês. Durante a realização da experiência o diretor fala sobre a cultura do fast food nos Estados Unidos, além de mostrar em si mesmo os efeitos físicos e mentais que os alimentos deste tipo de restaurante provocam.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER TIRAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Surge um problema de fronteira internacional entre os Estados Unidos e o Canadá. Um grupo de superpoliciais de Vermont é chamado para estabelecer um novo posto de patrulha rodoviária na zona de litígio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER TIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco patrulheiros passam a maior parte do tempo se divertindo com motoristas em alta velocidade na estrada. Mas quando o estado anuncia um corte no orçamento, eles resolvem se esforçar para impressionar seus superiores e salvar seus empregos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER VELOZES, MEGA FURIOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Policial disfarçado Lucas Branco junta gangue LA de Vin Serento de corredores de rua ilegais. Eles são rápidos e eles estão furiosos e eles planejam dobrar cruz chefão do crime LA Juan Carlos de la Sol, que esconde o seu dinheiro em um centro de Taco Bell. O gangues plano escandaloso é tão ousado como é ridículo e vai vê-los rebocar todo o restaurante maldita, a velocidades loucas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER XUXA CONTRA BAIXO ASTRAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Baixo Astral é surpreendido pela entrevista de Xuxa na TV FIM, chamando os baixinhos para um mundo melhor. Sentindo-se ameaçado, ele declara guerra à Xuxa, e bola um plano para derrotá-la, mandando seus capangas Titica e Morcegão sequestrarem o cãozinho Xuxo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sua mulher ser influenciada por um traficante, um homem normal se transforma em Crimson Bolt, um super-herói com as melhores intenções, porém sem habilidades heróicas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERAÇÃO: O MILAGRE DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Smith, um menino de 14 anos, passeava com a família em uma manhã de inverno no Lago St Louis, no Missouri, quando, acidentalmente, sofreu uma queda e se afogou. Chegando ao hospital, John foi considerado morto por mais de 60 minutos até que sua mãe, Joyce Smith, juntou todas as suas forças e pediu a Deus para que seu filho sobrevivesse. Sua prece poderosa foi responsável por um milagre inédito.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERANDO LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nascidos em uma família de corredores, os irmãos Damien e Jason seguem os mesmos passos da pai para participarem da famosa corridas de cavalos, a Copa Melbourne. Mas quando seu irmão morre, Damien luta para superar a perda e focar no campeonato.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERBAD: É HOJE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os estudantes adolescentes Seth e Evan têm grandes esperanças para uma festa de formatura. Os adolescentes co-dependentes pretendem beber e conquistar garotas para que eles possam se tornar parte da multidão popular da escola, mas a ansiedade de separação e dois policiais entediados complicam a auto-missão proclamada dos amigos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERBROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Superbreor" conta a história de Anton, um menino de 10 anos desesperado, ele diz, um irmão mais velho e verdadeiro como Buller, seu irmão, é autista. Sempre distraído olhando para o céu, Anton recebe uma visita inesperada de algum estranho que vem do espaço e buller se torna um super-herói. Infelizmente, esses poderes não duram para sempre. Eles serão capazes de aprender a usá-los?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERCHONDRIAC[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Romain Faubert é um fotógrafo de 39 anos, único e médico ... e um hipocondríaco furioso. Seu médico e único amigo Dr. Dimitri Zvenka acha que conhece a cura para Romain: namoro! Mas com a chegada do lutador da liberdade Anton Miroslav, todos podem obter mais, então eles negociaram ...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERCLASICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christian é um vendedor de vinho de Copenhague à beira da falência. Igualmente mal sucedido em praticamente todos os outros aspectos da vida, tem sido 17 meses desde que sua esposa Anna o deixou. Anna trabalha como agente de futebol em Buenos Aires e agora vive uma vida de luxo com o principal jogador Juan Diaz da Argentina. Então, um dia, Christian e seu filho de 16 anos de idade OScar entrou em um avião para Buenos Aires. Christian chega sob a pretensão de querer assinar os papéis do divórcio, mas na verdade, ele quer tentar ganhar Anna de volta.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERCON - O CONTRA-ATAQUE NERD[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de ex-estrelas de TV, autores e artistas de histórias em quadrinhos, que ganham a vida com aparições em convenções, decidem se infiltrar como fãs para saquear um promor corrupto e um arrogante ícone da televisão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERCROSS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]K.C. e Trip são dois irmãos competidores do circuito Motocross, a elite da elite do motociclismo mundial. Rivais nas pistas e fora delas, eles têm um objetivo em comum: ganhar dos melhores pilotos de prova de todos os tempos. Mas os obstáculos estão cada vez mais difíceis e a fúria dos inimigos cada vez mais feroz.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERESTRELA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Insia é apaixonada por cantar, mas ela pertence a uma família muito conservadora. Seu pai não a deixa desenvolver seu talento, mas sua mãe secretamente a deixa seguir sua paixão. Ela começa anonimamente postando suas músicas pela internet e ganha fama nacional incluindo pessoas da indústria da música.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERFLY: CRIME E PODER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem traficante Youngblood Priest começou sua carreira no mundo das drogas aos onze anos e desde então se transformou em um dos criminosos mais bem sucedidos de Atlanta. Com o dinheiro conquistado ilegalmente, ele comprou mansões, carros importados e muitas jóias, a sua influência lhe garantiu aliados poderosos e relacionamentos com mulheres deslumbrantes. No entanto, nem todo dinheiro do mundo é capaz de impedir os perigos que estão por vir.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERGIRL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Supergirl (Helen Slater) parte rumo à Terra para tentar recuperar o Omegahedron, a fonte de energia necessária para salvar seu planeta Krypton. O objeto cai em mãos inimigas, em posse de bruxa Selena (Faye Dunaway), que deseja conquistar o mundo. Para complicar as coisas, Selena usa um feitiço para fazer um jardineiro se apaixonar por ela, porém a magia não dá certo e o rapaz se apaixona pela Supergirl, disfarçada pela identidade secreta de Linda Lee. A missão da Supergirl fica mais difícil…[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERINTELIGÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma poderosa super-inteligência escolhe estudar a pessoa mais comum da terra, Carol Peters, o destino do mundo fica em jogo. Enquanto o I.A. decide escravizar, salvar ou destruir a humanidade, cabe a Carol provar que vale a pena salvar as pessoas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERLOPEZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]'Superlópez' se inicia quando uma criança de origem extraterrestre é enviada do planeta Chitón para a Terra e aterriza na Catalunha. A partir daí, tudo é possível ... Adaptação cinematográfica do popular personagem de histórias em quadrinhos criado nos anos 1970 pelo cartunista Juan López Fernández (Jan).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN & BATMAN: APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Semanas depois dos eventos que levaram à prisão de Lex Luthor após o Impeachment na presidência dos Estados Unidos, e do sucesso de Batman em salvar o mundo do impacto de um meteoro, uma nave espacial cai na Baía de Gotham City. Estava a bordo uma jovem de aparência adolescente e que manifesta super-poderes idênticos ao do Superman ao ser perseguida por policiais e assustar a população.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 2: A AVENTURA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três perigosos prisioneiros do extinto planeta Krypton que estavam confinados na Zona Fantasma, se libertam graças à uma explosão. O trio parte então para a Terra, onde passam a ter os mesmos poderes do Superman, mas o objetivo deles é dominar o planeta.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Superman (Christopher Reeve) enfrenta agora um diabólico super computador, programado por um gênio da informática que pretende dominar o mundo.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN 4: EM BUSCA DA PAZ[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lex Luthor (Gene Hackman) desenvolve um homem (Mark Pillow) com a mesma estrutura molecular de Superman (Christopher Reeve), portanto, com os mesmos poderes. A criatura está programada para destruir o Homem de Aço e, quando o duelo tem início, o confronto se torna uma grande ameaça à paz mundial.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN CONTRA A ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A eficiência de Superman como um super-herói é questionada quando um novo grupo de superpoderosos combatentes do crime, conhecidos como "A Elite", entra em cena. Infelizmente, como super-heróis, "A Elite" não conhece limites e combatem seus inimigos com força letal, mesmo em escala maciça, entrando em curso de colisão com o Homem-de-aço, que sempre jurou nunca tirar uma vida humana em sua missão. A rivalidade entre eles culmina em uma luta até o fim, na qual o Superman encara probabilidades impossíveis.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN/BATMAN: INIMIGOS PÚBLICOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Metropólis, enquanto Superman enfrenta o super-vilão Metallo, que havia acabado de invadir os Laboratórios S.T.A.R., Lex Luthor, o então Presidente dos Estados Unidos, anuncia à imprensa a sua vontade de candidatar-se à reeleição. Metallo consegue escapar, e Superman questiona uma das cientistas do S.T.A.R. sobre qual teria sido o motivo para Metallo invadir o local. Ao descobrir que os restos mortais de Metallo estariam enterrados no Cemitério de Gotham City, e que o vilão os procurava, Superman dirige-se ao local, onde encontra com Batman, que ali investigava a violação de uma série de túmulos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN/SHAZAM!: O RETORNO DO ADÃO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste encontro entre Superman e Shazam, Clark Kent conhece a história de Billy Batson, que foi escolhido por um antigo mago para representar o bem invocando o nome de um poderoso bruxo: Shazam. Seus poderes logo aparecem, e ele descobre que está sendo perseguido por um maligno vilão chamado Adão Negro, cujos poderes são tão fortes que nem o Superman é capaz de detê-lo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: BRAINIAC ATACA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Superman, prestes a revelar sua identidade e seus sentimentos por Lois Lane, de repente é interrompido pela ameaça de Brainiac, um poderoso computador programado para dominar o mundo, que usa armamento de Lex Luthor (projetado para defender a Terra de meteoros) para atacar os humanos. Derrotado pelo herói numa primeira luta, Brainiac é revivido por Luthor que faz um acordo com ele e lhe dá um fragmento de kryptonita. Na nova luta entre Superman e Brainiac, Lois Lane é mortalmente ferida por um raio de força que a contamina com a radiação de kryptonita. Superman vai à Fortaleza da Solidão e descobre que o mineral que poderá salvá-la encontra-se na letal Zona Fantasma.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: ENTRE A FOICE E O MARTELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o último filho de Krypton cai na Rússia, na época da Guerra Fria, em vez do bucólico Kansas, uma realidade alternativa se desdobra. Aqui, nós encontramos o Superman liderando uma campanha comunista para avançar as ideologias do estado soviético. Enquanto isso, do outro lado do Atlântico, Lex Luthor, um brilhante cientista americano, cria um plano para dominar e, por fim, destruir a ameaça alienígena soviética. O que vem a seguir é uma perseguição emocionante que colocará em risco toda a humanidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jor-El, um renomado cientista, prevê a destruição do seu planeta e alerta o governo, que não lhe dá credito. Assim, decide salvar seu filho, mandando-o ao planeta Terra, onde terá superpoderes. Na Terra, ele usa o nome de Clark Kent e, já adulto, trabalha como repórter em um jornal, não demonstra ter superpoderes. Mas quando uma situação inesperada põe em risco a vida de Lois Lane, uma colega de trabalho, ele é obrigado a se revelar para o público, ficando conhecido popularmente como Superman. Descontente com o surgimento de um super-herói na cidade, Lex Luthor, um gênio do mal, o obriga a se desdobrar para evitar a morte de milhões de pessoas.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O HOMEM DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o início de uma nova era de heróis, e Metrópolis acaba de conhecer o primeiro. Mas como o estagiário do Daily Planet Clark Kent – trabalhando ao lado da repórter Lois Lane – secretamente exerce seus poderes alienígenas de voo, super-força e visão de raio-x na batalha para sempre, há problemas ainda maiores no horizonte.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um herói para o nosso milênio. E para a posteridade, apesar de que durante os longos cinco anos (tempo demais para a memória dos fãs!) em que Superman quis saber mais sobre seu planeta natal, as coisas mudaram um bocado em seu planeta adotivo. As nações aprenderam a viver sem ele. Lois Lane agora tem um filho, um noivo e ganhará um Pulitzer por conta de sua matéria "Por Que o Mundo Não Precisa do Superman". E Lex Luthor tem um plano para destruir bilhões de vidas inocentes.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERMAN: SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Homem de Aço luta contra Brainiac, um cientista ciborgue alienígena do planeta Colu, que ataca e destrói planetas, responsável pelo sequestro da cidade kriptoniana de Kandor. Seu romance com Lois passa por dificuldades pois ela reclama dele manter segredo do relacionamento amoroso dos dois, inclusive de sua prima Supergirl (Kara Zor-El).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERNOVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma espaçonave de busca encontra uma nave médica num ponto distante da galáxia. Ao ser descoberto um pedido de socorro cheio de angústia e terror, a tripulação da nave começa a crer que está em perigo, a desconfiar do misterioso jovem que resgataram e do artefato alien que está carregando consigo. Ao mesmo tempo, devem se preocupar em escapar da força gravitacional de uma gigantesca estrela que está prestes a se tornar uma supernova, o que irá resultar numa grande explosão que poderá matá-los.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERSONIC[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As tabelas supersônicas são a ascensão meteórica do Oasis das propriedades do conselho de Manchester para alguns dos maiores shows de todos os tempos em apenas três anos. Este filme palpável, cru e móvel brilha uma luz sobre um dos mais gêneros e geração - definindo bandas britânicas que já existia e apresenta novas entrevistas sinceras com Noel e Liam Gallagher, sua mãe e membros da banda e da tripulação da banda e da estrada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERSTAR: DESPENCA UMA ESTRELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Katherine Gallagher (Molly Shannon) é uma adolescente hiperativa, que estuda numa escola católica e tem como maior sonho beijar Sky (Will Ferrell), o garoto mais charmoso da escola. O problema é que ele tem uma namorada, a belíssima Evian (Elaine Hendrix). Mas para conseguir realizar seu sonho, Mary Katherine tem um plano: tornar-se uma estrela de Hollywood, pois todos querem beijar uma grande estrela. E o primeiro passo é vencer o concurso de talentos promovido em sua escola, que irá dar como prêmio uma ponta em um filme católico politicamente correto.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPERVILÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo de supervilões, esquemas malignos e dominação global, alguém tem que levar o lixo para fora. Bem-vindo ao mundo dos Henchmen, terceira classe. Quando um novo recruta de cara nova se junta à União do Mal, ele é designado para um grupo heterogêneo de operários liderados por capangas caídos Hank. Mas quando acidentalmente rouba a arma definitiva do supervilão, Hank deve quebrar seu código de risco zero para salvar o garoto de quem fez amizade, mesmo que isso signifique se tornar a única coisa que ele sempre evitou ser um herói.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPLÍCIO DE UMA SAUDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista americano Mark Elliott é correspondente de guerra em Hong Kong e está separado de sua esposa. Durante os últimos dias da guerra civil chinesa, ele conhece e corteja uma bonita doutora eurasiana, a viúva de um general nacionalista. Mas quando eles começam a se apaixonar, a pressão dos amigos dele e da família chinesa dela os faz interromper o relacionamento inter-racial.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPPORT THE GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lisa Conroy é a gerente do restaurante Double Whammies, ela adora o lugar, seus clientes e protege ferozmente suas funcionárias. Ao tentar arrecadar dinheiro para ajudar uma de suas garotas, o dono do restaurante descobre e decide que vai fazer o que for preciso para impedir Lisa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPPORTING CHARACTERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois editores de filme de Nova York equilibram seus relacionamentos pessoais enquanto reformam um filme em crise.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPREMA CONQUISTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produtor da Broadway treina uma ex-modelo de lingerie, para se tornar uma grande atriz, quando ela consegue eles começam um relacionamento. Mas o ciúmes dele acaba por desgastar a relação e ela decide ir embora pra Hollywood. Agora ela se tornou uma grande estrela de Hollywood e ele precisa da ajuda dela para retornar sua carreira em declínio.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUPREMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem advogada Ruth Bader Ginsburg se une ao marido Marty para apresentar um caso inovador ao Tribunal de Apelações dos EUA e derrubar um século de discriminação de gênero.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norte de Espanha, Outubro de 1944. Vários grupos de guerrilheiros, antigos soldados republicanos exilados em França após o fim da guerra civil espanhola, infiltram-se no país para provocar uma revolta popular contra a ditadura do General Franco…[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURF NO HAWAÍ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick é um surfista do interior dos EUA que vai ao Havaí para realizar seu grande sonho: encarar na prancha as ondas mais perigosas do mundo. Mas ele não conhece praticamente nada sobre os costumes locais, o que lhe traz alguns problemas. Até que ele conhece o guru Chandler, que vai ensinar a Rick a diferença entre os "soul surfers" (surfistas de alma) e aqueles que surfam simplesmente pelo dinheiro. Ao mesmo tempo, o jovem ficará interessado por uma bela garota nativa. O filme conta com participações de surfistas profissionais e campeões - como Shaun Tompson e Derek Ho, entre outros.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURF SCHOOL[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um monte de tag de pano de idosos, pessoas de fora completos em sua escola de praia de Laguna de surf, decidem bater o maior concurso de surf da equipe. A fim de prevalecer, no entanto, eles devem fazer uma coisa importante ... Aprenda a surfar! Estamos pegando sua história clássica de Cinderela para o mundo do surf, completo com o Hi-Jinx e a beleza estética da Surf Meca Costa Rica, nosso local espetacular[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURFISTAS NAZISTAS DEVEM MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro pós apocalíptico, quando o neto de uma senhora é assassinado por grupo de surfistas neo nazistas, ela irá caçá-los para uma sangrenta vingança.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURFISTAS NINJAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de dois irmãos surfistas no sul da Califórnia muda completamente quando eles descobrem que são os herdeiros do trono de Patu San, uma desconhecida ilha localizada no Oceano Pacífico. Porém, o poder em Patu San foi tomado pelo coronel Chi, um maligno e incompetente guerreiro, que manda um grupo de mercenários para eliminar a dupla.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURPRESA EM DOBRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie (John Travolta) e Dan (Robin Williams) são amigos de longa data, que possuem uma empresa de marketing esportivo. Eles estão prestes a fechar o negócio de suas vidas com uma empresa japonesa, comandada por Yoshiro Nishamura (Sab Shimono). Um dia, Dan recebe uma carta de Vicki (Kelly Preston), dizendo que deseja encontrá-lo. Ela se casou com Dan anos atrás, mas o matrimônio durou apenas um dia pois estavam bêbados quando a cerimônia foi realizada. Desde então perderam contato, apesar de Dan ainda gostar dela. Ele se prepara para o encontro, sem imaginar o que está por vir: Vicki está prestes a ser detida em uma penitenciária por duas semanas e deseja apresentar a Dan os filhos que fizeram naquela única noite, Zach (Conner Rayburn) e Emily (Ella Bleu Travolta).[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURPRESA! FIQUEI NOIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna vive na Rússia e fica noiva por correspondência. Deixa a Rússia e vai ao encontro de seu noivo em Los Angeles e com ele se casa. Agora casada, descobre que não havia amor e começa a tentar equilibrar sua vida amorosa com seu marido rico, mas moralmente falido, e seu amante desalinhado, mas charmoso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURPRESAS DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aventura e fantasia sobre o amor e a amizade entre dois adolescentes (um menino e uma menina) que se ajudam a enfrentar as dificuldades de suas idades.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURPRESAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os planos de Brad e Kate de viajar para um local exótico no Natal dão errado e o casal acaba passando o feriado visitando parentes de ambos os lados. Enquanto Brad conta as horas para se livrar de parentes aparentemente malucos, Kate começa a ponderar suas escolhas e não acha que sua família seja tão maluca.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURPRESAS DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate (Meg Ryan) e Charlie (Timothy Hutton) têm uma vida perfeita planejada: comprar uma casa, casar, ter filhos, o pacote todo. O medo de voar de Kate a mantém no Canadá enquanto Charlie vai a Paris para uma convenção médica. Lá, Charlie se encanta pela adorável Juliette e decide cancelar o casamento com Kate que, furiosa, embarca no primeiro vôo para buscá-lo. Ela se senta ao lado do malandro francês Luc Teyssier (Kevin Kline). Ele esconde um colar roubado e vinho entre as bagagens de Kate para passar pela alfândega. A bagagem dela é roubada, o colar é perdido e Kate e Luc se dirigem a Cannes para recuperar o colar e também Charlie. Ao longo dessa jornada, Kate e Luc começam a ter um pelo outro sentimentos que poderão mudar o rumo de suas vidas.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joseph é um segurança de aeroporto preso em uma vida sem propósito. Em um ato impulsivo de revolta, ele liberta seu eu selvagem e viverá seu dia de fúria pelas ruas de Londres.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURVIVAL CODE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em 2045, Vic, um lutador ex-final, é o proprietário da única pista de pouso, hotel e bar na alta cidade de fronteira de Ártico de Borealis. Ele faz o seu melhor para manter a paz entre uma vasta gama de personagens confusos nesta zona livre internacional sem lei que fica no topo do último óleo remanescente do mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SURVIVAL ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um acidente de iatismo, um milionário e sua esposa são naufragados em uma ilha deserta junto com sua antiga deckhand, Manuel.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSAN HILL'S GHOST STORY[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um revendedor de livros antigos se encontra assombrado pelo fantasma de um menino, ele decide investigar as estranhas ocorrências em sua vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSIE E OS BAKER BOYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank (Beau Bridges) e Jack (Jeff Bridges) são dois irmãos de Seattle que tocam piano juntos desde a infância. Seus shows em bares estão cada vez mais perdendo público e, com isso, eles cada vez menos são chamados para tocar. Na tentativa de reerguer o show, decidem contratar uma cantora para participar do número deles. Após testar sem sucesso 37 candidatas, a dupla acaba encontrando Susie Diamond (Michelle Pfeiffer), uma mulher sensual, desbocada e agressiva que acaba se envolvendo com Jack e cria atritos entre os irmãos.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rapaz leva vida de playboy tomando dinheiro emprestado dos amigos. Um dia conhece uma tímida garota, com quem acaba se casando. Mas a jovem com o tempo passa a desconfiar que ele é na verdade um assassino e ela correr o risco de ser a próxima vítima.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSPEITO ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois agentes do FBI investigam uma sucessão de brutais assassinatos. Diante de uma série de pistas enigmáticas, o assassino os leva a descobrir que as vítimas têm mais em comum do que parece, e a questionar seus próprios métodos e valores.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSPÍRIA: A DANÇA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As trevas tomam conta de uma renomada companhia de dança, envolvendo a diretora artística do grupo, uma ambiciosa jovem dançarina e um psicoterapeuta de luto. Alguns irão sucumbir ao pesadelo. Outros irão finalmente despertar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSPIRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susan é uma jovem americana que viaja para a Europa para estudar numa prestigiada escola de Balé. Desde o primeiro dia, porém, ela começa a se assustar com estranhas situações que ocorrem no local que a fazem crer que há bruxas por todas a parte.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUSSURROS DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shizuku é uma estudante que sonha em ser uma escritora e decide, durante o verão, ler vinte livros. Mas, curiosamente, todas as edições que ela pegou na biblioteca já haviam sido lidas por um tal de Seiji Amasawa.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUTTON'S CASE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua casa em um subúrbio americano degradado, o detetive Edward Sutton ouve ruídos de seu porão. Enquanto explora os sons, ele logo descobre que algo terrível está acontecendo. Seus instintos de detetive desperta rapidamente e a busca pela verdade está se tornando cada vez mais intensa. Antes que ele saiba, ele está em uma situação complexa em que ele mesmo se torna vítima do porão e o que está nisso ..[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUZHOU RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, uma jovem deixa sua pitoresca casa à beira-mar e retorna à cidade, saindo na caixa de correio um cartão para o próximo dono, com instruções para encaminhar qualquer e-mail do dela para o novo endereço para o novo endereço. No ano de 1997, um jovem arquiteto cansado se move para a mesma casa - e encontra a carta. Sua resposta, que ele desliza para a caixa de correio, encontra seu caminho para ela, começando uma história de amor em tempo paralelo separada por um período de dois anos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUZUMIYA HARUHI NO SHOUSHITSU[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estamos no final de dezembro e a líder da Brigada SOS, Suzumiya Haruhi anuncia que a brigada participará de uma celebração de natal, na sala do clube. Os membros da Brigada Kyon, Yuki Nagato, Mikuru Asahina e Itsuki Koizumi começam a fazer os preparativos, porém, alguns dias depois Kyon chega[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SUZZANNA: ENTERRADA VIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os funcionários da Satria pretendem roubar sua casa quando ele está fora do país, mas seu assassino se transforma em assassinato quando encontram Saczana na casa enquanto enterram seu corpo no quintal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SVENGALI[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Svengali conta a história de Dixie (Jonny Owen), um carteiro de Nova Gales do Sul, e um fanático por música. Toda sua vida ele sonhava em descobrir uma grande banda, até que um dia, vasculhando o YouTube, ele a encontra ... The Premature Congratulations. Eles são jovens, arrogantes, sexys e absolutamente magníficos. Colocando sua demo numa cassete, Dixie dirige-se para as ruas de Londres ... Inocente, de olhos arregalados Dixie embarca numa montanha-russa através da indústria mais infame de todas. Cada dia é uma batalha para Dixie, totalmente quebrado e trabalhando por nada para conseguir shows para a banda. Ele tem que decidir quais são as suas verdadeiras prioridades na vida ... seu amor pela música ou o seu amor por Michelle.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWADES: WE, THE PEOPLE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mohan Bhargava (Shah Rukh Khan) saiu do pequeno vilarejo na Índia, onde ele nasceu e foi criado. Viaja para os Estados Unidos, onde trabalha na NASA. Mas depois da morte de seus pais, Mohan torna-se nostálgico e pede uma licença para visitar Kaveri (Kishori Ballal), uma mulher que ajudou a criá-lo. E no processo redescobre suas raízes.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWALLOW[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hunter é uma dona de casa grávida que parece ter tudo para ser feliz. Porém, cada vez mais pressionada em satisfazer as expectativas rígidas dos sogros controladores e do marido perfeito, sua fachada começa a ruir. Hunter desenvolve um hábito perigoso, e um segredo obscuro de seu passado é revelado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWALLOWED SOULS: THE MAKING OF EVIL DEAD 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre a rodagem do filme Evil Dead 2.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWAMP FREAK[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis estudantes universitários entram nas zonas úmidas para encontrar seu professor perdido depois que ele decola em busca do monstro mítico e mortal conhecido como o 'Anormal do pântano'.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWAP: A TROCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um aplicativo mágico faz com que dois amigos troquem de corpos, quando ambos gostariam de ter a vida um do outro. Baseado no livro "The Swap" escrito por Megan Shull[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEENEY TODD, O BARBEIRO DEMONÍACO DA RUA FLEET[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin Barker passou 15 anos afastado de Londres após ser obrigado a deixar sua família. Usando o nome de Sweeney Todd, ele retorna à cidade com sede de vingança.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET & SOUR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diante das oportunidades e desafios do mundo real, um casal passa pelos altos e baixos de um relacionamento à distância.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET HOME[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal decide passar uma noite romântica no chão de um edifício semi-abandonado que escorregar porque ela trabalha como consultor da casa do Conselho e tem as chaves. Durante a noite eles descobrem que um assassino com capuz é o único inquilino deixado no prédio ... e eles se tornaram o novo alvo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET KARMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma muda russa infiltra o comércio sexual subterrâneo de Toronto para vingar a morte de sua irmã.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET NIGHTMARE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher de sonho pode causar muitas insónias. É o que sucede a Daniel Bricks, um jovem engenheiro inglês a trabalhar temporariamente em Lisboa nas obras da Ponte de Abril. A pedido de um amigo, Daniel vai fazer uma vistoria numa barragem no sul do país onde encontra Carolina, a rapariga dos seus sonhos. Mas o que ele não sabe é que ela acabou de sair da prisão à poucas horas e que lhe vai tornar a vida num verdadeiro pesadelo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET RAIN: ACCURACY OF DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chiba aparece sete dias antes de uma pessoa morre uma morte inesperada. Seu trabalho é observar a pessoa por sete dias, então decide para "executar" ou "passar". Hoje, novamente, na chuva, ele espera. Seu assunto, sua morte devido em sete dias, é Kaze Fujiki. Ela trabalha para uma empresa de fabricação no departamento de reclamações. Esgotado depois de seu dia, ela emerge de seu escritório. É hora do ceifeiro ir trabalhar.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET SIXTEEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma linda garota solitária chamada Melissa tenta fazer novos amigos de uma cidade que ela está vivendo no momento. O único problema é que cada um dos garotos que ela passa tempo com acabamento brutalmente assassinado. Seu décimo sexto aniversário está a caminho, mas Melissa acaba por ser um suspeito quando parece que ela é a última pessoa que viu seus namorados vivos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET SWEETBACK'S BAADASSSSS SONG[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos pioneiros do movimento Blaxploitation, vertente de filmes iniciada nos anos 70, destinada a valorizar a cultura negra no cinema americano. "Sweetback" (Melvin Van Peebles), um malandro que ganha a vida como garoto de programa, precisa fugir das autoridades após defender outro jovem negro da agressão de dois policiais racistas.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEET TASTE OF SOULS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os quatro membros da banda de luta pararem em um café à beira da estrada solitária para uma fatia de torta, eles se encontram aprisionados nas colecções de arte bizarras dos proprietários de café enlouquecidos e devem lutar contra uma força sinistra com um apetite para almas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEETHEART[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenn está em uma pequena ilha tropical e não leva muito tempo para perceber que está completamente sozinha. Ela deve passar seus dias não apenas sobrevivendo aos elementos, mas também deve afastar a força malévola que sai a cada noite.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEETWATER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No outono de 1950, Nat "Sweetwater" Clifton mudou para sempre o jogo de basquete quando entrou na NBA. A história do primeiro afro -americano a conseguir um contrato para jogar na NBA.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWEETWATER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama se passa em 1886, no território do Novo México, e segue uma jovem viúva (January Jones) que arrisca tudo o que lhe sobrou para vingar seu marido, assassinado por um brutal rancheiro. Ed Harris vive o xerife da cidade, que a auxilia na vingança.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWIMMING POOL: À BEIRA DA PISCINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma escritora britânica busca inspiração e solidão na casa de férias de seu editor no sul da França. Sua quietude logo é interrompida pelo estilo de vida imprudente e erótico da filha dele. As interações turbulentas entre as duas desencadeiam uma série de acontecimentos perturbadores.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWIMMING WITH SHARKS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guy (Frank Whaley) é um universitário recém-formado em cinema que pensa ter chegado seu grande momento quando é contratado como assistente de um grande produtor, Buddy Ackerman (Kevin Spacey). Entretanto o que era sonho se torna um pesadelo quando Buddy que o trata da pior maneira possível. Porém, os acontecimentos tomam outro rumo quando o jovem subordinado decide seqüestrar seu chefe, para revidar as humilhações sofridas.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWING KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWINGERS - CURTINDO A NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ator iniciante enfrenta todos os problemas de praxe para tentar um lugar ao sol em Hollywood. Ele também enfrenta problemas sentimentais quando leva um fora da namorada e entra para o circuito de azaração de seus amigos descasados.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWIPED: ARRASANDO CORAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto popular na faculdade pede ajuda do amigo nerd para desenvolver um app de paquera. A brilhante ideia pra ganhar dinheiro e tirar benefício próprio conhecendo novas garotas vira um sucesso. Mas com a popularidade do app as coisas saem do controle.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWITCH: TROCARAM MEU SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steve, um mulherengo, é assassinado por suas três ex-namoradas. Antes de entrar no céu, porém, ele terá que voltar à Terra, no corpo de uma bela mulher, para salvar sua alma.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWITCH[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWITCHBLADE SISTERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma gangue difícil de adolescentes está à procura de amor e lutando pelo relvado nas ruas médias da cidade! Meninas ruins para o núcleo, estes hoodlums incrivelmente ultrajantes do ensino médio vão para onde querem ... e criar mayhem onde quer que vá![/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORD ART ONLINE EXTRA EDITION[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kirito e alguns de seus novos amigos olham para os eventos da temporada. Kirito lembra seus momentos definidores, enquanto Suguha aprende a nadar com a ajuda de Asuna e outras garotas que lutavam ao lado de Kirito.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORD ART ONLINE: ORDINAL SCALE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2026, 4 anos após o infame incidente de Sword Art Online, uma nova forma de tecnologia emergiu: o Augma, um dispositivo que utiliza um sistema de Realidade Aumentada. Diferente da Realidade Virtual do NerveGear e do Amusphere, é perfeitamente seguro e permite aos jogadores à usarem enquanto estão conscientes, gerando um grande hit no mercado. A aplicação mais popular do Augma é o jogo Ordinal Scale, que emerge os jogadores em um RPG de fantasia com rankings e recompensas. Seguindo a nova mania, os amigos de Kirito mergulham no jogo e, apesar de seus receios sobre o sistema, Kirito eventualmente se junta à eles. Enquanto parece ser algo apenas para diversão e jogos à princípio, eles logo descobrem que o jogo não é tudo o que parece...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORDS OF BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVIII, Louis de Bourguignon está trabalhando com a gangue de Maliot, mas seus caminhos são também "antiéticos" para ele. Ele cria sua própria banda, agindo sob o nome de Cartouche, fazendo roubos audaciosos dos ricos e até distribuir as tomadas com os pobres. Assim, Cartouche atrai as simpatias do povo, o amor de Venus, e o ódio da polícia e Maliot ... Cartouche pode escapar de todas as armadilhas que colocaram nele - exceto as armaduras do amor. Eventualmente, ele será salvo por uma mulher, a seu próprio custo.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SWORDSMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Masaki, um jogador de beisebol e atendente de estação de gasolina, se encaixa com o Yakuza local e vai para Okinawa para se defender. Lá ele conhece Uehara, um gângster duro, que está em dívida séria com a vingança de Yakuza e Planejamento.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SX_TAPE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde o diretor de Candyman e os produtores de atividade paranormal vem um pesadelo de luxúria, posse e destruição. Jill é um artista. Ian é um cineasta. E sua vida amorosa está fora da corrente. Não há experiência muito selvagem, não se atreva muito perigosa - nem mesmo quando Jill permite que Ian a abaixasse para uma maca no hospital abandonado, eles estão escocando para o próximo show de arte. Mas ele não deveria ter deixado ela sozinha. Nem como uma piada. Agora, a conexão de Jill com horror despertou algo naquele lugar. Algo com uma luxúria por mais do que carne.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYE RAA NARASIMHA REDDY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gwalior Fort, durante a Rebelião Indiana de 1857. Num momento de desespero, Lakshmibai, Rani de Jhansi, encoraja seus homens contando-lhes a heróica história de Uyyalawada Narasimha Reddy, um corajoso chefe Telugu que pegou em armas em 1846 para protestar contra as inúmeras arbitrariedades e crimes perpetrados pelos líderes e forças militares da Companhia Britânica das Índias Orientais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYLVIA - PAIXÃO ALÉM DE PALAVRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Sylvia Plath (Gwyneth Paltrow), uma das mais famosas novelistas da literatura norte-americana. Nascida em Boston durante a Grande Depressão, Sylvia ainda jovem tentou cometer suicídio, na casa de sua mãe. Ela viaja à Inglaterra para estudar em Cambridge e lá conhece o jovem poeta Ted Hughes (Daniel Craig), por quem se apaixona e vive um longo romance.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYNCHRONICITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O físico Jim Beale cria uma máquina do tempo e viaja ao futuro. Nesse experimento ele encontra uma rara flor da espécie dália negra. Agora, Jim precisa achar nos dias atuais uma flor idêntica para provar que o equipamento realmente funciona.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYRIANA: A INDÚSTRIA DO PETRÓLEO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muito petróleo significa muito dinheiro. Muito dinheiro mesmo. E este fato libera um esquema de corrupção que se estende desde Houston, passando por e Washington, até o Oriente Médio. E envolve industriais, príncipes, espiões, políticos, exploradores de petróleo e terroristas em uma teia mortal de ações e reações enganosas. Este thriller de ação inteligente e envolvente exige toda a atenção e os nervos do espectador, em intensidade narrativa que não permite descuido por um segundo sequer.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SYRUP[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem preguiçoso, mas oportunista (Shiloh Fernandez) acredita ter o produto perfeito em mãos, capaz de seduzir milhares de consumidores. Mas para armar a campanha de marketing perfeita, ele deve aprender a confiar em sua manipuladora parceira de negócios (Amber Heard).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]T-34: O MONSTRO DE METAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, um corajoso grupo de soldados russos conseguiu escapar do cativeiro alemão em um lendário tanque T-34, parcialmente destruído. Aqueles eram os tempos de bravura inesquecível, luta feroz, amor inquebrantável e milagres lendários.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]T2: TRAINSPOTTING[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primeiro foi a oportunidade, depois a traição. Vinte anos se passaram e muita coisa mudou, mas outras tantas não. Mark Renton volta para o único lugar que ele consegue chamar de casa. Spud, Sick Boy e Begbie estão esperando por ele.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ BOM DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fim de garantir uma renda maior, Nate, um jovem estudante, decide largar o ensino médio e juntar-se com um velho amigo no comércio ilegal de maconha na fronteira do Canadá. Mas, o garoto não fazia ideia do quanto o novo trabalho mudaria sua vida.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ CHOVENDO HAMBÚRGUER 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a desastrosa tempestade de comida no primeiro filme, Flint (Bill Hader) e seus amigos são obrigados a deixar a cidade de Boca Grande. Sem saída, ele aceita o convite de seu ídolo, Chester V (Will Forte), e junta-se à The Live Corp Company, que reúne os melhores inventores do mundo. Porém, quando descobre que sua máquina ainda funciona e agora cria perigosas comidas animalescas mutantes, Flint decide retornar e tentar salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ CHOVENDO HAMBÚRGUER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Flint Lockwood (Bill Hader) é um jovem cientista que sonha criar algo que faça com que seja reconhecido pela população de Boca Grande, uma pequena ilha no Atlântico. Um dia ele consegue descobrir uma forma de transformar água em comida, só que precisa de bastante eletricidade para colocá-la em funcionamento. Ao tentar usar a energia da geradora local, ele perde o controle da invenção e ela ruma para o céu. Para piorar, a confusão que ele cria destroi um parque de diversões, o grande trunfo do prefeito Shelbourne (Bruce Campbell) para melhorar a economia local. Flint acredita ter perdido a máquina, mas repentinamente começa a chover hambúrgueres em toda a cidade. Com o apoio de Sam Sparks (Anna Farris), uma estagiária de jornalismo que foi enviada à ilha para ser a nova "garota do tempo", Flint logo vira uma celebridade local.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ DANDO ONDA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No segundo filme, o pinguim surfista Cadu Maverik está disposto a iniciar uma longa jornada em busca de uma praia que tem fama de ter as maiores ondas de todo o mundo. Ele vai convencer o grupo de surfistas The Hang 5 a acompanhá-lo nessa jornada insana[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ DANDO ONDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cadu Maverick (Shia LaBeouf) é um jovem pinguim, que tem o lendário surfista Big Z como ídolo. Um dia ele decide deixar sua família e sua cidade, Shiverpool, na Antártida, para participar do Big Z Memorial Surf Off, um torneio de surf realizado na ilha Pen-Gu. Cadu acredita que caso vença o torneio ganhará respeito e admiração, seu grande sonho. Mas lá ele conhece um veterano surfista chamado Grego (Jeff Bridges), com quem aprende que o campeão nem sempre é aquele que chega em 1º lugar nas competições.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ RINDO DO QUÊ?[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George Simmons (Adam Sandler) é um popular comediante, que descobre que possui uma doença sanguínea incurável. Devido a ela, George tem apenas mais um ano de vida. Ira Wright (Seth Rogen) é um comediante em ascensão, que tem dificuldades em dissociar seus personagens dele próprio. George e Ira têm uma característica em comum: não possuem amigos próximos. Uma noite eles se conhecem quando farão apresentações no mesmo local. George contrata Ira para ser seu assistente pessoal, abrindo seus shows. Logo eles se tornam amigos, com George ensinando a Ira como conduzir o público do palco e Ira ajudando-o a encontrar seu legado.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ SUAVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Hip-Hop e a Amizade ajudam três jovens chilenos a encontrar seu lugar no mundo marcado pela desigualdade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÁ TODO MUNDO LOUCO![/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dono de cassino de Las Vegas decide organizar uma competição especial. Fichas de cassino premiadas escolherão seis pessoas para uma corrida pela América com prêmio de dois milhões de dólares. Os competidores apelam a tudo para vencer a corrida maluca.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TABERNA DOS PROSCRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zona Libre é uma pequena vila do outro lado do rio nos Estados Unidos. Governada despoticamente pelo general Calleja, é um local atraente para foras da lei dispostos a pagar uma taxa. Clete Mattson, recem chegada ao lugar, tem dois milhões de dolares em ouro para comprar armas para os confederados. Mas em quem ele pode confiar com tanto dinheiro em seu poder? Certamente não Calleja, mas talvez a adorável Carmelita? O general pensa que ela é sua propriedade, mas Carmelita dá mostras de estar atraída por Mattson. Enquanto isso, o Mexico quer de volta as terras.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TABU[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de amor entre Reri, uma garota considerada intocável e Matahi, um pescador de pérolas. Ele está disposto a ir contra as tradições pelo amor de Reri.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TACO SHOP[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O negócio de uma loja de taco é comprometido quando um caminhão de taco gourmet do outro lado da rua.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAFFIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma pequena cidade irlandesa é aterrorizada por um sindicato de negócios corruptos, um herói solitário saliou uma guerra toda.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAG[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois ônibus com estudantes de um colégio feminino são inexplicavelmente cortados ao meio. Mitsuko, a única sobrevivente, corre estrada fora, voltando desorientada à escola. As outras meninas continuam a ser perseguidas por entidades sobrenaturais homicidas, incluindo uma professora com uma metralhadora e um porco. Será tudo um pesadelo? Esta adaptação do romance “Real Onigokko” do escritor Yusuke Yamada ganhou os prêmios para melhor filme, atriz e uma menção especial pela extraordinária e sangrenta cena de abertura no festival canadiano Fantasia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAI-PAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme começa a seguir a vitória britânica da primeira guerra de ópio e a convulsão de Hong Kong. Embora a ilha seja largamente desabitada e o terreno hostil, tem um grande porto que tanto o governo britânico quanto as várias empresas comerciais acreditam que serão úteis para a importação de mercadorias para serem negociadas na China continental, um mercado altamente lucrativo.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAIFUU NO NORUDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa em uma certa ilha isolada, em uma certa escola do ensino médio, e na véspera do festival cultural. Um garoto desiste do baseball depois de jogar sua vida toda e tem uma briga com seu melhor amigo. Então, de repente eles encontram uma misteriosa garota de olhos vermelhos chamada Noruda, e um enorme tufão atinge a escola.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINÁ - AN AMAZON LEGEND[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A floresta amazônica é invadida por piratas da biodiversidade e a jovem índia Maya acaba tornando-se vitima dos bandidos, deixando órfã a bebê Tainá. A criança é abrigada entre as raízes de uma Grande Árvore e salva pelo velho e solitário pajé Tigê, que passa a cuidar dela e só a devolve para seu povo cinco anos depois, quando será escolhido o novo líder defensor da natureza. Por ser menina, Tainá é impedida de se apresentar, mas pela herança da mãe, a última das guerreiras, e com o apoio da esperta menina da cidade Laurinha e do índio nerd Gobi, a indiazinha resolve encarar os malfeitores, desvendando o mistério de sua própria origem.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINÁ 2 - A AVENTURA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pequenina índia Catiti anda pela floresta seguindo e imitando Tainá, hoje uma linda e corajosa adolescente. Elas inutilizam as armadilhas dos traficantes de espécimes raros e, durante suas aventuras, encontram Carlito, garoto da cidade à procura de seu cachorrinho perdido, que Catiti resgata e quer adotar como seu xerimbabo (bichinho de estimação), pois todas as crianças da aldeia têm um, com exceção de Catiti. Quando a quadrilha se apodera dos xerimbabos da aldeia, todas as crianças devem esquecer as diferenças de cultura e temperamento para socorrer os cativos e se unirem sob a liderança de Tainá.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINÁ: AN AMAZON ADVENTURE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tainá vive na Amazônia com o avô, um sábio índio. Por defender a floresta dos caçadores, é perseguida e tem de se mudar para uma vila, onde conhece Joninho, um menino da cidade grande. Juntos, aprendem a lidar com os valores da cidade e da floresta.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAINTED[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-con com laços para a multidão russa e a irmandade Ariana anseia a escapar de sua vida passada de violência, mas decide, em última análise, realizar uma última tarefa para escapar da multidão russa e ganhar sua liberdade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKANASHI RIKKA KAI: CHUUNIBYOU DEMO KOI GA SHITAI! MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Resumo da primeira temporada do ponto de vista da Rikka com novos elementos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKE-AWAY ROMANCE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amelle e Noom são dois jovens anos trevos são opostos totais e esse destino trará. Sério que ela gerente no Starbucks, e dinâmico Diletante, inteligente e aprendiz cômico. Ambas as vítimas desapontam no amor, eles juram que leva mais tempo. Então, como fazer quando apesar de todos esses opostos se atraem? Um jogo de sedução em seguida configura para a nossa maior felicidade. Mas tudo não é tão rosado, famílias, amigos, colegas envolvem-se, as guerras são declaradas, brigas explodem. Pego entre as raízes de sua educação e o fogo de seus sentimentos, de que lado eles escolherão? O amor que ele vai triunfar? Uma coisa é certa, eles nos farão ter uma boa quantidade de diversão e excitação ...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKE BACK THE NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encontrando-se a vítima de um ataque de monstro violento, Jane lança uma campanha de vigilante para caçar a besta que tentava matá-la. Os esforços de Jane se intensificam, mas sua história preocupante de uso de drogas e doenças mentais bolhas para a superfície causando sua família, comunidade e autoridades para questionar a autenticidade de sua conta. De repente, sozinho em sua luta, Jane começa a duvidar de sua própria memória do ataque ... duvidar se o monstro existe.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKE CARE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser atingido por um carro, uma mulher chega em casa para perceber que seus amigos não querem realmente cuidar dela. Desesperado por ajuda, ela se transforma em uma fonte improvável.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKE ME HOME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um abrigo frio e escuro, um jovem beagle está esperando o caminho certo para levá-lo para casa. O tempo passa, o beagle está ficando desesperado. Até um dia, quando a esperança finalmente brilhar sobre ele. Ele tem que fazer tudo o que puder para deixar o lugar![/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKEN HEART[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua filha é sequestrada em Belize e realizou reféns para ser usado para o tráfico de órgãos humanos, Kate Johnson vai em uma cruzada para se infiltrar o cartel e resgatá-la.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKEN IN BROAD DAYLIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cada 24 horas. Depois que uma criança foi sequestrada por um estranho, as chances de encontrá-los vivos diminuem para quase 100% ... a verdadeira e inspiradora história de sobrevivência de seqüestrou adolescente, Anne Sluti, e como ela consegue ficar viva manipulando seu captor, engenharia sua própria Resgate e negociando sua liberação segura após 6 dias do inferno.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKESHIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beat Takeshi leva a vida ocupada, e por vezes surreal, de uma celebridade do mundo do espetáculo. Mas o seu sósia loiro chamado Kitano, caixa numa loja de conveniência, ainda é um actor desconhecido à espera de uma oportunidade. Após cruzar-se acidentalmente com Beat, Kitano mergulha num estado de fantasia pontuado por aspectos da vida real e das suas personagens que Beat desempenhou...[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAKING EARTH[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A raça humana é lançada no caos como uma invasão alienígena assume o controle do planeta em um esforço para encontrar um menino de 7 bilhões de pessoas que detêm o poder de destruí-los.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAL MÃE, TAL FILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Avril, uma mulher de 30 anos bem-sucedida com sua vida e carreira, é completamente o oposto de sua mãe, Mado, que é super dependente e mora com a filha desde que se divorciou. A relação das duas, que nunca foi das melhores, fica ainda mais complicada quando, por um azar do destino, mãe e filha ficam grávidas ao mesmo tempo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAL PAI, TAL FILHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser abandonada no altar, uma executiva workaholic embarca em seu cruzeiro de lua de mel ao lado do pai, a quem não via desde criança.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALAASH[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial, Shekhawat, investiga a misteriosa morte de um astro de cinema, conhece uma profissional do sexo, enquanto ele enfrenta alguns problemas pessoais. O mistério liga essas pessoas de uma forma, que finalmente muda suas vidas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALENTO E FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogador de futebol americano luta contra as pressões sociais e raciais para ser bem sucedido. Talentoso, ele aprenderá que terá de se apegar à fé e à sua capacidade para romper as barreiras impostas pelo destino.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALES OF AN ANCIENT EMPIRE[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma princesa está em busca de unir os cinco maiores guerreiros para salvar seu reino de uma feiticeira demoníaca.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALES OF VESPERIA: THE FIRST STRIKE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa poucos anos depois da Grande Guerra, antes dos eventos do jogo. O Imperador morreu e sua posição ficou desocupada sem nenhum herdeiro escolhido, entretanto o mundo parecia estar em paz.Usando o poder de uma substância poderosa conhecida como Aer, as pessoas do planeta Terca Lumireis estão numa era de descobrimento e prosperidade. A forma cristalizada de Aer, conhecida como Apatheias, é considerado uma fonte muito poderosa, e é essencial para a vida humana. Para proteger a cidade de ataques dos monstros, uma larga escala de Apatheia está sendo produzida para criar barreiras em torno da cidade. Um dia numa floresta perto da cidade Shizontania, Yuri Lowell e Flynn Scifo, dois cavaleiros que tinham se juntado há pouco tempo ao Batalhão Nylen. Eles são enviados à uma missão para investigar a anormalidade de Aer na região.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALHADO PARA CAMPEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter Gulick (Elvis Presley) é um jovem que, após sair do exército, vai parar em um centro de treinamento para aspirantes a boxeadores, o Grogan's Gym, que fica na região onde ele nasceu. Walter quer ser mecânico de carros, pois tem experiência no ramo, mas o dono do lugar, Willy Grogan (Gig Young), não pode empregar ninguém, pois atravessa uma crise financeira bem grave. Por acaso Gulick é usado em um treino de boxe e, apesar de não ter nenhuma noção de defesa, nocauteia seu oponente. Willy vê a possibilidade de financeiramente se recuperar caso ele passe a empresariar Gulick, que poderia ser um bom pugilista se fosse corretamente treinado. Quando Gulick nocauteia um gângster, que estava sendo inconveniente com Rose (Joan Blackman), a namorada de Grogan, este não tem mais dúvidas. Em razão de Walter ser respeitador passou a ser "Kid Galahad" e lhe foi dada uma chance de mostrar suas habilidades em um ringue de boxe[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALKING HEADS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pessoas de diferentes idade, profissão e status social respondem a duas perguntas simples: quem são e o que querem da vida.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALLULAH[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lu (Ellen Page), uma jovem independente, teve o seu dinheiro roubado pelo ex-namorado. pobre e morando em uma van, ela decide procurar a mãe dele, Margo (Allison Janney), que não a conhece e nega ajudar. Em um hotel buscando por comida, Lu conhece uma mãe descuidada para cuidar da sua filha. Lu decide "resgatar" a criança e levá-la até Margo, dizendo que a bebê é a neta dela.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TALON FALLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro adolescentes em uma viagem decidir tomar um desvio e encontrá-los em uma casa assombrada Halloween Scream Park profundamente na floresta de Kentucky do sul. Depois de testemunhar uma variedade de tortura e gore. Eles começam a se perguntar se o que estão experimentando não é um pouco realista demais. Antes que eles saibam, cada uma das hem é capturado e faz parte da horrível atração, eles originalmente pensavam que era divertido e jogos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMAKO LOVE STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme de Tamako Market dá seguimento aos acontecimentos do anime, com uma história de amor envolvendo a trama principal, que foi pouco explorado na série de TV.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMASHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ved e Tara se encontram nas férias e sentem uma atração mútua, mas decidem manter suas identidades em segredo. Anos depois, seus caminhos se cruzam novamente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMBÉM FOMOS FELIZES[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família escolhe um marido para a sua filha de 28 anos Noriko, mas ela surpreendentemente tem os seus próprios planos. Noriko mora em Tóquio no pós-guerra com sua extensa família. Embora ela esteja satisfeita com sua carreira e seus amigos, a sua mais tradicional família se preocupa com o fato de ela ainda estar solteira, aos 28 anos. Quando Takako, 40 anos, faz uma proposta de casamento, a família de Noriko a pressiona para aceitar. Mas quando seu amigo de infância Kenkichi, agora viúvo retorna ao bairro, ela percebe que seu coração a está levando em outra direção. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMMY AND THE T-REX[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista do mal implante o cérebro de Michael, um estudante assassinado do ensino médio, em um tiranossauro animador. Ele escapa, causa vingança em seus tormentadores do ensino médio e se reuniu com sua namorada querida. Juntos, o casal tentam iludir o cientista louco e a polícia e encontrar uma embarcação mais apropriada para o cérebro de Michael.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMMY: FORA DE CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tammy (Melissa McCarthy) é uma mulher que perde seu emprego na mesmo época em que descobre que estava sendo traída pelo marido. A partir daí, ela pega a estrada para uma longa viagem com sua avó (Susan Sarandon), que abusa de bebidas e de palavrões. O elenco conta ainda com as presenças de Kathy Bates, Allison Janney e Dan Aykroyd.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMO JUNTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Felipe (Leandro Soares) termina um intenso relacionamento e se vê solteiro pela primeira vez em muito tempo. Livre, leve e solto, ele planeja cair na gandaia e recuperar os anos perdidos, mas logo descobre que o novo estado civil não é tão divertido quanto ele idealizava.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TAMPOPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro Western-Spaguetti japonês! Neste hino bem-humorado para as alegrias da comida, a história principal é sobre o motorista do caminhão Goro, um cowboy do asfalto, que "cavalga" para a cidade como um Shane moderno para ajudar a viúva e chefe de cozinha Tampopo a transformar seu restaurante no lugar perfeito para o conhecido Udon, a sopa de macarrão japonesa. Entrelaçadas nesta história principal temos uma série de pequenas histórias sobre a importância dos alimentos. Desde um gangster que mistura sexo quente com alimentos, até uma velha que aterroriza um vendedor de legumes por compulsivamente apertar suas mercadorias.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGENT ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso em uma sala misteriosa sem escapar, quatro mentes brilhantes correm no tempo para evitar um colapso cósmico do universo. Eles devem aprender a trabalhar juntos e resolver o quebra-cabeça antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGERINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera de Natal, a prostituta transsexual Sin-Dee Rella se encontra com sua amiga, também prostituta transsexual, Alexandra no Donut Time. Ao descobrir que está sendo traída pelo seu namorado e cafetão Chester com uma mulher branca, Sin-Dee sai imediatamente à procura dos dois.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGERINAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ivo, um velho agricultor estoniano, ficou para trás na Gerogia, junto com seu amigo Margus, para a colheita das abundantes tangerinas. Sua vida sombria fica de cabeça para baixo quando ele decide abrigar Ahmed, um mercenário muçulmano checheno, e o georgiano Niko, ambos tendo perdido os seus homens e sido pesadamente feridos em combate. Isso não ajuda em nada visto que a dupla de feridos está constantemente esperando para atacar um ao outro, logo que terminem suas respectivas licenças de saúde.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGO & CASH: OS VINGADORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tango é um agente da polícia de narcóticos que possui métodos frios e calculistas. Cash faz parte da mesma divisão, mas atua de forma bem mais explosiva. Agindo separadamente eles espalham terror no submundo do crime e das drogas. Mas agora apesar de não morrerem de amores um pelo outro, terão que se unir para escapar do inferno que acabaram se metendo.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGO ONE, O MAIS PROCURADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donovan é um respeitado líder do crime organizado que está na mira do serviço secreto há anos. Movido pela vingança, Andrew Hathaway tenta fisgá-lo usando agentes disfarçados. A trama se complica quando os agentes se envolvem com o carismático e tão procurado Den Donovan. Dirigido por Sacha Bennett, este thriller de crime é baseado no aclamado romance de Stephen Leather.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TANGOS, TEQUILAS E ALGUMAS MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lu acredita que tem a vida perfeita. Quando conhece Diego, um belo e mal-humorado argentino que está visitando o México, acredita que será fácil conquistá-lo. Mas sua vida dará uma reviravolta quando, para ganhar uma aposta com suas amigas, ela fará o impossível para que ele se apaixone, mesmo que isso signifique ir até o coração da Argentina.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>