<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]47[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page47.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS, NÃO AMOLEM![/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Monstro deixa os Estados Unidos e parte para a Inglaterra, disposta a tomar posse de um castelo que recebeu como herança.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 6 anos atrás a NASA enviou uma sonda para o espaço para recolher amostras de possível vida alienígena. Ao regressar a sonda caiu na América Central, e pouco tempo depois uma nova forma de vida apareceu no México, colocando metade do México com zona de quarentena na tentativa de conter as criaturas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um circo de atrações bizarras, a linda trapezista Cleopatra é cortejada pelo anão Hans, mas o rejeita até descobrir que este herdou uma fortuna. Seu plano, forjado com o amante Hercules, é casar para depois envenenar o pequenino. A noiva de Hans faz o possível para convencê-lo de que ele está sendo usado, mas sem sucesso. Logo a armação é descoberta e os diferentes se unem pela vingança. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama segue uma mulher traumatizada que foge do seu ex-marido abusivo com seu filho de sete anos. Mas, em seu novo e remoto santuário, eles terão um monstro muito maior e mais assustador para lidar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTRUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yun-gyeom é um sujeito leal do rei Jung-jong de Joseon. Ele luta contra um monstro que ameaça a vida do rei Jung-jong e um grupo de pessoas tentando depôr o rei.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTADO NA BALA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em 1969, Alan Parker (Jackson) é um jovem artista, estudando na Universidade do Maine. Ele se torna obcecado com a morte, e acreditando que ele está perdendo sua namorada, Jessica (Christensen), ele tenta cometer suicídio em seu aniversário, mas seus amigos conseguem pará-lo, e ele se recupera. Ele recebe notícias de que sua mãe está morrendo e decide pedir carona, na tentativa de alcançar sua mãe moribunda.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa aldeia africana, o costume da mutilação genital feminina, uma operação dolorosa, é temida por todas garotas. Seis delas devem passar pelo ritual num determinado dia. O pavor é tanto que duas afogam-se num poço. As outras quatro buscam a proteção de Collé, uma mulher que não permitiu que a filha fosse mutilada, invocando o “moolaadé” (proteção sagrada). Mas vários homens pressionam o marido de Collé para que retire a proteção, nem que para isso ele tenha de chicoteá-la.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas ruas médias de London's East End, um antigo comando sérvio e um garoto de quatorze anos se vingam contra um poderoso Senhor do Crime e seus tenentes implacáveis. À medida que nossos heróis se preparam para assumir seus inimigos, o menino é orientado nas artes escuras do assassinato e aprende o verdadeiro significado da amizade, honra e respeito.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTANHA GELADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o término da Guerra Civil Americana, o soldado Inman Balis inicia o percurso para retornar à sua casa, na vila de Cold Mountain. Lá está à sua espera Ada, sua namorada, que luta para administrar uma grande fazenda após a morte de seu pai. Para ajudá-la na tarefa chega Ruby, enviada por sua vizinha Sally, que cria uma grande amizade com Ada. No caminho de volta, Inman encontra diversos outros soldados, feridos como ele, com quem divide suas experiências da guerra.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTE CARLO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grace consegue realizar o sonho de viajar para Paris com as amigas Meg e Emma, mas o passeio revela-se um tanto decepcionante. O trio anda meio desanimado até o dia em que Grace é confundida com uma milionária inglesa chamada Cordélia e resolve assumir o papel. Muito luxo - e confusão - as espera em Monte Carlo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTE WALSH[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monte Walsh e Chet Rollins são cowhands de longa data, trabalhando qualquer trabalho de rancho entre o seu caminho, mas "nada que eles não possam fazer de um cavalo". Suas vidas são divididas entre meses no intervalo e a viagem ocasional para a cidade. Monte tem uma relação de longo prazo com a prostituta Martine Bernard, enquanto Chet caiu sob o feitiço da viúva que possui a loja de ferragens. Camaradagem e competição com os outros cowboys preenchem seus dias, até uma das mãos, Shorty Austin, perde seu trabalho e se envolve em farfalhar e matar. Então Monte e Chet acham que suas vidas no alcance são inexoravelmente redirecionadas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTY PYTHON - O SENTIDO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O terceiro longa-metragem do grupo de humor Monty Python apresenta uma série de esquetes sobre os estágios da vida, do milagre do nascimento até a morte. A ironia, a crítica social e o bom humor, é claro, marcam presença em cada segmento do filme.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTY PYTHON EM BUSCA DO CÁLICE SAGRADO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Rei Artur sai à procura de cavaleiros que o acompanhe em uma atabalhoada jornada histórica: A busca do Santo Graal. Aparecem então Sir Lancelot, o Bravo; Sir Robin, o Não-Tão-Bravo-Quanto-Sir-Lancelot; Sir Galahad, o Puro, entre outros personagens surreais. Escrita pelo genial grupo de comédia britânico Monty Python, a trama do longa satiriza diversos eventos históricos ocorridos na Idade Média.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTY PYTHON: LIVE (MOSTLY)[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Celebre a última noite dos Pythons no grande ecrã.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTY PYTHON: NOT THE MESSIAH - AO VIVO EM LONDRES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para a obra-prima da comédia que combina o inesquecível humor do filme mais aclamado dos Pythons com a grandeza pomposa de uma orquestra sinfônica. Aproveite esta oportunidade exclusiva de desfrutar da apresentação de uma única noite numa rara reunião ao vivo dos membros da trupe do Python: Eric Idle, Terry Jones, Michael Palin e Terry Gilliam.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOOCH[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony "The Mooch" Scaramucci pode ter sido o menor diretor de comunicação White White House, mas ele com certeza deixou uma grande impressão. Compilado ao longo de um período de quatro anos, "Mooch 'diz à única história da América de Trump de um gerente de fundos de hedge irreprimível que se levantou de humilde começos para alturas estratosféricas - apenas para assistir ao mundo rir quando ele caiu de volta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOON CRASH[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mockbuster do The Asylum ao longo das linhas de Moonfall. Uma empresa siderúrgica global faz parceria com uma empresa aeroespacial para minerar a Lua. Mas quando um acidente de perfuração faz com que um pedaço gigante da Lua se quebre e se arremesse em direção à Terra, a equipe espacial sobrevivente e o chefe da empresa devem descobrir como destruir o meteoróide antes que ele acabe com todo o planeta.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONDANCE ALEXANDER - SUPERANDO LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina solitária encontra um cavalo que havia fugido e o leva de volta ao seu dono. Percebendo o potencial do animal, ela convence o mal-humorado dono do cavalo a treiná-la para uma prestigiada competição de saltos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONFALL - AMEAÇA LUNAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Moonfall, por motivos desconhecidos, a Lua sai de sua órbita e passa a se deslocar em direção à Terra, podendo causar uma colisão em breve. A ex-astrounauta da NASA, Jo Fowler (Halle Berry), acha que pode resolver essa situação e impedir que o impacto aconteça, mas apenas um de seus colegas (Patrick Wilson) acredita nela. Em situação de emergência, um grupo de cientistas não especializados no assunto aceita a missão de ir até a Lua e impedir a colisão antes que a vida humana seja extinta. Mas ao chegarem lá, eles percebem que a Lua não é exatamente a pedra gigante orbitando a Terra que acharam que era.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONLIGHT: SOB A LUZ DO LUAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história atemporal de relações humanas e autoconhecimento, o drama Moonlight narra a vida de um jovem afro-americano desde a infância até a vida adulta e a luta dele para encontrar seu lugar no mundo enquanto cresce num bairro violento de Miami. Ao mesmo tempo um retrato essencial da vida contemporânea do afro-americano e uma reflexão intensa, pessoal e poética sobre identidade, família e amizade, a produção independente Moonlight é ainda uma obra de cinema inovadora que ecoa uma profunda compaixão e verdades universais. Ancorada em extraordinárias performances de um talentoso elenco, a direção estupenda de Barry Jenkins traz sua visão única e profundamente comovente sobre o caleidoscópio de momentos, pessoas e forças desconhecidas que determinam nossas vidas e nos fazem ser quem somos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONLIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história atemporal de relações humanas e autoconhecimento, o drama Moonlight narra a vida de um jovem afro-americano desde a infância até a vida adulta e a luta dele para encontrar seu lugar no mundo enquanto cresce num bairro violento de Miami. Ao mesmo tempo um retrato essencial da vida contemporânea do afro-americano e uma reflexão intensa, pessoal e poética sobre identidade, família e amizade, a produção independente Moonlight é ainda uma obra de cinema inovadora que ecoa uma profunda compaixão e verdades universais. Ancorada em extraordinárias performances de um talentoso elenco, a direção estupenda de Barry Jenkins traz sua visão única e profundamente comovente sobre o caleidoscópio de momentos, pessoas e forças desconhecidas que determinam nossas vidas e nos fazem ser quem somos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONRISE KINGDOM[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1965, residentes de uma ilha formam uma comunidade aparentemente imune aos males do resto do mundo. Os adolescentes Sam e Suzy se apaixonam e decidem fugir antes da chegada de uma violenta tempestade que ameaça a região.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONWALKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mr. Big é um poderoso traficante de drogas que oferece um grande perigo às crianças. Para defendê-las surge Michael na pele de um herói extraterrestre com poderes mágicos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONWALKERS: RUMO À LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em julho de 1969, está para acontecer um grande feito para a humanidade: o homem vai pisar na Lua. Só que há o receio de que a Apollo 11 não consiga pousar pousar, assim, um agente da CIA (Ron Perman) é enviado a Londres para encontrar o cineasta Stanley Kubrick e pedir que ele filme um pouso falso na Lua caso o real falhe. O agente não consegue achar Kubrick mas encontra Jonny (Rupert Grint), um agente fracassado de uma banda de rock hippie. Juntos, eles embarcam na infeliz missão de fazer um filme.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passado no período de decadência das ferrovias do Paquistão, Wahid (Hameed Sheikh) é um pobre chefe de uma estação de trem. Após a inesperada morte da sua esposa, ele precisa cuidar do filho e enfrentar as consequências. Wahid deve escolher entre ajudar seu irmão mais velho envolvido em uma rede de corrupção que pode melhorar sua vida, mas acabar com as ferrovias e sua moral, ou proporcionar ao filho alienado uma vida melhor na cidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORANDO COM O INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem e atraente Allison Connor participa de uma reunião de negócios entre sua chefe e o bilionário Philip Lauder e para a sua surpresa, após poucos dias de namoro, eles se casam. A adaptação na nova vida de casada é difícil, uma ves que cercas altas e seguranças a rodeiam todo o tempo. Impedida de sair da propriedade, ela passa a fazer equitação e acaba ouvidno rumores sobre a morte da primeira esposa do seu atual marido. E de outros crumes ligados a ele. Com medo, ela decide sair de casa, sem saber que outros dentro da casa planejam tirar proveito das aparências sinistras da situação.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORANDO COM O MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crawlspace conta a história de uma família que se muda para uma nova casa onde os antigos moradores foram misteriosamente assassinados. Vartan é um viúvo casado pela segunda vez e com uma filha. Após passar por uma fase de desemprego, ele encontra uma oportunidade em uma casa nova no subúrbio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORANGOS SILVESTRES[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rabugento médico aposentado Isak Borg viaja de Estocolmo para Lund, na Suécia, com sua nora grávida e infeliz, Marianne, para receber um diploma honorário da universidade onde estudou. Ao longo do caminho, eles cruzam com uma série de caroneiros, cada um deles fazendo com que o médico idoso reflita sobre os prazeres e as falhas de sua própria vida, incluindo a vivaz jovem Sara, que se parece muito com o próprio primeiro amor do médico.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORBIUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um experimento para encontrar a cura de uma rara doença sanguínea, o Dr. Michael Morbius acidentalmente se transforma num sanguinário vampiro.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORCEGOS: ASSASSINOS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucy Lawless estrela este eletrizante e cheio de suspense filme de terror como uma cientista envolvida na investigação do assassinato de um aluno, cujo corpo foi encontrado misteriosamente sem sangue. Contando com a ajuda de seu marido e de um grupo de estudantes, ela descobre um segredo chocante: os assassinos são, na verdade, morcegos vampiros carnívoros e mutantes. Com o suspense e o número de corpos aumentando, será que ela vai conseguir impedir que a terrível praga se espalhe e destrua tudo?[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORCEGOS: COLHEITA HUMANA[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Afeganistão, soldados americanos estão atrás de Fazul, um terrorista que vive escondido nas cavernas do país. Mas no labirinto de túneis eles se deparam com morcegos alterados geneticamente, programados para detectar e devorar carne humana.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORCEGOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enxame de morcegos alterados geneticamente invade uma pequena e pacata cidade do Texas e ninguém está a salvo. A única esperança de parar a crescente onda de devastação sanguínea é uma zoóloga que estuda morcegos, sua assistente e o xerife local.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORE BEAUTIFUL FOR HAVING BEEN BROKEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspensa do FBI, uma mulher problemática decide viajar para uma pequena cidade e desenvolve uma relação com um garoto que tem necessidades especiais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORE THAN MIYAGI: THE PAT MORITA STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário mergulha na conturbada vida de Pat Morita, que cresceu durante a Segunda Guerra Mundial, teve carreira como comediante e inúmeros problemas com drogas, bebidas e doenças. O projeto entrevistou diversas personalidades que interagiram com o ator, seja Ralph Macchio, William Zabka e Martin Kove, da franquia Karatê Kid, ou comediantes como Henry Winkler e Marion Ross.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gaza é um garoto de 14 anos que vive na costa do Mar Egeu, no litoral da Turquia. Ao lado do seu pai dominador, ele ajuda a contrabandear refugiados que querem entrar na Europa, oferecendo-lhes alojamento temporário e o mínimo de comida até que eles continuem sua travessia. Gaza sonha em escapar desta vida, mas não consegue evitar de ser parte atuante do sombrio mundo de corrupção e exploração do sofrimento humano. Ele lutará para resistir em meio a uma realidade onde não há mais espaço para a inocência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORGAN: A EVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma consultora coorporativa de gestão de risco (Kate Mara) é convocada para investigar um acidente que provocou vários danos em uma instalação remota. Chegando lá ela se depara com uma jovem (Anya Taylor-Joy) de aparência frágil e inofensiva e precisa decidir se ela deve ou não ser sacrificada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORGANA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem garota é caçada por seus pesadelos[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORITURI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Crain, um alemão residente na Índia na Segunda Guerra Mundial, sofre chantagem dos Aliados para, usando seu conhecimento, salvar a carga de borracha de navio japonês, desativando os explosivos usados para destruí-lo, se capturado pelo inimigo.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORRENDO DE MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cantor Larry Todd (Dean Martin) termina um romance com uma bela corista após descobrir que ela é namorada de um gangster. Ao fugir, ele acredita ter matado um dos mafiosos e é ajudado pela herdeira Mary Carol (Lizabeth Scott) e o parceiro Myron (Jerry Lewis). Eles fogem para uma ilha assombrada que Mary herdou e tentam encontrar um tesouro perdido, mas acabam encontrando várias assombrações.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORRENDO E APRENDENDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desajeitado Ed Wallis (Nat Wolff), 17 anos, precisa de ajuda para achar o seu lugar no mundo e faz amizade com seu vizinho Ashby Holt (Mickey Rourke) em busca de ajuda. Porém, o que ele não sabia era que Ashby é um assassino ex-agente da CIA. Com uma doença terminal, ele está tentando fazer as pazes antes de morrer com sua vida e com Deus, mas a nova amizade pode implicar em algumas mortes.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORRENDO E APRENDENDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]São Francisco, 1959. Um distraído motorista de ônibus, Hal, provoca um acidente no qual ele e mais quatro passageiros morrem: Harrison, Penny, Julia e Milo. Apesar de o causador do acidente ter ido diretamente para o Céu, o mesmo não aconteceu com as outras vítimas porque no exato momento do acidente nascia uma criança chamada Thomas, em um carro próximo ao local. Por essa razão, as quatro almas ficaram ligadas de alguma forma ao pequenino, que passou a ser o único que podia vê-los e ainda interagir com eles. Conforme o tempo foi passando, eles começaram a acreditar que estariam atrapalhando o crescimento do menino e decidiram sumir de sua vida dele. Anos mais tarde, o motorista retorna à Terra para levar as almas dos passageiros. É quando eles descobrem que o objetivo de terem ficado era para concluir coisas inacabadas de sua vidas, abreviadas pelo acidente.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORRER MIL VEZES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma batida policial Scudder, um detetive, é forçado a atirar em um violento suspeito. As consequências psicológicas deste acontecimento fazem piorar seu problema com a bebida e ele acaba perdendo o emprego e terminando seu casamento. Durante sua recuperação nos Alcoólatras Anônimos conhece uma prostituta, mas ao tentar ajudar esta mulher precisa circular no mundo das drogas e da prostituição para solucionar um assassinato. Enquanto luta contra a tentação de retornar ao alcoolismo, ele se defronta com um cafetão e um traficante de drogas.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORRIS FROM AMERICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morris, um menino de treze anos amante de hip-hop, se muda para Heidelberg, Alemanha, com o seu pai. Em um lugar completamente estranho, ele se apaixona por uma menina, se torna amigo de pessoas que não se identificaria e navega pelas vias únicas e atribulações da adolescência.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTADELO E SALAMINHO: MISSÃO INACREDITÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy rouba um documento secreto da agência de inteligência T.I.A. Agora os agentes Mortadelo e Salaminho devem recuperá-lo, mas antes precisam usar um composto para criar coragem.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT LEGENDS: A VINGANÇA DE SCORPION[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o massacre cruel de sua família pelo mercenário Sub-Zero, Hanzo Hasashi é exilado no tortuoso Netherrealm, lá, em troca de sua servidão ao sinistro Quan Chi, ele tem a chance de vingar sua família - e ressuscita como Scorpion, uma alma perdida e vingativa. De volta ao Earthrealm, Lord Raiden reúne uma equipe de guerreiros de elite - o monge Shaolin Liu Kang, a oficial das Forças Especiais Sonya Blade e o ator de ação Johnny Cage - um grupo improvável de heróis com uma chance de salvar a humanidade. Para fazer isso, eles devem derrotar a horda de gladiadores do Outworld de Shang Tsung e vencer o torneio Mortal Kombat.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT LEGENDS: BATALHA DOS REINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os heróis de Earthrealm devem viajar para Outworld e lutar pela sobrevivência de sua terra natal, invadida pelas forças do malvado senhor da guerra Shao Kahn, no torneio para encerrar todos os torneios: o Mortal Kombat final.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT: A ANIQUILAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shao Kahn, o imperador do Outworld, desrespeita todas as regras de Mortal Kombat e abre ilegalmente as portas entre o seu reino e a Terra. Se elas permanecerem abertas por sete dias, será o fim dos humanos! Assim, um grupo de guerreiros tem seis dias para fechar as portas e salvar a Terra, mas para isto precisam enfrentar e vencer as demoníacas forças do Outworld.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL KOMBAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lutador de MMA Cole Young deve treinar para liberar seu verdadeiro poder para unir-se aos maiores campeões mundiais contra inimigos da Exoterra em uma batalha decisiva pelo universo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura fantástica onde um jovem descobre que tem poderes divinos baseados na antiga mitologia norueguesa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTALMENTE PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Obcecado por armas de fogo desde a infância, Barton não consegue encontrar um objetivo na vida depois de passar anos num reformatório e depois como instrutor de tiro no exército. A situação muda quando ele conhece a insinuante e misteriosa atiradora Annie Starr num circo local. Perdidamente apaixonados, os dois atiradores fogem deixando um rastro de crimes pelo Estado, como uma versão contemporânea de Bonnie e Clyde.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTDECAI: A ARTE DA TRAPAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Armado apenas com sua boa aparência e encanto especial, o negociador de arte Charles Mortdecai embarca em uma viagem ao redor do mundo, para tentar recuperar uma pintura roubada, que segundo rumores, possui um código de uma conta bancária nazista.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE AO SMOOCHY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há anos com um programa infantil na televisão, Rainbow Randolph cai em desgraça após ser preso por aceitar subornos para deixar crianças verem o programa no estúdio. Os executivos do canal decidem apostar no talento de Sheldon Mopes, ou Smoochy, que encarna um ingénuo e politicamente correcto rinoceronte lilás. Mas ele descobre que o dinheiro é único objectivo da indústria televisiva e que Randolph está disposto a tudo para o tirar do caminho... e do ar![/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE AO VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dante passa seus dias entre fábricas, skates e cadáveres, mas a única coisa que realmente importa para ele é a banda de death metal que formou com seus melhores amigos. Lucy, a namorada de seu irmão em coma, chega para visitá-lo. Sua presença causa caos, confusão e esperança.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE AO VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estudante de comunicação decide fazer uma tese sobre filmes "snuff", nos quais são exibidas imagens de pessoas sendo mortas na vida real. Em uma fita descobre a morte violenta de uma estudante da faculdade e busca investigar os assassinos.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE ÀS SEIS DA TARDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a descoberta de um corpo costurado na pele de um boi, uma policial se dá conta de que alguém está recriando castigos do século 18 para punir criminosos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE DO CAIXEIRO VIAJANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Willy Loman passou toda sua vida acreditando que ele e sua família atingiriam o poder, seriam ricos e muito felizes. Porém, lutando dia a dia como um caixeiro viajante, ele está prestes a perder seu emprego. Willy não consegue mais pagar suas contas e começa a perder o senso de realidade derivando por coisas de seu passado e mergulhando em uma crise profunda e desesperadora. Enquanto isso, toda sua família, Linda sua esposa e seus filhos Biff e Happy, tentam lutar contra sua autodestruição e os fantasmas de seu passado.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE EM GREEN RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]1.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gary Ridgway, um dos mais notórios assassinos em série da história dos EUA, foi preso em 2001 pelo assassinato de 48 mulheres entre 1981 e 2001. Em troca por sua vida, Rigway pede perdão por todos os seus crimes e dá ao promotor uma detalhada descrição de sua violência mortal. Sua rotina era simples - pegava as mulheres, sempre prostitutas, as levava para suas casas ou para lugares escondidos, as assassinava e deixava seus corpos em Green River, perto de Seattle. Mantendo a aparência de uma vida normal a despeito de seus crimes, Ridgway jamais imaginou que suas ações seriam descobertas e ele preso. Agora, prepare-se para entrar na mente de um assassino - e voltar a salvo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE EM VENEZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Início do século XX. Gustav von Aschenbach (Dirk Bogarde) é um compositor austríaco que vai para Veneza buscando repouso, após um período de estresse artístico e pessoal. Porém ele não encontra a paz desejada, pois logo desenvolve uma paixão por um jovem, Tadzio (Björn Andrésen), que está em férias com sua família. Tadzio incorpora o ideal de beleza que von Aschenbach sempre imaginou e pensa em ir embora antes de cometer um ato impensado, mas sua bagagem foi para outra cidade, obrigando-o a permanecer ali. Além disto a cólera asiática começa a chegar em Veneza.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE IMEDIATA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma guerra viciosa de gangues para a dominância de drogas atrai uma forceira especial perturbada veterana John Bradley. Tentando se ajustar à vida normal e assombrada pelos demônios internos de um passado violento, a retribuição do submundo sobre sua última conexão com a humanidade, uma filha e neto levam a uma descida de fúria e violência que nem a brutalidade de gangland está preparada para.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE INSTANTÂNEA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bird Fitcher (Madelaine Petsch) é uma adolescente tímida do Ensino Médio que pode contar nos dedos aqueles que pode chamar de amigo. Mas o que ela não imaginava era que, após encontrar uma câmera Polaroid amaldiçoada, sua vida seria transformada para sempre: estranhamente, todos que aparecem em alguma foto tirada pelo dispositivo têm um fim trágico e violento.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE NA UNIVERSIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rapaz estudioso entra para a faculdade e divide o dormitório com um colega festeiro, que o acaba influenciando. Os dois passam a aproveitar a vida fora da faculdade, sendo perseguidos pelos diretores. Quando as notas dos dois despencam, eles descobrem que há um jeito nada convencional para não serem expulsos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa na Idade Média numa Inglaterra devastada pela peste negra. A história seguirá a busca de um cavaleiro que atravessa as terras profanas para encontrar o necromante responsável por uma maldição. Sean Bean (O Senhor dos Anéis) é o corajoso Ulrich, cavaleiro que recebe a ajuda do monge Osmund (Eddie Redmayne, Pecados Inocentes) para chegar a um pântano onde vive a misteriosa Langiva (Carice van Houten, Operação Valquíria) que é uma feiticeira que fez pacto com o Diabo e tem o poder de ressuscitar os mortos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE NO FUNERAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família desajustada se junta para o enterro do patriarca. Quando um homem misterioso aparece e ameaça chantagear a família com um segredo obscuro do falecido, seus filhos tentam de tudo para não deixar que os presentes descubram.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE NO FUNERAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família desajustada é unida para o enterro do patriarca. Quando um homem misterioso aparece e ameaça chantagear a família com um embaraçoso e obscuro segredo do falecido, seus dois filhos, Daniel (Matthew Macfadyen) e Robert (Rupert Graves), tentam de tudo para não deixar que os presentes descubram.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE NO INVERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma atriz fledgling é atraída a uma mansão remota para um teste de tela, logo descobrindo que ela é realmente um prisioneiro no meio de uma trama de chantagem.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE NO NILO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante suas férias no Egito, Hercule Poirot precisa investigar o misterioso assassinato de uma jovem herdeira a bordo de uma embarcação no rio Nilo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE POR ENCOMENDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um texano vai até o Wyoming na esperança de conseguir trabalho em perfuração de petróleo, mas não consegue o emprego. No entanto é confundido com um assassino profissional, que tinha sido contratado para matar uma esposa infiel. Ele se aproveita da situação e pega 5 mil dólares como adiantamento, mas em vez de executar o serviço conta tudo para sua possível vítima, que lhe oferece o dobro para matar o marido. Com vários milhares de dólares, ele decide sair da cidade, mas um imprevisto vai fazê-lo retornar.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE SOBRE O NILO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como Hercule Poirot desfruta de um luxuoso cruzeiro pelo Nilo, uma herdeira de recém-casado é encontrada morto a bordo. Poirot pode identificar o assassino, antes que o navio chega ao fim da sua viagem?[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE SÚBITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor de incêndios Darren McCord vai a um jogo de hóquei com seus dois filhos. No jogo, o vice-presidente dos EUA é vítima de terroristas comandados pelo ex-agente da CIA Joshua Foss, que idealizou um esquema para fazê-lo de refém e exigir dinheiro. Além disso, existem bombas escondidas no estádio prontas para serem detonadas no final do jogo. Darren descobre o plano e, usando suas habilidades marciais, precisa lidar com as bombas, com os terroristas, com o sequestro da filha e com o tempo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE SÚBITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pete McKell é um escritor americano especialista em guias de viagens. Devido à explosão do turismo na região, ele viaja à Austrália. Ao chegar, resolve fazer um passeio de barco, no qual conhece a bela guia local Kate Ryan, por quem sente-se atraído, mas logo ficam ameaçados por um perigo que vem do mar, que pode destruir o barco em que estão. Eles conseguem se refugiar em uma pequena ilha, sem saber que ela própria está prestes a afundar.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTE, MORTE, MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de ricos de 20 e poucos anos planeja uma grande festa em uma mansão familiar remota. Quando um jogo dá errado, são reveladas traições, amigos falsos e uma festa que deu muito, muito errado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTO AO CHEGAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Universidade do Texas, Austin. Dexter Cornell (Dennis Quaid) é um professor de língua inglesa que se vê no meio de vários crimes, envolvendo pessoas ligadas a ele. Dexter tem um bom motivo para querer achar o assassino mas não tem muito tempo, pois descobriu que foi envenenado por uma toxina de lento efeito. Dexter não sabe quem fez isto nem o motivo. Enquanto tenta desvendar algo, recebe ajuda e consolo de uma aluna, Sydney Fuller (Meg Ryan), que o acha brilhante e não entende por qual razão parou de escrever.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTO EM 3 DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Em 3 dias…você estará morto!” No começo, Nina e seus amigos pensam que esse SMS é apenas uma brincadeira estúpida. Mas ninguém ri no dia seguinte, quando o namorado de Nina é encontrado amarrado num bloco de concreto, morto no fundo do lago. Quando outro membro do grupo é brutalmente atacado, todos ficam horrorizados de medo. Todos estão na lista do assassino. Mas, por quê? Nina é a única a descobrir uma misteriosa pista que leva à descoberta da identidade do brutal assassino. Enquanto os corpos vão aparecendo e os assassinatos se tornando mais e mais mórbidos, ninguém parece acreditar nela, e o tempo está se esgotando…[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTOS DE FOME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1847, um oficial da Cavalaria americana é enviado para um forte numa região remota da Califórnia, na Sierra Nevada, onde aparece um estranho com uma história misteriosa sobre canibais. A situação se complica ainda mais quando eles saem para investigar o local onde teria acontecido a tragédia.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTOS QUE MATAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a devastação da Terra por uma poderosa peste, um cientista se dá conta de ser o único sobrevivente vivo. A partir da catástrofe, criaturas zumbis de características vampirescas habitam toda a Terra e passam a persegui-lo para matá-lo. Para se livrar do ataque destas criaturas mortas-vivas, o último sobrevivente precisa cravar uma estaca no coração para poder se salvar.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTOS VIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xerife que deve resgatar uma família isolada em uma montanha durante a erupção de um vulcão e lutar contra uma horda de zumbis cheios de lava arremessados para fora do vulcão e que se erguem por causa de uma maldição.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MORTUÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Doyle mudam para o casarão abandonado onde funcionou a Casa Funerária local, ao lado do cemitério. Apesar do desconforto dos filhos Jonathan e Jamie, para Leslie o novo lar é uma mão na roda para seu novo trabalho: preparar cadáveres para o enterro. Mas logo uma estranha substância que sobe do solo e toma conta da casa vai alarma a família e ressuscitar corpos sedentos de sangue... violentos zumbis de arrepiar! Mortuária é mais um assustador filme de Terror do diretor de Poltergeist e o Massacre da Serra Elétrica.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSCOU CONTRA 007[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Bond (Sean Connery) é incumbido de ajudar uma bela agente soviética a fugir de seu país para então tentar recuperar uma leitora de códigos na embaixada russa, em Londres. Porém, Bond não sabe que a temível organização criminosa Spectre organizou esta armadilha no intuito de executá-lo.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSCOU EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um saxofonista do circo de Moscou sente uma incrível falta de liberdade em seu país. Quando o circo faz uma exibição em Nova York, Anatoly Cherkasov (Elya Baskin), o palhaço do circo, pensa em desertar e pedir asilo político, mas não consegue por ter uma crise nervosa. Mas Vladimir toma a decisão de desertar quando vão fazer compras na Bloomingdale's, onde é ajudado por Lionel Witherspoon (Cleavant Derricks), um segurança da loja que o convida a ficar em sua casa. Ivanoff faz uma lenta e dolorosa transição de cidadão russo para americano, sendo ajudado por Lucia Lombardo (Maria Conchita Alonso), uma vendedora da loja que acaba se tornando sua namorada. Lucia é italiana e sonha logo em ter sua cidadania legalizada. Vladimir também é ajudado por Orlando Ramirez (Alejandro Rey), um advogado especialista em imigração que há vinte anos atrás fugiu de Cuba em um pequeno barco. Vladimir vai se acostumando com os novos hábitos e conhece o estranho e apaixonante "american way of life".[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSCOW - ONDE O INESPERADO SEMPRE ACONTECE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moscow conta a história de uma mulher forte e cheia de personalidade, seu nome é VAL, ela vive em uma cidade turbulenta e assolada por gangues e violência. Em um contexto atemporal, mantendo um visual e fotografia marcantes, o filme se passa na maior parte em um Club noturno de Jazz, onde a Val trabalha como Gerente do local.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSES AND AARON[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto bíblico familiar transformado em uma ópera cinematográfica de possibilidade aparentemente infinita. Em tons expressivos, melódicos, o par fraterno debate a verdadeira mensagem de Deus e a intenção de suas criações, um conflito que leva seus seguidores em direção ao caos e ao pecado. Defina quase inteiramente dentro de um anfiteatro romano cuja história empresta todas as lições e gestos precisos de linha, cada câmera surpreendente se movem e cortou, uma força totalizadora.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSLEY E A CIDADE SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mosley e a sua família de Torifantes de quatro patas vivem numa quinta isolada que pertence a Simon, um camponês sombrio e mesquinho. Uma noite, após passar o dia inteiro a lavrar, Mosley é surpreendido pelo filho Rue que lhe diz que descobriu algo mágico na floresta próxima da quinta. Bera, a esposa grávida de Mosley, encoraja-o a ir com o filho. Embora cansado, Mosley segue o filho floresta adentro e descobre o motivo do entusiasmo de Rue: uma gruta com gravuras ancestrais nas paredes. São Torifantes, semelhantes a Mosley e Rue, mas que andam em duas patas, com as Costas Direitas! Seriam assim os Torifantes do passado? O que teria acontecido para se tornarem criaturas sem mãos e de costas arqueadas? É isto que Mosley irá tentar descobrir, partindo numa aventura incrível para tentar libertar a sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSQUITO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nave alienígena cai em um pântano em um parque nacional dos EUA. Alguns mosquitos começam a se alimentar dos cadáveres dos alienígenas, fazendo com que eles cresçam do tamanho de um abutre. Esses insetos mutantes se tornaram muito agressivos, matando todos os seres humanos que encontram. Os poucos sobreviventes lutarão com sucesso contra esse pesadelo?[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSQUITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como um minúsculo mosquito pode ser uma enorme ameaça à humanidade? E como é que esta ameaça distante agora está à espreita em nossos próprios quintais? Filmado em quatro continentes e com fotografia macro de tirar o fôlego, o mosquito pinta um retrato emocionalmente carregado das pessoas que agora vivem com doenças transmitidas a mosquitos e nós na América do Norte que temem sua chegada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOST - A PONTE ENTRE O AGORA E SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A maioria é a história de um pai solteiro que leva seu filho de oito anos para trabalhar com ele na ponte levadiça da ferrovia, onde ele é o encarregado da ponte. Um dia antes, o garoto conhece uma mulher que está embarcando em um trem, usuária de drogas. Na ponte, o pai entra na sala de máquinas e diz ao filho para ficar na beira do lago próximo. Um navio vem e a ponte é levantada. Embora deva chegar uma hora depois, o trem chega. O filho vê isso e tenta alertar seu pai, que não é capaz de ver isso. Assim que o trem se aproxima, seu filho cai na engrenagem da ponte levadiça enquanto tenta abaixar a ponte, deixando o pai com uma escolha horrível. O pai então abaixa a ponte, as engrenagens esmagando o menino. As pessoas no trem estão completamente alheias ao fato de um menino ter morrido tentando salvá-las, além da mulher viciada em drogas, que por acaso olhava pela janela do trem. O filme termina, com o homem vagando por uma nova cidade, e conhece a mulher, não mais …[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSTRA-ME O PAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contado por meio de cinco histórias verdadeiras e entrelaçadas, este documentário traz um olhar inspirador sobre o que realmente significa ser pai.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser salvo por um esquadrão iraquiano, um jovem oficial de polícia se junta a eles na luta contra o Estado Islâmico na cidade de Mosul.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOSUL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser salvo por um esquadrão paramilitar iraquiano, um jovem policial se une a eles para combater o Estado Islâmico na dizimada cidade de Mosul.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTHER - A BUSCA PELA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher viúva cuida sozinha de seu filho único, Do-joon. Este homem de 28 anos, ingênuo e infantil, costuma se comportar de maneira inconsequente, dependendo com frequência da atenção materna. Um dia, ele é acusado do assassinato de uma adolescente, mas parece sequer compreender a acusação que enfrenta. Diante da incompetência do advogado encarregado de defendê-lo, a mãe parte em busca do verdadeiro assassino, para provar a inocência de seu filho.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTHER KRAMPUS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base no mito de Frau Perchta, uma bruxa que vem nos 12 dias de Natal levando as crianças a cada noite.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTHER OF ALL SECRETS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um senador do estado dos EUA desaparece de férias nas Bermudas, sua namorada grávida Aubrey procura respostas. O que ela descobre é que sua mãe distante está na ilha e sabe mais sobre o desaparecimento do que está deixando transparecer.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal vive em um imenso casarão no campo. Enquanto a jovem esposa passa os dias restaurando o lugar, afetado por um incêndio no passado, o marido mais velho tenta desesperadamente recuperar a inspiração para voltar a escrever os poemas que o tornaram famoso. Os dias pacíficos se transformam com a chegada de uma série de visitantes que se impõem à rotina do casal e escondem suas verdadeiras intenções.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTIVATION 2: THE CHRIS COLE STORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um homem que ganhou seu lugar como inovador, motivador e lenda no skate que agora cria inspiração e oportunidade para uma nova geração. A progressão do Cole de humilde começos de vizinhança para o mundo da Elite Street Skateboard é revelado através de imagens de arquivamento recentemente descobertas, apresentando um skatista que passou a alcançar a maior quantidade de ganhos do concurso de skate, uma lista de peças de vídeo definidoras, sendo duas vezes selecionadas como a revista Thrasher Skatista do ano, medalhas de ouro de x-games de back-back, e se tornando o campeão mundial de super coroa de 2013 Street League[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTIVATION 3: THE NEXT GENERATION[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhando as duas primeiras parcelas sobre SLS e Chris Cole, a motivação 3 está chegando em breve. Ele se concentrará em Tampa AM e como isso pode impactar potencialmente uma nova carreira de patinadores. Starring Dimewn Jordan, Zion Wright, Aurelien Giraud, e Lucas Alves, e dirigidos por Adam Bhala Lough, isso certamente não deve ser perdido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTIVATIONAL SPEAKER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que não encontra rumo na vida é confundido com um famoso palestrante motivacional. Ao tomar seu lugar, ele tenta achar uma razão para viver.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTIVES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O motivo é um thriller nervoso que centra-se em torno de Emery Simms, um tiroon de negócios altamente educado e bem-sucedido que é casado com a esposa quintessencial Constance. As coisas vão perigosamente errado quando a emoção que procura emery se envolve em uma jogada adúltera com a Allah descontroladamente livre e exótica. O tempo não poderia ser pior quando a política da alta sociedade, negócio de negócios obscuros, imprensa ruim, e um violento assassinato colidir, eles ameaçam destruir mais do que apenas seu casamento trêmulo. Como a investigação policial em sua situação, eles descobrem um labirinto de engano, agendas e motivos, onde as apostas são enormes e nada é o que parece.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTOQUEIRO FANTASMA: ESPÍRITO DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um período recluso na Europa, Johnny Blaze embarca em uma nova missão para se livrar da maldição de ser um motoqueiro fantasma. Desta vez, ele precisa impedir que o próprio demônio encarnado sequestre um garoto de dez anos que pode ser a única esperança da humanidade contra as trevas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTOQUEIRO FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Blaze trabalha como dublê e piloto de motocicleta. Há muito tempo, ele fez um pacto com Mefisto para proteger as duas pessoas que mais amava: seu pai, Barton, e sua namorada de adolescência, Roxanne Simpson. Em troca, Johnny se transforma no Motoqueiro Fantasma, o justiceiro de alguns demônios bastante cruéis. Forçado a obedecer Mefisto, Johnny decide enfrentá-lo de forma a usar sua maldição para proteger pessoas inocentes.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTOQUEIROS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigos de longa data se reencontram com um desejo em comum: largar suas vidas chatas e problemáticas. Atrapalhados e meio fora de forma, eles saem sem rumo pelas estradas, incorporados a uma gangue de motociclistas. A aventura ganha mais emoção quando os rivais Del Fuegos decidem desafiá-los.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTORRAD[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos motociclistas se aventura por belas terras despovoadas quando é surpreendido por uma gangue de motoqueiros que vestem negro da cabeça aos pés e querem sangue. Motorrad, novo filme de Vicente Amorim (O Caminho das Nuvens, Um Homem Bom), apresenta personagens criados pelo quadrinista Danilo Beyruth com inspiração em Motoqueiro Fantasma.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOTOWN: FÁBRICA DE HITS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A notável história do Lendário Motown Records é informada por meio de entrevistas exclusivas com o fundador visionário do rótulo, Berry Gordy e muitos de seus artistas de superstar e figuras criativas, além de performances raras e filmagens de cenas desenterradas dos cofres de Motown e Gordy Arquivos pessoais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOULIN ROUGE: AMOR EM VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christian (Ewan McGregor) é um jovem escritor que possui um dom para a poesia e que enfrenta seu pai para poder se mudar para o bairro boêmio de Montmartre, em Paris. Lá ele recebe o apoio de Henri de Toulouse-Latrec (John Leguizamo), que o ajuda a participar da vida social e cultural do local, que gira em torno do Moulin Rouge, uma boate que possui um mundo próprio de sexo, drogas, adrenalina e Can-Can. Ao visitar o local, Christian logo se apaixona por Satine (Nicole Kidman), a mais bela cortesã de Paris e estrela maior do Moulin Rouge.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOULIN ROUGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto estranho e bem dirigido de uma cantora / dançarina no Moulin Rouge, que encontra o noivo da filha, só para que ele se apaixone por amor com ela e ela com ele. Alienação, traição e quase tragédia resultado.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOULIN ROUGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta fictícia do artista francês Henri de Toulouse-Lautrec.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOUNT ADAMS[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de investigadores de OVNIs se encontra lutando pela sobrevivência enquanto monstros alienígenas os caçam nas encostas do Monte Adams.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOUNTAIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apenas três séculos atrás, escalar uma montanha seria considerado perto da loucura. A idéia quase não existia que paisagens selvagens pudessem ter qualquer tipo de atração. Os picos eram lugares de perigo e não de beleza. Por que, então, estamos atraídos para as montanhas aos milhões? A MONTANHA nos mostra a força fascinante de lugares altos - e seu poder contínuo para moldar nossas vidas e nossos sonhos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOVE ALONG, THERE IS NOTHING TO SEE![/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspetor Leroux está investigando o proprietário de uma galeria de arte contemporânea Helen Duvernet que é suspeita de estar envolvido no tráfico de pinturas roubadas. Ele está intrigado e atraído pela jovem, a segue em todos os lugares e finalmente se apaixona ...[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOVIDOS PELO ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie, um homem rico, tem tudo o que quer: dinheiro, família e sucesso. Mas um acidente de carro faz ele repensar a vida. Procurando a felicidade que perdeu, ele se lembra de Gwen, sua antiga amante. Enquanto isso, sua esposa espera sua morte, para tomar conta do seu dinheiro.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOVIMENTO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poderoso gangster de Hong Kong começa a perder seu poder durante uma guerra por território, quando as dívidas de um conselheiro e a truculência de um capanga entram no caminho.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOVING MCALLISTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rick Robinson, um estagiário, está programado para fazer o exame de bar em apenas quatro dias. Ansioso para marcar pontos com seu chefe Sr. McAllister, Rick concorda imprudentemente para ajudar o homem a se mover. No dia seguinte, Rick encontra-se em uma van em movimento de Miami para Los Angeles, acompanhada pela sobrinha de McAllister e seu porco de estimação.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOXIE: QUANDO AS GAROTAS VÃO À LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirada pelo passado rebelde da mãe e por uma nova amizade, uma tímida adolescente publica um zine anônimo denunciando o sexismo na escola.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR & MME ADELMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah e Victor são casados há mais de 45 anos. Sarah, antes uma estudante brilhante, passou a viver à sombra de seu marido. Amor, ambição e segredos alimentam a odisseia deste casal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR JONES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott é um cineasta e Penny uma fotógrafa. O casal viaja a um lugar distante, onde Scott vive sua pior crise criativa. Logo descobrem que Mr. Jones, um misterioso escultor que nunca ninguém viu, é seu vizinho... Será que ele é perigoso?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. ACCIDENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem muito desajeitado e sua namorada Onc ou obcecado descobrem um plano feito por seu chefe para comercializar ovos misturados com nicotina.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. AND MRS. CRUZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Raffy e Gela que se encontram decolando para Palawan para escapar das verdadeiras realidades de suas vidas atuais e alcançar seu respectivo tempo. Mas como o destino teria, eles se encontram encontrando e desfrutando da companhia um do outro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. AND MRS. IYER[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ônibus está se definindo para Calcutá de uma aldeia em Bengala Ocidental. Meenakshi Iyer, que é de um fundo hindu ortodoxo estrito, está saindo para Chennai para o marido, com sua criança, depois das férias com seus pais. Por acaso, ela recebe um co-passageiro que é também para Chennai, Rajah, um fotógrafo, introduzido por um dos amigos de seu pai. Durante a viagem, eles constroem um bom relacionamento. Mas um tumulto comunitário hindu-muçulmano se apaga nesse meio tempo, em algumas áreas eles tiveram que viajar. Então ela chega ao fato de que Rajah não é hindu, mas um muçulmano cujo nome verdadeiro é Jehangir. Mesmo que ela se misture naquela época, enquanto alguns fanáticos hindus evitam seu ônibus, ela o salva introduzindo como o Sr. Iyer. Mas eles têm que alcançar seu destino enquanto os outros passageiros conhecem Rajah como mais ninguém, mas o Sr. Iyer.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. BEAN - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em pleno Outono de 1997, uma galeria americana decide comprar, através da dádiva de um milionário, um importantíssimo quadro que estava em Paris. Para reforçar a importância do acontecimento a galeria pediu à Royal National Gallery de Inglaterra que enviasse o seu mais ilustre conhecedor de arte no sentido deste apresentar a obra. Este seria o maior erro da história da Grierson Gallery, pois os Ingleses não lhe iriam disponibilizar a pessoa que eles tanto pretendiam. O "escolhido" seria o empregado mais detestável que possuíam, pois era a única forma que encontraram para se verem livres dele. Quem é o famoso empregado? Mr. Bean. 007 é o seu Q.I.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. CALZAGHE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do aumento da glória do Boxer Joe Calzaghe.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. CHURCH[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história real, o filme gira em torno de um chefe de cozinha (Eddie Murphy) que é contratado pelo patriarca de uma família para ser o cozinheiro da casa e fazer as refeições da namorada e da filha dele após sua morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. GO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Τwo irmãs da ilha de Andros, apelidam de pequena Inglaterra por causa de sua afluência, ambos estão apaixonados pelo mesmo homem. Situado no período de guerra civil grego e terminando na década de 1950, o filme é baseado no romance homônimo do Ioanna Carystiani.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. INDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem pobre, mas de coração grande, leva órfãos em sua casa. Depois de descobrir o dispositivo de invisibilidade do pai cientista, ele sobe para a ocasião e lutas para salvar seus filhos e toda a Índia das garras de um megalomaníaco.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. JONES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O impulsivo, irresponsável, irresistível Mr. Jones (Richard Gere) é um homem que conquista as pessoas sem esforço com seu charme contagioso e energia fascinante. Ele também é um homem que facilmente entra em depressão e desespero. A inteligente, dedicada e respeitada Dra. Libbie Bowen (Lena Olin) é a psiquiatra que, apesar de toda a experiência, está totalmente despreparada para tratar o Mr. Jones. Ele a desafia, a intriga, consegue ver o que ela sente por dentro, e logo Libbie se vê arriscando toda sua carreira por amor. Em uma história atípica do poder do amor, Mr. Jones esclarece as enormes complexidades da psicose maníaco-depressiva enquanto examina a frágil relação médico/paciente no difícil mundo da saúde mental.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. LONG[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ron, que sempre trabalhou como matador em Taiwan, falhou terrivelmente em uma grande missão em Tóquio. Agora, quando finalmente conseguiu se livrar das garras da Yakuza, um dos grupos criminosos mais temidos do mundo, ele está precisando reestruturar toda a sua vida ao lado de Lily, sua esposa, e seu filho, Jun. Mas em breve será obrigado a reviver algumas situações de seu passado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. MAGOO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rubi mais valioso do mundo é roubado de um museu, e a testemunha ocular não viu nada – Mr. Magoo é um milionário com péssima visão que teima em não usar óculos. A pedra acaba indo parar em suas mãos, e ele passa a ser perseguido pelos criminosos mais perigosos do mundo[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. MALCOLM'S LIST[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando ela falha em cumprir um item em sua lista de requisitos para uma noiva, Julia Thistlewaite é rejeitada pelo solteirão mais cobiçado de Londres, o Sr. Malcolm. Sentindo-se humilhada e determinada a se vingar, ela convence sua amiga Selina Dalton a fazer o papel de seu par ideal. Logo, o Sr. Malcolm se pergunta se encontrou a mulher perfeita... ou a farsa perfeita.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. NANNY[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-lutador é contratado para ser o guarda-costas / babá por um par de crianças bratrizes cujo pai inventor está sendo perseguido por um rival.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. NICE GUY: BOM DE BRIGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melbourne, Austrália. A jornalista Diana (Gabrielle Fitzpatrick) tem uma fita que contém uma prova contra o traficante Giancarlo (Richard Norton), o que a torna presa fácil para os bandidos. Ela pede ajuda ao simpático cozinheiro Jackie (Jackie Chan), mestre em artes marciais, que aceita proteger a repórter. Acidentalmente, a fita VHS se confunde com alguns filmes infantis no carro de Jackie e agora nem ele, nem Diana, nem os bandidos sabem onde o vídeo está. Quando a máfia sequestra a namorada de Jackie, o cozinheiro do kung fu irá mostrar para Giancarlo que a brincadeira acabou.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. PERFECT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vicky quebra seu noivado com Priya, seu amigo de infância, depois que ele aprende que ela está fazendo muitos compromissos por sua causa. No entanto, o tempo faz com que ele perceba a necessidade de compromissos na vida.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. PIG[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma missão para vender seu último porco remanescente remanescente e reunir-se com amigos velhos, um fazendeiro do envelhecimento abandona sua exploração agrícola foreclosed e as viagens a México. Depois de contrabando no porco, sua filha estranged mostra-se, forçando-os a enfrentar o seu passado e embarcar em uma viagem aventureira juntos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. ROOSEVELT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem volta para casa e deve confrontar seu ex-namorado quando ocorre uma tragédia inesperada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. SATURDAY NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma crônica da carreira do empresário Robert Stigwood e do impacto que ele teve em Hollywood e na indústria fonográfica.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. VAMPIRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O reenvião planejado de uma vila Elder vai embora enquanto o cadáver ressuscita em um vampiro pulando, ameaçador, ameaçando a humanidade. Portanto, um padre taoísta e seus dois discípulos tentam parar o terror.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Ryu é surdo-mudo e cuida da irmã, que precisa de um transplante urgente de um rim; tenta juntar dinheiro trabalhando, mas quando é demitido se desespera e negocia um de seus órgãos no mercado negro, em troca de um outro saudável e compatível para a irmã, sendo enganado pelos criminosos. Sem saída, sua namorada o ajuda a planejar o sequestro de uma criança rica, mas um acidente levará a situação à um nível que Ryu jamais poderia imaginar.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MR. X[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma explosão em uma fábrica química lhe dá o poder da invisibilidade, um ex-funcionário da lei se torna uma vigilante, a fim de se vingar daqueles que o fizeram prejudicaram.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MRS LOWRY & SON[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato íntimo da relação entre um dos maiores artistas do século XX, L.S. Lowry e sua mãe infeliz e controladora, Elizabeth, a quem ele viveu com toda a sua vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MRS. HARRIS GOES TO PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma senhora de limpeza de Londres dos anos 50 se apaixona por um vestido de alta costura de Christian Dior e decide jogar tudo por causa dessa loucura.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUCH ADO ABOUT NOTHING[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma noite de festa, Vicente está envolvida em um hit-and-run que mata um homem. Vicente afirma sua inocência, mas ele estava bêbado e alto. Uma teia emaranhada de mentiras enterra a verdade, fazendo um escândalo social desaparecer - exonerando o verdadeiro culpado, o filho de um poderoso político.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDANÇA DE HÁBITO 2: MAIS LOUCURAS NO CONVENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deloris Van Cartier (Whoopi Goldberg) agora é uma cantora famosa e retorna a São Francisco para ajudar suas amigas freiras. Sua missão é dar aulas de música para adolescentes rebeldes que estudam em um colégio barra-pesada da vizinhança. Para piorar, o local corre o risco de ser fechado.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDANÇA DE HÁBITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Reno, Nevada, Deloris Van Cartier (Whoopi Goldberg) é uma cantora que acidentalmente testemunha um brutal assassinato cometido pelo seu namorado, Vince LaRocca (Harvey Keitel), um gângster. Enquanto tentam capturar Vince, um detetive, Eddie Souther (Bill Nunn), é encarregado de protegê-la. Deloris é colocada no programa de proteção às testemunhas e é mandada para um convento em São Francisco disfarçada de freira, usando o nome de irmã Mary Clarence. Mas seu jeito extrovertido, que não é aprovado pela Madre Superiora (Maggie Smith), acaba fazendo ela dar uma nova vida ao coral, chamando a atenção das pessoas e de Vince.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDANÇA DO BARULHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arlo Pear é um engenheiro de trânsito que mora em Nova Jersey com a esposa, a filha adolescente e dois filhos gêmeos. É despedido da empresa onde trabalha e arruma um emprego irrecusável numa cidadezinha do interior. Seu primeiro desafio é convencer sua família a se mudar. É uma tarefa dura, mas que não é nem o começo de todas as confusões que passarão até se instalarem na nova casa.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDANÇA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Mudança Mortal, um jovem casal (Shawn Ashmore e Ashely Greene), com dificuldades no relacionamento, recebe uma incrível oferta em sua casa dos sonhos. Mas ao se mudar para o novo lar, eles percebem que existe uma razão macabra para casa ser tão barata.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDANÇA NO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é ambientado durante as guerras de gangues de 1930 em Xangai. Uma adaptação de Shanghai Bund, a série de TV.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDANDO DE LADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para salvar seu casamento, um homem e uma mulher decidem trocar suas rotinas por 1 ano.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDBOUND - LÁGRIMAS SOBRE O MISSISSIPI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da Segunda Guerra Mundial, duas famílias entrelaçam suas histórias vivendo no delta do Rio Mississippi. Juntas elas enfrentam a hierarquia social bárbara numa paisagem implacável. Ao mesmo tempo elas lutam uma batalha em casa e outra no exterior.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, um homem mudo procura por sua namorada desaparecida no impiedoso submundo de Berlim, onde atitudes valem muito mais do que palavras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUG[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A identidade é o prinicpal tema do novo filme da diretora polonesa Malgorzata Szumowska que fala sobre o angustiante conflito existencial de um homem que sente que perdeu-se de si mesmo após um radical transplante facial.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITA CALMA NESSA HORA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três anos após a viagem de Búzios, as quatro amigas se encontram no Rio de Janeiro. Estrella (Débora Lamm) acaba de voltar da Argentina, Aninha (Fernanda Souza) está indecisa com a consulta de uma vidente, Tita (Andréia Horta) voltou da Europa em busca de um trabalho como fotógrafa, e Mari (Gianne Albertoni) está trabalhando na produção de um festival de música. Juntas novamente, elas vão embarcar em novas aventuras.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITA CALMA NESSA HORA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tita, Mari e Aninha são amigas que enfrentam momentos de decisão em suas vidas. Decididas a relaxar, elas partem para curtir um fim de semana em Búzios. No caminho encontram com Estrella, uma hippie a quem dão carona e que está atrás de seu pai desaparecido. Juntas, elas passam por momentos de grande diversão.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO ALÉM DO JARDIM[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jardineiro simplório chamado Chance cresce fechado na casa do patrão, e quando ele morre é posto na rua. Sem saber nada do mundo além do que via pela TV, ele acaba ficando amigo de homem influente, que confunde sua inocência com sabedoria.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO ALÉM DO ORDINÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rose Dooley (Maeve Higgins) é uma simpática instrutora de direção que possui habilidades sobrenaturais. Sempre requisitada para ajudar seus vizinhos, ela é chamada por Martin (Barry Ward) para examinar sua filha Sarah (Emma Coleman). Mal sabem eles que a adolescente está sendo oferecida em sacrifício por um rock star falido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO ALÉM DO PESO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por que existem tantas crianças obesas no Brasil? De quem é a responsabilidade? Por que a indústria é tão omissa? Estas e outras perguntas são respondidas de maneira corajosa, enquanto espectador é estimulado a refletir sobre os próprios hábitos alimentares, os de seus filhos e familiares e os da sociedade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO ALÉM DOS LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Dixon é um homem respeitado por seus colegas de trabalho na Patrulha de Fronteira dos Estados Unidos e adorado pela família. Mas agora, ele enfrenta a ameaça de um passado duvidoso, quando foi membro de uma gangue terrível de Los Angeles. Michael volta a encontrar a gangue no Novo México e busca uma maneira de proteger a sua família.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO AMADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Marrocos, em meio a melancolia e a solidão, quatro prostitutas, Noha (Loubna Abidar), Randa (Asmaa Lazrak), Soukaina (Halima Karaouane) e Hlima (Sara Elmhamdi Elalaoui), se juntam para formar uma família improvisada. Vistas como objetos, elas se unem e partilham os problemas cotidianos, sustentam as respectivas famílias envergonhadas e se protegem.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO AMOR PRA DAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fernando é um homem tão dedicado à família que tem até duas. Mas um acidente coloca todos em rota de colisão.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO BARULHO POR NADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leonato (Clark Gregg) é o governador de Messina e pai da bela Hero (Jillian Morgese). Quando eles recebem a visita do amigo Don Pedro (Reed Diamond), que retornava de uma guerra acompanhado do irmão rebelde Don John (Sean Maher) e ainda dois policiais, Benedick (Alexis Denisof) e Claudio (Fran Kranz), este último se apaixona perdidamente pela jovem. Enquanto isso, Benedick tenta esconder o interesse que nutre pela sobrinha do político, Beatrice (Amy Acker), que faz o mesmo. Enquanto os amigos tentam aproximar os dois, o malvado irmão do nobre guerreiro arma uma conspiração para atrapalhar os planos de casamento dos jovens pombinhos Hero e Claudio e parece ter conseguido, mas um fato inesperado poderá ajudar essa história a ter um final feliz.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO BARULHO POR NADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leonato (Clark Gregg) é o governador de Messina e pai da bela Hero (Jillian Morgese). Quando eles recebem a visita do amigo Don Pedro (Reed Diamond), que retornava de uma guerra acompanhado do irmão rebelde Don John (Sean Maher) e ainda dois policiais, Benedick (Alexis Denisof) e Claudio (Fran Kranz), este último se apaixona perdidamente pela jovem. Enquanto isso, Benedick tenta esconder o interesse que nutre pela sobrinha do político, Beatrice (Amy Acker), que faz o mesmo. Enquanto os amigos tentam aproximar os dois, o malvado irmão do nobre guerreiro arma uma conspiração para atrapalhar os planos de casamento dos jovens pombinhos Hero e Claudio e parece ter conseguido, mas um fato inesperado poderá ajudar essa história a ter um final feliz.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO BEM ACOMPANHADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o casamento da irmã prestes a acontecer, Kat precisará encarar seu ex-noivo, que será padrinho da união. Sem coragem de encará-lo já que ele a abandonou no altar, Kat contrata o acompanhante Nick para fingir ser seu namorado. O que ela não esperava era que o rapaz conquistasse toda sua família.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Remake do filme “Sem Filtro”, de 2016. Paz tem uma vida aparentemente perfeita. Ela tem trabalho, família, amigos … mas ela se sente ansiosa e oprimida, há algo de errado … Em desespero, irá para a consulta com um “curador”, o índio Amil Narayan, oferecendo como solução para os seus problemas, uma poção com base em plantas antigas para liberar a tensão. A poção parece mais poderosa do que o esperado. Para Paz é um resultado surpreendente, tornando-se, após ingestão acidental da garrafa inteira em uma mulher “sem filtro” ou “resacada”.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO MAIS QUE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um advogado defende seu pai acusado de crimes de guerra, mas há mais para o caso do que suspeito.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO RALPH: VIDA E OBRA DE RALPH LAUREN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dirigido pela vencedora de 14 Emmy® Susan Lacy (Jane Fonda em Cinco Atos, Spielberg), este documentário traça um perfil do icônico estilista Ralph Lauren. Trazendo entrevistas com personalidades, familiares e amigos, Very Ralph revela o homem que, ao longo de uma carreira de mais de cinco décadas, tornou-se símbolo do estilo americano no mundo todo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUITO ROMÂNTICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A aventura de Melissa e Gustavo começa a bordo de um navio de carga vermelho atravessando o Oceano Atlântico. Isso os leva do Brasil para Berlim, uma cidade de movimento perpétuo, onde o velho constantemente tem que dar espaço ao novo. O casal encontra uma casa e transforma-o no centro de seu próprio universo. À medida que o tempo passa e as estações mudam, a vida e o cinema tornam-se intercambiáveis ​​e seu apartamento evolui em um estágio em constante mudança, onde amigos são convidados a desempenhar seus próprios papéis e realidade e fusão de ficção. Até que um dia um portal cósmico apareça em sua casa, abrindo conexões entre o passado, o presente e o futuro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULAN 2: A LENDA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casamento entre Shang e Mulan está para acontecer, quando subitamente são enviados a uma missão secreta: escoltar três princesas chinesas até a Mongólia, com a finalidade de se casarem com príncipes mongóis e selarem a paz entre os dois reinos. Filme produzido diretamente para o mercado caseiro.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hua Mulan é a espirituosa e determinada filha mais velha de um honrado guerreiro. Quando o Imperador da China emite um decreto que um homem de cada família deve servir no exército imperial, Mulan decide tomar o lugar de seu pai, que está doente. Assumindo a identidade de Hua Jun, ela se disfarça de homem para combater os invasores que estão atacando sua nação, provando-se uma grande guerreira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a China é invadida, o imperador decreta que cada família ceda um homem para o exército imperial. Com isso, uma jovem fica angustiada ao ver seu velho e doente pai a ser convocado, por ser o único homem da família. Ele precisa ir, mesmo sabendo que certamente morrerá, para manter a honra da família. Assim, sua filha rouba sua armadura e espada, se disfarça de homem e se apresenta no lugar do seu pai, se alistando disfarçada em um exército só de homens.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na antiga China, durante a guerra, todos os homens são convocados para lutar. Mas, um pobre velho, que pela idade não poderia mais lutar, descobre que sua filha Mulan toma o seu lugar, vestindo-se como homem e permanecendo em segredo. Se isso for descoberto, o castigo será severo. Agora, durante a guerra, Mulan ganha a proteção de um pequeno dragão, cuja missão é cuidar para que ela volte a salvo[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULAWIN: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de resolver viver vidas pacíficas como mortais, guerreiros encantados Aguiluz e Alwina são pegos em uma tempestade violenta e se afastavam para margens separadas, onde lutam para sobreviver sem suas memórias. Enquanto isso, a donzela do fogo Pirena ressuscita Ravenum para causar estragos na raça Mulwin.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULEQUE TÉ DOIDO - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos almeja fazer sucesso com sua banda. Correndo atrás do seu sonho eles encontram acidentalmente um pergaminho que leva a um tesouro escondido na ilha de São Luis, eles acreditam que encontrando esse tesouro poderão financiar a banda e alcançar a fama. O que eles não sabem é que a cidade de São Luís e todos os seus habitantes dependem da ajuda deles para não serem destruídos por uma criatura mitológica gigantesca.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-GATO: A CAÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue a Mulher-Gato na tentativa de roubar uma joia de valor inestimável. Isso a coloca diretamente na mira de um poderoso consórcio de vilões, Interpol e Batwoman.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-GATO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma funcionária de uma indústria de cosméticos é assassinada depois de descobrir um perigoso segredo sobre um produto antienvelhecimento. Porém, um gato egípcio a salva, dando-lhe o poder da velocidade e os sentidos de um ágil felino.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-MARAVILHA 1984[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1984, Diana Prince entra em conflito com dois inimigos formidáveis, Maxwell Lord e a Mulher-Leopardo, enquanto reencontra misteriosamente com seu antigo interesse amoroso Steve Trevor.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-MARAVILHA: LINHAGEM DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veja a origem lendária de um dos renomados membros da Liga da Justiça, Mulher Maravilha, conforme ela enfrenta o mal com sua espada e seu laço mágico. Determinada e igualmente forte no corpo e no coração, ela assume a missão de ajudar uma jovem garota problemática que foi recrutada por uma organização mortal conhecida como Corporação Vilania, cujos membros criminosos almejam invadir Themyscira, o lar paradisíaco de nossa heroína. A batalha será épica, porque se há uma coisa que as Amazonas conhecem bem, é a guerra![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER-MARAVILHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Treinada desde cedo para ser uma guerreira imbatível, Diana Prince (Gal Gadot) nunca saiu da paradisíaca ilha em que é reconhecida como Princesa das Amazonas. Quando o piloto Steve Trevor (Chris Pine) se acidenta e cai numa praia do local, ela descobre que uma guerra sem precedentes está se espalhando pelo mundo e decide deixar seu lar certa de que pode parar o conflito. Lutando para acabar com todas as lutas, Diana percebe o alcance de seus poderes e sua verdadeira missão na Terra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER DE VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gerry e Tom Jeffers estão achando difícil a vida de casado. Tom é um arquiteto/inventor e tem pouco dinheiro para eles viverem. Eles estão prestes a serem despejados de seu apartamento quando Gerry se reúne com um rico homem de negócios que está sendo apresentado como um potencial inquilino. Ele dá a Gerry US $ 700 para recomeçar a vida, mas Tom se recusa a acreditar em sua história e eles brigam. Gerry decide que o casamento acabou e vai para Palm Beach para um divórcio rápido. Mas Tom tem planos para impedi-la.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darren Silverman (Jason Biggs), J.D. McNugent (Jack Black) e Wayne Lessefier (Steve Zahn) são grande amigos desde a infância, quando se conheceram. Juntos eles passaram por todas as fases de suas vidas, desde a passagem pela equipe de futebol do colégio até a formação de uma banda que toca covers de Neil Diamond. Porém, quando Judith (Amanda Peet) surge em suas vidas tudo muda. Silverman logo começa a namorá-la e aos poucos se afasta dos amigos e até mesmo deixa a banda que com eles forma. Certos de que Judith não é a garota ideal para Darren e dispostos a afastá-lo dela, eles resolvem por reunir Darren com seu grande amor de infância, Sandy (Amanda Detmer), que está completando seus estudos para se tornar uma freira. E, para completar o plano, eles resolvem sequestrar Judith e forjar sua própria morte, a fim de que Darren e Sandy possam se aproximar ainda mais.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma escritora de mistério se envolve numa emaranhada teia de engano e assassinato, não muito diferente das tramas de seus romances. A escritora de mistério Janet Frobisher vive sozinha numa isolada e obscura casa de campo, isso quando não está paquerando o noivo de sua secretária. Em um momento extremamente embaraçoso, ela recebe um visitante indesejável: George Bates, que afirma ser o parceiro no crime do marido de Janet. George se insinua na casa e na vida de Janet, apesar dos esforços dela para se livrar dele; os relacionamentos emaranhados se transformam em um macabro e assassino jogo de gato e rato.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER MARAVILHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulher Maravilha contará a origem da amazona na mísitca ilha grega de Temíscera e sua inevitável jornada pelo mundo dos homens, onde ela se estabelce como heroína que segue suas próprias regras. Entretanto, o conflito se estabelece quando o deus da guerra, Ares, escapa da sua prisão e jura vingança contra o mundo dos mortais e dos deuses. Cabe à Mulher-Maravilha impedi-lo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER MARCADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Policial persuade "dançarina de clube noturno" a testemunhar contra seu chefe mafioso depois que a sua irmã inocente é acidentalmente assassinada.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER NOTA 10[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George Webber (Dudley Moore) é um compositor de sucesso, que vê Jenny Hanley (Bo Derek), uma noiva, a caminho da igreja. Ela o deixa totalmente obcecado, sendo que deste instante em diante estar com ela passa a ser a meta da sua vida, apesar de ter uma sólida relação com Samantha Taylor (Julie Andrews), uma renomada cantora e atriz. Esta busca vai lhe provocar uma estranha reação.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER NOTA 1000[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gary Wallace e Wyatt Donnelly são dois adolescentes nada populares com o sexo oposto. Eles resolvem criar no computador de Wyatt a mulher que eles acreditam ser a ideal. Uma tempestade dá vida a ela, que é "batizada" como Lisa, que é sexy, bonita, determinada, desejada por todos, fiel aos seus criadores, mas com um modo de ser que deixa todos que cruzam o seu caminho desconcertados. Entretanto, problemas começam a ocorrer quando o implicante Chet, o irmão mais velho de Wyatt, sente que algo está estranho.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER SATÂNICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No carnaval na Espanha no início do século XX, o Republicano Exilado Antonio Galvan vem de Paris Masquerade para desfrutar da festa e visitar seu amigo Capitão. Don Pasqual 'Pasqualito' costelar. No entanto, ele flerta com o misterioso Concha Perez e eles se agendam para se encontrarem mais tarde. Quando Antonio encontra Pasqualito, seu velho amigo divulga seu relacionamento frustrado com a concha promíscua e sua mãe gananciosa e como sua vida foi arruinada por sua obsessão pela bela desmondaína. Pasqualito faz a Antonio prometer que ele não veria Concha. No entanto, quando Antonio encontra Concha, ela seduz e a longa amizade entre Antonio e Pasqualito é interrompida[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER SEM ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher gananciosa e esquemante é encontrada assassinada em seu estúdio, e a polícia acha que não há escassez de suspeitos que queriam vê-la morta - entre eles um marido rico que ela não se divorcia a menos que ele pagasse uma enorme assentamento, um Amante ela causou demitida de seu trabalho e um assistente cuja noiva tentou seduzir.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER SOLTEIRA PROCURA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Holly se muda para seu novo apartamento, ela acha que encontrou a colega de apartamento perfeita: Tess, uma moça doce e tímida que quer desesperadamente ser sua amiga. Mas por trás do lado tímido de Tess, há uma assassina, uma mulher que acredita que não há nada mais doce na vida do que matar uma amiga em sofrimento. E Holly tem sofrido bastante ultimamente com seu namorado que lhe trai e com as sabotagens de uma colega de trabalho que deseja acabar com qualquer chance que ela tem de ser promovida. Mas Holly não precisa se preocupar. Tess vai cuidar dela. Por que Holly é sua amiga. E para uma assassina como Tess, não há recompensa maior do que acabar com a dor de suas amigas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHER SOLTEIRA PROCURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atraente manhattanite Allison Jones tem de tudo: um belo namorado, um apartamento de aluguel controlado e uma promissora carreira como designer de moda. Quando o namorado Sam se mostra infiel, Allison atua sozinha, mas deve usar os classificados para procurar um colega de quarto, a fim de manter suas escavações espaçosas.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES À BEIRA DE UM ATAQUE DE NERVOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Iván terminou com a namorada Pepa, uma atriz de novela, mas ela precisa encontrá-lo para dizer algo importante. Sua vida logo é invadida por uma série de distrações: sua amiga Candela pode ter se envolvido numa conspiração terrorista, e o filho de Iván acaba visitando o apartamento de Pepa.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES ALTERADAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comédia sobre os dilemas tragicômicos enfrentados por quatro mulheres em diferentes fases da vida: uma crise no casamento, uma workaholic que se apaixona, uma bastante insegura por não ter constituído família e outra cansada da rotina doméstica e que sonha com a época de solteira.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES AO ATAQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Carly (Cameron Diaz) descobre que seu namorado, Mark (Nikolaj Coster-Waldau), é casado com outra mulher, Kate (Leslie Mann), as duas se unem contra ele em nome da vingança. Uma estranha amizade começa a nascer entre elas, mas a situação fica ainda pior quando elas descobrem que uma terceira mulher está envolvida, a jovem Amber (Kate Upton). Logo, a terceira pretendente se une ao grupo, para dar uma lição no marido infiel.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES APAIXONADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crescendo nos confins abrigiados de uma comunidade de mineração de carvão inglês de 1920, irmãs de espírito livre Gudrun e Ursula explorar amor erótico com um rico playboy e um educador filosófico, com resultados cataclísmicos para todos os quatro.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES DA MÁFIA 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rainha do submundo de Varsóvia está sem sorte: uma transação de drogas dá errado e ela tem que enfrentar um rival, uma aliada irritada e um fanático religioso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES DE VERDADE TÊM CURVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ana está dividida - deverá ela arriscar , sair de casa , ir para a universidade e conhecer o mundo? Ou deverá ela ficar em casa , casar e continuar a trabalhar na fábrica de vestuário da irmã? Pode parecer uma decisão fácil, mas para Ana, uma moça que acaba de completar 18 anos, cada decisão que tomar este verão vai mudar toda a sua vida.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES DIVINAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suíça, 1971: Nora é uma jovem dona de casa e mãe que vive com o marido e seus dois filhos em uma pequena vila pacífica. Aqui, no campo suíço, pouco ou nada se sente das grandes revoltas sociais que o movimento de maio de 1968 causou. A vida de Nora, também, não foi afetada; ela é uma pessoa reservada, calma, muito querida por todos - até quando ela começou a fazer ativamente campanha publica pelo direito de voto das mulheres, uma questão que será colocada diante dos eleitores do sexo masculino em 7 de fevereiro de 1971.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES DO SÉCULO 20[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Califórnia dos anos 70, uma mãe (Annette Bening) tenta cuidar de sua família da melhor forma possível enquanto também procura respostas para as vidas de suas duas jovens amigas - uma fotógrafa aficionada pela cultura punk (Greta Gerwig), e uma amiga de seu filho (Elle Fanning).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES E CHANTAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shannon percebe que seu namorado, Ray , um escultor de som, está cada vez mais desatento. Quando ele esquece o aniversário dela, Shannon vai comemorar com sua amiga, Frances, uma atriz que atuou pela última vez em uma péssima produção teatral. Após irem até uma discoteca, ambas retornam para a casa dela e ouvem conversas de celulares, através do equipamento de Ray. Uma destas conversas deixa claro que um algum banco está sendo assaltado. Elas vão até a polícia, que não acredita na história delas. Como Frances pegou o número do celular, ela convence Shannon que poderiam chantagear os ladrões.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES E HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Malaya Tropical Island Romântico Amor Triângulo Adventure Thriller, sobre um navio de cruzeiro, onde a peste bubônica acaba. Quatro pessoas são capazes de deixar o navio em um pequeno barco e chegar a uma ilha deserta, onde muitas aventuras se seguirem e, é claro, os dois homens lutam sobre a bela jovem escola que está com elas.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES OCULTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família tem que lidar com a morte do pai ausente e com o que restou da vida que ele tinha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES PERFEITAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher se muda para o subúrbio de Stepford com o marido e começa a suspeitar que tem alguma coisa muito errada com as outras esposas do bairro.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katie (Tiera Skovbye) e sua melhor amiga Sloane (Kirsten Zien), viajam para o interior da América para trabalharem em uma fazenda orgânica por um mês. Em um ponto de ônibus no caminho, elas aceitam carona de Jed (Garrett Black) e Lucas (Jameson Parker). Porém, os jovens sequestram as amigas e deixam elas presas, sem roupa, em containers no meio do nada. Então, eles trazem clientes estranhos e forçam as meninas a se prostituírem até conseguirem escapar. Enquanto planejam sua implacável vingança, o tio da Katie, detetive Jason (Michael Karl Richards), suspeita que tem algo errado e decide procurar por elas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES: HISTÓRIAS DE IMPACTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça as mulheres que estão mudando o mundo e a maneira que o vemos. Elas vivem entre primatas na selva, mergulham nos oceanos em busca de pistas para a saúde do nosso planeta, descobrem nossas origens humanas em cavernas africanas e testam novas tecnologias no espaço sideral. Elas quebram tabus em redações, salas de reuniões, salas de aula e tribunais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULHERES: O SEXO FORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aparentemente Mary Haines (Meg Ryan) leva uma vida perfeita: possui uma linda casa em Connecticut, uma filha de 12 anos, um marido bem-sucedido em Wall Street e uma carreira como designer na loja de roupas de seu pai. Para dar conta também de seus afazeres de casa ela conta com a ajuda da governanta Maggie (Cloris Leachman) e da babá Uta (Tilly Scott Pederson). Sua melhor amiga é Sylvia Fowler (Annette Bening), uma especialista em moda que está no auge da carreira e feliz por estar sozinha. Edie Cohen (Debra Messing), uma grande mãe coruja de seus filhos e também das amigas, e Alex Fisher (Jada Pinkett Smith), uma bem-humorada lésbica que tem o dom de falar o que ninguém espera ouvir, também pertencem ao círculo de amizades de Mary e Sylvia. Juntas elas enfrentam as felicidades e problemas da vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULLIGANS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tyler (Derek James) e Chase (Charlie David) são melhores amigos desde os tempos de faculdade. Tyler convida seu amigo para passar o verão com sua família e desfrutar da casa do Lago. Em meio a noites de conversa, churrascos e partidas de golfe, Tyler não imagina que o seu melhor amigo Chase guarda um segredo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MULTIPLE MANIACS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lady Divine (Divine) é a proprietária e operadora de um espetáculo chamado A Cavalgada de perversão, uma exposição gratuita de perversões e vários atos de fetiche e obscenidades, como o "Puke Eater". A mostra é gratuita, mas os artistas devem persuadir e até mesmo fisicamente arrastar relutantes transeuntes a participar.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUM & DAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mamãe e papai, e suas crianças 'adotadas', Birdie & Elbie, trabalham no aeroporto. A família vive o que eles se limitam da carga, escritórios e hotéis - incluindo um fluxo constante de trabalhadores transitórios que preenchem o centro sem alma do aeroporto. Quando Lena, um elecionador de escritório jovem polonês, é amizade com Birdie, ela é atraída para um mundo de pesadelo de tortura, assassinato e perversidade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUMBAI SAGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme, definido nos anos 80 e 90, narra a transformação de Bombaim para Mumbai. A história é um jogo de gato e rato entre um don mortal, Amartya Rao, que não pensa duas vezes antes de matar, e não há ninguém que possa detê-lo e um policial, que está dando a cada passo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÚMIA: A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio as areias do Egito, um grupo de arqueologistas descobrem uma múmia antiga. No processo, elese acabam desencadeando uma praga mortal da sua tumba eterna.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUMMY REBORN[/COLOR] - [COLOR gold]2.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um grupo de adolescentes na ruína financeira decide roubar a loja antiga local, eles descobrem um túmulo de madeira antigo contendo um cadáver de múmia e um antigo amuleto. Mas o que eles não percebem é que esse túmulo é amaldiçoado, e quando o amuleto é separado do seu mestre, ele fará qualquer coisa para recuperá-lo. Nossos ladrões devem salvar o dia e devolver a múmia para o túmulo antes que seja tarde demais para salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUMSY, NANNY, SONNY & GIRLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um clã britânico rico e sem pai seqüestra vagabundos e hippies e as força a participar de um elaborado jogo de roleções em que eles são a família perfeita; Aqueles que recusam ou tentam escapar são ritualmente assassinados.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDO ANCESTRAL[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo cheio de demônios tortuosos e deuses sanguinários, o Príncipe Mairok deve embarcar em uma aventura perigosa. Para evitar o fim de seu mundo e salvar seu irmão, ele embarca em uma missão para recuperar uma armadura mágica roubada do deus da destruição.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDO ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme baseado no mangá Ultimate Survivor (Kaiji) de Nobuyuki Fukumoto. Um misterioso jogo valendo uma grande quantidade de dinheiro em alguma partida de poker[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDO DUPLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Interessado em trazer honra ao seu clã, o jovem aldeão Dong Yilong embarca em uma perigosa jornada para competir em um torneio que seleciona guerreiros para a batalha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDO EM CAOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não muito distante, em um mundo onde as mulheres desapareceram e os homens foram afetados pelo "ruído" – uma força que deixa seus pensamentos audíveis – Todd Hewitt encontra Viola, uma jovem misteriosa que aterrissou em seu planeta. Com Viola correndo perigo, Todd jura protegê-la e colocá-la fora de perigo. Para salvá-la, Todd terá que controlar seu "ruído", descobrir sua própria força e desvendar todos os segredos sombrios que seu planeta e sua comunidade guardam.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDO ESTRANHO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma lendária família de exploradores, os Clades, enquanto eles tentam navegar por uma terra inexplorada e traiçoeira ao lado de uma equipe heterogênea, incluindo uma bolha travessa, um cachorro de três patas e uma enorme quantidade de criaturas famintas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDO ORDINÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perry é um homem feliz com o seu casamento e pai de duas crianças. No seu aniversário de 40 anos, ele busca lembrar da sua vida antiga, quando era o vocalista de uma popular banda punk, e decide dar uma extravagante festa em um hotel, onde encontra sua ex-namorada e antigos parceiros do grupo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDO PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um incidente bizarro, Frank é transportado para um universo animado, o Cool World. Lá, por vários anos, ele é o único humano entre vários personagens animados. Um dia, o cartunista Jack também entra para o Cool World e lança seus olhares devassos em sua própria criação, a beldade loura Holli, que quer se tornar humana. A interação excessiva entre personagens de desenho animado e humanos pode resultar em consequências desastrosas, um risco que Jack parece estar disposto a correr.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDOS OPOSTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam e Eden se apaixonam ainda adolescentes. Eles vivem em planetas com forças gravitacionais opostas e são brutalmente afastados. Dez anos depois, Adam descobre que ela está trabalhando num prédio que conecta os dois planetas. Ele fará de tudo para reencontrar o amor de sua vida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNDOS OPOSTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa aborda três histórias de amor paralelas entre um "estrangeiro" e um grego, onde todas se uniram em um único propósito ao final. Cada episódio apresenta uma faixa etária diferente, mas com o mesmo pano de fundo: a crise socioeconômica que assola o país europeu.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNE, O GUARDIÃO DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo de imaginação, Mune é um ser mágico designado para tomar conta das estrelas. Mas uma série de desastres vai fazer com que o pior aconteça.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNIQUE: NO LIMITE DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na tensa Conferência de Munique em 1938, amigos que agora trabalham para governos opostos se tornam espiões e correm contra o tempo para revelar um segredo nazista.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNIQUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O governo israelense envia uma missão secreta de retaliação para matar onze pessoas ao redor do mundo depois que terroristas palestinos assassinam onze atletas israelenses nas Olimpíadas de Munique em 1972.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUNNA BHAI M.B.B.S.[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Murli Prasad Sharma, conhecido como Munna Bhai, é um tipo desprezíveis e têm um gangue um bairro de lavadeiras em Mumbai. Mas os seus pais não têm conhecimento de tudo isso, eles acreditam que seu filho é um médico de prestígio, de modo que cada vez que visita a aldeia, Munna Bhai transforma o seu "Escritório" em um hospital e os seus comparsas fazem de médicos e pacientes imaginário. Na última visita, o pai fala sobre a sua amizade com o Dr. JC Asthana e seu desejo de ele se casar com a sua filha Chinki, que também é médica.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUOI: THE LEGEND OF A PORTRAIT[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bolo, um antigo inspetor policial sai da aposentadoria para ajudar uma detetive do rookie a resolver um caso de assassinato complexo envolvendo um colega perdido e um suspeito policial que sofre de um distúrbio de várias personalidades.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUPPETS 2: PROCURADOS E AMADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário convida os Muppets para uma turnê mundial. Kermit desconfia de suas intenções, hesita, mas o grupo acaba aceitando a proposta. Entretanto, tudo não passa de uma armadilha e eles se veem envolvidos em uma trama criminosa internacional chefiada pelo perigoso sósia de Kermit, o sapo Constantine. Kermit acaba preso na Sibéria e, enquanto tenta provar sua verdadeira identidade, Constantine está livre para realizar um grande roubo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUPPETS DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Gonzo recebe mensagens de seu cereal matinal, ele determina que ele é um alienígena e tenta contatar seus irmãos alienígenas, mas é capturado por uma agência secreta do governo, determinada a provar a existência de vida extraterrestre. Cabe a Kermit e sua turma resgatar Gonzo e ajudar a reuni-lo com sua família há muito perdida.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUPPETS HAUNTED MANSION: A FESTA ATERRORIZANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso e destemido Grande Gonzo aceita o maior desafio de sua vida passando a noite no lugar mais assustador da Terra: na The Haunted Mansion.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUPPETS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Saiba como foi a ascensão dos Muppets à fama e à fortuna e como tudo pode ir por água abaixo quando Caco cai nas garras do Doutor Hopper, um vilão que quer promover sua rede de fast-food.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MURALHAS DO PAVOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três histórias aterrorizantes adaptadas das obra de Edgar Allan Poe: "Morella", "O Gato Preto" e "A Verdade Sobre o Caso do Sr. Waldemar". A primeira é sobre um homem atormentado com o passado e com sua falecida esposa. Em "O Gato Preto", um indivíduo tem fantasias mortais com a mulher de seu rival. Na terceira, um hipnotizador realiza um experimento, hipnotizando o Sr. Waldemar na hora de sua morte.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MURDER AT YELLOWSTONE CITY[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex -escravo que chega em Yellowstone City, Montana, um ex -Boomtown desolado agora em declínio, procurando um lugar para chamar de lar. No mesmo dia, um prospector local descobre ouro - e é assassinado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MURDER BY DECREE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sherlock Holmes é desenhado no caso de Jack o Estripador que está matando prostitutas no extremo leste de Londres. Assistido pelo Dr. Watson, e usando informações fornecidas por um renomado psíquico, Robert Lees, Holmes descobre que os assassinatos podem ter suas raízes em uma indiscrição real e que uma encobrimento está sendo gerenciada por políticos no mais alto nível, todos os quais acontecer de ser maçons.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MURDER MANUAL[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os capítulos assustadores e aterrorizantes do nosso livro de horror incluem a jornada de uma garotinha de um mundo de pesadelos para o pesadelo da realidade, a fuga romântica de um casal gay em Palm Springs que se torna assassina, uma jovem cuja partilha de viagens se torna mortal e uma garota que é mantida em cativeiro por um circo que deve ser resgatado por seu marido.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MURILO COUTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano em que o mundo parou, Murilo Couto fala sobre seu medo da pandemia, regras de distanciamento e até sobre ter sido cancelado em 2020.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MURMUR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donna foi recentemente condenada por "Dirigir Enquanto Prejudicada" e é ordenada a realizar serviços comunitários no abrigo local de animais. Quando um cão idoso está programado para ser eutanizado, Donna decide levar o cão para casa e rapidamente percebe que sua companhia pode aliviar sua solidão. Em uma tentativa fútil de preencher o vazio que sente, Donna começa a levar para casa mais e mais animais e ela logo está em cima de sua cabeça.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MURPH: THE PROTECTOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário baseado em honra, coragem e comprometimento da Marinha Selos LT Michael P. Murphy, que deu a sua vida por seus homens em 2005 e foi premiado com a medalha de honra em 2007.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1375, China estava num caos entre a dinastia Yuan e a dinastia Ming. Coreia envia um grupo de diplomatas e soldados para falar sobre a paz com o novo governo da China. Porém, são tomados como espiões e os exiliam para um deserto remoto. Em direção a sua terra natal, descobrem que a princesa Ming foi sequestrada e decidem resgatá-la.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samuel Salomon, professor de literatura, foi fora do trabalho por quase um ano após a trágica morte de sua namorada. Samuel tem sofrido de um pesadelo recorrente em que uma mulher é brutalmente assassinada em um ritual estranho. De repente, a mesma mulher que aparece todas as noites em seus sonhos é encontrada morta exatamente nas mesmas circunstâncias. Samuel se esgota na cena do crime e lá encontra Rachel que também sonhou com o assassinato. Juntos, eles farão o que puderem para descobrir a identidade da mulher misteriosa, inserindo um mundo aterrorizante controlado pelos números que inspiraram artistas ao longo do tempo: as musas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSEU DE CERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis estudantes são convidados a visitar museu de cera e descobrem que são cobaias na tentativa de dar vida às esculturas de monstros e assassinos. Tudo o que o proprietário necessita é de um primeiro cadáver para atingir seus fins maléficos...[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSEU DE CERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Jarrod (Vincent Price) é um escultor que faz imagens magníficas para o seu museu de cera. Jarrod luta com seu sócio, Matthew Burke (Roy Roberts), quando este começa a incendiar o museu para receber US$ 25 mil do seguro. Jarrod tenta detê-lo em vão, sendo que logo o local todo se incendeia e é seguido por uma explosão, com Jarrod sendo considerado morto. Algum tempo depois, Matthew recebe o dinheiro do seguro e planeja viajar com Cathy Gray (Carolyn Jones), mas é morto por uma pessoa disforme, que na realidade é o próprio Jarrod, que simula o assassinato como se fosse suicídio. Pouco tempo depois, Jarrod mata Cathy Gray e rouba seu corpo do necrotério. Depois de algum tempo ele reaparece, dizendo que escapou por milagre. Quando Sue Allen (Phyllis Kirk), a colega de quarto de Cathy, vê a imagem de Joana D'Arc no museu, começa a suspeitar que é o corpo de Cathy coberto com cera.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSEU DE HORRORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, 1900: Um casal é terrivelmente assassinado por um homem mascarado com uma garra de metal que arranca seus corações. O único sobrevivente e testemunha do massacre é uma jovem garota. Doze anos depois em Roma, um novo museu de cera é aberto, cujas principais atrações são recreações landelas de cenas de assassinato horrível. Um jovem aposta que ele passará a noite no museu, mas é encontrado morto pela manhã depois. Em breve, as pessoas começam a desaparecer das ruas de Roma e os salões do museu de cera começam a encher com novas figuras ...[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSEU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme que retrata o histórico roubo de 100 peças do patrimônio arqueológico do país há 33 anos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSIC BOX: LISTENING TO KENNY G[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar interessante sobre Kenny G, um dos saxofonistas mais famosos e, ao mesmo tempo, um dos músicos mais divisivos da indústria[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSIC BOX: MR. SATURDAY NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma crônica da carreira do empresário Robert Stigwood e do impacto que ele teve em Hollywood e na indústria fonográfica.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSIC FOR BLEEDING HEARTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As histórias amorosas de três jovens se desenrolam com a intensidade das músicas para cortar os pulsos. Isabela sofre porque foi abandonada, Felipe quer se apaixonar e Ricardo, seu amigo, está apaixonado por ele. Esses três corações entrelaçados estão prestes a se partir.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSIC WHEN THE LIGHTS GO OUT[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde que era pequena, Rebecca tinha uma porção de medos, especialmente quando as luzes se apagavam. Ela acreditava ser perseguida pela figura de uma mulher e anos mais tarde seu irmão mais novo começa a sofrer do mesmo problema. Juntos eles descobrem que a aparição está ligada à mãe deles, Rebecca começa a investigar o caso e chega perto de conhecer a terrível verdade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSIC[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Afastada da família após ter passado a vida toda se sabotando, Zu se torna tutora de Music, sua meia-irmã adolescente, quando a avó das duas morre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÚSICA DA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 1968 e quatro jovens aborígines australianas talentosas aprendem sobre amor, amizade e guerra quando seu grupo feminino The Sapphires entretém as tropas americanas no Vietnã.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÚSICA, AMIGOS E FESTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cole tem 23 anos e batalha para se tornar um DJ de sucesso. Apadrinhado por James, experiente profissional da área, ele aprende muito e começa a crescer, mas coloca tudo em risco ao se envolver com a jovem namorada de amigo, Sophie.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÚSICA, MAESTRO![/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguindo a tradição de Fantasia, Música Maestro! é uma bela coleção de nove curtas animações musicais com as peças mais favoritas da época.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUSSUM: UM FILME DO CACILDIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário conta a trajetória do músico e comediante Mussum de forma irreverente e com estética gráfica inovadora nos cenários e composição visual. Primeiro como vocalista do grupo Os Originais do Samba e, depois, no cinema e na TV, como integrante do humorístico Os Trapalhões, grupo que revolucionou a forma de fazer humor na teledramaturgia brasileira.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUTAÇÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, há 4 anos, uma epidemia disseminada por baratas quase exterminou com as crianças da cidade. Assim os cientistas desenvolveram um microorganismo, "Judas", destinado a simular e derrotar as baratas contaminadas em seu habitat. O plano deu certo, mas o inseto criador evoluiu e começou a simular sua próxima presa: os humanos. Acreditava-se que estivessem mortas, mas as baratas sofreram outra mutação e agora estão gigantescas e mais mortais do que nunca.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUTAÇÃO 3: O SENTINELA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A terceira parte não segue a trajetória dos anteriores. Desta vez,jovens moradores de um bairro suburbano começam a acompanhar o dia a dia da vizinhança quando notam estranhas presenças na escuridão. É quando percebem que algo perigoso está à espreita,algo inimaginável e mortal. "O Terror Foi Reinventado".[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cientista Susan Tyler cria um inseto geneticamente modificado para eliminar baratas que transmitem doenças, matando várias crianças. Mas os novos insetos se modificam, se reproduzem e querem destruir seu único predador: a humanidade.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUTAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num mundo devastado por um vírus pandêmico, um casal em fuga tenta encontrar o único lugar seguro para se refugiar: a base militar secreta “Noe”. Encurralados pelas criaturas sanguinárias, Marco e Sonia, grávida, terão que lutar pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUTAFUKAZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angelino é só mais um pé-rapado vivendo em Dark Meat City. Após um acidente de scooter causado por uma bela e misteriosa garota, ele passa a ter violentas dores de cabeça e estranhas alucinações envolvendo criaturas monstruosas à espreita em toda a cidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUTANT ALIENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aliens mutantes é uma história descontroladamente humorística, mas pungente sobre um astronauta, sua filha e 5 criaturas violentas, mas simpáticas, alienígenas que buscam vingança contra um barão espacial.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUTANT GIRLS SQUAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rin Um estudante do ensino médio jovem é a sua garota estranha que é intimidada por seus colegas. Em seu 16º aniversário, Rin recebe uma surpresa inesperada: ela descobre que ela é do lado do pai, meio mutante.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUTILADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Representantes de vendas de uma multinacional do ramo de armamentos seguem para as montanhas do leste europeu para um retiro de desenvolvimento de equipes. Perdem-se e são perseguidos por assassinos enlouquecidos à espreita na mata.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MUTINY OF THE WORKER BEES[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Omar recebe um trabalho de escritório em Relotech, onde ele se torna o favorito do chefe, o que é ótimo, até que não seja.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY BEAUTIFUL BROKEN BRAIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sofrer um derrame aos 34 anos e perder a fala, Lotje fez de sua recuperação um projeto, gravando frustrações e conquistas ao reaprender a falar, ler e escrever.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY BOSS, MY HERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo depois de ser nomeado o novo líder de seu sistema de gangue do ensino médio, Kujo cresce entediado com a violência e o ódio que o cercam. Ele quer desesperadamente abandonar seu post ... Mas sua posição única de poder tem uma maneira estranha de fazê-lo se sentir impotente.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY BRILLIANT LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um par de adolescentes tem um filho que sofre de progeria, um distúrbio genético raro que faz uma idade exponencialmente mais rápida que o normal. 16 anos depois, a criança tem o corpo de uma criança de 80 anos nos últimos dias de sua vida, escrevendo um livro sobre a história de amor de seus pais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY BROTHER'S WEDDING[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que despreza seu advogado ascendente, irmão com relutância, concorda com o melhor homem em seu casamento.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY DAUGHTER IS MISSING[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara, ex-hacker e agora um especialista em segurança na Internet, veio a Belgrado para participar de uma conferência sobre crimes cibernéticos. Enquanto ela está lá, sua filha e um amigo da faculdade são sequestrados por um anel de tráfico humano sérvio. Sara será capaz de salvá-los antes que seja tarde demais?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY DEAD DAD'S PORNO TAPES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário curto que segue o diretor Charlie Tyrell como ele tenta descobrir uma melhor compreensão de seu falecido pai através dos objetos aleatórios que herdou. Incluindo uma pilha de filmes sujos VHS.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY DEAD ONES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Davi é um tímido estudante de cinema que esconde um passado sombrio. Ao visitar sua vizinha Maria, um instinto esquecido vem a tona e Davi comete o seu primeiro assassinato. Na manhã seguinte, para surpresa de Davi, Maria reaparece em seu apartamento e passa a influenciar o garoto a seguir numa jornada de crimes que revelarão sua verdadeira natureza: a de um serial killer.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY FAIRY TAIL LOVE STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chantel é um pirralho mimado amaldiçoado para ser uma sereia depois que ela perturbava corais sob o mar. Com a ajuda de sua melhor amiga Noah, eles vão em uma jornada para encontrar seu príncipe encantado com quem ela acredita que vai quebrar a maldição que ela está.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY FATHER AND MY SON[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista de esquerda cuja esposa morreu enquanto dando à luz seu filho durante um golpe militar retorna à fazenda de sua família. Estranged de seu pai por virar as costas para a família e desperdiçando sua vida com o ativismo político, ele tenta se reconectar com ele para que seu filho tenha um lugar para viver como sua saúde está se deteriorando devido à extensa tortura que ele tinha que suportar .[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY FIONA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os melhores amigos para a vida, Jane e Fiona fizeram tudo juntos desde o jardim de infância - Jane seguindo onde quer que Fiona liderará. Esquerda devastada e à deriva após o súbito suicídio de Fiona, a única maneira de Jane de entender tudo é ajudando a viúva de Fiona Gemma Care para seu filho Bailey. Polar-opostos, as duas mulheres não têm nada em comum economizar por sua tristeza compartilhada e amor por Fiona.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY FRIEND BERNARD[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam é um garoto tímido que tem medo de quase tudo até que ele conhece um urso polar chamado Bernard, que o leva em uma aventura épica em todo o mundo para ajudá-lo a perder seus medos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY GUARDIAN ANGEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hannah é uma menina de 11 anos autista, e devido ao seu estado fica incapaz de falar. Ela tinha um irmã gêmea chamada Angel, mas quando Angel morreu Hannah foi proibida de se lamentar por seus pais abusivos. Agora Hannah vive trancada dentro de uma vida silenciosa de desespero , que ela teme irá terminar em breve nas mãos de seus pais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY HERO ACADEMIA: ASCENSÃO DOS HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Izuku, Bakugo e o resto dos alunos da Turma A da Academia de Heróis terão que unir forças mais uma vez para enfrentar o vilão, Nine.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY HERO ACADEMIA: O FILME - 2 HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deku e All Might são convidados para a I-Expo, a maior exposição de invenções e novidades para heróis superpoderosos, reunindo patrocinadores e profissionais do mundo todo. Quando a exposição é invadida por vilões, burlando todo o poderoso sistema de segurança do local, a sociedade de heróis fica gravemente ameaçada. Só uma pessoa é capaz de salvar a todos e restaurar a paz: All Might.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY HINDU FRIEND[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diego é um diretor de cinema que ao saber que uma doença maligna pode ser fatal, casa-se com sua mulher de muitos anos, despede-se de seus amigos e entra numa rotina de longas jornadas num hospital. Lidando com a dor e conversando com a morte conhece um menino hindu, que se torna seu mais novo amigo. Um dia ele não aparece mais. Diego recebe alta, mas sua vida nunca mais será a mesma. Seu casamento acaba e, solitário, chega a se questionar se ele não estaria morrendo e ninguém lhe diz nada, até que conhece uma nova mulher...[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY LITTLE PONY: EQUESTRIA GIRLS - A LENDA DE EVERFREE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Acampamento Everfree corre o risco de fechar e as Equestria Girls usam seus novos poderes para organizar uma festa para arrecadar fundos e salvar o acampamento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY LITTLE PONY: EQUESTRIA GIRLS: JOGOS DA AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As escolas Canterlot e Crystal se enfrentam na tradicional competição dos Jogos da Amizade. Com saudades da magia de Equestria, Sunset Shimmer e suas amigas competem contra as melhores estudantes da Crystal.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY LITTLE PONY: EQUESTRIA GIRLS: RAINBOW ROCKS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Canterlot High será palco de um show musical e Rainbow Dash, Applejack, Pinkie Pie, Rarity, e Fluttershy vão se apresentar com sua banda, a The Rainbooms.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY LITTLE PONY: EQUESTRIA GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para recuperar a coroa que foi roubada do Império Cristal, Twilight persegue o ladrão e acaba descobrindo um mundo paralelo. Lá, ela se transforma em uma adolescente e precisa frequentar a escola.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY LITTLE PONY: NOVA GERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Separem o glitter e se preparem para conhecer essa nova geração de My Little Pony. Com as vozes de Vanessa Hudgens, Kimiko Glenn, James Marsden, Sofia Carson e Liza Koshy.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY LITTLE PONY: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma força obscura ameaça Ponyville e a Mane 6, os pequenos pôneis embarcar em uma viagem até o fim de Equestria para salvar sua amada casa. Lá eles conhecem novos amigos e passam por desafios perigosos ao longo do caminho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY MOM IS A CHARACTER 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dona Hermínia vai ter que se redescobrir e se reinventar porque seus filhos estão formando novas famílias. Essa supermãe vai ter que segurar a emoção para lidar com um novo cenário de vida: Marcelina está grávida e Juliano vai casar. Dona Hermínia está mais ansiosa do que nunca! Para completar as confusões, Carlos Alberto, seu ex-marido, que esteve sempre por perto, agora resolve ficar ainda mais próximo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY NAME IS BAGHDAD[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bagdá é uma skatista de 17 anos, que vive na Freguesia do Ó, um bairro da periferia da cidade de São Paulo. Bagdá anda de skate com um grupo de meninos skatistas do bairro e passa boa parte de seu tempo com sua família e as amigas de sua mãe. Juntas elas formam um grupo de mulheres pouco convencionais. Quando Bagdá finalmente encontra um grupo de meninas skatistas, sua vida muda.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY OTHER HOME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário biográfico sobre Stephon Marbury e seu tempo jogando para a associação de basquete chinês.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY OWN MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rattled pela perspectiva de se tornar pai, um cineasta de 40 anos começa a considerar o que "masculinidade" realmente significa para ele, levando-o a perseguir uma série de interesses e reexaminar suas opiniões - que foram moldadas por seu pai.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY OWN PRIVATE HELL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melodrama com bastante humor que se passa todo dentro de um bar, chamado Inferninho, em um lugar distante.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY PERFECT YOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Queime, um homem que está nos lixões, e Abi, a garota que o ajuda a ver a luz novamente. Eles encontrarão o amor perfeito por eles ou eles terão que favorecer o desgosto?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY SASSY GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyun-woo, o narrador, volta ao lugar onde, há dois anos, foi enterrada uma “cápsula do tempo”. Ele combinou se encontrar ali com “Ela”. No metropolitano, dois anos antes, ao fim do dia, o jovem estudante universitário se cruza com uma jovem num estado de embriaguez lamentável. As circunstâncias vão levar a que passem muito tempo juntos, apesar da personalidade dominadora e abusiva dela, tornando-se “uma espécie de” namorados. A início, Kyong-woo, quer apenas ajudá-la a curar a mágoa que julga ver nela, libertando-a das memórias de um passado doloroso, mas a relação entre os dois parece fortalecer-se gradualmente.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY SEX LIFE... OR HOW I GOT INTO AN ARGUMENT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Dedalus está em uma encruzilhada em sua vida. Ele tem que tomar várias decisões; Ele deve completar seu doutorado, ele quer se tornar um professor completo, ele realmente ama sua namorada de longa data, ou ele deve voltar a começar com um de seus outros amantes?[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY SOUL TO KEEP[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eli (Parker Smerek) acredita que há uma terrível entidade monstruosa a viver em sua casa. E para piorar, ele também tem motivos para crer que o monstro está tentar roubar a sua alma.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MY WAY - PRISIONEIROS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Seoul colonial de 1938, dois homens distintos possuem um sentimento forte de rivalidade desde quando eram jovens. Joon-sik é um coreano que sonha em seguir os passos do maratonista olímpico Sohn Kee-chung. Tatsuo é um grande maratonista japonês, viveu com Joon-sik, já que asua família trabalhava para Tatsuo como servos. Eles cresceram como rivais representando seus respectivos países.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MYSTERIOUS ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado no popular romance de Jules Verne, o filme conta a história de um grupo de soldados da guerra civil americana que, após uma desastrosa viagem de balão, acaba indo parar numa ilha do Pacífico, onde se deparam com monstruosos animais e com o famoso capitão Nemo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MYSTERIOUS OBJECT AT NOON[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, uma jovem deixa sua pitoresca casa à beira-mar e retorna à cidade, saindo na caixa de correio um cartão para o próximo dono, com instruções para encaminhar qualquer e-mail do dela para o novo endereço para o novo endereço. No ano de 1997, um jovem arquiteto cansado se move para a mesma casa - e encontra a carta. Sua resposta, que ele desliza para a caixa de correio, encontra seu caminho para ela, começando uma história de amor em tempo paralelo separada por um período de dois anos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MYSTERY TEAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de antigas enciclopédia-estilo marrom-estilo-detetives lutam para resolver um mistério adulto.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MYTHICA: A COROA DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marek rouba a peça final da poderosa Darkspore e embarca em uma desesperada missão para entregar o artefato aos deuses em segurança.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MYTHICA: BATALHA DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a legião de zumbis de Lich King devastando o mundo, uma feiticeira jovem amaldiçoada (Marek) embarca em uma missão para obter uma arma dos deuses , com sua amiga Dagen , uma meio-elfo, na tetativa desesperada de salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MYTHICA: BUSCA POR HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem feiticeira Marek sonha com aventuras emocionantes. Quando ela conhece a sacerdotisa Teela, ela decide oferecer sua ajuda para que juntas possam resgatar a irmã de Teela, por um ogro selvagem.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MYTHICA: O DARKSPORE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marek deve ir em uma viagem e evitar Szorlok de obter todos os cacos de Darkspore, ou tudo estara perdido.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MYTHICA: O NECROMANCER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mallister leva Thane prisioneiro e força Marek e seu grupo em uma missão[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MYTHILY VEENDUM VARUNNU...[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder o pai, uma garota ocupa a responsabilidade de sua mãe. Ela então se move para a cidade em busca de um emprego. Ao conseguir o trabalho, seu trabalho a leva a um bangalô, onde está sujeito a uma série de situações horríveis.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA BALADA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma recém divorciada participa de um concurso para salvar sua escola de dança. Um viúvo solitário será seu par e, juntos, redescobrirão a alegria de viver.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA BALADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Johnny D. é forçado a assumir os problemas financeiros de sua família, ele se vira para a cena de clube de Manhattan para fazer algum dinheiro rápido. Quando ele cai sob a ala de um promotor da vida noturna veterano, Johnny rapidamente se eleva através das fileiras - mas logo encontra que nem tudo atrás da corda vermelha é cheia de glitz e glamour.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA BATIDA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aspirante a rapper busca no mundo da poesia inspiração para as letras de suas músicas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA BATIDA DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem bailarina clássica descobre o hip-hop por acaso e precisa optar entre seguir os passos dos pais ou se dedicar à nova paixão.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA CADÊNCIA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, 2014. Uma mãe cambojana está de luto pela morte de seu filho. Seu universo, tão particular, é perturbado pela presença de um estranho. Apesar das dificuldades de comunicação que os dois têm, por não possuírem uma língua em comum, com a ajuda de um tradutor eles começam a juntar as peças e as memórias de um homem que ambos amavam.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]NA CALADA DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George Bynum (Josef Sommer), um paciente do psiquiatra Dr. Sam Rice (Roy Scheider), é brutalmente assassinado. Logo após, o médico recebe a visita da ex-colega de trabalho e amante de Bynum, Brooke Reynolds (Meryl Streep). Enquanto revisita as anotações de suas sessões com George, o Dr. Rice começa sua própria investigação e começa a se apaixonar pela loira, sem perceber que enfrenta grandes perigos. e 16.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>