<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]34[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page34.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATHERING OF HEROES: LEGEND OF THE SEVEN SWORDS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No reino místico de Ryntia, as forças do submundo estão se alinhando para libertar uma praga do mal na superfície. Os reais do morcego mortal, os Mauraudes Saurianos, os Warmongers de Orcish e os mercenários felinos de gatos sombrios prometeram seus respectivos clãs ao serviço de Bre'gwen, rainha dos elfos profundos. Juntos, eles procuram destruir os reinos humanos e estranhos e governar todos os Ryntia em nome do mal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATINHAS E GATÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samantha Baker, uma adolescente que está completando 16 anos, sonha em namorar um colega que, infelizmente, namora uma linda jovem. Além disso, em virtude do casamento de sua irmã mais velha seu aniversário é totalmente esquecido e, como desgraça pouca é bobagem, um garoto começa a assediá-la de forma inconveniente.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATINHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme aborda os problemas de quatro adolescentes, Jeanie (Jodie Foster), Annie (Cherie Currie), Madge (Marilyn Kagan) e Deirdre (Kandice Stroh), que dividem um apartamento em San Fernando Valley, no início dos anos 80.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATO DE BOTAS - PRESO NUM CONTO ÉPICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Gato de Botas se vê dentro de um livro de histórias mágico e, enquanto procura por uma saída, ele irá lutar, dançar e viver várias aventuras.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATO DE BOTAS 2: O ÚLTIMO PEDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Gato de Botas descobre que sua paixão pela aventura cobrou seu preço: ele queimou oito de suas nove vidas, deixando-o com apenas uma vida restante. Gato parte em uma jornada épica para encontrar o mítico Último Desejo e restaurar suas nove vidas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATO DE BOTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muito antes de conhecer o ogro Shrek e sua turma, Gato de Botas vai viver uma grande aventura ao lado de Humpty Dumpty e Kitty Pata Mansa. Dipostos a roubar os feijões mágicos do casal fora da lei Jack e Jill, o trio quer mesmo é botar as mãos na famosa gansa que bota ovos de ouro. Mas algumas coisas não estavam nos planos e Gato vai descobrir, meio atrasado, que tem um grande problema pela frente para conseguir limpar o que ficou para trás: a sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATO PRETO, GATO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Era uma vez uma comunidade de exuberantes ciganos. Dois avós que julgavam estarem mortos, dois jovens apaixonados, uma senhora que queria vender a filha, um rapaz gorducho, um comboio roubado e desaparecido, um burro, um porco, dois gatos e uma fanfarra suspensa na árvore.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATO SÓRDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produzido pelo maior estúdio de animação da Turquia, Anima Istambul, 'Bad Cat' é um épico de animação para adultos jovens que caracteriza um inesquecível gato mau, Shero e sua abominável gangue em ação. Como os animais que habitam as ruas, Shero e seus amigos estão atrás do que qualquer pessoa na sua vizinhança de Istambul: fazendo deboche com mulheres, procurando comida e uma bebedeira ocasional.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATOR, O IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua libertação da prisão, notório ex-con e moonshine Distiller Gator McKlusky se move com seu pai em uma cabana no pântano Okefenokee. Seus planos de bootlegging são cortados, no entanto, quando um agente federal diz a McKlusky que ele perderá a custódia de sua filha de 9 anos, a menos que ele ajude a derrubar o Lorde Lord Bama McCall local. McKlusky encoraja a ajuda do repórter Aggie Maybank e alguns excêntricos locais para derrubar o Império de McCall.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATOS,FIOS DENTAIS E AMASSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Georgia Nicolson tem catorze anos, mora com pais intrometidos que não a entendem, uma irmã chata de três anos e que precisa usar uma boina para ir à escola. Ela, no entanto, prefere ser loira, ter um nariz menor e um namorado. Revolvendo em torno de suas entradas de diário hilariantes, prepare-se para ser engolfado no mundo das alegrias crescentes e angústia sem fim de ser um adolescente.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATTACA - A EXPERIÊNCIA GENÉTICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro no qual os seres humanos são criados geneticamente em laboratórios, as pessoas concebidas biologicamente são consideradas "inválidas". Vincent um "inválido", consegue um lugar de destaque em uma corporação, escondendo sua verdadeira origem. Mas um misterioso caso de assassinato pode expor seu passado.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAUGUIN: VIAGEM AO TAITI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1891, Gauguin se exila no Taiti. Ele quer reencontrar sua pintura livre, selvagem, longe dos códigos morais, políticos e estéticos da Europa civilizada. Ele se infiltra na selva, encarando a solidão, a pobreza, a doença. Lá, Gauguin conhece Tehura, que se tornará sua esposa e tema das suas telas mais importantes.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAVIN - UM RATINHO CORAJOSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sonhando com aventura, Gavin e seu amigo Matthew se juntam a uma tripulação de ratos de navio prontos para partir, assim como o jovem Chester que aparece implorando por ajuda. Arrumando um barco, a gangue se dirige à Ilha dos Sonhos para defender a família de ratos de Chester contra um perverso clã de doninhas, mas a coragem deles será suficiente?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEHENNA: ONDE A MORTE VIVE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo visita Saipan em busca de um terreno para um novo resort. Quando acham o lugar perfeito, descobrem um bunker escondido na propriedade e decidem explorá-lo. Logo eles descobrem que a curiosidade pode matar. Enquanto cada membro encara seus segredos mais íntimos e os próprios segredos do bunker, o resultado leva à mais chocante conclusão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GELEIRA SANGRENTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plena Europa Central, nos Alpes Austríacos, algo de misterioso acaba de acontecer, quando um estranho líquido avermelhado começa a escorrer pelas montanhas de gelo! Enquanto um grupo ambientalista, no qual se inclui a ministra, se desloca para a estação de investigação, o grupo de cientistas residentes, com o intuito de não provocar um caos a nível mundial, tenta solucionar o mistério do problemático vazamento que, de uma forma assustadora, está a afectar e a por em risco o habitat das espécies da vida selvagem local!"﻿[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GELO EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário de abrir os olhos, que faz a pergunta: vamos deixar a mudança climática destruir a civilização, ou vamos agir em tecnologias que possam revertê-la? Apresentando soluções inéditas sobre as várias maneiras de reduzir o carbono na atmosfera, abrindo caminho para a queda das temperaturas, salvando a civilização.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GÊMEA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tess, uma estudante universitária, descobre que tem uma irmã gêmea chamada Sammy. Mas o feliz reencontro logo se transforma em um pesadelo quando ela percebe que a garota tem planos macabros.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GÊMEO MALIGNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traumatizada pela forma violenta que um de seus gêmeos morreu, uma mulher tenta recomeçar sua vida junto de seu marido. Porém, existem alguns segredos tão aterrorizantes que necessitam ser enterrados duas vezes.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GÊMEOS: MÓRBIDA SEMELHANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os gêmeos idênticos Beverly e Elliot, brilhantes ginecologistas canadenses, pesquisam a fertilidade feminina em sua clínica particular. A atriz Claire Nivean, que não tem filhos, procura auxílio na famosa Clínica Mantle. Diagnosticada por Beverly como possuidora de um útero tricervical, Claire deve perder a esperança de engravidar. O arrogante Elliot fica fascinado pelo masoquismo da atriz e dorme com ela. Como é costume deles compartilharem as pacientes, encoraja o irmão a tomar seu lugar. Os dois passam a se revezar nas visitas a Claire, mas o tímido Beverly se apaixona pela atriz e, influenciado por ela, começa a usar drogas.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEMIDOS DE PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O psiquiatra Ann Hecker está terminando um relacionamento e, possivelmente, iniciar um novo importante, ao descobrir que algumas das explorações sexuais de seus pacientes se relacionam estão pesando nela. Virando-se para um amigo casado de seus dias de pesquisa para orientação, ela encontra sua ajuda cada vez mais importante quando um paciente fêmea é assassinado e vira que seu novo namorado também estava vendo a mulher morta.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEMINI: O PLANETA SOMBRIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um thriller de ficção científica sobre uma missão espacial enviada para terraformar um planeta distante. No entanto, a missão encontra algo desconhecido que tem seu próprio plano para o planeta.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEMMA BOVERY – A VIDA IMITA A ARTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin, um endinheirado moderno ex-parisiense apaixonados por Gustave Flaubert que se instalaram em uma aldeia Norman como um padeiro, vê um casal Inglês movendo-se em uma pequena fazenda nas proximidades. Não são apenas os nomes dos recém-chegados e Gemma Bovery Charles, mas o seu comportamento também parece ter sido inspirado por heróis de Flaubert.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEN PÉS DESCALÇOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três anos se passaram após a detonação da bomba que os habitantes de Hiroshima apelidaram de "Pika", devido ao som que fez ao ser detonada. No meio do caos e destruição, Gen continua avançando um dia após o outro. Entre alegrias e tristezas, ele faz o seu melhor tentando cumprir sua promessa feita ao seu falecido pai.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEN PÉS DESCALÇOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gen e sua família vivem em Hiroshima, perto do final da Segunda Guerra Mundial. Enquanto o pai de Gen sofre com a ira e o desprezo dos militares e vizinhos por achar que é impossível uma vitória japonesa, sua família sofre com a escassez de alimentos. Mas nada disso terá qualquer importância diante da nova e terrível arma que o exército americano pretende lançar sobre o país.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENERAL IDI AMIN DADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1971, Uganda foi assumido pelo autodenominado ditador General Idi Amin Dada. Seu reinado de terror resultou em centenas de milhares de mortes. Este filme revela o infame tirano como o homem dinâmico, encantador e terrivelmente perigoso, cujas neuroses fanáticas controlaram uma nação inteira.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENERATION IRON 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Do diretor de ferro de geração, vem a sequela antecipada que descreverá 5 dos principais fisiculturos e fitness mega-estrelas em uma missão de alcançar o físico final e levando para o próximo nível extremo. No mundo das mídias sociais e da Internet, as regras mudaram sobre o que faz um monstro icônico de musculação de musculação. Starring Kai Greene, Calum von Moger, piana rica, entre outros, este filme explorará uma nova geração de fisiculturistas e como este novo mundo, e novas pessoas, esculpirem seu próprio caminho para a perfeição física.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENERATION IRON[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Iron de geração - examina o esporte profissional do fisiculturismo hoje e dá ao público o acesso à fila de primeira linha à vida dos 7 principais fisiculturistas do esporte enquanto eles treinam para competir no palco de fisiculturismo mais estréia do mundo - Sr. Olympia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENERATIONAL SINS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drew (Daniel MacPherson) é o filho mais velho de sua família. Quando sua mãe está prestes a morrer, seu último pedido é que ele leve o caçula (Dax Spanogle) para conhecer o lugar em que os dois nasceram. Lá, eles começa a ter a vislumbrar a possibildade de recomeçarem suas vidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENESIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Livre-arbítrio, identidade e humanidade colidem em uma máquina com inteligência artificial que acredita ser humana e aprende que seu destino pré-programado é liderar um exército de humanóides para salvá-los da extinção.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENETICAMENTE MODIFICADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como os alimentos geneticamente modificados afetam nossas crianças, a saúde de nosso planeta e nossa liberdade de escolha? E, talvez, a mais importante questão, é possível rejeitar o sistema alimentar atualmente existente ou perdemos algo que não podemos ter de volta? Estas e outras perguntas levam o diretor e pai Seifert em uma jornada da mesa de sua família até o Haiti, Paris, Noruega e ao lobby do gigante agro Monsanto do qual ele é ejetado sem cerimônia. Ao longo deste caminho nós recebemos informações sobre uma crescente preocupação dos cidadãos de todo o mundo: o que está em nossos pratos?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENGIS KHAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do épico líder mongol Genghis Khan, considerado o "Príncipe dos Conquistadores", desde sua infância até se rebelar em sua juventude. Ameaças de um rival fará Genghis Khan lutar contra as perseguições e formar um grande exército que conquista todo o Oriente.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GÊNIO INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Boston, um jovem de 20 anos (Matt Damon) que já teve algumas passagens pela polícia e servente de uma universidade, revela-se um gênio em matemática e, por determinação legal, precisa fazer terapia, mas nada funciona, pois ele debocha de todos os analistas, até se identificar com um deles.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GÊNIOS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de Dave Ghantt (Zach Galifianakis), um guarda noturno de uma companhia de carros blindados no sul dos Estados Unidos que organiza um dos mais ousados assaltos a banco da história norte-americana. Mesmo sem ter experiência e contando com a ajuda dos colegas mais atrapalhados, ele consegue roubar 17 milhões de dólares. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GÊNIOS DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lynn é uma estudante superdotada que resolve ajudar sua melhor amiga Grace e o filhinho de papai Pat a obterem melhores notas nos exames do colégio. O que começa como simples aulas particulares logo evolui para colas elaboradas, e o serviço prestado passa a ser muito bem remunerado. Certo dia, Lynn vê a oportunidade de ganhar milhões de bahtes em um esquema para fraudar as respostas do exame STIC, espécie de ENEM internacional que abre as portas de grandes universidades em todo o mundo, a ser realizado em Sydney, na Austrália. Porém ela precisará da ajuda de Bank, seu maior rival nos estudos, que se recusa a cometer fraudes. Lynn precisará correr contra o tempo para não decepcionar seus clientes e, o mais importante, não ser pega. Representante da Tailândia no Oscar de Filme Estrangeiro 2018.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENIUS PARTY BEYOND[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco histórias, cinco maestros, cinco estilos e um denominador comum: máxima criatividade. Studio 4 ° C, a marca mais bacana do planeta, nos convida pela segunda vez a uma reunião exclusiva de talentos com um filme coletivo, cheio de liberdade e criatividade, que vai do anime clássico de Mahiro Maeda aos intrincados desenhos urbanos de Kazuto Nakazawa, O tumulto de cor de Shinya Ohira e o cyberpunk animado de Tatsuyuki Tanaka, e como se isso não bastasse, Koji Morimoto, o grande chefe do estúdio, é encarregado de colocar a cereja no topo do bolo com um pedaço fabuloso de poesia abstrata que faria um VJ morrer de êxtase. A festa do ano.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENOCIDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassinato em massa do povo judeu pelo regime nazista é croniculado, com uma advertência que o anti-semitismo está em ascensão e os eventos do Holocausto poderiam acontecer novamente. A história da cultura e eventos judaicos europeus antes e durante o holocausto são vistas em newsreels, fotografias e segmentos animados. As palavras das vítimas da época são lidas e filmagens do sistema operacional de libertação, um campo de concentração é mostrado.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENOVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem move suas duas filhas para a Itália depois que sua mãe morre em um acidente de carro, a fim de revitalizar suas vidas. Gênova muda todos os três como a filha mais jovem começa a ver o fantasma de sua mãe, enquanto o mais velho descobre sua sexualidade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENTE COMO A GENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte prematura em um acidente de um dos filhos de uma família de classe média alta acaba afetando a todos, principalmente o irmão da vítima, que se considera responsável pelo ocorrido e está em tratamento psiquiátrico. No entanto, a mãe faz questão de manter as aparências, para não dar a entender que a unidade familiar foi quebrada.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENTE DE BEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após abandonar a esposa e o emprego, Andres embarca em uma emocionante jornada para reconstruir a vida, esperando que a liberdade seja o caminho certo para a felicidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENTE DE SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três combatentes do exército americano estão voltando da Guerra do Iraque e percebem que os voos para seus destinos foram cancelados por conta de um blackout. O improvável trio vai ter que dividir um carro alugado para conseguir atingir seus objetivos: Fred Cheever (Tim Robbins) obteve despensa do exército e só quer voltar para casa de sua família, além de ter que tentar a sorte em um cassino para pagar os estudos do filho; T.K. Poole (Michael Peña) está buscando confiança para enfrentar a namorada após uma lesão que ameaça sua função sexual; e Colee Dunn (Rachel McAdams) quer entregar o violão de seu namorado morto em batalha - e que salvou sua vida - para a família dele.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENTE GRANDE 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lenny Feder e sua família se mudam para sua cidade natal para ficar perto dos amigos, mas acabam tendo que enfrentar alguns fantasmas do passado, como a covardia diante de valentões e o famigerado bullying na escola.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENTE GRANDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte do treinador de basquete da infância de velhos amigos os reúne no mesmo lugar que celebraram um campeonato anos atrás. Os amigos, acompanhados de suas esposas e filhos, descobrem que idade não significa o mesmo que maturidade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GENTE QUE VAI E VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser traída pelo namorado, a arquiteta Bea volta a morar com sua excêntrica família para tentar reavaliar a sua vida. Baseado no romance homônimo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEORGE CARLIN: IT'S BAD FOR YA![/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]It's Bad For Ya, Carlin's Emmy nominated 14th and final HBO special from March of 2008 features Carlin's noted irreverent and unapologetic observations on topics ranging from death, religion, bureaucracy, patriotism, overprotected children and big business to the pungent examinations of modern language and the Estado decrépito da cultura americana.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEORGE CARLIN: LIFE IS WORTH LOSING[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carlin retorna ao palco em sua 13ª Comédia Live Stand-up, realizada no Teatro Beacon em Nova York para HBO®. Suas observações pontuais sobre a deterioração do comportamento humano incluem a obsessão dos americanos com seus dois vícios favoritos - compras e comer; sua ideia criativa para o canal all-suicide, uma nova rede de TV reality; e o glorioso renascimento do planeta para sua condição original original - uma vez que os incêndios e inundações destruam a vida como o conhecemos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEORGE E FREDERIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1830, a França, o pianista / compositor Frédéric Chopin é perseguido romanticamente pela mulher determinada e individualista que usa o nome George Sand.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEORGE HARRISON: LIVING IN THE MATERIAL WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imagens de arquivo, depoimentos de familiares e pessoas ligadas ao músico contam a história da sua vida e como a espiritualidade se tornou uma grande parte dela.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEORGE LOPEZ: WE'LL DO IT FOR HALF[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comediante George Lopez enfrenta o futuro e o passado da cultura da Latinx na América, tocando na imigração, seus difíceis parentes, envelhecimento e muito mais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEORGE W. BUSH: A ENTREVISTA SOBRE O 11 DE SETEMBRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mostra do ponto de vista do ex-presidente, no que ele pensou e sentiu para, em tempo real, tomar decisões de vida ou morte em resposta aos piores ataques terroristas de todos os tempos em solo americano.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEORGE WASHINGTON[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado na paisagem de uma cidade rural do sul, "George Washington" é um retrato impressionante de como um grupo de crianças pequenas vêm apertar com um mundo difícil de escolhas e conseqüências. Durante um jogo inocente em um parque de diversões abandonado, um membro do grupo morre. Narrado por uma das crianças, o filme segue as crianças enquanto lutam para equilibrar suas próprias ambições e relacionamentos contra uma mentira trágica.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEORGE, O CURIOSO 2: SIGA AQUELE MACACO![/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George conhece Kayla, uma filhote de elefante, numa apresentação de circo. George decide ajudá-la a reencontrar sua família e para isso precisará cruzar o país.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEORGE, O CURIOSO 3: DE VOLTA PARA A SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme online George o Curioso 3, George é convidado a participar de uma missão espacial muito importante, só que acidentalmente, faz aterrissar na África. Enquanto um homem preocupado com o chapéu amarelo procura por ele, George explora corajosamente explora a selva e faz novos amigos animais ao longo do caminho.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEORGE, O CURIOSO: UM NATAL CHEIO DE MACACADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George, o macaquinho mais curioso do mundo, estrela mais uma história divertida e educativa. Nesta nova aventura, George e O Homem do Chapéu Amarelo estão contando os dias para o Natal.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEORGE, O CURIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme online George, o Curioso, George, o macaquinho mais curioso do mundo, estrela mais uma história divertida e educativa. Nesta nova aventura, George e O Homem do Chapéu Amarelo estão contando os dias para o Natal.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GEORGE, O REI DA FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grupo de gorilas adota criança abandonada na selva após acidente com seus pais. Apesar de ser totalmente atrapalhado, o garoto cresce e torna-se o rei dos animais, levando uma vida calma e monótona, até conhecer a linda Úrsula, a primeira mulher de carne e osso que vê em sua vida. Apaixona-se imediatamente, e resolve acompanhá-la até São Francisco, para aprender os costumes e a cultura do homem branco. Pronto! A confusão está armada.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GERAÇÃO MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Astronautas adolescentes aspirantes revelam que uma viagem a Marte está mais perto do que você pensa. Acompanhe a jornada destes jovens rumo ao planeta vermelho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GERAÇÃO PROTEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista cria um super computador orgânico com inteligência artificial que se torna obcecado por seres humanos e, em particular, pela esposa do criador.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GERAÇÃO PROZAC[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth Wurtzel (Christina Ricci) é uma brilhante estudante, que tem planos de estudar Jornalismo na conceituada universidade de Harvard. Entretanto problemas familiares fazem com que Elizabeth entre em profunda depressão, o que coloca seus planos em risco. Aos poucos suas noites de trabalho, sempre regadas a drogas, e sua instabilidade emocional a afastam de Ruby (Michelle Williams), sua melhor amiga, e também de seu namorado. Decidida a procurar ajuda profissional, Elizabeth marca uma consulta com a Dra. Diana Sterling (Anne Heche), que lhe receita o antidepressivo Prozac.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GERAÇÃO ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Molly Craig (Everlyn Sampi) é uma jovem australiana de 14 anos que, em 1931, ao lado de sua irmã Daisy (Tianna Sansbury), de 10 anos, e sua prima Gracie (Laura Monaghan), de 8 anos, foge de um campo do governo britânico da Austrália, criado para treinar mulheres arborígenes para serem empregadas domésticas. Molly guia as meninas por quase três mil quilômetros através do interior do país, em busca da cerca que o divide e que a permitiria voltar para sua aldeia de origem, de onde foram tiradas dos braços de suas mães. Na jornada elas são perseguidas pelos homens do terrível governador A. O. Neville (Kenneth Branagh), o qual não admite que as meninas não estejam de acordo com o ditado pela sabedoria branca e cristã.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GERAÇÃO X[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens mutantes - humanos com uma variação genética que lhes dá superpoderes e os torna temidos pela população em geral - começa a treinar em uma escola para heróis. Seus estudos são interrompidos quando devem resgatar um membro de sua equipe de um cientista louco que pode entrar nos sonhos dos outros.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1942. A cidade de Varsóvia sofre a ocupação alemã. Os jovens poloneses começam a participar do movimento de resistência. O herói desta saga entra na luta, a pedido da jovem por quem se apaixonara. Junto a essa história de amor, Wajda mostra a coragem e o sacrifício dos conterrâneos, num dos mais difíceis períodos da história de seu país. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GERMINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance homônimo de Émile Zola, o filme aborda os movimentos grevistas de um grupo de mineiros no norte da França do século XIX contra a exploração de que são vítimas. Entretanto, ao se levantarem contra o sistema, passam ser alvos da repressão das autoridades.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GERONIMO: SANGUE DE APACHE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1883, os índios Apache liderados por Geronimo se rendem relutantemente aos ataques das tropas americanas e mexicanas, em troca de um território e alimento para seus guerreiros. Logo, porém, Geronimo escapa dos campos e declara guerra contra os americanos.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GERRY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dupla de amigos de mesmo nome - Gerry - parte numa viagem rumo ao Vale da Morte, em busca de um objetivo pouco definido e misterioso. Ao chegar num determinado ponto, decidem abandonar seu carro e vagar a pé, certos de que estão bem próximos de encontrar o que procuram. Mas logo acabam perdidos sem água e mantimentos no calor intenso e inclemente típico do lugar.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GESTAPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tchecoslováquia, março de 1939, na véspera da Segunda Guerra Mundial. Enquanto os invasores alemães ocupam Praga, o inventor Axel Bomasch consegue fugir e chegar à Inglaterra; mas aqueles que precisam colocar os seus conhecimentos ao serviço da máquina de guerra nazi, para levar a cabo os seus maléficos planos de destruição, não pararão em nada para o capturar…[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GET A LIFE![/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário original de Epix dirigido por William Shatner, com base em seu livro extremamente popular, no qual ele examina os fenômenos culturais de Star Trek, seguindo seu próprio papel dentro dele.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GET CRAZY: NA ZORRA DO ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mega-promotor de eventos Colin Beverly planeia sabotar o concerto de Ano Novo de 1983 do pequeno promotor Max Wolfe. Os assistentes de Wolfe, Neil Allen e Willie Loman se apaixonam enquanto tentam conduzir o espetáculo apesar das interferências de Beverly.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GET DUKED![/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro estudantes acostumados com a vida da cidade embarcam em uma tradicional viagem para acampar no meio das florestas escocesas, levando-os a serem perseguidos por um casal mascarado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GET ME ROGER STONE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De seus dias de testemunhar nas audiências Watergate a aconselhar recente candidato presidencial Donald Trump, Roger Stone tem pessoas ofendidas por muito tempo em ambos os lados da cerca política como uma força na América Conservadora. O autor franco, Pundit, à frente do seu tempo estrategista eleitoral, esta é a sua história.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GET THE GOAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, Bruceuilis (Filho) é um policial do interior do Ceará que, para resgatar Celestina, uma cabra considerada patrimônio da cidade, viaja até São Paulo. Lá encontra Trindade (Nachtergaele), um escrivão da polícia que resolve se aventurar em campo, mesmo não sendo sua especialidade. O longa tem o estilo conhecido como buddy cop, mas com um toque à brasileira.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GETAWAY PLAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especialista em ladrão com o maçarico é contratado por um grupo da multidão russa para um assalto bancário.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GETTING SCHOOLED[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1983, um grupo de estudantes do ensino médio em um dia de detenção deve correr por suas vidas quando um professor em uma cadeira de rodas acaba sendo um soldado ex preto com um flashback assassino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GETULIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A intimidade de Getúlio Vargas (Tony Ramos), então presidente do Brasil, em seus 16 últimos dias de vida. Pressionado por uma crise política sem precedentes, em decorrência das acusações de que teria ordenado o atentado contra o jornalista Carlos Lacerda (Alexandre Borges), ele avalia os riscos existentes até tomar a decisão de se suicidar.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHAJINI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem que sofre de amnésia anterógrada como resultado de um ataque violento no passado se propõe a vingar a morte de sua namorada com a ajuda de fotografias, notas e tatuagens em todo o corpo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHIDORAH: O MONSTRO TRICÉFALO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma profetisa de Vênus anuncia desastres catastróficos! Godzilla, Mothra e Rodan reaparecem no Japão, causando devastação! Um meteoro gigante colide nas montanhas e o dragão espacial cuspidor de fogo de três cabeças Rei Ghidorah emerge! Conforme as profecias da venusiana se tornam realidade, assassinos de um pequeno reino asiático a caçam, enquanto os monstros da Terra devem decidir se irão resolver suas diferenças mesquinhas e unir forças contra o inimigo extraterrestre![/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST DOG: MATADOR IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino profissional de Nova York segue as regras dos samurais orientais e respeita apenas o seu próprio código de ética. Mas quando o seu chefe mafioso não cumpre com o acordo mantido entre eles, o matador deve lutar para salvar a sua vida.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST IN THE SHELL 2.0[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pessoas amam máquinas em 2029 d.c. "Quem é você? Quem desliza em meu corpo do robô e sussurra para o meu fantasma?" A Seção 9 é uma agência do governo altamente secreta que trata de cyber-terrorismo e outros crimes relacionados. Kusanagi Motoko é uma importante oficial desta agência, e a ela é atribuido o caso do "Mestre das Marionetes"; um hacker de alta periculosidade que começa a roubar informações secretas do governo ao hackear o "ghost" de suas vítimas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST IN THE SHELL 2: A INOCÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 2032, Bato, um ciborgue detetive da unidade antiterrorista da segurança pública Seção 9, investiga o caso de um robô feminino criado exclusivamente para o prazer sexual que matou seu dono.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST IN THE SHELL ARISE: LIMITE 3 - LÁGRIMAS FANTASMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a terrível Quarta Guerra Mundial, os habitantes de New Port City ainda sofrem bastante com as consequências dos bombardeios, e a cidade tenta aos poucos se recuperar. Mas a situação voltar a ficar complicada quando um homem, usuário uma perna mecânica produzida pela Mermaid's Leg, é morto misteriosamente. Agora, Motoko e Batou terão que trabalhar duro para desvendar o crime.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST IN THE SHELL ARISE: LIMITE 4 - FANTASMA SOLITÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o inverno de 2028, um dos maiores terroristas do mundo, conhecido pelo nome de Fire Starter, lançou uma forte infecção no ciber-cérebro, gerando um grande ambiente de tensão em New Port City. Para rastreá-lo e interromper as ofensivas, a Major Motoko Kusanagi une seu time de fantasma e ordena força máxima.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST IN THE SHELL: O FANTASMA DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Major Motoko Kusanagi, uma ciborgue do Setor de Segurança Pública 9, recebe a missão de capturar um hacker que está dominando a mente de humanos aperfeiçoados por computador. Mas ela acaba se envolvendo em uma trama de conspirações, que atinge interesses da alta cópula da política.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST IN THE SHELL: O NOVO FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado após os eventos de Arise, o filme envolve o assassinato do Primeiro-Ministro do Japão que é publicamente descrito como o "maior evento desde a guerra". Cabe a Secção de Segurança Pública 9, liderada pelo Major Motoko Kusanagi, descobrir a verdadeira natureza do assassinato. Eles são auxiliados pelo filho do Primeiro-Ministro, Osamu Fujimoto.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST KILLERS VS. BLOODY MARY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de três youtubers que se dizem especialistas em seres sobrenaturais decidem conquistar o reconhecimento do público de uma vez por todas. Para isso eles traçam um plano para capturar um ser conhecido por todos. Trata-se do espírito de uma mulher de cabelos claros que morreu de modo desconhecido e que assombra os banheiros das escolas de todo o país: a loura do banheiro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST LAB[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de testemunhar uma assombração em seu hospital, dois médicos tornam-se perigosamente obcecados em obter provas científicas de que fantasmas existem.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST MOUNTAINEER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Fantasma Mountaineer é um filme com algumas dicas de horror, com base em eventos reais na Sibéria de volta nos tempos soviéticos. Um grupo de estudantes estonianos em uma viagem de caminhada de inverno de repente se encontram no meio de eventos sanguintos em uma aldeia buryatiana. Olle, um líder de grupo fechado desapontado em seus companheiros, desaparece nas montanhas no último dia da viagem. O eero de mente aberta e aventureiro e o resto dos caminhantes estão enfrentando uma situação que a princípio não querem, mas mais tarde não pode resolver. Mas ninguém está preparado para devastação aparentemente conduzido pelo líder do grupo desaparecido OLLLE. Em estranho país e em meio a pessoas estranhas, o grupo logo descobrirá que ações passadas e vingança não conhecem a linha fina entre a vida e a morte.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST NOTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um músico de blues imortal aterroriza os namorados infantis reunidos sobre os feriados de ação de Graças.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST SHIP[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de resgate descobre um navio de passageiros perdido desde a década de 60, chamado de Antonia Graza, flutuando inabitado em uma região remota do Mar de Bering. Ao tentar rebocá-lo, uma série de acontecimentos bizarros começam a acontecer, e a tripulação descobre que a embarcação em decomposição não está vazia. Ao contrário, é o lugar de algo muito mais mortal e terrível do que qualquer coisa que eles pudessem ter imaginado.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST TOWN - UM ESPÍRITO ATRÁS DE MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bertram Pincus (Ricky Gervais),é um homem cuja maneira de lidar com pessoas deixa muito a desejar. Quando Pincus morre inesperadamente, ele milagrosamente ressuscita sete minutos depois, ele acorda e descobre que pode ver fantasmas. Pior ainda, que todos eles querem alguma coisa dele, especialmente Herlihy Frank (Greg Kinnear) que ele insiste em destruir o casamento de sua viúva Gwen (Téa Leoni). Isso põe Pincus no meio de um triângulo amoroso.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST WORLD: APRENDENDO A VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enid e Rebecca estão concluindo o segundo grau e começam a entrar na crise mais forte da adolescência, buscando suas identidades e planejando o futuro. Rebecca parece infeliz, mas mantém o foco e planeja o futuro, mas Enid parece totalmente perdida e incapaz de lidar com a frustração da vida adulta. Os problemas podem abalar a amizade das duas, que sempre acreditaram que seriam amigas para sempre.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOST: DO OUTRO LADO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Wheat é um jovem executivo apaixonado por sua namorada, Molly. Ele acaba morto em um assalto, mas seu espírito não vai para o outro plano e descobre que Molly também corre perigo. Para salvá-la, Sam pede ajuda a uma médium que consegue ouvi-lo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOSTBUSTERS: MAIS ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe solteira resolve se mudar para uma pequena cidade do interior com seus filhos, e acaba descobrindo uma conexão com os Caça-Fantasmas originais e o que o seu avô deixou para trás como legado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOSTED: SEM RESPOSTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O corretíssimo Cole se apaixona pela enigmática Sadie, mas logo enfrenta a chocante descoberta de que ela é uma agente secreta. Antes que eles possam decidir se terão ou não um segundo encontro, Cole e Sadie são arrastados para uma aventura internacional para salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOSTHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de companheiros improváveis ​​recebe uma chamada de rádio que leva a uma casa deserta com um passado mole. Depois de explorar a casa, o grupo toma a decisão tola de se separar, levando a uma trilha de morte e destruição enquanto a casa desencadeia seu passado mortal. Ao longo do caminho, espera cabeças cortadas, explodindo lâmpadas, bonecas demoníacas de palhaço e filhos assustadores.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOSTING[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de uma mãe esquizofrênico e pai abusivo deve desvendar o mistério de suas visões assustadoras antes de sucumbir à loucura.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOSTLAND: TERRA SEM LEI[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na traiçoeira cidade fronteiriça de Samurai Town, um implacável ladrão de banco foi libertado da prisão pelo rico senhor da guerra O Governador, cuja neta adotiva Bernice está desaparecida. O governador oferece ao prisioneiro sua liberdade em troca de resgatar o fugitivo. Amarrado em um terno de couro que se autodestruirá em cinco dias, o bandido sai em uma jornada para encontrar a jovem – e seu próprio caminho para a redenção.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOSTS OF DARKNESS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois investigadores paranormais são inesperadamente jogados juntos na esperança de resolver um mistério de 100 anos. Bloqueado por três noites em uma casa com um passado escuro e inquietante, os dois investigadores devem colocar suas diferenças para um lado e trabalhar juntos. Eles logo descobrem que os mitos e histórias não são nada comparados ao que realmente reside dentro das muralhas eerias de Richwood Manor. O ceticismo e a tomada são logo colocados para um lado quando os dois investigadores percebem que há mais em jogo do que apenas sua reputação profissional. Pela primeira vez eles tropeçaram na coisa real, mas desta vez são suas próprias vidas em jogo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOSTS OF WAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No fim da Segunda Guerra Mundial, cinco soldados americanos são ordenados a proteger um castelo na França. Anteriormente ocupado pelo alto comando nazista, o local parece seguro, até o grupo se encontrar com uma ameaça sobrenatural muito mais aterrorizante do que qualquer coisa vista no campo de batalha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOUL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jornalistas americanos tornam-se nos alvos do espírito maligno do canibal mais violento da história.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOULIES II[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ghoulies II ganha pouco tempo após o primeiro filme, alguns dos pequenos vadios se escondem em um passeio pelo parque de diversões e trazem muito dinheiro para uma feira em extinção. As criaturas ficam loucas depois de uma tentativa de matá-las, então as criaturas ficam furiosas pelo recinto da feira, levando a uma conclusão explosiva![/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOULIES III: GHOULIES GO TO COLLEGE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor universitário traz as pequenas criaturas de volta ao seu campus, onde prosseguem para aterrorizar a faculdade e os alunos.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOULIES IV[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto em busca de Cop Johnathan Graves, seu inimigo demoníaco, Faust, envia seu discípulo Alexandria para caçar o amuleto que o libertará. Enquanto isso, os Ghoulies encontram o caminho através de uma vigia aberta e nas ruas de L.A., criando loucura e desordem enquanto procuram uma maneira de voltar para casa. Como a contagem do corpo aumenta, ela se torna uma batalha final entre um assassino demoníaco, um policial quebrando de regras, e nossas criaturas favoritas do Netherworld![/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GHOULIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem e sua namorada se mudam para a antiga mansão do homem, onde ele se torna possuído por uma necessidade de controlar demônios antigos.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIA: FAMA E DESTRUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gia Carangi chega a Nova York com o sonho de se tornar uma supermodelo. Ela conhece a poderosa agente Wilhelmina Cooper e, com a sua ajuda, chega rapidamente ao topo da carreira. Mas, quando Wilhelmina morre de câncer, Gia se volta para as drogas e destrói sua carreira e sua vida.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIANT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ter lutado no primeiro Carlista, Martin retorna à sua fazenda familiar em Gipuzkoa apenas para descobrir que seu irmão mais novo, Joaquín, torres sobre ele de altura. Convencido de que todos vão querer pagar para ver o homem mais alto da Terra, os irmãos partiram em uma longa viagem em toda a Europa, durante a qual a ambição, dinheiro e fama mudarão para sempre o destino da família. Uma história baseada em verdadeiros eventos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIDEON'S DAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor de jardim da Escócia George Gideon começa seu dia errado quando ele recebe um bilhete de violação de tráfego de um jovem policial. De lá, seu 'dia típico "consiste em aprender que um de seus detetives mais confiáveis ​​aceitou subornos; caça um maníaco escapado que assassinou uma garota; rastreia uma jovem suspeita de envolvimento em um assalto de folha de pagamento e, em seguida, ajuda a quebrar um assalto a banco.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIGANTE ADORMECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de vinda de idade que vira três adolescentes que estão tendo umas férias por um lago.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIGANTES DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, as máquinas substituem os seres humanos no ringue. As lutas de boxe, nesse contexto, acontecem entre robôs de alta tecnologia e Charlie, um ex-lutador frustrado, não consegue se adaptar a isso. Quando tudo parece perdido, ele se une ao filho para construir um competidor imbatível.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIGANTES DE ROMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos gémeos foram criados por lobos, revoltaram-se contra a tirania na Itália pré-romana e depois chegaram a uma divisão dos caminhos enquanto lideravam seu povo para a fundação de uma nova cidade, os fundadores de Roma.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIGANTES EM LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rancheiro Taw Jackson (John Wayne) sai da prisão disposto a se vingar de Frank Pierce (Bruce Cabot), que ficou com tudo o que era seu. Planejando assaltar um carregamento de ouro, Taw forma uma gangue com seu antigo inimigo Lomax (Kirk Douglas), um velho louco (Keenan Wynn), um índio (Howard Keel) e um jovem beberrão (Robert Walker Jr.).[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIGOLÔ AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julian Kaye vive em Beverly Hills e é um dos gigolôs mais bem pagos da cidade, atendendo mulheres sofisticadas, ricas e entediadas. Mas quando ele se envolve com Michelle Stratton, a esposa de um senador, acaba sendo acusado do assassinato de outra cliente.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIGOLÔ EUROPEU POR ACIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vários gigolôs europeus são assassinados e as suspeitas recaem sobre T.J. Hicks, o cafetão de Deuce Bigalow. Ele, então, vai à Europa para tentar limpar o nome do amigo. Lá, ele tem que lutar contra o sindicato local, além de “enfrentar” mais uma lista de clientes anormais, como Eva, que sofre de uma séria desordem obsessivo-compulsiva.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIGOLÔ POR ACIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deuce Bigalow (Rob Schneider) é um sujeito sem sorte que limpa aquários para viver. Quando um garoto de programa de primeira classe o contrata para cuidar de seu peixe doente e ele, por acidente, quebra seu aquário de 6.000 dólares, Deuce se vê obrigado a trabalhar no novo ramo para poder pagar o conserto.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GILBERT GRAPE: APRENDIZ DE SONHADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa cidadezinha de interior idílica, vive Gilbert Grape (Johnny Depp), um adolescente aparentemente comum que sustenta a família desde a morte do pai. O peso não é para qualquer um: além das irmãs excêntricas e do irmão deficiente mental (Leonardo DiCaprio), inclui a mãe obesa, que não pára de comer desde a morte do marido. Mas a chegada de uma jovem forasteira (Juliette Lewis) dará a Gilbert a possibilidade de, pela primeira vez, fazer suas escolhas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GILDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Argentina, Johnny Farrell é um jogador de dados que se vê numa situação de roubo e é salvo por Ballin Mundson, um proprietário de um casino. Johnny começa a trabalhar para Ballin como seu braço-direito. A situação muda com a chegada de Gilda, sua amante no passado e que recentemente se casou com Ballin.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIMME DANGER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre a banda The Stooges, liderada pelo ícone do rock Iggy Pop. Através de entrevistas e imagens de arquivos, o doc apresenta um olhar aprofundado sobre a carreira, a obra, a trajetória.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIMME SHELTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 8 anos de idade, Apple (Vanessa Hudgens) abandonou a casa de sua mãe (Rosario Dawson), uma prostituta viciada em drogas, e passou a morar em lares adotivos. Durante toda a adolescência, a garota guardou uma carta do pai rico (Brendan Fraser) que ela nunca conheceu. Apple parte em busca deste homem, mas quando anuncia que está grávida de um rapaz que conheceu nas ruas, seu pai biológico sugere que ela recorra ao aborto, e Apple foge novamente. Entre novos lares adotivos e a proteção de um padre, ela tenta reconstruir a sua vida.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIMS: ÍCONE DO RAP[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atrás dos óculos escuros, há um homem, um artista. O filme mostra a jornada de Gims, desde sua infância em Kinshasa até seu megashow no Stade de France em 2019.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GINGA TETSUDOU NO YORU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giovanni é um garoto solitário de uma pequena cidade da colina, que ao ir buscar leite para sua mãe doente no dia do Festival Das Estrelas, encontra-se atravessando a Via Láctea em um trem a vapor mais rápido do que a luz com seu único amigo, Campanella. As estações que visitam em várias constelações, como os planetas explorados por St. Exupery em o "Pequeno Príncipe", oferecem aventuras curiosas e uma variedade de "tipos" humanos. Realidade e fantasia se chocam a bordo do trem e em suas suas viagens através dos anos-luz, por vezes, sugere a jornada pela vida. A história é contada em um ritmo lento, fazendo-o divagar em uma viagem de sonhos através do espaço e do tempo.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GINGER E ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ginger e Rosa são amigas inseparáveis que sonham com uma vida melhor que a de suas mães, e passam a idolatrar o pai de Ginger. No entanto, com a Guerra Fria e a revolução sexual da época, a amizade delas é abalada.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GINGERDEAD MAN VS. EVIL BONG[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O homem de GingerDead procura vingança contra Sarah Leigh por causar a ele viver sua vida no corpo de um homem de gengibre. Sua única esperança é se juntar a Larnell que tem problemas próprios na forma de um bongo mágico chamado Eebee.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GINTAMA: KANKETSU-HEN - YOROZUYA YO EIEN NARE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que aconteceria se Shiroyasha nunca tivesse existido? Edo é lançada ao caos por uma causa misteriosa. Sakata Gintoki agora vive em um mundo onde o futuro foi alterado, sem ele. O que aconteceu com o Yorozuya? Gintoki, que agora é um fantasma do passado, deve voltar a carregar o fardo a fim de salvar seus amigos. Ele deve terminar o trabalho mais importante da sua vida, o que pode ser o trabalho final do Yorozuya.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GINTAMA: SHINYAKU BENIZAKURA-HEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um misterioso assassino possuindo uma espada amaldiçoada assombra as ruas de Edo e Sakata Gintoki tem a missão de pará-lo. A história passa no arco Benizakura de Gintama.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GINTAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino misterioso que possui uma espada amaldiçoada assombra as ruas de Edo. Tetsuko e Tetsuya são dois irmãos ferreiros especializados em forjar espadas, e assustados com os assassinatos que estão ocorrendo em Edo, decidem contratar o Yorozuya para investigar quem é o assassino. No entanto, Tetsuya avisa a Gintoki que o assassino possui uma espada poderosa chamada Benizakura e que tem ligação com o Kiheitai. Então, Gintoki caça o misterioso assassino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIOVANNI IMPROTTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giovanni Improtta é um criminoso que deseja legalizar e ascender socialmente. Para esse fim, cometa algumas ofensas. É traído na mira da mídia e da polícia, sob uma acusação injusta de homicídio difícil de ser resolvida por meios legais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIOVANNI NO SHIMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como resultado do conflito mais devastador de sua história, a pequena ilha de Shikotan se tornou parte da região do Oblast de Sacalina, no sudeste da Rússia. E neste canto remoto do mundo, a amizade entre duas crianças de dois países diferentes timidamente floresceu, superando as barreiras linguísticas e históricas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRL IN WOODS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma trágica graça de acidente é perdida e sozinha nas montanhas esfumaçadas. A luta de Grace pela sobrevivência é mais complicada por seu passado conturbado. Lutando os demônios em sua mente pode ser a única maneira de sair vivo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRL RISING[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nove cineastas Cada perfil uma jovem de uma parte diferente do mundo para tecer uma tapeçaria global da juventude no século XXI.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRL WITH A SUITCASE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lorenzo, que é 16 anos e nascido de uma família rica em Parma, tenta fazer as coisas diretamente em direção a um showgirl, Aida, a quem seu irmão mais velho maltratou. Ao ampliar a gentileza e se levantar para ela, ele vem da idade. Mas, há algo que ele possa fazer que alterará a situação de Aida ou suas perspectivas?[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRL WITH GREEN EYES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A menina da fazenda da Irlanda-Irlandesa Católica, juntamente com sua melhor amiga de gregário, Baba, se move para Dublin para perseguir uma vida mais emocionante.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRL, POSITIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma popular garota do ensino médio descobre que um menino que ela dormia é o HIV positivo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRLFRIEND FROM HELL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inventor do preservativo - agora o caçador de recompensas de Deus é encarregado de rastrear e capturar o diabo, que possuía o corpo de um wallflower do ensino médio, a fim de se alimentar de almas humanas via sexo.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRLFRIENDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fotógrafo e seu melhor amigo são colegas de quarto. Ela está presa com pequenos trabalhos de tiro e sonhos de sucesso. Quando seu colega de quarto decide se casar e sair, ela se machuca e tem que aprender a lidar sozinha.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRLHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de garotas resolve ganhar dinheiro alugando uma casa e transmitindo suas aventuras eróticas pela webcam. Um maníaco, fã dos vídeos, é desprezado e bloqueado por uma delas e decide se vingar com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRLS' SCHOOL SCREAMERS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete garotas da escola católica local são escolhidas para ir inventário da propriedade do poço. Parece um fim de semana divertido até que as garotas segurem uma sessão para tentar entrar em contato com Jennifer Wells, um jovem de 20 anos que morreu misteriosamente no terreno em 1939. Seu fim de semana fica ainda estranho quando é revelado uma das garotas, Jackie, é uma campainha morta para o falecido.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRLS & PANZER O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Algum tempo depois após o 63º torneio sensha-do, o Ministério da educação Japonês decide dar continuidade com seu plano fechar a Academia Feminina de Ooarai, apesar do recente triunfo no campeonato. A fim de manter a escola aberta, Miho e sua equipe deve vencer uma partida contra uma equipe da Universidade sensha-dou.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRLS FOR SALE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista Wannabe investiga um bordel de Londres.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GIRLS JUST WANNA HAVE BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Jessica aceita por um trio de vampiros amorosos divertidos, ela se encontra empurrada em um estilo de vida cheio de longas noites, ciclistas de sexo e sangue chupando.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLADIADOR[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos dias finais do reinado de Marcus Aurelius, o imperador desperta a ira de seu filho Commodus ao tornar pública sua predileção em deixar o trono para Maximus, o comandante do exército romano. Sedento pelo poder, Commodus mata seu pai, assume a coroa e ordena a morte de Maximus, que consegue fugir antes de ser pego e passa a se esconder sob a identidade de um escravo e gladiador do Império Romano.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLADIADORES DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especialista em artes marciais que dirige um dojo para crianças carentes de um armazém em ruínas é abalado por gângsteres que exigem dinheiro para proteção. Então, quando um de seus alunos é morto a tiros na rua pela quadrilha, ele jura vingança. Enquanto isso, o líder da gangue está montando um combate mortal entre os melhores lutadores e está forçando um ex-treinador a encontrar um novo campeão ameaçando sua neta.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLADIATOR: O DESAFIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um luta para vencer, o outro luta para sobreviver. Dois amigos são colocados um contra o outro por um promotor de lutas corrupto em uma batalha brutal que ameaça destruir sua amizade e suas vidas.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLADIATORS OF THE DESERT[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Chile, onde o futebol europeu (isto é, o futebol) é o esporte dominante, o técnico Carlos Zuniga oferece aos adolescentes em risco uma oportunidade única de aprender e jogar futebol americano. Ele se esforça através de uma temporada cansativa tentando equilibrar o ensino do jogo desconhecido a seus jogadores enquanto lutava pelo reconhecimento e financiamento de funcionários da cidade que não têm interesse no esporte.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLAMOUR GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo das acompanhantes de luxo atrai um grupo de mulheres com a promessa de muito glamour e dinheiro. Até que um assassinato ameaça colocar tudo a perder.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLASS ONION: UM MISTÉRIO KNIVES OUT[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso detetive Benoit Blanc vai à Grécia para desvendar um mistério que envolve um bilionário e seu eclético círculo de amizades.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLEE 3D - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O seriado Glee vai ganhar um filme 3-D. A 20th Century Fox anunciou o Glee! Live! 3D!, versão para o cinema da turnê Glee Live! In Concert!, que tem rodado a América do Norte. A ideia é contemplar os fãs que não conseguiram ingressos para os shows - com lotação esgotada até a última apresenta, em 18 de junho - e lançar o filme por apenas duas semanas nos EUA, a partir de 12 de agosto. Kevin Tancharoen (Fama, Mortal Kombat: Legacy) será o diretor.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLIMMER MAN: O HOMEM DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Cole é um detetive investigando os crimes de um assassino em série conhecido como Homem de Família, pois mata famílias repetindo sempre o mesmo ritual. Quando a ex-mulher e o atual marido de Jack aparecem mortos, ele passa a ser suspeito.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLITTER: O BRILHO DE UMA ESTRELA[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billie Frank sonha em ser uma grande cantora e se reencontrar com sua mãe. Ela é descoberta por Timothy Walker, um produtor inescrupuloso que a usa como corista. Sua sorte muda quando "Dice" Black, um talentoso D.J., a leva ao sucesso.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLOCK: VIOLENTO OBJETO DE DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Eles nunca falham." A pistola Glock foi fetichizada em filmes e artes e é um best-seller regular no mercado internacional de armas. Pela primeira vez, a dupla de cineastas Fritz Ofner e Eva Hausberger conta a história da ascensão do Glock: um design austríaco que se tornou a arma de serviço e assassinato mais procurada em todo o mundo. Seguindo a teia de poder, dinheiro, violência e política, o filme retrata magistralmente os lados sombrios da globalização e, pelo menos, um conto austríaco de ignorância voluntária.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLORIA BELL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher sozinha com 50 anos e espírito livre (Julianne Moore) ocupa suas noites buscando amor em boates para adultos solteiros em Los Angeles. Sua frágil felicidade muda no dia em que conhece Arnold (John Turturro). Sua intensa paixão deixa ela alternando entre esperança e desespero, até ela descobrir uma nova força e que agora, surpreendentemente, ela consegue brilhar mais do que nunca.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLÓRIA FEITA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1916, durante a Primeira Guerra Mundial, Mireau (George Meeker), um general francês, ordena um ataque suicida e como nem todos os seus soldados puderam se lançar ao ataque ele exige que sua artilharia ataque as próprias trincheiras.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLÓRIA SEM MÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após a 2ª Guerra Mundial, o Major Jock Sinclair (Alec Guinness), boêmio, bom de copo, e amigo de seus subordinados, vive seus últimos dias no comando de um regimento escocês. Em seu lugar, assumirá o Coronel Basil Barrow (John Mills), oficial muito mais rígido e disciplinador. O conflito entre as duas personalidades mudará a vida de todos os envolvidos naquele batalhão. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLORIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gloria é uma divorciada de 58 anos. Seus filhos saí­ram de casa, mas ela não tem vontade de passar seus dias e noites sozinha. Determinada a desafiar a velhice e a solidão, ela entra de cabeça em um turbilhão de festas para solteiros em busca de gratificação instantânea – que só leva repetidamente para decepções e vazio. Mas então ela conhece Rodolfo, um ex-oficial naval sete anos mais velho que ela, a quem se sente romanticamente inclinada. Glora até começa a imaginar uma relação permanente entre os dois. No entanto, o encontro apresenta desafios inesperados e Gloria gradualmente se encontra sendo forçada a confrontar seus próprios segredos obscuros.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a família de um menino é morta pela máfia, sua rude vizinha Gloria se torna sua guardiã relutante. Em posse de um livro que os gângsteres querem, a dupla sai correndo em Nova York.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLORIOSA RETIRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em junho de 1940, durante a evacuação de Dunkirk de tropas aliadas para a Inglaterra, o sargento francês Julien Maillat e seus homens debatem se evacuaram para a Grã-Bretanha ou ficar e lutar contra as tropas alemãs que estão fechando de todas as direções. - do IMDB.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLORIOSA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1866. Logo após o fim da guerra civil ()1861-1865), dois antigos combatentes, vagam pelo Texas em busca de dinheiro, comida e trabalho. Porém, apenas encontram problemas. Primeiro convertem-se em pugilistas, profissionais de boxe, logo presenciam um assalto a uma diligência, e conseguem arrebatar o dinheiro dos ladrões e horas depois estão a frente de um grupo de homens que querem enforcá-los. Um lindo faroeste, com tintas românticas que mostra como pano de fundo a dispusta de dois homens pelo amor de uma mulher.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLORIOUS 39[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de mistério em torno de uma família tradicional britânica, às vésperas da Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLORIOUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma separação, Wes acaba em uma parada remota de descanso. Ele se vê trancado dentro do banheiro com uma figura misteriosa falando de uma barraca adjacente. Logo Wes percebe que está envolvido em uma situação mais terrível do que ele poderia imaginar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLORY TO THE FILMMAKER![/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Om, um artista de filme júnior, é ferido por Shantipriya, uma atriz de renome, mas é morta enquanto tentava salvá-la de um acidente de incêndio. Trinta anos depois, ele renasce e se propõe a vingar sua morte.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tsanko Petrov encontrou uma grande quantia de dinheiro nos trilhos do trem, onde trabalha, e decidiu entregar tudo à polícia. Como recompensa, recebe um novo relógio de pulso, que logo para de funcionar. O problema é que Julia Staikova, chefe do departamento de relações públicas do Ministério dos Transportes, perdeu o antigo relógio de Petrov, fazendo com que ele inicie uma busca desenfreada pelo objeto.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GLOSSARY OF BROKEN DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fantoches! Píxeis! Anime! Ao vivo! Filme - famosa Lumpennerd Johannes Grenzfurthner dá uma revenda cinematográfica ideitaining sobre conceitos políticos importantes. Todo mundo está falando sobre a liberdade! Privacidade! Identidade! Resistência! O mercado! A esquerda! Mas, Yikes, Johannes não podem tolerar comentários ignorantes e topicamente abusivos sobre a "Internet" mais! Apoiado pelo escritor Ishan Raval, neste filme, Johannes explica, reavalia, e às vezes sacrifica bezerros de discurso políticos políticos. Não deve ser usado com consciência falsa ou lubrificante baseado em silicone.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GNOMEU E JULIETA: O MISTÉRIO DO JARDIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gnomeu e Julieta chegam em Londres, na Inglaterra, onde são encarregados como os novos responsáveis pela manutenção do jardim. A nova tarefa cria alguns atritos entre o casal, o que faz com que Gnomeu tente impressioná-la com uma flor que remete ao início deles. O plano dá errado e, ao retornar para casa, Gnomeu e Julieta descobrem que todos os seus amigos gnomos desapareceram. Logo eles encontram Sherlock Gnomes, que está investigando o sumiço deles ao lado de seu fiel companheiro Watson.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GNOMEU E JULIETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gnomeu e Julieta são anões de jardim cujas famílias são vizinhas e rivais. Um dia eles se apaixonam, para desgosto dos familiares. Para ficarem juntos, eles precisarão enfrentar diversos obstáculos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GO FAST: NO CORAÇÃO DO TRÁFICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marek, oficial da polícia, acabou de perder seu melhor amigo e colega durante uma operação contra uma rede de traficantes de drogas. Ele é treinado para se infiltrar numa gang que importa maconha em grandes quantidades a partir de Espanha, graças aos carros carregados e potentes que rodam a droga a toda a velocidade para as cidades…[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GO FISH - SALVANDO OS CORAIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma misteriosa gosma negra chega à sua idílica cidade submarina, um peixe papagaio corajoso e altruísta deve atravessar o oceano para encontrar sua fonte e consertá-la.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GO SEPPUKU YOURSELVES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Completando a politicamente urgente Trilogia da Ressurreição de Toshiaki Toyoda após o Chamado de Lobo e O Dia da Destruição, este curta eletrizante segue um homem (Kiyohiko Shibukawa, Lowlife Love) encarregado de ajudar no suicídio ritual de um samurai (Yosuke Kubozuka, Giri / Haji) que venceu ‘ morrer sem condenar os poderes corruptos que existem.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GO TELL THE SPARTANS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vá dizer aos Spartans é um filme de guerra americano de 1978 baseado no romance de Daniel Ford's 1967 "no Muc WA." Conta a história sobre os consultores militares do Exército dos EUA durante o início da Guerra do Vietnã. Liderou meu Major Asa Barker, esses conselheiros e suas contrapartes sul-vietnamitas defendem a aldeia de Muc WA contra vários ataques de guerrilheiros Viet-Cong.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GO! FESTA INESQUECÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As férias de Mía com seu pai são interrompidas pela inesperada chegada de Lupe, Mercedes, Juanma e Álvaro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GO! GO! CORY CARSON CHRISSY ASSUME A DIREÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chrissy é a curiosa irmãzinha de Cory Carson e ela vai acelerar sozinha em busca de aventura e diversão nas ruas de Veiculândia![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOBLIN - O SACRIFÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todo Haloween, um vilarejo na floresta é visitado por uma terrível criatura em busca de crianças para sacrificar e pronta para massacrar quem aparecer pelo caminho. Muitos acham que se trata apenas de uma lenda e não acreditam que a tal criatura exista, mas a cada ano, estranhos fatos vão dando corpo ao folclore. Neste Haloween, uma família passeia pelo lugar, num final de semana animado, que tem tudo para terminar de forma violenta.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOD'S ANGRY MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário segue o gene Scott, famoso televangelista envolvido com constantes lutas contra a FCC, que tentou desligar seu programa de TV durante a década de 1970 e 1980, e até argumenta com seus espectadores, reclamando sobre sua falta de apoio, não enviando dinheiro suficiente para continuar com o show.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOD'S COUNTRY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Meghan Doherty (Jenn Gotzon) é uma jovem e talentosa executiva que negligencia a todos para se concentrar em fazer dinheiro. Após fechar um negócio multimilionário, ela é convocada pelo chefe a ir até o deserto de Mojave para conseguir as terras de dono cristão. Um local isolado onde o dinheiro não é tudo e faz Meghan passar por uma transformação espiritual.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOD'S CREATURES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma vila de pesca varrida pelo vento, uma mãe está dividida entre proteger seu amado filho e seu próprio senso de certo e errado. Uma mentira que ela conta para ele rasga sua família e comunidade unida.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOD HELP THE GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado em Glasgow, na Escócia, o filme acompanha Eve, uma garota que, internada num hospital para cuidar de problemas emocionais, começa a escrever canções como uma forma de se sentir melhor. A composição de músicas se torna mais que um modo de espairecer e ela vai para a cidade, onde conhece James e Cassie, dois músicos com seus próprios objetivos e problemas. O que se segue é uma história de renascimento durante um longo sonho de verão.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOD ON TRIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na tradição judaica de discutir com Deus, os prisioneiros judeus em Auschwitz decidem colocar Deus em julgamento.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODDESS OF LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre em um vórtice barroco de loucura quando uma mulher emocionalmente instável é quebrada após tremendo desgosto. Brian era o amor da vida de Vênus e o pensamento dele tendo um caso com outra mulher começa com a descida volátil ao lado negro da insanidade psicossexual.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA 2000[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Orga, um terrível monstro alienígena, acorda depois de 6.000 anos adormecido nas profundezas do oceano, e ameaça destruir Tóquio com fúria descomunal. Então, Godzilla ressurge como a única esperança contra essa terrível ameaça e a humanidade, completamente indefesa, só pode torcer para que o planeta fique a salvo após essa grande batalha.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA CONTRA-ATACA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Godzilla está de volta, e desta vez ele não está sozinho! Godzilla e o espinhoso monstro Anguirus travam uma quente batalha em uma pequena ilha japonesa. Conforme a ameaça de destruição sobe, dois heróis japoneses devem reunir coragem para o confronto final contra Godzilla.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA CONTRA A ILHA SAGRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um feroz tufão, o gigantesco ovo de Mothra é trazido até o Japão. Empresários gananciosos compram o ovo e se recusam a devolvê-lo ao povo de Mothra. Com seus pedidos negados, Godzilla aparece em Nagoya, e o povo de Mothra deve decidir se está disposto a ajudar o Japão.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA II: REI DOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Membros da agência Monarch enfrentam monstros gigantescos, incluindo o poderoso Godzilla, que entra em choque com Mothra, Rodan e seu maior inimigo, King Ghidorah, o monstro de três cabeças. Essas antigas superespécies disputam a supremacia, deixando a própria existência da humanidade em risco.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA RESSURGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um monstro gigante e radioativo apareece na baía de Tóquio e provoca o caos na cidade. Enquanto a criatura evolui as autoridades debatem como enfrentá-lo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS SPACE GODZILLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tóquio é o campo de batalha final quando Godzilla se defende de seu gêmeo intergaláctico, SpaceGodzilla, uma versão mutante do guardião verde da Terra.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. BIOLLANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista combina células de uma rosa com as de Godzilla, criando um tipo de monstro nunca visto antes.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. DESTOROYAH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma Godzilla ardente, à beira do colapso, emerge para colocar cerco para Hong Kong. Ao mesmo tempo, os novos organismos horríveis são descobertos no Japão. Esses seres crustáceos são aparentemente nascidos do destruidor de oxigênio, a arma que matou a Godzilla original.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. HEDORAH[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma forma de vida alienígena sempre evoluindo chega a um cometa da nebulosa gasosa escura e prossegue para consumir a poluição. Vomitando névoas de ácido sulfúrico e lodo corrosivo, nem a humanidade nem a Godzilla podem derrotar essa ameaça tóxica.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. KONG[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma época em que os monstros andam na Terra, a luta da humanidade por seu futuro coloca Godzilla e Kong em rota de colisão que verá as duas forças mais poderosas da natureza no planeta se confrontarem em uma batalha espetacular para as idades. Enquanto Monarch embarca em uma missão perigosa em terreno desconhecido e descobre pistas sobre as origens dos Titãs, uma conspiração humana ameaça tirar as criaturas, boas e más, da face da terra para sempre.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. MECHAGODZILLA II (1993)[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Godzilla vs. Mechagodzilla II, é um filme japonês de kaiju de 1993, dirigido por Takao Okawara, escrito por Wataru Mimura e produzido por Shogo Tomiyama. Produzido e distribuído pela Toho Studios, é o 20º filme da franquia Godzilla, bem como o quinto filme a ser lançado durante o período Heisei da franquia.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. MEGAGUIRUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um cronograma alternativo, a Godzilla original nunca é derrotada e repetidamente reemerge para se alimentar das fontes de energia do Japão. Uma nova arma interdimensional chamada a maré de dimensão é criada com a intenção de eliminar a Godzilla. No entanto, a nova arma também pode servir como um gateway para algo muito mais sinistro.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. MEGALON[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por um tempo, as coisas têm sido pacíficas na Terra. Muito abaixo do solo, o reino de Seatopia envia o besouro gigante Megalon e o monstro Gigan para destruir os habitantes da superfície. Um robô que muda de tamanho chamado Jet Jaguar pede a ajuda de Godzilla em uma tentativa de salvar a Terra da destruição completa.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA VS. MOTHRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de terremotos atinge o Japão e desenterra um misterioso ovo na Infant Island. Quando três pesquisadores são enviados para a ilha, eles descobrem fadas gêmeas que os advertem a não perturbarem o ovo – o ovo de Mothra. Quando eles tomam o ovo da ilha, o ovo se choca, Godzilla desperta e a batalha pela Terra começa.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA, MOTHRA AND KING GHIDORAH: GIANT MONSTERS ALL OUT ATTACK[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Godzilla ressurge depois de anos adormecido no fundo do mar. É acordado de seu sono por um acidente com um submarino americano, a radiação da nave provoca a fúria do gigante que investe mais uma vez contra o Japão. Cabe aos três monstros guardiões do continente (BARAGON, MOTHRA e KING GHIDORAH) deter e destruir o poderoso Godzilla que ameaça o Japão.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA: CIDADE NO LIMIAR DA BATALHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Haruo e seus companheiros fazem contato com uma tribo indígena. Para derrotar Godzilla, o grupo parte rumo ao laboratório do Meca-Godzilla.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA: O DEVORADOR DE PLANETAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o enfraquecimento da aliança com a Terra, Haruo considera se aliar aos Exifs, praticantes de um culto mortal que pode destruir o mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA: O REI DOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1956 o filme japonês "Gojira", primeiro filme do Godzilla, foi editado e re-lançado nos EUA. Mudanças na história incluem um novo personagem: o repórter Steve Martin, interpretado pelo ator canadense Raymond Burr, que virou protagonista e narrador da história, relatando a invasão do gigantesco monstro a Tóquio.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA: PLANETA DOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XX, a humanidade soube da existência do Godzilla e, após diversas derrotas, fez um plano para sair da terra e habitar outro planeta. Porém, os cálculos estavam errados e após uma viagem de 20 anos, os humanos perceberam que o planeta escolhido não tinha condições para a vida. O protagonista da trama é Haruo, que viu seus pais serem mortos pelo Godzilla quando tinha 4 anos e agora só quer voltar para a Terra e derrotar o animal. Ao voltarem, no entanto, já se passaram 20.000 anos na Terra, que agora tem seu ecossistema controlado pelo Godzilla.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA: TOKYO S.O.S.[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mothra e suas fadas retornam ao Japão para avisar a humanidade que devem retornar Kiryu ao mar, pois os mortos não devem ser perturbados. No entanto Godzilla sobreviveu à Ameaça Japão deixando Kiryu como a única defesa da nação.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enorme criatura, produto de uma explosão nuclear, dirige-se à ilha de Manhattan, provocando uma destruição profunda e assombrosa. Um cientista, um repórter de TV e um corretor de seguros francês unem suas forças com o exército dos Estados Unidos para desvendar o mistério que está por trás da impressionante criatura.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Originalmente lançado no Japão como "o retorno da Godzilla" em 1984, este é o fortemente re-editado, re-intitulado "Godzilla 1985". Adicionando novas imagens de Raymond Burr, este 16º filme Godzilla ignora todas as sequências anteriores e serve como um acompanhamento direto para o "Godzilla King dos monstros", que também continha cenas com Burr editada em 1954 "Godzilla". Este filme restaura o tom mais escuro do original, como testemunhamos a destruição nuclear do lagarto gigante aterrorizando o Japão.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Brody criou o filho sozinho após a morte da esposa em um acidente na usina nuclear em que ambos trabalhavam, no Japão. Ele nunca aceitou a catástrofe e quinze anos depois continua remoendo o acontecido, tentando encontrar alguma explicação. Ford Brody, agora adulto, é soldado do exército americano e precisa lutar desesperadamente para salvar a população mundial e em especial sua família do gigantesco, inabalável e incrivelmente assustador monstro Godzilla.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GODZILLA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gigantesco réptil mutante surge em virtude de testes nucleares. A monstruosa criatura cria um rastro de destruição no seu caminho até Tóquio, que corre o risco de ser totalmente destruída se o monstro não for detido.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOGOL. THE BEGINNING[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano de 1829. Nikolay Gogol, um jovem funcionário de terceira seção, está desesperado: seus próprios livros parecem superficiais e medíocres, então ele continua comprando dirigências inteiras apenas para queimar todos. Ele está sofrendo de convulsões e lutas e epilépticas violentas para continuar trabalhando. Investigador Yakov Guro acidentalmente testemunha um desses aptos e percebe que as visões de Gogol contêm pistas que poderiam ajudar a resolver crimes reais. Juntos, Gogol e Guro assumem um caso particularmente estranho e desconcertante que os trazem a uma pequena aldeia de Dikanka, onde todos têm um enorme segredo para se esconder.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOING CLEAR: SCIENTOLOGY AND THE PRISON OF BELIEF[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário da HBO traz entrevistas com ex-membros da Cientologia que denunciam práticas de abuso físico e emocional pela instituição, incluindo a pressão para se afastar de membros e amigos considerados hostis à crença.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOING STEADY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Indo estável também conhecido como Lemon Popsicle 2 é a sequela do picolé de limão de filme israelense de 1978. O filme basicamente segue a vida cotidiana de vários adolescentes, pois eles são "vir de idade" no que parece ser o final dos anos 50 (talvez início dos anos 60).[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOKUSEN: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor apaixonado, Kumiko Yamaguchi, A.K.a. Yankumi, agora está supervisionando os novos estudantes de classe 3d do High School de Akado, que ainda não se abriu para ela e estão dando um tempo difícil. Os estudantes de classe 3D atuais e antigos colidem neste final épico para a série de TV japonesa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOL II: VIVENDO O SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Santiago Muñez (Kuno Becker) segue jogando no Newcastle United, onde se torna a estrela do time. Roz Harmison (Anna Friel), sua noiva, planeja o casamento deles, quando surge a oportunidade para que Santiago troque de clube, indo para o poderoso Real Madrid. Ele não pensa duas vezes e realiza a transferência, jogando ao lado de craques consagrados como David Beckham, Ronaldo, Raul e Roberto Carlos. Porém, a badalação em torno da equipe faz com que seu relacionamento com Roz seja abalado, especialmente quando Jordana Garcia (Leonor Varela) tenta seduzí-lo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOL! 3 - ASSUMINDO O MUNDIAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Considerado um dos principais destaques do Real Madrid, Santiago Muñez (Kuno Becker) é convocado para defender a seleção do México na Copa do Mundo. Trata-se da primeira competição do tipo para ele, que pretende lutar pelo título e dedicá-lo ao pai. Entretanto, entre os vários oponentes que terá pela frente, estão os colegas de time Liam Adams (J.J. Fields) e Charlie Braithwaite (Leo Gregory), que disputam a Copa do Mundo pela Inglaterra e pretendem pôr fim a um jejum de títulos à seleção, que já dura 40 anos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOL!: O SONHO IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Santiago Muñez é um jovem mexicano que possui um grande talento para o futebol e que sonha em se tornar um profissional. Mas morando em Barrios, a leste de Los Angeles, seu sonho é algo quase inalcançável. Até que um dia, uma série de eventos possibilitam que ele seja contratado para jogar no Newcastle United, time que disputa a Premier League, a 1ª divisão do campeonato inglês.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLD[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois estranhos que estão viajando em um deserto e se surpreendem ao encontrar uma grande pepita de ouro. Eles pensam em uma estratégia para explorar e dividir a recompensa do tesouro encontrado. Enquanto um vai procurar equipamentos para dar continuidade no plano, o outro fica responsável por proteger o local e ambos lidam com diversos desafios nessa aventura.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLDEN MASK[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida muda para Chi Kwan Chun depois que ele aceita um contrato do misterioso “Máscara de Ouro”, para matar uma pessoa. Sem ele saber a vitima seria o próprio irmão de Chi que ele termina matando-o involuntariamente porque não sabia que era seu irmão. Depois disso ele sai a procura do “Máscara de Ouro” para vingar a morte do irmão, mas termina se envolvendo em uma conspiração para matar o mestre da Casa da Águia.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLDSTONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive caubói indígena Jay Swan chega na cidade fronteiriça de Goldstone para um inquérito sobre pessoas desaparecidas. O que parece ser uma simples investigação abre uma rede de crime e corrupção. Jay deve retomar sua vida e esquecer suas diferenças com o jovem policial local, Josh, e então juntos eles poderão trazer justiça para Goldstone. Sequência de Mystery Road (2013).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLMAAL - FUN UNLIMITED[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a relação entre dois estudantes que são unidos como par por um jogo da classe, no qual o melhor aluno tem que tomar conta do pior. Assim começa o relacionamento entre Jonathan (Bryant Chang) e Shane (Joseph Chang) em um colégio em Taipé. Uma amizade? Uma relação de irmãos? Ou paixão? Conforme eles vão se descobrindo no mundo da delicadeza do sentimento juvenil a entrada de uma garota desperta para o reconhecimento da paixão. Há uma passagem de tempo após um terremoto na cidade, e eles se encontram para resolver e relembrar o passado anos depois. Uma das seqüências mais aplaudidas do filme é a em que Jonathan conhece Shane, cujo tom de inocência permanece até o final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLPE BAIXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Crewe é um ex-astro do futebol americano preso por dirigir bêbado uma noite. Ele é enviado para a Penitenciária Allenville, uma das prisões mais cruéis do país. Quando o diretor do presídio pede para Crewe montar um time para jogar contra os guardas da prisão, Crewe convoca Caretaker, um negociante malandro que pode conseguir para os prisioneiros o que eles quiserem. Os dois conseguem montar o Mean Machine, um dos times mais loucos já vistos para jogar![/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLPE BAIXO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta grande confusão, na verdade filmada na Prisão Estadual da Geórgia, os condenados são os heróis e os guardas são os vilões. Eddie Albert é o diretor sádico que de bom grado fará qualquer sacrifício para levar o time de futebol de seus guardas a um campeonato nacional.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLPE DE CLASSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado com seu status social "desprivilegiado", um pai capitaliza a fama recém-descoberta de seu filho como um menino-gênio. Mal ele percebe que o segredo que ele abriga destruirá a mesma coisa que ele mais ama.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLPE DE GÊNIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt (Dallas Roberts) e Sam (Jeremy Renner) são dois amigos que creem no enriquecimento, graças a uma brilhante invenção. Mesmo já tendo perdido todas as suas economias, a dupla continua investindo em seus inventos. Até que um certo dia, sua nova criação pode se tornar um grande sucesso e transformar a vida de ambos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLPE DE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o assassinato de um amigo em comum, o aspirante a vigarista Johnny Hooker junta-se ao velho Henry Gondorff para se vingar de Doyle Lonnega, o cruel chefe responsável pelo crime. Hooker e Gondorff implementam um plano elaborado para que Lonnegan não descubra que está sendo enganado. O grande golpe começa a se desenrolar, mas as coisas não saem como planejaram e a destemida dupla faz improvisações de última hora.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLPE DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os maiores ladrões do mundo unem forças para realizar o maior assalto de suas vidas. Mas quando esbarram com o lendário detetive francês, Pierre Bissette, eles terão que elevar suas estratégias para ganharem o jogo e se darem bem.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLPE DE SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucky precisa pagar uma fortuna que seu melhor amigo roubou da máfia. Com a ajuda de seu irmão mais velho, ele tem um plano para devolver o dinheiro aos mafiosos: roubar os cassinos da cidade.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLPE DOS ETERNOS DESCONHECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A gangue habitual de ladrões em engajados por um ladrão de Milão para roubar uma mala cheia de dinheiro, mas os problemas vão ameaçar o sucesso da operação.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLPE DUPLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicky é um trapaceiro profissional que acaba sendo escolhido como vítima por uma iniciante na profissão, Jess. Esperto como é, ele se deixa cair no golpe para desmascará-la no momento certo. Decepcionada, a ambiciosa Jess insiste para que Nicky lhe ensine seu método de trabalho e a aceite em sua equipe. Após uma certa relutância, Nicky concorda. Mas o problema maior é que ele também acaba se envolvendo romanticamente com ela, o que vai de encontro a uma de suas principais regras.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLPE FULMINANTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário descobre que sua fábrica de jeans pirateados está sob investigação, e pior: seu sócio é um agente da CIA disfarçado.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLPE SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Goldie Hawn no papel de uma bibliotecária que acidentalmente descobre um complô para assassinar o Papa Pio XIII, quando de sua visita à Cidade de São Francisco, por um esquisito grupo de vilões. Uma caçada selvagem se sucede na busca dos perigosos assassinos. Ao lado de Goldie Hawn, está o grande comediante americano Chevy Chase (Tomy), que interpreta um oficial de polícia. Entre investigações e buscas, o oficial da polícia local se apaixona pela moça.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLPES DE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Era para ser uma missão de vingança, mas agora é uma luta para salvar o mundo de uma ameaça! O assassino superpoderoso Kai vai até Bangcoc para impedir um desastre.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOLTZIUS & THE PELICAN COMPANY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Goltzius e a empresa Pelican conta a história de Hendrik Goltzius, uma impressora holandesa do final do século XVI e gravador de impressões eróticas. Um contemporâneo de Rembrandt e, de fato, mais celebrado durante a sua vida, Goltzius seduz a Margrave da Alsácia para pagar por uma impressão para fazer e publicar livros ilustrados. Em troca, ele promete a ele um extraordinário livro de fotos de ilustrar as histórias bíblicas do Antigo Testamento. Contos eróticos de lote e suas filhas, David e Bathsheba, Sansão e Deliah e João Batista e Salomé. Para tentar ainda mais a Margrave, Goltzius e sua empresa de impressão oferecerão realizar dramaturas dessas histórias eróticas para sua corte.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOMORRAH[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Painel brutal e perturbador da máfia napolitana, uma das mais sangrentas e lucrativas da Itália atual.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GONE IN THE NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Kath e seu namorado chegam a uma cabana remota em Redwoods, eles encontram um jovem casal misterioso já lá. Mas quando seu namorado desaparece com a jovem, Kath fica obcecada em encontrar uma explicação.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GONJIAM: HAUNTED ASYLUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A equipe de um web show de horror planeja transmitir ao vivo de dentro do asilo. Para atrair mais espectadores, o apresentador do programa organiza alguns sustos para a equipe, mas à medida que avançam para o prédio antigo, eles começam a encontrar muito mais do que o esperado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GONZAGA: FROM FATHER TO SON[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luiz Gonzaga decide mudar seu destino e sai de casa jovem para a cidade grande para apagar uma tristeza amorosa. Ao chegar conhece uma mulher por quem se apaixona, a Odaléia (Nanda Costa). Após o nascimento do filho e complicações de saúde da esposa, ele decide voltar para a estrada para garantir os estudos e um futuro melhor para o herdeiro. Ele tem um amigo no Rio de Janeiro e com ele deixa o pequeno e sai pelo Brasil afora. Só não imaginava que essa distância entre eles faria crescer uma complicada relação, potencializada pelas personalidades fortes de ambos. Baseada em conversas realizadas entre pai e filho, essa é a historia de Luiz Gonzaga um cantor e sanfoneiro, conhecido como Rei do Baião ou Gonzagão. Já seu filho Gonzaguinha, é com esse nome que ficou conhecido.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GONZO: THE LIFE AND WORK OF DR. HUNTER S. THOMPSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário sobre o inventor do jornalismo gonzo Dr. Hunter S. Thompson aborda os principais marcos de sua vida: sua relação intensa com o Hells Angels, sua candidatura quase bem-sucedida ao cargo de xerife em Aspen, seu envolvimento na campanha presidencial do Senador McGovern e muito mais.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOOD DICK[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma condessa roída pelo ciúme e sedenta de vingança: um aristocrata libertino que se torna padre justiceiro transformando-o ora em cigano, ora em poeta romântico; um pirata sanguinário tornado próspero homem de negócios; uma vendedora de bacalhau que mata o amante e vende os encantos da própria filha, antes de se tornar santa, atravessam a história do séc. XIX e a procura de identidade do nosso personagem. Uma história repleta de paixões, duelos, perigos mortais e negócios tenebrosos numa atribulada viagem por Portugal, França, Itália e Brasil.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOOD KISSER[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenna concorda com um final de semana sexy com sua namorada materialista Kate e a mia mundana, mas à medida que a noite se desdobra, Jenna percebe detalhes estranhos sobre cada um deles, já que o triângulo amoroso começa a rachar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOOD LUCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João é internado em uma clínica psiquiátrica pela família. Lá ele se apaixona por Judite. Ela não tem muito tempo de vida, mas isso não impede que vivam um intenso romance.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOOD NEWS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Fictícia Universidade de Tait, no Roaring '20s, co-ed e escola bibliotecária Connie Lane cai para o Herói de futebol Tommy Marlowe. Infelizmente, ele tem o olho em cavar o ouro Vamp Pat McClellan. As notas de Tommy começam a escorregar, o que o impedia de jogar no grande jogo. Connie eventualmente descobre que Tommy realmente a ama e concebe um plano para vencê-lo e levá-lo de volta no campo.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOODBYE BERLIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto sua mãe está em reabilitação e seu pai está em uma "viagem de negócios" com seu assistente, o outsider maik de 14 anos está passando as férias de verão entediadas e sozinhas na villa de seus pais, quando a adolescente rebelde Tschick aparece. Tschick, um imigrante russo e um pária, rouba um carro e decide desistir de uma viagem de Berlim com Maik marcando para o passeio. Então começa uma aventura selvagem onde os dois experimentam a viagem de uma vida e compartilham um verão que nunca esquecerão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOODBYE TO ALL THAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Divorciado recentemente, Otto (Paul Schneider) busca por novas companhias enquanto tenta aproximar-se de sua filha.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOODNIGHT FOR JUSTICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quanto tempo você pode esperar pela justiça? Depois de ser nomeado Circuit Juiz, John Goodnight (Perry) viaja o território dispensando a justiça. Depois de retornar a uma cidade que traz de volta memórias de seus pais assassinatos, ele vê alguém que parece familiar.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOOGLE E O CÉREBRO DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Google em 2002 tentou implementar um dos projetos mais ambiciosos da história da internet: escanear todos os livros existentes para criar uma livraria virtual , projeto previsto por HG Wells em 1937 e chamado de "World Brain". Porém, existem outras intenções além da preservação de todo o conhecimento registrado pela humanidade... Durante os escaneamentos, os escritores e editores entraram com ações para parar a ação de escaneamento da Google, alegando direitos autorais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOOSEBUMPS 2: HALLOWEEN ASSOMBRADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wardenclyffe, Estados Unidos, às vésperas do Halloween. Sonny (Jeremy Ray Taylor) e Sam (Caleel Harris) são grandes amigos, que encontram um livro incompleto guardado dentro de um baú, em uma casa abandonada. Ao abri-lo, eles despertam o boneco Slappy (Avery Lee Jones), que surge inesperadamente. Criação do autor R.L. Stine (Jack Black), ele usa os jovens e ainda a irmã de Sonny, Sarah (Madison Iseman), para criar sua própria família de monstros.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOOSEBUMPS: MONSTROS E ARREPIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Zach Cooper (Dylan Minnette) se muda de Nova York para uma cidade pequena dos Estados Unidos, para onde a mãe é transferida. Lá, eles passam a morar na casa ao lado da de Hannah (Odeya Rush) por quem o adolescente se apaixona e o pai, o ranzinza R. L. Stine (Jack Black). Depois de escutar gritos vindo da propriedade ao lado, Zach invade a residência com a ajuda do medroso colega (Ryan Lee) e acaba, acidentalmente, abrindo um dos livros e, consequentemente, dando início à libertação de todos os monstros criados por Stine. Juntos, eles terão que mandar as criaturas de volta para as prateleiras.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GORDON RAMSAY: SHARK BAIT[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta hora especial, Gordon investiga a história, cultura e controvérsia em torno da indústria de pesca de tubarão. Todos os anos, quase 100 milhões de tubarões em todo o mundo são mortos pelo uso de suas barbatanas na delicadeza tradicional chinesa, dirigindo um terço das espécies de tubarões do mundo em direção à extinção. Gordon também vai mergulhar em uma tentativa de obter uma compreensão completa do animal majestoso.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GORILLA AT LARGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um carnaval chamado Jardim do mal, um homem é assassinado, aparentemente por um gorila ... ou alguém em um terno de gorila.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOSNELL: O JULGAMENTO DO MAIOR ASSASSINO EM SÉRIE DA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gosnell (Earl Billings) foi um médico abortista que trabalhava na ilegalidade e em condições insalubres. Provocou a morte de diversas mulheres grávidas com seus procedimentos clandestinos e matava bebês nascidos vivos mutilando os corpos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOSTO DE CEREJA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Badii é um homem de boa condição financeira que decide suicidar-se. Planeja tomar vários remédios e deitar num buraco que cavou na montanha. Preocupado com o que pode acontecer a seu corpo, e pensando na possibilidade de o suicídio falhar, Badii começa a procurar entre trabalhadores pobres alguém confiável para ajudá-lo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOSTO DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julian Marty (Dan Hedaya) é o dono de um bar numa cidade do Texas e desconfia que sua mulher, Abby (Frances McDormand), o está traindo com Ray (John Getz), um de seus empregados. Marty decide por contratar um detetive para segui-los, e acaba confirmando suas suspeitas. Ele então faz um novo acordo com o detetive, propondo que ele mate sua esposa e o amante dela enquanto ele estiver fora da cidade.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOSTO SE DISCUTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Augusto (Cassio Gabus Mendes) é o famoso chef de um restaurante que já viveu dias de glória e agora precisa lidar com a decadência, enfrentando até a concorrência de um “food truck” recém-instalado do outro lado da rua. Para piorar, um banco, sócio do restaurante, envia uma auditora, Cristina (Kéfera Buchmann), que quer promover uma verdadeira revolução no local. Desafiado, o chef tem que provar que ainda está em forma, mas acaba perdendo o paladar justamente na hora que precisa criar o novo cardápio.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOSTOS E CORES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assim que consegue coragem para revelar à sua conservadora família judia que é gay, Simone começa a se sentir atraída por um chef senegalês.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOSTOSA LOUCURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicole Oakley (Kirsten Dunst) é um jovem rebelde e rica, que estuda no Pacific Palisades High e se apaixona por um jovem trabalhador e pobre, que vive em East L.A. Após algum tempo eles passam a namorar, mas para provar que realmente amam um ao outro precisarão enfrentar todas as complicações que seus parentes e amigos colocam em seu relacionamento, devido à diferença de classe social entre eles.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOTAS D'ÁGUA SOBRE PEDRAS ESCALDANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alemanha, anos 70. Léopold, cinqüenta anos, seduz Franz, um jovem garoto de 19 anos. Franz se apaixona e vai morar com Léopold. No entanto, surge um dia uma pequena divergência, sobre a qual os dois não conseguem concordar. A partir daí, não há mais um eu comum entre eles, mas apenas divergências. Baseado em peça de Rainer Werner Fassbinder.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOTCHA!: UMA ARMA DO BARULHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudante americano é seduzido por uma mulher misteriosa que conhece em Paris. Ela o convence a partirem juntos para a Alemanha Oriental, onde são separados e ele se vê envolvido em um perigoso jogo de espionagem.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOTHAM CITY 1889: UM CONTO DE BATMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gotham, na virada do século, está passando por uma época de descoberta e indústria, mas nos becos mais sombrios há um assassino à solta. Trabalhando juntos, Batman e o comandante da Polícia James Gordon tentam capturar o temível Jack, o Estripador.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GÓTICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1816. Uma villa esparramável na Suíça é o cenário para uma noite tempestuosa de loucura. Nesta noite do "verão assombrado", cinco amigos famosos se reúnem em torno de um crânio antigo para evocar seus medos mais escuros. Poetas Lord Byron e Percy Shelley, Shelley's Noy Mary Godwin, Stepsister de Mary Claire Clairemont e Byron's amigo John Polidori passam uma noite alucinógena confrontando seus medos em um frenesi de louca chocante. As visões horripilantes invadem o castelo - as realizações do medo de sanguessuga de Byron, o medo do enterro prematuro de Shelley, o medo de MARY de parto uma criança natimortal - tudo trouxe em uma paisagem monãs bizarra. Eles compartilham as fantasias aterrorizantes que as perseguem pelo castelo naquela noite. Os eventos daquela noite mais tarde inspiraram Mary Shelley a escrever o clássico "Frankenstein" e o Dr. Polidori para caneta "The Vampyre", que se tornou a base para a criação de Drácula ..[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOTTI - O CHEFE DA MÁFIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História do mafioso John Gotti, chefão da Família Gambino que liderava o crime organizado em Nova York durante muitos anos e falecido em 2002, enquanto cumpria pena de prisão perpétua.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOURMET DETECTIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Consultor culinário famoso Henry Ross é uma encantadora indústria de alimentos insider em San Francisco. Quando a sabotagem suspeita termina em um assassinato chocante no restaurante de cinco estrelas do seu amigo, Henry é colocado no caso com detetive policial e mãe solteira, Maggie preço. Apesar dos protestos de Maggie, eles devem trabalhar juntos para decifrar as pistas e investigar todos os principais profissionais culinários de São Francisco.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOVINDUDU ANDARIVAADELE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ação desta história começa no futuro próximo. O excelente dispositivo codinome como "fantasma" é inventado pela Global Security Corporation, a fim de eliminar o crime e estabelecer uma comunidade global segura. Mas não é como é realmente. O verso do "fantasma" é estabelecer um controle absoluto sobre as mentes das pessoas. A corporação visa mudar o curso da história, ganhando a comunidade de "fantoches" obedientes, que nunca perceberia que suas mentes estão sendo controladas. Passo a passo, a vida dos povos "fantasma" fraturas, mas ninguém suspeita de qualquer coisa, até que destrua a vida do casal in-love e Keira. Ela é condenada por assassinato, e ele precisa quebrar a lei para salvá-la. Um hacker criminal americano chamado Zach ajuda Timur a encontrar a verdade e descobrir a conspiração da corporação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GOYO: O MENINO GENERAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com este filme (o segundo trilogia de guerra estabelecido durante a Guerra Filipino-Americana no início dos anos 1900), a revolução marchas contra os americanos após a morte sangrenta do general Antonio Luna. As filosofias conflitadas por trás da luta heróica continuam e se tornam personificadas no personagem colorido do general Gregorio "Goyo" del Pilar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRABBERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma pequena ilha ao largo da costa da Irlanda está sob ataque de alienígenas, os moradores descobrem que há apenas uma maneira de proteger-se das criaturas; ficar tão bêbado quanto humanamente possível.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRAÇA E PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um pistoleiro matou cinco crianças Amish e feriu outras cinco em um campo escolar Nickel Mines, na Filadélfia, em outubro de 2006, a atenção da mídia mundial rapidamente passou dos trágicos eventos para o extraordinário perdão demonstrado pela comunidade Amish[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRAÇAS A DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, Alexandre (Melvil Poupaud) toma coragem para escrever uma carta à Igreja Católica, revelando um segredo: quando criança, foi abusado sexualmente pelo padre Preynat (Bernard Verley). Os psicólogos da Igreja tentam ajudar mas não conseguem ocultar o fato de que o criminoso jamais foi afastado do cargo, pelo contrário: continua atuando junto à crianças. Alexandre toma coragem e publica sua carta, o que logo faz aparecerem muitas outras denúncias de abuso cometidas pelo mesmo padre, além da conivência do cardeal Barbarin (François Marthouret), que sempre soube dos crimes, mas nunca tomou providências. Juntos, Alexandre, François (Denis Ménochet) e Emmanuel (Swann Arlaud) criam um grupo de apoio para aumentar a pressão na justiça por providências. Mas eles terão que enfrentar todo o poder da cúpula da Igreja.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRACE AND GRIT[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de coragem, transcendência e amor eterno de Treya e Ken Wilber, narrada no livro mundialmente aclamado, Grace and Grit.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRACE DE MÔNACO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casamento de Grace Kelly (Nicole Kidman) e o príncipe Rainier III (Tim Roth) foi considerado um conto de fadas na vida real quando aconteceu, em 1956. Entretanto, cinco anos mais tarde e com dois filhos, a verdade é que Grace está insatisfeita com a vida no palácio e o distanciamento do marido. A chance de novamente sentir-se útil surge quando seu velho amigo, o diretor Alfred Hitchcock (Roger Ashton-Griffiths), a convida para retornar ao cinema como protagonista de seu próximo filme: "Marnie - Confissões de uma Ladra". O problema é que Rainier é terminantemente contra e, ainda por cima, está envolvido com uma ameaça vinda do presidente francês Charles de Gaule (André Penvern): caso Mônaco não pague impostos à França e acabe com o paraíso fiscal existente, o principado será invadido em seis meses. Em meio às inevitáveis tensões, Grace e Rainier buscam resolver seus problemas tentando evitar que eles causem o divórcio.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRACE: ENTRE A FÉ E A FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Musicalmente talentosa, Grace deseja mais do que participar do grupo de louvor da igreja de seu pai, ela almeja o estrelato pop. Porém, seu pai, um ex-ídolo da música, lhe adverte que, muitas vezes, a fama vem com um preço elevado e que o uso de seu dom a serviço de Deus é sua grande meta. Quando seu ex-empresário lhe faz uma visita, Grace decide aceitar sua proposta. Mas, quanto mais famosa se torna, mais ela sente que seus valores religiosos são comprometidos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRACE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher sofre um acidente em seu penúltimo mês de gravidez e perde o filho. Ela decide carregar o bebê até o fim de gestação e dar a luz a ele. Porém, no dia do nascimento, a criança, miraculosamente, ressuscita. Logo ela descobre que a garotinha tem predileção por sangue humano. A mãe tem que decidir, então, se está disposta a se sacrificar por sua filha.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRACIE'S CHOICE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por enquanto ela puder se lembrar, Gracie de 16 anos vem levantando seus quatro irmãos, cada um dos quais tem um pai diferente, ausente e sua mãe está no caminho rápido da autodestruição. Quando as vidas estas crianças estão prestes a serem separadas, Gracie terá que fazer o impossível e tornar os sacrifícios finais para manter sua família juntos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRADUATION[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Romeo (Adrian Titieni) é um médico bastante respeitado e dedicado, que mantém um caso extraconjugal. Um dia, sua filha Eliza (Maria Dragus) é atacada por um desconhecido e quase estuprada. Abalada emocionalmente, ela precisa encontrar forças para fazer a prova decisiva sobre sua ida à faculdade. Paralelamente, seu pai ao mesmo tempo em que busca lhe dar conforto, precisa lidar com a instabilidade de seu casamento, a investigação do caso e a existência de meios pouco éticos para ajudar em sua aprovação. Vencedor do Prêmio de Melhor Direção no Festival de Cannes 2016.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRAN TORINO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walt Kowalski é um inflexível veterano da Guerra da Coréia, agora aposentado. Para passar o tempo ele faz consertos, bebe cerveja e vai mensalmente ao barbeiro. Sua vida é alterada quando passa a ter como vizinhos imigrantes hmong, vindos do Laos. Ressentido e desconfiando de todos, Walt apenas deseja passar o tempo que lhe resta de vida. Até que Thao, seu tímido vizinho adolescente, é obrigado por uma gangue a roubar o carro do veterano, um Gran Torino retirado da linha de montagem pelo próprio.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRAND MASTI[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Τwo irmãs da ilha de Andros, apelidam de pequena Inglaterra por causa de sua afluência, ambos estão apaixonados pelo mesmo homem. Situado no período de guerra civil grego e terminando na década de 1950, o filme é baseado no romance homônimo do Ioanna Carystiani.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDE ALBERT[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fat Albert sai do universo da TV e entra para o mundo real, acompanhado de seus amigos Dumb Donald e Mushmouth. Eles ficam fascinados com o mundo real e fazem novos amigos. Contudo, as coisas se complicam quando Albert tenta ajudar Doris, uma jovem adolescente solitária, a se tornar popular e acaba se apaixonando por Laurie, a irmã mais velha dela.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDE DEMAIS PARA QUEBRAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama gira em torno do secretário do Tesouro dos Estados Unidos, Henry “Hank” Paulson (William Hurt, ganhador do Oscar), do presidente do Federal Reserve, Ben Bernanke (Paul Giamatti, ganhador do Emmy pelo seu papel em “John Adams”, da HBO), e do presidente do Banco Central de Nova York, Timothy Geithner (Billy Crudup), que junto com funcionários do governo, integrantes do Congresso e os presidentes das maiores empresas do mundo, tentaram salvar a economia norte-americana do colapso.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDE HOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma véspera de Ano-Novo muito louca, o carregador de malas de um hotel precisa lidar com bruxas em um quarto, crianças diabólicas em outro, acaba no meio de uma relação problemática e de uma aposta sangrenta entre a comitiva de um superstar.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDE HOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A dançarina Grusinskaya não crê no amor e não tem um rumo em sua vida, mas muda seu pensamento completamente ao conhecer o falido barão Felix von Geigern. Este, por sua vez, se torna amigo de Otto Kringelein, um homem que descobriu que está à beira da morte e decide passar seus últimos dias no luxuoso hotel em que está seu patrão, um rico empresário que pretende fechar um grande negócio e que conta com os serviços da taquígrafa Flaemmchen.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDE MENINA, PEQUENA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Molly Gunn nunca trabalhou um dia na vida e vive como uma rainha desde que seu pai, um famoso astro do rock, morreu e lhe deixou sua fortuna. Mas tudo muda quando Molly percebe que seu empresário roubou seu dinheiro. Ela arranja um emprego como babá de Ray, uma menina cuja atitude séria é o oposto de Molly. Com a ajuda de seu namorado, Neal, ela tenta criar um vínculo com Ray para aprender a amadurecer.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDE PROBLEMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eliot Arnold (Tim Allen) é um colunista do jornal Miami Herald que foi recentemente abandonado por sua esposa e passa por problemas com Matt (Ben Foster), seu filho adolescente. A vida dele começa a mudar quando conhece Anna Herk (Rene Russo), uma atraente mulher que é também a esposa de Arthur (Stanley Tucci) e mãe de Jenny (Zooey Deschanel), namorada de Matt. Anna e Eliot sentem-se atraídos um pelo outro, até que suas vidas são unidas a uma misteriosa mala, que pode estar repleta de bombas e que está na mira do FBI e de assassinos profissionais.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDE SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Naomi (Emily Browning) é uma intercambista australiana de 20 anos de idade que passa um tempo nos Estados Unidos. Lá, ela começa a trabalhar com Nick (Adam Horovitz), enquanto se aproxima de seu primo distante Buddy (Jason Schwartzman), um produtor musical. Nesse pouco tempo, no entanto, ela consegue atrapalhar suas vidas e causar um equilíbrio emocional em suas respectivas famílias.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDE TUBARÃO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um voo cheio de diversão para um atol remoto se transforma em um pesadelo para cinco passageiros quando seu hidroavião é destruído em um acidente estranho e eles ficam presos em uma jangada, a 160 quilômetros da costa, com tubarões antropófagos espreitando sob a superfície.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDES ASTROS: SUPERMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lex Luthor dá inicio mais uma vez de livrar o mundo do Superman. Com um tipo de radiação solar, Lex Luthor consegue envenenar Superman, que está morrendo lentamente. Com pouco tempo restando, o ultimo filho de Krypton precisa revelar sua identidade secreta a Lois Lane e combater Lex Luthor pela ultima vez.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDES ESPERANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na história, Pip (Philip Pirip), um órfão de 11 anos, é amigo da cruel Estella , filha da senhorita Havisham, diretora de um orfanato, que acredita que o garoto está predestinado a ter um grande futuro. No entanto, através de sua ajuda, ele se torna aprendiz de ferreiro. Acreditando que sua vida se resumirá a isso, Pip dedica-se a aprender essa profissão. Após alguns anos, já adolescente, Pip é abordado por um advogado que lhe diz ser ele o herdeiro de uma grande fortuna. Porém, Pip somente receberá a herança depois que completar 21 anos, na condição de que jamais tente descobrir a identidade de seu benfeitor. Assim, Pip parte para Londres em busca de seu futuro e na esperança de reencontrar Estella.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDES ESPERANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Modernização do clássico de Charles Dickens sobre o órfão Finn, seu amor pela bela e fria Estella, criada por senhora cruel que busca vingança contra os homens por ter sido abandonada à beira do altar, e o misterioso benfeitor que muda o destino do rapaz.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDES ESPERANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um humilde órfão de repente se torna um cavalheiro com a ajuda de um desconhecido benfeitor.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDES OLHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este drama apresenta a história da pintora Margaret Keane, uma das artistas comerciais mais rentáveis dos anos 1950, graças aos seus retratos de crianças com olhos grandes e assustadores. Esta mulher, defensora das causas feministas, teve que lutar contra o próprio marido no tribunal, já que o também pintor Walter Keane afirmava ser o verdadeiro autor de suas obras.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANDMOTHER'S HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David e Lynn acabaram de perder o pai. Agora órfãs, os jovens são enviados para viver com seus avós em uma bela mansão vitoriana. Mas, mais cedo, o ônibus, o ônibus marcou para levá-los para sua nova casa, as coisas estranhas começam a ocorrer, inicialmente na forma de uma misteriosa mulher que parece aparecer e desaparecer em um piscar de olhos. Não há muito, no entanto, antes dos corpos assassinados serem encontrados na área e, para piorar, Davi se torna cada vez mais temeroso que seus avós pontilhados possam estar envolvidos nos assassinatos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANNY'S DANCING ON THE TABLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eini cresce isolado da sociedade com seu pai que faz tudo o que pode para fazer eini acreditar que o mundo fora e as pessoas por aí são maus, e que tudo o que tem a ver com a sexualidade e a idade adulta é perigosa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRANNY OF THE DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O indivíduo regular Ed (Marcus Carroll) desperta uma manhã para descobrir que sua avó se tornou um dos mortos vivos. Enquanto preso em sua casa tenta sobreviver ao dia, mantenha sua casa zumbi livre, fique viva e salve o dia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRASS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um beco onde não se esperaria encontrar um lugar como esse, há um café onde as pessoas se sentam espalhadas e conversam entre si. Em frente, o proprietário de uma pequena mercearia cultiva várias plantas em grandes bacias de borracha. Com o passar do tempo, as pessoas sentadas em diferentes mesas se familiarizam umas com as outras e começam a se misturar. Uma mulher observa as outras e anota seus pensamentos. Mesmo quando a noite chega e fica tarde, todos permanecem no café.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRAU DE DESTRUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um Estado totalitário num futuro próximo, os “bombeiros” têm como função principal queimar todo e qualquer tipo de material impresso, principalmente livros, pois foi convencionado que literatura é propagadora da infelicidade. Um dos bombeiros começa a se qustionar sobre essa sua tarefa.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRAVE SECRETS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher atormentada por aparições fantasmagóricas e professora de fenômenos psíquicos investigam outros distúrbios mundanos e desbloqueia o segredo de uma força malévolo que estende a vingança de além do túmulo.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRAVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Justine (Garance Marillier) é uma jovem tímida e vegetariana, caloura na mesma faculdade de veterinária em que estuda sua irmã, Alexia (Ella Rumpf). Durante o trote, a menina é forçada a comer carne animal pela primeira vez e a ação provoca mudanças extremas em sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRAVIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt Kowalski (George Clooney) é um astronauta experiente que está em missão de conserto ao telescópio Hubble juntamente com a doutora Ryan Stone (Sandra Bullock). Ambos são surpreendidos por uma chuva de destroços decorrente da destruição de um satélite por um míssil russo, que faz com que sejam jogados no espaço sideral. Sem qualquer apoio da base terrestre da NASA, eles precisam encontrar um meio de sobreviver em meio a um ambiente completamente inóspito para a vida humana.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GRAVIDEZ MONSTRUOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O último ano vai ser demais! Graças ao seu relacionamento com Skyler, um bonitão ingênuo, Sara está amiguíssima das garotas mais legais. Mal sabe ela que Skyler contraiu um vírus alienígena durante suas férias de verão. Depois de uma noite juntos, Sara descobre que está Grávida... De Nove... Meses. Desesperada para manter isso em segredo, ela recorre à única pessoa em que pode confiar: sua ex-melhor amiga nerd, Hayley. As garotas logo percebem que esse problema alienígena é só o começo. É melhor os alienígenas tomarem cuidado nessa comédia hilária, repleta de ação e ironia adolescente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREASE: AO VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após desfrutar um romance de verão, os estudantes do ensino médio Danny e Sandy inesperadamente se reencontram quando ela transfere-se para o Rydell High. Lá Sandy deve lidar com a cínica Rizzo e as Pink Ladies na tentativa de conquistar o coração de Danny novamente.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREASE: NOS TEMPOS DA BRILHANTINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Califórnia de 1959, a boa moça Sandy e o metido Danny se apaixonam e aproveitam um verão inesquecível na praia. Quando voltam às aulas, eles descobrem que frequentam a mesma escola. Danny lidera a gangue dos T-Birds, um grupo que gosta de jaquetas de couro e muito gel no cabelo, e Sandy passa tempo com as Pink Ladies, lideradas pela firme e sarcástica Rizzo. Quando os dois se reúnem, Sandy percebe que Danny não é o mesmo por quem se apaixonou, e ambos precisam mudar caso queiram ficar juntos.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREAT BARRIER REEF[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o maior recife de coral do mundo, a maior estrutura viva do planeta e uma das maravilhas do mundo natural. Os três episódios desta série documental exploram em profundidade este milagre biológico localizado no mar de coral no nordeste da Austrália e sua complexa vida ao longo de mais de 2.000 quilômetros de comprimento. Uma viagem da ilha de Heron no sul para o restrito de Torres remoto no norte. Das profundezas além do recife para os jardins e florestas de corais nas margens.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREATER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greater conta a incrível história de Brandon Burlsworth, considerado um dos maiores "walk-on" da história do futebol universitário americano.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREATFUL DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREED: A INDÚSTRIA DA MODA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O aniversário do proprietário de lojas de roupas da moda está chegando. Ele é um homem influente e sua fortuna é medida em bilhões. Ele conseguiu ficar rico pelo fato de não hesitar em fazer algo que nem sempre era correto em relação à força de trabalho, que pagava centavos, e também transformou todos os tipos de assuntos aventureiros. E planeja comemorar seu sexagésimo aniversário em uma ilha grega. Toda a elite da moda chegará a Mykonos. Os convidados estão ansiosos pelo alcance do evento, mas não têm idéia do que as surpresas que o anfitrião do banquete preparou para eles. E uma pessoa dotada de cinismo dará vazão à imaginação.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREEN BOOK: O GUIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Tony Lip (Mortensen), um segurança ítalo-americano, é contratado como motorista do Dr. Don Shirley (Ali), um pianista negro de classe alta, durante uma turnê pelo sul dos Estados Unidos, eles devem seguir o "O Guia" para leva-los aos poucos estabelecimentos que eram seguros para os afro-americanos. Confrontados com o racismo, o perigo, assim como pela humanidade e o humor inesperados, eles são forçados a deixar de lado as diferenças para sobreviver e prosperar nessa jornada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREEN CARD: PASSAPORTE PARA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um compositor francês imigrante nos Estados Unidos, George Faure (Gérard Depardieu), tenta permanecer no país. Para conseguir o Green card, que lhe dará permanência definitiva nos Estados Unidos, se casa só no nome com uma americana, Brontë Parrish (Andie MacDowell), que precisa de um marido para alugar em Manhattan um ótimo apartamento, em um prédio proibido para solteiros. Porém problemas surgem quando eles são investigados pelo departamento de imigração.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREEN DOLPHIN STREET[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sophie amava Edmund, mas ele deixou a cidade quando seus pais a forçaram a se casar com o Octavius ​​rico. Anos depois, Edmund retorna com seu filho, William. A filha de Sophie, Marguerite e William se apaixonam. A irmã de Marguerite, Marianne também ama William. Timóteo, um carpinteiro, secretamente ama Marianne. Ele mata um homem em uma briga, e Edmund ajuda-o fugir para a Nova Zelândia. William deserta inadvertidamente da Marinha, e também foge em desgraça para a Nova Zelândia, onde ele e Timóteo iniciam um negócio lucrativo. Uma noite, bêbada, William escreve Octavius, exigindo a mão da filha; Mas, sendo bêbado, ele pede a irmã errada.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREEN RUSH[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fazendeiro cannabis e sua luta de amante grávida por suas vidas quando criminosos implacáveis ​​invadem sua propriedade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREENER GRASS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As mães suburbanas do futebol estão constantemente competindo umas contra as outras em suas vidas pessoais, enquanto seus filhos resolvem suas diferenças no campo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREENFIELD - SEGREDOS EXPLOSIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James vai à pequena cidade de Greenfield para tentar reconquistar sua ex-namorada Kelly, mas seus planos logo vão por água abaixo quando o irmão dela o envolve em um segredo perigoso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREETINGS FROM TIM BUCKLEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma crônica dos dias que antecederam a performance de Jeff Buckley no concerto de homenagem de seu pai em 1991.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GREMLIN[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem recebe uma caixa misteriosa contendo um segredo terrível, uma criatura que vai matar todos os outros em sua família, a menos que ele passe para alguém que ele adora continuar sua circulação interminável.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>