<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]15[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page15.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO POR MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco detetives, incluindo Sam Diamond, Sidney Wange Jessica Marbles, são convidados para um jantar no castelo do misterioso Lionel Twain. Lá, eles são informados de que Twain planeja um assassinato no castelo e sem solução à meia-noite. Também, para aquele que decifrar o homicídio, haverá um pagamento de 1 milhão de dólares. Quando o mordomo cego de Twain morre bem antes da meia- noite, os riscos sobem para esses detetives famosos.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO SOB CUSTÓDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a revolta do Soweto de 1976, a vida e os valores de uma escola branca são ameaçados quando fizer perguntas sobre a morte de um jovem garoto negro que morreu na custódia policial.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO VIA BABÁ ELETRÔNICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cassie Temple aceita um emprego como babá em casa após o término do estágio, mas começa a suspeitar que seu empregador está tramando algo sinistro depois de ouvir uma trama de assassinato.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATOS DE MACHADO DE VILLISCA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é uma história de fantasma que se passa na atual casa dos notórios e ainda não solucionados assassinatos do machado de 1912. Três jovens invadem a casa em busca de respostas, mas descobrem uma coisa que ultrapassa seus piores medos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATOS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens é perseguido por um psicopata que mata suas vítimas e as corta em vários pedaços.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATOS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Starks investiga assassinatos misteriosos muito semelhantes aos cometidos pelo serial killer preso Henry Lee Bishop. Enquanto Starks tenta romper barreiras do comportamento assustador de Bishop para buscar respostas, um menino surdo descobre por ele mesmo e passa a testemunhar, uma garota da faculdade lutando para sobreviver de um website voyeur assassino. Esse coincidentemente faz as transmissões da casa onde Bishop cometeu os assassinatos anos antes.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATOS EM SÉRIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1978, e um serial killer está à solta em Los Angeles. Suas vítimas são sempre jovens mulheres, encontradas completamente nuas e brutalmente estranguladas. Na investigação da polícia, surge o primeiro suspeito, o estranho Kenneth Bianchi (Clifton Collins Jr., de Capote). O interrogatório fica por conta da psiquiatra Samantha Stone (Brittany Daniel, de As Branquelas), cujo trabalho é decifrar as motivações do possível assassino. Bianchi logo começa a falar, fazendo uma espécie de jogo psicológico com sua entrevistadora. E samantha embarca então em um apavorante mergulho nesta perturbada mente, tentando descobrir a verdade po trás das supostas mútiplas personalidades de Bianchi. E no meio do caminho, a psiquiatra acaba tendo que reviver cada um destes horríveis crimes, em seus mais tenebrosos detalhes.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO A PREÇO FIXO 2 - A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur Bishop (Jason Statham) é obrigado a reativar seu lado criminoso quando o amor de sua vida é sequestrado. Na mão do inimigo, ele é forçado a viajar pelo mundo para completar três impossíveis assassinatos e fazer o que sabe melhor: fingir que foram acidentes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO A PREÇO FIXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur Bishop faz parte de um grupo de elite de assassinos e é um dos melhores no negócio, onde exerce as suas funções com precisão. Mas, quando Harry, seu amigo e mentor, é assassinado, Bishop jura vingança. O filho de Harry quer vingança e tem o desejo de aprender e fazer parte do negócio.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO CONTRATADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No longa, Lucas (Sam Worthington) é um assassino que é contratado para dar um fim na família de Ella (Odeya Rush). Mas ele acaba desenvolvendo uma ligação com a garota e resolve ajudá-la a rastrear e eliminar a pessoa que é responsável pela ordem dos assassinatos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO DE MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Já faz algum tempo que as mulheres que chegam em casa à noite são violentamente assassinadas por um misterioso serial killer. O inspetor Lagrume acha que encontrou o culpado, Barberot, um açougueiro local. Mas Maigret, que assume a investigação, não está convencido. Bem no fundo ele sabe que o assassino ainda está foragido. Mas como prendê-lo? (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]65 anos depois de um serial killer mascarado aterrorizar os moradores da pequena cidade Texarkana, novos crimes com as mesmas características começam a acontecer. Jami, uma jovem que sobreviveu a um destes massacres imitadores - ocorrido durante a exibição do tributo anual ao filme baseado na série de assassinatos - vai tentar descobrir quem está recriando esses crimes, que nunca foram resolvidos, usando pistas de seu próprio passado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO NO ANDAR DE CIMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe protege sua enteada depois que a adolescente testemunha o assassinato de sua melhor amiga, mas logo é forçada a lidar com a possibilidade assustadora de que sua enteada pode ser a verdadeira assassina![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO PROFISSIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abandonado por sua mãe logo depois de imigrar para a América, Gon é criado pela máfia e cresce para se tornar um assassino de sangue frio. Assolado pela culpa por matar acidentalmente uma jovem inocente, a situação torna-se ainda mais difícil quando o seu chefe atribui a ele o trabalho de matar a mãe da jovem. Novo alvo do Gon, Mo-Kyung, uma gestora de risco em uma empresa de investimento, enterrou-se no trabalho durante seu sofrimento, e é completamente inconsciente de seu papel no centro de uma conspiração perigosa. Em seguida, ela conhece um homem que quer lhe dizer a verdade por trás da morte de sua filha.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO SEM CULPA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biopic Lifetime baseado na história de Susan Wright. Susan parecia ser a esposa e mãe modelo, vivendo a vida de conto de fadas, literalmente casada com o Sr. Wright. Em uma reviravolta chocante dos acontecimentos, a mídia chama Susan Wright de "Açougueiro de Olhos Azuis" quando seu marido amoroso é encontrado enterrado no quintal, com quase 200 facadas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO SEM RASTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Assassino Sem Rastro, Alex Lewis é um assassino experiente com reputação de precisão discreta. Preso em um dilema moral, Alex se recusa a concluir um trabalho que viola seu código de ética e deve rapidamente caçar e matar as pessoas que o contrataram antes que eles e o agente do FBI Vincent Serra o encontrem primeiro. Alex tinha o objetivo de se vingar, mas, com uma memória que começa a vacilar, ele é forçado a questionar todas as suas ações, se perdendo na linha entre o certo e o errado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINO VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sid 6.7 é um assassino virtual de laboratório, composto pela personalidade de 200 criminosos, usado para testar policiais. Mas ele consegue fugir do ciberspaço, colocando em risco a população de Los Angeles, e apenas o experiente policial Parker Barnes será capaz de destruí-lo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS ANÔNIMOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tensão está insuportável dentro do Assassinos Anônimos, um grupo de apoio para matadores, quando todos estão tentando descobrir qual deles está por trás de um atentado contra um importante senador – crime que colocou toda a polícia da cidade em alerta. Só que a trama é bem mais complexa do que um simples assassinato encomendado e, conforme os segredos vão sendo revelados, uma conspiração envolvendo alianças secretas e traições, tornando a sessão de hoje uma explosão de violência e caos. Agora, é matar ou morrer… Entre assassinos![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS CIBERNÉTICOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa no ano de 2078, no planeta Sirius 6B, local de minas de exploração de metal. Após ano de guerra contra N.E.B., os mineiros e cientistas criaram uma aliança e construiram os “screamers”, robôs com inteligência artificial, pequenos e velozes. Mas essa arma começa a se desenvolver independente do controle humano, e inicia uma nova missão: acabar com toda forma de vida.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS DE ALUGUEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o assassinato de um policial em Nova York, seu filho , Malo (50 Cent) decide seguir os passos do pai dentro da polícia. No entanto, ele logo encontra o antigo parceiro de trabalho de seu pai, um homem desonesto (intepretado por Robert De Niro) que decide testar sua lealdade e respeito. Aos poucos, a verdade sobre a morte do pai de Malo começa a ser desvendada.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS DE ALUGUEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de bater o carro de seu padrasto, o jovem Adam, em busca de um trabalho para consertar o estrago, acaba arrumando um bico como motorista de um matador de aluguel, Roy. Em seu primeiro dia, ele mergulha em um mundo de vingança e assassinato, enquanto busca os alvos ao lado de Roy. Intrigado e querendo ser parte efetiva da ação, o garoto faz mais uma bobagem e percebe que está em perigo quando se transforma no próximo alvo de Roy.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944, um grupo de soldados americanos conhecido como "Assassinos de Guerra" estão se tornando um problema crescente para seus superiores - desobedecendo ordens, banhando-se com pouca freqüência e muitas vezes indo AWOL de seus quartéis. Mas os homens rebeldes têm a oportunidade de expiar seu comportamento quando são selecionados para serem a primeira unidade a saltar de pára-quedas atrás das linhas alemãs durante a invasão da Normandia. Seu objetivo é percorrer o território inimigo a pé e destruir linhas de suprimento nazistas e rotas de fuga. Alguns chamam isso de uma missão suicida. Mas eles não contaram com a ferocidade e determinação deste grupo desorganizado de Assassinos do Dia D, que não vai parar em nada para derrubar o inimigo. Esta é a história da vida real brutal e emocionante que inspirou "The Dirty Dozen".[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um dia normal, cinco amigos saem para beber à noite, mas, coisas estranhas começam a acontecer. As luzes apagam, os telefones não funcionam e uma invasão de naves alienígenas escurece o céu. A aquisição do planeta Terra começou e eles precisam lutar para sobreviver, além de questionar se o amor sobrevive diante do terror.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS MÚLTIPLOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Frank sofre uma reviravolta quando sua esposa e filha são assassinadas. Determinado, faz um voto de silêncio e transforma-se em um homem sem limites. Agora, lutará até o fim para se vingar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS POR NATUREZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles não ganharam um Prêmio Nobel, nem bateram algum recorde esportivo ou sequer trilharam algum caminho aceitável a fama. O que o casal fugitivo Mickey e Mallory fizeram foi matar pessoas. Muitas pessoas. A mídia se encarregou do resto.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS SÁDICOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família de açougueiros sádicos mora no interior. Desde o auge do inverno até os dias difíceis do verão, qualquer um que cruze seu caminho vira carne morta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS SUBSTITUTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Lee, um matador profissional, entra em conflito com um chefão do crime quando se recusa a matar um menino de sete anos. Irritado, o gângster ordena sua morte. Enquanto tenta escapar, Lee acaba envolvido com Meg Coburn, uma excelente falsificadora de documentos que nunca conviveu com criminosos e que pode ajudá-lo com um passaporte. Os profissionais fazem de John e Meg seus alvos e os dois precisam se unir para escapar dos assassinos substitutos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano assassino profissional (Sylvester Stallone), que é considerado o melhor no ramo, pensa em sair do negócio, mas resolve aceitar como último trabalho eliminar uma hacker (Julianne Moore). Ele acaba sendo traído pelo contratante, passando então a ser caçado por um jovem assassino (Antonio Banderas) que planeja matá-lo para ficar no seu lugar. Esta situação obriga-o a se unir à mulher que pretendia matar.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Tóquio, um serial killer vem matando mulheres e postando os videos dos crimes on-line. Seus crimes chamam a atenção de um homem em Jakarta, que os usa como inspiração para seus atos de vingança pessoal. Mas logo fica claro que esse jogo psicótico trará terríveis consequências para ambos os lados.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINS TALE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Solo, tirou a sorte grande, quando ele descobriu a identidade do filho legítimo lenda da máfia, Carlo Manfredi. Cruzando todos que ele trabalha, ele decide vender sua informação a um repórter do tablóide. E isso trará muitos problemas para ele.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSAULT IN PARADISE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um nativo americano viaja em torno de uma cidade de resort, assassinando policiais e pessoas ricas com uma besta de alta potência, enquanto exige que os mais ricos residentes da cidade lhe dê dinheiro para impedir os assassinatos.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSÉDIO SEXUAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Sanders (Michael Douglas), um executivo, espera ser promovido mas quem acaba ocupando o cargoé Meredith Johnson (Demi Moore), com quem ele teve no passado um envolvimento. Meredith rapidamente tenta forçá-lo a ter relações sexuais e, em virtude da recusa dele, ela ameaça destruí-lo na empresa.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSÉDIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Senhor Kinsky é um pianista inglês que vive uma vida solitária em Roma. Seus dias de solidão terminam quando Shandurai, uma mulher africana que estuda medicina em suas horas livres, chega para ser sua empregada.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSEMBLÉIA - SANGUE E HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro filme de guerra do diretor chinês Feng Xiaogang, ASSEMBLÉIA, conta a história do alto ponto da sangrenta Guerra Civil Chinesa de 1948, um líder de uma companhia do Exército da Libertação (Liberation Army), do lado comunista, foi ordenado a comandar 47 de seus homens para defender uma posição por pelo menos quatro horas. Eles poderiam sair em retirada uma vez que ouvissem a chamada da assembléia. A chamada nunca veio e todos, menos o líder da companhia, morreram. Alguns anos depois, lutando em outra Guerra na Coréia, ele ainda procura pela explicação por nunca terem ouvido a chamada da assembléia e tenta provar que todos os seus homens morreram como verdadeiros heróis.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSIM CAMINHA A HUMANIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma grandiosa saga no coração de um dos maiores estados norte-americanos. "Assim Caminha a Humanidade" conta a história de três gerações de influentes texanos e seus conflitos familiares, amorosos, raciais e as disputas econômicas entre os tradicionais pecuaristas e os novos ricos magnatas do petróleo do Novo Oeste.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSIM É A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max (Jean-Pierre Bacri), um organizador de eventos por trinta anos, está prestes a realizar um grande casamento, mas acredita que tudo irá correr como o planejado. A equipe da festa, que será em um imponente castelo do século XVII, já foi selecionada por ele: garçons, cozinheiros, fotógrafo e músicos. Mas o que ele não imaginava era que, em uma noite repleta de emoções, algumas coisas sairiam do controle.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSIM ESTAVA ESCRITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Narrado em flashback, o filme traça a ascensão e a queda de um produtor de Hollywood duro e ambicioso, Jonathan Shields, visto pelos olhos de vários conhecidos, incluindo o escritor James Lee Bartlow, a estrela Georgia Lorrison e o diretor Fred Amiel. Ele é um homem difícil e ambicioso que impiedosamente usa todos - incluindo o escritor, estrela e diretor - na escalada para se tornar um dos maiores de Hollywood. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSIM NA TERRA COMO NO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de arqueólogos está em busca de um tesouro perdido e, para isso, explora o desconhecido labirinto de ossos nas catacumbas abaixo de Paris. Aquela região, conhecida como a cidade dos mortos, revela um segredo que mexerá com a psique humana de modo que os demônios pessoais de cada um voltarão para assombrá-los.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSIMILATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos que fazem uma série na web sobre sua cidade descobrem que seus vizinhos estão sendo mortos e substituídos por criaturas que são cópias perfeitas de suas vítimas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSOMBRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O romance de estréia de Ting-Yin (Angelica Lee), que usa o codinome Chu Xun, torna-se um best-seller no sudeste asiático. Lawrence (Lawrence Chou), seu agente, anuncia em uma noite de autógrafos o próximo livro da escritora, que terá como tema as forças sobrenaturais. Entretanto Ting-Yin enfrenta dificuldades para escrever o novo livro. Após escrever o rascunho de um capítulo ela o deleta de seu computador, deixando-o na lixeira. A partir de então Ting-Yin passa a ter visões, que fazem com que ela acredite que o que escreve acontece no mundo real.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSOMBRADA PELO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O espírito de Lisa está preso a uma casa onde ela e sua família morreram. Quando Olívia se muda para a propriedade, o fantasma de Lisa decide assombrá-la para impedir que o passado se repita.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSUMINDO A  DIREÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escritora Wendy (Patricia Clarkson) é deixada pelo marido, Ted (Jake Weber) inesperadamente. Ela se sente muito triste, mas deseja combater esse sentimento se tornando indepente. Como ela vive em Nova York, e sua filha, Tasha (Grace Gummer), estuda em Vermont, ela quer aprender a dirigir para visitá-la. Seu instrutor, Darwan (Ben Kingsley) é muito paciente e cuidado, o que faz com que eles se aproximem e Wendy se sinta a vontade para contar seus problemas.Eles passam a ter um relacionamento muito afetuoso.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSUMINDO O CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe controladora fica presa no videogame de seu filho.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSUNTO DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma de suas sessões de furtos, Osamu e seu filho se deparam com uma garotinha escondida. A princípio relutam em ajudar a menina, mas a esposa de Osamu concorda em abrigar e cuidar dela depois de descobrir as dificuldades que ela enfrenta. Embora a família seja pobre e mal ganhem dinheiro com os pequenos crimes que cometem, eles parecem viver felizes juntos até que um incidente revela segredos escondidos, testando os laços que os unem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSUNTO DE MENINAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary "Mouse" Bedford é enviada ao colégio interno "Perkins Girls" pelo seu pai e sua madrasta quando sua mãe morre. É uma menina tímida, mas rapidamente é aceita pelas suas duas colegas de quarto, Paulie e Tory, conhecidas como as garotas perdidas do colégio. As três formam um laço de amizade muito forte e tornam-se inseparáveis. Apesar da amizade entre elas, Mouse fica confusa acerca da proximidade do relacionamento entre Paulie e Tory. Rapidamente descobre-se que a sua partilha vai para além da simples amizade. Sem justificativa, Tory cede à pressão de sua família e distancia-se de Paulie, que recusa-se a aceitar este afastamento. Mouse divide-se entre as duas amigas, Paulie se vê sem saida e faz de tudo para recuperar o amor de Tory, que tenta provar a heterosexualidade namorando garotos. Paulie se vê desesperada diante da situação e não se conforma em perder o amor de Tory, lutando cada vez mais para recuperar o amor dela.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX & OBELIX CONTRA CÉSAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pequena aldeia de Asterix e Obelix é a pedra no sapato do imperador Júlio César: de toda a França, a aldeia gaulesa é o único local que não é controlado pelo Império Romano. O maior problema, segundo os comandantes da legião romana, é a força descomunal dos gauleses, conseguida através de uma poção mágica preparada pelo druida Panoramix. Entretanto, o comandante Detritus tem um plano para derrotar os gauleses: capturar Obelix e o druida Panoramix.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX & OBELIX: MISSÃO CLEÓPATRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cleópatra, rainha do Egito, acredita que pode construir um templo em tempo recorde e faz uma aposta com Júlio César. Seu arquiteto, no entanto, precisa da ajuda de Asterix e Obelix para lutar contra romanos que tentam impedir a construção.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX CONQUISTA A AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma batalha na vila gaulesa, a poção que dá força sobre humana a Asterix e Obelix se acaba. Antes que Panoramix possa preparar outra, é capturado e os dois amigos são enviados para salvá-lo. Eles terminam na América, onde os índios, que já haviam feito Panoramix prisioneiro, capturam Asterix. O pajé da tribo quer, de qualquer maneira, a fórmula da poção mágica e o druida se utiliza de todos os artifícios para proteger seu segredo. Quando os três gauleses finalmente conseguem escapar dos índios e retornar para casa, começa uma outra missão: libertar o povo gaulês do imperador Júlio César.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E A GRANDE LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A única coisa que realmente põe medo nos gauleses é a possibilidade do céu cair sobre suas cabeças... E parece que isso vai acontecer... Uma terrível tempestade assola a vila e, para piorar, o druida Panoramix é atingido acidentalmente por Obelix com uma pedra gigante, e fica inconsciente. Ao acordar, não se lembra de praticamente nada, em especial da fórmula de sua poção mágica. Agora, Asterix e Obelix terão de defender a vila por conta própria.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E A SURPRESA DE CÉSAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Asterix e Obelix se alistam no exército romano para salvar dois jovens gauleses que foram sequestrados. Passando por vários apuros eles terão que enfrentar gladiadores no grande e famoso Coliseu. Será que desta vez Asterix e Obelix falharão?[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E CLEÓPATRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Egito, Júlio César insulta Cleópatra ao dizer que sua nação está condenada a viver sob o regime de semiescravidão dos romanos. Decidida a provar que seu povo não está decadente, Cleópatra diz que construirá um magnífico palácio em Alexandria, em apenas 3 meses. Sem saber o que fazer, o engenheiro da obra decide contactar o druida Panoramix, para que ele possa ajudá-lo disponibilizando um pouco da poção mágica que dá força sobrehumana a quem a bebe.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E O DOMÍNIO DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O imperador romano Júlio César sempre quis derrotar os irredutíveis gauleses, mas jamais teve sucesso em seus planos de conquista. Até que, um dia, ele resolve mudar de estratégia. Ao invés de atacá-los, passa a oferecer os prazeres da civilização aos gauleses. Desta forma, Júlio César ordena a construção da Terra dos Deuses ao redor da vila gaulesa, de forma a impressioná-los e, assim, convencê-los a se unir ao império romano. Só que a dupla Asterix e Obelix não está nem um pouco disposta a cooperar com os planos de César.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E O SEGREDO DA POÇÃO MÁGICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Astérix e Obelix embarcam em uma jornada inédita. Dessa vez eles precisam ajudar o velho druída Getafix a encontrar um novo guardião para a poção mágica de Gália. Durante a viagem pela região, eles devem impedir que a receita mágica caia nas mãos erradas, dando início a uma inesperada aventura.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTÉRIX E OBÉLIX: A SERVIÇO DE SUA MAJESTADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Asterix e Obelix voltam em uma nova aventura. 50 anos A.C. Júlio César tem um enorme desejo de conquista e a frente de suas legiões gloriosas, ele decide invadir a Grã-Bretanha, e em pouco tempo domina todo o território, faltando apenas a pequena aldeia de Breton. Seu povo resiste bravamente, mas vai enfraquecendo e eles, então, decidem buscar a ajuda de Asterix, Obelix e seu barril de poção mágica.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E OS DOZE TRABALHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de mais uma tentativa de conquistar a vila gaulesa, alguns dos senadores romanos começam a suspeitar de que os moradores dali são, na verdade, uma espécie de deuses. César, para manter seu trono, envia à vila uma lista com doze tarefas que só poderiam ser realizadas por seres superiores. Se os gauleses vencerem o desafio, ele admitiria sua derrota. Caso contrário, se tornariam seus escravos. A proposta é aceita. Asterix, por ser o mais esperto, e Obelix, por ser o mais forte, são escolhidos para representar a vila. Com o peso de não falhar em uma só tarefa, os dois saem para cumprir os doze trabalhos e manter a dignidade gaulesa.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX E OS VIKINGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os bravos guerreiros gauleses Asterix e Obelix recebem uma importante tarefa: transformar o jovem Calhambix, sobrinho do chefe Abracurcix, em um verdadeiro guerreiro. Mas, isto não será nada simples, pois além de medroso, ele só se interessa pelas modernidades urbanas. Para piorar, uma tropa Viking invade a Gália e seqüestra Calhambix. Atravessando as águas geladas do Ártico, Asterix, Obelix e o fiel cãozinho Idéiafix, enfrentarão inúmeros obstáculos para trazê-lo de volta. Mas, nem tudo é guerra entre gauleses e vikings. Entre uma aventura e outra há também espaço para um romance inesperado.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX ENTRE OS BRETÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As tropas romanas invadem a Bretanha em mais uma etapa na sua fase de conquistas por toda a Europa antiga. Os bretões se pareciam com os gauleses e muitos deles descendiam de tribos vindas da Gália. Entre eles estava um contra-parente de Asterix que, ao perceber que os bretões não resistiriam por muito tempo ao ataque romano, resolve partir em busca de Asterix para conseguir um pouco da poção mágica que lhes dá uma força descomunal. Asterix e seus amigos concordam, afinal os bretões sempre ajudaram os gauleses nas batalhas contra o exército romano. Eles enchem um barril com poção suficiente para toda a tribo bretã e partem rumo à grande ilha. No caminho deparam-se com uma galera romana que, embora tenha sido derrotada, volta para avisar que os bretões estão recebendo a poção. Daí para frente têm início as mais divertidas aventuras de Asterix e Obelix para evitar que os romanos se apoderem da poção.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX NOS JOGOS OLÍMPICOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em "Asterix nos Jogos Olímpicos" nossos heróis descobrem que há uma competição esportiva entre gregos e romanos a cada quatro anos. E, claro, eles não poderiam ficar de fora desta! Para conseguirem participar, Asterix, Obelix e todos os moradores da aldeia até deixam de lado um pouco de seu patriotismo e assumem sua porção romana. Só há um detalhe que os guerreiros não contavam: não poderão utilizar a poção secreta de Panoramix. Será que mesmo assim Asterix conseguirá vencer as provas?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTERIX, O GAULÊS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 50 a.C. a Gália é ocupada pelos romanos. Mas, a pequena vila de Asterix e seus amigos ainda resiste com a ajuda de uma poção mágica, que lhes dá uma força sobre-humana. Desesperado para descobrir a poção secreta dos gauleses, um centurião romano passa a espionar a vila. O objetivo é se tornar invencível e acabar com qualquer obstáculo entre ele e o trono de César. Mas, Panoramix, o druida da vila prepara uma poção especial para ele. Nosso herói Asterix dá a ele a mistura: um tônico poderoso que faz seu cabelo crescer, crescer...[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTEROID: FINAL IMPACT[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tempestade mortal de meteoros foi rotulada uma ocorrência celestial única, mas o astrofísico Steve Thomas acredita que algo pior ainda está por vir. Depois de descobrir que seu satélite de rastreamento de asteróide é secretamente sendo usado para vigilância militar, Steve vaza a verdade para a imprensa, e isso lhe custa sua reputação, seu trabalho e seus amigos. Com a reação de ser um soprador, a pressão ameaça rasgar sua família, apenas quando Steve descobre uma ameaça para todo o planeta: um asteróide escuro gigante invisível para os sistemas de detecção atuais logo atacará a Terra. Barrado de usar seu próprio satélite para provar a existência do asteróide, Steve é ​​forçado a trabalhar nas sombras em uma tentativa desesperada de salvar a humanidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTHMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTRAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um proeminente estudante universitário enfrenta as conseqüências da projeção astral quando a usa para se reconectar com a mãe morta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTRO BOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Metro City é uma metrópole reluzente, cuja localização fica no céu. É lá que o Dr. Tenma (Nicolas Cage) cria Astro Boy (Freddie Highmore), na intenção de substituir o filho que perdeu. Astro Boy possui poderes extraordinários, sendo dotado com o que há de melhor nas características humanas. Após ser expulso, por não conseguir cumprir as expectativas geradas por Tenma, Astro Boy precisa aprender a conviver como um robô e aceitar o fato de não ser humano. Ele passa a ser perseguido pelas tropas do presidente Stone (Donald Sutherland), que deseja tomar a fonte de energia que Astro Boy carrega dentro de si. Para escapar, ele cai na terra. Confuso e sem entender a nova realidade, ele resolve se passar por humano junto com um grupo de crianças de rua.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTRO KID[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Willy se perde de seus pais depois que a nave espacial deles é destruída por uma chuva de meteoros. Sua cápsula aterriza em um planeta selvagem e inexplorado, e Willy deve aprender a sobreviver nele. Graças à ajuda de Buck, um robô de sobrevivência, ele espera até a chegada da missão de resgate enquanto descobre a fauna, a flora e também os perigos do planeta com seu novo amigo alienígena, Flash.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTRO[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de ficção científica de um programa de exploração espacial do bilionário que retorna à terra com um extraterrestre seqüestrado de um planeta alienígena recém-descoberto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASTRONAUTA: O ÚLTIMO EMPURRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um trágico acidente encurta a primeira missão tripulada para explorar a vida nas luas de Júpiter, Michael Forrest vai ter que fazer a viagem de volta a casa durante 3 anos em pura solidão.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASURA: THE CITY OF MADNESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial sombrio se encontra em cima de sua cabeça quando ele é pego entre os assuntos internos e o prefeito corrupto da cidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um mangá de George Akiyama, serializada na Weekly Shounen Magazine. O anime recebeu uma estréia mundial no Annecy International Animated Film Festival em 2012. A estréia japonesa ocorreu em 29 de setembro de 2012. No século 15 em Kyoto, no sopé de um templo destruído, um animal nasce no fogo e destruição. Mergulhados em uma época de guerra, caos e fome, a vida o ensinou a comer carne humana para sobreviver e a loucura deu à luz a ele, ele é uma criança canibal bestial, chamado Asura, nome do espírito budista guerreiro, ou anti-Deus. Órfão ainda criança Asura cresce para se tornar uma pequena máquina assassina de matar e comer tudo em seu caminho, até que ele conhece uma linda garota da aldeia, Wakasa. Wakasa o alimenta, ensina a falar, e trabalha para transformá-lo em um ser humano.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASYLUM: TWISTED HORROR & FANTASY TALES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brandon se prepara para dar ao seu último show de comédia stand-up. Como suas histórias e piadas passam, o público começa a animar. Mas nesse momento preciso, Brandon vai perceber que essas histórias têm um forte relacionamento com seu passado. Mais do que ele imagina.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AT HOME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai, uma mãe, um filho mais velho, uma filha e um filho mais novo. Uma família de cinco. Para todas as aparências, uma família feliz perfeitamente normal. Mas nenhum deles relacionado[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATA-ME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passar metade de sua vida fugindo de orfanatos e hospitais psiquiátricos, o impulsivo e determinado Ricky vai atrás de sua obsessão patológica: Marina, uma atriz pornô com quem dormiu uma vez. Para ganhar o amor dela, ele decide raptá-la e trancá-la em sua própria casa.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATABAQUE NZINGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter sido recolhida na camarinha do centro de Candomblé, Ana partilha com o espectador seus desejos, lembranças, sonhos e reflexões, através de um diário.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE A BUSHWICK[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE AO PRÉDIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a ser assaltada, Sam vê uma bola de fogo cair do céu e destroir um carro. Assustada, ela foge do local e se depara com um ser estranho surgindo dos destroços e atacando Moses, membro da gangue local, formada por adolescentes. Para se vingar, Moses e seu bando matam a criatura e a levam para o prédio que usam de quartel general, chefiado pelo cruel gangster Hi-Hatz. Com a vinda de uma nova onda de ataques, Sam se une a Moses e o resto da gangue para salvar suas vidas e proteger o prédio.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE DO TUBARÃO MUTANTE[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um curso de navegação marítima que esta sendo realizado em um barco no meio do mar, o Professor Babish e seus alunos acabam tendo problemas depois que uma carcaça de tubarão fica presa na hélice do motor do barco e acaba danificando seu casco. Quando eles descobrem que a água esta invadido o barco o professor resolve levar os seus alunos até um atol que esta ali perto para que o resto da tripulação tente fechar a rachadura no casco. Com os estudantes na pequena ilha,a Capitã vai tentar soldar o casco do barco mas acaba sendo atacada por um enorme tubarão de duas cabeças.Agora eles descobrem que entre o atol e o barco a um monstruoso tubarão que vai atormentar a todos em sua busca pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE DOS CÃES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fazendeiro durão trava uma guerra implacável contra a nova do esposa do irmão, até que o inesperado acontece.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE DOS DRAGÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um inimigo respiratório de fogo comum une rivais nas idades das trevas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE DOS MORTOS-VIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma releitura animada de ‘Night of the Living Dead’, em que um grupo de pessoas em uma casa de fazenda rural luta para sobreviver à ameaça de zumbis sedentos de sangue.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE DOS TITÃS - PARTE 1[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Japão, dias atuais. A chegada repentina dos Titãs - misteriosas criaturas humanoides gigantes que devoram seres humanos um após o outro - leva a humanidade à beira da extinção. Cem anos depois, o que resta da população humana vive agora em relativa paz por trás de enormes muralhas erguidas para defendê-los dos Titãs. Contudo, novamente, esta paz é destruída quando um Titã Colossal, medindo mais de 50 metros de altura, atravessa uma das muralhas, permitindo que uma horda de outros Titãs entre. Eren Yeager resignou-se a uma vida confinado dentro dessas muralhas. “Nada que eu fizer vai fazer diferença”, ele pensava. Mas quando ele se junta à Equipe de Restauração da Muralha Externa, convocada para lutar contra os Titãs, ele se reúne com Mikasa, uma amiga de infância e alguém que há muito tempo ele se arrepende de não ter podido salvar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE DOS TITÃS 2 : O FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sequencia do filme Ataque dos Titãs. Eren (Haruma Miura) parte para restaurar o muro destruído pelo Titã e acaba sendo encurralados pelos monstros. Shikishima (Hiroki Hasegawa) vai ajudá-lo. Mas os Titãs não param de atacar. Eren fica machucado e tenta proteger Armin (Kanata Hongo) da ameaça.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE DOS ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um funcionário de uma fábrica de armas descobre que uma bebida energética transforma seus colegas de trabalho em zumbis[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE EM VA-33[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O condecorado veterano do exército Jason Hill está em uma visita de rotina ao hospital VA local quando terroristas organizados se infiltram no prédio e fazem reféns, incluindo um general condecorado e a esposa de Hill. O veterano altamente treinado está em menor número e é a última linha de defesa, enfrentando um prédio cheio de insurgentes armados antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATAQUE FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um confronto violento entre o detetive Tam, a inspetora Fong, Blacky e uma equipe de comandos, e um grupo de foragidos que tentam atravessar para Macau através de Hong Kong. O resultado foi trágico para as forças da lei, com vários comandos sendo mortos e Blackie desaparecendo. Vinte anos depois, Tam e Madame Fong ainda se arrependem do incidente, mas agora têm a chance de fazer a coisa certa: durante uma missão de escoltar a vice-comissária da Força Policial de Hong Kong para Macau, juntamente com quatro novas e habilidosas oficiais. No entanto, jovens membros de uma gangue e um grupo de militantes os aguardam, enquanto Blacky também reaparece após 20 anos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ A ETERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um acidente quase fatal leva um amigo a ir parar em um hospital, enquanto que o resto de grupo viaja em suas férias anuais. Os segredos e a cobiça de cada um dos envolvidos ameaça romper o grupo de amigos no meio. Terceiro longa-metragem do diretor Guillaume Canet.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Até a morte é o novo filme de Jean-Claude Van Damme, que volta a trabalhar com o diretor Simon Fellows (Sete Segundos &amp; Reencarnação). Em 2006 o diretor havia dirigido o astro em Segundo em Comando. Interpretando um policial corrupto e viciado em heroína, Van Damme é Anthony Stowe, um homem odiado por todos com quem convive. Um dia, durante um tiroteio ele é gravemente ferido e entra em coma. Quando desperta, surge uma nova pessoa que pretende endireitar tudo o que fez de errado.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ À MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma noite romântica em sua casa isolada no lago, uma mulher acorda algemada ao marido morto. Presa e isolada no auge do inverno, ela deve lutar contra assassinos contratados para escapar do plano distorcido de seu falecido esposo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ A PRÓXIMA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio às belas paisagens do Peru, um arquiteto viciado em trabalho conhece uma artista que vive viajando. Esse encontro casual muda as vidas dos dois para sempre.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ A VISTA, QUERIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Philip é contratado por Moose, um trapaceiro de quinta categoria que acaba de sair da prisão. Ele deve encontrar Velma, a ex-namorada de Moose, desaparecida há seis anos. Durante a investigação, o detetive depara-se com uma complexa rede de crimes. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ AS ÚLTIMAS CONSEQUÊNCIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigas (Jada Pinkett Smith, Queen Latifah, Kimberly Elise e Vivica A. Fox.) estão passando por um período de adversidades em suas vídas, que incluem traumas como perda de familiares e severas dificuldades financeiras. Para saírem desse inferno, elas decidem assaltar um banco. A empreitada criminosa é bem sucedida, mas o quarteto precisará lidar com o cerco armado pela políc[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ LOGO, MEU FILHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal Liyun e Yaojun, trabalhadores de uma fábrica, vivem uma tragédia familiar devastadora nos tumultuosos anos entre a década de 1980 e o século XXI. Reprimidos pela lei nacional do filho único, suas vidas se transformam gradualmente sob o impacto da mudança de identidade na China.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se apaixonar por Estrela, o mecânico Ángel sai do subúrbio de Madri para um mundo de roubos e vira alvo de um detetive implacável.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Até o fim do mundo é uma odisséia para a era moderna. Como na Odisséia de Homero, o objetivo da jornada é restaurar a visão - uma reconciliação espiritual entre um pai obcecado e um filho. Farber, ao tentar encontrar uma cura para a cegueira de sua esposa, criou um dispositivo que permite ao usuário enviar imagens diretamente para o cérebro, permitindo que os cegos vejam.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O FIM: A LUTA PELA DEMOCRACIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]ATÉ O FIM: A LUTA PELA DEMOCRACIA analisa a supressão do voto nos EUA. O filme entrelaça experiências pessoais com o ponto de vista ativista e histórico para expor um problema que corrompe o país desde sua criação. Com a experiência da Stacey Abrams, o filme oferece uma visão dos bastidores e mostra as barreiras do voto.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um navegador experimente viaja sozinho em seu veleiro pelo Oceano Índico. Porém, a embarcação se choca contra um contêiner abandonado e sofre terríveis danos. Agora ele terá que se esforçar para sobreviver no meio de uma tempestade e com cada vez com menos recursos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O FIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bastidores do tumultuado primeiro ano de Lyndon Johnson como presidente, após o assassinato de John F. Kennedy. A Guerra do Vietnã, os interesses opostos para lançar seu projeto de lei dos direitos civis e sua preocupação na reeleição do próximo ano.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai deve abrir caminho pelo apocalipse zumbi para salvar sua filha. .[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O LIMITE DA HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em resposta à pressão política da senadora Lillian DeHaven, a Marinha Americana dá início a um programa de integração de mulheres aos seus serviços. O programa começa com uma única candidata, a tenente Jordan O'Neil, escolhida especificamente devido à sua feminilidade. Jordan passa a fazer parte de um treinamento severo sob o comando de John James Urgayle, que pressiona a novata até que ela ganhe o respeito do superior com sua determinação.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O LIMITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos depois de servir no Afeganistão de onde voltou ferido, um fuzileiro lida com suas limitações. O abrigo de cães que mantém é a força fundamental em sua recuperação. Quando um incêndio criminoso destrói o canil, ele perde o controle.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O ÚLTIMO ALENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto trabalhava como conselheiro em um acampamento de verão, a faculdade-estudante, Marjorie Morgenstern cai por um aughman Noel de 32 anos, um dramaturgo trabalhando em um teatro de verão nas proximidades. Como Marjorie, ele é um judeu de Nova York de classe média alta (nascido em 'Ehrman'), mas se afastou de suas raízes, e os pais de Marjorie se opõem entre outras coisas à sua falta de profissão adequada, como medicina ou lei. O próprio Noel adverte Marjorie repetidamente que ela é muito ingênua e convencional para ele, mas eles se apaixonam. Como eles perseguem um relacionamento de novo-de novo, Marjorie completa seus estudos no Hunter College, e trabalha para estabelecer uma carreira de atuação, enquanto Noel primeiro deixa o teatro de um emprego com uma agência de publicidade, mas mais tarde completa um musical. D começou a escrever antes de ele e Marjorie ter encontrado.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ O ÚLTIMO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desmond T. Doss, foi o médico do Exército Americano da Segunda Guerra Mundial, que serviu durante a Batalha de Okinawa, se recusando a matar pessoas, tornando-se o primeiro homem da história americana a receber a Medalha de Honra sem disparar um tiro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ ONDE POSSAMOS ANDAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, o soldado alemão Clemens Forell (Bernhard Bettermann) é capturado e mantido prisioneiro em um campo de concentração na Sibéria. Após quatro anos de trabalho escravo nas minas, ele consegue finalmente escapar. Mas para retornar para sua família, Forell, no entanto, precisa atravessar um percurso de 14 mil quilômetros a pé. Por três longos anos ele tenta se manter vivo, enfrentando os perigos e as surpresas da natureza. Porém, seu maior desafio será escapar da trilha de seu perseguidor implacável, Kamenev (Anatoly Kotenyov), que tem a missão de levar o fugitivo de volta à prisão. Vivo ou morto.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ OS OSSOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance homônimo de Camille DeAngelis, acompanhamos Maren Yearly (Taylor Russell), uma jovem que quer as mesmas coisas que todos nós. Ela quer ser alguém que as pessoas admiram e respeitam. Quando sua mãe a abandona no dia seguinte ao seu aniversário de dezesseis anos, Maren vai à procura do pai que nunca conheceu e encontra muito mais do que esperava ao longo do caminho. O amor floresce entre uma jovem à margem da sociedade e um vagabundo marginalizado (Timothée Chalamet) enquanto eles embarcam em uma odisseia de 3.000 milhas pelas estradas secundárias da América. No entanto, apesar de seus melhores esforços, todos os caminhos levam de volta a seus passados ​​aterrorizantes e a uma posição final que determinará se o amor deles pode sobreviver às diferenças.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ OS RATOS MERECEM O CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sobre dois inimigos mortais - um pequeno Ratinho e uma Raposa, que após um infeliz acidente, se encontram no paraíso animal. Eles perdem seus instintos naturais e se tornam melhores amigos. Seu desejo de ficar juntos depois de retornar à Terra se torna realidade, mas eles renascem em papéis opostos. Graças ao poder da amizade eles podem até superar o que parece ser impossível.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A FUGA OS SEPARE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray Gibson (Eddie Murphy) e Claude Banks (Martin Lawrence) vivem de pequenos golpes. Certa noite, aceitam transportar ilegalmente um carregamento de bebida destilada para ganhar uns trocados, mas são parados pela polícia e terminam caindo numa armadilha. Acusados de assassinato, ganham pena de prisão perpétua. O filme acompanha então as desventuras da dupla dentro da prisão durante 65 anos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A GENTE TE SEPARE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mel (Madeleine Sami) e Jen (Jackie van Beek), duas amigas desiludidas e desacreditadas no amor decidem criar a Breaker Upperes, uma pequena empresa que separa casais por dinheiro. Mas a amizade e o negócio entram em conflito quando Jen descobre que Mel está transando com um cliente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A MORTE NOS SEPARE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O advogado Rick Magruder teve um caso de uma noite com Mallory Doss , mas isso foi suficiente para deixá-lo louco por ela. Quando descobre que o pai de Mallory está chantageando-a, decide defendê-la e acaba colocando o pai atrás das grades. O problema é que, depois de um tempo em um asilo para idosos, o pai de Mallory consegue fugir e põe em risco a vida de várias pessoas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A MORTE NOS SEPARE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade de Hoyt, uma estátua de fundador Ethan Hoyt é dedicada e 100 anos de Hannah Sempler Hannah Hoyt (que vive na última residência entre arranha-céus) é finalmente persuadido a contar sua história para um "biógrafo girl". Flashback: Em 1848, a adolescente Hannah se reúne e flerta com Pioneer Ethan; Em um impulso repentino, eles são flexíveis. Nós seguimos sua luta para encontrar uma cidade no deserto, dificultada pela corrida dourada, amor cruzado, perigo e desgosto. A estrela "idades" 80 anos.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A SORTE NOS SEPARE 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três anos depois, Tino (Leandro Hassum) e Jane (Camila Morgado) estão mais uma vez em dificuldades financeiras. O saldo bancário do casal é salvo graças ao inesperado falecimento de tio Olavinho, que deixou uma herança de R$ 100 milhões a ser dividida igualmente entre Jane e sua mãe, Estela (Arlete Salles). Como o último desejo do tio foi que suas cinzas sejam jogadas no Grand Canyon, Tino aproveita para levar a esposa e dois de seus filhos para conhecer Las Vegas. Entretanto, ele se empolga com a jogatina de um cassino e perde todo o dinheiro ganho por Jane na mesa de pôquer. Para piorar a situação, ainda fica devendo US$ 10 milhões a um capanga da máfia mexicana (Charles Paraventi), que deseja receber o dinheiro a todo custo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE A SORTE NOS SEPARE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tino (Leandro Hassum) é um pai de família comum que vê sua vida virar de ponta a cabeça após ganhar na loteria. Levando uma vida de ostentação ao lado da mulher, Jane (Danielle Winits), ele gasta todo o dinheiro em 15 anos. Ao se ver quebrado, Tino aceita a ajuda do vizinho Amauri (Kiko Mascarenhas), um consultor de finanças super burocrático e que por sinal vive seu próprio drama ao enfrentar uma crise no casamento com Laura (Rita Elmôr). Tentando evitar que Jane descubra a nova situação financeira, afinal ela está grávida do terceiro filho não pode passar por fortes emoções, Tino se envolve em várias confusões para fingir que tudo continua bem. Para isso, conta com ajuda do melhor amigo, Adelson (Aílton Graça), e dos filhos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE ENFIM É SEXTA-FEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE O CASAMENTO NOS SEPARE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Planejadora de casamento é perfeita no que faz, mas incapaz de gerir a sua própria vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE OS PARENTES NOS SEPAREM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida perfeita de Jerry agora está um perfeito Deus-nos-acuda. Alguns dias antes do casamento de sua única filha, ele conhece Steve, o pai do noivo, que se apresenta como um vendedor de cartuchos para xerografia. Só que Steve é, na verdade, um atrapalhado agente da CIA, que vive colocando a família em perigo por causa de suas maluquices profissionais. E acaba colocando Jerry no meio de sua missão ultra-secreta. Enquanto Jerry tenta provar para sua filha que Steve é um maluco, precisa salvar sua vida e se mete em inúmeras situações divertidíssimas como você nunca viu.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÉ QUE VOCÊ ME AME[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ruby se encontra na pior das situações, presa em um porão, com suas pernas quebradas, sem memória de como chegou lá ou de quem é. Agora, sua única fonte de informação é Tom, o homem que a sequestrou. Ele diz que ela permanecerá em cativeiro até se apaixonar por ele. Ruby está focada em tentar escapar, mas Tom começa a ajudá-la a se lembrar de seu passado, o que a faz questionar tudo..[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATENTADO AO ALTO COMISSÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um polícia australiano comum é enviado a Inglaterra com a missão espinhosa de prender um suspeito de assassinato, que as autoridades locais pensam ter matado a sua primeira esposa. Acontece que o suspeito em causa é um alto comissário, um eminente e prestigiado diplomata que foi a Londres para mediar uma tensa cimeira diplomática internacional, e que afinal pode estar em perigo de vida.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATENTADO AO HOTEL TAJ MAHAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2008, o grupo islâmico Lashkar-e-Taiba executou doze ataques pela Índia, concentrados principalmente na cidade de Mumbai. Os tiroteios e explosões deixaram 164 mortos e mais de 300 feridos. Durante os ataques terroristas ao famoso Hotel Taj Mahal em Mumbai, o renomado chef Hemant Oberoi e o garçom Arjun arriscam suas vidas para proteger as demais vítimas. Em meio ao caos, um casal de hóspedes se vê forçado a lutar por sobrevivência para salvar a vida de seu filho recém-nascido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATENTADO EM PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Mason é um norte-americano que vive em Paris e se encontra nas mãos da CIA quando ele rouba uma bolsa que contém mais do que uma carteira. Sean Briar, o agente de campo no caso, rapidamente percebe que Michael é apenas um peão de um jogo muito maior e também é o seu melhor trunfo para descobrir uma conspiração criminosa em grande escala no coração da força policial.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATENTADOS EM LONDRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário retrata os ataques terroristas ocorridos em 1999 em Londres contra comunidades de minoria social e a corrida para encontrar o extremista responsável.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATERRO MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes é atormentado pelo Ceifador e seu animal de estimação depois de passar por um experimento que lhes permite revisitar os mortos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATERRORIZADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kristen (Amber Heard) é uma linda jovem encontrada em frente a uma casa em chamas. Repleta de hematomas e cortes espalhados pelo corpo, ele é imediatamente levada a um hospital psiquiátrico, onde passa a ser tratada em uma ala especial. Desorientada e sem saber o porquê de ter sido levada ao hospital, ela apenas tem a certeza de que não está segura ali. Junto com outras garotas internadas, ela busca um meio de escapar.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATERRORIZADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pessoas que desaparecem sem deixar rastros, mortos que voltam de seus túmulos, vozes nos canos d`água. Um policial tentará encontrar uma explicação para desvendar estes mistérios, com a ajuda de pesquisadores especializados no paranormal, antes que o mal destrua a sociedade que conhecemos. Mas a tarefa não será tão fácil quanto parece.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATERRORIZANTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser ressuscitado por uma entidade sinistra, Art, o Palhaço, retorna ao Condado de Miles, onde irá à caça de uma adolescente e seu irmão mais novo na noite de Halloween.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATERRORIZANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um palhaço maníaco aterroriza três jovens na noite de Halloween e todos os outros que estão em seu caminho.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATHENA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte trágica de um garoto é o estopim para um conflito no Conjunto Habitacional Athena. No centro do caos estão os irmãos mais velhos da vítima.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIRADOR DE ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt Sorenson (Lundgren) é um Ex-militar e atirador de elite. Foi contratado por uma misteriosa organização para eliminar objetos humanos em qualquer lugar do mundo. Ele tenta elucidar a brutal morte de seu irmão mais novo, Michael, e para isto precisa se infiltrar em algo desconhecido para ele: a prática do sadomasoquismo. Sua obsessão em descobrir a identidade do assassino o fará se deparar com vários homens que foram mortos em situação muito parecida[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIRADOR DE ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O delegado de polícia Mattei está prestes a prender uma notória gangue de ladrões de banco, quando um atirador no telhado de um prédio, interfere dizimando um exército de policiais, permitindo que seus cúmplices escapem. Um dos ladrões, Nico, é ferido na confusão, mas todo mundo escapa ileso graças à precisão do franco-atirador Kaminski. Mattei trabalha duro para identificar o atirador e os ladrões e colocá-los atrás das grades.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIRADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O atirador Marksman Bob Lee Swagger deixa o exército e desaparece sem deixar rastros. Ele volta para impedir o assassinato do Presidente dos Estados Unidos, mas é enganado e passa a ser perseguido como criminoso.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIRANDO PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida é tudo, menos um sonho para os primeiros americanos à procura da sua própria terra. Na verdade, é mais como um jogo de altas apostas do poker, na qual qualquer pessoa pode receber "a mão de um homem morto". Nesta agitada história americana, Thurmond Prescott (Ernest Borgnine) tem as suas terras há trinta anos e pretende mantê-las; seu capataz, Luke Rios (Casper Van Dien), foi outrora um pistoleiro; a jovem Noah Taylor (Jake Thomas), faz sua transição para a maturidade; e a bela, mas dura, professora Jo (Deirdre Quinn) não deixará nada atrapalhar os seus sonhos. Mas o mesmo pode se dizer do rico dono da ferrovia e seus capangas, Tate (Jeff Kober) e D.C. Craker (Bruce Boxleitner). Neste perigoso jogo, o orgulho e independência feroz são essenciais contra a ameaça dos grandes negócios.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIRE A PRIMEIRA PEDRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homem que controla pequena cidade mata xerife e elege um vagabundo para substituí-lo. O que ele não sabe é que o rapaz não irá se dobrar.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Reys se muda para uma nova casa no sul da Califórnia sem saber que o novo lar já está ocupado. Ao chegar em casa um dia, encontram a residência toda vandalizada, mas sem sinais de invasão ou roubo. Eles decidem instalar câmeras para pegar os responsáveis, mas nada os prepararia para o que vem a seguir.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família sente que está sendo ameaçada por um espírito maligno na casa onde mora e decide instalar câmeras para filmar e tentar entender os barulhos aterrorizantes e os fenômenos estranhos que ocorrem na residência. Mas a família não está preparada para o terror que se aproxima.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL 4[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos se passam desde o desaparecimento de Katie e Hunter, e uma família do subúrbio testemunha estranhos eventos quando uma mulher e seu estranho filho se mudam para uma casa na vizinhança.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL: DIMENSÃO FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando se muda para uma nova casa com a família, Ryan Fleege (Chris J. Murray) descobre uma caixa com dezenas de fitas cassetes de décadas atrás. Estranhamente, as imagens parecem se comunicar com os vivos. Procurando mais, Ryan encontra uma câmera diferente, capaz de registrar atividades paranormais. Com a ajuda da esposa, do irmão e da filha, ele passa a gravar fenômenos malignos que ameaçam seus entes queridos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL: ENTE PRÓXIMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Margot, uma cineasta de documentários, dirige-se a uma comunidade Amish isolada na esperança de aprender sobre sua mãe perdida e seus parentes. Após uma série de ocorrências e descobertas estranhas, ela percebe que essa comunidade pode não ser o que parece.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL: MARCADOS PELO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse começa a experienciar fenômenos perturbadores e inexplicáveis após a morte de sua vizinha. Ele descobre que está possuído por uma entidade demoníaca. É apenas uma questão de tempo até que esteja completamente sob o controle dessa força maligna.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATIVIDADE PARANORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde criança Katie (Katie Featherston) ouve ruídos estranhos, sussurros e sente sensações inesperadas. Já adulta, ela mora com seu namorado Micah (Micah Sloat), que, meio cético quanto aos depoimentos, resolve usar uma câmera para gravar tudo o que acontece enquanto eles dormem e vivem dentro da casa. O que era para ser apenas uma forma de esclarecer o mistério torna-se uma experiência intrigante e assustadora.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATL - O SOM DO GUETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"ATL" conta a história de quatro adolescentes da classe operária de Atlanta chegando a uma idade na vizinhaça onde a música hip-hop e o skate são as palavras de comando. Enquanto o grupo se prepara para uma vida após o Ensino médio, desafios dentro e fora das pistas de patinação trazem pontos de reviravolta nas vidas dos quatro.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLANTIC CITY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lou, um pequeno gângster que sempre se achou grande coisa, conhece e se apaixona por uma sexy funcionária de cassino chamada Sally. Ela precisa de sua ajuda para realizar seu sonho de ir a Monte Carlo, um símbolo da vida glamourosa que ela está desesperadamente procurando.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLANTIC RIM: RESURRECTION[/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando enormes monstros bio-mecânicos descem a terra pronta para destruir toda a cidade de Los Angeles, uma nova equipe de pilotos "m-bot" de alto nível assumem o controle de seus guerreiros de robôs superalimentados e tentar salvar o mundo a ser reduzido a destroços, Pedregulho[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLANTICS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ada é uma menina de 17 anos apaixonada por Souleimane, um jovem pedreiro que está trabalhando na construção de um prédio futurista à beira mar no subúrbio de Dakar, no Senegal. O único problema é que ela foi prometida para outro homem.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLÂNTIDA: OS SEGREDOS DA CIDADE PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Cameron e Simcha Jacobovici embarcam em uma aventura para encontrar a cidade perdida de Atlantis usando o filósofo grego Platão como um mapa do tesouro virtual.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLÂNTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adolescente com deficiência auditiva Chang Chang transfere para uma escola para crianças com necessidades especiais. No entanto, o mundo do deficiário auditivo não parece quieto. Quando Chang testemunha o jogo na última fila no ônibus escolar, sua excitação sobre a mistura em um novo ambiente imediatamente se transforma em medo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLANTIS: O REINO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de arqueólogos e exploradores, liderados pelo historiador Milo Thatch, embarcam em um incrível submarino e mergulham fundo nos mistérios do mar em busca do lendário reino de Atlantis. A expedição subaquática toma um rumo inesperado quando a missão da equipe precisa passar de exploração do reino submerso para proteção desse mesmo reino contra poderes místicos. Contém cenas com fumantes.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLANTIS: O RETORNO DE MILO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante sua expedição inicial, Milo Thatch e companhia localizaram Atlantis e salvaram o misterioso reino. Agora Milo, Kida e sua tripulação devem deixar a famosa cidade subaquática quando surgem problemas fora da água. Dos desertos poeirentos às geladas montanhas nórdicas, a nova missão da equipe os coloca contra monstros marinhos gigantescos, espíritos espetaculares e lendas poderosas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLAS SHRUGGED: PART III[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aproximando-se de colapso, a economia da nação é rapidamente corromper. Como o crime e o medo assumem o campo, o governo continua a exercer sua força brutal contra o mais produtivo da nação que estão misteriosamente desaparecendo - deixando para trás uma sequência de desespero. Um homem tem a resposta. Uma mulher fica em seu caminho. Alguns vão parar em nada para controlá-lo. Outros vão parar em nada para salvá-lo. Ele jurou por sua vida. Eles jurou para encontrá-lo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATLETA A[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário acompanha as ginastas que sofreram abusos de Larry Nassar, médico da equipe de ginástica dos EUA, e os repórteres que denunciaram os casos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATO DE CORAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os conhecidos Navy SEALs são a divisão de elite da Marinha dos Estados Unidos e também os protagonistas desta produção, que conta a história da tentativa dos militares em resgatar um agente da CIA que foi sequestrado. O elenco conta com as presenças de verdadeiros oficiais da Marinha. A direção é da dupla Mike McCoy e Scott Waugh.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATOMICA: AMEAÇA OCULTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um Futuro próximo, quando as comunicações ficam off-line em uma usina nuclear remota e isolada no deserto,uma Jovem Inspetora de Segurança, Abby Dixon, é forçada a voar para trazê-los de volta on-line. Uma vez dentro da instalação, pistas misteriosas e comportamentos estranhos fazem com que Abby tenha dúvidas sobre sua sanidade e sobre as identidades dos dois funcionários no local.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATÔMICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lorraine Broughton (Charlize Theron), uma agente disfarçada do MI6, é enviada para Berlim durante a Guerra Fria para investigar o assassinato de um oficial e recuperar uma lista perdida de agentes duplos. Ao lado de David Percival (James McAvoy), chefe da localidade, a assassina brutal usará todas as suas habilidades nesse confronto de espiões.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATOR, THE FIGHTING EAGLE[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de Torren aprende sobre sua herança, vai vingar a morte de seus colegas aldeões, e resgatar sua irmã / interesse amoroso do malvado Dakkar e seu culto de aranha. Ator batalha aranhas gigantes, espadachas encobertas na sombra, re-animados guerreiros mortos e bruxas horrivelmente horríveis.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATORMENTADO PELO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando criança, Malky foi vítima de abuso sexual na igreja em que frequentava. Doze anos depois, ele começa a trabalhar na demolição dessa mesma igreja ao mesmo tempo que o padre da ocasião volta à cidade. Malky precisa enfrentar as lembranças do passado traumático e os efeitos psicológicos em sua vida adulta.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATOS DE VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a esposa de Roman (Ashton Holmes) é sequestrada por traficantes de pessoas, ele e seus irmãos ex-militares começam a tentar rastreá-la para salvá-la antes que seja tarde demais. Durante a sua busca, roman une forças com Avery (Bruce Willis), um policial que investiga o tráfico de pessoas e combate a prejudicial e corrupta burocracia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carlos Miranda é executivo de uma empresa de marketing que, com envolvimento e dedicação ao trabalho, alcançou o sucesso pretendido. Apaixonado por sua esposa Fabiana, eles realizaram um grande sonho: a gravidez do primeiro filho. Durante um evento da empresa, ele conhece Jessica, uma mulher misteriosa e encantadora. Nas armadilhas da sedução, ela o envolve em um jogo psicológico, colocando em risco sua família, seu trabalho e sua própria vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Kirkpatrick, um excelente policial, pega para si mesmo a tarefa de proteger Kate McQueen, uma bela advogada civil, de um renegado grupo da KGB que tem a missão de liquidá-la, pois em um caso de separação Kate requereu um barco para a sua cliente, e este barco é muito importante para os terroristas.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aproveitando o fato de Beth Gallagher (Anne Archer), sua mulher, estar viajando Dan Gallagher (Michael Douglas), um advogado, tem um rápido caso com Alex Forrest (Glenn Close), uma executiva que demostra ser desequilibrada emocionalmente e até mesmo perigosa, quando decide fazer parte da vida dele custe o que custar.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veronica Sawyer é uma jovem que convive com três patricinhas chamadas Heather, que têm por função única na vida serem adoradas. O comportamento delas e dos amigos que as cercam é tão pedante que Veronica sente vontade de matá-las. Após começar a namorar Jason Dean, as mortes se tornam realidade, de uma forma a parecer sempre que foram suicídio.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO OBSESSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harris é um mulherengo nato e sempre marca encontros por meio de um aplicativo. A vida dele foge do controle quando ele conhece Riley, uma garota que começa a manifestar um comportamento obsessivo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doug MacRay é o líder de um grupo de ladrões. Um dia, ao realizar um assalto, seu parceiro James faz Claire Keesey refém para facilitar a fuga do grupo, libertando-a logo em seguida. Sabendo que a jovem está traumatizada, Doug se aproxima dela e os dois se apaixonam. Doug tenta abandonar a vida de crimes, mas é forçado a continuar cometendo assaltos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO SEM LIMITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Lina Cross (Nastassja Kinski) imagina que seu marido Phil (Jeff Fahey) a trai, seu mundo aparentemente perfeito começa a ruir. Fragilizada, ela sucumbe à sedução de Sean, o novo funcionário. Logo, porém Linda descobre que Sean é um violento psicopata, ex-paciente de seu marido, e suas tentativas de romper com a relação são respondidas com ameaças. Desesperada e perseguida por Sean, Linda não sabe o que fazer para impedir que esta atração sem limite destrua o pouco que resta de sua sanidade e acabe de vez com o seu casamento.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÇÃO VIOLENTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atração violenta é sobre um jovem rico que encena o sequestro da garota por quem ele é apaixonado, com o intuito de fingir um resgate, tornando-se um herói e conquistando o afeto dela. O plano obviamente falha, mas de maneira trágica, quando um dos sequestradores acaba morto e o jovem é forçado a salvá-la de verdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAIÇOADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um radialista judeu é violentamente assassinado, e para investigar o caso o FBI designa a agente Cathy Weaver, que se envolve emocionalmente com o principal suspeito, Gary Simmons. Rapidamente ela descobre algo mais aterrorizante: Gary faz parte de uma organização neonazista que planeja eliminar negros e judeus em nome da supremacia da raça pura americana.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÍDA PELO PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem publicitária presencia um assassinato causado pela máfia e foge. A máfia descobre o seu paradeiro e colocam um assassino profissional para caça-lá. Porém o assassino se apaixona por ela.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÍDAS PELO PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diane (Marley Shelton) é uma popular cheerleader de seu colégio, que repentinamente descobre estar grávida do quaterback do time de futebol americano da escola. Decidida a ter como sustentar seu filho, ela decide usar o crime como meio de sobrevivência, tendo para isto a ajuda de suas cinco melhores amigas, também cheerleaders. Após planejar uma série de assaltos a bancos elas dão início à onda de crimes, usando máscaras de bonecas para esconder seus rostos e metralhadoras semi-automáticas.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÍDOS PELA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Berns é um grande produtor que convence um estúdio importante a financiar um filme sobre o primeiro ministro britânico Benjamin Disraeli. Porém ele muda o script, transformando a estória em um filme de muita ação para Bobby Mason, um ator recentemente convertido ao judaísmo. Durante a produção, Mason é raptado por uma organização política e radical, ficando a critério dos produtores se eles vão salvar o filme e o ator.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÍDOS PELO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie Dugan (Richard Gere) é um policial que está apenas a sete dias de sua aposentadoria. Desanimado com a vida, ele precisa todo dia encontrar um bom motivo para não se suicidar. Tango (Don Cheadle) é um policial que trabalha nas ruas há muito tempo e protege Caz (Wesley Snipes), um chefe do tráfico de drogas. Sal (Ethan Hawke) trabalha no setor de narcóticos e está sob intensa pressão, pois precisa assegurar um lar seguro para sua esposa grávida e os dois filhos. Todos lidam com a pressão da profissão que exercem, além da contínua tentação do dinheiro vindo do tráfico de drogas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÍDOS PELO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York vive Charlie Lang, um policial que divide US$ 4 milhões com Yvonne Biasi, uma garçonete, pois tinha prometido como "gorjeta" caso ganhasse na loteria. Entretanto Muriel Lang, sua mulher, não concorda com a doação e leva o caso aos tribunais.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAÍDOS PELO PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjy Taylor (D. B. Sweeney) é um tira de Los Angeles com paixão por carros esporte. Ted Varrick (Charlie Sheen) é um rico playboy com a mania de roubá-los. O último tira a se infiltrar na quadrilha de ladrões de carros de Varrick foi morto. Benjy vai investigar Varrick e é seduzido pela vida fácil e ousada do seu suspeito que se torna seu mestre e modelo. Logo Benjy estará diante de uma escolha difícil entre a lei e uma vida que ele adora![/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRÁS DA ESTANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante décadas, um casal judeu gerenciou a Circus of Books, uma livraria e sex shop gay de Los Angeles. Neste documentário, a filha do casal conta essa história.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRÁS DA LINHA: FUGA PARA DUNKIRK[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, II Guerra Mundial. Um grupo de soldados britânicos é capturado pelo alemães. Quando um comandante nazista começa a forçar lutas de boxe para entreter a companhia, os presos percebem que podem usá-las para tentar escapar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRÁS DAS LINHAS INIMIGAS 2: O EIXO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para ação ininterrupta e suspense de tirar o fôlego, pois não há caminho de volta nesta eletrizante seqüência cheia de adrenalina que nos leva para Atrás das Linhas Inimigas! A equipe especial da Marinha americana que tem a missão de destruir um míssil na Coréia do Norte e evitar um possível ataque nuclear não pode nem pensar em falhar. Mas a missão é abortada abruptamente, deixando quatro soldados isolados em território inimigo. Agora, para sobreviver, eles precisam não apenas derrotar as forças rebeldes que os ameaçam, mas também vencer seus aliados e todo o mundo livre.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRÁS DAS LINHAS INIMIGAS 3: OPERAÇÃO COLÔMBIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma missão secreta na Colômbia, um grupo de soldados americanos é perseguido por duas facções que acreditam que seus líderes foram mortos por eles. Abandonados pelo seu próprio governo, os soldados lutam para sobreviver ao mesmo tempo em que buscam provar sua inocência e impedir uma guerra entre os dois países.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRÁS DAS LINHAS INIMIGAS 4: MISSÃO ÁFRICA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma missão não sancionada na África, uma equipe dos SEALs é enviada para localizar uma operação secreta de mineração e impedir a venda de urânio para terroristas internacionais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRÁS DAS LINHAS INIMIGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Burnett é um aviador naval experiente que está frustrado por ter sido afastado das missões de combate. Durante uma missão de reconhecimento, Burnett fotografa algo que deveria ser mantido em sigilo e, por isso, tem seu avião abatido em território inimigo. Ele passa a ser perseguido por agentes de uma implacável polícia secreta e por tropas hostis. Com o tempo se esgotando, o almirante Reignart desafia ordens superiores e organiza uma desesperada missão de resgate.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAVÉS DA MINHA JANELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raquel é louca pelo vizinho Ares há muito tempo. Ela o observa de longe, mas nunca falou com ele. Será que vai dar match?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAVÉS DA SOMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura é contratada como professora de dois órfãos que residem na fazenda de um tio no interior do Rio de Janeiro no início do século 20. Aos poucos, ela constata que as crianças estão sob influências malignas de espíritos hostis e se empenha em descobrir o que está por trás de todo esse mistério. Conforme se envolve com a situação, mais enigmático lhe parece o comportamento ambíguo das crianças.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAVÉS DAS OLIVEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de cinema chega a uma pequena cidade no norte do Irã, devastada por um tremor de terra, para realizar um filme. Hossein (Hossein Rezai) é contratado para ser o protagonista. Por acaso, a atriz que contracena com ele é Tahere (Tahere Ladanian), uma jovem por quem ele está apaixonado, mas que a família tinha recusado para o casamento. Enquanto ele diz todas as suas falas, Tahere permanece calada. O diretor descobre o amor platônico que Hossein sente por Tahere. Após algumas pressões, Tahereh aceita atuar normalmente e começa a cumprir seu trabalho. Mas não é fácil, ao menos para Farhad - na história que está sendo filmada, eles são recém-casados. Nos intervalos entre os takes, ele tenta de todas as maneiras obter uma resposta de sua amada. Entretanto, ela não parece muito interessada em responder.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAVÉS DE UM ESPELHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harriet Andersson é a frágil Karin. Afetada por crises de loucura, ela entra em conflito com seus familiares durante as férias de verão numa ilha remota. Um drama psicológico intenso em que Bergman disseca o processo de degradação de uma família.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAVÉS DO FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Franck Pasquier (Pierre Niney), um bombeiro parisiense que parece ter a vida perfeita: um casamento feliz, gêmeos a caminho e uma competência invejável no trabalho. Ao concluir seu treinamento, o jovem é promovido a chefe da divisão de incêndios do Corpo de Bombeiros. Um dia, Franck e sua equipe são chamados para dar suporte a um incêndio de larga escala, mas ele acaba preso no meio das chamas durante uma tentativa de salvar seus companheiros. A partir de então, ele passa a lidar com as consequências do acidente e a redescobrir a vontade de viver.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAVÉS DO MURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michal é uma judia ortodoxa que, prestes a se casar, leva um fora de seu noivo. Mesmo devastada, ela está certa de que Deus colocará um novo homem em sua vida até o dia do evento. Por isso, indo contra tudo e todos, Michal não desmarca a cerimônia que supostamente ocorrerá em 22 dias.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRAVÉS DO UNIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A música dos Beatles e a Guerra do Vietnã formam o pano de fundo para o romance entre Lucy, uma garota americana da alta classe, e Jude, um pobre artista de Liverpool. É uma história de amor ambientada na década de 1960, em meio aos turbulentos anos de protesto contra a guerra, à luta pela liberdade de expressão e aos direitos civis, à exploração da mente e ao rock and roll enfim, os movimentos da contracultura daquela época. Ao mesmo tempo corajosa, extravagante e altamente teatral, a história vai das escolas secundárias e universidades de Massachusetts, Princeton e Ohio para o Lower East Side de Manhattan, os motins de Detroit, o Vietnã e os estaleiros de Liverpool. Uma combinação de ação ao vivo e animação, o filme está sonorizado com muitas músicas dos Beatles que definiram aquele tempo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATRIZ MILENAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estúdio cinematográfico será fechado. Genya Tachibana, um reporter de televisão, localizou sua mais famosa estrela, Chiyoko Fujiwara, que vive reclusa desde que deixou de atuar há mais de 30 anos. O repórter entrega uma chave à ela, o que a faz refletir sobre sua carreira: enquanto ela conta sua trajetória, Genya e seu sofredor cameraman mergulham em sua fascinante história.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATTACK OF THE BLIND DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]500 anos depois que eles foram cegos e executados para cometer sacrifícios humanos, uma banda de cavaleiros templários retorna do túmulo para aterrorizar uma aldeia rural portuguesa durante a celebração do centenário. Ser cego, os Templários encontram suas vítimas através do som, geralmente os gritos de suas vítimas. Tomando refúgio em uma catedral deserta, um pequeno grupo de pessoas deve encontrar uma maneira de escapar das criaturas.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATTACK ON TITAN - PARTE 2: ASAS DA LIBERADADE[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Devido à recuperação do Distrito Trost aos Titãs, Eren é tomado sob a asa do Capitão Levi e sua equipe , que decidem tentar ensiná-lo a dominar suas habilidades misteriosas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATTENBERG[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena cidade, Marina, de 23 anos, mantém uma relação excecionalmente próxima com seu pai, que está às portas da morte vítima de cancro. O único conhecimento que ela tem sobre sexualidade vem do contacto com a sua amiga, Bella, com quem pratica beijos. Enquanto se prepara para a morte de seu pai, ela descobre mais sobre a vida sexual com um engenheiro.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATTENBOROUGH'S LIFE THAT GLOWS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seres luminosos, criaturas com sua própria luz interna, encantar e nos surpreender. Qualquer um que tenha visto um vagal-lume ou um worm de brilho não pode deixar de cair sob o feitiço. O mar à noite brilha quando milhões de plâncton luminoso revelam as formas dos golfinhos em um show de luz verdadeiramente mágico. Junte-se à Sir David Attenborough e uma equipe dos principais cientistas do mundo e exploradores do mar profundo em uma busca para revelar os segredos das luzes vivos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATTILA MARCEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul é um doce meninão, paparicado e sufocado por suas duas tias excêntricas em Paris desde a morte de seus pais quando ele era criança. Agora com trinta e três anos, ele ainda não fala. Ele se expressa através de ternos coloridos que desafiariam qualquer personagem de Wes Anderson em nerdice chique. As tias de Paul têm apenas um sonho: que ele ganhe concursos de piano. Paul pratica piano com fervor até que ele se submete a intervenções de sua vizinha de cima. Adequadamente batizada como a romancista, Madame Proust aplica em Paul um plano que desbloqueia memórias reprimidas de sua infância e desperta as mais deliciosas fantasias.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATTRACTION 2: A INVASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um objeto voador não identificado que vem do espaço muda a visão da humanidade sobre a vida em outros planetas. Quando os alienígenas desembarcam na terra, a destruição é documentada pelos moradores de um bairro residencial de Moscou, que precisam sobreviver enquanto começam a questionar as motivações dos alienígenas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ATTRACTION[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma nave alienígena cair numa cidade russa, muitos que viram o seu interior e os ocupantes, começam a questionar a sua própria existência, enquanto há aqueles que exigem que os alienígenas deixem a Terra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUDÁCIA DOS FORTES / ARMAS FUMEGANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rhiannon de ladrão de stagecoach notório é não intencionalmente nomeado como vice quando ele salva a vida do xerife e deve usar dois chapéus entre seu novo trabalho que ele gosta e sua antiga ocupação que ele sente falta.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUDAZES E MALDITOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Respected Black Cavalry Sargento Brax Rutledge Stands Court-Martial para estuprar e matar uma mulher branca e assassinar seu pai, seu oficial superior.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUDIBLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amaree Mckenstry-Hall e seus companheiros da Escola para Surdos de Maryland sonham com o sucesso no futebol em meio a lutas e tragédias pessoais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUDREY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre Audrey Hepburn: estrela de Hollywood, ícone da moda e das causas humanitárias. Quando ganhou seu primeiro Oscar, tinha apenas 24 anos e se tornou um dos maiores ícones culturais do mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUDRIE & DAISY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em duas cidades de locais diferentes dos Estados Unidos, duas adolescentes são vítimas de estupro em uma festa em que são dopadas por garotos que consideravam seus amigos. Após a violência, elas são assediadas virtualmente, e a depressão e a vergonha as encaminham para o suícidio, e tragicamente, uma delas morre. Audrie &amp; Daisy explora a perspectiva dos adolescentes e suas familias, incluindo os meninos envolvidos e as garotas dispostas a falar publicamente pela primeira vez.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUGUST[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]August é um filme intenso sobre um triângulo amoroso, que nos deixa inquietos com as situações causadas por um ex-namorado, que resolve voltar pra sua cidade e acaba interferindo no relacionamento de um casal prestes a morar juntos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AURA: MARYUUINKOUGA SAIGO NO TATAKAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na obra de Romeo Tanaka (Jinrui wa Suitai Shimashita). A história fala sobre Ichiro Satou que já sofreu de chuunibyou, e por isso saiu de sua escola, pois sofria bullying. Agora, em sua nova escola, ele busca ter uma vida normal de estudante, tentando esquecendo seu passado. Infelizmente, seu professor o pediu para ajudar Satou Ryouko, uma garota que passa por chuunibyou, como ele já passou. Será que Ichirou Sato conseguirá ajuda-la a superar seus vários problemas?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AURORA BOREALIS - NORTHERN LIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Aurora Boreal é uma história de família que é rica em reviravoltas. Ele quebra as profundezas da relação entre mãe e filha. Um advogado de sucesso em Viena, Olga (Ildikó Tórth) é chamado de volta à Hungria quando sua velha mãe, Maria (Mari Törőcsik) repentinamente cai em coma. Enquanto Maria está flutuando entre a vida e a morte, Olga encontra um segredo profundamente silencioso. A pesquisa cada vez mais apaixonada leva à Europa pós-guerra dos anos 50.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AURORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 42 anos, o engenheiro Viorel toma medidas drásticas para dar um fim ao seu sofrimento após um divórcio devastador.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AURORA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seduzido por uma moça da cidade, um fazendeiro tenta afogar sua mulher, mas desiste no último momento. Esta foge para a cidade, mas ele a segue para provar o seu amor.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSCHWITZ[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 80 anos, Zev (Christopher Plummer) aceita uma missão incumbida pelo seu colega de asilo, Max Zucker (Martin Landau): deixar o local em que vive em busca de um antigo guarda nazista. Seu objetivo é, mesmo após tantas décadas, puni-lo pelo assassinato de sua família durante a Segunda Guerra Mundial. Só que, ao longo da jornada, Zev precisa lidar com falhas de memória causadas pela idade avançada.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSÊNCIA DE MALÍCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem saber que foi enganada, uma repórter publica uma história falsa sobre um homem inocente, que passa a ter sua vida investigada por um crime que não cometeu. Ele confronta a jornalista e descobre que ambos são vítimas de um plano da imprensa.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSTENLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com mais de 30 anos de idade, Jane Hayes (Keri Russell) não consegue encontrar um namorado, porque nenhum homem lhe parece à altura de seu grande ídolo: o Sr. Darcy, personagem criado por Jane Austen no romance Orgulho e Preconceito. Um dia, ela decide gastar todas as suas economias e voar ao Reino Unido, onde existe um resort especializado em acolher as mulheres apaixonadas pelas histórias de Austen. Lá, ela descobre que o homem do seus sonhos pode se tornar uma realidade.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSTIN POWERS: 000, UM AGENTE NADA DISCRETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um playboy de nível internacional e agente especial nas horas vagas, Austin Powers é descongelado depois de 30 anos para combinar sua inteligência com a do Dr. Evil. Com habilidades de espião antiquadas e maneirismos dos anos 60, Austin precisa enfrentar um vilão como nenhum outro e dar um jeito em sua sexualidade fora de moda.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSTIN POWERS: O AGENTE BOND CAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua segunda aventura na tela, o super espião britânico Austin Powers retorna a 1969 porque o seu arqui-inimigo Dr. Evil voltou no tempo após ter roubado o mojo de Austin e criado um laser poderoso que está apontado para à Terra. Com a ajuda da bela agente Felicity Shagwell, o recém-solteiro Austin deve agora não só lidar com Dr. Evil, mas também com o maldoso e minúsculo Mini-Me.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSTIN POWERS: O HOMEM DO MEMBRO DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Evil e seu comparsa conseguem escapar da penitenciária e, juntamente com Goldmember, elaboram mais um arrojado plano de dominação mundial, que envolve uma viagem no tempo e ainda o sequestro de Nigel Powers, pai de Austin e o mais renomado espião de todos os tempos. Austin também viaja no tempo para deter os planos do trio de vilões, reencontrando em 1975 uma antiga namorada, Foxxy Cleopatra. Juntos, Austin e Foxxy devem salvar Nigel e impedir Dr. Evil e Goldmember de dominarem o mundo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSTRALIA DAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cada ano que o Dia da Austrália (Australia Day) acontece, os australianos começam a se perguntar o que significa esse dia. O filme está focado em uma série de questões, incluindo o racismo. É sobre quem é a Austrália como um país e o que realmente representam os australianos. O Dia da Austrália se concentra em personagens de diferentes origens, incluindo um agricultor, um imigrante ilegal chinês, uma família persa e uma menina indígena, cujas vidas se cruzam em Brisbane.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUSTRÁLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Início da 2ª Guerra Mundial. Sarah Ashley (Nicole Kidman) é uma arrogante aristocrata inglesa, que possui uma fazenda de gado na Austrália. Ela viaja ao país para reencontrar o marido, mas ao chegar descobre que ele foi assassinado. Para não perder a fazenda, ela se une a um vaqueiro (Hugh Jackman) e ao garoto aborígene Nullah (Brandon Walters). Juntos eles precisam levar um rebanho de gado até Darwin, no interior do país.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUTO FOCUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bob Crane, ator de sucesso, projeta uma imagem de homem de família, mas essa fachada esconde uma pessoa viciada em sexo que filma e fotografa seus encontros sexuais. A vida dupla de Crane destrói sua família e contribui para a sua morte.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUTOCARRO 174[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais. Em 2000, Sandro do Nascimento, sobrevivente da chacina da Candelária, sequestra um ônibus no Rio de Janeiro, mantendo uma mulher sob a mira do seu revólver.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUTODESTRUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história acontece num mundo futurista, onde o piloto esta lutando para salvar sua família após um experimento por energia ilimitada e controle de universos paralelos dar errado. A ficção científica é baseada no curta "What’s in the Box?", de Tim Smit, e tem seu roteiro escrito por Charlie Kindinger e Omid Nooshin.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUTOESCOLA PARA MULHERES SAUDITAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veja entrevistas com alunas da primeira escola de condutoras da Arábia Saudita e as tensões de um país em luta por mais igualdade de gênero.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUTÓPSIA DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem recém formado em medicina , se torna o mais novo membro em um renomado grupo de patologistas.Suspeitas sobre os seus novos colegas surgem quando estranhos fatos acontecem. Mas Ted (Milo Ventimiglia) está tão deslumbrado com suas novas atividades, que não percebe que está envolvido com um grupo que criou um perigoso "jogo" no qual o objetivo é cometer o crime perfeito, que nem mesmo um patologista possa desvendar. A brincadeira ultrapassa os limites e se torna um verdadeiro pesadelo para todos os envolvidos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUTÓPSIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o famoso Mardi Grass em Nova Orleans (Uma espécie de Carnaval local), um grupo de 4 amigos, em meio a festa e a curtição, acabam conhecendo outro jovem que se junta a eles, e assim continuam a aproveitar daquele clima festivo, em meio a muitas bebidas, entretanto a felicidade chega ao fim, quando a bela Emily acaba atropelando um homem que surgirá no meio do nada, assustados e machucados com o acidente, acabam indo para um hospital próximo extremamente bizarro e perigoso sendo levados por uma misteriosa ambulância. Mas a questão é, será que lá eles estarão seguros?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUTUMN IN THE VINEYARD[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Frankie Baldwin e Nate Delca têm uma reivindicação de propriedade da fazenda Sorrento, eles são forçados a dividir o vinhedo para o meio e trabalhar os campos ao lado do outro para trazer a colheita que antecederam a melhor competição de vinho no outono anual Festival de Colheita - Somente esta rivalidade não será resolvida nos campos, porque apesar de sua brigagem contenciosa, a maneira mais simples de resolver esta disputa legal em particular é com um romance.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AUTUMN LIGHTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fotógrafo americano à deriva em uma comunidade islandesa remota fica enredada na vida de um misterioso casal europeu.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentada por dúvidas, uma assassina de elite luta para proteger a si mesma e a sua família depois que uma missão dá errado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVALANCHE NO EVEREST[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 18 de abril de 2014 ocorreu a pior tragédia na história do Monte Everest, uma avalanche que tirou a vida de 13 pessoas. documentário mostrará filmagens bastante emotivas e em tempo real, captando os esforços de mobilização do resgate das vítimas e de seus socorristas enquanto lutam pela sobrevivência. Por meio de depoimentos de testemunhas, os telespectadores ouvirão daqueles que presenciaram essa horrível tragédia e suas consequências. Todas as vítimas eram guias Sherpas que ajudavam os alpinistas durante a escada quando a neve rolou abaixo cruzando em seu caminho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVALON[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro não muito distante, "Avalon" é um viciante jogo de realidade virtual que oferece generosas recompensas financeiras, bem como uma tentadora e arriscada fuga à realidade esbatida do dia-a-dia.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVALON[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família polonesa imigra para os Estados Unidos no começo do século 20 tentando construir um futuro melhor. Depois de um começo difícil, acompanham as transformações do país, tornando-se prósperos comerciantes em meio ao sonho americano.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVATAR: O CAMINHO DA ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]12 anos depois de explorar Pandora e se juntar aos Na'vi, Jake Sully formou uma família com Neytiri e se estabeleceu entre os clãs do novo mundo. Porém, a paz não durará para sempre.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVATAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de não ter mais os movimentos da perna, o ex-fuzileiro naval Jake Sully ainda sente que pode ser um guerreiro. Sua intuição começa a se tornar realidade quando ele viaja anos-luz até a estação espacial montada no Planeta Pandora. Habitado por grandes seres azuis, os Na´vi, o local tem uma atmosfera fatal para qualquer terrestre. Por isso, oficiais criaram o programa Avatar, em que um corpo biológico, híbrido de humano e Na´vi, pode ser comandado a distância.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVE, CÉSAR![/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1950, Hollywood vive o auge da Era de Ouro. Mas para fazer tudo isso funcionar não é nada fácil para o especialista em resolver grandes encrencas Eddie Mannix (Josh Brolin). Ele tem um grande problema pela frente quando o astro da grande produção Ave, César!, Baird Whitlock (George Clooney), é sequestrado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENGED SEVENFOLD: LIVE IN THE LBC[/COLOR] - [COLOR gold]9.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Live no LBC & Diamonds in The Rough é o primeiro álbum ao vivo e o pacote de DVD lançado em 16 de setembro de 2008 por avenvolvido sete vezes da Warner Bros. Records. O DVD ao vivo apresenta a faixa de abril de 10 de abril de 2008, show na arena de longa praia encabeçando o gosto de Rockstar do Tour do Caos, enquanto o CD contém B-lados B anteriormente inéditos que foram registrados durante a fabricação de sete vezes vingada, além de várias capas, além de - Antes de ouvir material. O DVD foi dirigido pela Rafa Alcantara do Entretenimento Core, que também trabalhou no documentário rodoviário de 2007 criticamente aclamado pela banda todo o excesso. Em 15 de agosto de 2008, foi lançado um trailer vingado sete vezes em seu canal do YouTube. Em 5 de setembro de 2008, vingada sete vezes lançou a versão ao vivo de "aproveitar o dia" do DVD através da sua conta Imemem. "Confissões profanas" e "grito" foram posteriormente transmitidos antes do lançamento também.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENGER DOGS[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os cães mais altos-voadores do universo se contortar no espaço exterior, Skyfetcher e Spaceslobber obter uma chamada da sede canina! Parece que uma força desconhecida está atacando planetas desavisados, e cabe a eles aumentar a fonte do problema![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENGER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua própria filha foi morta em Panamá em 1994, o ex-agente da CIA Calvin Dexter tornou-se um 'especialista' privado em casos que não alcançariam a justiça através dos canais legais regulares. Dois anos depois, ele aceita encontrar Richard 'Ricky' Edmunds por seu PA, influente rico empresário Stephen Edmonds. Ricky para uma caridade de vítimas de guerra canadenses privadas na Bósnia e desapareceu. Dexter descobre que Ricky foi espancado para polpa e se afogou sem outro crime, então ajudando os meninos de rua do outro lado por Zoran Zilic e sua ordem paramilitar sérvia. Ele oferece Steven para 'terminar o trabalho' como tais criminosos de guerra não vão a julgamento. Mas o diretor vice-CIA Paul Devereaux se importa apenas por um projeto de armas nucleares que ele quer usar zilic para. Então, a solução de problemas da CIA, Frank McBride é ordenada a protegê-lo e lidar com Dexter.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENGERS GRIMM: TIME WARS[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Rumpelstiltskin tenta assumir a Terra de uma vez por todas, os vingadores Grimm devem rastreá-lo ao longo do tempo, a fim de derrotá-lo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Nolan Mack é uma eterna rotina. Trabalhando há quase 26 anos em um mesmo banco, ele e sua esposa Joy (Kathy Baker) vivem um casamento de conveniência, perfeito para que ambos não tenham que enfrentar a realidade. Mas um dia, no caminho de volta pra casa, o destino de Nolan cruza com o de um jovem problemático, Leo. A partir desse encontro, Nolan se vê rompendo os limites de sua vida e relembrando o passado, seguindo em um caminho de auto-descoberta.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURA EM DUAS RODAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o maior castelo da Inglaterra é roubado por um notório chefe do crime, a última coisa que ele e sua gangue esperam é ter que enfrentar Sam e Jake, dois garotos em suas bicicletas. Depois que Michael, o pai dos meninos, é preso injustamente pelo crime, Sam e Jake embarcam em uma aventura em duas rodas para pegar os ladrões e salvar sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURA EM PARQUES NACIONAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]National Parks Adventure, este documentário leva-nos por impressionantes paisagens, locais históricos e florestas indomadas nos grandes parques norte-americanos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURA PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos azarados que fingem se perder em uma floresta para depois lucrar com uma grande história de sobrevivência. A armação, porém, acaba sendo mais real do que eles planejavam.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURA SANGRENTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Virgínia, 1803. Depois que os Estados Unidos da América adquirem da França o vasto território da Louisiana, uma grande expedição, liderada por William Lewis e Meriwether Clark, é enviada para explorar as novas terras e ir aonde nenhum homem branco foi antes.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS DA EQUIPA LASER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moradores da terra recebem uma mensagem codificada do espaço dizendo-lhes que não estamos sozinhos e a que galáxia é um lugar perigoso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS DA LIGA DA JUSTIÇA: ARMADILHA DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lex Luthor encontra uma nova maneira de eliminar o Super-Homem e seus amigos por meio de uma viagem no tempo que pode acabar com a Liga da Justiça.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS DE ALADDIN[/COLOR] - [COLOR gold]1.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda de uma lâmpada mágica, um jovem empobrecido se transforma em um príncipe para ganhar o coração de uma linda princesa. Uma recordação de ação ao vivo do filme da Disney de 1992 do mesmo nome.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS DE BETTY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado no parque de diversões, a pastora de ovelhas aparece no topo da roda gigante com os outros brinquedos narra os acontecimentos de sua vida entre Toy Story 2 e Toy Story 4.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS DO CAPITÃO MARVEL (1941)[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma expedição científica para o Siam Young Billy Batson é dada a capacidade de se mudar para o capitão super-movido maravilhado pelo assistente Shazam, que diz a ele que seus poderes durarão apenas enquanto o ídolo de Scorpion Golden for ameaçado. Encontrar o ídolo, os cientistas percebem que poderia ser a arma mais poderosa do mundo e remover as lentes que a energizam, distribuindo-as entre si para que ninguém seja capaz de usar o ídolo por si mesmo. De volta aos EUA, Billy Batson, como o capitão Marvel, salienta uma batalha contra uma figura maligna e encapuzada, o escorpião, que espera acumular todas as cinco lentes, ganhando o controle da arma super-poderosa[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS DO K-9[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kassie resgata um cão policial ferido e organiza um concerto em benefício de crianças carentes. Enquanto isso, dois vigaristas planejam roubar o dinheiro arrecadado, mas o cachorro vai fazer de tudo para evitar que isso aconteça.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS DOS SUPER-HERÓIS DA MARVEL: A LUTA NO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os heróis da Marvel se unem para tentar impedir Loki e o gigante de gelo Ymir de conquistar o mundo e tentar roubar os poderes do Papai Noel para sí .[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVENTURAS EM TERRAS DO REI BRUNO, O DISCUTÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte do seu pai, o jovem fabricante de pipas Dennis Cooper vai para a cidade, onde passa pelas mais diversas aventuras. A cidade e todo o reino estão ameaçados por um terrível monstro chamado Jabberwocky, e cabe a Dennis fazer alguma coisa para resolver a situação. Conseguirá Dennis ganhar uma fortuna como deseja? Há alguém com coragem suficiente para derrotar o monstro? Um conto medieval com o sentido de humor típico dos Python.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVES DE RAPINA: ARLEQUINA E SUA EMANCIPAÇÃO FANTABULOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arlequina, Canário Negro, Caçadora, Cassandra Cain e a policial Renée Montoya formam um grupo inusitado de heroínas. Quando um perigoso criminoso começa a causar destruição em Gotham, as cinco mulheres precisam se unir para defender a cidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVICII: TRUE STORIES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário segue a carreira e a vida pessoal do DJ Avicii, mostrando seus altos e baixos na indústria fonográfica e seus problemas de saúde. O filme também apresenta uma performance de 30 minutos de seu último set em Ibiza, que foi realizado em agosto de 2016.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVIÕES 2: HERÓIS DO FOGO AO RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aviões 2: Heróis do Fogo ao Resgate é uma nova comédia de aventura na qual Dusty se une a uma dinâmica equipe de elite de combate a incêndios e aprende o que é preciso para ser um verdadeiro herói.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dusty não foi propriamente feito para participar em corridas aéreas e ainda por cima tem medo de alturas. Por isso, recorre a Skipper, um aviador naval, que ajuda Dusty a qualificar-se para competir com Ripslinger, o detentor do título de campeão do circuito de corridas. A coragem de Dusty é posta à prova quando ousa alcançar alturas que nunca imaginara possíveis, inspirando-o a voar mais alto.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVISO DE TEMPESTADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Filme, Em um passeio de barco, o casal Rob (Robert Taylor) e Pia se perde durante uma tempestade e acaba em um local muito estranho. Quando o barco quebra, a única solução é procurar por ajuda e um abrigo. Eles finalmente encontram uma casa sem ninguém, mas com claros sinais de que é habitada por pessoas que não gostam de companhia. Logo, os perturbados donos da casa retornam e aprisionam Rob e Pia. Quando descobrem que não têm a menor chance de serem libertados, eles percebem que precisarão fazer o que for preciso para sobreviver e isso certamente significará ultrapassar qualquer limite.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AVRIL LAVIGNE: THE BEST DAMN TOUR - LIVE IN TORONTO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Princesa pop-punk Avril Lavigne joga os hits que ganharam suas legiões de fãs gritando (e lançaram mil toques) no melhor maldito tour, uma apresentação completa de seu concerto de 2008 em Toronto. Abertura com Monster Hit "Namorada", Rocks Lavigne através de cada um dos seus principais singles, incluindo "complicado", "meu final feliz", e o onipresente "sk8er boi".[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWAKE A VIDA DE YOGANANDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]é uma biografia pouco convencional sobre o místico indiano do leste que trouxe yoga e meditação para o Ocidente na década de 1920. Paramahansa Yogananda foi o autor do espiritual “Autobiografia de um Iogue” clássico que já vendeu milhões de cópias no mundo inteiro e é um go-reservar para os candidatos, filósofos e entusiastas da ioga hoje.Ao personalizar a sua própria busca pela iluminação e compartilhar suas lutas ao longo do caminho, Yogananda fez ensinamentos védicos antigos acessíveis a um público moderno. Conhecido como o “Pai do Yoga no Ocidente”, ele atraiu inúmeros seguidores no seu dia. Filmado ao longo de três anos com a participação de 30 países ao redor do mundo, o documentário examina o mundo de yoga, moderna e antiga, Leste e Oeste, e explora por que milhões hoje têm voltado sua atenção para dentro, contrariando as tentações do mundo material em perseguição da auto-realização. É para quem gosta de biografia.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWAKE: A VIDA POR UM FIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto é operado, um jovem desperta, porém, totalmente paralisado. Consequentemente, não consegue se comunicar com os médicos para alertá-los sobre sua condição. Enquanto isso, sua esposa luta contra seus próprios problemas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWAKE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto é operado, um jovem desperta, porém, totalmente paralisado. Consequentemente, não consegue se comunicar com os médicos para alertá-los sobre sua condição. Enquanto isso, sua esposa luta contra seus próprios problemas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWAKE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem acorda em uma cama de hospital sem se lembrar de quem ele é, e descobre que é procurado pela polícia por cometer uma série de assassinatos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWAKEN[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de pessoas acorda numa ilha onde eles estão sendo perseguidos e caçados em um plano sinistro para colher seus órgãos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWAKENING OF THE BEAST[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psiquiatra injeta LSD em quatro voluntários para estudar os efeitos do tóxico sob a influência da imagem de Zé do Caixão. O personagem aparece de maneira diferente nos delírios psicodélicos de cada um, misturando sexo, perversão e sadismo. (Extraído de AB-IF/MALDITO, p. 397) (Cinemateca Brasileira)[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWARAPAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Awarapan, é a história de um homem chamado Shivam, que procurou alegria, mas só achou dor e solidão. É a viagem de um amante de coração partido, sem religião, que para escapar dos fantasmas de seu trágico passado, se dedica a servir o seu chefe gângster, Malik, que possui uma cadeia de hotéis em Hong Kong. Um dia, Malik, pede Shivam, para ficar de olho em sua jovem amante Reema, enquanto ele estiver ausente em sua breve viagem de negócios. A partir disso, a história toma um rumo inesperado.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWFUL NICE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irmãos distranged Jim e Dave devem viajar para Branson juntos quando o pai morre e deixa-os o lago para casa. Uma série de acidentes hilários e desventuras dispendiosas seguem como tentam restaurar a casa e reconstruir seu relacionamento.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWOKEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Karla, um jovem estudante de medicina, está tentando curar seu irmão, Blake, de uma doença do sono terminal chamada insônia familiar fatal, onde você é incapaz de dormir até morrer. Em sua busca para tratá-lo, uma razão mais sinistra para sua condição é revelada.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AWOL-72[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fuzileiro naval desertor de posse de informações do governo secreto, é um homem procurado, perseguido pela polícia de Los Angeles, pelas Forças Especiais russas e pelo um assassino perigoso..[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AXCELLERATOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um ladrão de carro jovem tropeça na invenção do século (e as várias agências governamentais que querem matá-lo), ele e um serviço de check-out sassy chamado Kate têm a aventura de uma vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AXEL E OS MENINOS DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, Keplar foi um belo planeta cheio de vegetação, mas chegaram os humanos buscando a preciosa planta kar-lalo para obter energia e com eles veio a extinção. Hoje, Axel e seus amigos devem entrar nas profundezas de um vulcão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AYA E A BRUXA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Earwig vive em um orfanato (e até gosta disso), até ser adotada por uma bruxa e ser levada para uma casa assombrada. Entretanto, em vez de ficar horrorizada, a esperta garota se mostra determinada em se transformar a mestra de sua nova situação.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AYLA[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem assombrado pela misteriosa morte de sua irmã de 4 anos de idade a traz de volta à vida trinta anos depois, como uma mulher adulta, com consequências terríveis.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AZIZ ANSARI: NIGHTCLUB COMEDIAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de mais um ano de bloqueio, Aziz leva o palco para espetar vida de pandemia, quarentena, cartões de vacina, shows de celebridades, smartphones e muito mais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AZOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Azor, Yvan de Wiel é um banqueiro privado de Genebra. Durante a ditadura da Argentina, ele viaja para o país para que possa substituir seu parceiro que desapareceu. Entre salões silenciosos, piscinas e jardins luxuosos, um duelo remoto acontece entre dois banqueiros que, apesar de usarem métodos diferentes, são cúmplices de uma discreta e implacável forma de colonização.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AZUL É A COR MAIS QUENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adèle (Adèle Exarchopoulos) é uma garota de 15 anos que descobre, na cor azul dos cabelos de Emma (Léa Seydoux), sua primeira paixão por outra mulher. Sem poder revelar a ninguém seus desejos, ela se entrega por completo a este amor secreto, enquanto trava uma guerra com sua família e com a moral vigente.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AZUMI 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Continuação do sucesso Azumi, este filme acompanha a aventura da valente garota que, armada com sua espada, luta pela ordem a fim de preservar a unidade nacional e manter o Japão em paz. Os inimigos são muitos, mas ela não terá piedade de quem atravessar seu caminho.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AZUMI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma guerra no Japão faz com que o país seja devastado. Desesperado em restaurar a paz, Tokugawa Shogun, líder de um clã, ordena o assassinato de um comandante inimigo. Para realizar a tarefa é selecionada Azumi (Aya Ueto), uma jovem e bonita mulher que foi selecionada ao nascer, juntamente com outros 9 órfãos, para se tornar uma assassina.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]B-17: A FORTALEZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o comandante da tripulação de um bombardeiro B-17, Fortaleza Voadora, é morto em ação em um ataque a Sicília em 1943, o seu substituto, um jovem e ingênuo piloto luta para ser aceito. Designados para uma missão suicida, a única chance de sobrevivência do grupo é unirem-se como irmãos na batalha. Com ação aérea sem precedentes, efeitos de tirar o fôlego, o filme é uma homenagem aos sacrifícios de toda uma geração durante a guerra mais importante da história.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]B. MONKEY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a Wistful introvertido alan forno atende a Bombshell Bombshell rápido, ele não tem idéia de sua vida secreta como "B. Monkey" - o top ladrão-para-locação no submundo criminoso de Londres. Encantado pelas formas inocentes e cavalhas do forno, Beatrice resolve a reforma. Mas para ganhar em sua primeira chance de amor real, ela deve escapar de seu ex-parceiro no crime, o implacável Paul Neville - e um passado escuro que parece assombrá-la a cada passo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]B.C. BUTCHER[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma tribo de Cavewomen confere a justiça cruel em um dos seus próprios o seu destino, dá uma volta para o pior. Depois de descobrir e se apaixonar pelo cadáver sacrificado pela Girl-Gang, um gigante solitário de mitos pré-históricos é inspirado a homicídio. Consequentemente, as Cavewomen são ameaçadas pelo coração partido de coração partido e sanguínea, e a profetisa entre eles é ignorada quando prevê o resultado trágico.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]B.O.[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pedro (Daniel Belmonte) e Fabricio (André Pellegrino) são dois jovens cineastas que tentam de tudo para ter seus roteiros de comédia realizados, mas sempre acabam rejeitados. Frustrados, eles passam a acreditar que não são tão engraçados assim. Quando, em uma última tentativa de conseguir uma carreira, eles decidem fazer um drama de baixo orçamento para passar em festivais, seu futuro no cinema engata e tudo em que eles acreditavam entra em questionamento.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]B.T.K.[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história baseada na vida real Killer Serial Dennis L. Rader, que sistematicamente torturou e matou suas vítimas há mais de duas décadas e evitou a polícia há mais de 30 anos, enquanto liderava uma vida aparentemente normal como marido, pai, oficial de segurança e Presidente da igreja.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]B13: 13º DISTRITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ninguém consegue controlar o 13º Distrito. A polícia tenta aprender como fazer isto. Dois jovens heróis, nascidos quando aquilo se tornou uma terra de ninguém e lutando contra um governo repressor, têm 24 horas para entrar e salvar o que se tornou um local violento e fora de controle.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAABUL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a relação entre dois estudantes que são unidos como par por um jogo da classe, no qual o melhor aluno tem que tomar conta do pior. Assim começa o relacionamento entre Jonathan (Bryant Chang) e Shane (Joseph Chang) em um colégio em Taipé. Uma amizade? Uma relação de irmãos? Ou paixão? Conforme eles vão se descobrindo no mundo da delicadeza do sentimento juvenil a entrada de uma garota desperta para o reconhecimento da paixão. Há uma passagem de tempo após um terremoto na cidade, e eles se encontram para resolver e relembrar o passado anos depois. Uma das seqüências mais aplaudidas do filme é a em que Jonathan conhece Shane, cujo tom de inocência permanece até o final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAADSHAHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emergência foi declarada na Índia. Maharani Gitanjali de um dos estados principescos de Rajasthan já perdeu sua bolsa privada. Agora, ela teme que ela perderá o último tesouro de ouro que foi levado à força dela. Então ela pergunta a seu tenente confiável, Bhawani para entrar e planejar um Heist.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAAGHI 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um oficial do exército endurecido de batalha vai em busca de sua criança ex-amante que é misteriosamente sequestrada. Neha se aproxima da única pessoa que pode ajudá-la com sua situação, Ronnie. Ele vai profundamente no ventre de Goa, enfrentando os senhores de drogas, a ameaçadores de capangas russas e os animais sedentos de sangue. Custos ousados, sequências de perseguição, greves aéreas, explosões de bombas e outras seqüências de ação em larga escala serão feitos com uma abordagem de boa-fé, maior que a vida, realmente tornando-o um espetáculo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAAGHI[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lutador de artes marciais enfrenta seu maior desafio ao viajar até Bangkok para salvar a mulher que ama das garras de seu rival.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAAHUBALI 2: A CONCLUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shivudu, o filho de Bahubali, está cada vez mais perto de conhecer sua verdadeira herança e encarar de vez suas novas responsabilidades. Querendo respostas para questões que fogem de seu conhecimento, como o real motivo por trás da morte de seu pai, ele encontrará uma barreira para os seus planos devido aos fatos de seu próprio passado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAAHUBALI: O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rei de Mahishmati, Amarendra Baahubali e sua esposa Devasena gorvenaram o reino onde as pessoas estavam vivendo em paz e prosperidade, até que um cruel ministro se junta com o rei Bhallaladeva e captura o reino, matando Baahubali em uma grande guerra. Para evitar ameaças, Bhallaladeva manda matar Devasena e seu filho, que conseguem fugir. Agora, o filho de Baahubali, Shivudu, que é secretamente criado pela mãe de Bhallaladeva, volta para o resgate do reino de seus pais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABÁ FORA DE CONTROLE - MISSÃO BRASIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Franck, Sonia, Sam, Ernest, Alex, e Estelle viajam até o Brasil para passar as férias no hotel de Jean-Pierre, o pai de Sonia. Franck quer aproveitar esta viagem para propor casamento a Sonia. No Hotel o grupo conhece Yolande, a avó rabugenta de Sonia. Eles vão a uma excursão até a selva, mas tudo começa a dar errado e suas aventuras começam.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABÁ FORA DE CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À procura de uma babá por uma noite, Marc Schaudel confia seu filho Remy aos cuidados de seu empregado Franck, um homem honesto. Mas o que Marc não sabe, é que Franck está completando 30 anos neste fim de semana e que seu filho Remy é uma criança muito excêntrico. No dia seguinte, Marc e sua esposa Claire são acordados por um telefonema da polícia. Remy e Franck sumiram, e a casa está totalmente devastada. A polícia encontra uma câmera. Marc, Claire e a polícia começam a assistir o vídeo que foi gravado no dia anterior durante a noite e descobrem o que aconteceu com Franck e Remy.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABE, O PORQUINHO ATRAPALHADO NA CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando descobre que sua dona está prestes a perder sua fazenda, Babe, o leitão-pastor, vai para a cidade com ela e amigos animais para levantar fundos e, assim, salvar a propriedade.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABE, O PORQUINHO ATRAPALHADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fazenda do Sr. Hoggett (James Cromwell) é um lugar quase perfeito, onde cada coisa ocupa o lugar certo. Até que nasce Babe, um leitãozinho que pensa que é um cachorro. E convence até o dono da fazenda, que o inscreve no Campeonato Nacional de Cães Pastores, com consequências imprevisíveis.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ônibus repleto de turistas atravessa uma região montanhosa do Marrocos. Entre os viajantes estão Richard (Brad Pitt) e Susan (Cate Blanchett), um casal de americanos. Ali perto os meninos Ahmed (Said Tarchani) e Youssef (Boubker At El Caid) manejam um rifle que seu pai lhes deu para proteger a pequena criação de cabras da família. Um tiro atinge o ônibus, ferindo Susan. A partir daí o filme mostra como este fato afeta a vida de pessoas em vários pontos diferentes do mundo: nos Estados Unidos, onde Richard e Susan deixaram seus filhos aos cuidados da babá mexicana; no Japão, onde um homem (Kôji Yakusho) tenta superar a morte trágica de sua mulher e ajudar a filha surda (Rinko Kinkuchi) a aceitar a perda; no México, para onde a babá (Adriana Barraza) acaba levando as crianças; e ali mesmo, no Marrocos, onde a polícia passa a procurar suspeitos de um ato terrorista.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABILÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a era de ouro de Hollywood, em Los Angeles da década de 1920, um jovem latino está determinado a conseguir uma carreira enquanto o cinema entra em fase de transição dos filmes mudos para produções com falas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história da Dame Barbara Windsor, o garoto do Cockney com um sorriso deslumbrante e talento para combinar. Preparando-se para se apresentar no teatro uma noite fria em 1993, a loira chirpy, chirpy relata as pessoas e eventos que moldaram sua vida e carreira ao longo de cinquenta anos de 1943 a 1993. Ela contempla sua evacuação solitária da infância e da Segurança da Segunda Guerra Mundial, sua decisão de Vai de Barbara Ann Saeks para Barbara Windsor - Inspirado pela coroação da rainha Elizabeth II, seu relacionamento complicado com seu pai, seu casamento condenado a Ronnie Knight, captando a atenção de Joan Littlewood e se tornando a bomba loira nos filmes. Babs, sempre o profissional consumado, nunca deixa seus fãs para baixo qualquer sua angústia pessoal e passos no palco para aplausos arrebatados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABY BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dono de circo cruel bate e abusa de sua esposa grávida. Um dia, o circo recebe um leopardo recém capturado na África, mas o animal logo morre. No entanto, uma criatura maligna que estava dentro do leopardo explode do corpo do animal, tocas no corpo da esposa e assumiu o feto. Logo começa a exigir sangue, e a mulher procura vítimas por seu novo "bebê".[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABY BOY: O DONO DA RUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jody (Tyrese) é um jovem de 20 anos que se vê em meio a uma série de problemas: ele está atualmente desempregado, tem dois filhos e não suporta o atual namorado de sua mãe. Jody deseja sair de casa e recomeçar sua vida com a atual namorada, mas a mãe de seus filhos sempre o acaba prendendo na atual casa. Em meio a estes problemas, Jody ainda tem que lidar com o fato de seu melhor amigo estar disposto a voltar para uma gangue de rua e de que o namorado de uma ex-namorada está atrás dele.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABY RUBY[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de acolher seu bebê, Ruby, casa, o influente do World of Lifestyle, bem roteirizado, Jo começa a se desfazer. À medida que os acontecimentos cada vez mais sinistros aumentam, Jo é mergulhado em um sonho de febre acordada, onde todos são uma ameaça e nada é o que parece.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABY[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma unidade de contra-inteligência de elite aprende um enredo, masterminado por um louco maníaco. Com o relógio, cabe a eles rastrear os tentáculos internacionais dos terroristas e impedir que eles atinjam no coração da Índia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABYLON  5: OS CONTOS PERDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta última versão do Babylon 5 é dividida em duas partes: a primeira é sobre uma entidade que possui um trabalhador. Ele quer ser exorcizado, mas o coronel Lochley impede o padre e envia-o e o hospedeiro de volta à Terra. A segunda é sobre Galen tentando enganar o presidente Sheridan para assassinar o futuro presidente Centauri para impedi-lo de atacar a Terra em 30 anos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABYLON 5 - O RIO DAS ALMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de Caçadores de Almas chega a Babylon 5 exigindo o retorno de algo que foi roubado deles.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABYLON 5: A GRANDE BATALHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aliados das Sombras buscam vingança contra a humanidade. Este filme configura a série "Crusade", a continuação de "Babylon 5."[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABYLON 5: NO INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londo Mollari, o Imperador Centauri, relata o contato inicial entre os Humanos e Minbari, que resultou em um grande incidente e na guerra subsequente, para um ansioso par de jovens que queriam uma história sobre amor e conflito.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABYLON 5: THE GATHERING[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Era o amanhecer da terceira era da humanidade, dez anos depois da guerra Terra/Minbari.O Projeto Babylon era um sonho que tomou forma. Seu objetivo, evitar outra guerra criando um lugar onde os humanos e aliens pudessem acertar suas diferenças pacificamente. É um porto de chamada - um lar longe do lar para diplomatas, andarilhos, empresários, e vagabundos. Humanos e aliens envoltos em dois milhões, quinhentas mil toneladas de metal, sozinho na noite. Pode ser um lugar perigoso, mas é nossa melhor esperança de paz. Esta é a história da última das estações Babylon. O ano é 2258. O nome do lugar, BABYLON 5.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABYLON 5: THE LEGEND OF THE RANGERS - TO LIVE AND DIE IN STARLIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um patrulheiro, que caiu em desgraça, assume comando de uma nave assombrada para uma missão de escoltar um grupo de embaixadores que estão indo visitar um planeta com uma escavação arqueológica.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABYLON 5: THIRDSPACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susan Ivanova descobre uma nave espacial abandonada no hiperespaço. Eles rebocam de volta para Babylon 5, então coisas estranhas começam a acontecer. As pessoas estão sendo telepaticamente tomadas por alienígenas de outro (terceiro) espaço.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BABYSITTERS DE LUXO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De um romance com o pai das crianças de quem cuidava, uma estudante inicia uma agência de babás, que oferece garotas de programa adolescentes para pais de crianças pequenas. A tensão cresce quando clientes levam as babás para orgia com drogas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAC NORD: SOB PRESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansados dos casos pequenos, três policiais têm a chance de desmantelar uma rede de tráfico de drogas em Marselha. Mas as coisas se complicam depois que uma informante pede um favor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BACHELOR GAMES[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos britânicos vão aos Andes para um fim de semana de veado. Claro, eles estão despreparados, se perdem - e inevitavelmente ignoram todos os avisos sobre a lenda local sinistra do "caçador".[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BACHELOR IN PARADISE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A. J. Niles é o autor de uma série de 'bachelor livros'. Esses livros descrevem a vida romântica de um bacharel em várias cidades do mundo. Mas quando ele se transforma em problemas com o i.r.s. Para os impostos traseiros, ele precisa escrever outro livro rapidamente, para pagá-los. Seu editor decide um livro sobre a vida nos subúrbios americanos seria um sucesso e resolve-o na vila do Paradise. Um bacharel e donas de casa solitários é igual a muitos maridos irritados.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BACK AND FORTH[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amanda, Sandra, Cillie e Krisse, quatro amigas que trabalham no departamento de telemarketing de uma empresa, embarcam em um motorhome para fazer uma viagem de férias pelo litoral sul de São Paulo. Enquanto isso, Afonso e Benedito, pai e filho, tentam chegar à capital paulista em um velho carro Lada. Benedito não sabe, mas Afonso está levando o menino para encontrar a mãe, que não vê há seis anos, desde que ela ganhou uma bolsa de estudos e se mudou para Paris. Quando o Lada de Afonso quebra na estrada, sem possibilidade de conserto, as meninas do telemarketing socorrem Afonso e Benedito. E o que seria uma simples carona acaba se transformando em uma viagem cheia de aventuras e transformações pessoais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BACK IN TIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BACK ROADS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem se importa com suas irmãs mais jovens depois que sua mãe é aprisionada por assassinar seu pai abusivo. Quando ele atinge um caso com uma mulher casada, segredos familiares longos e dormentes espalhados para a superfície.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>