<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]84[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page84.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WASP NETWORK: REDE DE ESPIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Espiões cubanos se infiltram em grupos de exilados para deter o terrorismo contra Cuba. O preço a pagar, porém, é alto. Baseado em uma emocionante história real.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WASTELAND[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Wasteland está situada em um mundo devastado por um vírus mortal e dentro desse mundo é Scott Miller, um homem que, contra as probabilidades, está tentando esculpir algum tipo de vida. A infecção mortal que devastou o globo tem quase totalmente eliminou a raça humana e Scott deve passar seus dias encontrando água, comida etc. Enquanto tentando encontrar pessoas não infectadas pelo rádio, ele também deve evitar os muitos perigos que se escondem no mundo exterior , enquanto ele espera pelo retorno do amor de sua vida, Beth.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WATCH ME BURN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser intimidado por meses na escola, Jonathan de 16 anos, Jonathan, com gasolina e acende uma partida. Agora, em um coma induzido, seu corpo coberto de queimaduras, sua vida está em espera, seus pais estão em choque e a escola está em turbulência.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WATCHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia abandonou a carreira de atriz para ir com o marido para um novo país. Ele conseguiu um emprego no país de onde veio. Indo atrás do marido, Julia acaba por se sentir deslocada e frequentemente sozinho, isso até que uma noite ela vê pela janela uma estranha figura no prédio a frente do dela. Ela pega a figura também olhando de volta a ela. Ela ignora. Em outro dia ela vai a um cinema local para assistir a um filme, mas o sentimento de estar sendo vigiada aumenta e começa a ter certeza que está sendo seguida por alguém. Será que essa figura é o assassino chamado The Spider? Ou simplesmente o mesmo vizinho que ela viu na outra noite? Talvez, ela esteja ficando louca.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WATCHMEN: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um de seus antigos colegas é assassinado, e o vigilante mascarado Rorschach decide investigar um plano para matar e desacreditar todos os super-heróis do passado e do presente. À medida que ele se reconecta com sua antiga legião de combate ao crime, um grupo desorganizado de super-heróis aposentados, dentre os quais somente um possui verdadeiros poderes, Rorschach vislumbra uma ampla e perturbadora conspiração que está ligada ao passado deles e a catastróficas consequências para o futuro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WATCHTOWER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assombrado por seu passado escuro, um homem leva um emprego como um diretor de fogo em uma torre remota no deserto, e é inexoravelmente atraído para uma jovem com um segredo terrível.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WATERLOO - A BATALHA DE NAPOLEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Épico histórico que conta a saga de Napoleão, na batalha de Waterloo. Em 1815, após escapar da Ilha de Elba, Napoleão organiza seu exército para participar da luta decisiva na Bélgica contra os exércitos da Inglaterra e da Prússia.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WATERWORLD: O SEGREDO DAS ÁGUAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meados do terceiro milênio, em razão do derretimento das calotas polares, a Terra se tornou um lugar sem terra sólida e a população vive em barcos ou em ilhas artificiais. Neste contexto, um ser anfíbio (Kevin Costner) vive comercializando tudo que é possível, inclusive terra pura e, após ser preso injustamente, é libertado por uma comerciante (Jeanne Tripplehorn) que exige que ele a leve embora e junto com eles uma garota (Tina Majorino), que tem nas costas o mapa para se chegar a Terraseca, o único local com terra firme. Mas o chefe (Dennis Hopper) de uma gangue resolve persegui-los, pois também deseja encontrar este local.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WATTSTAX[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wattstax é o documentário de 1973 sobre o show de Woodstock afro-americano realizado em Los Angeles sete anos após os tumultos de Watts. O diretor Mel Stuart mistura filmagem do show com imagens das condições de vida no dia atual Watts. O filme ganhou o Globo de Ouro para o melhor documentário.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WAXWORK II: PERDIDOS NO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o incêndio do maléfico museu de cera, uma mão escapa com vida, separando-se de seu corpo e mata o padrasto de Sarah, um crime pelo qual ela será acusada. Para provar sua inocência, ela e seu namorado Mark terão que viajar no tempo.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WAYWARD[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um encontro em um bar, a viagem de Dawn e Micah a Portland se transforma em um pesadelo quando são caçados por um infame assassino em série conhecido como Mechanic Maniac.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WAZ - MATEMÁTICA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Corpos são encontrados nas ruas escuras da cidade de Nova York, alguns mutilados, outros com uma misteriosa equação cravada na carne. O veterano detetive Eddie Argo e sua parceira inexperiente logo suspeitam de uma rixa entre gangues rivais, mas percebem que estão lidando com algo mais complexo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WAZIR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wazir é um conto de dois amigos improváveis, um grande mestre de xadrez de cadeira de rodas e um corajoso oficial de ATS. Reunidos pela dor e uma estranha reviravolta do destino, os dois homens decidem ajudar um ao outro a ganhar o maior jogo de suas vidas. Mas há um adversário misterioso, perigoso, à espreita nas sombras, que está pronto para o xeque-mate.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE'VE FORGOTTEN MORE THAN WE EVER KNEW[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem e uma mulher vagam pelo deserto hostil em um mundo distante. Um dia, eles se deparam com um misterioso conjunto de estruturas, o que vai complicar a vida tanto para o bem e mal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE ALL FALL DOWN[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todd, um jovem assombrado, corre do passado enquanto ele se esforça para proteger a inocência de Benny, seu irmão mais novo mudo, em um mundo pós apocalíptico, onde todos os adultos se transformaram em zumbis.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE ARE LEGENDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Meu irmão "investir" e seu irmão mais novo "coelho elétrico" cresceu em um orfanato. Eles foram adotados pelo funcionário da escola "Thunder Sir" e recebeu a ajuda de "Lei Master" e permaneceu no Ginásio Boxing da aldeia. O apoio intensivo para o irmão mais novo ir para a escola, mas o coelho elétrico fez um soco subterrâneo para ganhar dinheiro, foi expulso da escola, e os dois irmãos se voltaram contra o outro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE ARE NOT ALONE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família, Mateo, Monica e oito anos de idade Sofia, mova-se para uma casa nos arredores de Lima. Da primeira noite, a garota é assombrada por um ser aterrorizante. Esses assedimentos se tornam toda vez mais violentos e perturbadores, e em breve exigirão a presença de um padre, que tentará ajudar sem imaginar as conseqüências.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE ARE ONE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ativistas em todo o mundo luta a injustiça e impulsionam a mudança social neste documentário que segue sua participação no videoclipe "Solidarité".[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE ARE THE FLESH[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de errando uma cidade arruinada por anos em busca de comida e abrigo, dois irmãos encontram o caminho em um dos últimos edifícios restantes. No interior, eles encontram um homem que os tornará uma oferta perigosa para sobreviver ao mundo exterior.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE ARE WHAT WE ARE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de um patriarca, uma família deve tentar continuar com uma tradição perturbadora e ritualística.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE GO ON[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miles Grissom está oferecendo uma gorda recompensa para a primeira pessoa que puder lhe mostrar um fantasma, um anjo, um demônio - qualquer coisa para provar que há vida após a morte. Ele restringe as opções a três candidatos viáveis - um cientista, um médium e um empresário comum – e junto com sua mãe protetora, ele embarca em uma perigosa aventura através de Los Angeles que se transforma em um pesadelo inimaginável.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE LOVE PALEO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Médicos, nutricionistas, autores e empresários de 4 países compartilham por que eles escolhem ir contra a sabedoria convencional de saúde para promover Paleo. O filme também reflete sobre como eles foram profundamente transformados pelo estilo de vida de antemão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE LOVE YOU[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os melhores amigos Ford e Noah caem para Callie, potencialmente soletrando o fim de sua amizade. Mas então os besties chegam a uma ideia de que Callie pode ser legal o suficiente para namorar os dois ao mesmo tempo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE NEED TO DO SOMETHING[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de Melissa e sua família buscarem abrigo de uma tempestade acabam presos. Melissa percebe que pode ter algo a ver com os horrores que ameaçam separar sua família – e o mundo inteiro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE NEED TO TALK[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nuria é uma jovem com uma boa vida, um namorado para se casar com ele e pais que a amam, mas um problema: ela ainda é casada com Jorge. Ex-CEO, Jorge mora quase na ruína juntos seu ex chefe e amigo Lucas. Depois de dois anos separados, Jorge não a esquece, mas Nuria tenta perguntar a ele arquivos para o divórcio quando ela descobre erroneamente que Jorge tentou cometer suicídio pulando por uma janela. Sentindo-se responsável, Nuria fala com seus pais Miguel e Patricia, de acordo com a trapaça Jorge por que ele crença que eles não são divorciados e Miguel não perdeu sua companhia devido aos rugos inversões de negócios que arruinaram seus pais , a fim de obter o divórcio sem dor para ninguém. O problema real é o que as mentiras se acumulam, a situação é cada vez mais perigosamente fora de controle.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE STILL STEAL THE OLD WAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O acompanhamento explosivo para nós ainda matamos a velha maneira (2014). Considerado como o melhor do negócio, a gangue de arqueiro é uma roupa criminal envelhecida que realiza um assalto ousado, mas é pego no meio do ouvido. Eles são condenados a fazer o tempo na prisão mais difícil da Grã-Bretanha. Uma vez lá dentro, eles encontram seu velho Nemesis Slick Vic Farrow (Billy Murray) que tem a intenção de assassinar a gangue. Os criminosos da velha escola precisam usar todos os seus inteligentes para encenar uma escada ousada, enquanto se esquiva de Slick Vic, e estabelecendo-se uma cadeia de eventos que leva a um tumulto de prisão explosiva.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE SUMMON THE DARKNESS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 80, numa América aterrorizada por cultos satânicos, três melhores amigas, Alexis, Val e Beverly, embarcam numa viagem para um festival de Heavy Metal. Ingênuas, elas fazem amizade com um trio de rapazes, reunindo-se posteriormente na casa de campo de Alexis. O que deveria ser uma noite de diversão começa a tomar rumos obscuros. Com assassinos à solta, quem poderá ser confiado?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE TAKE THE LOW ROAD[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lançamento do Wiki-Leaks ilumina a conspiração entre políticos e a indústria médica, que eleva o custo dos cuidados médicos a um preço inatingível para a classe média. Com os nomes e endereços dos culpados sendo divulgados, um movimento de vigilante surge nos Estados Desatados. Depois que seu pai perde a batalha contra o câncer, Mason, juntamente com Thompson e Bobbi, buscam justiça violenta e esperam riquezas ao longo do caminho. Uma explosão de espingarda desencadeia uma série de consequências não intencionais que levam o grupo a uma estrada escura.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE, THE MARINES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nós, os fuzileiros navais levam os espectadores em uma aventura repleta de ação na experiência inigualável de se tornar e servir como membro do Corpo de Fuzileiros da U.S.. Narrado pelo ex-fuzileiros naval e ator, o gene Hackman, o filme honra algo mais que dedicação e serviço; O filme oferece um vislumbre inesquecível nas experiências em primeira mão dos "primeiros respondedores" da América e o que é preciso para se tornar os homens e mulheres que honram e defendem nosso país.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um verão, numa aldeia perto da fronteira entre a Holanda e Bélgica, oito adolescentes vão à descoberta de novas experiências de forma a quebrar as suas vidas monótonas. Desafiam-se uns aos outros e a eles próprios. As suas curiosidades e desejos sexuais acabam por quebrar todos os limites. Tudo começa com umas brincadeiras relativamente inocentes, mas que acabam por ser insuficientes. Os seus jogos sexuais transformam-se gradualmente em pornografia, prostituição e chantagem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WEATHER GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de descobrir que seu namorado a traiu com seu co-apresentador, uma garota do clima matinal de Seattle enlouquece no ar e é demitida. Forçada a morar com seu irmão mais novo e lidar com seu melhor amigo, ela tem que aprender a lidar com os 35 anos, solteira, desempregada e, infelizmente, famosa por ser a Garota do Tempo Sassy que perdeu o controle ao vivo na televisão.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WEBCAST[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Encalhado nos subúrbios, o cineasta do aluno Chloe começa a fazer um documentário sobre o passado conturbado de sua família. Enquanto filmagem, ela e melhor amiga Ed, testemunha uma garota histérica parecendo escapar da casa de uma vizinha, apenas para ser rapidamente arrastada para dentro novamente. Ela é um viciado em drogas recuperando como os vizinhos dizem? Ou ela está realmente em perigo daqueles que reivindicam estar cuidando dela? Chloe e Ed começam a executar a vigilância, mas como se curvam mais fundo, encontram-se presos em um mundo de crenças estranhas, religiões antigas e bruxaria escura. Sua busca pela verdade será o clímax em um webcast ao vivo que irá aterrorizar e fazer aqueles assistindo a pergunta a própria autenticidade do que elas estão vendo. A Webcast é inspirada por uma riqueza de filmes dos gêneros de horror e thriller, incluindo janela traseira, o homem de vime, o projeto de bruxa de Blair, o bebê de Rosemary, a atividade paranormal e a corrida com o diabo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WEDDING DOLL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fixado em fantasias românticas, uma jovem gentil e forte e forte com uma leve deficiência mental embarca em um relacionamento - muito para a preocupação de sua mãe protetora.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WEDDING REHEARSAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A avó de um nobre britânico, relutante em se casar, joga matchmaker. Ele supera ela, recebendo todos os jogos casados.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WEEDS ON FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xeique muito velho é acompanhado por uma caravana para tentar cumprir seu último desejo: ser enterrado ao lado de seus parentes. O problema é que a companhia precisa atravessar as montanhas marroquinas e os integrantes da caravana se recusam a caminhar pela região, causando um problema para o xeique, que está à beira da morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WEEK-END À FRANCESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fim de semana supostamente idílico de uma viagem para o campo se transforma em um pesadelo sem fim de engarrafamentos, revolução, canibalismo e assassinato, quando a sociedade burguesa francesa começa a desmoronar sob o peso de suas próprias preocupações como consumidores.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WEEKENDER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1990. A cena rave chegou de Ibiza e festas de armazém estão explodindo em todo o Reino Unido trazendo riqueza fenomenal para os organizadores. Em Manchester, Melhores Matt Matt e Dylan estão no início dos 20 anos e muito tempo para serem mais do que apenas apostadores. Como o governo se move para proibir a cena, é agora ou nunca e eles rapidamente se levantam através das fileiras para se juntar à elite da promoção. Eles são assumidos em uma jornada selvagem das exclusivas salas VIP de clubes de Londres para as festas ultrajantes em Ibiza Super-Villas e o hedonismo de Amsterdã. É tudo o que eles sonharam e mais. Mas como seu sucesso continua a crescer, eles atraem um mundo mais escuro e sinistro. Matt e Dylan começam a afastar-se à medida que são forçados a questionar os sonhos que fizeram para alcançar e sua amizade única.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WEIRD: THE AL YANKOVIC STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Explorando todas as facetas da vida de 'estranhas Al' Yankovic, desde sua ascensão meteórica até a fama com os primeiros sucessos como 'Eat It' e 'Like a Surgeon' até seus assuntos de amor de celebridades tórrridas e estilo de vida depravados, esta cinebiografia leva o público a um verdadeiro inacreditável Viaje pela vida e carreira de Yankovic, desde o talentoso prodígio infantil até a maior lenda musical de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WEIRDSVILLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um par de slackers ficam em cima de suas cabeças quando tentam despejar o corpo de uma namorada morta no porão de um cinema de carro, onde um culto satânico realiza sacrifícios rituais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WELCOME BACK, MR. MCDONALD[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem membro da máfia de Hong Kong (Lee) passa seus dias em busca de alguma perspectiva em companhia de um parceiro de crimes (Li) e uma garota com doença terminal (Yim). Sua existência é assombrada pelo diário de uma colegial suicida. É uma das primeiras produções genuinamente independentes de Hong Kong, e um retrato duro da juventude local no momento do retorno a China.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WELCOME BACK[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um par de gângsteres reformados tentam encontrar um marido por sua irmã recém-descoberta, mas as complicações surgiram devido a identidades equivocadas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WELCOME TO CURIOSITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assalto seguido de traição, um serial killer à solta, um lunático fora do asilo, uma garota saindo com um homem muito mau e um vendedor com uma imaginação vívida. Quatro contos acompanhando cinco pessoas cujos destinos estão todos interconectados sem que eles saibam, mas todos compartilhando uma coisa em comum: a curiosidade mata.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WELCOME TO MERCY[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma mãe solteira começa a sentir os sintomas dos estigmas, ela procura a ajuda de um padre e uma freira.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WENDELL E WILD[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos demoníacos e ardilosos recrutam Kat Elliot, no auge da sua problemática adolescência, para invocá-los até a terra dos vivos. Só que Kat pede algo em troca — algo que os levará para uma aventura brilhante, bizarra e hilária.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WENDY E LUCY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wendy está dirigindo com sua cachorra Lucy para o Alasca, na esperança de um verão de trabalho lucrativo na fábrica de conservas de peixe. Quando o carro dela quebra em Oregon, sua delicada situação financeira se desfaz, e ela enfrenta uma série de desafios cada vez mais terríveis.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WENDY WU: A GAROTA KUNG-FU[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wendy Wu é uma adolescente com uma vida perfeita: ela é bonita, popular e além disso, é uma das duas candidatas a Rainha do Baile de Outono. Mas toda sua vida muda quando Shen, um monge chinês, lhe conta a verdade impactante: Ela é a reencarnação do guerreiro Yin, que tem como destino lutar contra o malvado Yan Lo. Wendy tem que enfrentar a realidade e aprender suas lições de Kung Fu para derrotar uma das mais poderosas forças do mal![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WENDY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem menina é sequestrada por um estranho grupo e levada para uma misteriosa ilha em que uma espécie de polén místico faz com que a relação entre o tempo e o envelhecimento seja quebrada.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WEREWOLF WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher tem sonhos que ela é um lobisomem para que ela saia e encontre homens. Ela prossegue a fazer sexo com eles e depois rasgar as gargantas com os dentes. Ela finalmente se apaixona, mas então ela é estuprada e seu amante é assassinado para que ela saia por vingança.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WERNER HERZOG COME SEU SAPATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno documentário em que os diretores Werner Herzog e Errol Morris fazem uma aposta que resulta em Herzog sendo forçado a comer seu próprio sapato.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WESTERN STARS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O incomparável Bruce Springsteen realiza seu último álbum aclamado pela crítica com poesias sobre a vida, o rock e o sonho americano, neste filme íntimo e pessoal de concerto co-dirigido por Thom Zimny ​​e o próprio Springsteen.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WESTERN UNION[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Edward Creighton lidera a construção da União Ocidental para unir Oriente com o Ocidente, ele contrata um membro reformado ocidental e um agrimensor oriental do Tenderfoot.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WESTERN WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os EUA Marshal Moisés White é chamado à cidade de Território de Wyoming de Dogwood Pass, ele nunca percebeu a corrupção e o engano que aguardava sua chegada. Às vezes, uma pequena semente de sedução e ganância plantada na situação certa pode causar uma cidade inteira para ir mal. Um personagem ruim leva a outro e tudo começa com um morto marido em uma cidade ocidental.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WESTERN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de operários alemães vai trabalhar em uma construção na fronteira entre a Bulgária e a Grécia. Esta terra estrangeira e sua bela paisagem despertam o espírito de aventura dos homens; porém, eles também precisam encarar seus próprios preconceitos e desconfianças devido à barreira do idioma e às diferenças culturais. O cenário torna-se rapidamente propício ao confronto quando os homens começam a competir pelo reconhecimento e favorecimento dos habitantes locais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WESTFRONT 1918[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de infantarias alemãs da Primeira Guerra Mundial vivem suas vidas nas trincheiras da França. Eles encontram breve entretenimento e alívio em uma aldeia por trás das linhas, mas principalmente terror enche suas vidas como os ataques de e do exército francês e fluem. Um dos homens, Karl, vai para casa apenas para descobrir a degradação forçada em sua família pela pobreza de guerra. Ele retorna para as linhas a tempo para enfrentar um enorme ataque de tanques franceses.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WESTWORLD - ONDE NINGUÉM TEM ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num resort futurista, visitantes ricos podem visitar recriações de diferentes períodos da história e realizar suas fantasias mais selvagens com androides super realistas. Mas quando Richard Benjamin opta pelo velho oeste, acaba recebendo mais do que esperava quando um androide pistoleiro enlouquece.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WETLANDS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem tenta fazer um novo começo na Atlantic City com a ajuda de sua filha e um novo parceiro de negócios.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT'S THE MATTER WITH HELEN?[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas mulheres de meia-idade se movem para Hollywood, Califórnia depois que seus filhos são condenados por um notório assassinato e abrir uma escola de dança para as crianças ansiosas para bater o caminho para o estrelato.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT A BEAUTIFUL LEGS![/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem contratado para representar um mogul de negócios falido que está atualmente na corrida de credores se estabelece organizam uma beleza musical de Brasil, México, e Espanha nesta comédia espanhola, estrelando populares Funnyman Tan Tan. Agora, como o Impotel Impotel tenta financiar um musical sem dinheiro, ele também descobre o quão difícil pode ser como fazer malabarismo três belas estrelas que todos têm olhos para seu produtor presumivelmente rico.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT A WONDERFUL FAMILY![/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família japonesa perfeita. No dia de seu aniversário a matriarca pede um presente: o divórcio! Importante: RAKUGO-Comédia "Stand-Up" japonesa, onde um único comediante faz monólogos e interpreta vários personagens de uma história. Tem suas origens no séc. XVII. NATTÔ-Alimento com grãos de soja fermentados, com textura bastante viscosa e de forte cheiro. É um alimento consumido há séculos pelos japoneses e chineses, oferecendo excelentes propriedades no combate a doenças cardiovasculares.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT DID THE LADY FORGET?[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor, Komiya e sua esposa mandona, Tokio, são cuidar de Setsuko, sua sobrinha de alta espirituosa de Osaka. Apesar de ser menor, Setsuko é uma mulher libertada que faz o que quer, incluindo fumar. Ela até convence Koyima a levá-la para uma casa de gueixa. Quando ela fica bem bêbada, o professor chama Okada, um de seus alunos, para levá-la para casa. A esposa se torna suspeita de Setsuko quando ela vê Okada trazendo-a para casa.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT DID YOU DO IN THE WAR, DADDY?[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um capitão por livro é condenado a capturar uma aldeia estratégica na Itália. Os soldados italianos estão dispostos a se render, se podem ter um festival primeiro. O tenente convence o capitão Essa é a única maneira. Por causa do reconhecimento aéreo, eles devem parecer que estão lutando. Para resolver isso, um oficial de inteligência é enviado. Enquanto isso, o festival fica complicado com a filha prefeito.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT GOES UP[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Defina em meados dos anos 80, quando um repórter é enviado para cobrir o lançamento do ônibus espacial do Challenger apenas para se misturar na vida de alguns alunos locais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT HAPPENED TO JONES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite anterior ao seu casamento, um jovem joga poker com amigos. Quando o jogo é invadido pela polícia, ele escapa em um banho turco na noite de senhoras, acabando disfarçado de arrastar e com explicações difíceis para fazer.[/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT HAPPENED, MISS SIMONE?[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gravações inéditas, imagens raras de arquivo e suas músicas mais populares contam quem foi a lendária cantora e ativista Nina Simone.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT SHE SAID: THE ART OF PAULINE KAEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pauline Kael (1919-2001) foi, sem dúvida, um dos maiores nomes em críticas cinematográficas. Um nativo da Californiana, ela escreveu sua primeira revisão em 1953 e se juntou ao 'The New Yorker' em 1968. elogiado por seu estilo de escrita altamente opinativo e feisty e criticado por suas avaliações subjetivas e às vezes implacáveis, a escrita de Kael foi refrescar e intensamente enraizada em sua experiência de assistir a um filme como membro do público. Amado e odiado em igual medida - amado por outros críticos para quem ela era imensamente influente, e odiado por cineastas cujos filmes ela destruiu - Kael destruiu filmes que desde então se tornaram clássicos como o som da música e delírio sobre os outros, como Bonnie e Clyde. . Ela também estava ciente das dificuldades perenes para as mulheres que trabalham no cinema e na crítica cinematográfica, e lutavam ferozmente sexismo, tanto em suas opiniões quanto em suas aparições de mídia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT STILL REMAINS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a perda de sua família, uma jovem se esforça para sobreviver em um mundo longo - desde então destruído por doença; Mas quando um viajante solitário oferece a ela um lugar em sua comunidade, ela deve decidir se a promessa de uma vida melhor vale a pena confiar nele.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT THE CONSTITUTION MEANS TO ME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinze anos, a Heidi Schreck obteve sua mensalidade na faculdade, ganhando competições de debate constitucionais nos Estados Unidos. Neste show hilário, esperançosa e dolorosa, Heidi ressuscitou sua adolescência para traçar a profunda relação entre quatro gerações de mulheres e o documento fundador que moldou suas vidas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT THE DAY OWES THE NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Argélia, a década de 1930. Youles tem nove anos quando é colocado no cuidado de seu tio em Oran. Jonas rebaticadas, ele cresce entre os jovens do Rio Salado, com quem ele se torna amigos. Emilie é uma das gangues; Todo mundo está apaixonado por ela. Uma grande história de amor se desenvolve entre Jonas e Emilie, que logo é desativado pelos conflitos que incomodam o país.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT WE LEFT BEHIND: LOOKING BACK AT STAR TREK: DEEP SPACE NINE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário que explora o legado de Star Trek: Deep Space Nine, as razões pelas quais ela passou da ovelha negra de Star Trek, para um amado seriado da franquia, e uma ideia genial com os escritores originais sobre o que uma oitava temporada teórica poderia apresentar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT WE STARTED[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Se você é mais um fanático pelo mundo da música eletrônica, então assistir What We Started é mais que um dever. O documentário produzido por Bert Marcus Productions e dirigido por Marcus e Cyrus Saidi conta a história do começo da cena até os dias atuais. Nele você pode esperar imagens das primeiras residências de Carl Cox em Ibiza, além da ascensão do menino Martin Garrix até virar o DJ superstar que é hoje. Ademais, vários astros da cena estão presentes no curta e contam um pouquinho de sua história e da sua visão de toda a formação da dance music nos dias de hoje, como, por exemplo, David Guetta, Moby, Steve Angello, Paul Oakenfold, Tiesto, etc.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHAT WILL PEOPLE SAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dezesseis anos de idade, Nisha vive uma dupla vida. Em casa com sua família, ela é a filha paquistanesa perfeita, mas quando sair com seus amigos, ela é uma adolescente norueguesa normal. Quando seu pai a pega na cama com o namorado, os dois mundos de Nisha colidem brutalmente. Para dar um exemplo, os pais de Nisha decidem sequestrá-la e colocá-la com parentes no Paquistão. Aqui, em um país, ela nunca esteve antes, Nisha é forçada a se adaptar à cultura de seus pais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHATCHA WEARIN'?[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yoon-Jung acidentalmente chama um estranho, em vez de seu namorado, e tem sexo por telefone com o homem desconhecido. Quando o relacionamento de Yoon-Jung com o namorado se torna azedo, Yoon-Jung encontra Hyun-Seung, o estranho que ela tinha sexo no telefone.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEEL OF TIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A roda do tempo é o olhar fotográfico de Werner Herzog no maior ritual budista em Bodh Gaya, na Índia.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEELER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um músico aspirante de Kaufman, Texas que viaja para Nashville com o sonho vitalício de tentar a mão na música country. Ao incorporar o caráter do título sob a maquiagem protética, o ator Stephen Dorff infiltra com sucesso a cidade de música e leva seu personagem em uma autêntica jornada de cantor / compositor. Com a ajuda dos principais aliados no chão, "Wheeler" conversa com pessoas reais em locais reais, com cada número musical realizado ao vivo. A linha entre a realidade e a ficção BLARS como Wheeler persegue seu sonho nesta homenagem tocante às lendas do país da velha escola.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEELS OF FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O futuro é agora. Não há regras e nenhum lugar para se esconder dos guerreiros de rodovias mortais que devastam as estradas em máquinas de destruição.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEELS[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois viciados paraplégicos suicidas se aprimoram através das ruas da cidade tentando encontrar um motivo para viver.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEELY - VELOZES E DIVERTIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wheely, um pequeno táxi verde e amarelo que sonha em se tornar o Rei da estrada. Para isso, ele precisará provar que é um verdadeiro herói enfrentando os carros de elite e o terrível caminhão de 18 rodas, que comanda o sindicato de carros de luxo da cidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEN LOVE IS NOT ENOUGH: THE LOIS WILSON STORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história verídica e conturbada do amor duradouro entre Lois Wilson, co-fundadora da Al-Anon, e o seu marido, Bill Wilson, co-fundador dos Alcoólicos Anónimos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEN THE DALTONS RODE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem advogado tod Jackson chega em Pioneer Kansas para visitar seus amigos prósperos que os daltons, assim como os últimos estão em perigo de perder suas terras para uma empresa de desenvolvimento torta. Quando TOD tenta ajudá-los, uma taxa de assassinato falsificada transforma os Daltons em proibidos, mas mais vítimas do que vilões nesta versão fictícia. TOD ficar leal aos seus amigos apesar de se apaixonar por ex-noiva de Bob Dalton Julie?[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEN YOU'RE STRANGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A química criativa de quatro artistas brilhantes - Jovino Densmore, Guitarrista Robby Kreiger, Keyboardist Ray Manzek e cantora Jim Morrison - fez as portas uma das bandas rock mais icônicas e influentes da América. Usando filmagens tiro entre sua formação em 1965 e a morte de Morrison em 1971, segue a banda dos corredores da escola de filmes da UCLA, onde Manzek e Morrison se reuniram, para os estágios de arenas esgotadas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHEN YOU FINISH SAVING THE WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evelyn e seu filho inconsciente Ziggy buscam substituições um para o outro. Enquanto Evelyn tenta ser uma adolescente despretensiosa em seu abrigo, Ziggy atrapalha sua busca por uma jovem brilhante na escola.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHERE IN THE WORLD IS OSAMA BIN LADEN?[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de algumas animações cômicas envolvendo líder da Al -Qaeda , Osama bin Laden, o filme mostra Spurlock visitando vários países associados ou afetadas por Bin Laden. O filme contém entrevistas curtas com muitas pessoas sobre Bin Laden e o fundamentalismo islâmico , e sobre os EUA e sua guerra contra o terror . Supostamente Spurlock procura por Bin Laden, e ele mesmo pede que as pessoas aleatoriamente na rua onde ele está. O filme é intercalada com imagens da esposa de Spurlock nos estágios finais de sua gravidez. Grande parte do comentário de Spurlock é baseada nas preocupações de um novo pai.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHERE IS KYRA?[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobre a pressão após ser demitida, uma mulher luta para sobreviver. Conforme os meses passam e seus problemas aumentam, ela embarca em uma viagem perigosa e misteriosa que ameaça roubar sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHERE IS MY TREASURE?[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Porque Ernst sente oprimido por sua esposa e sua mãe, ele falsifica seu suicídio e contrata em sua própria casa disfarçada de servo.[/B]</info>
<date>1916</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHILE THE WOMEN ARE SLEEPING[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kenji e Aya passam seus dias de verão em um hotel. Enquanto ela está fazendo sua própria coisa, ele tenta trabalhar em seu romance. Mas então alguns estranhos hóspedes despertem a curiosidade do casal ...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHILE WE LIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado por eventos verdadeiros, "Enquanto vivemos" segue quatro pessoas no norte da Dinamarca e como seus destinatários entrelaçam em um trágico acidente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHILE YOU WERE DATING[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal divorciado há muito se reuniu em uma data cega e concorda em consertar uns aos outros com amigos e colegas. Enquanto a fixação após a Fix-up não funciona para qualquer um deles, eles começam a se perguntar se talvez eles não sejam o jogo certo um pelo outro depois de tudo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHINDERSSON NUNES: ADULT[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O megayoutuber Whindersson Nunes fala sobre seu começo humilde e muito mais em uma série de histórias divertidas e músicas engraçadas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHINDERSSON NUNES: É DE MIM MESMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No histórico palco do Teatro Amazonas, o comediante Whindersson Nunes faz imitações e analisa diferentes culturas com sua visão única.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHINDERSSON NUNES: PREACHING TO THE CHOIR[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o fim do mundo, e ele sabe disso. Neste especial de stand-up, Whindersson Nunes reflete sobre atualidades, redes sociais, religião e muito mais.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHIPLASH: EM BUSCA DA PERFEIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrew sonha em ser o melhor baterista de sua geração. Ele chama a atenção do impiedoso mestre do jazz Terence Fletcher, que ultrapassa os limites e transforma seu sonho em uma obsessão, colocando em risco a saúde física e mental do jovem músico.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHIRLPOOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luzimar e Gildo são amigos de infância de Cataguases, Minas Gerais. Luzimar trabalha em uma fábrica de algodão, e Gildo foi para São Paulo. Eles se reencontram muitos anos mais tarde e, depois de muitas bebidas, lembranças e arrependimentos, reavaliam suas vidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHISKY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Montevidéu vive Jacobo, um homem de 60 anos que vive sozinho desde a morte de sua mãe. Desde então sua única alegria na vida é a pequena fábrica de meias que possui. Marta é uma mulher de 48 anos que é o braço direito de Jacobo na fábrica, onde trabalha como supervisora. Marta e Jacobo possuem uma espécie de dependência mútua, apesar dos assuntos entre eles sempre ficarem em torno de trabalho. Até que um dia Herman, o irmão de Jacobo, avisa que irá a Montevidéu para participar da matzeiva, uma celebração judaica para a colocação da pedra do túmulo em até um ano após a morte de uma pessoa. Herman não vai a Montevidéu há mais de 20 anos, tendo faltado até mesmo ao funeral de sua mãe, sendo que também tem uma pequena fábrica de meias, localizada no Brasil. A visita de Herman desperta em Jacobo a velha competição existente entre os irmãos, que faz com que ele faça a Marta uma proposta inusitada...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHISPERING CORRIDORS 3: WISHING STAIRS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas amigas no colégio de artes estudando balé encontram-se competindo por uma única vaga para uma escola de dança na Rússia. Uma lenda urbana sobre uma escada para o dormitório diz que se você subir todos os 28 degraus e encontrar um vigésimo nono, você pode pedir um desejo a ser concedido e Yun Ji-seong quer saber apenas do seu desejo. Mas mesmo ela não sabendo, o pedido tem consequências, e ela está para descobrir isso pela maneira mais difícil.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITE BOY RICK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Richard Wershe Jr. (Richie Merritt) que, em meados da década de 1980, quando tinha apenas 14 anos, se tornou um informante disfarçado para a polícia. Depois acabou virando um grande traficante de drogas e, quando tinha 17 anos, sua vida dupla foi desmascarada ao ser pego com 17 quilos de cocaína. Richard foi condenado a prisão perpétua.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITE COLLAR HOOLIGAN 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na caça aos mobsters russos que assassinaram sua melhor amiga, os hooligans de futebol transformaram carreira-criminosos, Mike e Eddie são levados ao Brasil, onde um grande negócio de drogas é fixado sob a capa da Copa do Mundo. Olhando para seqüestrar o negócio e ganhar a redenção final, o par ficar preso entre cartéis internacionais de drogas, bandidos locais e polícia corrupta, pois são mergulhados nas profundezas obscuras do submundo brasileiro.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITE ELEPHANT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-executor marinho deve combater sua consciência e código de honra quando for forçado a fazer as coisas pela multidão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITE LILY[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xeique muito velho é acompanhado por uma caravana para tentar cumprir seu último desejo: ser enterrado ao lado de seus parentes. O problema é que a companhia precisa atravessar as montanhas marroquinas e os integrantes da caravana se recusam a caminhar pela região, causando um problema para o xeique, que está à beira da morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITE SKY[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estranha invasão alienígena fina um trio de campistas em uma floresta distante, onde tentam sobreviver e esconder[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITE SUN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem pooja vive com sua mãe em uma aldeia no Nepal. Embora entristecido com a morte de seu avô, ela está secretamente emocionada com a perspectiva de conhecer o homem que espera que seja seu pai - Chandra, uma antiga guerrilha maoísta que está voltando para casa depois de um conflito civil longo da década.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITE TIGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter sobrevivido em uma batalha com um misterioso tanque fantasma conhecido como Tigre Branco, o sangento russo Ivan Naydenov se torna obcecado com a sua destruição.[/B]</info>
<date>1923</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITE VENGEANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vingança branca conta a história de dois irmãos, disputando a supremacia durante a queda da dinastia Qin, que governou a China Imperial de 221 a 206 aC. À medida que os rebeldes aumentaram, a nação caiu no caos. Liu Bang e Xiang Yu, tornaram-se líderes do exército rebelde, e também se tornaram irmãos juramentados em Battle.xiang Yu e Liu Bang são amigos íntimos que servem rei Huai de Chu. O rei Huai usa um enredo, dizendo que quem pode subverter o reino Qin em Guanzhong seria o Senhor Qin, a fim de se beneficiar da competição entre Xiang Yu e Liu Bang. Xiang Yu está super confiante. Ele luta contra a principal força do exército de Qin, e confia Liu Bang com Yu Ji, a mulher que ele ama.liu Bang expressa seu amor a Yu Ji e leva a chance de invadir Guanzhong primeiro quando a maioria do exército Qin está fora de luta contra Xiang Yu's Exército.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITEY: UNITED STATES OF AMERICA V. JAMES J. BULGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Número 2 na lista das mais procurados da América depois de Osama Bin Laden, James " Whitey " Bulger aterrorizou a cidade de Boston durante anos sem nunca ter sido acusado de tanto como uma contravenção. Bulger era um monstro , matando mais de uma dúzia de vítimas, será que o FBI e a polícia local dão ao seu reinado de terror sobre South Boston um livre transito?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITNEY CUMMINGS: CAN I TOUCH IT?[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu quarto especial de stand-up, Whitney Cummings retorna à sua cidade natal, Washington, D.C., e fala sobre feminismo moderno, relacionamentos, tecnologia e, claro, robôs sexuais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITNEY: CAN I BE ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário em homenagem a grande cantora americana Whitney Houston, onde é retratado a sua vida de forma aberta, contando detalhes sobre suas paixões, medos e decepções.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHITNEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Whitney Houston foi a primeira cantora solo a atingir sete vezes consecutivas o topo das paradas americanas, além de ter seus discos vendidos mais de 200 milhões de vezes. Por trás da fama e carreira estrondosa, existia, no entanto, uma mulher tomada por traumas e vícios que, combinados a uma série de rumores e escândalos propagados pela mídia, arruinaram não só sua profissão, mas principalmente sua vida pessoal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHO'S GOT THE ACTION?[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um advogado começa a ganhar depois que sua esposa se torna secretamente sua livraria para salvar seu dinheiro.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHO'S THE BOSS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHO IS ALICE?[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Quem é Alice" nos leva em uma jornada digna escura e engraçada e acelerada para os altos e baixos do que os seres humanos farão para tentar evitar a dor e se conectar à felicidade. Alice é uma atriz de 35 anos, pendurando desesperadamente sobre sua carreira de "nova coisa nova". Ela está disposta a sacrificar quase tudo, a fim de alcançar o topo e essa história de flexão da mente nos derruba o buraco de coelho com ela.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHO PULLED THE PLUG?[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para garantir um pedido para 1 000 navios de cruzeiro de um príncipe árabe, duas empresas têm que competir por corridas uns aos outros pelo canal de Estocolmo para Gotemburgo. Uma pequena empresa familiar à beira da falência é colocada contra seu principal concorrente e ambos têm que recorrer a truques sujos, a fim de alcançar a linha de gols primeiro. Enredo por Mattias Thuresson.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHO THE FUCK IS THAT GUY?: THE FABULOUS JOURNEY OF MICHAEL ALAGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Quem diabos é esse cara? A fabulosa jornada de Michael Alago conta a surpreendente história de um garoto porto-riquenho gay crescendo em um bairro Hasidic Brooklyn, que chegou ao metrô um dia e começou uma odisséia musical que ajudou a moldar a paisagem musical em N.Y.c. e em todo o mundo. Dirigido por Drew Stone e produzido por Michael Alex, o filme diz a incrível história de um ícone querido de Nova York. De esfregar os cotovelos com os fabricantes de cena de NY como adolescente no Kansas City e CBGB de Max, a ser o arquiteto de uma renascença de rock 'n' roll como o Booker de Talentos de 19 anos no Lendário Ritz, para fazer história como 24 anos Antigo A & R Exec, assinando a maior banda de metal em uma geração em Metallica, Michael Alago estava em chamas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHO TOOK JOHNNY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um exame do infame caso frio de trinta anos de Papeleiro de Iowa Johnny Gosch, a primeira criança desaparecida a aparecer em uma caixa de leite. O filme se concentra na mãe de Johnny, Noreen Gosch, e sua busca implacável para encontrar a verdade sobre o que aconteceu com seu filho. Ao longo do caminho, houve avistamentos misteriosos, revelações bizarras e um confronto com uma pessoa que afirma ter ajudado a se abduzir Johnny.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHO WAS THAT LADY?[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para voltar às boas graças com sua esposa com quem ele teve um mal-entendido, um jovem professor de química inventa uma história selvagem que ele é um agente FBI disfarçado. Para ajudá-lo com sua história, ele encoraja a ajuda de um amigo que é um escritor de TV. A esposa engole a história e o clímax do filme acontece nos subsídio do Empire State Building. O professor e seu amigo, acreditando a si mesmos prisioneiros em um submarino inimigo, tentando patrioticamente assustar o vaso e ter sucesso apenas em balançar o prédio.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHORE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este melodrama investiga a vida de um trabalhador sexual, em um estilo pseudo-documental.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WHY DID YOU PICK ON ME?[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguindo os eventos do xerife e do garoto de satélite, o Sheriff Hall e o H-725 (usando a identidade oficial de Charlie Warren) ainda não descansam dos militares - porque o pequeno alienígena ainda não agarrou o significado de manter um perfil baixo. Eles estão constantemente em movimento, e o pai de H-725 teve que buscá-los de um local apertado muitas vezes já.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WICKED CITY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há a Terra, nosso mundo familiar, e então há o Mundo Negro, uma dimensão paralela que muito poucas pessoas estão cientes. Durante séculos, um pacto entre os dois mundos tem sido observado para manter a paz, e os termos devem ser negociados e renovados em breve para continuar a harmonia relativa. Desta vez, há uma facção militante que não vai parar em nada para impedir a assinatura de um novo tratado de paz interdimensional. Dois agentes da organização de elite conhecida como os guardas negros - defensores do equilíbrio entre os dois mundos - são encarregados de assegurar o sucesso do tratado.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WICKED DUCHESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edwige Feuillère e Pierre Richard-Willm Star no diretor Jacques de Baroncelli A adaptação do Balzac Novella A Duchesse de Langeais, que diz a história de uma socialite parisiense que é romanticamente perseguida por um herói de guerra napoleônica. Com um roteiro de Jean Giraudoux.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WICKED GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]S. é uma garota turca de oito anos dotada de uma imaginação exuberante, que ama a natureza e os animais. Quando, de sua cama do hospital, ela lembra os dias felizes passados ​​em suas avós, as memórias escuras e aterrorizantes aumentam para a superfície e começam lentamente a fazer sentido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIENER-DOG[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias histórias entrelaçadas de pessoas que tiveram suas vidas modificadas após o contato com um simpático cachorro da raça Dachsund, que espalha alegria e felicidade por onde passa em suas viagens pelos quatro cantos do país.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIFE OF A SPY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comerciante japonês que deixa a mulher para viajar para a Manchúria, onde testemunha um ato de barbárie. Suas ações subsequentes causam mal-entendidos, ciúme e problemas legais para sua esposa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIFI RALPH: QUEBRANDO A INTERNET[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ralph, o mais famoso vilão dos videogames, e Vanellope, sua companheira atrapalhada, iniciam mais uma arriscada aventura. Após a gloriosa vitória no Fliperama Litwak, a dupla viaja para a world wide web, no universo expansivo e desconhecido da internet. Dessa vez, a missão é achar uma peça reserva para salvar o videogame Corrida Doce, de Vanellope. Para isso, eles contam com a ajuda dos "cidadãos da Internet" e de Yess, a alma por trás do "Buzzztube", um famoso website que dita tendências.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIG[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Explorando as fortes influências do festival anual, Wigstock, responsável por ressignificar a data do fim do verão para toda a comunidade gay de Nova York durante 20 anos, diversos ícones do universo drag aproveitam para analisar as origens do evento e contar suas histórias. Depois de um tempo fora dos holofotes, o Wigstock finalmente retornou no último ano, mais forte do que nunca.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILD BILL - UMA LENDA NO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele era uma lenda em seu tempo... e será para sempre. Jeff Bridges interpreta Wild Bill Hickok, o pistoleiro beberrão, rápido no gatilho, que vivia sempre em perigo. A incrível história de Hickok é contada em magnífico estilo e rápido desenrolar, demonstrando a personalidade de um dos mais interessantes heróis do Oeste americano. Wild Bill - Uma Lenda no Oeste é uma "obra de arte do cinema de ação" (Paul Wunder,WBAI Radio). Na cidade de Deadwood, South Dakota,Wild Bill precisa enfrentar seu inimigo mais mortal. Um misterioso estrangeiro (David Arquette) chegou à cidade anunciando que não irá embora até que Hickok esteja morto. Wild Bill encontra abrigo nos braços da sensual Calamity Jane (Ellen Barkin), mas é perseguido pela memória da única mulher a quem ele verdadeiramente amou, uma saudade que pode custar sua vida. À medida que Hickok e seu adversário se aproximam do confronto decisivo, o cenário está pronto para um clímax intenso, dramático e excitante.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILD FLOWERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dinamarca nos anos 70. Os pais do adolescente Christoffer Nissse e Maria decidiram se mudar para uma comunidade porque querem experimentar o estilo de vida alternativo. Mas Christoffer não gosta disso e tem dificuldade em se adaptar. Na escola, os outros o provocam porque vive em uma comunidade. Como plano dos anciãos da comunidade, ele começa em um grupo maoísta para aprender sobre os verdadeiros modos da sociedade. Ele não gosta, mas quando sua nova namorada começa a ver o que ele faz tão legal, ele entra nele. Mas, ao mesmo tempo, a polícia começa a suspeitar que ele é o terrorista que sopra as cabines telefônicas ao redor de Copenhague.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILD IN BLUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto filmava sua relação sádica com as mulheres, a paixão de um assassino com uma vítima em potencial obriga-o a confrontar seu passado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILD INDIAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois homens aprendem a lidar com um segredo traumático que compartilham sobre o assassinato selvagem de um colega de escola.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILD INNOCENCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diretor de cinema faz um novo filme contra o consumo de heroína, e os produtores são revendedores de heroína.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILD OATS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo muda para EVA quando ela recebe uma verificação de liquidação de seguro acidentalmente feita por US $ 5.000.000 em vez dos esperados US $ 50.000. Ela e sua melhor amiga levam o dinheiro e saem para a aventura de uma vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILD ORCHID II: TWO SHADES OF BLUE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Azul é uma adolescente que vive com seu jazz jogando pai presunto. Ham fica muito doente e morre, e agora azul deve se apoiar de alguma forma. Elle, a diretora em um bordel, fala-a a viver e trabalhando em seu estabelecimento. Ela decide deixar o negócio e levar uma vida normal. Elle é hellbent para ver que ela nunca tem um.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILD ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apenas lendário japonês garagem rock band guitarra lobo pode ficar entre uma raça de alienígenas de destruir a terra com um exército de zumbis.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILDCAT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ambiciosa repórter estacionada no Oriente Médio que é capturada depois que seu comboio sofre uma emboscada. Ela é confrontada com o trauma de seu passado e deve encontrar uma maneira de derrubar os militantes que a encarceraram.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILDE SE CASA NOVAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eve Wilde é uma atriz famosa aposentada que está prestes a se casar pela quarta vez. Seu futuro marido, o britânico Harold Alcott, também é um ator mundialmente conhecido. Para as comemorações pré nupciais, Eve organizou uma festa em sua luxuosa casa localizada na região norte de Nova York, entre os convidados estão os familiares do noivo e o seu primeiro marido, Laurence Darling, que seguiu carreira no teatro. No entanto, o que prometia ser um final de semana tranquilo entre família acaba saindo do controle quando os convidados não conseguem manter as aparências.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Oscar Wilde, gênio, poeta, dramaturgo e o Primeiro Homem Moderno. A auto-realização de sua homossexualidade causou enorme tormento a Wilde, ao manipular casamento, paternidade e responsabilidade com seu amor obsessivo por lorde Alfred Douglas.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILDFIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de duas irmãs que cresceram na fronteira irlandesa fraciosa. Quando um deles, que está faltando, finalmente retorna para casa, o vínculo intenso com sua irmã é re-inflamado. Juntos, eles desenterram os segredos e ressentimentos passados ​​de sua mãe, que foram enterrados profundos, ameaçam as sobrecarregamos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILDFLOWER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um estudante universitário começa a ter um pesadelo recorrente, ela começa a acreditar que é uma memória suprimida. Sua busca para encontrar as respostas a força a confrontar seus traumas passados, enquanto ao mesmo tempo a ajuda a desbloquear um mistério que pode trazer um assassino para a justiça.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILDLIKE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatorze anos de idade, Mackenzie é enviado para viver com seu tio em Juneau quando sua mãe não pode mais cuidar dela. A situação viva rapidamente dá uma volta para pior, e ela se afasta para se juntar à mãe em Seattle. Enquanto em sua perigosa jornada de dormir em carros e quebrando em quartos de hotel, ela é atraída para Rene, um mochileiro solitário à procura de tranquilidade no deserto.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILDLING: CRIATURAS NOTURNAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna (Bel Powley) passou toda a sua infância sob os cuidados de um homem conhecido apenas como Papai (Brad Dourif). Ele a deixa trancada em um sótão, alertando-a sobre o Wildling, um monstro que come crianças e que vive do lado de fora. Aos 16 anos, Anna é resgatada pela xerife da Ellen Cooper (Liv Tyler) e a ajuda a começar uma nova vida como uma adolescente normal. Mas quando o corpo de Anna começa a florescer, seus pesadelos de infância voltam com um desejo de vingança e traz à tona um segredo sombrio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILL IT SNOW FOR CHRISTMAS?[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher e seus sete filhos vivem em uma fazenda no sul da França. Apesar do trabalho duro e da acomodação medíocre, a sua vida seria feliz, mas para uma pessoa: o dono da fazenda, um indivíduo egotista e autoritário que é também o amante da mulher e do pai de todos os seus filhos . O agricultor os leva como sua propriedade, os usa como trabalho barato para trabalhar nos campos, e nega-lhes o direito de deixar a fazenda. É apenas o amor da mulher para seus filhos que lhes permitem suportar sua situação; Mas mesmo para ela, o desencantamento se estabeleceu. - IMDB[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILL YOU BE THERE?[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser diagnosticado com uma grave doença, o cirurgião Soo-hyun não tem muito tempo de vida. Seu maior desejo é rever um grande amor do passado, porém ela morreu há 30 anos. Então, inesperadamente, um misterioso senhor entrega a ele 10 pílulas que possibilitam viajar no tempo. Decidido a voltar e impedir o acidente que vitimou sua namorada, ele só não esperava ter que contar com a ajuda do seu eu mais jovem. Baseado no best-seller homônimo do escritor francês Guillaume Musso.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILL: EM BUSCA DO SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will é fanático pelo time do Liverpool e ganha dois ingressos do seu pai para a Champions League em Istambul. Seu pai morre repentinamente, e Will fica determinado a ir até Istambul para honrar a sua memória.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLIAM & CATHERINE: A ROYAL ROMANCE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é baseado na história de William de Cambridge e Catherine Middleton. Mostrado na mesma vida de William de Cambridge, e Catherine Middleton se reuniu na Universidade de São Andrews, além do romance que mantiveram, a quebra e o compromisso.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLIAM & KATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]William & Kate é o primeiro de dois filmes de televisão americanos não relacionados sobre a relação entre o príncipe William e a Catherine "Kate" Middleton (agora o duque e a duquesa de Cambridge), dirigidos por Mark Rosman e escrito por Nancey Silvers. O filme era um sucesso de classificação, apesar da recepção negativa dos críticos. O segundo filme William & Catherine: um romance real foi produzido por uma empresa diferente e lançada em agosto de 2011.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLIAM KELLY'S WAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a WW1 se rompe, garotos agrícolas, Billy (Josh Davis) e Jack Kelly (Mathew John Davis), junto com sua prima, Paddy (Lachie Hume), inscrever-se e são enviados para servir na Europa. Com Billy um olhar morto com um rifle, os meninos logo são configurados como equipe de atirador, cortando alemães e turcos como ninguém. Eles se tornam heróis, mas de volta para casa, a fazenda da família está sendo circulada por uma gangue de ladrões de gado, o que significa que, mesmo quando a guerra termina, o sangue está pronto para continuar fluindo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLIAM S. BURROUGHS: A MAN WITHIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem rebitante e emocional para o mundo do escritor William S. Burroughs, um homem considerado frio como iceberg em uma noite de inverno.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLIAMS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Williams é um documentário britânico de 2017 que conta a história da equipe de Fórmula 1 da Williams, desde a sua criação até os dias atuais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLIE BOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto confrontam o pai desaprovador de sua namorada Lola, o homem nativo americano Willie Boy mata o homem em autodefesa, desencadeando uma massiva manhunt, liderada pelo vice-xerife Christopher Cooper.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLOW - NA TERRA DA MAGIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa terra mística onde o mágico é real, vive Willow Ufgood (Warwick Davis), um pequeno fazendeiro Nelwin que sonha em ser um feiticeiro. Willow se torna guardião de um bebê pertencente aos Daikinis, guerreiros temidos pelos Nelwin. De acordo com a profecia, a criança deverá destruir a malvada feiticeira Bavmorda (Jean Marsh) e acabar com seu reinado de terror, a menos que a bruxa possa destruir a criança primeiro. Willow começa uma perigosa e fabulosa jornada para manter a criança a salvo, junto a dois duendes, um guerreiro rebelado e um feiticeiro bondoso.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLOW CREEK[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim e sua namorada Kelly estão em Willow Creek, Califórnia, para retraçar os passos dos pesquisadores do Pé-Grande, Patterson e Gimlin, que em 1967, gravaram o mais famoso filme do lendário monstro. Kelly é cética, está apenas interessada em passar tempo com seu namorado entre trabalhos como atriz. Jim, um crente, esperar capturar suas próprias imagens, então sua câmera está sempre gravando.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILLY'S WONDERLAND: PARQUE MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um faxineiro é forçado a passar a noite num bizarro parque de diversões onde terá que lutar para sobreviver contra personagens animatrônicos que ganham vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WILSON[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wilson é um homem de meia-idade, introvertido, solitário, neurótico e hilariantemente honesto. Um dia ele descobre que tem uma filha adolescente que nunca o conheceu. Em sua maneira excepcionalmente ultrajante e ligeiramente torcida, ele vai a seu encontro para se conectar com ela.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIMBLEDON - O JOGO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Colt é um tenista que ocupa uma posição bastante baixa no ranking mundial de tenistas. Em uma colocação baixa demais para participar do torneio de Wimbledon, ele recebe um convite dos organizadores para que possa disputar a que pode ser a última competição de sua carreira. Porém, após conhecer Lizzie Bradbury, a mais nova estrela do tênis feminino, Colt ganha novo fôlego para disputar o título da competição.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIND WALKERS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos e familiares descem para os Everglades Swamplands para sua viagem anual de caça apenas para descobrir que são os que estão sendo caçados. Uma entidade malévolo é rastreá-los e eles começam a perceber que uma de sua festa pode ser possuída por algo trazido para casa de um tour de dever no Oriente Médio - um demônio da guerra tão horrível e mortal eles não sabem de sua presença diabólica. Ou eles estão enfrentando algo ainda mais indescritível, uma lendária maldição nativa americana prestes a liberar seu terrível legado de sedentar por vingança colonial, reivindicando mais almas?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIND[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1983, o Yacht Sailor Will Parker lidera uma equipe americana financiada pelo milionário Morgan Weld para derrotar durante a Cup da América contra uma equipe australiana. Determinado a obter o prêmio de volta, convence Morgan a financiar um barco experimental projetado por sua nova namorada Kate's New Beau, Joe Heisler. Quando o barco estiver concluído, os americanos vão para a Austrália para recuperar o copo.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINDSOR DRIVE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]River Miller, um ator mentalmente instável assombrado pelo passado, se move para Hollywood para começar sua vida, apenas para encontrar seus demônios internos é inescapável.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WING COMMANDER: A BATALHA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Planeta Terra, 2564. A Confederação enfrenta a raça alienígena Kilrathia em uma violenta batalha. Os inimigos se apoderam de um instrumento de navegação que fará com que eles consigam se aproximar perigosamente da Terra, sendo que apenas três jovens pilotos são capazes de impedir o avanço das tropas alienígenas.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINGED SEDUCTION: BIRDS OF PARADISE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tim Laman Um fotógrafo para a National Geographic e Ornithologist Ed Scholes tem viajado para algumas das selvas mais remotas O mundo tem a oferecer em busca de observar e fotografar todas as 39 espécies de pássaros tropicais. Este grupo particular de aves tem direito como as "aves do paraíso" e podem ser encontradas em alguns dos últimos locais verdadeiros da Nova Guiné.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINNEBAGO MAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Rebney é o homem mais famoso que você nunca ouviu falar - depois de amalizar o seu caminho através de um vídeo de vendas Winnebago, os outtakes escandalosamente engraçados de Rebney se tornaram uma sensação subterrânea e fizeram um superstar da Internet. Cineasta Ben Steinbauer viagens para o topo de uma montanha para encontrar o recluso que inconscientemente se tornou o "Winnebago Man".[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINNETOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Forester, um barão de óleo implacável, quer criar uma guerra entre as tribos nativas americanas e os homens brancos. Velho Shatterhand, Winnetou e seu Castlepool Sidekick tentam evitar isso.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINTER IN WARTIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a segunda guerra mundial, um garoto de 14 anos chamado Michiel, na sua Holanda ocupada, se junta a resistência britânica após salvar a vida de um soldado ferido em batalha. À medida que o garoto vai crescendo, ele aprende a separar suas fantasias da infância da realidade nua e crua da guerra em andamento.﻿[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINTER ON FIRE: UKRAINE'S FIGHT FOR FREEDOM[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que era uma manifestação pacífica de estudantes se converte em noventa e três violentos dias de revolução na luta pelos direitos civis na Ucrânia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINTER PASSING[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A atriz Reese Holden foi oferecida uma pequena fortuna por um editor de livros se ela puder garantir a publicação das cartas de amor que seu pai, um romancista recluso, escreveu para sua mãe, que já faleceu. Voltando a Michigan, Reese descobre que um estudante ex-grad e um músico se moveu com o pai, que se preocupa mais com seus novos amigos do que sobre sua própria saúde e bem-estar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINTER, O GOLFINHO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sobreviver graças a uma prótese na cauda em Winter, o Golfinho (2011), a sequência mostra o personagem lutando para não ser transferido para um novo aquário após a morte de sua mãe. De acordo com as regras locais, nenhum golfinho pode permanecer sozinho no tanque, precisando do contato com outros golfinhos. Enquanto isso, Winter faz um novo amigo, chamado Hope (esperança).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINTER, O GOLFINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O menino Sawyer (Nathan Gamble), de apenas 11 anos, encontrou por acaso um golfinho encalhado na areia da praia, preso numa rede de pesca. Depois de ver o resgate do animal ser concluído pelo hospital marinho de sua cidade, Clearwater (Flórida), ele se sente atraído por saber mais sobre o destino do pobre animal e vai ao local visitá-lo. Lá, ele conhece o responsável pelo local, o Dr. Clay (Harry Conick Jr.), e sua filha (Cozi Zuehlsdorff), e começam uma nova amizade. O que eles não sabiam era que o animal iria reconhecer Sawyer e estabelecer com ele uma incrível conexão, decisiva para sua melhora e possibilidade de continuar vivendo. Inspirado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal em quarentena hospeda uma amiga em casa. O que poderia ser um escape se torna um pesadelo quando o nome de um deles aparece numa lista de mortos pela Covid-19.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WINX CLUB O SEGREDO DO REINO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história começa em algum momento após a terceira temporada com Valtor derrotado e a Dimensão Mágica segura. Bloom e suas amigas vão em uma busca dos pais de Bloom, Oritel e Marion, enquanto tentam descobrir o Segredo do Reino Perdido de Dominó, que pode mudar a vida de Bloom para sempre. As meninas procuram Hagen, um ferreiro que forjou a espada do Rei Oritel. Uma espada que é dita ser inseparável de seu proprietário. Mas Hagen é incapaz de ajudar a Bloom. Desanimada, Bloom retorna à Terra, onde é vista em um sonho com o espírito de sua irmã, Daphne. Ela incentiva Bloom a continuar em busca de seus pais e dá a Bloom sua máscara, o que permite que Bloom veja Dominó como era antes de Valtor e as três Bruxas Ancestrais destruirem.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIRE ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O novo recruta Justin Rosa deve monitorar o membro do Cartel, o membro do cartel de armas, Eddie Flynn-e mantê-lo vivo a todo custo. Quando uma equipe da SWAT desce na casa de Flynn, Rosa quebra o protocolo e entra em contato diretamente com o gângster para salvar sua vida. Quando pistoleiros entram na sala de arame e o caos entra em erupção, Mueller e Rosa fazem uma posição final e desesperada contra os agentes e oficiais corruptos que procuram destruir evidências e matar os dois.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WISH MAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desejo de um menino mudou um homem. O desejo de um homem mudou o mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WISHED[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de um segurador está indo a lugar nenhum depois que ele rompe com a namorada. Um dia, uma senhora offbeat alegando ser uma deusa com poderes mágicos, oferece para virar sua vida, concedendo-lhe 19 de seus antigos desejos. Ele ri de ela, até que até suas antigas desejos de infância começarem a se tornar realidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WITCHBOARD 2: THE DEVIL'S DOORWAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bela jovem começa a receber mensagens através de uma placa de Ouija, alegando ser do antigo ocupante de seu apartamento. O antigo inquilino afirma que ela foi assassinada, mas não há registro de assassinato ou até mesmo sua morte.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WITCHBOARD[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brincando com uma placa OUIJA, um trio de amigos consegue entrar em contato com o espírito de um menino. O problema começa quando o espírito maligno, o Malfeitor, assume um de seus corpos.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WITCHES IN THE WOODS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes parte para uma aventura de snowboard em um pedaço de terra intocado. Quando seu SUV misteriosamente para em uma tempestade de neve brutal eles não são apenas confrontados com a realidade de congelar até a morte, mas um destino ainda mais horripilante. Pois eles ficaram presos em Stoughton Valley, lar de alguns julgamentos de bruxas ainda mais horrendos do que Salem, e estão sendo caçados por uma criatura sobrenatural determinada a mantê-los lá.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WITCHTRAP - A NOITE DAS BRUXARIAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de parapsicólogos, bem como um policial cético, são aterrorizados por um fantasma satânico em uma cama e café da manhã.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WITH EVERY HEARTBEAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que eles se encontram na festa de noivado de seus pais, Mia e Frida estão intrigados e atraídos um pelo outro, apesar do próprio compromisso da Mia para Tim. Mia deve decidir se continuar sua vida com Tim ou seguir seu coração com Frida.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WITHIN THE WHIRLWIND[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o reinado de Terror de Stalin, Evgenia Ginzburg, professor de literatura, foi enviado para 10 anos de trabalho duro em um gulag na Sibéria. Tendo perdido tudo, e não mais desejando viver, ela conhece o médico do acampamento e começa a voltar à vida.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WITHOUT NAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agrimensor de terra que trabalha em uma área de floresta unnamada é perturbada e enganada por uma silhueta estranha que se move entre as árvores.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WITHOUT WARNING[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma criatura alienígena despedaça a presa humana.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WITNESS UNPROTECTED[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam é um fotógrafo freelancer divorciado que está lutando para colocar sua filha, Laurie, embora faculdade. Ela toma algum emprego, mesmo os perigosos, para manter os contracheques chegando. Sua última tarefa, dada a ela por uma empresa privada de investigação, vai terrivelmente errada quando Sam suspeita que o tema de sua participação pode ter sido vítima de brincadeira.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WITNESSES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro colegas de colégio são caçados por um assassino de cartel implacável quando eles inadvertidamente registram um assassinato enquanto atirava em seu filme estudantil.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WITTGENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dramatização, em estilo teatral moderno, da vida e pensamento do filósofo Philósofo Viennese, nascido de Cambridge Ludwig Wittgenstein, cujo interesse principal era a natureza e os limites da linguagem. Uma série de esboços retratam o desdobramento de sua vida da infância, através da era da Primeira Guerra Mundial, a sua eventual Professor de Cambridge e Associação com Bertrand Russell e John Maynard Keynes. A ênfase nesses esboços é sobre a exposição das idéias de Wittgenstein, um homossexual, e um pensador intuitivo, mal-humorado, orgulhoso e perfeccionista, geralmente considerado como um gênio.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WIZARDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua mãe, o mago Mutant Wizard Blackwolf descobre algumas tecnologias militares perdidas. Cheio de ego e ambição, Blackwolf reivindica o trono da mãe, monta um exército e se aponta para lavagem cerebral e conquistar a Terra. Enquanto isso, o irmão gêmeo gentil do Blackwolf, o avatar barbudo e sábio, exige suas próprias habilidades mágicas para frustrar os planos de Blackwolf para a dominação mundial - mesmo que isso signifique destruir sua própria carne e sangue.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLF CREEK - VIAGEM AO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liz Hunter (Cassandra Magrath) e Kristy Earl (Kestie Morassi) são duas mochileiras inglesas que estão em meio a uma viagem, juntamente com Ben Mitchell (John Jarratt). Ao chegar no Parque Nacional Wolf Creek, eles observam a paisagem da 2ª maior cratera do mundo. Quando decidem ir embora enfrentam problemas, pois seus relógios e o carro param de funcionar. É quando recebem a ajuda de um caminhoneiro, que passa pelo local e lhes oferece carona. Porém o que eles não contavam é que seriam levados a um acampamento localizado em uma mina abandonada, onde a viagem do trio se transforma em um grande pesadelo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLF CREEK: VIAGEM AO INFERNO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atraídos pela promessa de um feriado australiano, os mochileiros Rutger, Katarina, e Paul vão visitar a famosa cratera de Wolf Creek. Sua aventura dos sonhos logo se torna uma realidade terrível quando se deparam com o insano, Mick Taylor (John Jarratt). Começa então uma tensa perseguição nos terrenos hostis da Austrália.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLF MOTHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma tentativa de corrigir seu passado criminal, uma vez mais bem sucedida de Hollywood Starlet, volte a prostituta, e um ladrão mesquinho e misógino, partido para resolver um caso de abdução infantil de alto perfil em San Francisco.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLF TOWN[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyle, um estudante universitário tímido se encontra e três de seus amigos presos em uma antiga cidade fantasma ocidental por um pacote de lobos ferozes e tem que superar seus medos pessoais para confrontar os lobos e levar seus amigos a segurança.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLF[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grã Bretanha. 150ad. Quando quatro mensageiros enviados por Roma para uma peste infectada em Caledônia, com uma mensagem de paz e ajuda para o seu rei, desaparecer Roma não tem escolha a não ser enviar dez deles para encontrar e trazê-los. Liderado pelo seu capitão, Domício, (George McCluskey, "The Zombie King"), e dois de seus guerreiros mais fortes, Grackus, (Stuart Brennan, "Risen") e Nerva, (Mark Paul Wake, "Plan Z"), "Plan Z"), Legion logo percebe que o que está esperando por eles é algo muito pior do que qualquer praga ou exército conhecido pelo homem - e com eles sendo escolhidos um por um em sua jornada de volta para a parede por uma besta, nenhum deles pode combinar, e sobrevivência Sendo sua única esperança, haverá alguém para avisar Roma dos perigos que agora possam enfrentar. Lutar por Roma. Lutar por César. Lutar para sobreviver.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLF[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ir para o país para vender sua casa de infância, Kevin se vê preso no meio de um caso de pessoas desaparecidas, enquanto também começa a desenvolver visões de um lobo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLF[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa casa onde jovens acreditam que são na verdade animais ao invés de seres humanos, um jovem (George MacKay) acredita que é um lobo e apesar do tratamento humilhante que recebe de seu médico, ele não pode escapar de sua própria verdade pessoal.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLFGANG: O CHEF CELEBRIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wolfgang perseverou depois de uma infância problemática na Áustria para perseguir seus sonhos e se tornar o chef mais famoso do mundo, inventando no caminho uma cozinha americana radicalmente nova e criando o próprio conceito de "chef celebridade". Esta é a inspiradora e emocionante história real do homem por trás da lenda.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLFWALKERS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A chegada de um caçador de lobos a uma cidadezinha irlandesa é o começo de uma grande aventura para Robyn, quando ela conhece na floresta uma menina com um estranho dom.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLVERINE: IMORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após matar Jean Grey para salvar a humanidade, Logan passou a viver na selva. Deprimido, ele é encontrado em um bar pela jovem Yukio, filha de Yashida, que foi salvo por Logan em Nagasaki na época da bomba atômica. Yashima deseja reencontrar Logan para fazer-lhe uma proposta: transferir seu fator de cura para ele, de forma que Logan possa, enfim, se tornar mortal e levar uma vida como uma pessoa qualquer. Ele recusa o convite, mas acaba infectado por uma mutante imune a venenos de todo tipo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOLVES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony Keller, estrela de sua equipe de basquete da NYC High School, está montando seu caminho para Cornell em uma bolsa de estudos esportiva. Mas ele só pode manter sua popular fachada de jock por tanto tempo, como seu padre problemático Lee tem um vício de jogo que ameaça invadir seus sonhos dentro e fora do tribunal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOMAN IN CHAINS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stanislas Hassler arda o desenvolvimento da arte moderna em sua galeria, embalada com obras de surpreendentes formas, cores e texturas, e onde as exposições se transformam em eventos de mídia. Gilbert Moreau é um dos artistas cujas esculturas estão em exibição na galeria. Sua esposa, Josée, é intrigada com a popa Stanislas, que dedica seu tempo livre para a fotografia em um apartamento que destaca seus gostos artísticos sofisticados. Mas além de fotos ampliadas de amostras caligráficas, Stanislas está acumulando uma coleção de fotografias que revelam um personagem perturbado. Então, por que Josée colocaria em risco seu relacionamento maduro com Gilbert pela observação mórbida da personalidade escondida de Stanislas?[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOMAN IS THE FUTURE OF MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no século XIX Japão, um jovem samurai que se encontra apaixonado por uma menina de fazenda deixa sua casa para começar uma nova vida. Ele tem que fazer um balanço de sua nova vida quando ele é colocado no teste e ordenado a matar um traidor que só acontece de ser seu querido amigo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOMAN ON THE BEACH[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esticada pelo bloco do escritor enquanto criam seu último roteiro, o diretor Kim Jung-Rae convence seu amigo ganhou Chang-Wook para levá-lo a um resort de praia, onde ele prontamente se envolve com a namorada de Chang-Wook. Abandiando-a e assumindo outra mulher, Jung-Rae acaba criando drama suficiente para inspirar sua escrita.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOMAN ON THE RUN[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20542.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sobreviver a uma tentativa de sua vida, um autor de mistério recluso descobre que sua babá tenha roubado sua identidade, forçando-a a ir a extremas para recuperar seus filhos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOMB[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rebecca (Eva Green) é uma mulher que esperou por doze longos anos para se relacionar com uma paixão de infância. Mas por sua causa, ele morre num acidente de trânsito. Porém, agora, ela pode tê-lo de volta....[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOMEN IN CELLBLOCK 9[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de mulheres lideradas por Karine Levere,são capturadas e levadas para uma prisão feminina em alguma selva da América do Sul,onde são torturadas pelo Dr Costa para revelarem o nome de sua organização ou o nome dos colaboradores,que são traidores da nação.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOMEN WHO KILL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morgan e Jean funcionam bem juntos como verdadeiros podcasters do crime porque não funcionaram bem, em tudo, como casal. No entanto, quando Morgan atinge um novo relacionamento com o misterioso Simone, seu interesse compartilhado se transforma em suspeita, paranóia e medo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WONDER BOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário revelador segue o diretor criativo da Balmain, Olivier Rousteing, mostrando suas ousadas criações e sua incessante busca por suas origens.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WONDERFUL WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Singer (Matthew Broderick) é um cantor, filho de um ex-misantropo ,cuja visão de mundo leva a uma existência isolada. Quando o seu companheiro de quarto senegalês Ibou (Michael K. Williams) entra em coma diabético e é levado para o hospital, sua irmã Khadi (Sanaa Lathan) chega do Senegal para cuidar dele. Após Khadi e Ben se apaixonarem, as circunstâncias levam Ben a reconsiderar a sua maneira de pensar.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WONDERWALL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor excêntrico collins vive completamente isolado em seu apartamento caótico. Quando o modelo Penny se move ao lado dele, ele fica fascinado dela. Ele perfura buracos em suas paredes e teto e espreitadelas em seu dia e noite. Ele se perde em devaneios e delírios[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOOD JOB![/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de falhar em seu exame de entrada da universidade, Yuki Hirano estabelece os olhos sobre o papel de um estagiário florestal. Defesa para treinamento, ele duvida de sua decisão Muitas vezes, mas, eventualmente, depois de passar o curso de treinamento, ele é enviado para a vila de Kamusari por um ano de experiência de trabalho - onde ele se torna assimilado com a beleza da natureza e as pessoas de coração calorosa da aldeia .[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOODEN CROSSES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estudante jovem e patriótico Demachy se junta ao exército francês em 1914 para defender seu país. Mas ele e seus companheiros logo experimentam a terrível guerra de trench sem fim em champanhe, onde mais e mais cruzes de madeira têm que ser erguidos para esta forragem de canhão.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOODLAND GREY[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um homem que vive sozinho na floresta salva a vida de uma jovem, é forçada a coexistir. O caos ocorre quando a mulher faz uma descoberta aterrorizante na floresta atrás da casa do homem e desencadeia algo realmente assustador.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOODLAND[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma ilha no noroeste do Pacífico, o futuro perturbador de um fotojornalista viciado é revelado a ele através das imagens que ele fotografa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOODSHOCK[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de experimentar uma droga mortal, Theresa (Kirsten Dunst) entra num estado profundo de paranóia. A sinopse oficial ainda não foi divulgada[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOODSTOCK - 3 DIAS DE PAZ, AMOR E MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Woodstock ou Festival de Woodstock foi um festival de música realizado entre os dias 15 e 18 de agosto de 1969 na fazenda de gado leiteiro de 600 acres de Max Yasgur, 70 quilômetros a sudoeste da cidade de Woodstock. Foi anunciado como "Uma Exposição Aquariana: 3 Dias de Paz & Música". O festival deveria ocorrer originalmente na pequena cidade de Wallkill, mas os moradores locais não aceitaram, o que levou o evento para a pequena Bethel, a uma hora e meia de distância. O festival exemplificou a era da contracultura do final da década de 1960 e começo de 1970. 32 dos mais conhecidos músicos da época se apresentaram durante um fim de semana, por vezes chuvoso, para 400 mil espectadores. Evento único e lendário, reconhecido como um dos maiores momentos na história da música popular. Tudo foi filmado para um documentário lançado em 1970, Woodstock, com trilha sonora dos melhores momentos, e com a canção Woodstock, de Joni Mitchell.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOODSTOCK 99: PAZ, AMOR E FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário da série "Music Box" da HBO examina como o festival Woodstock '99 desmoronou sob o peso de sua própria ambição.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WORKING MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o fechamento de uma fábrica ameaça uma pequena cidade de Rust Belt, um trabalhador de fábrica mais velho continua indo ao seu antigo emprego todos os dias, apesar do desligamento. Sua decisão peculiar tem um efeito profundo em toda a comunidade, embora suas ações produzam um resultado que ninguém jamais esperou.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WORLD OF THE DRUNKEN MASTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chan Hui Lau estrela neste filme de artes marciais vintage como Chang, o dono de uma vinícola e mestre de Drunken Boxing, uma técnica mortal de kung fu que, como o nome indica, exige que seu praticante seja bêbado. Sua vida relativamente pacífica é interrompida quando ele pega dois meninos (Li Yi Min e Jack Long) roubando uvas de seus vinhedos e os coloca para trabalhar para ele. Com o tempo, ele ensina a arte do Boxe Embriagado. Quando os dois meninos entram em uma briga com alguns valentões locais, eles provocam a ira de Yeh Hu (Lung Fei), inimigo de Chang.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WORRY DOLLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino serial brutal é finalmente abatido no meio de realizar um último ato hediondo de assassinato sangrento. Na posse do maníaco, uma caixa de talismãs guatemaltecos, que erroneamente acabam sendo vendidos como jóias de charme no brechamento de colecionáveis ​​de Chloe. Logo aqueles que compraram as bonecas de preocupação começam a agir estranhamente fora do caráter e causar outra erupção de abate sem sentido. Uma antiga maldição está consumindo a cidade e pita um detetive endurecido contra o relógio para salvar sua vida de 8 anos de idade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WOYZECK, O SOLDADO ATRAIÇOADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Woyzeck é um soldado raso que participa de experimentos conduzidos por um médico da cidade para complementar a renda da família. Sua situação social começa a afetar sua sanidade e após uma experiência orientada de comer nada mais que ervilhas, Woyzeck pode estar a beira de um ataque nervoso.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WRECKERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30047.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal se move de volta para sua aldeia infantil para começar uma família, mas uma visita surpresa do irmão do marido inflama a rivalidade e expõe as mentiras embutidas no relacionamento do casal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WRONG COPS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de policiais ruins olham para descartar um corpo que um deles acidentalmente disparou.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WRONG PLACE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cozinheiro de metanfetaminas persegue o ex-chefe de polícia de uma pequena cidade para silenciá-lo antes que ele possa testemunhar contra sua família, mas acaba enfrentando mais do que esperava.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WRONG[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dolph Springer acorda uma manhã para perceber que ele perdeu o amor de sua vida, seu cachorro, Paul. Durante sua busca para recuperar o Paulo (e sua vida), Dolph muda radicalmente a vida dos outros - arriscar sua sanidade o tempo todo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WRONGED[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os pais David e Andrea perdem seu terceiro filho que estão aguardando em um aborto espontâneo, deixando David uma casca de seu antigo eu, substituída agora por uma auto-detestação e raiva atingiu o misantropo. No sentido de seu conselheiro matrimonial, os dois junto com seus dois filhos se juntam à sua família estendida para uma viagem de caça remota em uma tentativa de consertar suas vidas quebradas. Mas nesta viagem, eles logo se encontram à mercê de alguém muito mais frio e implacável do que a indiferença do mundo eles tentaram fugir, e a família de Davi deve decidir se é essa nova ameaça que eles devem temer, ou o que é David tornaram-se diante disso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WTF![/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três anos atrás, vinte e dois anos de idade "Girl-Boxt", Rachel mal sobreviveu a um massacre brutal que deixou todos os seus amigos assassinados. O tempo passou, e Rachel se mudou, mas infelizmente seus amigos próximos estão passando a primavera quebrar em uma casa isolada na floresta, e eles o convidaram para se unir. Ela nunca teria aceitado o convite se percebesse que outro banho de sangue estaria aparecendo como mais um. Uma vez que Rachel e seus amigos chegam à cabana, a festa, sexo e ... Terror começa. Do único travesseiro de meninas lutas para debocharia em um quarto, vai ser uma explosão ... além da esfaqueamento, derretendo carne e castração. Sete amigos entrarão em uma casa isolada para o melhor romance de primavera de suas vidas, mas apenas um estará vivo para postar sobre isso no Facebook na próxima semana, já que os maiores medos de Rachel se tornam uma realidade mais uma vez! Rachel pode sobreviver a outro massacre sangrento?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WU KONG - CONTRA A IRA DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muitos anos, o Monte Huaguo foi destruído pelo Reino Celestial, a morada dos deuses da mitologia chinesa, deixando Sun Wu Kong, o Rei Macaco, furioso, já que o local era seu lar. Kong está decidido a confrontar aqueles que determinaram seu destino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WUTHERING HIGH[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma versão atualizada do século 21 do romance de Emily Bronte situado no Modern Day Malibu, Califórnia, onde a família rica earnshaw adota Heath, um adolescente problemático. A filha adolescente de Earnshaws, Cathy, cai loucamente apaixonada por ele, amartando seu namorado rico, Eddie, e o resto de sua comunidade exclusiva e de luxo. Envolvido em sua emocionante fling, Cathy é cego para o perigoso lado de Heath até que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WWE: CHEATING DEATH, STEALING LIFE: THE EDDIE GUERRERO STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nascido na primeira família de esportes do México, a escolha de carreira de Eddie Guerrero era apenas natural. No anel, Eddie era imbatível. Ele fazia parte da equipe de tag mais popular no México. Os fãs em todo o mundo foram cativados com seu estilo de alto vôo. Em breve, ele se mudou para o Japão e experimentou sucesso semelhante. Depois de retornar aos Estados Unidos, Eddie enfrentou um desafio que ele não estava preparado para - vício. Sobrevivendo um acidente de carro que quase o matou, Eddie sentiu que era à prova de balas, resultando em comportamento imprudente que colocou sua vida, carreira e casamento em perigo. Então tudo desmoronou. O verdadeiro teste de qualquer homem é como ele lida com a adversidade. Em uma das histórias mais inspiradoras da história do entretenimento esportivo, Eddie Guerrero não só recuperou sua vida, ele superou seus sonhos mais selvagens. Esta é a história dele.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WWI: THE FINAL HOURS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As horas finais / dias, eventos e pessoas que levam até o final da WWI.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WYATT EARP[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde pequeno, Wyatt Earp aprendeu que nada é mais importante do que a família e a lei. Ele se torna o respeitado xerife de Dodge City e Tombstone. Com seus irmãos e Doc Halliday, Earp declara guerra às temidas gangues Clanton e McLaury.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WYOMING RENEGADES[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brady Sutton retorna de três anos na prisão e tenta ir direto. Um membro da Gangue de Butch Cassidy, ele ainda é suspeito de ser cafoots com eles. Quando Cassidy e seus homens roubam o banco, ele é culpado. Escapando das pessoas da cidade, ele mais uma vez se junta a Cassidy para esperar por uma chance de ajudá-lo.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WYRMWOOD: APOCALYPSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um deserto australiano infestado de zumbis, Soldier Rhys que está em um arco de redenção enquanto se volta contra seus chefes malignos e junta as forças com um grupo de sobreviventes rebeldes para ajudar a resgatar uma garota que mantém a cura para o vírus.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]WYRMWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barry é um mecânico talentoso e homem de família que tem sua vida despedaçada às vésperas de um apocalipse zumbi. Sua irmã, Brooke, é sequestrada por um grupo sinistro que usa máscaras de gás de soldados e, é levada para um experimento de um médico psicótico. Enquanto Brooke planeja sua fuga, Barry parte para a estrada para achá-la e junta-se à Benny, um colega sobrevivente, juntos eles devem conseguir armas e preparar-se para sobreviver na mata nativa australiana em meio a vários zumbis canibais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stryker, um ex-comandante perverso do exército, tem a chave para o passado de Wolverine e o futuro dos X-Men. Esta ameaça reacende a chamada para um ato de registro mutante. Stryker inicia um ataque à mansão e escola do Professor Xavier. Depois de escapar de sua cela de plástico, Magneto propõe uma parceria com Xavier e os X-Men para combater esse novo inimigo que ambos têm em comum.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN ORIGENS: WOLVERINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando esquecer seu passado sombrio, Logan, mais conhecido como Wolverine, parece ter encontrado o amor e a felicidade com Kayla Silverfox. Mas a paz de Logan é abalada quando Victor Creed, seu irmão cruel, assassina brutalmente Kayla. A sede de vingança de Logan o leva ao programa Arma X. Ele passa por um processo doloroso para fortalecer seus ossos com adamantium, o que o torna praticamente indestrutível.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apocalipse, o primeiro mutante de todos, consegue retornar à vida após milhares de anos. Agora, ele sai à procura de seguidores para dominar o mundo. Caberá aos X-Men se unirem para impedir os planos do vilão e evitar uma catástofre mundial.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: DIAS DE UM FUTURO ESQUECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Convencido de que os mutantes são uma ameaça para a humanidade, o Dr. Bolivar Trask desenvolve os Sentinelas, gigantescos robôs, que os perseguem impiedosamente. Os poucos sobreviventes têm que viver escondidos. Entre eles está Wolverine, que viaja no tempo, rumo aos anos 1970, a fim de impedir que este futuro trágico para os mutantes se torne realidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: FÊNIX NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado em 1992, Charles Xavier está lidando com o fato dos mutantes serem considerados heróis nacionais. Com o orgulho a flor da pele, ele envia sua equipe para perigosas missões, mas a primeira tarefa dos X-Men no espaço gera uma explosão solar, que acende uma força malévola e faminta por poder dentro de Jean Grey.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: O CONFRONTO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A descoberta de uma cura para as mutações leva os mutantes a um ponto decisivo. Eles podem escolher entre abandonar seus poderes e se tornarem humanos ou continuar com os poderes e permanecerem excluídos. Uma batalha é travada entre os simpatizantes de Charles Xavier, que prega a tolerância, e os seguidores de Magneto, que defende a sobrevivência dos mais fortes.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles são filhos do átomo superior, o próximo elo na corrente da evolução. Cada um nasceu com uma mutação genética rara, que na puberdade se manifestou em poderes extraordinários. Em um mundo cheio de ódio e preconceito, eles são temidos por aqueles que não podem aceitar suas diferenças. Liderados por Xavier, os X-Men lutam para proteger um mundo que os teme. Eles estão presos em uma batalha contra um ex-colega e amigo, Magneto, que acredita que os humanos e os mutantes não devem viver juntos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-MEN: PRIMEIRA CLASSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos 1960, durante o auge da Guerra Fria, um mutante chamado Charles Xavier conhece um mutante chamado Erik Lehnsherr. Apesar de suas origens muito diferentes - Charles cresceu em uma família rica enquanto Erik perdeu seus pais em Auschwitz -, os dois se tornam grandes amigos. Enquanto o mundo oscila à beira de uma guerra nuclear, Charles e Erik unem forças com outros mutantes para salvar a humanidade. No entanto, um acontecimento separa os dois amigos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X-TREME FIGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gênio bem-intencionado cria um jogo de realidade virtual que deixa seu neto preso por dentro quando um vírus invade. O pai do menino (Don Wilson) entra no jogo de combate virtual para combater o vírus e salvar seu filho antes de ambos presos para sempre.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X&Y[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um artista escolheu um famoso ator masculino para eles juntos, no contexto de um longa-metragem, para se desconstruir e seus papéis invasores. Eles se envolvem em um jogo sem limites com seus arredores em uma exploração de identidade, homens e mulheres.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X, Y E Z[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A esposa venenosa e amoral de um arquiteto rico tenta, de qualquer forma, ela pode, para quebrar o romance florescente entre o marido e sua nova amante; Uma viúva jovem bem-humorada que detém um passado sombrio.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X/1999[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1999... É o ano predestinado e Kamui Shiro, um adolescente de 15 anos com fortes poderes psíquicos, retornou a Tóquio. Depois de 6 anos de ausência, ele espera reencontrar seus amigos de infância, Fuuma (seu melhor amigo) e Kotori, a irmã mais nova de Fuuma . Ele quer protegê-los de todos os perigos, mas o destino persegue Kamui e puxa a ele e a seus amados amigos de infância. É o destino dele decidir o destino final do mundo, quer ele queira ou não. Agora ele tem que decidir se vai se unir aos Sete Selos, se tornar um dos Dragões do Paraíso e salvar a raça humana ou se vai se unir aos Sete Anjos, se tornar um Dragão da Terra e destruir toda a raça humana para que a Terra possa se curar da destruição que os humanos causaram durante sua existência.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]X” é um thriller emocionante sobre duas mulheres na mais velha profissão do mundo e de como uma noite pode mudar as suas vidas para sempre!…[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1979, um grupo de jovens cineastas partiu para fazer um filme adulto na zona rural do Texas, mas quando seus anfitriões reclusos e idosos os pegam em flagrante, o elenco se vê lutando por suas vidas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]X+Y[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prodígio da matemática, o jovem Nathan luta com as pessoas, mas encontra conforto nos números. Quando Nathan ganha um lugar na Olimpíada de Matemática, ele desenvolve sentimentos estranhos pela bela chinesa Zhang Mei. Em última análise, esta é a viagem de Nathan para descobrir a experiência insondável do primeiro amor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XANADU[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bela musa inspira um artista e seu amigo mais velho a converter um auditório dilapidado em um luxuoso clube de patinação.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XB - GALÁXIA PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhado do seu inseparável robô de estimação, agente espacial chega a Xórbia, numa galáxia distante, onde existe uma estação orbital com pesquisadores e cientistas. Um terrível monstro mutante surgiu de experiências genéticas com animais e ameaça a sobrevivência de todos.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XENIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estranhos em seu próprio local de nascimento, Dany, um garoto de 16 anos que chupa pirulitos e seu irmão Odysseus, de 18 anos, atravessam o país inteiro (junto com o coelho de estimação Dido) em busca de seu pai grego, que eles só conhecem como "The Nameless", após a morte de sua mãe albanesa. Eles esperam obter passaportes e cidadania gregos, mas na jornada encontram racismo e preconceito.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XEQUE-MATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hélène é uma empregada de Hotel que vive feliz numa pequena aldeia da Córsega com o marido Ange e a sua filha de 15 anos, Lisa. Uma mulher modesta e discreta, Hélène vive uma vida previsível e tranquila. Um dia, numa limpeza rotineira a um quarto, Hélène repara em duas pessoas a jogar xadrez e apaixona-se pelo jogo real. A sua curiosidade para com o xadrez rapidamente se torna numa obsessão em dominar as regras do jogo e em se tornar especialista. Para isso, ela utiliza a ajuda do Dr. Kröger, um dos habitantes mais misteriosos da aldeia. Mas essa metamorfose para uma nova vida também vai mudar o seu relacionamento com a sua família, amigos e toda a aldeia.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XEQUE-MATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Slevin Kelevra (Josh Hartnett) está com vários problemas em sua vida. O prédio onde mora foi condenado, sua carteira de identidade foi roubada e ele recentemente flagrou sua namorada na cama com outro homem. Para escapar ao menos por algum tempo dos problemas, ele consegue emprestado com seu amigo Nick Fisher (Sam Jaeger) um apartamento em Nova York. Paralelamente um plano está sendo tramado no submundo do crime de Nova York. Para se vingar da morte de seu filho, o Chefe (Morgan Freeman) planeja um golpe no filho de seu arquiinimigo, o Rabino (Ben Kingsley). O Chefe contrata Goodkat (Bruce Willis) para executar o plano, que consiste em encontrar um apostador que deva muito dinheiro ao Chefe a ponto de aceitar matar o filho do Rabino para se livrar da dívida. O escolhido é Nick Fisher, o que faz com que Goodkat vá até seu apartamento e confunda Slevin com seu alvo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XICO, O CACHORRO MÁGICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina, seu melhor amigo e um cachorro fazem de tudo para impedir que uma empresa explore uma montanha especial. Será que eles vão conseguir?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XINGU[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Orlando (Felipe Camargo), Cláudio (João Miguel) e Leonardo Villas Bôas (Caio Blat) resolvem trocar o conforto da vida na cidade grande pela aventura de viver nas matas. Para isso, resolvem se alistar no programa de expansão na região do Brasil central, incentivado pelo governo. Com enorme poder de persuação e afinidade com os habitantes da floresta, os três se tornam referência nas relações com os povos indígenas, vivenciando incríveis experiências, entre elas a eterna conquista do Parque Nacional do Xingu.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XOXO: A VIDA É UMA FESTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis estranhos tem as suas vidas mudadas quando colidem em um sonho frenético ao perseguir, irremediavelmente, uma noite romântica.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XTREME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos após o assassinato do pai e do filho, um matador de aluguel aposentado bola um plano para se vingar daquele que cometeu os crimes: seu próprio irmão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XTRO: 3 O MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Soldados são enviados para um campo militar abandonado numa ilha remota onde são caçados impiedosamente por uma criatura alienígena transportada para lá há 50 anos para ser estudada, Transformando a missão numa desesperada luta pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUANZANG[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme de aventura sino-indiano baseado na jornada de 17 anos de Xuanzang para a Índia durante a dinastia Tang no século 7. Xuan Zang (dc. 602 - 664), foi um monge Budista Chinês, estudioso, viajante, e tradutor que descreveu a interação entre a China e a Índia no começo da dinastia Tang. Desde jovem ele começou a ler livros religiosos, incluíndo os clássicos chineses e as escritas das eras antigas. Depois ele viajou pela China em busca dos livros sagrados do Budismo. Depois desenvolveu o desejo de visitar a Índia, nessa ocasião ele ficou famoso por sua jornada de 17 anos até a Índia. Jornada escrita em detalhes no clássico texto chines "The Great Tang Dynasty Record of the Western Regions".[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXA ABRACADABRA[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofia está prestes a sair com sua melhor amiga quando recebe um pedido de Matheus para que tome conta de seus filhos, Lucas e Júlia. Sofia atende ao pedido, pois além de gostar muito das crianças nutre uma paixão secreta por Matheus, que é viúvo de sua prima. Ela parte então para a casa do tio-avô das crianças, um astrônomo-feiticeiro que possui um livro mágico capaz de levar pessoas à terra dos contos de fadas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXA E OS DUENDES 2: NO CAMINHO DAS FADAS[/COLOR] - [COLOR gold]1.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kira, a botânica que é também filha de duendes, precisa combater a poderosa bruxa má Algaz e terá a ajuda de Epifânia, a bruxa do bem, do elfo Dáfnis e ainda da Rainha Dara, a fada mãe. Kira vai ao castelo das bruxas e Ana solta uma lágrima de amor que acaba com a maldição das bruxas, que seria transformar em pedra todos os corações apaixonados na próxima lua cheia. Kira consegue entrar no castelo das bruxas junto com os seus amigos e prende a bruxa Algaz no espelho, deixando-a lá para sempre.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXA GÊMEAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A malvada Elisabeth briga para herdar o império gráfico do seu pai, enquanto a doce Mel só pensa em manter aberta a escola para que as crianças tenham mais oportunidades. O caminho delas irá se cruzar, mesmo sem saber que são irmãs gêmeas.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXA POPSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]1.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A top model Nick volta ao Brasil para conhecer pessoalmente um homem com quem já se relaciona na internet. Ela se instala no país, tornando-se empresária da moda, mas um concorrente desleal e mal-intencionado faz de sua vida um inferno.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXA REQUEBRA[/COLOR] - [COLOR gold]1.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para impedir que traficantes de drogas controlem uma escola, jovem prepara dançarinos para ganhar uma competição.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXA: A GIRL'S DREAM[/COLOR] - [COLOR gold]1.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kika, uma professora do interior que tem o sonho de ser atriz, resolve viajar para o Rio de Janeiro, onde acontece um concurso promovido por uma grande emissora nacional. Um feitiço faz com que a personagem volte a ser criança e, assim, junta-se a um grupo de estudantes que está a caminho da cidade numa excursão de ônibus. É quando começam as aventuras da personagem, cuja trama busca passar mensagens positivas, principalmente a de que é preciso observar os sinais que a vida nos dá e acreditar nos sonhos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XUXINHA E GUTO CONTRA OS MONSTROS DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda de Xuxinha, sua anjinha da guarda, Guto, um menino de 7 anos, enfrenta terríveis monstros comedores de lixo de um planeta chamado XYZ, que fica numa galáxia distante da nossa.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XX[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta antologia de horror estrelado por mulheres apresenta quatro contos escuros de quatro mulheres ferozmente talentosas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XXX 2: ESTADO DE EMERGÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O presidente dos Estados Unidos está recebendo ameaças de um grupo de dissidentes radicais engajados no próprio governo. Após sobreviver a um atentado ao quartel-general da Agência de Segurança Nacional, Augustus Gibbons precisa novamente encontrar um pária que possa ajudá-lo. O escolhido é Darius Stone, um condecorado soldado de Operações Especiais que está em uma prisão militar, sob pesada vigilância. Ao ser solto, o novo agente Triplo X precisa se infiltrar para identificar os rebeldes.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XXX: REATIVADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Xander Cage desiste de sua aposentadoria quando Xiang, um guerreiro alfa mortal, coloca suas mãos em uma arma indestrutível chamada de Caixa de Pandora. Xander recruta os melhores soldados do mundo para destruir o vilão e paralelamente tem que enfrentar uma resistência formada por governos corruptos de todo o mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XXXHOLIC MOVIE: MANATSU NO YORU NO YUME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yuuko recebe de um desconhecido um convite para um leilão. Da mesma forma, ávidos coleccionadores são convidados para visitarem uma velha mansão onde supostamente decorrerá o leilão, e cujo dono não comparece. Um por um, cada coleccionador desaparece e estranhos acontecimentos ocorrem durante essa mesma noite. O que será que está a ser leiloado? E quem será o dono da mansão? São questões que Yuuko e Watanuki vão tentar resolver.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]XXY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex, uma adolescente de 15 anos, carrega um pesado segredo. Pouco antes de seu nascimento, seus pais decidem sair de Buenos Aires para a costa uruguaia, numa casa de madeira perdida entre as dunas. Ali, recebem a visita de um casal de amigos acompanhado de seu filho de 16 anos, Álvaro. O pai, especialista em cirurgia estética, aceitou o convite motivado pelo interesse clínico que tem em Alex. No entanto, nasce uma atração incontrolável entre os dois adolescentes, que os obrigará a enfrentar seus medos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAADON KI BAARAAT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três irmãos são separados depois que seus pais são assassinados por um gangster. Anos depois, eles encontram seus caminhos entrelaçados em torno de uma música familiar.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAAR ANNMULLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de três amigos - Guri, profundo e sher singh - que estão estudando em uma universidade e estão hospedados juntos no albergue da mesma universidade. O filme explora essa mesma amizade entre esses três garotos enquanto passam seus dias de estudante fazendo todas as coisas usuais que os alunos normalmente fazem. Eles fazem tudo juntos - aulas de bichinho, entrando em lutas com um grupo rival, conversando e rindo em numerosas xícaras de chá - e eles ainda se apaixonam juntos. No entanto, as histórias de amor de todos os três amigos se tornam complicadas. Escrito por Anterpreet Singh[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAKSHA: OPERAÇÃO IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a investigação de uma equipe de operações secretas em um local de alto risco, um promotor exemplar enfrenta uma guerra entre espiões.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAKUZA APOCALYPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Akira admira Genyo Kamiura, a mais poderosa Yakuza. Genyo Kamiura foi alvo inúmeras vezes, mas ele nunca foi morto. Ele é chamado de pessoa invencível. Por causa de Genyo Kamiura, Akira entra no mundo da Yakuza. Seus colegas de Yakuza tratam-no como um idiota, e Akira nem consegue ter tatuagens por causa de sua pele sensível. Um assassino é enviado para tirar o genyo kamiuura. Os assassinos sabem que Genyo Kamiura é um vampiro. Assim começa o apocalipse.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAKUZA PRINCESS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um chefe da Yakuza é morto no Japão e sua única herdeira é enviada para o Brasil ainda bebê. Vinte anos depois, vivendo em São Paulo, Akemi descobre que herdou metade do clã da Yakuza e que a outra metade a quer morta. Takeshi, mafioso fiel ao falecido chefe, vem ao Brasil para protegê-la. Ao mesmo tempo, um estrangeiro sem memória acorda num hospital e cruza seu caminho. Akemi vai começar uma guerra e traçar seu próprio destino.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAKUZA WEAPON[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YAMATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em abril de 1945, Yamato, o maior e mais poderoso navio de guerra do mundo, parte em uma missão suicida, deixando para trás sua cidade natal onde as cerejeiras estavam no ápice da florada. O único desejo dos aproximadamente 3000 tripulantes a bordo era proteger seus entes queridos, suas famílias, amigos e seu país. Para filmar esta obra-prima, foram gastos mais de 600 milhões de yens na construção de um cenário que é a réplica exata dos 190 metros da proa à popa do Yamato, algo sem precendentes na história cinematográfica japonesa. Um elenco de astros japoneses sob a direção de Junya sato dá vida à história original de Jun Henmi (Otokotachino Yamato).[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YANKEE BUCCANEER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um navio da Marinha dos Estados Unidos na primeira metade do século XIX, sob o comando do Capitão David Porter, espera colocar em terra depois de um ano nos mares; Mas a chegada de um dos ex-alunos de Porter, o tenente inteiro e independente David Farragut, traz uma nova missão: disfarçar o navio e a tripulação como um navio pirata e ajudar a marinha a localizar os criminosos que foram roubando a frota mercante da América. Mas como a desobediência de Farragut ameaça a segurança da tripulação, eles tropeçam em uma conspiração internacional.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YANKEE ZULU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois meninos sul-africanos, um branco, rinoceronte e um preto, Zulu, vêm suas maneiras separadas depois de um incidente. Muitos anos depois, eles se encontram novamente como adultos, quando um, depois de viver por anos nos Estados Unidos, agora é um criminoso desejado. Os dois acabam sendo uma parte de uma perseguição madcap envolvendo um cheque para uma grande quantidade de dinheiro de loteria, perseguido por Gen. Diehard e a ex-esposa de Rhino Rowena, que era a causa da fenda entre os dois protagonistas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma promotora determinada é consumida pelo caso de uma menina de 13 anos desaparecida e faz de tudo para descobrir a verdade. Baseado em um caso real.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YEARLY DEPARTED[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adeus e até nunca mais, 2020. Neste especial de comédia, sete hilárias e francas comediantes, incluindo Phoebe Robinson, Rachel Brosnahan, Tiffany Haddish e Sarah Silverman enterram um ano que parecia não ter fim.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YELLOWBIRD O PEQUENO HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequenino passarinho órfão que nunca saiu de seu ninho. Tímido, desajeitado e semnenhuma confiança, ele se torna inesperadamente o líder de um bando que migra para a África. Junte-se aele e seus novos amigos em uma aventura cheia de descobertas e surpresa[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YELLOWBRICKROAD[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No outono de 1940, toda a população de Friar, New Hampshire, caminharam juntos por uma trilha sinuosa nas montanhas e entraram no deserto. Sem aviso, deixaram para trás tudo: suas casas, suas roupas e seu dinheiro. A única pista para onde eles foram foi uma única palavra gravada em pedra perto da borda da floresta: YELLOWBRICKROAD.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YES, MADAM! JUSTIÇA EM DOSE DUPLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Inspetora Ng se une à Inspetora Carrie Morris em busca de um micro-filme com provas criminosas. Porém, dois ladrões azarados acabam encontrando o micro-filme antes.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YESTERDAY'S ENEMY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado durante a Campanha da Birmânia da Segunda Guerra Mundial, esta é a história da coragem e resistência dos soldados que lutam com quartelagens próximas contra o inimigo. O filme examina os dilemas morais que os homens comuns enfrentam durante a guerra, quando as definições de ação militar aceitável e brutalidade insuportável tornam-se borradas e distorcidas[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YESTERDAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sofrer um acidente, um cantor-compositor (Himesh Patel) acorda numa estranha realidade, onde ele é a única pessoa que lembra dos Beatles. Com as músicas de seus ídolos, o protagonista se torna um sucesso gigante, mas a fama tem seu preço.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YESTERDAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de adoecer, ontem aprende que ela é positiva do HIV. Com o marido em negação e jovem filha para tender, o único objetivo de ontem é viver o suficiente para ver seu filho ir para a escola.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YETI: THE GIANT OF THE 20TH CENTURY[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor Wassermann é solicitado pelo magnata da indústria Morgan Hunnicut para liderar uma expedição a estudar a gigante Yeti criatura encontrada congelada em um grande bloco de gelo na costa de Newfoundland. O professor não sabe que a Hunnicut pretende usar a criatura pré-histórica como marca registrada de seu grupo industrial multinacional. Um erro muito grande.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOGA HOSERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Colleen Collette e Colleen McKenzie, duas jovens estudantes e funcionárias de uma loja de conveniência em Manitoba, se veem frente a um mal antigo que se ergue sob o solo canadense, ameaçando o convite das amigas-xarás para uma aguardada festa. Para combater esse inimigo, as Colleens irão unir suas forças com ninguém menos que a lenda Guy Lapointe.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOJIMBO, O GUARDA-COSTAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história ocorre em 1860 e baseia-se na chegada de um ronin a uma cidade que sofre com a guerra entre duas gangues. Kuwabatake Sanjuro, que significa "Amoreira de 30 Anos" (Toshirō Mifune), aproveitando a sua perspicácia tenta ganhar dinheiro e, ao mesmo tempo, livrar a cidade das gangues rivais, ora associando-se a um grupo, ora associando-se a outro, tirando proveito da situação e manipulando-os, devido ao despreparo estratégico dos dois grupos, que é demonstrado através de diversas cenas satíricas durante o filme.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOKAI MONSTERS: 100 MONSTERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No período de Sengoku, uma mulher e sua filha são estupradas e assassinadas por soldados durante um tempo de guerra civil. Depois, uma série de samurai retornando da guerra através dessa área é encontrada misteriosamente morta com suas gargantas arrancadas. O governador exige um jovem herói selvagem e feroz para resistir ao que é evidentemente um fantasma de Onryō. Ele encontra as duas lindas mulheres em uma cena simples e bonita. Após purificação espiritual, ele conhece o demônio em uma luta emocionante.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOKAI MONSTERS: ALONG WITH GHOSTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hirosuke (Teruo Yoshida), um estudante de medicina com quase nenhuma lembrança do seu passado, está preso num asilo, apesar de ser perfeitamente são. Depois de escapar do hospício, e sendo enquadrado pelo assassinato de uma menina de circo, ele vê a foto de um homem recentemente falecido, Genzaburo Komoda, a quem ele tem uma estranha semelhança. Ao fingir ter sido ressuscitado, Hirosuke assume a identidade do homem morto, enganando todos, incluindo a viúva e amante de Komoda. Enquanto na casa de Komoda, Hirosuke recorda memórias que o convencem a viajar para uma ilha próxima, a casa de Jogoro, o pai de Genzaburo. Enquanto na ilha, Hirosuke não só descobre os planos de Jogoro para construir sua "comunidade ideal" (transformando seres humanos perfeitamente normais em aberrações hediondas), mas também a terrível verdade por trás da sua própria identidade.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOKAI MONSTERS: SPOOK WARFARE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No período de Sengoku, uma mulher e sua filha são estupradas e assassinadas por soldados durante um tempo de guerra civil. Depois, uma série de samurai retornando da guerra através dessa área é encontrada misteriosamente morta com suas gargantas arrancadas. O governador exige um jovem herói selvagem e feroz para resistir ao que é evidentemente um fantasma de Onryō. Ele encontra as duas lindas mulheres em uma cena simples e bonita. Após purificação espiritual, ele conhece o demônio em uma luta emocionante.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YONLU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real de Vinícius, de nome artístico Yonlu, dono de grande talento como poeta, músico e desenhista. O rapaz, um gênio que domina quatro idiomas, que escreve seus poemas em inglês e faz sucesso na internet tocando suas músicas, sente-se deslocado socialmente e melancólico diante da vida. Para tentar superar essas dificuldades, começou a fazer análise aos oito anos. Aos 16, num momento de maior fragilidade, procura um fim apoiado por um grupo de internautas em um site onde sugerem métodos de suicídio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOSSI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yossi é um cardiologista que nunca superou a morte de Jagger, sua grande paixão. Apesar de assediado, ele vive solitário e tentando enganar sua melancolia com o vício no trabalho. Um dia, uma mulher misteriosa entra em seu consultório. Este encontro muda o rumo de sua vida e ele decide deixar Tel Aviv.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU'VE BEEN TRUMPED TOO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme oportuno explorando o confronto entre uma viúva escocesa de 92 anos feisty e sua família e um bilionário tentando se tornar o homem mais poderoso do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU ARE THE APPLE OF MY EYE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescência é como uma chuva forte. Mesmo que você pegue um resfriado, você ainda está ansioso para experimentá-lo mais uma vez. Ko-Teng tem vários amigos próximos que tinham uma queda por Shen Chia-Yi. Aqueles amigos de Ko mudaram-se assim em uníssono da escola secundária de Ching Chengs para a divisão de ensino médio em busca dela. Malcriado na natureza, Ko foi obrigado por sua professora de sala de aula a se sentar na frente da estudante de honra Shen para ela manter o controle sobre ele. Os dois não se deram bem no início, mas Ko gradualmente caiu por Shen, que estava sempre pressionando-o para estudar muito. Por outro lado, Shen ficou impressionada com os valores contrastantes que Ko representava. Ko começou a paquerar Shen, mas Shen permaneceu hesitante. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU DIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um aplicativo aparece no telefone de uma garota. O que parecia que um jogo é realmente uma conexão com o mundo dos mortos, o que permite que ela vê-los através da câmera do telefone.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU MIGHT BE THE KILLER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conselheiros estão sendo mortos no acampamento de verão, e Sam está preso no meio dela. Em vez de entrar em contato com os policiais, ele chama seu amigo e especialista em Slasher-Film Chuck para discutir suas opções.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU TELL ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 20 anos, Moni (38) retorna para sua irmã Silke, que foi atacada por um estranho. Moni está disposto a fazer qualquer coisa possível para encontrar o atacante e proteger sua irmã. Mas isso é realmente o que silke (34) quer? E se sim, quem é realmente o único, para ser protegido? E acima de tudo, proteja de quem? E qual papel o infrator René (38) desempenha, que nem entende por que ele fez isso. Um filme melancólico que desempenha com três perspectivas diferentes e constantemente reinventa-se enquanto procura respostas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOU, ME AND HIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de sua diferença de idade, o casal lésbico Olivia e Alex são muito apaixonados. Mas como a questão da gravidez levanta sua cabeça e seu vizinho John faz amizade deles, ambos começam a tomar algumas decisões verdadeiramente desastrosas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOUNG JONSSON GANG: THE CORNFLAKES ROBBERY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem plano de Jönssonligan para roubar "Milhões de Filmisar" enfrenta problema após o problema antes de descobrir algo muito maior.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOUNG LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqueles meninos de picolé de limão estão nele novamente! .. Neahhicier do que nunca em ...[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOURS SINCERELY, KANAN GILL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Revisitar os objetivos de vida definidos em uma carta escrita como adolescente para seu futuro eu, comediante Kanan Gill relata se ele corresponder às suas próprias expectativas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOURSELF AND YOURS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Youngsoo ouve que sua namorada, Minjung, recentemente tinha bebidas com outro homem. Isso leva a uma briga que parece terminar seu relacionamento. No dia seguinte, Youngsoo tenta encontrá-la. Enquanto ele vagueia, Minjung tem uma série de encontros com outros homens. Mas para eles, parece que ela não é ela mesma.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YOWAMUSHI PEDAL MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agora que o Intercolegial acabou e o fim do verão está se aproximando, Sakamichi treina intensamente com Shunsuke Imaizumi e Shoukichi Naruko para seguir adiante com o espírito de cooperação do Time Sohoku, que lhes foi confiado por Shingo Kinjou, Yusuke Makishima e Jin Tadokoro, os terceiranistas prestes a se formar. É então que o Time Sohoku é convidado à Prova de Ciclismo em Montanha de Kumamoto, uma corrida que reúne os times que se saíram melhor no Intercolegial, e Kinjou decide que irá participar com a equipe que disputou o Intercolegial. Ao saber que Sohoku participará, a Academia Hakone também decide participar, embora tenha recusado o convite em outros anos. Os ferozes competidores da Fushimi de Kyoto e do Kureminami de Hiroshima também anunciam sua participação. Além disso, Shin Yoshimoto, que não pôde participar do Intercolegial devido a uma lesão, está recuperado e representará o time local da Kumamoto Daiichi em busca da vitória.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>