<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]44[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page44.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSÃO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A universitária Beth e suas irmãs da fraternidade são perseguidas por um assassino psicopata fugitivo. Ele compartilha com ela uma estranha ligação telepática.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSÃO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vários assassinatos acontecem numa paradisíaca baía, começando pela condessa Donati, a proprietária do local. Jovens adolescentes com os hormônios em ebulição, moradores das redondezas e herdeiros daquela propriedade - todos parecem tornar-se vítimas de um assassino misterioso, embora a cada momento do filme mais de uma pessoa tenha motivos para matar seus semelhantes.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSÃO MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben e Marian conseguem alugar uma mansão por um valor estranhamente baixo e depois que se mudam para a casa Ben começa a ter explosões de violência, enquanto Marian passa a maior parte do tempo no quarto da velha senhora que tem que cuidar mas que ninguém jamais conheceu. À medida que "acidentes" vão acontecendo a casa parece ficar cada dia mais nova, e seus habitantes não tem como sair.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSÃO MAL-ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A confusão começa quando Jim Evers (MURPHY), um agente imobiliário viciado em trabalho, interrompe uma viagem de família para tentar fechar um negócio em uma mansão. Chegando lá, Jim descobre não só que a casa é mal-assombrada, mas também que tem poucas horas para quebrar uma terrível maldição! Baseado na famosa atração dos parques Disney, MANSÃO MAL-ASSOMBRADA é diversão do começo ao fim.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSFIELD PARK[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos dez anos, Fanny é enviada por seus pais empobrecidos para morar em Mansfield Park, a propriedade de sir Thomas, o marido rico e nobre de sua tia. A garota cresce bonita, estudiosa e inteligente, torna-se escritora e, a certa altura, apaixona-se.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANSON FAMILY VACATION[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de dois irmãos: quem é dedicado a sua família, o outro que é obcecado com a família Manson.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANTA RAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor polêmico indo-paquistanês Saadat Hasan Manto tem suas escolhas artísticas questionadas pelos censores.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANUAL DE CAÇA A MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recrutada por uma sociedade secreta de babás, uma adolescente enfrenta o Bicho-Papão e os monstros que sequestram um garotinho no Halloween.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MANUFACTURED LANDSCAPES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paisagens manufaturadas é o novo documentário impressionante do mundo e o trabalho do renomado artista Edward Burtynsky. Internacionalmente aclamado por suas fotografias de larga escala de "paisagens fabricadas" -Quarries, reciclagem de metros, fábricas, minas e barragens-Burtynsky cria uma arte impressionante de materiais e detritos da civilização.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAOMÉ - O MENSAGEIRO DE ALÁ[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século V da era cristã, a maioria das tribos árabes ainda acredita numa multiplicidade de deuses e ídolos de barro. Meca, a cidade sagrada, onde Abraão terá erguido um templo - a Caaba - é lar de mais de trezentos ídolos. Mas tudo está prestes a ser abalado quando Maomé, um dos filhos da cidade, alega ter tido uma visão de um anjo e recebido uma mensagem de Deus - o único Deus verdadeiro, a quem todos devem adorar. Mas nem todos estão dispostos a acreditar nele...[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃOS DE PEDRA - A VERDADEIRA HISTÓRIA DE ROBERTO DURAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O boxista panamense Roberto Dúran é treinado por Ray Arcel e juntos fazem história nos ringues. O atleta trilha uma carreira brilhante e ganha o apelido Mãos de Pedra, vencendo outros grandes nomes do boxe, como Sugar Ray Leonard. Em 119 combates o boxeador conquista nada menos que 103 vitórias.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÃOS TALENTOSAS: A HISTÓRIA DE BEN CARSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Carson (Cuba Gooding Jr.), menino pobre de Detroit, sempre levou uma vida desmotivada, já que tirava notas baixas e não tinha perspectivas de um grande futuro. Entretanto aos 33 anos, ele se tornou o diretor do Centro de Neurologia Pediátrica do Hospital Universitário Johns Hopkins, em Baltimore, EUA. Em 1987, o Dr. Carson alcançou renome mundial por seu desempenho na bem-sucedida separação de dois gêmeos siameses, unidos pela parte posterior da cabeça – uma operação complexa e delicada que exigiu cinco meses de preparativos e vinte e duas horas de cirurgia. Sua história, profundamente humana, descreve o papel vital que a mãe, uma senhora de pouca cultura, mas muito inteligente, desempenhou na metamorfose do filho, de menino de rua a um dos mais respeitados neurocirurgiões do mundo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAPA DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bailey e Darla embarcam em uma terapia de casal durante uma viagem por todo o país. Ela, que é viciada em sexo, precisa encontrar laços amorosos e se equilibrar em uma relação saudável, enquanto ele procura motivos para continuarem juntos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAPA DOS SONS DE TÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ryu, garota que trabalha no mercado de peixes de Tóquio e que nada fala de sua vida é contratada para matar um espanhol, dono de uma loja de vinhos. Ele namorava outra moça que se suicidou por falta de amor e o pai dela não suporta que o homem esteja vivo e sorridente. O problema é que Ryu também se deixará envolver.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAPAS PARA AS ESTRELAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A chegada de uma garota que encobre seu corpo para esconder suas queimaduras agita a vida da excêntrica família Weiss: o pai Stafford é analista e treinador, fez fortuna com seus manuais de autoajuda; A mãe Cristina se dedica a cuida da carreira de seu filho Benjie, de 13 anos, uma estrela infantil.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAPPLETHORPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma olhada na vida do fotógrafo Robert Mapplethorpe de sua ascensão à fama na década de 1970 para sua morte prematura em 1989.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAQUIA: WHEN THE PROMISED FLOWER BLOOMS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina imortal e um menino normal se encontram e se tornam amigos, compartilhando um vínculo que dura ao longo dos anos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distópico, o promotor público Caddock é brutalmente assassinado por um grupo de criminosos. Ao ser arremessado de um prédio e morrer em cima do próprio carro, o espírito de Caddock reencarna no veículo e deseja vingança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stanley A. McChrysta (Brad Pitt) é um militar letal que comanda os norte-americanos na Guerra do Afeganistão. Em uma estratégia radical, ele junta sua equipe de subordinados e assessores de imprensa em uma investida para fazer aliados em todo o mundo, pedindo reforços, negociando no campo de batalha e driblando a imprensa durante a guerra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História de um encobrimento nas forças armadas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin Riggs e Roger Murtaugh são dois policiais que trabalham juntos para combater um traficante de drogas. A dupla é encarregada de proteger Leo Getz, uma atrapalhada testemunha que admite estar fazendo negócios com os sul-africanos. Eles descobrem que um membro do corpo diplomático da África do Sul está usando sua imunidade para poder cometer seus crimes.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após provocarem a explosão de um prédio, os parceiros Martin Riggs e Roger Murtaugh são rebaixados a guardas de trânsito. A dupla tem a chance de virar o jogo quando investigam, com a ajuda da oficial Lorna Cole, um roubo de armas da polícia. O esquema está sendo comandado por um ex-policial corrupto, que mata qualquer um que resolver abrir a boca.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA 4[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A polícia de Los Angeles descobre uma quadrilha que promove a entrada de chineses nos Estados Unidos, que serão vendidos como escravos. Por trás desta operação está "Tio Benny", o chefão de uma grande quadrilha em Chinatown, com tudo isto estando ligado uma trama de falsificação da moeda chinesa em grande escala, para libertar quatro grandes criminosos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA MORTÍFERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin Riggs e Roger Murtaugh são dois policiais que se tornam parceiros para lutar contra uma quadrilha de traficantes de drogas, composta de ex-militares da Guerra do Vietnã. Só que nessa missão, Murtaugh ainda terá que lidar com as tendências suicidas de Riggs.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINA QUASE MORTÍFERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles são uma dupla de políciais que não combina em nada, mas vão ter que se unir de um jeito ou de outro para resolver um caso muito arriscado e tirar uma gangue de criminosos das ruas da cidade. Parece " Máquina Mortífera"? Na verdade, é "Máquina Mortífera"! Depois do assassinato de sua parceira, o sargento Wes Luger (Samuel L. Jackson) acaba fazendo uma explosiva parceria com o policial esquentadinho Jack Colt (Emilio Estevez) para impedir que um grupo de bandidos liderado pelo General Curtis Mortars (William Shatner) consiga a tão sonhada fórmula que transforma cocaína em... Biscoitos![/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁQUINAS MORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois da "Guerra dos Sessenta Minutos", a Terra está destruída e para sobreviver as cidades se movem em rodas gigantes, conhecidas como Cidades Tração, e lutam com outras para conseguir mais recursos naturais. Quando Londres se envolve em um ataque, Tom é lançado para fora da cidade junto com uma fora-da-lei e os dois juntos precisam lutar para sobreviver e ainda enfrentar uma ameaça que coloca a vida no planeta em risco.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAR ABERTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel e Susan embarcam para suas férias tropicais com suas certificações de mergulho em mãos. Durante um mergulho em grupo, os dois se separam dos outros para mergulharem um pouco mais profundamente. Uma contagem incorreta das pessoas sugere que todo o grupo voltou e o barco vai embora. Quando o par emerge, eles veem o barco ao longe, mas não acham que tenham sido deixados para trás e com tubarões à espreita, suas chances de sobrevivência se tornam menores.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAR ADENTRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ramón Sampedro (Javier Bardem) é um homem que luta para ter o direito de pôr fim à sua própria vida. Na juventude ele sofreu um acidente, que o deixou tetraplégico e preso a uma cama por 28 anos. Lúcido e extremamente inteligente, Ramón decide lutar na justiça pelo direito de decidir sobre sua própria vida, o que lhe gera problemas com a igreja, a sociedade e até mesmo seus familiares.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAR DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Hopkins é um conhecido campeão de corridas a cavalo que é convidado pelo sheiq Riyash a participar de uma competição contra os melhores cavalos árabes. Frank e seu cavalo, Hidalgo, precisam então enfrentar os perigos do chamado mar de fogo, como é conhecido o deserto árabe.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAR EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dos produtores de Terremoto. A exploração de petróleo começa a trazer consequências ambientais causando o colapso de uma plataforma. Uma piloto de submarino e pesquisadora fará de tudo para salvar o local de uma catastrofe iminente.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAR EM FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pessoas corajosas arriscam suas vidas colocando seus barcos de pesca e navios de resgate contra as forças da natureza. Seus piores temores se tornam realidade no Halloween de 1991, quando são confrontados pela maior tempestade da história.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAR NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estranha contaminação atinge uma pequena vila de pescadores. Quando peixes e crustáceos se transformam em horrendas criaturas transmissoras de morte e destruição, o solitário Albino luta pelo grande amor da sua vida, arriscando a própria alma numa desesperada fuga pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAR NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão Robinson (Jude Law) tem uma missão: encontrar um submarino naufragado, que carrega um valioso tesouro nazista. Para tanto ele conduz seu submarino em uma viagem tensa e claustrofóbica rumo às profundezas do Mar Negro.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAR SANGRENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fronteira entre a Rússia, a China e a Coreia do Norte. Cheio de dívidas, próximo da miséria, um homem aceita um contrato para assassinar alguém. É o seu último recurso para prover às necessidades da sua família. Pouco sabe sobre o seu alvo. Mas nunca imaginou a sucessão de acontecimentos que iriam ocorrer...[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A psicóloga criminosa Kate Fuller é designada para o assassinato de um homem que aparentemente foi estrangulado durante o sono por sua esposa e a única testemunha é sua filha de oito anos, Sophie. Enquanto Kate mergulha no mistério de um antigo demônio que mata as pessoas durante o sono, ela experimenta os mesmos sintomas petrificantes de todas as vítimas e espirais anteriores, através de um arrepiante pesadelo para salvar a si mesma e a Sophie antes que ela adormeça novamente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARADONA BY KUSTURICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre a estrela de futebol argentino Diego Maradona, considerada por muitos como o maior jogador moderno do mundo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARATHON[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A felicidade conjugal de Kunal e Renuka é quebrada quando um grupo de pessoas filmou e carrega um vídeo deles intimamente em um site adulto. Kunal luta para levá-los e sua raquete ilegal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARATONA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas Levy é Babe, um tranquilo universitário e maratonista que acaba se envolvendo em uma complicada trama mortal com um fugitivo nazista, o qual Doc, seu irmão mais velho e agente do governo, quer pegá-lo. Porém quando Doc é assassinado, Babe se encontra emaranhado com as pedras preciosas roubadas e loucos sádicos, em que até mesmo sua namorada Elsa está envolvida.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARATONA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos atrás Dennis (Simon Pegg) estava no altar, prestes a se casar com Libby (Thandie Newton), mas teve medo e fugiu do compromisso. Desde então nada deu certo em sua vida. Um dia ele descobre que Libby está com Whit (Hank Azaria), um garanhão. Decidido a mostrá-la que ele é o homem certo para ela, Dennis decide se inscrever na mesma maratona em que Whit competirá. Mas logo ele descobre que participar da competição não será tão fácil assim.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARATONA DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chad Buckley é um horror Aficionado, e ele é solitário. Chade passa seus dias em sua loja de vídeos de gênero lutando, discutindo com seu único cliente regular, Sam. Quando um candidato desavisado aparece, Chad começa a ensiná-lo sobre as regras de horror e sua loja de vídeos em geral, muito para a desgosto de Sam. Durante o processo de embarque do Chade, tecemos e fora de diferentes shorts hilariosos, cada um voltou para um conjunto diferente de tropos de terror. Como este novo candidato aprende as cordas, ele começa a suspeitar de Chade de algo sinistro, mas rapidamente aprendemos que ele pode ter um segredo próprio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARC MARON: TOO REAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marc Marrom de Stand-up de Batalha-cicatrizada desencadeia uma tempestade de idéias sobre meditação, mortalidade, filmes documentários e nosso estranho mundo moderno.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCA DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jamie Morgans nasceu com uma grande marca de nascença, em formato de coração, no rosto. Ele vive em um violento mundo urbano que o discrimina pela sua aparência. Um dia, em um ato de desespero, faz um pacto com o diabo e oferece sua alma em troca de beleza, mas depois descobre que foi enganado pelo demônio e agora luta para salvar sua alma.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAÇÃO CERRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan (James Van Der Breek) vive uma vida tranquila no banco de reservas do time de futebol americano de sua escola. Isso até o ídolo do time se machucar e ele ser promovido a titular. Seus problemas têm início quando, ao se transformar em ídolo da cidade, começa a enfrentar problemas com a namorada, o técnico e com a própria fama.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADO PARA A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após se aposentar da Agência de Controle de Narcóticos, John Hatcher (Seagal) volta a sua cidade natal e rapidamente descobre que as drogas se infiltraram em sua velha vizinhança. Determinado a expulsar os traficantes, Hatcher cruza o caminho de um contrabandista de drogas jamaicano que determina que Hatcher e sua família agora estão marcados para morrer.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADO PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Racine, um executivo de negócios americano de alta potência no Japão, é catapultado para um labirinto de perigos e intrigas depois que ele e sua sexy companheira são alvos de assassinos contratados pelo implacável Kinjo. Para sobreviver, Racine deve unir forças com um poderoso samurai e juntos eles vão lutar contra a força do mal em uma batalha incrível enraizada em séculos de conflitos brutais.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADO PELA SARJETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do pugilista Rocky Graziano se levanta de juvenil delinquente para campeão do mundo.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa distopia futura, onde empresas e corporações controlam a população consumidora, um homem se esforça para desvendar o mistério por trás de uma conspiração. Sua busca desencadeia uma batalha épica contra forças ocultas que tentam controlar o mundo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADOS PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os policiais Brian e Mike, além de parceiros, são amigos. Brian resolve gravar a rotina da dupla pelas ruas de Los Angeles para um curso. A câmera registra momentos familiares e cenas de tensão quando os dois acabam se envolvendo com traficantes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADOS PELA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando deixar para trás a sufocante e pacata vida de uma cidade do interior, uma jovem (Kristen Stewart) decide se alistar no exército na esperança de ser mandada para o Iraque, onde entraria em contato com uma nova cultura. Ela acaba, no entanto, sendo realocada para Guantánamo, onde se depara com uma rotina de ódio e abuso. Mesmo assim, inicia uma polêmica amizade com um dos presos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADOS PELA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vaqueiro vê a família ser massacrada por bando de índios e ladrões de cavalos, liderados por dois homens brancos, que fogem para o México e escapam da polícia americana. O vaqueiro arregimenta seis fugitivos da prisão e parte para a vingança.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADOS PELO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Baía de Tigre, as Docklands de Cardiff, Rough-and-Tumble Street Urchin Gillie testemunha a matança brutal de uma jovem nas mãos de visitando o marinheiro polonês Korchinsky. Em vez de relatar o crime para as autoridades, Gillie apenas une um prêmio de si mesma - Revólver Negro Brilhante de Korchinsky - e foge a cena. Quando o detetive Graham descobre que Gillie tem a arma do assassinato, a jovem garota ardente tece uma teia de mentiras para jogá-lo fora do curso.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADOS PELO ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma explosiva aventura em chicago. Mafiosos querem usar a força contra os comerciantes da cidade, mas cometeram um grande erro, assassinaram o irmão mais novo de um policial - Truman Gates (Swayze), que se mudou da região selvagem dos Appalachia para as ruas selvagens de Chicago. Outro de seus irmãos, Briar (Liam Neeson), também vai à caça do assassino, mas ao seu jeito.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCADOS PELO SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prisão, drogas e guerra de gangues tocam três jovens (Damian Chapa, Jesse Borrego, Benjamin Bratt) no leste de Los Angeles de 1970 a 1990.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCANDO TERRITÓRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carter (Thomas Jane), um veterano perturbado, tem uma chance de redenção, protegendo uma menina de 12 anos de idade de um assassino (Laurence Fishburne) depois que ela testemunha um assassinato. Segurando uma espingarda com um único shell, ele se envolve em guerra física e psicológica em uma luta desesperada pela vida da menina.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma unidade desajustada conhecido como o War Pigs deve ir atrás das linhas inimigas para exterminar os nazistas por qualquer meio necessário.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DA MALDIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ruo-nan quebrou o tabu da religião por acidente há 6 anos. Isso fez com que seu namorado e família morressem sem motivo. Ela passou por um período sombrio de superstição, e escondeu esses segredos e dores das pessoas, ela até deu seu filho recém-nascido para outra família. Depois de alguns anos, ela foi para a terapia e voltou à vida normal. Ela decidiu trazer seu filho de volta para morar com ela, mas sua filha começou a aparecer o sinal de maldição que ela conheceu há 6 anos. Ruo-nan precisa enfrentar o mais profundo horror por seu filho. Ela começa a registrar tudo sobre a maldição e tenta encontrar uma maneira de salvar seu filho.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DA PRISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O traficante de drogas Keith está sob prisão domiciliar em Baltimore, na casa de seu pai, Carol. Lá ele se vê lutando contra suas limitações enquanto tenta encontrar uma saída para sua própria prisão interior.O traficante de drogas Keith está sob prisão domiciliar em Baltimore, na casa de seu pai, Carol. Lá ele se vê lutando contra suas limitações enquanto tenta encontrar uma saída para sua própria prisão interior.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jackie trabalha como segurança de uma firma que usa câmeras de vigilância para cuidar das ruas. Todo dia, ela toma conta daquele mesmo pedacinho do mundo. Até que em um momento, nas imagens das câmeras, surge um homem que ela esperava nunca mais rever. Ela decide segui-lo com as câmeras e também pelas ruas. Ganhador do prêmio do júri no Festival de Cannes de 2006, o filme é o primeiro do projeto "Advance Party", em que três diretores diferentes desenvolvem roteiros com os mesmos personagens.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DA VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Stall leva uma vida tranquila e feliz na pequena cidade de Millbrook, no estado de Indiana, onde mora com sua esposa Edie e seus dois filhos. Um dia esta rotina de calmaria é interrompida quando Tom consegue impedir um assalto em seu restaurante. Percebendo o perigo, Tom se antecipa e consegue salvar seus clientes e amigos e, em legítima defesa, mata dois criminosos. Considerado um herói, Tom tem sua vida inteiramente transformada a partir de então. A mídia passa a segui-lo, o que o obriga a falar com ela regularmente e faz com que ele deseje que sua vida retorne à calmaria anterior. Surge então em sua vida Carl Fogarty, um misterioso homem que acredita que Tom lhe fez mal no passado.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DE BATOM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack, um detetive de Palm Beach, se envolve em um caso de múltiplos assassinatos. Todas as mulheres podem ser ligadas a Jack de alguma forma. Jack e seu parceiro não têm leads, mas numerosos suspeitos. Os assassinatos continuam, junto com letras anônimas do assassino.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama baseado na história verdadeira de Rocky Dennis, um adolescente que nasceu com uma estranha deformidade no rosto e todos acham que usa uma máscara. Cher, em seu papel principal no cinema, é Rusty, a mãe do rapaz. Com a ajuda do amor descompromissado e a inabalável determinção de Rusty, Rocky enfrenta a dor, a solidão e os preconceitos para emergir como um extraordinário jovem que se torna uma inspiração para seus colegas e professores.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao acompanhar a história de uma mãe e seu filho, nós nos aprofundamos num passado afetado por um acidente que os destroçou. Ela vai se tornar uma artista e terapeuta famosa, e ele vai encontrar seu eixo como um falcoeiro peculiar, que carrega as marcas do abandono. No presente, uma jovem jornalista vai ocasionar um encontro entre os dois, o que faz questionar o sentido da vida e da arte, para podermos contemplar a possibilidade de viver a vida plenamente, apesar das incertezas do caminho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCAS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a visão de um médium, Jimmy Starkys (Guy Pearce) descobre que a morte encontra-se mais perto do que ele pode imaginar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCELLO MASTROIANNI: I REMEMBER[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1996, Marcello Mastroianni fala sobre a vida como ator. É uma memórias anedótica e filosófica, movendo-se do tópico para tópico, totalmente consciente de um homem "de uma certa idade" olhando para trás. Ele conta histórias sobre a direção de Fellini e de Sica, de usar a ironia em performances, de trabalhar constantemente (um ator tenta se encontrar em personagens). Ele é muito difícil sobre os prêmios, celebra Roma e Paris, saúda Nápoles e seu povo. Ele responde à pergunta, por que fazer filmes ruins; Recorda seu pai e avô, carpinteiros, sua mãe, surda em sua velhice, e seu irmão, um editor de filmes; Ele é modesto sobre sua aparência. Em repouso, a passagem rápida do tempo mantém o olhar interior de Mastroianni.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCHA DE HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um incidente da Guerra Civil americana, Marcha de Heróis mostra a coragem e determinação de uma tropa da Cavalaria que consegue se infiltrar em território inimigo para cumprir uma missão arriscada. Eles precisam eliminar uma base rebelde sulista que resiste bravamente a todos os ataques. Sem favorecer o Norte ou o Sul, o filme se tornou um tributo emocionante aos homens que lutaram e morreram nesta guerra entre irmãos. John Wayne, William Holden e o diretor John Ford se unem para criar um filme empolgante, repleto de ação, humor e romance que agrada a todos os estilos e idades.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCO E NONNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marco é um garoto de 11 anos obcecado por tecnologia e que quase nunca sai de casa. Mas ele e seu avô formam uma amizade inesperada, deixam de lado os aparelhos eletrônicos e começam a jogar bocha com uma equipe formada por pessoas muito especiais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARCO POLO: ONE HUNDRED EYES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes que ele perdeu a visão. Antes de prometer seu serviço para Kublai Khan. Cem olhos viram o que o fez no assassino mortal que treina Marco Polo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARDAANI 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino de 21 anos chamado Sunny , chega à cidade com um contrato de assassinato. Mas ele também tem uma tendência para agredir sexualmente e assassinar garotas. Quando ele trava chifres com Shivani Shivaji Roy, o recém-nomeado chefe da polícia da cidade, uma emocionante caça a gatos e ratos começa. Shivani conseguirá prender Sunny ou ela acabará sendo uma de suas muitas vítimas?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARDOCK SCRAMBLE: THE FIRST COMPRESSION[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rune Ballot é uma adolescente prostituta em Mardock City. Um dia, ela é pega por um gerente de cassino ambicioso chamado Shell, que lhe dá tudo o que ela pode querer. Renovada por uma falsa inocência, um falso passado e agora a falsa vida que Shell lhe deu, Ballot sente-se agradecido. No entanto, ela não pode deixar de estar curiosa sobre por que ele fez tanto por ela, então ela faz uma pesquisa sobre seu passado em um computador. Isso acaba sendo um erro que mudará muito sua vida. Quando Shell descobre o que ela fez, ele tenta queimá-la até a morte por explodir seu carro.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARÉ DE AZAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joel (Jason Bateman) é um botânico e empresário prestes a vender sua empresa de extração de essências e assim curtir uma bela aposentadoria. Eis que um acidente de trabalho com uma de suas funcionárias provoca uma desintegração total, levando a uma série de desastres que coloca seus negócios e sua vida pessoal em perigo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARÉ DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos viajam para uma ilha paradisíaca, mas a diversão acaba quando um deles aparece morto. Para piorar a situação, o único barco do lugar desaparece. E, presos ali, eles se tornam alvos fáceis para um misterioso assassino em busca de vingança. Juntos, eles precisam encontrar, rapidamente, quem está por trás das mortes ou será tarde demais para sair de lá com vida.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARÉ NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate(Halle Berry) é uma aventureira acostumada a nadar com tubarões brancos na costa da ilha de Guadalupe. Durante um mergulho que dá errado, o marido dela escolhe sua ambição profissional no lugar da segurança de Sara, e o casamento desanda. Um ano depois, ela retorna à ilha e passará pelo teste de sobrevivência definitivo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARÉ NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial desiludido (Vincent Cassel) começa a investigar a morte de uma criança quando seu distante filho delinquente aparece de volta em sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARE NOSTRUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roberto e Mitsuo voltam ao Brasil no mesmo dia, depois de longa temporada morando fora. Suas vidas se cruzam por conta de um terreno negociado por seus pais no passado. Sem dinheiro, os dois veem no terreno uma possibilidade de se acertarem financeiramente. No entanto, alguns eventos fazem com que eles acreditem que o terreno é mágico. Como uma fábula, o filme nos mostra que para se obter alguns desejos, é preciso abdicar de outros.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARÉ VERMELHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um capitão e seu primeiro oficial, a bordo de um submarino, estão à caminho da Rússia quando nacionalistas radicais ameaçam detonar uma guerra mundial. Em meio a uma série de intrigas e falsas informações, eles devem impedir um holocausto nuclear.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARES VIOLENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo da Segunda Guerra Mundial o capitão de cargueiro alemão Karl Ehrlich tenta levar seu navio para a Alemanha em meio a um cerco de navios de guerra Aliados. Quando a Segunda Guerra Mundial explodiu, o capitão alemão Karl Ehrlich estava prestes a deixar Sydney, Austrália com seu navio cargueiro, o Ergenstrasse. Ehrlich, um alemão anti-nazista mas orgulhoso, espera conseguir escapar do navio de guerra britânico que o persegue. A bordo de seu navio está Elsa Keller, uma mulher que Ehrlich convidou a retornar à Alemanha com segurança, com qualquer segredo que ela carregue. Quando o feroz oficial nazista Kirchner comete uma atrocidade, a busca britânica torna-se mortal.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARESIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um perito de arte, obcecado por um pintor mítico desaparecido há cinquenta anos, recebe a visita de um velho misterioso que diz ter conhecido o artista na juventude e apresenta um quadro para autenticação. Este encontro embaralha passado e presente, falso e verdadeiro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARFA GIRL 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família que vive em Marfa, Texas tenta se reunir depois de uma horrível tragédia. Esta sequela provocativa para o filme de Larry Clark Marfa Girl, nos mostra um grupo de pessoas pronta para escapar de suas realidades atuais - não importa o custo. Gritty, implacável e poderoso, Auteur Clark mais uma vez oferece uma paisagem sombria de sexo, drogas e tédio entre os moradores de uma cidade fronteiriça de Texas sem saída.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARFA GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente do Texas descontente passa seu 16º aniversário ficando alto, saindo e tendo sexo casual.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARGARET[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota de 17 anos, estudante e moradora de Nova York, se sente angustiada por achar que, sem querer, desempenhou um papel em um acidente de trânsito que tirou a vida de uma mulher. Em suas tentativas para acertar as coisas ela encontra oposição a cada passo. Dilacerada pela frustração, ela começa a brutalizar emocionalmente sua família, seus amigos, seus professores e, acima de tudo, a si mesma. Inesperadamente, ela está sendo confrontada com uma verdade fundamental: que os seus ideais de juventude estão em rota de colisão contra as realidades e compromissos do mundo adulto.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARGIN CALL - O DIA ANTES DO FIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Sullivan (Zachary Quinto), Seth Bregman (Penn Badgley) e Will Emerson (Paul Bettany) trabalham no setor de riscos em uma corretora, que está realizando uma série de demissões. Cerca de 80% do setor em que trabalham foi demitido, entre eles o chefe do trio, Eric Dale (Stanley Tucci). Ao pegar o elevador Eric entrega a Peter um pen drive, que contém algo em que estava trabalhando no momento. O alerta para que tomasse cuidado com o conteúdo chama a atenção de Peter, que fica após o horário de trabalho para dar uma olhada no arquivo. Logo ele descobre que trata-se de uma análise da volatilidade da empresa, que indica que há duas semanas ela ultrapassou e muito o limite de risco o qual pode correr. Desta forma a empresa está prestes a falir, o que provoca uma reunião de emergência com diversos setores da empresa, entre eles seu dono, o acionista John Tuld (Jeremy Irons).[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARGOT E O CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escritora Margot e seu filho chegam de surpresa para o casamento de sua irmã, Pauline. As irmãs entram em conflito quando Margot tenta convencer Pauline a não se casar com seu noivo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARGUERITE & JULIEN: UM AMOR PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marguerite (Anaïs Demoustier) e Julien de Ravalet (Jérémie Elkaïm) são irmãos, filhos do Senhor de Tourlainville (Frédéric Pierrot). Muito próximos desde a infância, eles começam a desenvolver uma paixão recíproca quando crescem. A sociedade ao redor, no entanto, não aceita de forma alguma o amor incestuoso, buscando meios de afastá-los um do outro.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA-RAPAZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura, uma pré-adolescente, está infeliz com a mudança que é obrigada a fazer por causa do trabalho novo de seu pai. Ao procurar fazer novos amigos Laura irá se apresentar como Michael, e tentará carregar essa mentira para que todos a aceitem como um menino.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA ANTONIETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A princesa austríaca Maria Antonieta (Kirsten Dunst) é enviada ainda adolescente à França para se casar com o príncipe Luis XVI (Jason Schwartzman), como parte de um acordo entre os países. Na corte de Versalles ela é envolvida em rígidas regras de etiqueta, ferrenhas disputas familiares e fofocas insuportáveis, mundo em que nunca se sentiu confortável. Praticamente exilada, decide criar um universo à parte dentro daquela corte, no qual pode se divertir e aproveitar sua juventude. Só que, fora das paredes do palácio, a revolução não pode mais esperar para explodir.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA CHEIA DE GRAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma colombiana grávida de 17 anos vira mula para uma gangue de traficantes em uma busca desesperada por um dinheiro de que necessita muito.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA DO CARITÓ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansada da vida solitária que leva, Maria (Lilia Cabral) sonha em encontrar um verdadeiro amor. Prometida pelo pai para ser entregue virgem a São Djalminha, um santo de quem ninguém nunca ouviu falar, só mesmo um milagre poderia ajudar. A única certeza que Maria tem é que, custe o que custar, ela precisa desencalhar e sair de uma vez desse Caritó.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA E JOÃO: O CONTO DAS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desta vez, as migalhas nos guiarão por um caminho muito mais sombrio e perturbador. Durante um período de escassez, Maria e seu irmão mais novo, João, saem de casa e partem para a floresta em busca de comida e sobrevivência. É quando encontram uma senhora, cujas intenções podem não ser tão inocentes quanto parecem, que eles descobrem que nem todo conto de fadas tem final feliz.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA MADALENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma das figuras mais enigmáticas e incompreendidas da história bíblica: Maria Madalena (Rooney Mara). Em busca de uma nova maneira de viver, contrariando a sociedade, sua familia tradicional e o machismo de alguns apóstolos, a jovem junta-se a Jesus de Nazaré (Joaquin Phoenix) em sua incansável missão de propagar a fé.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIA SHARAPOVA: O PONTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sim, Maria Sharapova é um dos maiores para jogar o jogo de tênis. Sim, ela é linda, equilibrada e articulada. Sim, sua comercialização entre os atletas femininos é inigualável. Sim, ela estava envolvida em uma controvérsia que resultou em suspensão. No entanto, apesar de tudo isso, a Real Maria Sharapova é amplamente desconhecida. Disse em suas próprias palavras, com uma intimidade crua nunca antes revelada, the_point. abrange o ano mais importante da vida de Maria Sharapova.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIAH CAREY: DESEJO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Mariah sonha em ganhar um cãozinho no Natal. Para ver se ela está pronta para a responsabilidade, Mariah é encarregada de cuidar do cachorro bagunceiro do seu tio, que acaba causando problemas e atrapalhando os planos de férias de sua família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIDO E MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofia (Kasia Smutniak) e Andrea (Pierfrancesco Favino) formam um casal complexo. Casados há 10 anos, eles possuíam uma ótima relação no início, mas agora estão a um passo do divórcio. Quando estão prestes a se separar, eles acabam trocando de corpos em um experimento científico que dá errado, acontecimento que revira suas vidas de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIDO MAL ASSOMBRADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amigo da senhora Topper Sra. Parkhurst convenceu a senhora deputada Topper, a apresentar um divórcio do Cosmo, devido às estranhas circunstâncias de sua viagem com o Ghost Marion Kirby. Marion volta da porta do céu para ajudar o Cosmo novamente, desta vez apenas com o Dog Sr. Atlas. Devido a um comportamento estranho do cosmo, o juiz se recusa a nos divorciá-los, por isso a senhora deputada Parkhurst leva a Sra. Topper em uma viagem à França, onde ela tenta organizar as razões finais para o divórcio, com a ajuda de um Barão Francês, Marion Leva o cosmo para o mesmo hotel, para trazê-los de volta juntos e para obter sua própria passagem final para o céu, mas a coisa toda acaba por não ser muito fácil.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIDO POR ACASO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trabalhando como consultora sentimental em um programa de rádio, Emma Lloyd aconselha uma de suas ouvintes a terminar o relacionamento com o namorado. Inconformado, o ex da garota, um bombeiro de Nova York chamado Patrick, resolve se vingar da radialista: com a ajuda de um jovem hacker, ele muda as informações sobre o estado civil de sua inimiga nos registros sociais. Quando Emma fica noiva e vai dar o próximo passo em sua relação, descobre que, oficialmente, ela já é casada! E pior: com o próprio Patrick.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIDOS E ESPOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabe e sua mulher Judy ficam chocados ao saber que seus melhores amigos Sally e Jack estão se separando e começam a questionar o próprio relacionamento. Enquanto Gabe pensa em flertar com uma de suas alunas da faculdade, Sally e Jack descobrem que a vida de solteiro não é assim tão boa e pensam em reatar. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIE CURIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma biografia abrangente da lendária física ganhadora do Prêmio Nobel e química, que causou polêmica devido ao seu desafio de estabelecimento acadêmico dominado pelos homens da França e pela sua vida romântica não convencional.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIE KROYER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marie Krøyer é saudado como "a mulher mais bonita da Europa" e leva uma vida de casamento feliz com o marido o grande pintor dinamarquês P.S. Krøyer e uma filha adorável. No entanto, nem tudo em seu mundo é tão perfeito quanto parece, e a vida de Marie está desmoronando como seus sonhos de uma amada esposa, boa mãe e artista bem-sucedido são não cumpridos. Depois de se hospitalizar seu doente mental marie Marie deixa de férias, e em busca de paz e conforto ela se encontra se apaixonando pelo jovem compositor Hugo Alfven. Mais uma vez, a aclamada internacionalmente Bille Agosch exibe as fraquezas dos seres humanos em comparação com a natureza implacável. O cenário da grandeza de oceanos escandinavos desertos fala em volumes para os protagonistas que vivem em silêncio, apesar de suas vidas cheias de dores.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIGHELLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1969, Carlos Marighella foi um homem que não teve tempo pra ter medo. De um lado, uma violenta ditadura militar. Do outro, uma esquerda intimidada. Cercado por guerrilheiros 30 anos mais novos e dispostos a reagir, o líder revolucionário escolheu a ação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARINA ABRAMOVIĆ: THE ARTIST IS PRESENT[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Performance Artist Marina Abramovic prepara-se para uma grande retrospectiva de seu trabalho no Museu de Arte Moderna em Nova York.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARINHEIRO DE ENCOMENDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão William Canfield e o John James King são adversários na luta pelo controle do transporte de passageiros em River Junction. A acirrada disputa entre os barcos de William e de John tem um agravante com a chegada de William Canfield Jr., filho do capitão: depois de começar a trabalhar com o pai ele se apaixona por Marion King, filha do rival.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARINHEIRO POR DESCUIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rico e impulsivo pista de rolos decide propor a seu belo vizinho socialite, Betsy O'Brien. Embora a Betsy vira rollo para baixo, ele ainda opta a ir ao cruzeiro que ele pretendia como sua lua de mel. Quando as circunstâncias encontram tanto Rollo quanto Betsy no navio errado, eles acabam tendo aventuras no alto mar.[/B]</info>
<date>1924</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIONETTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um terapeuta perde sua segura na realidade quando um menino de dez anos afirma que ele pode controlar seu futuro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIPOSAS VERDES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mateo é um jovem inteligente que se apaixona por Daniel, mas quando todos conhecem seu relacionamento, Mateo tem que tomar uma decisão importante: ele vai lutar por seu direito à liberdade de expressão, amor ou se renderá por toda a sua vida?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa no porto velho de Marselha, no Bar de la Marine, onde vivem César e seu filho Marius. Marius sonha em embarcar em um dos navios que aportam por lá e partir para países distantes. Fanny, jovem e bonita que trabalha no mercado em frente ao bar, secretamente ama Marius desde a infância, e este, sem admitir, também sempre amou Fanny. Para segurar Marius, cotado para embarcar em um navio de exploração, Fanny revela seu amor por ele e consegue lhe provocar ciúmes se insinuando para o comerciante Panisse, que, muito mais velho, sempre cortejou Fanny. Dividido entre o chamado do mar e seu amor por Fanny, Marius renuncia ao projeto e, a princípio, fica com ela. Porém, obcecado pelo oceano, Marius acaba partindo, sem saber que deixou Fanny grávida para trás.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARIYA - O SIMBOLO DE UMA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um emocionante drama de guerra que conta a história de Maria Petrova, em cujo destino, como em um espelho, o destino do país se refletiu: a filha de um padre, que renunciou ao pai e à fé, ela serve no NKVD. Na véspera da batalha por Moscou, Maria conhece a vidente anciã Matrona, e logo é Maria quem é encarregada de entregar a Moscou o ícone milagroso da Mãe de Deus, localizado atrás da linha de frente no território ocupado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARJORIE PRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo - um tempo de inteligência artificial - Marjorie (Lois Smith), de 86 anos, tem um novo companheiro bonito que se parece com seu marido falecido e está programado para alimentar a história de sua vida de volta para ela. O que nós lembraríamos, e o que nós esqueceríamos, se nos fosse dada a chance?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARK E RUSSEL: VIAGEM SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os grandes amigos Mark e Russell partem em uma louca perseguição para ajudarem o instrutor de condução de Mark a conseguir sua esposa de volta. Mark acha que ajudando-o ele conseguirá sua carteira de motorista a tempo para levar a garota mais popular da escola a uma festa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARK FELT: O HOMEM QUE DERRUBOU A CASA BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra a trajetória de Mark Felt, vice-presidente do FBI que, em segredo e usando o nome fictício de "Deep Throat" (Garganta Profunda), foi informante dos jornalistas Bob Woodward e Carl Bernstein, do jornal Washington Post. As informações divulgadas contribuíram para o desfecho do famoso escândalo de Watergate, responsável pela renúncia do então presidente americano Richard Nixon.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARK, MARY + SOME OTHER PEOPLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcos e Meet-fofas acontecem em uma farmácia de bairro, onde está ocupado comprando um teste de gravidez, e ele tem que fazer um esforço para lembrá-la que se encontraram na faculdade. Depois de perguntar a ela, ele o acompanha como ela pega o teste, e sobre ela mostrando negativo, ela concorda com um encontro. Um ano depois, eles caíram profundamente, apaixonadamente, cabeça sobre os calcanhares, e seu romance de redemoinho leva ao casamento. Então, quando Maria de repente solicita, eles abrem seu relacionamento com "não-monogamia ética", Mark é tomada de surpresa, mas concorda em experimentá-lo. E é aí que esta história realmente começa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARKETA LAZAROVÁ[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marketa Lazarova é um épico medieval poderoso, situado no século Xlll. Baseado na obra do escritor Vladislav Vancura, o filme segue a rivalidade entre dois clãs guerreiros, os Kozliks e os Lazars, assim como o amor condenado dos filhos dos rivais, Mikolas Kozlik e Marketa Lazarova. Com reminiscências da obra de Tarkovski e Kurosawa, fundado sobre a rica tapeçaria da ficção tcheca, este filme ambicioso e cheio de camadas é a coroação de Vlácil e um dos marcos do cinema mundial.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARLA MAE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma garota vai conseguir um IUD implantado por um parente distante, ele comete um ato enlouquecido que tem implicações mortais para aqueles próximos a ela.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARLENE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank é um assassino contratado que trabalha para um grande sindicato da Estíria. Quando ele recebe a tarefa de sequestrar uma garota chamada Marlene e entregá-la ao sindicato, tudo muda para Frank. Ele se apaixona por Marlene e desobedece a seus superiores, que por sua vez tomam o assunto com suas próprias mãos e sequestram Marlene. Agora Frank tem que combater as forças contundentes do sindicato para salvar Marlene.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARLEY & EU 2 - FILHOTE ENCRENQUEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marley está de volta em uma nova aventura que fará todos os rabos abanarem! E desta vez, ele fala! É isso mesmo, "o pior cão do mundo" tem uma voz brincalhona e um comportamento igual. Junte-se a Marley no tempo em que era um filhote bagunceiro, época em que ele e seu amigo das férias de verão, Bodi Grogan, detonam numa competição canina. Marley supera dobermanns, pastores e collies, sempre conquistando todos os corações com seu jeito adorável.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARLEY & EU[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John e Jennifer Grogan casaram-se recentemente e decidiram começar nova vida em West Palm Beach, na Flórida. Lá, eles trabalham em jornais concorrentes, compram um imóvel e enfrentam os desafios de uma vida de casal. Indeciso sobre sua capacidade em ser pai, John busca o conselho de seu colega Sebastian, que sugere que compre um cachorro para a esposa. John aceita a sugestão e adota Marley, um labrador de 5 kg que logo se transforma em um grande cachorro de 45 kg, o que torna a casa deles um caos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARLEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marley narra a bem conhecida trajetória do cantor que nasceu numa pequena aldeia da Jamaica e se tornou um astro mundial divulgando o reggae e a filosofia rastafári, até morrer de câncer, em 1981, aos 36 anos. Mas ele aborda também temas mais polêmicos, como a angústia de Marley por ser mulato, sofrendo “bullying” na infância por isso, e como os relacionamentos e filhos extraconjugais afetaram a vida dele com a esposa, Rita, e com a filha Cedella. Estima-se que Marley tenha tido 11 filhos com sete mulheres.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARLON WAYANS: YOU KNOW WHAT IT IS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marlon explora seus maiores medos no palco enquanto explica sua consternação e apreensão proeminentes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARLOWE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À medida que os negócios ruins e a solidão indicam o detetive privado Philip Marlowe, uma linda loira chega e pede que ele encontre seu ex-amante, o que prova ser apenas uma pequena parte em um mistério maior.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARMADUKE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marmaduke acaba chamando a atenção de um treinador de cachorros renomado, após um vídeo seu arruinando completamente um churrasco se tornar viral. Apesar da bagunça, o treinador fica convencido do potencial que esse cão mal-comportado tem de ser treinado, para se tornar um campeão no show de cães - e acredita ser o único capaz de fazer de Marmaduke um vencedor. No entanto, as coisas começam a se tornar mais desafiadoras para Marmaduke quando ele se depara com o notório Zeus, um rival mais experiente que fará de tudo para que a dupla não leve a medalha para casa. À medida que o vínculo entre Marmaduke e seu treinador se fortalece, os dois percebem o quanto ambos de fato precisam um do outro para vencer.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARMADUKE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marmaduke é um dog alemão adolescente de 90 quilos muito bagunceiro, que mora com a família Winslow. Quando os Winslows mudam-se para Califórnia, Marmaduke apaixona-se pela linda afegã Jezebel e terá de passar por vários desafios para aprender que o caráter e a beleza interior são as verdadeiras provas de um ‘TOP DOG”.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARNIE, CONFISSÕES DE UMA LADRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marnie (Tippi Hedren) é uma mulher perturbada psicologicamente que vai trabalhar para Mark Rutland (Sean Connery) e tenta roubá-lo. Só que Mark acaba casando com ela e tenta ajudá-la a curar sua doença, confrontando o seu passado.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARROCOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A legião estrangeira marchas para Mogador com Booze e mulheres em mente, assim como o cantor Amy Jolly chega de Paris para trabalhar no Cabaré de Lo Tinto. Naquela noite, o Legionnaire Insouciant Tom Brown pega sua Lei Inimitavelmente sedutora, do Smoking-clad. Ambos machucados por suas vidas passadas, os dois bordos cautelosamente em um relacionamento sem cordas ao serem perseguidos por outros. Mas Tom deve sair em uma missão perigosa: é tarde demais para eles?[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARS ONE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Martins é sonhadora e otimista, vivendo tranquilamente nas margens de uma grande cidade brasileira após a decepcionante posse de um presidente extremista de extrema-direita. Uma família negra de classe média baixa, eles sentem a tensão de sua nova realidade enquanto a poeira política baixa. Tércia, a mãe, reinterpreta seu mundo depois que um encontro inesperado a deixa se perguntando se ela é amaldiçoada. Seu marido, Wellington, coloca todas as suas esperanças na carreira de seu filho, Deivinho, que relutantemente segue as ambições de seu pai, apesar de secretamente aspirar a estudar astrofísica e colonizar Marte. Enquanto isso, sua filha mais velha, Eunice, se apaixona por uma jovem de espírito livre e pondera se é hora de sair de casa.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARSHALL: IGUALDADE E JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de se tornar o primeiro juiz afro-descendente da Corte Suprema Americana, Thurgood Marshall (Chadwick Boseman) deve lutar num caso pode definir sua carreira: defender Josepho Spell (Sterling K. Brown), um homem negro que está sendo acusado de atacar uma socialite branca em seu quarto, mas que jura não ser o culpado do crime.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTE ATACA![/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os marcianos invadem nosso planeta, matando e destruindo tudo no caminho, pois acham bem divertido e querem transformar a Terra em um "parque de diversões". Se ninguém achar uma maneira de detê-los, a raça humana está condenada ao extermínio.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTE PRECISA DE MÃES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Milo é um garoto de nove anos com a agenda cheia. Ele precisa assistir a filmes com monstros, ler revistas em quadrinhos e fazer outras coisas divertidas. Ele certamente não tem tempo para fazer a lição de casa ou comer legumes. O garoto está cheio de ouvir a mãe reclamando sobre essas coisas. Quando Milo está para dizer à mãe que a vida seria mais divertida sem ela, os marcianos a raptam e Milo precisa resgatá-la.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTE: POR DENTRO DA SPACEX[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado ao longo de três anos, este documentário nos levará aos bastidores dos planos de Elon Musk e seus engenheiros, enquanto eles perseveram em meio a reveses desanimadores e enormes triunfos para levar a humanidade à Marte.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTELO DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem guerreiro Steiner é enviado por seu pai, o Rei, para buscar seu irmão que desapareceu do reino há muitos anos. A viagem épica de Steiner, cheia de hostilidade, revela um digno sucessor do trono.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTHA MARCY MAY MARLENE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de viver sob as regras de um culto abusivo, Martha foge para se reunir com sua família. Entretanto, ela volta paranoica e atormentada por alucinações, dificultando sua readaptação à sociedade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte de seu pai abusivo, o bibliotecário solitário Martha se casa com um empresário igualmente vil - Helmut.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTIAN LAND[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro distante, a humanidade vive em Marte, nas cidades que se assemelham àquelas uma vez encontradas na Terra, protegidas da atmosfera alienígena por campos de força semelhantes a cúpulas. Quando uma tempestade de areia enorme rompe a cúpula e destrói Marte New York, aqueles em Marte Los Angeles devem descobrir como parar a tempestade antes de enxugar next.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTIAN SUCCESSOR NADESICO: THE PRINCE OF DARKNESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos se passaram desde a Guerra. Akito e Yurika desapareceram. Os Jovianos e os Terráqueos se juntaram e Ruri-chan é a nova capitã da Nadesico B. À medida que a popularidade do salto bóson cresceu, uma vasta rede de transporte foi criada. Juntamente com o Plano Hisago, essa rede de portais Chulip detém as respostas para os mistérios por trás das partículas bóson e seu poder. Se esses segredos caírem nas mãos erradas, grandes problemas surgirão. Um grupo de Sucessores Marcianos começou uma ofensiva, deixando as Forças Unificadas confusas e desesperadas. Portanto, a antiga tripulação da Nadesico é reunida em uma missão não-oficial para salvar a todos. Quem vencerá a corrida pela tecnologia bóson? O que aconteceu com Akito e Yurika?[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTIN EDEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor Martin Eden entra em conflito com a burguesia. Encarando o novo, ele se apaixona e descobre como autores são vistos na sociedade aristocrática, enquanto se questiona sobre sua própria natureza como criador.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin sedata mulheres com uma seringa cheia de narcóticos e, em seguida, fatia seus pulsos com uma lâmina de barbear para que ele possa beber seu sangue. Martin, que vem morar com seu tio e primo na cidade moribunda de Braddock, Pensilvânia, tem visões monocromáticas românticas de seduções vampíricas e mobs de tocha, mas é impossível dizer a si mesmo.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁRTIRES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucie (Mylène Jampanoï), uma menina de dez anos que desapareceu meses atrás, é encontrada em uma estrada, desorientada, sem lembrar de nada que aconteceu. Seu corpo está todo maltratado e as razões de seu desaparecimento são um mistério. Internada em um hospital pelos traumas causados, ela faz amizade com outra menina chamada Anna (Morjana Alaoui). Quinze anos depois dessa terrível experiência, Lucie embarca em uma sangrenta vingança contra os seus opressores, ou quem ela acredita que são.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTÍRIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas mulheres são sequestradas e caem nas mãos de um grupo de fanáticos que acreditam no poder do martírio e do sacrifício. Eles julgam que novos conhecimentos podem ser obtidos através da tortura aplicada às duas, submetendo-as aos atos de violência mais cruéis. Quando finalmente escapam, elas buscam vingança.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTY[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marty Piletti é um açougueiro ítalo-americano, tímido e solitário, e que vive no Bronx em Nova Iorque. Ele acredita que nunca nenhuma mulher se interessará por ele mas, por insistência de sua mãe, ele sai uma noite para dançar e conhece uma professora, que se sente tão rejeitada quanto ele. A insegurança dos dois, porém, é um entrave que pode prejudicar a relação deles.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARTYRS LANE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leah, 10, mora em um grande vicariato, cheio de almas perdidas e necessitados. Durante o dia, a casa fervilha de gente; à noite está escuro, vazio, um espaço para os pesadelos de Leah se infiltrarem. Um pequeno visitante noturno traz conforto a Leah, mas logo ela perceberá que seu pequeno visitante oferece conhecimentos que podem ser muito, muito perigosos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARUJO INTRÉPIDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harvey Cheyne é uma criança rica e mimada, acostumada a fazer tudo do seu próprio jeito. Quando uma brincadeira dá errado a bordo de um transatlântico Harvey acaba caindo ao mar e quase se afoga. Felizmente, ele é pego por um barco que acabou de sair para a temporada de pesca. Ele tenta subornar a tripulação para voltar mais cedo e ganhar uma recompensa, mas nenhum deles acredita nele. Encalhado no barco ele deve adaptar-se ao jeito dos pescadores e aprender mais sobre o mundo real. Adaptação do romance de Rudyard Kipling.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL ONE SHOT: EQUIPE THOR: PRIMEIRA PARTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27188.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este pequeno documentário humorístico sugere o que Thor poderia estar fazendo enquanto o resto dos Vingadores estavam lutando entre si em Capitão América: Guerra Civil da Marvel.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL POR TRÁS DA MÁSCARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário especial que explora o poder da identidade por trás dos super-heróis icônicos que conhecemos e amamos. Essas criações e histórias lendárias da Marvel não somente refletiram o mundo exterior – elas se tornaram um reflexo de nossas próprias identidades e de quem somos de verdade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL RISING: BATALHA DE BANDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia da competição 'Batalha de Bandas', forças misteriosas atacam. Gwen e o resto dos Guerreiros Secretos são forçados a investigar o que está acontecendo. Será que eles conseguem salvar a cidade e chegar a tempo da apresentação da Gwen?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL RISING: CAÇANDO FANTASMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um grupo de vilões deixa a Terra em um grande estado de alerta, resta à Spider-Gwen unir forças com o improvável grupo dos Guerreiros Secretos para tentar restaurar a ordem. Juntos, o inesperado grupo de heróis tentará fazer justiça usando a coletividade como força maior.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL RISING: CORAÇÃO DE FERRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto tenta se ajustar à sua solitária e isolada rotina escolar, a jovem Riri Williams lida com a inteligência muito acima da média para alguém da sua idade. Quando a vilã Hala destrói o laboratório da sua escola e sequestra a sua melhor amiga, Riri encontra inspiração no seu herói favorito, Homem de Ferro, para virar a salvadora do dia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL RISING: GUERREIROS SECRETOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma ameaça que ninguém poderia esperar tem impacto sobre o Universo Marvel, esse bando de adolescentes inexperientes não tem escolha a não ser se unir e provar ao mundo que às vezes a diferença entre um herói e um “desajustado” está apenas o nome.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL RISING: OPERAÇÃO SHURI[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As vidas dos Guerreiros Secretos viram de cabeça para baixo quando enfrentam uma nova missão: passar um tempo com Shuri, a princesa de Wakanda e ensiná-la a ser uma adolescente. Mas nada é tão comum quando se lida com uma das pessoas mais inteligentes e famosas do planeta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL STUDIOS: CONSTRUINDO UM UNIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro especial de documentários para a TV da Marvel contará a excitante história por trás do Universo Cinematográfico dos estúdios e contará com entrevistas exclusivas e cenas dos bastidores dos filmes da Marvel seus One-Shots e Agentes da SHIELD.Os telespectadores caminharão através desse fantástico universo e saberão um pouco mais sobre o futuro de Agentes da SHIELD. Verão novas cenas de Capitão América: O Soldado Invernal e Guardiões da Galáxia e teremos o primeiro olhar de Os Vingadores: Era de Ultron![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVEL STUDIOS: EXPANDING THE UNIVERSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar emocionante para o futuro dos filmes da Marvel Studios e as próximas séries da Disney+, com filmagens inéditas de atores, atrizes e cineastas do Universo Marvel.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARVELLOUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Neil Baldwin, um homem que deu de ombros para a suas limitações para viver uma vida incrível. Dramatização da história verdadeira da vida de Neil "Nello" Baldwin. Nascido com uma leve dificuldade de aprendizagem, mas sem o peso do constrangimento social e com sua capacidade inesgotável para ver o bem em qualquer situação, superou qualquer estigma com o qual a sociedade tentou rotulá-lo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY E A FLOR DA FEITICEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary, uma agitada jovem japonesa, está prestes a ter sua vida alterada de maneira radical. Isso porque, depois de seguir dois estranhos gatos, ela acaba encontrando uma curiosa e desconhecida flor que lhe concede extraordinários poderes mágicos. Logo em seguida, com a ajuda de um dos animais, ela encontra uma vassoura e, ao tocá-la, ela começa a voar. É aí que descobrirá que pode ter se tornado uma bruxa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY E MAX: UMA AMIZADE DIFERENTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Daisy Dinkle é uma menina solitária de oito anos, que vive em Melbourne, na Austrália. Max Jerry Horovitz tem 44 anos e vive em Nova York. Obeso e também solitário, possui Síndrome de Asperger. Um certo dia, Mary encontra o endereço de Max em uma lista de endereços do correio de Nova York. Então resolve lhe escrever uma carta contando um pouco da sua vida. A partir daí, desenvolvem uma forte amizade, mesmo com tamanha distância e a diferença de idade existente entre eles, que transcorre de acordo com os altos e baixos da vida. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY GOES ROUND[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um conselheiro de abuso de substâncias é preso por um DUI e retorna à sua cidade natal de Cataratas de Niagara, ela descobre que seu pai estrangado está morrendo de câncer e quer que ela formar um vínculo com sua meia-irmã adolescente que ela nunca se conheceu.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY J. BLIGE: MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar sobre a vida e obra da artista vencedora do Grammy, Mary J. Blige. 25 anos atrás Mary lançou o álbum “My Life” e, agora, revisita essa música e tudo o que aconteceu desde então neste documentário. Mary J. Blige’s My Life mostra o lugar ocupado pela pobreza, abuso, vício e desgosto na vida desta artista, ao mesmo tempo que a segue na turnê mais do que especial de “My Life”, próximo ao aniversário de 25 anos do álbum.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY KOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha de um fazendeiro pobre supera as objeções de seu pai e as exigências de uma sociedade dominada pelos homens para ir atrás de uma carreira no boxe.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY POPPINS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Londres de 1910, o banqueiro Mr. Banks, um homem frio que trata com rigidez Jane e Michael, seus filhos sapecas, não consegue contratar uma babá, pois elas desistem facilmente do emprego. Em uma noite, enquanto redige com sua esposa um anúncio de jornal procurando uma babá, sua filha Jane aparece com uma carta mostrando como seria uma babá perfeita. Esta carta acaba chegando nas mãos de Mary Poppins, que é tudo aquilo que está descrito na carta. Mary Poppins possui poderes mágicos e, com seu amigo faz-tudo Bert, transforma a vida daquela família, com muita música, magia e diversão.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY SHELLEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do romance entre o carismático poeta Percy Shelley e Mary Wollstonecraft, uma jovem de 17 anos que viria a se tornar a aclamada escritora Mary Shelley.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY STEVENS, M.D.[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico de mulher decide ter um bebê sem benefício do casamento.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY STUART, RAINHA DA ESCÓCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary Stuart, que foi nomeado Rainha da Escócia quando ela tinha apenas seis dias de idade, é o último governante católico romano da Escócia. Ela é aprisionada com a idade de 23 anos por seu primo Elizabeth Tudor, a rainha inglesa e seu adversário de arco. Dezenove anos depois, a vida de Maria deve ser encerrada no andaime e com sua execução, a última ameaça ao trono de Elizabeth foi removida. As duas rainhas com suas personalidades contrastantes fazem um contraponto dramático para a história.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MARY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David é um capitão de navio que luta para dar uma vida melhor para sua família. Estranhamente levado a comprar um navio abandonado que está sendo leiloado, David acredita que ele será o ingresso sem volta para a felicidade e a prosperidade de seus amados. Entretanto, depois de embarcarem em uma jornada marítima, eventos aterrorizantes começam a assombrar a família, fazendo cada um deles questionar a própria sanidade.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁS COMPANHIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dean (Jamie Bell) é um adolescente rebelde e alienado, que está sempre junto de seu amigo Troy (Josh Janowicz), que vende drogas na escola. Quando Troy se suicida, Dean prefere não contar algo à mãe dele. Entretanto Billy (Justin Chatwin), Lee (Lou Taylor Pucci) e Crystal (Camilla Belle) estão à procura de Dean, já que desejam comprar drogas e não encontram Troy. Dean se recusa a ajudá-los, o que faz com que o trio decida sequestrar o irmão mais novo dele. Porém o grupo sequestra a criança errada, o que faz com que Dean tenha que salvar alguém que sequer conhece.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁS INTENÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patricia está prestes a dar à luz, mas uma complicação inesperada coloca a gravidez em risco e a força ficar de repouso. Quando o marido precisa se ausentar, duas enfermeiras são colocadas à disposição de Patricia, mas uma delas esconde um passado perigoso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASAAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às margens do rio Ganges, na Índia, quatro pessoas enfrentam preconceitos, a rigidez dos padrões morais e o sistema de castas em meio a tragédias pessoais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁSCARA DA ILUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fantástica viagem de Helena para Dark Lands um lugar repleto de gigantes, pássaros - macacos e esfinges perigosas, à procura da Mascara da Ilusão, que lhe permitirá voltar para a casa.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁSCARA NEGRA 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A identidade do Máscara Negra continua encoberta, mas ele está de volta na luta contra o mal, desta vez para impedir que um grupo terrorista transforme seres humanos em mutantes através de uma bomba de DNA.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁSCARA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ex-membro do esquadrão 701, grupo de elite de assassinos formados num lugar desconhecido ao norte da China, Tsui teve seu centro nervoso removido cirurgicamente, deixando de sentir qualquer dor física e emocional. Desmoralizado pelas mudanças dramáticas a que foi forçado, Tsui foge para o anonimato e dá vida a um novo personagem. Ele agora é o Máscara Negra, um misterioso lutador que transformou-se numa verdadeira arma letal contra o império das drogas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASCOTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No mundo profissional dos mascotes de times esportivos, todos estão envolvidos na acirrada competição anual do Prêmio Mascote de Ouro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASCULINO FEMININO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul é jovem, acaba de sair do serviço militar francês e está desiludido com a vida. Enquanto sua namorada constrói uma carreira como cantora pop, Paul fica mais isolado de seus amigos e de sua vida social. O filme mostra também, de um modo singelo, a revolta dos jovens com a guerra do vietnã.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASH[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra da Coreia, dois competentes jovens cirurgiões, Duke e Hawkeye transformam a rotina de horror e sangue em algo divertido e irônico, através de seu modo descontraído de viver a vida - claramente para evitar os choques e traumas causados pelo que eles passam diariamente, salvando seus companheiros da morte.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASHA E O URSO - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Masha é uma criança cheia de energia que vive em uma casa próxima a estação de trem na floresta. Doce e amigável com todos que ela conhece, esta menina enérgica não consegue manter-se longe de problemas. Urso é uma figura calorosa e companheira, que faz o seu melhor para guiar sua amiga e impedi-lá de se machucar, muitas vezes terminando a vítima não intencional de suas desventuras. Embora ele goste de seu tempo sozinho, sente falta daqueles momentos em que Masha não está por perto. Juntamente com um grupo de animais amigáveis que fizeram da floresta a sua casa, Masha e o Urso divertem adultos e crianças, ensinando aos adultos sobre a criatividade, lealdade e amizade verdadeira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASS EFFECT: PARAGON LOST[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A animação segue o começo da carreira de James Vega, enquanto ele lidera um esquadrão de elite das Forças Especiais em batalha contra uma ameaça aliens conhecida como The Collectors. Baseado em uma colônia em um sistema estrelar remoto, Vega e seus soldados devem proteger os civis dessa cruel invasão.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mass é um longa que mostra dois casais e pais em luto que, apesar de ocuparem posições distintas, lidam com uma mesma tragédia em comum, envolvendo seus filhos. Jay e Gail Perry são pais de luto pela morte de seu filho, vítima de um tiroteio na escola. Richard e Linda são os pais do agressor. Seis anos após a tragédia indescritível que destruiu suas vidas, os dois casais concordam em se encontrar e conversar em particular na tentativa de seguir em frente. Todos vivenciam sua jornada de dor, raiva e aceitação, ao ficarem cara a cara.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASSACRE NA UCRÂNIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1947. Comandante da UPA (ou Exército Insurgente Ucraniano) Danylo Chervonyi entra no terrível massacre do campo de prisioneiros de Stalin, onde ele deve passar pelo inferno e pelas condições desumanas das prisões, julgamento de líderes criminosos, maldade, traição e desespero. Danylo encontra a força para resistir à repressão do comandante do campo de prisioneiros e faz uma tentativa desesperada de se libertar, levantando o primeiro rebelde no campo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASSACRE NO BAIRRO CHINÊS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jackie Chan faz o papel de um fugitivo do Japão que se torna um assassino para a máfia. O longa é focado na vida de imigrantes chineses que vivem no Japão.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASSACRE NO BAIRRO JAPONÊS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O americano de educação japonesa Chris Kenner é um policial responsável por Little Tóquio, um bairro de Los Angeles. Kenner faz parceria com Johnny Murata, um nipo-americano que não tem contato com suas raízes. Apesar de suas diferenças, os dois se sobressaem por suas habilidades em artes marciais quando lutam contra Yoshida, um traficante de drogas vingativo da máfia japonesa, que tem laços com o passado de Kenner.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASSACRE NO TEXAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Texas, 1965. Quatro jovens psicopatas escapam de um hospital psiquiátrico levando consigo uma enfermeira. Sendo perseguidos por um furioso policial em busca de vingança pela morte da filha, um deles está no caminho para ser um maníaco que usa máscaras de pele humana e mata suas vítimas com uma motosserra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASTER MOLEY EM O CONVITE REAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem toupeira pega uma rosa no Jardim da Rainha, sem saber que esse simples ato mudará não apenas sua vida, mas a vida de todas as toupeiras.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASTER, A BUILDING IN COPACABANA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O grande documentarista Eduardo Coutinho usa como mote um enorme edifício em Copacabana, como se fosse falar ou fazer os moradores falarem sobre o dia-a-dia do lugar mas, de forma espontânea, recebe e nos passa histórias de vidas, segredos e confidências, deixando mais claro ainda o tamanho da diversidade de rumos que tomamos neste mundo, separados apenas por umas paredes.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MASTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A maior golpe de marketing da Rede da Coréia revela uma rede muito maior de corrupção e conspiração espreitando por baixo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATA-ME DE PRAZER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice (Heather Graham) é uma promissora pesquisadora londrina que conhece casualmente Adam (Joseph Fiennes), um misterioso alpinista. Em pouco tempo os dois se envolvem em um relacionamento intenso e apaixonado, fazendo com que Alice desista de seu atual namorado. Porém, Alice ainda não sabe que Adam esconde por trás de seu romantismo um terrível segredo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATA HARI[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mata Hari é uma bela dançarina nascida na Holanda, trabalhando em Paris. É agosto de 1914 e a guerra entre a França e a Alemanha parece iminente. No entanto, ela aceita um convite para viajar para Berlim como parte de um show. No trem, ela conhece um jovem oficial do exército alemão, mas qualquer pensamento de romance é interrompido quando um agente francês é assassinado no trem, enquanto estava em sua companhia. Ela é presa na Alemanha, mas libertada quando o oficial alemão intervém. Enquanto na Alemanha, a guerra começa e ela é recrutada pela Inteligência Alemã para espionar a França.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATA HARI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a 1ª Guerra Mundial uma espiã alemã faz-se passar por bailarina, no intuito de obter documentos das tropas russas. Ela se torna amante de um tenente-coronel, desconhecendo o fato dele possuir os documentos que almeja.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATADOR DE ALUGUEL 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shane Tanner (Johnathon Schaech) é um agente da DEA disfarçado que sabe o que faz. Ele já afastou a sua cota de traficantes da sociedade, mas ainda não fez nenhuma grande prisão. Quando um perigoso traficante de drogas começa a aterrorizar o bar de seu tio Nate em Louisiana, Shane sai de Nova York e vai para o sul, determinado a acertar o placar. De lutadores bêbados a briguentos em geral, o Black Pelican é conhecido por sua atmosfera nua e crua. É considerado também o local primordial para o tráfico de drogas – e um traficante local, Wild Bill (Jake Busey), está determinado a fazer do bar seu escritório de qualquer jeito. Mas quando Shane assume o Pelican no lugar de seu tio que foi espancado, ele está a ponto de descobrir que este ringue é maior e mais mortal do que ele havia imaginado. Com a ajuda de uma estonteante loura (Ellen Hollman) e o suporte do DEA, Shane está disposto a realizar a maior prisão de sua carreira e utilizar uma dose letal de vingança no caminho.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATADOR DE ALUGUEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dalton é um lendário segurança que chega a Jasper, Missouri com um propósito definido: restaurar a ordem no perigoso bar Double Deuce. Mas à medida que ele limpa o bar de maus elementos, arruaceiros e pistoleiros, ele acaba por atrair a ira do homem que os contrata: o famoso criminoso Brad Wesley.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATADOR DE ALUGUEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris está em dívida com um traficante de drogas e decide contratar um assassino para matar a própria mãe e receber o seguro de vida. Chris contrata um policial de Dallas chamado Joe Cooper, que também trabalha como assassino. Porém, o plano complica quando Joe se interessa pela irmã de Chris.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATADOR EM CONFLITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino profissional (John Cusack) tem de fazer um "serviço" em um subúrbio de Detroit e, por coincidência, a reunião de 10 anos da sua turma de colegial acontece no mesmo local. Na sua pista estão dois agentes federais, um outro matador profissional (Dan Aykroyd), que tem a missão de matá-lo, e um outro assassino, que sonha criar um sindicato de assassinos profissionais.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATADOR EM PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rose (Emily Blunt) é uma encantadora golpista que se envolve com um assassino internacional chamado Victor (Bill Nighy). Mas quando Victor poupa a vida de Rose, seu coração solitário deflagra uma inusitada cadeia de eventos que vira o mundo de ambos de ponta-cabeça. Seguido pelo aprendiz de atirador (Rupert Grint), o improvável trio se une para frustrar as intenções homicidas do insatisfeito cliente de Victor.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um toureiro é forçado a se aposentar, mas ainda anseia pela emoção de matar - e a encontra na cama. Fazer amor com uma mulher antes de matá-la é o mais próximo que se pode chegar das touradas, e ele fica eufórico quando conhece a bela Maria.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATADORES DE VAMPIRAS LÉSBICAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com suas mulheres tendo sido escravizadas por um bando de vampiras lésbicas, os homens restantes de uma cidade rural mandam dois rapazes desafortunados para as charnecas como um sacrifício.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATADORES DE VELHINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor G.H. Dorr tem um grande plano para assaltar um cassino. Ele aluga um quarto na casa de uma senhora, onde convoca seus comparsas para discutir o plano de ação. A situação se complica quando a senhora descobre o plano, o que faz com que os ladrões tenham que eliminá-la de qualquer maneira.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATADOURO 5[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Pilgrim, um veterano da Segunda Guerra Mundial, encontra-se misteriosamente desligado do tempo, de modo que pode viajar, impotente, desde os dias de sua infância até aqueles de sua vida peculiar em um planeta distante chamado Tralfamadore, passando por sua amarga experiência como prisioneiro de guerra na cidade alemã de Dresden, sobre a qual paira a sombra inevitável de uma tragédia indescritível.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATANÇA EM SÃO FRANCISCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um atirador abre fogo em um ônibus da cidade lotado em São Francisco, o detetive Dave Evans é morto, junto com o homem que ele estava seguindo em relação a um assassinato. Parceiro de Evans, SGT. Jake Martin, torna-se obcecado em resolver o caso.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATAR OU CAIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xerife do Colorado persegue uma gangue de ladrões de trem em Novo México, onde ele não tem jurisprudência. Acompanhado por uma legião mista, incluindo um jogador que sabe atirar bem, cuja noiva a quadrilha sequestrou.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATAR OU MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de um antigo agente sofre uma reviravolta quando é forçado e usado pela CIA, num elaborado plano para tentar assassinar o presidente dos Estados Unidos da América..[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATAR OU MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para o xerife Will Kane (Gary Cooper), o dia do seu casamento será marcado não pela emoção, mas pela adrenalina e a perseguição com o perigoso bandido Frank Miller. Miller fugiu atrás de vingança, já que Kane o colocou na prisão. Mas, agora, nem a população local irá ajudá-lo.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATAR PARA VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Cameron (Anthony Quinn) e esposa Meg (Debra Paget) lutam para construir o seu pequeno rancho no deserto doNovo México. O bandido Nardo Denning (Ray Milland) chega ao Novo México em busca da sua namorada e marido. De arma apontada, Nardo obriga o casal a guiá-lo em segurança para o México com o dinheiro roubado. Meg tem um passado com Nardo que seu marido desconhece.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATAR POR DEVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Audie Murphy é novamente a criança que coloca em um crachá para pegar o cara mau, com habilidade jogada por Barry Sullivan. No caminho de volta à cidade Os dois desenvolvem um relacionamento curiosamente próximo - Sullivan passa várias chances de fugir - mas no final Sullivan "pede por isso" e Murphy obriga.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATCH POINT: JOGO PERIGOSO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-jogador profissional de tênis Chris Wilton procura por um trabalho de instrutor e conhece Tom Hewett, um rapaz mimado. A irmã de Tom, Chloe, se apaixona por Chris, mas ele fixa seus olhos na noiva de Tom, a atraente Nola. Os dois sabem que estão fazendo errado, mas o que poderia ser mais certo que o amor? Chris tenta conciliar entre as duas mulheres, mas em algum momento ele terá que se decidir por uma delas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATCHING HEARTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como o Dia dos Namorados se aproxima, um matchmaker é encarregado de seu mentor para encontrar uma partida para um empreendedor que acredita que ficar solteira é a chave para o sucesso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATE-ME MAIS UMA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassino (Simon Pegg) descobre que ele não é a única pessoa a tentar matar Siren (Alice Braga) uma cidade de surf banhada pelo sol. Neste suspense e comédia sombria, o assassino encontra-se desvendando três histórias de caos, assassinato, chantagem e vingança.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATE-ME POR FAVOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barra da Tijuca, Zona Oeste do Rio de Janeiro. Uma onda de assassinatos invade o bairro. O que começa como uma curiosidade mórbida se apodera cada vez mais da vida dos jovens habitantes. Entre eles, Bia, uma garota de 15 anos. Após um encontro com a morte, ela fará de tudo para ter a certeza de que está viva.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATE O REI[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Karen (Emily Browning) e Jack (Luke Grimes) se conhecem em um hospital psiquiátrico e se apaixonam perdidamente. O rapaz conta com a ajuda da namorada para executar aquela que acredita ser sua missão de vida: assassinar o cantor Elvis Presley (Ron Livingston).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATE OU MORRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso em looping temporal que constantemente repete o dia de seu assassinato, o ex-agente das forças especiais Roy Pulver descobre pistas sobre um projeto secreto do governo que poderia desvendar o mistério sobre sua imparável morte. Em uma corrida contra o relógio, Pulver deve caçar o Coronel Ventor, chefe do programa em questão, enquanto foge de assassinos treinados e impiedosos que querem mantê-lo longe da verdade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATEM BEN LYK[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em poucas horas, três indivíduos foram assassinados em Londres, todos chamados Ben Lyk. A Scotland Yard decide reunir e manter todos os Ben Lyks da cidade num mesmo local para protegê-los; até descobrir quem está cometendo os homicídios, e qual a motivação.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATER[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mater é um filme sobre a luta entre amor e lei; sobre diferenças sociais e distâncias que estas geram. E sobre o amor, isso cruza tudo, permite tudo: bom e mal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATERIAL GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As irmãs Marchetta são milionárias herdeiras de um império da indústria de cosméticos. Elas vivem num mundo onde o que conta é a aparência, até receberem uma notícia pra lá de desanimadora: estão quebradas. Sem dinheiro, sem roupas, deslocadas, terão que dar a volta por cima numa comédia muito engraçada sobre meninas que tem que cair na real. Mas até lá vão ter que ralar muito![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATEWAN - A LUTA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado na cidade de Matewam, a terra do carvão na Virgínia Ocidental, este filme celebra a organização dos trabalhadores no contexto de uma greve na década de 1920. O membro do sindicato, Joe Kenehan, um 'fura greve' chamado 'Poucas Roupas' Johnson e um prefeito e chefe de polícia simpáticos lutam heroicamente contra o poder representado por uma empresa de carvão e pelos interesses de Matewan, para que a justiça e os direitos dos trabalhadores não fiquem para atrás, num emprego de condições precárias, com muita exploração e resultados medíocres. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATILDA: O MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem extraordinária descobre seu superpoder e convoca a coragem notável, contra todas as probabilidades, para ajudar os outros a mudar suas histórias, ao mesmo tempo em que assume o controle de seu próprio destino. Defendendo o que é certo, ela obteve resultados milagrosos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATILDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção dirigida pelo premiado diretor Alexei Uchitel, retrata as memórias de Matilda Kshesinskaya e seu caso de amor com o último czar da Rússia, Nicolau II, da dinastia Romanov. Ela foi uma bailarina de origem polonesa do Teatro Mariinsky, em São Petersburgo, enquanto ele não era ainda czar de fato, mas príncipe. Os dois viveram um breve porém intenso romance entre 1892 e 1894, terminando com o casamento de Nicolau com Alexandra Feodorovna, e a coroação dele após a morte do pai.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATILDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matilda Wormwood (Mara Wilson) é uma criança brilhante de apenas seis anos, que cresceu em meio a pais grosseiros e ignorantes. Seu pai Harry (Danny DeVito) trabalha como vendedor de carros, enquanto que sua mãe Zinnia (Rhea Perlman) é dona de casa. Ambos ignoram a filha, a ponto de esquecerem de matriculá-la na escola. Desta forma Matilda fica sempre em casa ou na livraria, onde costuma estimular sua imaginação. Após uma série de estranhos eventos ocorridos em casa, quando Matilda descobre que possui poderes mágicos, Harry resolve enviá-la à escola. O local é controlado com mão de ferro pela diretora Agatha Trunchbull (Pam Ferris), o que faz com que Matilda apenas se sinta bem ao lado da professora Honey (Embeth Davidtz), que tenta ajudá-la o máximo possível.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATINEE: UMA SESSÃO MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Key West, uma pequena cidade do estado da Flórida, em plena Crise dos Mísseis de 1962, quando a população americana entrou em pânico com a possibilidade de um bombardeio nuclear vindo de Cuba, o produtor Lawrence Woosley tenta tirar proveito da situação, convencendo um grande exibidor de filmes a lançar em grande circuito sua mais recente criação sobre um homem que sofreu uma incrível mutação genética se transformando em uma gigantesca formiga.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATO EM NOME DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem da lei de Bannock chega no sábado para prender todos os pecuaristas cuja celebração selvagem no ano anterior resultou na morte acidental de um homem velho. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATO SEM CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deco e Zoé se conheceram quando ele quase atropelou Guto, um cachorro que desmaia toda vez que fica animado. Mas depois de um relacionamento de dois anos, Deco leva um pé na bunda de Zoé, que fica com Guto e de sobra arruma um novo namorado. Deco, revoltado, tentará tomar as rédeas da situação e com a ajuda do primo Leléo pegar seu cachorro de volta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assassino em série na cidade alemã de Düsseldorf põe a polícia e a população em estado de alerta máximo. Obra-prima do Expressionismo Alemão, M já serviu de inspiração para inúmeros outros cineastas, que veem em sua fotografia uma maneira própria de fazer cinema, seguindo os passos de outras obras do Expressionismo, como Nosferatu, este de 1922.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIARCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe grávida (Rachel) e marido (Matt) bater seu carro no campo e são oferecidos abrigo por um agricultor e sua esposa. Rachel logo percebe que os filhos do fazendeiro são de fato roubados. Assim como eles tentam deixar a fazenda, Rachel entra em trabalho de parto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIMILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal frustrado e com problemas no casamento encontra esperança em um aplicativo divertido que premia boas ações… até que isso se torna uma obsessão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX RELOADED[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após derrotar as máquinas em seu combate inicial, Neo ainda vive na Nabucodonosor ao lado de Morpheus, Trinity e Link, o novo tripulante da nave. As máquinas estão realizando uma grande ofensiva contra Zion, onde 250 mil delas escavam rumo à cidade e podem alcançá-la em poucos dias. A Nabucodonosor é convocada para retornar a Zion e participar da reunião que definirá o contra-ataque para salvar a humanidade da extinção. Entretanto, um recado enviado pelo Oráculo faz com que Neo retorne à Matrix.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX RESURRECTIONS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo de duas realidades — a vida cotidiana e o que está por trás dela —, Thomas Anderson terá que escolher seguir o coelho branco mais uma vez. A escolha, embora seja uma ilusão, ainda é a única maneira de entrar ou sair da Matrix, que é mais forte, mais segura e mais perigosa do que nunca.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX REVOLUTIONS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após enfrentar os sentinelas no mundo real, Neo (Keanu Reeves) tem sua mente presa em um local que fica entre a Matrix e a realidade, do qual apenas poderá sair com a ajuda de Trainman (Bruce Spence). Após perceberem que as ondas cerebrais de Neo são idênticas as de uma pessoa conectada à Matrix, Trinity (Carrie-Anne Moss) e Morpheus (Laurence Fishburne) buscam a ajuda da Oráculo (Mary Alice) e Seraph (Sing Ngai). Trinity, Morpheus e Seraph vão em busca de Merovingian (Lambert Wilson), que possui controle sobre Trainman e pode libertar Neo. Após obterem sucesso no resgate, o trio se divide em duas missões: Enquanto Morpheus e a tripulação de duas naves parte rumo a Zion, na tentativa de ajudar no combate contra as máquinas, Neo e Trinity se dirigem à Cidadela das Máquinas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATRIX[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, Thomas Anderson (Keanu Reeves), um jovem programador de computador que mora em um cubículo escuro, é atormentado por estranhos pesadelos nos quais encontra-se conectado por cabos e contra sua vontade, em um imenso sistema de computadores do futuro. Em todas essas ocasiões, acorda gritando no exato momento em que os eletrodos estão para penetrar em seu cérebro. À medida que o sonho se repete, Anderson começa a ter dúvidas sobre a realidade. Por meio do encontro com os misteriosos Morpheus (Laurence Fishburne) e Trinity (Carrie-Anne Moss), Thomas descobre que é, assim como outras pessoas, vítima do Matrix, um sistema inteligente e artificial que manipula a mente das pessoas, criando a ilusão de um mundo real enquanto usa os cérebros e corpos dos indivíduos para produzir energia. Morpheus, entretanto, está convencido de que Thomas é Neo, o aguardado messias capaz de enfrentar o Matrix e conduzir as pessoas de volta à realidade e à liberdade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MATTHIAS & MAXIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt e Max, dois melhores amigos de infância vão a uma festa para celebrar a partida de Max para uma viagem de dois anos. Um beijo inesperado porá tudo em causa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAU-OLHADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na premiada história em áudio de Madhuri Shekar, Evil Eye conta a história de uma mulher que está convicta que o namorado de sua filha tem uma conexão sombria e macabra com um homem que tentou matá-la há 30 anos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUÁ - O IMPERADOR E O REI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A saga de Irineu Evangelista de Souza (Paulo Betti), desde seu nascimento até sua morte, como Barão e Visconde de Mauá, um dos homens mais ricos do Brasil.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUDIE: SUA VIDA E SUA ARTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde sua juventude Maud Lewis (Sally Hawkins) tem problemas de artrite reumatoide, que causa inflamações e deformações nas articulações do seu corpo. Dona de casa, Maud possui habilidades artísticas e, apesar das suas limitações físicas, ela consegue superar a doença e se tornar uma popular artista visual do Canadá.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAURICE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maurice conta a história de dois jovens estudantes ingleses que se tornam grandes amigos. Cada vez mais íntimos, Maurice Hall e Clive Durham percebem que estão apaixonados, mas lutam contra esse sentimento já que a homossexualidade, além de condenada socialmente, era considerada crime na Inglaterra do século XIX,O Mais lindo filme Gay de todos os tempos, uma história do amor entre amigos em uma época distante ,conservadora e cheia de preconceitos. Este clássico é estrelado por Hugh Grant e James Wilber.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAURICIO MEIRELLES: LEVANDO O CAOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veja os comentários mordazes e divertidos de Mauricio Meirelles sobre família, preconceitos, tartarugas e outros assuntos neste especial de stand-up.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUS MODOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 15 anos na prisão, um ex-traficante de drogas quer apenas 3 coisas: Reassumir seu território, transar e se vingar dos gangsteres que o desrespeitaram. No entanto uma briga humilhante com o seu ex-protegido vai desencadear uma série de ações violentas, vinganças e represálias letais. Tudo isso acaba abalando a comunidade de traficantes e cafetões, e diversos inocentes são tragados para o meio dessa onda de violência e decepção.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUS MOMENTOS NO HOTEL ROYALE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Década de 1960, sete desconhecidos se encontram no El Royale, um hotel degradado perto de Lake Tahoe, Califórnia. Cada um deles tem um segredo obscuro e precisa encontrar redenção durante a noite... antes que tudo vá para o inferno.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex (August Wittgenstein) e Selma (Alma Terzic) são um casal apaixonado que estão em uma viagem ao coração da Bósnia e Herzegovina. De repente, Selma sente que alguém está os perseguindo. Ela se apega ao amuleto muçulmano, "hamajlija", fazendo com que a força misteriosa surja da floresta.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAUSOLEUM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traumatizado pela morte de sua mãe, jovem Susan está se tornando possuído pelo mesmo demônio que possuía sua mãe antes de morrer. Mais e mais seu marido e psiquiatra estão percebendo as mudanças estranhas[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAVERICK[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à uma série de aventuras, o inveterado jogador de pôquer Bret Maverick (Mel Gibson) tenta arrumar os três mil dólares que lhe faltam para participar de um jogo milionário em uma barca do Mississipi, no qual o vencedor vai receber meio milhão de dólares. Para entrar neste jogo poderoso, ele vai juntar forças com uma interessante e misteriosa jogadora.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX 2: UM AGENTE ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max, o filme que conta a história de um cachorro que ajudou pessoas no Afeganistão vai ganhar uma continuação, desta vez é dirigido por Brian Levant (Beethoven - O Magnífico) a partir de um roteiro escrito por Steven Altiere (Norm e os Invencíveis). O segundo filme vai se passar na Casa Branca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX CLOUD[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um viajante espacial cai em um planeta que abriga uma prisão intergaláctica.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX E EU[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de transição à vida aduta sobre um desajeitado adolescente que apaixona-se por uma garota vizinha que ele vem a descobrir ter falecido um ano antes de fibrose cística e ele descobre estar apaixonado por um fantasma.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX MANUS: O HOMEM DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Manus é um filme de guerra biográfico norueguês de 2008, baseado nos fatos reais da vida do lutador de resistência Max Manus (1914–96), após sua contribuição na Guerra de Inverno contra a União Soviética. A história segue Manus desde o início da Segunda Guerra Mundial na Noruega até o tempo de paz em 1945.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX PAYNE:  RETRIBUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bloqueando as sombras de seu passado, Max Payne é inesperadamente confrontado com o antigo amigo e o interesse do amor Mona Sax, que revela informações vitais que podem derrubar o senhor da droga, Jack Lupino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX PAYNE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Payne é um policial indisciplinado de Nova York, que está decidido a encontrar os responsáveis pelo brutal assassinato de sua esposa, seu bebê e de seu parceiro. O desejo de vingança faz com que ele se aprofunde cada vez mais no submundo obscuro de mafiosos, sendo obrigado a enfrentar até mesmo inimigos do além em uma batalha sobrenatural por justiça.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX RELOAD AND THE NETHER BLASTERS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um funcionário da Loja de Video Game Pequeno deve ir de zero ao herói depois de desencadear acidentalmente as forças do mal de um jogo de colecovision amaldiçoado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX STEEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Max McGrath (Ben Winchell) descobre que seu corpo pode gerar uma poderosa energia, e ele deve unir-se com o único ser capaz de conter esta energia: um misterioso extraterrestre tecno-orgânico chamado Steel. Unidos como o super-herói Max Steel, os dois amigos devem combater uma ameaça alienígena e desvendar os segredos do seu passado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX: O CÃO HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cachorro Max trabalha junto aos soldados americanos no Afeganistão, ajudando a detectar regiões com minas terrestres. Quando seu dono morre, o animal se torna feroz e não mantém contato com mais ninguém. A situação se transforma quando Justin, irmão do soldado falecido, decide se aproximar de Max e criar uma grande amizade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAX[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1918, um jovem e desiludido Adolf Hitler atende uma amizade com um revendedor de arte judaica enquanto pesa uma vida de paixão pela arte vs. Talent na política[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÁXIMA PRECISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O major Tommy Egan (Ethan Hawke) é um oficial da Força Aérea americana encarregado de dirigir ataques aéreos na guerra no Afeganistão. Após pilotar drones de controle remoto contra os talibãs por 8 horas, todos os dias, ele volta para sua casaem Las Vegas, onde vive com sua esposa (January Jones) e filhos. Mas, a cada nova missão, sua moral fica mais conturbada. Tommy começa a se desligar da vida real, vendo sua rotina familiar cair aos pedaços enquanto o caos da guerra só cresce cada vez mais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAXIMUM RIDE: PROJETO ANGEL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de seis jovens com poderes extraordinários está em FUGA. O seu líder é Maximum Ride, ou Max. Retirados dos seus pais à nascença, os seis estavam presos num laboratório secreto, onde foram alterados geneticamente para se tornarem 98% humanos e 2% pássaros. Agora eles conseguem voar e escaparam da sua prisão. Mas desconhecem as razões para tudo o que lhes foi feito, e não sabem quanto tempo de vida lhes resta. No seu encalce estão os Erasers, seres diabólicos criados no mesmo laboratório, que apanham Angel, a menina mais nova e especial do grupo de Max.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAY - OBSESSÃO ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]May nunca fez parte de nenhuma turma, sempre viveu só. Devido a um problema oftalmológico, na infância usou um tapa olho para esconder o seu trauma, o que não facilitou a sua vida pessoal. Na adolescência sua melhor amiga e conselheira é uma boneca que sua mãe lhe deu de presente... Até que conhece Adan. Impressionada pelos seus traços, especialmente suas mãos, pela primeira vez começa um relacionamento. Mas logo descobre que as pessoas não são perfeitas... Somente parte delas são.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAY IN THE SUMMER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noiva é forçada a reavaliar sua vida quando ela se reúne com sua família na Jordânia e se encontra confrontada com o rescaldo do divórcio de seus pais.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYA DARDEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poeta internacionalmente respeitado anuncia que vai se matar e precisa de um herdeiro e executor. Jovens escritores levam a montanha para competir pela posição e são desafiados intelectualmente, emocionalmente e eroticamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYBE A LOVE STORY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta comédia romântica conta a história de Virgílio, um anti-herói distraído, contraditório e solitário. Depois de um dia comum de trabalho na agência de publicidade, Virgílio chega em casa e fica surpreso ao ouvir um recado perturbador na secretária eletrônica. Clara está terminando com ele. A surpresa não era pelo término: solteiro, Virgílio não tinha ideia de quem fosse Clara. Virgílio, então, é tomado pelo pânico diante de evidências que o aproximam de uma suposta ex-namorada. Quem, afinal, era Clara? Com a ajuda de seus colegas de trabalho, de uma nova vizinha e das antigas mulheres que passaram por sua vida, Virgílio tentará descobrir.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYDAY LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Tour de Vida da Mayday está ligado por quatro segmentos distintos e a história é revelada em "Diversão Rumbling de ontem".[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYDAY RELAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o marinheiro alemão Max e sua filha Emily recebem um mayday - chamar no Mar Mediterrâneo, eles agem imediatamente: eles mudam o curso do pequeno barco à vela e tentam envolver outros navios. Mas então eles entendem, que existem mais de cem pessoas a bordo - e o barco danificado é apenas quarenta pés longos ...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYDAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tempestade incomum se aproxima e está prestes a mudar tudo para Ana. Depois que um curto-circuito em seu local de trabalho a transporta misteriosamente para um mundo alternativo, ela conhece uma tripulação de mulheres soldados apanhadas em uma guerra sem fim. Ao longo de uma costa estranha e acidentada, os homens enfrentam a verdade nua e crua que se esconde por trás das donzelas que parecem estar em perigo. Sob a liderança de Marsha, Ana treina como atiradora e descobre uma nova liberdade nesta irmandade desinibida. Ela logo percebe que pode não ser o assassino cruel que eles esperam, e o tempo está se esgotando para ela encontrar um caminho para casa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAYOR OF THE SUNSET STRIP[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma olhada na história da fama no mundo através dos olhos do pop Star Impresario, Rodney Bingenheimer[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZ JOBRANI: IMMIGRANT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]American American Comic Maz Jobrani acende o centro de Kennedy com riffs na vida imigrante na era Trump, armadilhas parentais modernas e muito mais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE RUNNER: A CURA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No terceiro filme da saga, Thomas (Dylan O' Brien) embarca em uma missão para encontrar a cura para uma doença mortal e descobre que os planos da C.R.U.E.L podem trazer consequências catastróficas para a humanidade. Agora, ele tem que decidir se vai se entregar para a C.R.U.E.L e confiar na promessa da organização de que esse será seu último experimento.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE RUNNER: CORRER OU MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num cenário pós-apocalíptico, uma comunidade de rapazes descobre que estão presos num labirinto misterioso. Juntos, terão de descobrir como escapar, resolver o enigma e revelar o arrepiante segredo acerca de quem os colocou ali e por que razão.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE RUNNER: PROVA DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após escapar do labirinto, Thomas (Dylan O'Brien) e os garotos que o acompanharam em sua fuga da Clareira precisam agora lidar com uma realidade bem diferente: a superfície da Terra foi queimada pelo sol e eles precisam lidar com criaturas disformes chamadas Cranks, que desejam devorá-los vivos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado pelos verdadeiros acontecimentos em 1983, da infame fuga de 38 presos do IRA da prisão de Maze, que se tornou a maior fuga de prisão na Europa, desde a Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZINGER Z – INFINITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A humanidade está novamente em perigo de cair nas garras do Império Subterrâneo, que no passado foi liderado pelo cientista maligno conhecido como Dr. Inferno. Então, Koji Kabuto pilotou o super robô Mazinger Z e, com a ajuda de seus amigos do Photonic Research Institute, frustrou as ambições do Dr. Hell e restaurou a paz no mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI - A BANDA DAS VELHAS VIRGENS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Caboclo Gostoso (Mazzaropi) é o maestro de uma banda feminina formada unicamente por mulheres idosas e beatas. Orgulho da pequena cidade, a banda é mantida pelos donativos recolhidos pela igreja. Porem Gostoso se mete em confusões após encontrar um pequeno saco com jóias.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI - A CARROCINHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desejando se livrar da cadelinha de estimação de sua esposa, o prefeito de uma cidade do interior promove Jacinto (Mazzaropi) a "chefe da carrocinha". Só que ele logo se indispõe com a população local, além de se apaixonar por uma jovem que adora cachorros.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI - CANDINHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Candinho (Mazzaropi) foi encontrado nas águas sujas de um riacho. Ao seu lado estava um jumentinho, chamado Policarpo. Candinho e o jumento cresceram juntos, mas um dia Candinho, um pouco mais inteligente que Policarpo, convenceu-se de que a vida era muito dura, já que por qualquer coisa errada era espancado pelo seu benfeitor, o proprietário da fazenda. É quando decide fugir para São Paulo, só que a cidade grande assusta os dois caipiras. Candinho conhece Filoca (Maria Prado), uma taxi-girl por quem se apaixona.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI - NADANDO EM DINHEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mazzaropi é Isidoro, um pobre motorista que herda uma fortuna e tem a vida mudada da noite para o dia. Sua mulher vira uma senhora da sociedade, seu cachorro ganha uma casa enorme e até seu antigo caminhão ganha uma equipe de mecânicos. Mas será que ele vai conseguir esquecer suas origens humildes e largar de vez seu jeitão simples? Agora ele vai ter de se adaptar à nova vida de grã-fino, cheia do “bão e do melhor”, cheia de dinheiro e cheia de trapalhadas!!! Divirta-se![/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI - O CORINTIANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manuel (Mazzaropi) é um torcedor fanático do Corinthians. Barbeiro por profissão e obcecado pelo Timão, ele vive tendo problemas com os vizinhos e a família por conta de sua paixão descontrolada pela equipe.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MAZZAROPI - SAI DA FRENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isidoro é dono de um caminhãozinho, cujo apelido é Anastácio. Seu principal amigo é um cão chamado Coronel, interpretado pelo cão Duque, famoso astro da Vera Cruz. O filme se desenrola no decorrer de um dia. Isidoro é contratado para transportar alguns móveis para Santos. Descendo a serra pela Via Anchieta, até atingir o grande porto, Isidoro provoca inúmeras situações cômicas, que se iniciam com a descoberta de uma jovem noiva, que fugiu em pleno cortejo de seu casamento, escondida num armário.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCDICK[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o pior policial do mundo é demitido, ele se torna o pior detetive privado do mundo. Por razões desconhecidas, ele se encontra o alvo de todos os criminosos da cidade. Ele deve superar sua incompetência e vários defeitos de caráter para resolver o caso e salvar sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCFARLAND DOS EUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidadezinha da Califórnia, um treinador (Kevin Costner) aceita a tarefa de trabalhar com um grupo de jovens esportistas e transformá-los em campeões.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCKELLEN: PLAYING THE PART[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Construído em uma entrevista de 14 horas, McKellen: Tocar a parte é uma jornada única através dos principais pontos de referência da vida de McKellen, desde a primeira infância a uma carreira exigente que o colocasse nos olhos do público pela melhor parte de sua vida. Usando uma abundância de fotografia dos álbuns privados de McKellen e cenas cinematicamente reconstruídas, um talento bruto brilha na intensidade, variedade e devoção naquele momento na luz.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCLAREN – O HOMEM POR TRÁS DO VOLANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida do neozelandês Bruce McLaren, fundador da equipe McLaren de Fórmula 1, será retratada em um documentário, a ser lançado ainda em 2017. A informação é do jornal britânico Guardian. Batizado simplesmente de McLaren, o filme.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCQ - UM DETETIVE ACIMA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]McQ é um veterano da polícia de Seattle, um tenente que poderia ser capitão, mas seu jeito "duro" com a bandidagem atrapalha sua carreira. Ele e seu amigo e parceiro investigam o traficante Santiago, até que o parceiro é morto. McQ de imediato quer ir atrás de Santiago, mas seus superiores não lhe dão o caso. McQ então pede demissão e passa a agir como detetive particular.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MCQUADE: O LOBO SOLITÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lendário Ranger do Texas renegado J.J. McQuade é terrível com a arma - mas letal com o seu cinturão negro! Quando a vida da sua filha adolescente é ameaçada por ladrões de estrada na tentativa de roubarem um camião cheio de armas e munições, o serviço torna-se pessoal para McQuade. Pondo a descoberto uma operação de tráfico e venda ilegal de armas a terroristas um pouco por todo o mundo, McQuade fica frente a frente com o rei desta rede gigantesca, Rawley - um nome afamado mundialmente nas artes marciais, por nunca ter perdido um combate! Terá o Ranger o que é necessário para salvar a filha e a honra - ou será que finalmente encontrou um adversário à altura, e consequentemente... a sua própria derrota?[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ME AND YOU AND EVERYONE WE KNOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pai de três filhos passa a criá-los sozinho depois de se separar da esposa. Ele conhece uma artista que usa seu talento para aproximar as pessoas e sua vida então se transforma.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ME CHAME PELO SEU NOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sensível e único filho da família americana com ascendência italiana e francesa Perlman, Elio está enfrentando outro verão preguiçoso na casa de seus pais na bela e lânguida paisagem italiana quando Oliver, um acadêmico que veio ajudar a pesquisa de seu pai, chega.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ME TIRA DA MIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Determinada a desvendar os mistérios por trás da morte da atriz Antuérpia Fox, uma policial dedicada infiltra-se em uma clínica de realinhamento energético e descobre que pode estar na mira de um esquema muito maior.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ME TOO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lojista leva a Deus ao tribunal quando sua loja é destruída por um terremoto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEA CULPA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois Políciais, Simon e Franck festejam o final de uma missão. Mas a festa acaba em tragédia. Um desastre rodoviário provoca duas vítimas, uma das quais uma criança. Franck escapa sem ferimentos. Simon era o condutor, estava alcoolizado e fica gravemente ferido. Ele perde tudo: a família e o emprego. Seis anos mais tarde, divorciado da mulher, Alice, Simon trabalha agora no transporte de valores e tem dificuldade em cumprir o papel de pai, com Theo, seu filho de nove anos. Franck, que permaneceu na polícia, acompanha a situação à distância, até que, o pequeno Theo assiste a um ajuste de contas entre criminosos e a família começa a receber ameaças. Simon fará todo o possível para proteger o filho e encontrar os criminosos, fato que o conduz a relacionar-se com Frank, revivendo memórias difíceis, em comum, do passado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEA MAXIMA CULPA: SILENCE IN THE HOUSE OF GOD[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Documentário do Documentário da Academia® Alex Gibney (Táxi para o lado negro) explora a questão carregada da pedofilia na Igreja Católica, seguindo uma trilha do primeiro protesto conhecido contra o abuso sexual clerical nos Estados Unidos e todo o caminho para o Vaticano.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEAN DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem de quinze anos de idade rouba uma bolsa contendo uma grande quantidade de drogas. Quando percebe o conteúdo do item roubado, ele foge com sua namorada. O problema é que o pai da moça, um xerife local corrupto, persegue os dois de maneira implacável.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEANDER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher fica presa em uma série de tubos estranhos cheios de armadilhas mortais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEASURING THE WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alemanha no início do século XIX. "Die Vermessung der Welt" Segue os dois cientistas brilhantes e excêntricos Alexander von Humboldt e Carl Friedrich Gauss em seus caminhos de vida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEATBALL MACHINE KODOKU[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ninguém sabe de onde eles vieram. Eles parasitam em seres humanos, assumem o controle deles e mudam seus corpos em monstros hediondos (Necro-Borg). O Necro-Borg lutam uns aos outros até que o outro morre. De onde eles vieram? Para qual finalidade? Yuji e Kaoru, a quem ambos têm segredos escuros dentro de si mesmos, são apanhados nas terríveis batalhas de Necro-Borg. Qual será o seu destino?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDALHA DE BRONZE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2004, Hope Ann Gregory virou uma heroína americana depois de ganhar uma medalha de bronze para o time de ginástica feminino. Hoje em dia, ela ainda vive na sua pequena cidade natal, esquecida e amargurada. Presa ao passado, Hope deve reavaliar sua vida quando uma jovem ginasta promissora ameaça seu status de celebridade local.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDÉIA, A FEITICEIRA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu único papel no cinema, a diva Maria Callas vive a feiticeira Medéia, que mata o próprio irmão para fugir com o amado, Jasão, que roubara o velocino de ouro. Anos mais tarde, Jasão a abandona, para se casar com a jovem e bela flha do Rei Creone. Indignada, Medéia planeja uma terrível vingança contra Jasão.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIANERAS: BUENOS AIRES DA ERA DO AMOR VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin e Mariana vivem na mesma rua, em edifícios opostos, mas eles nunca se conheceram. Eles andam pelos mesmos lugares mas nunca notaram um ao outro. Quais são as chances deles se conhecerem em uma cidade de três milhões de habitantes? O que os separa, irá uni-los.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIASTAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno grupo de jornalistas do WikiLeaks faz o seu caminho através de editores de jornais da Ásia Central. Seu objetivo real: encontrar estabelecimentos de mídia local para publicar cabos diplomáticos nos EUA. Este doutor inteligente e estilo guerrilheiro segue sua fascinante jornada do Afeganistão para Manhattan, através dos limites da liberdade de expressão e das mentes daqueles que moldam nossa compreensão do mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIDA PROVISÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distópico, o governo brasileito decreta uma medida que obriga os cidadãos negros a migrarem para a África na intenção de retornar suas origens. Vendo-se no centro do terror, dois primos refugiam-se em um apartamento, onde debatem questões sociais e raciais, além de compartilharem dos mesmos anseios que envolvem a mudança de país.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIDAS DESESPERADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris (Ken Jeong) aposta em uma lista da morte de celebridades todo ano. Após perder sua casa, seus negócios, conta bancária, e o pior, sua noiva, ele decide tentar reconstruir a sua vida da única maneira que consegue pensar, tentando matar a celebridade em que aposta, David Hasselhoff.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIDAS DESESPERADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em São Francisco Frank Conner, um oficial da polícia, busca freneticamente um doador de medula óssea para salvar a vida do seu filho de nove anos. O único doador compatível é Peter McCabe, um presidiário que cometeu duplo homicídio. McCabe vê na viagem para o hospital uma perfeita oportunidade de fugir e, quando escapa, o pânico e a tensão tomam conta do hospital. Ironicamente Conner tenta capturar o assassino, mas sem feri-lo, pois McCabe é a única esperança que resta para seu filho sobreviver.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIDAS EXTREMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guy Luthan é um médico inglês que, trabalhando em um hospital de Nova York, começa a fazer perguntas quando repara que o corpo de um homem que morreu na emergência desapareceu. Na verdade não há nem registros de sua entrada. Ao tentar descobrir a verdade, o médico encontra pistas que têm relação com um eminente cirurgião, mas logo se vê em perigo, pois algumas pessoas não querem que os segredos do hospital venham à tona.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDIEVAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do ícone tcheco do século XV e senhor da guerra Jan Zizka, que derrotou os exércitos da Ordem Teutônica e do Sacro Império Romano,[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDITERRANEA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ayiva recentemente deixou sua casa em Burkina Faso em busca de uma maneira de fornecer sua irmã e sua filha. Ele aproveita sua posição em uma operação de contrabando ilegal para se pegar e sua melhor amiga Abas fora do continente. Ayiva se adapta à vida na Itália, mas quando as tensões com a comunidade local aumentam, as coisas se tornam cada vez mais perigosas. Determinado a fazer sua nova situação funcionar, ele tenta resistir à tempestade, mas tem seus custos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDITERRANEAN FOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofia (Olivia Molina) nasceu prematuramente, em uma barbearia rodeada de homens. Nos 15 anos seguintes ela vive em meio às mesas e fogões do restaurante de seus pais. Já adulta, se casa com Toni (Paco León) e com ele tem três filhos. Só que, ao mesmo tempo em que ama seu marido, se apaixona por Frank (Alfonso Bassave), o agente que todo artista gostaria de ter. Com Frank ela aprende os segredos da gastronomia. Logo o trio firma um acordo profissional, que altera a forma de cozinhar de Sofia.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDITERRÂNEO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a II Grande Guerra, com a missão de defender o lugar contra uma possível invasão inimiga, um punhado de soldados é deixado numa pequena ilha do mar da Grécia. Mas, o vilarejo parece abandonado e como não tem nenhum único inimigo a vista os soldados aproveitam o tempo para relaxar um pouco. Porém, a ilha não está deserta e quando os habitantes do local percebem que os soldados italianos são inofensivos, saem de seus esconderijos nas montanhas para dar seqüência a suas pacíficas vidas. Portanto, logo os soldados descobrem que serem deixados para trás em uma paradisíaca ilha grega esquecida por Deus, não é uma coisa tão ruim assim...[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO DA CHUVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adolescente que vive com esquizofrenia começa a suspeitar que o vizinho sequestrou uma criança. Seus pais tentam desesperadamente ajudá-la a viver uma vida normal, sem expor seus próprios segredos trágicos, e a única pessoa que acredita nela é Caleb – um menino que ela nem tem certeza de que existe.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem e brilhante psiquiatra é forçada a confrontar uma criatura escura que habita dentro dela pelo próprio inconsciente quando ela investiga o desaparecimento sobrenatural de uma estudante universitária.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO DA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao lado da namorada, o detetive particular Patrick Kenzie se encarrega de uma difícil missão: localizar uma menina que foi sequestrada em Boston. O chefe de polícia Doyle não acredita que Patrick consiga encontrar a garota que já está desaparecida há mais de 76 horas. Mas o investigador não desiste e se prepara para enfrentar o perigo em um bairro violento da cidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO E DELÍRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enviado para Las Vegas para cobrir o Mint 400, uma corrida de motos no deserto, o jornalista Dr. Thompson e seu advogado se encontram numa cidade onde somente drogas poderosas podem fazer com que as coisas sejam ligeiramente normais.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO E DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro soldados sobrevivem à queda do pouso de seu avião para se encontrar em uma floresta de seis milhas atrás das linhas inimigas. O grupo, liderado pelo tenente Corby, tem um plano: fazer seu caminho para um rio próximo, construir uma jangada e, em seguida, à noite, flutuar de volta para território amigo. Seus planos para voltar com segurança são desviados por uma jovem mulher que se depara com eles.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO EM CHERRY FALLS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na pequena cidade de Cherry Falls, na Virginia, um psicótico assassino passa a atacar jovens virgens da escola secundária local. As investigações do assassinatos ficam a cargo do xerife Brent Marken (Michael Biehn), mas sua filha Jody (Brittany Murphy), que é virgem, resolve iniciar sua própria investigação a fim de encontrar e capturar o assassino. Enquanto isso, os demais jovens planejam uma grande festa onde todos terão a chance de perderem a virgindade e, assim, se verem livres da sanha assassina do serial killer que assola a cidade.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO PROFUNDO: O SEGUNDO ATAQUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cinco amigas aventureiras viaja até Recife, região nordeste do Brasil, para conhecer as ruínas de uma cidade subaquática, no litoral da cidade. No entanto, durante o passeio pelo fundo do mar, elas descobrem que não estão sozinhas e os verdadeiros "moradores" do local não estão muito satisfeitos com as visitas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO PROFUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De férias no México, duas irmãs estão prestes a passar pelos momentos de maior tensão em sua vida: presas em uma gaiola de tubarões a 47 metros de profundidade no oceano, eles terão que lutar contra o tempo para permanecerem vivas. Mas com apenas uma hora de oxigênio e com tubarões brancos rondando o local, as chances se tornam cada vez menores.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO PROFUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grace leva o namorado Adam e a irmã mais nova Lee para curtir as férias no norte da Austrália; quando os três embarcam em um aparentemente pacato passeio de barco pelo rio, no entanto, um ataque inesperado faz com que Jim, seu guia desesperado, suma misteriosamente nas águas obscuras; sem escolha para tentar sobreviver ali, perdidos e sozinhos, os três terão que explorar o pântano e encontrar um lugar seguro; mas eles estão sendo observados por uma fera faminta.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MEDO S.A.[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Medo, S.A. é especializada em oferecer a experiência de viver seus maiores medos. Mas quando a brincadeira se torna realidade, os sonhos começam a se tornar pesadelos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>