<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]5[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page5.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTRADA DE SANTA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como uma penalidade para combater os colegas de classe dias antes de se formar no West Point, J.E.B. Stuart, George Armstrong Custer e quatro amigos são designados para a 2ª cavalaria, estacionados em Fort Leavenworth. Enquanto eles ajudam na captura e na execução do abolicionista, John Brown após a batalha da balsa de Harper.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTRADA ETERNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao retornar à Finlândia após de deixar os EUA durante a Grande Depressão, um homem enfrenta uma crescente inquietação política no país nórdico. Numa noite de verão de 1930, bandidos nacionalistas o raptam. Ele é espancado e forçado a andar até a União Soviética, onde a crueldade parece não ter fim. Seu único desejo é voltar a ver a família, mesmo que esse sonho seja quase impossível. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTRADA INTERIOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem com síndrome de Tourette parte numa jornada com mais dois amigos problemáticos a fim de levar as cinzas de sua mãe recém falecida para casa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo foi destruído há mais de 10 anos, mas ninguém sabe o que exatamente aconteceu. Como resultado, não há energia, vegetação ou comida. Milhões de pessoas morreram, devido aos incêndios, inundações ou queimadas que se seguiram ao cataclisma. Neste contexto vivem um pai (Viggo Mortensen) e seu filho (Kodi Smit-McPhee), que sobrevivem de quaisquer alimento e vestuário que conseguem roubar. Apesar dos contratempos, eles seguem viagem pela estrada, sempre rumo ao oeste dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTRANHA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rowena Price é uma repórter investigativa, que teve uma amiga assassinada recentemente. Ela descobre que este fato pode estar relacionado a Harrison Hill, um poderoso executivo de publicidade. Com a ajuda de Miles Haley, Rowena decide se infiltrar disfarçada. Passando-se por Katherine, uma funcionária temporária na agência de Hill, e Veronica, uma garota com quem Hill flerta pela internet, Rowena passa a cercá-lo por todos os lados possíveis. Porém ela logo descobre que não é a única que está trocando de identidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTRANHA VIDA DE TIMOTHY GREEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal sem filhos enterra uma caixa em seu quintal, contendo todos os seus sonhos e desejos para uma criança. Logo, nasce Timothy Green, que, no entando, é muito mais do que parece, trazendo com ele uma magia que vai mudar a maneira de todos sentirem o amor. Estrelado por Jennifer Garner, Joel Edgerton e Cameron C.J. Adams. A direção é de Peter Hedges.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTRELA DE BELÉM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um burro sonhador faz amizade com animais divertidos nesta versão criativa da história do nascimento de Cristo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTRELA NEBULOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a trágica história de uma bonita filha de uma família de classe média refugiada do Paquistão, vivendo nos suburbios de Calcutá em condições modestas. Neeta sacrifica tudo por sua família, seu dinheiro, sua felicidade pessoal, sua saúde, enquanto seu esforço raramente é reconhecido por aqueles que estão a sua volta.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTUDANTE E O SENHOR HENRI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por causa de sua saúde vacilante, Monsieur Henri não pode mais morar sozinho em seu apartamento em Paris. Particularmente irritado, ele acaba aceitando a sugestão de seu filho Paul de deixar um de seus quartos para uma jovem aluna. Longe de se apaixonar por seus encantos, Henri a usa para orquestrar o caos total da família ...[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ETERNA NAMORADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na pequena cidade de Big Stone Gap, nas Montanhas Apalaches da Virgínia, Ave Maria Mulligan (Ashley Judd) é uma farmacéutica de 35 anos auto-proclmada a solteirona da cidade. Ela leva uma amável vida ao redor de amigos e hobbies, até um dia fatídico em 1978, quando ela percebe que não é nada do que imaginava que era. Cercada por propostas de casamento, parentes gananciosos e celebrações, Ave Maria Mulligan organiza uma viagem que pode mudar sua visão de mundo e seu lugar nele.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EXCEÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente da resistência holandesa na Segunda Guerra Mundial, trabalha disfarçado para Wiston Churchill para infiltrar um agente na casa do Kaiser. Um perigoso romance inflama entre um oficial alemão e uma jovem holandesa judaica, enquanto ocorre a corrida nazista para identificar e eliminar o agente por trás da deserção potencialmente desastrosa de seu ex-imperador para a Inglaterra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EXCÊNTRICA FAMÍLIA DE ANTÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Definido como uma celebração da vida e da morte, esta coprodução entre Holanda, Bélgica e Inglaterra ganhadora do Oscar de Melhor Filme Estrangeiro vai além ao contar a história de uma encantadora geração de mulheres. Comandada por Antonia, a saga familiar atravessa três gerações, falando de força, de beleza e de escolhas que desafiam o tempo. Nesse universo conhecemos curiosos personagens, como o filósofo pessimista, a netinha superdotada, a filha lésbica, a avó louca, o padre herege, a amiga que adora procriar, a vizinha que sofre abusos sexuais e os muitos amigos que são acolhidos por sua generosidade.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EXECUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os últimos dias do reinado de Stalin, uma médica (Marina Hands) tenta passar despercebida em uma sociedade dominada pelo pavor mútuo, onde um vizinho ou colega pode 'denunciá-lo' às autoridades a qualquer momento. Uma noite ela é levada, não para a infame prisão de Lubyanka, mas para o Kremlin, para atender o próprio doente Stálin, carinhosamente chamado de Tio Joe (André Dussollier), um velho atormentado pela dor, mas ainda tão atento e mortal quanto uma cobra. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EXPERIÊNCIA 4: O DESPERTAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um estranho desmaio, Miranda Hollander descobre sua verdadeira origem como um ser humano-alienígena e entra em batalha com outros híbridos. Mas o tempo está acabando. Ela vai se render aos seus instintos assassinos em busca de um companheiro?[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EXPERIÊNCIA II: A MUTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Terminada a missão em Marte, o astronauta Patrick Ross volta à Terra e descobre que foi infectado com o DNA de um alienígena que o transforma em um ser preocupado apenas em ter relações com mulheres, o que faz ter um desejo enorme de ter filhos para dominar os humanos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EXPERIÊNCIA III[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha de Eve (Natasha Henstridge), Sara (Sunny Mabrey), faz parte da 3ª geração de alienígenas na Terra. Existem outros da sua espécie, mas Sara é mais resistente aos diversos tipos de doença do planeta. Ela vive na casa de um professor universitário, Abbot (Robert Knepper), que a seqüestrou do governo quando era apenas um bebê, ou seja, poucos dias atrás, pois ela cresce 15 centímetros por dia e em breve será uma adulta. Abbot quer criar o espécime perfeito e obter reconhecimento internacional, mas várias coisas começam a dar totalmente e mortes acontecem. Além disto outros alienígenas mestiços começam a apresentar sérios problemas de saúde, mas uma dela, Amelia (Amelia Cooke), parece estar disposta a tudo para poder sobreviver.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EXPERIÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cientistas usam um código genético alienígena para criar uma menina que parece comum. Eles têm ordens para matar a criança --uma mistura de humano e alien-- após o nascimento, mas ela cresce depressa, consegue escapar e agora quer se reproduzir.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EXPERIÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no Experimento de Aprisionamento de Stanford Uma equipe de cientistas arregimenta 20 presos para uma experiência psicológica em troca de um prêmio em dinheiro. Os prisioneiros são divididos em dois grupos: oito deles fazem o papel de guardas e os outros 12, de internos. As cobaias são isoladas numa área da penitenciária onde certas regras devem ser obedecidas e mantidas pelos guardas. No início, a camaradagem reina no ambiente, mas a violência não tarda a explodir.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EXTRAORDINÁRIA GAROTA CHAMADA ESTRELA EM HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua mãe Ana é contratada como figurinista em um filme, Estrela se muda para Los Angeles e conhece dois irmãos, um vizinho mal-humorado e uma musicista.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EXTRAORDINÁRIA GAROTA CHAMADA ESTRELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo Borlock, é um estudante mediano da Mica High School. Ele tira notas decentes, é membro da banda marcial da escola e sempre se contentou a voar abaixo do radar. Mas tudo isso muda quando ele conhece Estrela Caraway, uma aluna nova confiante e colorida com uma predileção pelo ukulele, que se destaca da multidão. Ela é doce, enxerga magia nas coisas comuns e toca a vida de todos com os gestos mais simples. Suas excentricidades e personalidade contagiante encantam Leo e o corpo estudantil, e ela rapidamente deixa de ser ignorada e ridicularizada para ser aceita e aclamada, e o inverso outra vez, colocando Leo em uma montanha-russa de emoções.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A EXTRAORDINÁRIA JORNADA DO FAQUIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no best-seller homônimo de Romain Puértolas. Em uma trama mágica, sobre amor e aventura e que percorre três continentes, um narrador conta a história de quando se apaixonou por uma mulher europeia e como acabou deportado para um lugar isolado do continente, junto com um bando de refugiados africanos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÁBRICA DE HUMANOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma empresa de produtos de saúde e beleza está sequestrando meninas para fazer experiências com o DNA de seus bebês para um tratamento que reverta o processo de envelhecimento. Quando Mia sai para investigar este assunto, ela é presa pela rede desta fazenda humana.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÁBRICA DE NADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noite, os trabalhadores de uma fábrica de elevadores em Portugal veem as máquinas serem colocadas em furgões e levadas. Sem conseguirem impedir a ação, eles questionam os patrões, e descobrem que os equipamentos estão sendo transportados a fábricas mais baratas. A intenção é fechar o local, deixando dezenas de trabalhadores desempregados. Começa a luta do grupo para manter seus empregos, sua dignidade e questionar o sistema que permite que essa situação aconteça.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÁBRICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Policial e seu parceiro estão obcecados atrás de um assassino em série. Quando o vilão sequestra sua filha, o policial vai deixar de lado seu profissionalismo para capturá-lo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FABULOSA AVENTURA DA SHARPAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olheiro vê Sharpay Evans e seu cachorro Boi se apresentando em um evento de caridade e os envia à cidade de Nova York. Sharpay achava que fama e fortuna são fáceis de conquistar, mas descobre que o meio artístico é um mundo de cobra comendo cobra e se decepciona. Ela conhece Peyton, um charmoso estudante de cinema, que a ajuda a lidar com uma manipuladora estrela da Broadway e alcançar o sucesso.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FABULOSA GILLY HOPKINS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é uma adaptação do livro de Katherine Paterson (autora de Ponte para Terabítia), que narra a história de Gilly, uma garota de 12 anos que passa por diversos lares adotivos durante sua vida. Ao ser enviada para a casa de Maime Trotter, Gilly elabora um plano de fuga para se juntar à sua mãe biológica, mas descobre que as coisas não são tão simples quanto ela imaginava.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FACA NA ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal quase atropela um jovem de 19 anos numa estrada e acaba oferecendo uma carona para o rapaz, convidando-o também a passar o dia velejando. A partir daí, estabelece-se uma disputa entre os dois homens, mediada pela mulher.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FACE DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Voltando para casa depois de lutar na África durante a Segunda Guerra Mundial, um soldado com PTSD (transtorno de estresse pós-traumático) acha cada vez mais difícil a reintegração à vida familiar, enquanto revive a batalha do Passo de Kasserine. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FACE DA MORTE - O DEMÔNIO VESTE SORRISO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa tentativa de superar a morte de sua mãe, Ashley parte para a faculdade. Lá, ela conhece novas pessoas, incluindo um colega chamado Binder, que a convida para uma festa. Durante essa festa, a jovem conhece uma lenda urbana que está circulando o campus – trata-se de um assassino que frequenta o mundo online e tem como apelido “Smiley”, aquela carinha feliz que se usa quando se escreve uma mensagem. Ele ataca suas vítimas depois que elas repetem determinada frase três vezes no mundo virtual. Até então ele só pode ser visto na internet, ninguém o viu no mundo real. Intrigada, Ashley volta para o dormitório e, junto com sua colega de quarto Proxy, ela resolve colocar à prova tal lenda. Para seu terror, Ashley vê o tal assassino e fica paranoica sobre o assunto, pensando se o que ela viu é real ou se ela está ficando louca.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FACE DA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um soldado chamado Jack está no campo de batalha e, após receber uma carta de sua amada esposa Eva, deixa sua unidade militar, corre pelo campo e encontra o vale onde Eva mora. Lá, Jack encontra algum trabalho, enquanto sonha com Eva e em criar sua própria casa e ter um bebê. De repente, a polícia secreta aparece. Para piorar, Bar, o cruel proprietário de uma fábrica local, está interessado em Eva e fará de tudo para que Jack saia do caminho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FACE DE UM ANJO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas (Daniel Brühl) é um cineasta em busca de uma segunda chance em Hollywood depois do fracasso de bilheterias de seu primeiro longa. Ele vai a Siena, na Itália, para pesquisar sobre um brutal assassinato que está atualmente em julgamento na cidade. As ordens vêm de seus produtores, em busca de um produto palatável pra vender; a atmosférica cidade medieval e seus habitantes, porém, começam a exercer uma estranha influência sobre o diretor. Ele passa a ter visões e pesadelos desconcertantes enquanto segue em sua busca pela verdade, ao lado de Simone (Kate Beckinsale) uma jornalista que escreveu um livro sobre o assassinato e conhece tudo sobre o caso.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FACE DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao lado dos pais e das duas irmãs, Evan Asher (Harrison Gilbertson) é um jovem tímido e pouco sociável que se muda para uma grande casa, cujo passado é marcado por uma família que perdeu todos os filhos. Aproveitando o baixo preço e sem problemas superstições, os Asher se mudam para o local. Lá, Evan aproveita o tempo livre para desenvolver uma amizade/namoro com a vizinha Sam (Liana Liberato). Curiosos, os dois vão explorar o passado sombrio do local e despertar forças nada amigáveis.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FACE DO MENTIROSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher desobedece a vontade dos anciãos do pequeno vilarejo onde vive e parte para a cidade grande em busca do marido desaparecido.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FACE OCULTA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial novato discorda quando seu parceiro corrupto conspira com seu mentor para acusar falsamente dois ex-presidiários de assassinato.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA ADDAMS 2: PÉ NA ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Addams se envolvem em aventuras mais malucas e se envolvem em confrontos hilariantes com todos os tipos de personagens desavisados.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA ADDAMS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gomez Addams e sua esposa Mortícia estão comemorando a chegada de um bebê. Porém, os irmãos Wednesday e Pugsley não estão muito felizes com a novidade e tentam eliminar o bebê. Quando a babá Debbie Jelinsky aparece para manter as crianças na linha, sua presença leva a uma revira-volta inesperada.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA ADDAMS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para ir de mal a pior, a Família Addams precisa se preparar para receber uma visita de parentes ainda mais arrepiantes. Mas a misteriosa mansão deles parece estar com os dias de maldade contados. Prepare-se para estalar os dedos! O clã assustador mais querido dos cinemas está de volta nessa animação baseada nos quadrinhos de Charles Addams.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA ADDAMS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um homem dizendo ser Fester Addams (o irmão desaparecido de Gomez Addams) chega à casa dos Addams, a família está feliz. No entanto, Mortícia começa a suspeitar que Fester é uma fraude, já que ele não consegue se lembrar de detalhes da sua vida. Com a ajuda do advogado Tully Alford, Fester consegue fazer com que o clã Addams seja despejado de sua casa. Gomez percebe que os dois homens estão conspirando para roubar a fortuna de sua família.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA BARTLETT[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 70, um adolescente de Nova Jersey tenta sair com uma linda amiga, embora os pais tenham um casamento disfuncional e seu irmão esteja se preparando para ir à guerra.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA BÉLIER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paula é uma adolescente francesa que enfrenta todas as questões comuns de sua idade: o primeiro amor, os problemas na escola, as brigas com os pais… Mas a sua família tem algo diferente: seu pai , sua mãe e o irmão são surdos e mudos. É Paula quem administra a fazenda familiar, e que traduz a linguagem de sinais nas conversas com os vizinhos. Um dia, ela descobre ter o talento para o canto, podendo integrar uma escola prestigiosa em Paris. Mas como abandonar os pais e os irmãos?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA BUSCAPÉ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mais Inacreditável choque de culturas acontece nesta história hilária que descreve as mudanças na vida da Família Clampett que fica rica da noite para o dia quando descobrem petróleo no pântano atrás de seu casebre em Ozark. Incentivada a se mudar para Beverly Hills, a inocente e trabalhadora família é a isca perfeita para charlatões, impostores e aproveitadores.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA DA NOIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Percy Jones é um pai amoroso, porém rígido, que tem uma grande surpresa ao conhecer seu futuro genro. Percy e sua família são afro-americanos e Simon, o noivo de sua filha, é caucasiano. Tudo se complica quando Simon se mostra atrapalhado perto do seu sisudo futuro sogro.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lewis (Daniel Hansen) é um jovem responsável por invenções brilhantes e surpreendentes. Seu mais recente trabalho é o escâner de memória, uma máquina que o ajudará a encontrar sua mãe biológica, o que permitirá que ele enfim tenha uma família. Porém antes mesmo de utilizá-la a máquina é roubada pelo Bandido do Chapéu Coco (Stephen J. Anderson). Lewis recebe então a visita de Wilbur Robinson (Wesley Singerman), um jovem misterioso que o leva em uma viagem no tempo. Já no futuro Lewis conhece os Robinsons, a família de Wilbur, que o ajudará a recuperar o escâner de memória.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA FLYNN[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro Another Bullsh*t Night in Suck City, de Nick Flynn, a história, baseada em fatos reais, acompanha a vida de Nick (Paul Dano), um aspirante a escritor, que vê a sua vida rodeada de grande instabilidade, com a prisão do seu pai (Robert De Niro), a morte da mãe, e devido ao facto de não ter uma casa em condições.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA MITCHELL E A REVOLTA DAS MÁQUINAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katie Mitchell é aceita na faculdade de cinema dos seus sonhos e seu pai decide aproveitar para realizar uma viagem em família para levá-la à universidade. Porém, seus planos são interrompidos por uma revolução robótica e agora os Mitchells terão que unir forças em família para trabalhar juntos para salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA NOEL 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jules Claus abraçou o Natal novamente e está se preparando para a época mais movimentada do ano, juntamente com o vovô Noël. Tudo parece ir de acordo com o plano, até Jules receber uma carta muito especial com uma pergunta intrigante ...[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jules odeia as festas de fim de ano. Mas, quando seu avô fica doente, descobre o legado mágico da família e percebe que é o único que pode salvar o Natal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Surpresa com a família da namorada do filho, Lucia nem imagina o impacto que essas pessoas terão sobre sua vida aparentemente perfeita.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA SAVAGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wendy (Laura Linney) e Jon Savage (Philip Seymour Hoffman) sempre buscaram escapar do jeito dominador de seu pai (Philip Bosco), sendo que agora lidam apenas com suas próprias vidas. Wendy trabalha como dramaturga no East Village e passa seus dias buscando doações, namorando o vizinho casado e roubando material de escritório. Já Jon trabalha como professor universitário em Buffalo, tendo escrito alguns livros sobre assuntos obscuros. Um dia eles recebem um telefonema que os informa que seu pai, Lenny, está aos poucos sendo consumido pela demência e que apenas eles podem ajudá-lo. Isto faz com que Jon e Wendy voltem a morar juntos, o que não ocorria desde a infância, com ambos tendo que lidar com as excentricidades do outro.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA SOL, LÁ, SI, DÓ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retomada da série televisiva 'The Brady Bunch' na qual a família, que ficou presa nos anos 1970, chega aos anos 1990 devendo 20 mil dólares de impostos atrasados. É a exata quantia que o concurso de talentos musicais reserva para seus vencedores.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após entrar para o programa de proteção à testemunha, uma família ligada à máfia é transferida para a França. De início, eles se adaptam à nova vida, mas aos poucos eles passam a resolver os problemas que surgem a seu modo. Ao mesmo tempo, líderes da máfia nos Estados Unidos procuram o grupo em busca de vingança. O agente do FBI Stansfield fará de tudo para protegê-los, mas nem sempre contará com a ajuda do pai da família, Fred Blake, nem dos outros membros.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMILY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vincent nasceu perto de Paris, mas cortou todos os links com suas raízes. Maria, quinze anos mais jovens, cresceu em Ostia, mas não vê mais sua família. Juntos, eles formam um casal que não parece precisar de ninguém. Eles levam uma vida isolada na Roma contemporânea, indolentes e distraídas. Além disso, Vincent e Maria são bons em misturar com seu meio ambiente. Quando eles voltam para casa, eles fazem amor com a paixão de jovens amantes em um apartamento suburbano que ela cuidadosamente decorada. No entanto, na inspeção mais próxima, sua vida cotidiana trai o que está por trás de sua aparência aparentemente normal: um projeto realizado por ele com uma clara determinação e aceito por ela apenas em virtude do amor incondicional. Um plano para ajudar os casais que não podem ter filhos. Maria decide que é hora de criar uma família real. Essa escolha tem uma conseqüência inevitável: a rebelião contra Vincent, o homem de sua vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAMOSA BETTIE PAGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bettie Page (Gretchen Mol) nasceu numa família interiorana, muito religiosa. Decidida a mudar de vida, a jovem partiu rumo à Nova York. Um dia, passeando pela praia, encontrou um fotógrafo amador e aceitou fazer algumas poses despretensiosas. Sua beleza e sensualidade chamaram atenção e Bettie iniciou uma carreira de modelo fotográfica. Rapidamente tornou-se uma das mais famosas pin-up's do país, esbanjando alegria e erotismo. Mas, em 1955, um senador americano iniciou uma dura investigação sobre a influência da pornografia na juventude do país. E Bettie acabou sendo transformada num exemplo de imoralidade.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FANTÁSTICA FÁBRICA DE CHOCOLATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Willy Wonka (Johnny Depp) é o excêntrico dono da maior fábrica de doces do planeta, que decide realizar um concurso mundial para escolher um herdeiro para seu império. Cinco crianças de sorte, entre elas Charlie Bucket (Freddie Highmore), encontram um convite dourado em barras de chocolate Wonka e com isso ganham uma visita guiada pela lendária fábrica de chocolate, que não era visitada por ninguém há quinze anos. Encantado com as maravilhas da fábrica, Charlie fica cada vez mais fascinado com a visita.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FANTÁSTICA FÁBRICA DE CHOCOLATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto pobre ganha o direito de visitar a fábrica de chocolates do excêntrico Willy Wonka. Acompanhado por seu avô e quatro crianças mimadas, ele vive aventuras inesquecíveis e aprende uma importante lição.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FARSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem gigolô cai no feitiço de uma tentadora vigarista, um esquema desonesto começa a ser planejado sob o sol ardente da Riviera Francesa. Em busca de uma vida de luxo, os dois amantes iriam tão longe a ponto de sacrificar o sustento de uma ex-estrela de cinema e de um corretor de imóveis? Paixão, crime, traição dão o tom neste romance cheio de reviravoltas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FAVORITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra do século XVIII, Sarah Churchill, a Duquesa de Marlborough (Rachel Weisz) exerce sua influência na corte como confidente, conselheira e amante secreta da Rainha Ana (Olivia Colman). Seu posto privilegiado, no entanto, é ameaçado pela chegada de Abigail (Emma Stone), nova criada que logo se torna a queridinha da majestade e agarra com unhas e dentes a oportunidade única.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÉ QUE NOS UNE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1969 no auge da Guerra do Vietnã, dois jovens pais, um homem de grande fé e um cínico duvidoso, relatam em cartas suas vivencias no período. Um quarto de século mais tarde, os seus filhos, Wayne e John Paul (David A.R. White e Kevin Downes), se conheçem por acaso. Guiados pelas cartas manuscritas de seus pais desde o campo de batalha, eles embarcam em uma viagem inesquecível ao Memorial dos Veteranos do Vietnã em Washington, DC. Ao longo do caminho, eles descobrem que a devastação da guerra não consegue abalar o amor de um pai por seu filho.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FEITICEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isabel (Nicole Kidman) é uma bondosa bruxa, que vive no vale californiano de San Fernando e deseja mudar de vida. Isabel está decidida a renegar seus poderes sobrenaturais e levar uma vida normal. Enquanto isso Jack Wyatt (Will Ferrell), um ator que deseja resgatar sua carreira, se dedica integralmente à nova versão da clássica série de TV "A Feiticeira", exibida nos anos 60, na qual interpretará o personagem Darrin. Por acaso Jack conhece Isabel, por quem sente uma atração imediata. Convencido de que Isabel poderia interpretar a personagem Samantha na série, Jack a convence a se tornar atriz. Por sua vez Isabel vê em Jack a chance de levar uma vida normal, sem precisar usar seus poderes, e por isso aceita o papel.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FELICIDADE É DE MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia romântica sombria. Tom e Janet são casados ​ há anos. Mas a visita de um estranho misterioso leva os dois a um cadáver, muitas perguntas e uma viagem tensa de casais com amigos que podem não ser amigos de verdade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FELICIDADE NÃO SE COMPRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Bedford Falls, no Natal, George Bailey, que sempre ajudou a todos, pensa em se suicidar saltando de uma ponte, em razão das maquinações de Henry Potter, o homem mais rico da região. Mas tantas pessoas oram por ele que Clarence, um anjo que espera há 220 anos para ganhar asas, é mandado à Terra para tentar fazer George mudar de ideia, mostrando sua importância para todos através de flashbacks.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÊMEA DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa ilha deserta do litoral catarinense, Jerusa vive com seus dois filhos na esperança da volta de seu marido, que um dia saiu para o mar. A vida dos três transcorria normal, até a chegada de um marinheiro que vem de longe e diz que o marido estava morto. (Baseado em Guia de Filmes) O marinheiro desperta desejos sexuais em toda a família, o que faz a viúva questionar a sua presença.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FERA ADORMECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno ladrão rompe a casa de um psiquiatra e é pego em uma teia de um médico que deseja experimentar nele e à esposa de um médico que deseja seduzi-lo.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FERA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Derek Cowley, um tímido estudante, faz uma festa para seus colegas de faculdade no chalé de seu padrasto, quando são atacados por um mortífero lobisomem. Derek e sua namorada Sam conseguem escapar do horrendo massacre. Suspeitando que seu padrasto, Mitchell Toblat, é o lobisomem, Derek, Sam e seu tio Charlie começam a investigar e conseguem uma prova concreta. Disposto a tudo para manter seu segredo, Toblat seqüestra Sam, obrigando Derek a enfrentar a fúria do monstro para salvar a mulher que ama.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FERA DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A União Soviética está bloqueada numa fútil e sangrenta batalha contra as guerrilhas Mujahedeen. Separados de sua patrulha, a equipe do tanque russo T-62 se envolve num jogo mortal de gato e rato com os insurgentes locais, liderados por Taj (Steven Bauer). O tirânico comandante do tanque, Daskal (George Dzudza), espalha destruição em uma pacífica aldeia afegã , levando os valores morais do motorista do tanque, Koverchenko (Jason Patric), ao seu limite máximo. Prevendo um motim, o psicótico Daskal abandona os seus comandados para morrer no deserto nas mãos dos rebeldes e finalmente encontrar-se com seu próprio destino.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FERA DO FORTE BRAVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Capitão Roper (William Holden) é o guardião de um campo de prisioneiros gerenciado pela União. Uma misteriosa mulher chamada Carla Forester (Eleanor Parker) chega ao acampamento, a fim de libertar os prisioneiros confederados, e as coisas se complicam quando Carla e o capitão começam a se apaixonar.. Em um esforço para recapturar os fugitivos, Roper tem um encontro com um grupo de índios Mescalero. Para sobreviver, ele terá que se unir com seus prisioneiros e lutar contra os índios.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FERA DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de um caçador de monstros marinhos vira de cabeça para baixo depois que uma menina se esconde em seu navio.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FERA DO ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do cantor, compositor e pianista, Jerry Lee Lewis, um dos músicos pioneiros do rock and roll na década de 50. Ele enfrentou diversos conflitos por conta de sua arrogância, seu incrível talento e seu estilo de vida inconvencional. Um homem polêmico que enfrentou diversos problemas com a indústria musical e foi, muitas vezes, condenado pelo público.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FERA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fotógrafa e seu grupo partem para a região selvagem do Alaska no auge do inverno, para tirar proveito da limitada, porém bela luz do dia. Eles são interceptados por um caçador experiente e proprietário da hospedaria local, que inspira o medo no grupo, ao contar sobre a lenda do Maneater (comedor de homens), um urso que tem presas e garras mais afiadas do que o metal feito pelo homem. Este conto épico rapidamente se torna um verdadeiro pesadelo vivo para o grupo enquanto eles permanecem inconscientes de uma experiência com um urso que saiu errado. A empresa de bioengenharia, Clobirch Industries, alterou geneticamente um urso polar para que ele possa sobreviver às alterações climáticas, mas o resultado final é um, mortal máquina devoradora de homens implacável. Caberá ao nosso proprietário de hospedaria e seu guia nativo manter o grupo a salvo, mas este urso prova ser mais do que ele, ou qualquer outra pessoa, poderia esperar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para resgatar a filha, um veterano das Forças Especiais entra em uma perseguição desesperada aos sequestradores e acaba virando suspeito do crime.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyle é um jovem bem-sucedido e cobiçado pelas mulheres, mas ao tentar humilhar Kendra, ela lança uma maldição que o deixa com o rosto deformado. Envergonhado, ele passa a viver isolado com a companhia de uma empregada e um professor cego contratado para lhe dar aulas. Para quebrar o feitiço, Kyle tem de fazer com que uma mulher consiga amá-lo de verdade. Ele volta a ter esperanças quando se aproxima de Lindy, uma colega da escola.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Nate Samuels é um homem que perdeu a mulher recentemente, e decide fazer uma viagem com as filhas para uma reserva na África do Sul, onde conheceu a esposa. Mas o que começa como uma viagem tranquila, acaba se tornando um pesadelo quando eles passam a ser perseguidos por um leão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher problemática que vive em uma comunidade isolada encontra-se deve escolher entre uma vida controlada por sua família opressiva e o fascínio de um estranho secreto suspeito de ter cometido uma série de assassinatos brutais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FERAL WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino órfão em um mundo pós-apocalíptico, encontra uma mulher que está tentando encontrá-la filha perdida. Sua jornada os leva cara a cara com um déspota que pode ter a filha mantida em cativeiro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FESTA DE ANIVERSÁRIO DE HENRY GAMBLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Entre os convidados da festa de aniversário de Henry está uma variedade de adultos da igreja da família, bem como os seus próprios amigos – incluindo Logan, que claramente gosta dele. Enquanto Henry explora várias possibilidades sexuais, o mesmo acontece com os adultos e adolescentes da festa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FESTA DE BABETTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dinamarca, século XIX. Filippa (Bodil Kjer) e Martine (Birgitte Federspiel) são filhas de um rigoroso pastor luterano que sempre pregou a salvação através da renúncia. As irmãs sacrificam suas paixões da juventude em nome da fé e das obrigações, e mesmo muitos anos depois da morte do pai, elas mantém vivos seus ensinamentos entre os habitantes da cidade. Então surge no vilarejo Babette (Stéphane Audran), uma misteriosa parisiense refugiada da guerra civil na França, que se oferece para ser a cozinheira e faxineira da família. Muitos anos depois, ainda trabalhando na casa, Babette recebe a notícia de que ganhou um grande prêmio na loteria e se oferece para preparar um jantar francês de alto nível em comemoração ao centésimo aniversário do pastor. Os paroquianos, a princípio temerosos, acabam se rendendo e aceitam participar do banquete de Babette. Filme vencedor do Oscar de Melhor Filme Estrangeiro em 1988. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FESTA DE FORMATURA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de atores veteranos da Broadway vão sem aviso a uma festa de final de ano de uma escola que não permitiu que uma de suas alunas fosse ao baile acompanhada de sua namorada.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FESTA DE MOPELOLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A matriarca desta família quer ostentar para comemorar seus 51 anos. Mas dívidas ameaçam a festa, os negócios e o legado deles.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FESTA DO CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No café da manhã, Jane anuncia que ela e Ralph estão se casando na próxima semana. Todo Jane e Ralph Quer é um pequeno casamento com a família imediata e sem recepção. Isso porque os pais de Jane são pobres e Jane e Ralph podem emprestar um carro para sua lua de mel. No entanto, no jantar naquela noite, todos os pais de Ralph falam sobre os grandes casamentos que deram suas filhas e tudo se escalou. De repente, é um grande café da manhã de casamento com centenas de convidados. O problema é que por 12 anos, Tom tem economizando dinheiro para comprar seu próprio táxi e licença, mas agora que ele pode, todo o seu dinheiro vai para um casamento nem ele, ou Jane ou Ralph realmente quer.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FESTA NUNCA TERMINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato crítico sobre o cenário musical da década de 1980, visto através do olhar de Tony Wilson - um apresentador de TV recém-formado em Cambridge, que inspirado pelo primeiro show dos Sex Pistols em Manchester, funda a hoje mundialmente famosa, Factory Records e a Danceteria Haçienda. As bandas contratadas por ele incluíram Joy Division e The Happy Mondays, enquanto a Haçienda transformou Manchester. Tudo construído sob a filosofia comercial anárquica de Wilson - nada de contrato, só paixão, música e hedonismo - se a banda não gostar, está livre para partir. Ninguém vai embora , mas com dívidas e as ressacas pertubando os cérebros, tudo acaba ficando descontrolado. O comediante Steve Coogan interpreta Wilson em sua luta para manter-se de pé em um mundo de gênios viciados e angustiados. A trilha sonora inclui sucessos dos grupos The Happy Mondays, New Order e Joy Division.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FESTA RAVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar profundo numa rave nas madrugadas de San Francisco.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FESTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia envolta em tragédia - desenvolve-se em tempo real numa casa de Londres, nos dias de hoje. Janet recebe um grupo de amigos próximos para celebrar a sua promoção a "Ministra-Sombra" da Saúde do partido da oposição. Mas o marido, Bill, parece preocupado. À medida que os amigos chegam, alguns com notícias para partilhar, a noite vai-se desenredando. Um anúncio de Bill provoca uma série de revelações que rapidamente escalam em confronto aberto. Enquanto as ilusões das pessoas em relação a si próprias e umas às outras se vão desfazendo em fumo, tal como os canapés, a festa torna-se numa noite que começou com champanhe e acaba com sangue no chão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FEW DAYS WITH ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A marcha marcial (Daniel Auteuil) é descarregada de uma insuição mental, onde passou alguns anos devido a um sério colapso nervoso. Durante sua hospitalização, ele deixa de falar com todos, incluindo sua esposa Régine (Thérèse Liotard), a quem ele havia encorajado a encontrar um novo parceiro logo depois de entrar na clínica. Após o seu retorno, ele encontra sua mãe (Danielle Darrieux), uma mulher de negócios ocupada que possui uma corrente de supermercado. Ela está convencida de que seu filho, a quem quase dificilmente fala com qualquer pessoa depois de sua experiência, será capaz de se encontrar novamente se encarregado de algumas responsabilidades. Em breve, ele enviou para Limoges em uma viagem de negócios para verificar uma de suas lojas na esperança de revigorar o negócio com falha. Uma vez que ele chega, marcial é confrontado com responsabilidades que ele nunca imaginara, inclusive lidar com o pessoal da loja.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DA MINHA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua mãe, Marion decide ir morar na casa de seu pai, mas ele rejeita a idéia. O problema é que ela, agora, já se acha uma mulher e está apaixonada pelo padrasto, Remi. Ele luta contra este amor, mas não consegue enganar a si mesmo.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DA PECADORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fritzi Haller (Mary Astor) é a dona de um saloon e um cassino na fictícia pequena cidade de Chuckawalla, Nevada. Sua filha, Paula Haller (Lizabeth Scott), acabou de largar o colégio e resolveu voltar para casa ao mesmo tempo em que o gangster Eddie Bendix (John Hodiak) também retorna à cidade. Ele já se envolveu com Fritzi, mas deixou a cidade sob suspeita de ter assassinado sua mulher. Paula apaixona-se por Bendix, eles se envolvem. O ex-namorado de Paula e o xerife local, Tom Hanson (Lancaster), junto ao parceiro de Bendix, Johnny Ryan (Corey), tentam acabar com o relacionamento. Quando Fritzi descobre sobre os dois, logo tenta proteger Paula desse provável desastre amoroso. Mas, quando resolve fugir de Hanson - que quer livrar a cidade de tipos como Bendix e Ryan, Eddie Bendix verá que o passado, apesar de morto, ainda poderá cruzar seu caminho de maneira inesperada...[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DE DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Van Helsing, pensando ter livrado Londres de todos os vampiros, é ao contrário preso por assassinato. Quando o destino de Van Helsing parece estar traçado, os corpos desaparecem repentinamente. Logo, inúmeras pessoas são encontradas mortas, seus corpos encharcados de sangue. Enquanto isso, a bela Condessa Marya Zaleska aparece em Londres. A problemática mulher procura a ajuda de Dr. Garth, psiquiatra de Van Helsing, para uma consulta.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DIABÓLICA DE FU MANCHU[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu esconderijo remoto na China, o malvado Fu Manchu planeja a morte e o descrédito de seu arquirrival, o inspetor Nayland Smith, da Scotland Yard.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DO CHEFE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Stansfield (Ashton Kutcher) é um jovem executivo que está de olho em uma promoção no emprego. Tentando agradar seu chefe, Jack Taylor (Terence Stamp), Tom aceita o pedido para que tome conta de sua casa por um final de semana, quando estará viajando. Tom está preparado para impressionar Jack e não deixar que nada aconteça com sua casa, ao mesmo tempo em que planeja conquistar Lisa (Tara Reid), filha de Jack. Entretanto uma série de imprevistos faz com que o final de semana seja um verdadeiro desastre para Tom.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DO GENERAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A capitã do Exército e filha de um conceituado general é assassinada em uma base militar. Um investigador e uma advogada são chamados para investigar o caso e, juntos, tentam encontrar os responsáveis pelo crime.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DO MEU MELHOR AMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David (Hugh Laurie) e Paige Walling (Catherine Keener) são vizinhos e amigos de Terry (Oliver Platt) e Carol Ostroff (Allison Janney). Por conta disso, os filhos do primeiro casal, Vanessa (Alia Shawkat) e Toby (Adam Brody), se tornaram amigos de Nina Ostroff (Leighton Meester). Mas ela sempre foi meio rebelde e acabou saindo de casa logo. Depois de cinco anos sem dar as caras, ela retorna depois de um rompimento amoroso. Após a surpresa inicial, as mães ficaram contentes, porque sempre desejaram que rolasse alguma coisa entre ela e Toby. Só que Nina não estava lá muito interessada no jovem e acabou seduzindo, e sendo seduzida, pelo pai de sua ex-melhor amiga. Começa aí uma relação que vai abalar as estruturas da duas famílias, que andavam um tanto quanto acomodadas na rotina diária.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DO PASTOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A garota de cidade pequena Angie King deixa a igreja e sua casa para perseguir um sonho de cantar estrelato. Luckett interpreta Angie, a filha de um bispo severo, mas amoroso, cuja atração para a estrela hunky (tanque) de um show de gospel itinerante leva ela na estrada ... e no romance, desgosto e a percepção de que a felicidade pode estar no lar que ela deixou atrás.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DO PATRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vital é funcionário de uma fábrica têxtil e tem 40 anos de idade. Ele se apaixona pela filha do chefe quando ela o escolhe para um estudo ergonômico, mas esse relacionamento atrai a raiva e a desaprovação de todos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DO PRESIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha do presidente entra para a faculdade e dispensa a proteção do Serviço Secreto, mas o pai coloca um agente disfarçado de estudante para vigiá-la. Os dois se apaixonam e o romance é ameaçado pela identidade secreta do namorado.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DO REI[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de imortalidade, o rei Luís XIV rouba a força vital de uma sereia, mas tudo se complica quando sua filha ilegítima cria laços com a criatura mágica.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA DOS TRAPALHÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Didi, Dedé, Mussum e Zacarias moram em um barco flutuante, na maior miséria. Apesar disto, resolvem ficar e cuidar de um bebê abandonado encontrado por Didi, tratando a criança como se fosse sua própria filha. Anos depois, eles começam a trabalhar em um circo e lá conhecem Júlia (Miriam Rios), uma trapezista que no passado foi obrigada a vender sua filha para uma quadrilha que vendia bebês para o exterior. Com a ajuda dos Trapalhões, Julia reencontra sua filha, mas não sem antes enfrentar os bandidos que a atormentaram no passado.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As férias na praia começam a dar errado quando a obsessão por uma jovem mãe a força a confrontar segredos do passado. Com atuação de Olivia Colman.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FILHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Longe de casa há anos, Christian volta para a cidade de sua família, a fim de comparecer ao casamento do seu pai. Relembrando o passado, ele se reconecta com o seu amigo de infância, Oliver, e a sua família, que o levará a descobrir um segredo há muito tempo enterrado. Enquanto ele tenta corrigir os erros do passado, sua ações ameaçam destruir as vidas daqueles que ele deixou para trás anos antes.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens marginalizados, foram humilhados e torturados. Agora, é a vez deles, e a vingança será terrível, levando adiante de seu plano macabro: suas vítimas sofrerão ao ponto de preferirem estar mortas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FIRMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitch McDeere (Tom Cruise) é um jovem advogado vai trabalhar com um alto salário e diversas vantagens em uma firma em Memphis. Porém, logo descobre que a empresa onde trabalha está envolvida com lavagem de dinheiro da Máfia e que todos os advogados que saíram ou tentaram sair da firma morreram precocemente, de forma misteriosa. O filme questiona o código de ética, que mantêm em sigilo da relação do advogado com o cliente, que proíbe por toda a vida que um crime cometido por um cliente seja revelado por seu advogado.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FITA AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescente Raquel vive em uma comunidade mórmon conservadora, no estado de Utah. Aos 15 anos de idade, ela descobre uma fita cassete e ouve pela primeira vez o rock n'roll. Esta experiência incrível transforma sua vida: 3 meses mais tarde, ela aparece grávida, e insiste que a música foi responsável por sua gestação. Quando seus pais tentam casá-la contra sua vontade, ela foge em busca da voz misteriosa da fita cassete.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FITA BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1913. Em um vilarejo no norte da Alemanha vivem as crianças e adolescentes de um coral, dirigido por um professor primário. Um estranho acidente com o médico, cujo cavalo tropeça em um arame afiado, faz com que uma busca pelo responsável seja realizada.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FITA CASSETE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1999, a jovem Beverly encontra uma fita quebrada gravada pelos pais falecidos. Então ela vai atrás das músicas – e aprende mais sobre a mãe e o pai.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FLAUTA MÁGICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme mágico, Bergman filma a ópera "A Flauta Mágica" de Mozart em Estocolmo, no belo teatro de Drottningholm do século XVIII numa conjugação perfeita entre drama, música e cinema. O olhar de Bergman transforma "A Flauta Mágica" num espetáculo completo com uma simbologia sutil mas poderosa, tornando a ópera de Mozart, se é que isso é possível, numa obra ainda mais bela.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FLINTSTONE FAMILY CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto os flintstones e as rubas estão esperando por seixos, Bamm-Bamm e os gêmeos para começar as festividades de férias, elas acabam tring para ensinar um menino de rua sobre valores.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FLOR DA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice é uma jovem mãe solo e uma dedicada criadora de plantas em uma empresa focada em desenvolver novas espécies. Ela é responsável por criar uma flor que não só é bela, mas também tem incríveis habilidades terapêuticas. Se bem cuidada, a planta deixa seu dono feliz. Quando Alice desobedece regras da empresa e leva uma das flores para seu filho, ela começa a perceber que sua criação pode não ser tão benévola quanto parece.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FLOR DO MEU SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A romancista de meia-idade Leo escreve usando um pseudônimo e despreza o próprio trabalho. Em casa, ela também se sente miserável. Seu marido trabalha no exterior e é distante física e emocionalmente. No entanto, a aparição de um novo editor oferece a Leo a oportunidade de reavaliar sua vida.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FLOR MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma detetive investigando um caso de assassinato em série pede a ajuda de uma psicóloga da policia. Uma jovem amnésica pode saber algo sobre os assassinatos ou a identidade do assassino.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FLORESTA DAS ESMERALDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O engenheiro norte-americano Bill Markham está no Brasil com a família, trabalhando na construção de uma grande hidrelétrica na Floresta Amazônica. A obra exige a devastação de áreas verdes, expulsando as comunidades da região. Uma tribo indígena conhecida como "Invisible People" sequestra Tommy, filho de Bill com apenas sete anos de idade. Passam-se 10 anos e o engenheiro não desistiu de procurar pela criança, que, por sua vez, vive com a tribo e adotou seu idioma e seus costumes.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FLORESTA DO ESCALPE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passado em 1820, um caçador de peles texano viaja pela misteriosa floresta de Buckskin na esperança de salvar um menino perdido. Uma vez lá, Wesley Porter deve enfrentar os demônios de seu passado e navegar nas armadilhas do nativo selvagem para trazer a si mesmo e ao jovem para casa com vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FLORESTA PETRIFICADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 30, na paisagem desolada do nordeste do Arizona, na região conhecida como Floresta Petrificada, o jovem viajante caronista Alan Squier (Leslie Howard) para para jantar. No lugar ele conhece a garçonete romântica Gaby (Bette Davis), que logo se interessa por ele. A mãe de Gaby se mudou para a França, onde mantém um estúdio de artes e lhe envia postais de lá. Gaby sonha em um dia se mudar para lá também. Alan se diz um "escritor fracassado". Ele vê as pinturas de Gaby e acha que a garota tem um imenso talento. Alan acaba por confidenciar à Gaby que sua viagem aquele lugar isolado, deve-se a um desejo de se suicidar. Não demora muito e o local se agita com a chegada de Duke Mantee (Humphrey Bogart) e sua gangue. Perseguidos pela polícia, eles mantém as pessoas da pousada como reféns. Alan vê a oportunidade ideal de realizar seu plano e ao mesmo tempo ajudar Gaby. Ele assina uma apólice de seguro fazendo-a sua beneficiária, e pede para que Mantee o mate.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma típica garota-problema é enviada pelos pais negligentes para uma escola só para meninas. Ela acaba testemunhando diversos acontecimentos aterrorizantes nas florestas que cercam o lugar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FOGUEIRA DAS VAIDADES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sherman McCoy (Tom Hanks) é um grande corretor de Wall Street que ganha comissões milionárias e tem a sua vida modificada bruscamente quando ao ir com Maria Ruskin (Melanie Griffith), sua amante, para Manhattan, erra o caminho e vai parar no Bronx. Lá ele atropela um negro, fazendo com que este fato seja o ponto de partida da sua ruína e também o início da meteórica ascensão de Peter Fallow (Bruce Willis), um jornalista desconhecido.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FONTE DA DONZELA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cristãos fervorosos, os pais de uma menina de 15 anos a encarregam de levar velas à igreja do vilarejo. No caminho, abordada por dois pastores, a menina é estuprada e morta. Por ironia, ao cair da noite, seus assassinos vão buscar abrigo na casa de seus pais que, ao descobrirem o triste destino da filha, só pensam em vingança.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORCA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem aspirante a atriz se vê presa numa aterrorizante maldição após apresentar uma parte da peça A Forca em uma transmissão ao vivo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORÇA DA NATUREZA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No meio de um furacão, os policiais que evacuam o condomínio se juntam a um grupo de moradores quando assaltantes invadem o local.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORÇA DE UM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Las Vegas. Jesse Lujack (Richard Gere) rouba um Porsche e vai para Los Angeles, sendo perseguido pela polícia. Após matar um policial, ele procura refúgio na casa de Monica Poiccard (Valérie Kaprisky), sua namorada, e na leitura de revistas em quadrinhos. Retido na cidade sem conseguir cobrar uma dívida, Jesse vê aos poucos o cerco se fechar sem nada poder fazer para escapar. Jesse desestrutura a vida de Monica, forçando-a abandonar a faculdade para fugir com ele para o México, mas uma grande surpresa o aguarda.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORÇA DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem decide se tornar um Oficial da Marinha e ingressa na Escola de Aspirantes, comandada por um sargento rigoroso e exigente. Durante o curso preparatório, ele tenta burlar o sistema criando uma espécie de mercado negro, mas acaba sendo descoberto. Ele recebe mais uma chance para permanecer na escola e acaba aprendendo a importância da disciplina e encontrando o amor, ao se apaixonar por uma garota local.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORÇA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O advogado Joe Morse quer consolidar todos os operadores de raquete de números de pequena hora em uma grande operação poderosa. Mas seu irmão mais velho LEO é um desses pequenos operadores que querem ficar assim, preferindo não lidar com os gângsteres que dominam o grande momento.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORÇA DO SEXO FRACO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pretensioso crítico Cornelius está a escrever uma biografia sobre um violoncelista famoso e para fazer essa pesquisa, ele fica na casa do violoncelista por alguns dias. Ele não consegue uma entrevista com o homem, mas falando com todas as mulheres que moram com ele, aprende muito sobre a vida privada do músico. Cornelius então decide usar essa informação e tenta chantagear o violoncelista para que faça uma composição que ele, Cornelius, escreveu.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORÇA EM ALERTA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente da CIA a bordo de um trem tenta impedir um gênio enlouquecido que ameaça usar uma arma em órbita no espaço contra inocentes, caso o governo não pague a ele um resgate de um bilhão de dólares.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORÇA EM ALERTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poderoso navio de guerra que está sendo desativado é vítima de terroristas, que planejam assumir o controle da embarcação. Porém, eles não contavam com a presença de um super agente que está a bordo, disfarçado de cozinheiro.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORCA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há vinte anos o colégio de uma cidadezinha foi palco de uma tragédia. Um acidente grave aconteceu durante uma peça escolar e, agora, os novos estudantes planejam reencenar a peça como forma de homenagear aqueles que perderam suas vidas anos atrás. Mas os alunos logo percebem que essa é uma decisão errada com graves consequências.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORK IN THE ROAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um condenado escapado e uma mulher ponderar o que fazer com um corpo não bastante morto.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORMA DA ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Década de 60. Em meio aos grandes conflitos políticos e transformações sociais dos Estados Unidos da Guerra Fria, a muda Elisa, zeladora em um laboratório experimental secreto do governo, se encanta com uma criatura fantástica mantida presa e maltratada no local. Para executar um arriscado e apaixonado resgate, ela recorre ao melhor amigo Giles e à colega de turno Zelda, em uma aventura que pode custar muito mais do que o seu emprego.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORTALEZA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brennick e sua família ainda estão fugindo de seus perseguidores. Um grupo de rebeldes pede a ajuda de Brennick, mas ele decide não se juntar a eles. Porém, todos são capturados e mandados para uma fortaleza de onde tentarão escapar.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORTALEZA ESCONDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado no século dezesseis no Japão, um solitário samurai escolta uma jovem princesa fugitiva através do território inimigo.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORTALEZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Brennick (Christopher Lambert), é um ex-militar que vive num futuro não muito distante, onde o crescimento desordenado da população mundial obrigou o governo a implantar o "controle de natalidade", permitindo somente um filho por mulher. Ele e sua esposa já tiveram esse filho, que morreu logo ao nascer, e contrariando a lei, sua esposa fica grávida novamente, fazendo com que eles tenham que fugir. Porém, eles são presos durante a fuga e John é enviado para "A Fortaleza", um imenso complexo prisional situado profundamente abaixo do nível da terra.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORTUNA DE COOKIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O conflito surge na pequena cidade de Holly Springs quando a morte de uma velha causa uma variedade de reações entre familiares e amigos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORTUNA DE NED[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ned Devine (Jimmy Keogh) morre de um ataque do coração ao saber que ganhou sozinho na loteria. Dois velhos amigos acham o corpo e armam um plano mirabolante para ficar com o prêmio, com base na crença que eles têm que o próprio falecido gostaria que eles "herdassem" o dinheiro.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORTUNA DEFIA A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Woods se reúne em um resort de cabanas para ouvir a última vontade e testamento de seu rico patriarca, George Woods, dez anos após sua morte. Todos competindo pela tão esperada fortuna de Woods, os jogadores incluem sua gananciosa irmã e seu neto, uma sobrinha excêntrica e dois sobrinhos ambiciosos, sua amante e o marido de sua filha desaparecida com sua neta amnésica.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FORTUNA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É uma noite especial para a família Buoitton. Charles e Linda, casal extremamente rico, convidam seus amigos e familiares mais próximos para jantar. Antes de o jantar ser servido, Charles levanta o copo para brindar à família e cai de cara no prato MORTO. Linda confessa que o envenenou e envenenou todos na sala para conseguir o dinheiro. Os convidados têm uma escolha: matar uma pessoa entre eles e culpar os dois assassinatos pelo antídoto ou - MORRER em uma hora. O que se segue é uma troca histérica entre os membros estressados do grupo que, na tentativa de estabelecer quem deve morrer e quem deve ser o assassino, revelam todos os esqueletos no armário em que estão escondidos há anos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FOTOGRAFIA OCULTA DE VIVIAN MAIER[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passou mais de um quarto de século a fotografar sem que o mundo soubesse dos negativos que escondia nos quartos que ia ocupando nas muitas casas onde trabalhava como ama. O acaso levou John Maloof a tropeçar em caixotes que continham parte do trabalho de Vivian Maier, e agora detém cerca de 100 mil negativos, que já alimentaram exposições e uma mão-cheia de livros. E está determinado a revelar o mistério da vida de uma das maiores fotógrafas do quotidiano do século XX americano[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FOTOGRAFIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vasculhando os pertences deixados pela mãe, Mae encontra algumas fotos antigas e descobre que ela mantinha uma relação secreta com um rapaz estranho. Enquanto tenta desvendar a identidade do homem da foto, Mae se apaixona pelo jornalista responsável por cobrir a morte de sua mãe.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À FRANCESA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isabel Walker, americana, vai para a França visitar sua irmã Roxeanne, que está grávida, mas foi abandonada pelo marido recentemente. Durante sua estadia na França, Isabel se apaixona por Edgard, um diplomata francês que é casado e também é tio de sua irmã. E juntamente com Roxeanne, Isabel passa a conhecer a bela Paris e participar de seus acontecimentos e eventos sociais.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FRATERNIDADE É VERMELHA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A modelo Valentine atropela um cachorro e sem saber o que fazer leva o animal para a casa do dono seguindo o endereço na coleira. O dono do animal é Joseph, um velho juiz que passa seus dias escutando as conversas telefônicas dos vizinhos. A princípio a moça sente repulsa do senhor, mas aos poucos começa a entendê-lo e uma amizade que vai fazer Valentine refletir sobre sua própria vida se inicia.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FRATERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fraternidade de Charlie Martin é banida do campus pela fraternidade rival. Três anos depois, ele descobre uma brecha nas regras da escola e apresenta sua evidência para o decano que concorda em restabelecer a fraternidade, mas Charlie e seus amigos terão que recrutar novos membros para trazer a casa de volta à glória.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FRAUDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O investigador de uma seguradora, Abraham Holt, viaja para uma cidadezinha do interior de Minnesota, a fim de investigar se eles realmente devem pagar o alto prêmio de uma apólice de seguro de vida que está em processo de entrega. Ao chegar ao local onde estão os destroços do terrível acidente de carros que ele tem que investigar, Holt logo começa a suspeitar que algo está errado.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FREIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Presa em um convento na Romênia, uma freira comete suicídio. Para investigar o caso, o Vaticano envia um padre assombrado e uma noviça prestes a se tornar freira. Arriscando suas vidas, a fé e até suas almas, os dois descobrem um segredo profano e se confrontam com uma força do mal que toma a forma de uma freira demoníaca e transforma o convento em um campo de batalha.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FRENCH MISTRESS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os meninos da escola primária de Melbury são mergulhados em turbulência quando o novo mestre francês acaba por ser uma amante! O efeito de Madelin Leforge (The Francês Mistress) sobre os meninos é rápido e incrível. De repente, todo mundo quer aulas extras francesas apenas para vislumbrar o professor em revelar shorts e biquínis. Como a disciplina desmorona, um escândalo explode quando a cabeça descobre a mãe de Mademoiselle era uma chama velha. Madeline deve ser demitida para economizar mais embaraço.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FRENTE FRIA QUE A CHUVA TRAZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grupo de jovens ricos alugam uma laje na favela e lá promovem uma festa regada a sexo e drogas. O filme é baseado no texto de Mário Bortolotto (originalmente uma peça teatral) e mostra o luxo e o lixo, o asfalto e o morro, a miséria e a fartura convivendo lado a lado. Especificamente, o Morro do Vidigal, que tem uma das vistas mais privilegiadas da cidade maravilhosa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FRIEND OF VINCENT[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vincent é a vítima de uma tentativa de assassinato realizada por uma jovem que quer vingar sua irmã. Albert, a amiga da infância de Vincent, quer ajudar e começa a investigar a mulher, mas percebe que Vincent talvez não seja a pessoa que ele pareça ser.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma repórter americana em uma pesquisa encontra indícios que levam ao desaparecimento de seu irmão e acaba descobrindo um pano de fundo de violência e do tráfico humano pela fronteira EUA / México. Inspirado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FUGA DAS GALINHAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após frustradas tentativas de escapar da granja dos Tweedy, as galinhas, lideradas por Ginger, mantêm poucas esperanças. Mas, quando o galo voador Rocky aparece no galinheiro, elas acreditam que ele poderá ensiná-las a voar, e assim, uma nova luz surge no fim do túnel.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FUGA DE AKILLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um crime noir sobre a criança-soldado urbana, Akilla Brown captura um menino jamaicano de quinze anos após um assalto à mão armada. Durante uma noite cansativa, Akilla enfrenta um ciclo de violência geracional do qual ele pensou ter escapado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FUGA DE TARZAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tarzan Escapes é um filme estadunidense de 1936, dirigido por Richard Thorpe, John Farrow, James C. McKay, George B. Seitz e William A. Wellman, inspirado na série literária Tarzan de Edgar Rice Burroughs. Foi o terceiro filme da série realizada pela MGM, com Johnny Weissmuller no papel do “Rei dos Macacos”.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FUGA DO PLANETA DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois cientistas símios, Cornelius (Roddy McDowall) e Zira (Kim Hunter) - na verdade havia mais um, Milo (Sal Mineo), que morreu acidentalmente - retornam no tempo e chegam no século XX, em Los Angeles. Quando eles revelam sua habilidade para falar primeiramente são tratados como curiosidade, mas depois como uma grande ameaça, quando o governo crê na história que a Terra será dominada por chimpanzés e assim tenta evitar o nascimento do bebê de Zira.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FUGA DO PLANETA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scorch Supernova (Brendan Fraser) é um herói interplanetário bastante conhecido, já que seus feitos costumam ser televisionados para todo o planeta Babum. Isto faz com que ele se torne uma lenda para as crianças, graças também à ajuda de Gary (Rob Corddry), o diretor da Missão BASA Control e seu irmão. Namorando a bela repórter Gabby Tagarela (Sofia Vergara) e tendo o sobrinho Kip (Jonathan Morgan Heit) como fã número um, Scorch tem sua vida alterada aoser enviado em uma missão no planeta proibido, também conhecido como Terra. O problema é que nenhum astronauta retornou de lá e, por causa disto, Gary não quer que o irmão embarque nesta aventura. Scorch nem se importa com os alertas e viaja assim mesmo, não sem antes desfazer a parceria com Gary. Porém, quando Scorch é capturado pelos terráqueos em meio a uma transmissão ao vivo pela TV, Gary não vê outra alternativa a não ser também viajar à Terra para salvá-lo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FUGA DO PRISIONEIRO 614[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme acompanhamos Martin Starr e Jack McDorman dois delegados bem-intencionados, mas desastrados, que são demitidos pelo seu xerife arrogante (Ron Perlman). Com a esperança de recuperar seus distintivos, eles decidem ir atrás de um prisioneiro fugitivo apenas para perceber que ele é uma vítima inocente de um sistema judicial racista e se deparam com um dilema moral.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para sair da prisão, um criminoso pede a esposa para negociar sua liberdade com um chefe da máfia. Mas quando o plano dá errado, o casal tenta fugir para o México.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma região próxima a fronteira com o Canadá, os irmãos Addison (Eric Bana) e Liza (Olivia Wilde) sofrem um acidente durante a fuga de um assalto cometido por eles. Para despistar a polícia, decidem se separar momentaneamente e seguem caminhos distintos. Enquanto isso, o jovem Jay (Charlie Hunnam) acaba de sair da prisão com a intenção de encontrar a mãe (Sissy Spacek) e o pai (Kris Kristofferson) durante o feriado de Ação de Graças. Mas ele acaba conhecendo Liza no meio do caminho e sem saber do passado dela, se deixa seduzir por sua beleza. Só que o tal irmão da garota vinha deixando um rastro de sangue por onde passava e seus destinos podem se cruzar a qualquer momento.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÚRIA DAS FERAS ATÔMICAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morgan e seus amigos estão em uma viagem de caça em uma ilha canadense remota quando são atacados por um enxame de vespas gigantes. Procurando por ajuda, Morgan tropeça em um celeiro habitado por um enorme frango assassino. Depois de fazer alguma exploração, eles descobrem que toda a ilha está rastejando com animais que de alguma forma cresceram para o tamanho gigante. O mais perigoso de todos estes, no entanto, são os ratos, que estão se mobilizando para lutar contra os intrusos humanos.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÚRIA DIVINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lutador do MMA ajuda um exorcista a combater o mal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÚRIA DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama enfocando uma família de aristocratas sulistas que estão tentando lidar com a dissolução de seu clã e a perda de sua reputação, fé, fortuna e respeito.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÚRIA DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Chen Zhen descobre que seu venerado mestre foi morto em circunstâncias misteriosas, decide viajar para Xangai para participar do funeral. Em seguida, ele começa a investigar as causas da morte e se depara com uma intriga envolvendo escolas de artes marciais. Exposta a conspiração, Chen precisa lutar violentamente para vingar-se dos assassinos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÚRIA DO PROTETOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um desfile de moda, onde Billy Wong (Jackie Chan) e Danny Garoni (Danny Aiello) são seguranças, Laura Shapiro (Saun Ellis), filha de um milionário, é sequestrada. A polícia acredita que o pai da jovem esteja envolvido com um traficante de drogas de Hong Kong, e manda os dois agentes investigarem o caso.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÚRIA DOS SETE HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os sete pistoleiros magníficos cavalgam novamente! Lee Van Cleef é o xerife de uma cidade do Arizona que tem a mulher sequestrada e morta por um assassino chamado Donavan. Para achar o criminoso, o xerife liberta alguns prisioneiros da cadeia com a promessa do perdão se eles o ajudarem a capturar Donavan. A trilha leva os sete homens a uma pequena cidade que foi massacrada. Num final tenso e cheio de tiroteios os sete homens encontram o seu destino![/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um elaborado jogo de controle mental inicia-se quando o filho de um agente do governo é sequestrado por causa de seus poderes psicocinéticos. Desesperado para encontrá-lo, seu pai contata uma garota com habilidades psíquicas semelhantes às de seu filho. Ela logo descobre que o rapaz é prisioneiro de um órgão secreto do governo dos EUA e que está sendo utilizado para perigosas experiências mentais - e programado para matar.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um funcionário de um escritório (Christian Slater) planeja matar seus companheiros de trabalho de diversas maneiras nesta sátira escura.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAIOLA DAS LOUCAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal gay mais famoso do cinema retorna nessa sequencia hilariante, onde Albin (Michel Serraut) se sente menosprezado por Renato (Ugo Tognazzi) e resolve sair um pouco, até que se envolve num caso de espionagem e se vê atolado até o pescoço com alguns assassinatos. Pra piorar as coisas, eles têm que fugir pra algum lugar e resolvem ir pra Itália, onde Albin conhece a mãe de Renato e os dois se metem em situações embaraçosas.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAIOLA DAS LOUCAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casal gay muda seu estilo de vida para impressionar os futuros sogros do filho de um deles.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAIOLA DOURADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria e José Ribeiro são um casal de portugueses emigrados em França há mais de três décadas. Ela sempre trabalhou como porteira de um prédio num dos melhores bairros parisienses e ele na construção civil. Todos gostam deles, quer pela sua simpatia e humildade, quer pela sua incansável boa vontade para ajudar quem precisa. Quando recebem a notícia de uma herança em Portugal que lhes concretiza o velho sonho do regresso às raízes, tudo parece perfeito. Porém, a verdade é que ninguém está muito interessado em perder a sua amizade e, subtilmente, uns e outros começam a organizar-se de maneira a fazê-los mudar de ideias.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAIVOTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irina Arkadina é uma atriz veterana que passa suas temporadas de verão visitando seu irmão e seu filho no campo. Em uma dessas viagens, ela leva Boris, um romancista que se torna alvo da paixão de Nina, uma vizinha. No entanto isso causa uma confusão amorosa, já que o filho de Irina é apaixonado pela bela vizinha.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GALERIA DOS CORAÇÕES PARTIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma decepção amorosa, a jovem Lucy decide criar um projeto para reunir objetos que o amor deixou para trás e a notícia se espalha, garantindo um novo começo para os românticos da cidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GALINHA ESPERTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A galinha está à procura de de alguém para ajudá-la a plantar milho. Ela vai pedir para o porco peter e para o pato donald, mas ambos dizem estar doentes para não ajudá-la, então ela terá que plantar com a ajuda de seus pintinhos. Na hora de colher, novamente, ambos negam ajudar afirmando estarem doentes, mas a galinha acaba descobrindo que era tudo enganação e prepara uma surpresinha para eles.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GALINHA TURULECA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Turuleca é uma galinha que não consegue botar ovos, mas tudo muda quando Isabel, que a recebe em sua fazenda, descobre o grande talento de 'Turu' para a música. Porém, um dia Isabel perde a memória após um acidente e é levada para a cidade, e Turuleca acaba em um circo, onde se torna uma estrela.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GANGUE - UMA NOITE DE TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Wright Firm tem sinal verde para seu maior empreendimento até hoje: 'O Projeto Grove Street'. Ao transformar um bairro atingido por crimes e pobreza por anos em um ambiente seguro e limpo, a empresa espera receber apoio e compreensão. Este não é o caso. Sua execução e a recuperação de curto prazo deixaram desabrigadas as comunidades já desamparadas. A mídia e o público examinam o projeto pelo que ele fez. Para Nick Wright e sua equipe, espera-se protestos públicos, mas eles continuam a trabalhar horas extras no fim de semana da Páscoa para implementar as coisas. Mal sabem eles, a comunidade de Grove Street prepara uma retaliação de proporções horríveis - e eles já estão chegando.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GANGUE DA PESADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sexo, álcool e brigas são tudo na vida dos membros de algumas gangues, o filme mostra toda a rotina violenta e, às vezes, até romântica por trás das gangues que assolavam as ruas de New York na década de 60.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GANGUE ESTÁ EM CAMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Porter é um ex-jogador que trabalha como oficial de justiça criminal no centro de detenção juvenil Kilpatrick. Incomodado com a falta de disciplina, auto-estima, união e perspectiva de vida desses jovens prisioneiros, Sean sugere criar um time de futebol americano para incentivar os rapazes a darem a volta por cima e consertarem os erros do passado.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]1.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cercados pela violência, mas unidos pela amizade, três amigos de infância encontram uma válvula de escape em uma noitada descontrolada. Mas quando a violência acaba, começa a retaliação nessa história intensa e tempestuosa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sergey, um jovem surdo-mudo, começa a estudar num internato especializado que abriga secretamente uma rede de crime e prostituição entre seus estudantes, “a tribo”. Neste novo ambiente, ele é forçado a aceitar as duras regras da gangue e participa de vários assaltos, o que lhe garante o respeito dos colegas. Quando ele conhece Anna, uma das amantes do líder da gangue, ele acaba quebrando uma das regras veladas da tribo. Um filme rodado em linguagem de sinais e sem narração ou legendas, já que o amor e o ódio não precisam de tradução.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GANHA-PÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parvana é uma jovem que vive em um Afeganistão governado pelas forças do Talibã. Quando seu pai é preso de maneira injusta, ela precisa se disfarçar como um menino para trabalhar e garantir o sustento de sua família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GANHADORA DE DEFIANCE, OHIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Graças à sua habilidade e amor pelas palavras, Evelyn Ryan, uma dona de casa, consegue manter sua família problemática: dez filhos e um marido alcoólatra e irresponsável.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA COM A PULSEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lise tem 16 anos de idade e é acusada de matar a melhor amiga. Os pais da jovem permanecem ao seu lado quando o julgamento começa, mas conforme a vida secreta de Lise é revelada no tribunal, a verdade se torna vaga e indistinguível.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DA BICICLETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paolo, um italiano que dirige um ônibus de turismo em Paris, acaba de noivar com seu verdadeiro amor, uma aeromoça alemã, Greta, quando uma jovem e bela francesa, Cécile passa ao lado de seu ônibus com sua bicicleta. Em pouco tempo, Paolo, seguindo os maus conselhos de seu amigo, Derek, encontra-se agora com: uma noiva alemã, uma “esposa” francesa, duas crianças australianas, que o chamam de “Papai” e sua vida virada de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DA CANÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem músico segue uma garota até o festival Burning Man, no deserto de Nevada, para declarar seu amor por ela.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DA CAPA VERMELHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Valerie é uma jovem que vive em um vilarejo aterrorizado por um lobisomem. Ela é apaixonada por Peter, embora seus pais insistam que ela case com Henry, filho de uma família rica do local. Diante da situação, Valerie e Peter planejam fugir, mas veem seus planos irem por água abaixo quando a irmã mais velha de Valerie é assassinada pelo lobisomem que ronda a região. Eles recorrem ao padre Solomon, um caçador famoso de monstros que adverte que a fera toma forma humana durante o dia.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DA CASA AO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estados Unidos, anos 50. Meg e Susan são duas irmãs que perdem os pais em um acidente e, por ordem judicial, passam a morar na casa de uma tia liberal chamada Ruth. Mas Ruth também é uma mulher perturbada, que defende radicalmente seus três filhos homens, e passa a infernizar a vida das garotas - em especial Meg, que passa a ser alvo de torturas físicas e psicológicas. A única esperança das garotas é David, um garoto vizinho da família e testemunha das atrocidades que passam a ser praticadas contra Meg e Susan no porão da casa de Ruth. Baseado em uma trágica história real.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DA FOTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste documentário, uma mulher encontrada quase morta à beira de uma estrada deixa um filho, um homem que diz ser seu marido e um mistério que mais parece um pesadelo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DA MOTOCICLETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rebecca recém-casada deixa a cama alsaca do marido em sua moto premiada - símbolo da liberdade e fuga - para visitar seu amante em Heidelberg. No caminho que ela se entrega em devaneios psicodélicos enquanto revive sua mudança de relacionamento com os dois homens.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alicia (Lucia Pollan) é uma garota de 12 anos que, por ter leucemia, leva uma vida bastante regrada e cheia de idas e vindas ao hospital. Seu pai, Luis (Luis Bermejo), faz tudo o que pode por ela. Um dia, ao olhar em seu diário, o pai descobre que um dos desejos da garota é ter um vestido exclusivo de uma personagem de anime japonês, que custa quase 7 mil euros. Decidido a presenteá-la, Luis busca algum meio de obter a quantia. A oportunidade surge quando é ajudado por uma mulher problemática, Bárbara (Barbara Lennie), que está sozinha em seu apartamento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DE ROSA SHOCKING[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andie é uma jovem de classe baixa na escola de Chicago, e costuma sair com sua antiga chefe e seu colega Duckie que é apaixonado por Andie. Quando um dos estudantes mais ricos e populares da escola, Blane convida Andie para sair, ela não acredita. Os dois iniciam um romance reprovado até por seus melhores amigos e enfrentam as barreiras de um relacionamento marcado pelas diferenças sociais.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DESCONHECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Certa noite, após encerrar o atendimento no consultório, Jenny, uma jovem médica, escuta a campainha, mas não atende. No dia seguinte, a polícia informa que uma jovem desconhecida foi encontrada morta perto dali.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DINAMARQUESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Copenhague de 1926, os artistas Einar e Gerda Wegener se casam. Gerda então decide vestir Einar de mulher para pintá-lo. Einar começa a mudar sua aparência, transformando-se em uma mulher, e passa a se chamar de Lili Elbe. Com o apoio, ainda que conturbado, da esposa, um Einar deprimido passa por uma das primeiras cirurgias de mudança de sexo da história para tentar se transformar por completo em Lili e recuperar o gosto pela vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DO ADEUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser abandonada por seu namorado, uma dançarina desempregada e sua filha de 10 anos são relutantemente forçadas a viver com um ator off-Broadway. Ex-dançarina é abandonada por seu namorado para rodar um filme de Bertolucci na Europa. Desiludida, mal esperava ela que o dono do apartamento onde mora viria a dividir o local com ela. Eles entram em acordo, mas suas diferenças e o mau humor de Paula trarão conflitos constantes.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DO ARMÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem de quatorze anos de idade que tem que experimentar trabalhar por uma semana como parte de um projeto escolar. Por isso, sua mãe arranja um estágio para a menina na companhia de seguros onde trabalha como executiva júnior. Porém, enquanto re-organiza um armário de armazenamento a jovem descobre alguns segredos desagradáveis que a empresa mantém escondido e que podem envolver sua mãe.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DO LIVRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra a história da filha de um poderoso agente literário de Nova York, que tem de confrontar eventos dolorosos de seu passado quando é chamada para trabalhar no lançamento de um livro de um cliente de seu pai. Obrigada a enfrentar lembranças difíceis e tomar decisões ousadas, ela acaba superando seus demônios, o que lhe permite encontrar o amor e redescobrir sua veia criativa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DO MOLETOM AMARELO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À medida que se espalha a notícia de que há um serial killer à solta que continua a cometer assassinatos, um policial fora de serviço deve levar de volta à cidade uma testemunha idosa que mora em uma parte remota de Uganda. Ao longo do caminho, o policial dá carona a um homem ferido. No trajeto para a cidade, o carona conta ao policial os acontecimentos que o levaram a acabar ferido no meio da estrada. Mas enquanto viajamos com esses personagens misteriosos no carro, o diretor Loukman Ali nos mostra que as histórias que eles contam são apenas versões fragmentadas e parciais dos eventos que aconteceram e que talvez haja verdades enterradas sob cada uma de suas palavras.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DO PARQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Profundamente traumatizada pelo desaparecimento de sua filha de três anos, Julia se fechou em seu mundo e cortou relacionamento até mesmo com o marido e filho, que tentou, durante anos, se aproximar da mãe. Ao conhecer Louise, uma jovem problemática com o passado duvidoso, feridas psicológicas ressurgem e Julia passa a ter uma esperança ilógica de que ela possa ser sua filha, que desapareceu há 16 anos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DOS SEUS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem músico impulsivo que luta contra a esquizofrenia se apaixona por uma jovem misteriosa, mas não sabe se ela é real. Quando ela de repente desaparece, ele parte em uma viagem através da Austrália para encontrá-la.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emílio, um aluno tímido e não muito brilhante, estuda em uma humilde escola local e sempre abrigou um amor secreto por Natália, a menina mais bonita e mais inteligente da turma. No último dia do ano letivo, quando ele finalmente decide declarar seu amor, Natália recebe uma uma bolsa para estudar Medicina na Universidade de Oxford. Parece que tudo está perdido para ele, mas os seus melhores amigos decidem não jogar a toalha. Eles falsificam diplomas e convites de bolsas de estudo, e partem para a Inglaterra em busca da garota dos sonhos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes caçam e matam garotas em florestas como um perturbador ritual de iniciação. Um dia, eles escolhem Veronica (Abgail Breslin) para ser sua nova presa. Mas o que eles não sabem é que ela foi treinada para ser uma assassina profissional e que sabe se defender muito bem sozinha.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA IDEAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lars Lindstrom (Ryan Gosling) é um homem tímido e introvertido, que vive na garagem de seu irmão mais velho, Gus (Paul Schneider), e sua cunhada Karin (Emily Mortimer). Lars apenas acompanha o desenrolar de sua vida, sem se mexer para algo. Até que um dia ele encontra Bianca, uma missionária religiosa, através da internet. O problema é que para as pessoas Bianca não é alguém real, mas a réplica de uma mulher, feita de silicone. Só que Lars acredita piamente que ela é um ser humano, o que faz com que se torne seu apoio emocional. Preocupados, Gus e Karin decidem procurar o conselho de uma psicóloga, que recomenda que concordem com Lars enquanto ele lida com seus problemas pessoais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA MORTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassinato de uma jovem fugitiva conecta um grupo de mulheres desconhecidas. A solitária Arden descobre o corpo. Leah, uma estudante de ciência forense, pensa que a vítima pode ser sua irmã desaparecida. Melora chega a Los Angeles para analisar os últimos dias na vida da sua filha, enquanto Ruth faz uma descoberta perturbadora no depósito que ela e seu marido administram.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA NA CAIXA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Colleen entrou em um carro desconhecido em 1977, não imaginou que seria violentada, torturada e aprisionada em uma caixa por anos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA NA NÉVOA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma aldeia alpina no norte da Itália, o Detetive Vogel (Toni Servillo) é chamado para investigar o misterioso caso do desaparecimento de Anna Lou, uma menina de 15 anos de família religiosa. Seria esse desaparecimento repentino um caso de rebeldia adolescente, ou existe um terrível criminoso escondido entre uma comunidade aparentemente tão pacífica? Com métodos questionáveis e em meio a uma intensa cobertura da mídia, Vogel se põe a tentar descobrir e ninguém está livre de suspeitas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA NO TREM[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher divorciada fica obcecada por um casal aparentemente perfeito. Quando testemunha algo chocante, acaba se envolvendo em um complexo caso de assassinato.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA NO TREM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel, uma alcoólatra desempregada e deprimida, sofre pelo seu divórcio recente. Todas as manhãs ela viaja de trem de Ashbury a Londres, fantasiando sobre a vida de um jovem casal que vigia pela janela. Certo dia ela testemunha uma cena chocante e mais tarde descobre que a mulher está desaparecida. Inquieta, Rachel recorre a polícia e se vê completamente envolvida no mistério.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA OCIDENTAL - ENTRE O CORAÇÃO E A TRADIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zahira é uma jovem paquistanesa que vive na França. Acostumada ao estilo de vida ocidental, a garota entra em conflito com os costumes familiares quando seus pais apresentam três desconhecidos e exigem que ela escolha um deles como marido. Orientada por seu irmão e confidente Amir, mas indecisa entre seu coração e suas tradições, Zahira deve tomar uma decisão que pode mudar a vida de todos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vera, Ray e Sam formam uma família que parece ser normal como qualquer outra, entretanto, a realidade deles é outra, completamente diferente, já que eles vivem sob a constante presença de fantasmas. O sofrimento dessa família é constante e o fato de serem assombrados impede que eles possam ter a estrutura amorosa e tranquila que sempre buscaram. Só que isso pode mudar… para pior! Depois de um misterioso encontro, eles passam a experimentar uma série de horrores em casa, manifestações aterrorizantes de seus demônios mais íntimos. Agora, eles precisarão se unir como nunca para manter a família unida e enfrentar esse mal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA QUE CONQUISTOU O TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Makoto Konno é uma estudante comum, sempre com pressa e lutando contra o relógio para não perder a hora da escola. Tem a vida em ordem, é uma garota de sorte e com boa intuição. Ao lado dos amigos Chiaki Mamiya e Kousuke Tsuda, Makoto forma um trio muito unido que se encontra naquela difícil fase de decidir o que fazer da vida no futuro. Certo dia, a sorte e intuição de Makoto parecem abandoná-la, e ela descobre ter, por alguma razão, o poder de viajar no tempo. Assustada no início, Makoto começa a assimilar melhor a idéia do incrível poder que tem em mãos. Super segura de si, Makoto passa a usar e abusar deste poder mas, logicamente, percebe que mudar o passado pode trazer péssimas consequências[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GAROTA QUE INVENTOU O BEIJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota sem nome, saltitante e desmaiada, sai de um ônibus e entra em um bar no bairro de Nova Jersey, de propriedade de dois irmãos de meia-idade, Jimmy & Victor. Ela rapidamente faz amizade com o irmão mais velho, Victor - um lummox bem-humorado cuja mente foi afetada por um acidente de infância. A misteriosa "Garota" logo perturba o delicado equilíbrio da vida do irmão enquanto traz problemas e vida nova ao seu mundo e cidade resignados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GATA DOS MEUS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Gata Mewsette decidiu abandonar a vida no campo e viajar para Paris à procura de aventura e romance... mas acabou caindo nas garras do vilão Meowrice, charmoso sedutor de gatinhas inocentes.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GÊMEA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily consegue escapar de um relacionamento abusivo e decide voltar para sua cidade natal em busca de paz e sossego. Mas quando ela chega, fica sabendo da existência de uma irmã gêmea que pode ser uma assassina.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GENERAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnnie Gray é apaixonado por sua locomotiva chamada General, e também por Annabelle Lee. Durante a Guerra da Secessão, General e Annabelle são raptadas por espiões da União e Johnnie tentará salvá-las em uma aventura através da ferrovia.[/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GENTE SE VÊ ONTEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens-prodígio tentam dominar a arte da viagem no tempo, mas um tiroteio trágico acaba os colocando em uma série de situações perigosas no passado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GENTLE BREEZE IN THE VILLAGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bolo, um antigo inspetor policial sai da aposentadoria para ajudar uma detetive do rookie a resolver um caso de assassinato complexo envolvendo um colega perdido e um suspeito policial que sofre de um distúrbio de várias personalidades.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GENTLEMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um subúrbio sombrio nos EUA, Gaurav (Sidharth) está em uma missão. Ele tem um trabalho chato de 9 às 5, acabou de comprar uma casa grande e uma minivan. Agora, ele está planejando pedir para que Kavya (Jaqueline) se case com ele. Só que Kavya teme essa questão, pois não tem pressa e quer mais emoção na vida. Ela gostaria que Gaurav fosse mais arrojado, só que ele gosta de sua rotina diária, de cozinhar e cuidar da sua nova casa nos fins de semana. Quando uma tarefa leva Gaurav a Mumbai, um caso de identidade equivocada traz uma série de agentes perigosos para sua vida. Logo, o problema o segue para Miami e literalmente ameaça acabar com sua vida dos sonhos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GESTORA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem ambiciosa faz um acordo inusitado com a chefe. Mas quando começam a surgir dúvidas, pode ser tarde demais para voltar atrás.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GIGANTESCA AVENTURA DE TOM E JERRY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom e Jerry estam entre os últimos animais que vivem na Cidade de Storybook, um parque temático inspirado em um conto de fadas”, onde os sonhos se tornam realidade, se acreditar.” O Jovem Jack está desesperado para salvar o parque das mãos de um bilionário ganancioso, estabelecendo com o seu leal gato e amigos para vender a sua vaca por … alguns feijões mágicos! O que se segue é uma viagem até um pé de feijão para uma terra mágica governado por um gigante mal humorado e com fome.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GIRL FOLLOWED[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina ressentida de 14 anos é atraída para uma amizade aparentemente inocente com um homem mais velho, mas o relacionamento se torna sinistro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GIRL LIKE HER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 16 anos, Jessica Burns guarda um segredo. A única pessoa que o conhece é seu melhor amigo, Brian Slater. Durante o ano, ela tem sofrido com as maldades da sua ex-melhor amiga, Avery Keller, uma das alunas mais bonitas e populares da escola. O que se pode fazer quando o mundo vê a imagem de uma pessoa que não corresponde a realidade? Com a ajuda de Brian e uma câmera, as imagens das maldades de Avery são filmadas e finalmente mostradas a todos, fazendo com que as duas garotas e suas famílias tenham que encarar a verdade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GOOD DAY TO DIE, HOKA HEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história da bravura de um homem para cobrir o mundo em guerra, e o que é preciso para obter imagens publicadas para o mundo ver. Esta é a história de sobrevivência e mudança de Jason P. Howe.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GOOD MARRIAGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darcy e Bob são casados 25 anos, e levam um relacionamento tranquilo e amoroso. Um dia, no entanto, uma série de assassinatos começa a acontecer na região, e Darcy suspeita que seu marido seja o responsável pela morte brutal de mulheres no local. Como lidar com o segredo?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GOOD PERSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Allison se desfaz após seu envolvimento em um acidente fatal. O relacionamento improvável que ela se forma com seu suposto sogro a ajuda a viver uma vida que vale a pena viver.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GORGEOUS GIRL LIKE ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stanislas previne é um jovem sociólogo, preparando uma tese sobre mulheres criminosas. Ele escolhe Camille Bliss como seu assunto de estudo e começa a visitá-la na prisão por entrevistas. Camille ficou familiarizado com problemas em uma idade jovem e justifica suas ações por "apostas do destino". Atualmente, ela está na prisão por supostamente assassinando um de seus amantes. Como ela diz a Stanislas de sua vida e assuntos amorosos, seu interesse por ela cresce para mais do que apenas profissional. Ele pode resistir seu charme?[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GÓRGONA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século XX, uma aldeia experimentou uma série de assassinatos inexplicáveis. Todas as vítimas eram jovens que haviam sido transformados em pedra. O perpetrador dessas mortes era um ser tão repulsivo que ela transformou o espectador usando o poder de seu olhar mortal. Na maioria das vezes, a criatura assumiu a forma de uma mulher bonita e sedutora, mas durante os períodos da lua cheia ela se torna um horror vivo, cruel e mortal. Um professor veio investigar as mortes, trazendo com ele seu lindo assistente cujo conhecimento do Gorgon é mais íntimo do que qualquer um perceberia.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE APOSTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2008, o guru de Wall Street Michael Burry percebe que uma série de empréstimos feitos para o mercado imobiliário está em risco de inadimplência. Ele decide então apostar contra o mercado investindo mais de um bilhão de dólares dos seus investidores. Suas ações atraem a atenção do corretor Jared Vennet que percebe a oportunidade e passa a oferecê-la a seus clientes. Juntos, esses homens fazem uma fortuna tirando proveito do colapso econômico americano.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE AVENTURA DE BLUE NA CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme A Grande Aventura de Blue na Cidade Torrent (2022) WEB-DL 1080p Dual Áudio, A turma toda de Pistas de Blue está reunida nesta aventura musical especial com nossos queridos amiguinhos e os três apresentadores – Josh, Steve e Joe.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE BARBADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tipo médio de cara que tem um pequeno problema com o jogo vai para a pista, e mysticamente, parece que ele não pode perder, não importa como ele aposta; E ele tem um dia incrível.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE BATALHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE BELEZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Roma, durante o verão, o escritor Jap Gambardella (Toni Servillo) reflete sobre sua vida. Ele tem 65 anos de idade, e desde o grande sucesso do romance "O Aparelho Humano", escrito décadas atrás, ele não concluiu nenhum outro livro. Desde então, a vida de Jep se passa entre as festas da alta sociedade, os luxos e privilégios de sua fama. Quando se lembra de um amor inocente da sua juventude, Jep cria forças para mudar sua vida, e talvez voltar a escrever.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE CAÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos atrás, um caçador desapareceu nas florestas do Alabama, deixando para trás um rifle, manchas de sangue e uma enorme pegada. Agora, seu filho, seus amigos e uma equipe de documentaristas se preparam para descobrir a verdade e buscar vingança. Sua procura os leva as profundezas de um terreno irregular que, dizem os rumores, esconde a imensa criatura conhecida como Pé-Grande.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE COMÉDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Bacon estrela esta comédia no papel de Nick Chapman, um jovem e promissor ator que acaba de chegar a Hollywood. Para alcançar o sucesso, ele tentará agradar a todos que puderem lhe ajudar a realizar seus sonhos de luxo e da fama. Mas o sabor do fracasso lhe ensinará uma dura lição.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE ESCAPADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1942, um avião da Royal Air Force é abatido sobre uma Paris ocupada pelo exército nazi. Os três pilotos saltam em para-quedas: Peter Cunningham cai nos andaimes de Augustin Bouvet, um pintor da construção civil que está a trabalhar na fachada do comando alemão, Alan Macintosh aterra no telhado da Ópera, durante o ensaio da orquestra, dirigida por Stanislas LeFort, e Sir Reginald mergulha no tanque das focas, no Jardim Zoológico de Vincennes. Enquanto a polícia alemã se lança à sua procura, Stanislas e Augustin ocupam-se dos ingleses, lançando-se nas mais extraordinárias aventuras, para os conduzirem para a zona livre.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE ESCOLHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A equipe de futebol americano Cleveland Browns está tendo uma péssima temporada, e o gerente do time, Sonny Weaver Jr., está ameaçado de demissão. No tradicional dia de contratação de novos talentos, Sonny deve provar ao mundo dos esportes que é capaz de trazer os melhores nomes para a sua equipe.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE FAMÍLIA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de fazer um exame, Lineu tem certeza de que irá morrer e de que a família Silva não sobreviverá. Ele experimenta, então, três chances de refazer suas relações com todos, de forma que eles não sintam a sua partida. Sem entender o porquê, a família é atingida em cheio por estas atitudes, ora cômicas, ora trágicas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36653.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morando na Irlanda, Sharon Curley tem 20 anos e vive com seus pais e muitos irmãos e irmãs. Quando ela fica grávida e se recusa a dizer quem é o pai, ela se torna o assunto da cidade.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE FARRA DOS MUPPETS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nessa história, Caco e Fozzie são irmãos gêmeos (apesar de um ser um sapo e o outro um urso) que trabalham como jornalistas e Gonzo os acompanha como fotógrafo. Os três são mandados para a Inglaterra para investigar um roubo de um colar de diamantes e acabam se metendo em muitas encrencas. Todos os outros personagens do Muppet Show fazem aparições no filme, assim como Oscar, da Vila Sésamo.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE ILUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Linda se mudou há pouco tempo e logo contratou Emanuel, uma jovem de 17 anos, para cuidar de seu filho. O problema é que a criança não existe, já que morreu tempos atrás. Sem aceitar o ocorrido, Linda segue cuidando de uma boneca como se ela fosse seu filho verdadeiro.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE ILUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atingido pelos efeitos da Depressão, há muitos pobres no estado da Louisiana. Neste contexto surge o populista e demagogo Willie Stark (Sean Penn), que diz ser um caipira por ter descoberto que, falando assim, era ouvido pelo povo. Ele é estimulado por um partido de oposição, que busca os votos dos indecisos, a disputar o cargo de governador, sendo convencido pelo manipulador Tiny Duffy (James Gandolfini) e também por um jovem jornalista, Jack Burden (Jude Law). A retórica de Willie cresce e ele não pára de fazer promessas de forma eloqüente, o que faz com que seja eleito governador com a maior margem registrada no estado. Mas o suposto idealismo de Willie com o tempo dá lugar a um questionável modo de agir. Um processo de impeachment contra ele tem andamento e o conhecido juiz Samuel Irwin (Anthony Hopkins) diz a um jornal que há base legal para isto. Willie então incumbe Burden de achar algo "podre" no passado do Irwin, para fazê-lo mudar de posição.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE ILUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de ascensão e queda de um político rebelde do interior que começa exigindo reformas e justiça social, mas acaba embriagado pelo próprio poder. O roteiro é uma adaptação do romance de Robert Penn Warren, publicado em 1946, e pelo qual o autor recebeu o Prémio Pulitzer de Literatura.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE ILUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Primeira Guerra Mundial em uma época que ela não era conhecida como tal - o filme conta a história de um grupo de soldados franceses presos em um campo de prisioneiros na Alemanha em 1916, de suas análises sobre a guerra e do comportamento humano no meio dela.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE INVASÃO DO BALÃO BOMBA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Segunda Guerra Mundial, o Japão lançou mais de nove mil balões com bombas no oceano Pacífico para atacar os Estados Unidos. O historiador Martin Morgan lidera uma caçada para encontrar estas bombas em solo americano.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE JOGADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Douglas Brown é um astro de cinema que acorda e descobre que está sendo chantageado por alguém que não conhece. Ele chama seu agente, Jack Girardi, que por sua vez chama o detetive particular Frank Manascalpo de Hollywood para resolver as coisas. Frank trabalha bem no início, mas ele encontra o homem errado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE JOGADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder a chance de participar dos Jogos Olímpicos, a esquiadora Molly Bloom decide tirar um ano de folga dos estudos e ir trabalhar como garçonete em Los Angeles. Através de circunstâncias curiosas, ela acaba se tornando milionária e famosa por organizar os mais exclusivos jogos de pôquer da região.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE JORNADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem guia conduz uma enorme caravana de colonos por um caminho acidentado e cheio de perigos, com despenhadeiros, tempestades de neve, ataques de índios e manadas de búfalos. Durante a viagem, ele se apaixona por uma pioneira e faz de tudo para conquistá-la.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Usando uma máscara mágica que lhe dá poderes especiais, um menino provoca o maior caos ao entrar em uma competição de luta livre e enfrentar um rival de peso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma tentativa de salvar sua aldeia de ser assumido por Brutes, Wah é espancado a uma polpa e sua mãe brutalmente assassinada. Determinado a se vingar, Wah aprende a arte de chun de asa e entra em um confronto com os vilões desagradáveis.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE MENTIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ron, um vigarista de marca maior, está de olho em sua próxima vítima, a viúva Betty que vale milhões. Mas, ao longo do tempo em que eles passam juntos, o que deveria ser apenas mais um golpe, torna-se um jogo de gato e rato valiosíssimo que ameaça expor os segredos e mentiras pelo qual todas as pessoas vivem.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE MURALHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XV, William e Tovar são dois mercenários em busca de “pó negro” (pólvora). Depois de escaparem do ataque de uma criatura misteriosa, eles se encontram, acidentalmente, aos pés da Grande Muralha. Lá, eles acabam aprisionados pelos guerreiros chineses, que estão na iminência de sofrerem um ataque. Reza a lenda que, a cada 60 anos, uma horda de monstros tenta transpassar a barreira, para se alimentar dos humanos que vivem do outro lado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos 50. Dois irmãos, Primo (Tony Shalhoub) e Secondo (Stanley Tucci), emigram da Itália para os Estados Unidos. Eles pretendem abrir um restaurante italiano, chamado The Paradise. O mais velho, Primo, é um grande chef, um gênio na culinária, mas bastante temperamental, se recusando a fazer pratos convencionais e rotineiros. Secondo, o mais novo, tem uma mentalidade mais capitalista e tenta superar a grave crise financeira que estão passando. O proprietário de um restaurante de sucesso, Pascal (Ian Holm), propõe chamar um amigo dele, que é um grande músico de jazz, para ajudar a promover o restaurante. Assim os dois irmãos apostam todas as fichas em um cardápio fora de série, que será servido aos convidados desta grande noite.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE TESTEMUNHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma obra de enorme cariz simbólico, onde a concepção humana e espiritual das personagens, virtudes, receios e defeitos, é encompassada pelo olhar e presença de um burro, de seu nome Balthazar, que surge quase como uma figura de matriz religiosa. Não é um burro qualquer. No circo descobrem-lhe qualidades extraordinárias, como uma inteligência rara que lhe permite resolver difíceis operações de multiplicar. Intemporal, pela reflexão que provoca e pela universalidade que evoca.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE VIRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bobby Walker (Ben Affleck) não tem o que reclamar da vida. Tem uma bela família, um bom emprego e um deslumbrante Porsche na garagem. O que ele não esperava era que, devido a uma política de redução de pessoal, fosse demitido. Phil Woodward (Chris Coioper) e Gene McClary (Tommy Lee Jones), seus colegas de trabalho, passam pela mesma situação. A mudança faz com que o trio tenha que redefinir suas vidas, como maridos e pais de família.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRANDE VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]François (Clovis Cornillac) é um homem apaixonado pelo Tour de France. Após ser demitido pelo patrão e abandonado pela esposa, ele decide encarar o desafio de fazer a "Grande Volta", saindo com um dia de vantagem em relação aos atletas profissionais. A proeza de François vira notícia e os organizadores do Tour ficam enfurecidos. Alguém precisa detê-lo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRAY STATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2010, David Crowley, um veterano no Iraque, aspirante a cineasta e a voz carismática em cima e a vindo na polícia, começou a produção em seu estado cinzento. Situado em um futuro distópico, onde as liberdades civis são pisadas por um governo federal irrestrito, o trailer financiado pela multidão do filme estava entusiasticamente recebido pela comunidade on-line de liberrodores de libertários, ativistas do Tea Party e membros da Nascent Alt-DIs. Em janeiro de 2015, Crowley foi encontrado morto com sua família em sua casa de minnesota suburbana. Suas mortes chocantes rapidamente se tornam uma causa Célèbre para os teóricos da conspiração que especulam que Crowley foi assassinado por um governo sombrio preocupado com um filme e cineasta que estava ficando muito perto da verdade sobre seus objetivos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GREVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O suicídio de um operário injustamente acusado de roubo é o estopim para o início de uma greve numa fábrica russa, em 1912. O lento processo de negociação expõe uma série de ações e contra-ações entre grevistas e polícia.[/B]</info>
<date>1925</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRIPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bundang, no subúrbio de Seul, está passando por uma epidemia devastadora . Byung Woo morre em decorrência de um vírus desconhecido. No início, o vírus não recebe importância e a população não se previne. Em pouco tempo, centenas de moradores da região são atingidos pelo vírus. O caos se instaura. O governo do país pede isolamento da área. Enquanto isso, um especialista procura o sangue que será capaz de desenvolver a vacina contra o vírus.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GRUTA[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após grave acidente em uma gruta interditada, rapaz se torna o único sobrevivente. No local, foram encontrados quatro corpos. A perícia indica que esse mesmo jovem assassinou brutalmente seus amigos, esposa e a guia de turismo. Em estado grave, ele nega os assassinatos e recusa-se a colaborar com a polícia. Certo de que sua esposa foi possuída por uma força demoníaca, pede ajuda a uma madre.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUARDA DO LEÃO - UM NOVO RUGIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas savanas africanas, Kion, o segundo filho de Simba, cria e se torna o líder de um grupo de animais chamados A Guarda do Leão, uma equipe que deseja manter o equilíbrio no círculo da vida resolvendo problemas e realizando tarefas. O time deveria ser composto por animais corajosos, rápidos e fortes,mas Kion acaba convidando os seus amigos: o texugo Bunga, a garça Ono, o guepardo Fuli e o hipopótamo Beshte.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUARDIÃ DA LÂMPADA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma antiquíssima lâmpada a óleo de origem oriental é levada para análise em Museu de Ciências Naturais. Os pesquisadores ignoram que o objeto é a morada de um gênio maligno - um demônio que provoca terríveis acontecimentos na sua busca por uma nova guardiã. Quando Alex, a filha do diretor do museu, resolve passar a noite no porão do local, acompanhada pelo namorado e dois casais de amigos, o gênio se liberta da relíquia e começa a matar os jovens violentamente[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DAS FLECHAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a 2ª Invasão Manchu da Corea em 1636, soldados Manchu sequestram Ja-In. Seu irmão Nam-Yi descobre que ela foi escravizada. Agora usará todos seus conhecimentos em arco e flecha para salvar sua vida.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DE HART[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tommy Hart (Colin Farrell) é um estudante do 2º ano de Direito que se alista no exército para lutar pelos Aliados na 2ª Guerra Mundial. Em meio a guerra ele acaba sendo capturado, sendo posteriormente enviado a um campo de concentração. Lá um soldado negro é acusado de ter assassinado um soldado branco que era racista, sendo que ambos eram prisioneiros no local. Ao invés de executá-lo, os nazistas concordam com o plano apresentado pelo coronel William McNamara (Bruce Willis), também prisioneiro no campo, que propõe que o soldado acusado tenha um julgamento realizado no local. Hart é então designado a defender o soldado acusado enquanto que McNamara usa a situação para empreender seu plano de fuga do local.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DE LOGAN: EM NOME DA HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o menino Logan Fallon, de 10 anos, assiste à brutal execução de sua família, ele jura vingança. Quinze anos depois, tendo se tornado um extraordinário lutador de artes marciais, Logan se alista no exército especial e é enviado para a Guatemala, numa missão de resgate de um piloto americano. De volta a Chicago, ele põe em prática seu plano de vingança.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2051, a humanidade está perdendo uma guerra global contra uma espécie mortal de alienígenas. Para garantir a sobrevivência dos humanos, soldados e civis do presente são transportados para o futuro e se juntam à luta, entre eles Dan Forester, um pai de família determinado a salvar o mundo para sua filha.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DO FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A reconstituição da pré-história, tendo como eixo a descoberta do fogo. A saga de uma tribo e seu líder, Naoh, que tenta recuperar o precioso fogo recém-descoberto e já roubado. Através dos pântanos e da neve, Naoh, encontra três outras tribos, cada uma em um estágio diferente de evolução, caminhando para a atual civilização em que vivemos.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DO HAMBÚRGUER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ed (Kel Mitchell) e Dexter Reed (Kenan Thompson) trabalham na lanchonete Good Burger. Eles precisam enfrentar a concorrência da Mondo Burger, que pretende dominar o mercado local de restaurantes fast food. Eles inventam um molho que faz grande sucesso junto ao público, o que desperta a ira do dono da concorrente.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DOS CHEFES[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chefes de cozinha amadores competem entre si no Concurso de Culinária Van Rookle Farms, concorrendo ao prêmio de um milhão de dólares.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DOS CONSOLES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1990, a SEGA, uma nova empresa de fliperama reuniu uma equipe de desajustados para enfrentar a maior empresa de videogames do mundo, a Nintendo. Foi um conflito único na vida, sem restrições, que colocava irmão contra irmão, crianças contra adultos, Sonic contra Mario, e capitalismo exclusivamente americano contra a tradição japonesa centenária. Pela primeira vez, os homens e mulheres que lutaram na linha de frente para Sega e Nintendo discutem esta batalha que definiu uma geração.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DOS DONOS DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tempo é no futuro e a violência dos grupos da juventude é tão alta que as áreas em torno de algumas escolas se tornaram "zonas de fogo livre", na qual nem mesmo a polícia se aventurará. Quando Miles Langford, a cabeça da Kennedy High School, decide levar sua escola de volta das gangues, especialista em robótica Dr. Robert Forrest fornece "unidades de educação tática". Estes são os Androids incrivelmente humanos que foram programados para ensinar e são fornecidos com soluções devastadoras para disciplinar problemas. Então, quando os estudantes violentos e fora de controle do Kennedy High Report for Class amanhã, eles vão conseguir uma educação real ... em ficar vivo![/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DOS NINJA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Feiticeiro rapta uma jovem ninja com intuito de produzir um poderoso afrodisíaco. Seu namorado terá que enfrentar as armadilhas e magias dos monges-feiticeiros para livrá-la de um ritual satânico.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DOS ROSES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]epois de 18 anos juntos, um casal decide se separar. No entanto, o divórcio se torna uma grande disputa pela luxuosa mansão. Nenhum dos dois quer ceder e acabam se envolvendo em um emaranhado de sentimentos de ódio e vingança.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DOS SEXOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma disputa de tênis entre o ex-campeão Bobby Riggs (Steve Carell) e a líder da classificação mundial Billie Jean King (Emma Stone) se torna centro de um debate global sobre igualdade de gêneros. Presos sob a atenção da mídia e com ideologias diferentes, Riggs tenta reviver as glórias do passado, enquanto King questiona sua sexualidade e luta pelos direitos das mulheres.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUERRA DOS VAMPIROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2210 o Universo está sob o domínio dos Vampiros. Chefiados pelo diabólico líder Muco, desejam dominar o mundo. Para combatê-los, um grupo de caçadores intergalácticos, conhecidos como V-SAN, são chamados para exterminá-los. Formados por valentes humanos e por uma meia-humana chamada Quintana, o grupo é comandado pelo Capitão Nicholas Churchill e por Damian Underwood. Mas a equipe é traída. Sem saberem passam de caçadores à caça.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A GUIDE TO SECOND DATE SEX[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens com mágoas dos seus relacionamentos anteriores embarcam em um segundo encontro sem ideia do que devem fazer.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HARPA DA BIRMÂNIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fim da Segunda Guerra Mundial. O disciplinado pelotão do capitão Inouye sempre foi bastante musical. Presos pelos ingleses, eles descobrem que uma tropa de japoneses recusa a rendição e será massacrada pelos inimigos. Mizushima, tocador de arpa do grupo, sobe até uma montanha para tocar, na expectativa de convencer os compatriotas a entregarem-se e evitar o banho de sangue.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HERANÇA DE MR. DEEDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deeds (Adam Sandler) vive na pequena cidade de Mandrake Falls, em New Hampshire, onde faz sucesso com sua pizzaria e leva uma vida tranquila. Até que, repentinamente, surgem dois executivos que lhe trazem uma notícia surpreendente: um tio afastado acabara de falecer e lhe deixou uma fortuna de US$ 40 bilhões, além do comando da maior empresa de comunicação do mundo e diversos outros negócios. Deeds parte então para a cidade grande, onde começa a implantar em seus novos negócios os valores de sua pequena cidade. É quando Babe Bennett (Winona Ryder), repórter de um tablóide sensacionalista, é enviada para observá-lo de perto, mas acaba se apaixonando por ele.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HERANÇA VALDEMAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luisa Llorente, uma reconhecida especialista na avaliação de casas antigas, desaparece sem deixar rasto depois de ter sido contratada para ir para avaliar a lendária e misteriosa mansão Valdemar.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DA ETERNIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um pequeno vilarejo no Sertão, três histórias de amor e desejo revolucionam a paisagem afetiva de seus moradores. Personagens de um mundo romanesco, no qual suas concepções da vida estão limitadas, de um lado pelos instintos humanos, do outro por um destino cego e fatalista.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE ADÈLE H.[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Halifax, 1863. Uma jovem mulher usando o nome de Lewly chega ao local com o objetivo de achar o tenente Albert Pinson (Bruce Robinson), por quem é obcecada apesar dele ele não lhe corresponder o amor. Na verdade ela é Adèle Hugo, segunda filha de Victor Hugo, o grande escritor francês. Esta situação a deixa em um desespero crescente, ficando perturbada e a levando a um processo de auto-destruição.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE BETTY DAVIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um aspirante a compositor de uma pequena cidade de aço, Betty Mabry Davis chegou ao local para quebrar limites para mulheres com sua personalidade ousada, estilo icônico de moda e funk ultrajante. Ela fez amizade de Jimi Hendrix e Stone Sly, escreveu músicas para os irmãos de câmaras e os comodores e se casaram de Miles Davis, girando-o de jazz para o funk e depois passou a acender as fases nos anos 70 com sua mistura de sassy sexed e bluesy funk , inspirando artistas do príncipe a erykah badu a Karen 0 e pêssegos. Então ela desapareceu ...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE ELZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-chegados à África, dois adolescentes se tornam amigos de Elza, uma jovem leoa e sua criadora, Val. Quando se tornar adulta, Elza será enviada a um zoológico, mas os jovens decidem mudar seu destino, ensinando-a viver a vida selvagem.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE GABBY DOUGLAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Afastando-se de sua cidade natal e de sua família em 2010 para prosseguir a formação com um treinador olímpico de renome mundial, Gabby Douglas foi selecionada para competir com a equipe de ginástica olímpica feminina dos EUA nos Jogos Olímpicos de 2012. Lá, Douglas se torna a primeira afro-americana a ganhar o ouro na competição individual do evento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE NÓS DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casados há 15 anos, Katie e Ben não estão felizes. Enquanto as crianças passam um tempo fora de casa, eles decidem reavaliar o casamento para resolver de uma vez por todas se permanecem casados ou se separam para sempre.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE O[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"O" é uma mulher livre e independente, que é levada por seu amante René a um castelo situado em Roissy, perto de Paris, onde ela se torna uma escrava de René e outros homens. No castelo, "O" é marcada a ferro quente com as iniciais de seu mestre e é submetida, por sua própria vontade e consentimento, a uma variedade de práticas sexuais sadomasoquistas.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE QIU JU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu marido é chutado na virilha pela cabeça da aldeia, Qiu Ju, uma mulher camponesa, apesar de sua gravidez, viaja para uma cidade próxima, e mais tarde uma cidade grande para lidar com seus burocratas e encontrar justiça.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE RICKY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ricky, é um jovem que foi mandado para a penitenciária após matar alguns chefões da Tríade que levaram sua namorada a cometer suicídio. Lá, usará suas incríveis habilidades nas artes marciais para combater o sistema corrupto e violento que impera no presídio. Para isso, terá que enfrentar os guardas, várias gangues de presidiários e os diretores da instituição, todos interessados na sua morte.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE RON CLARK[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matthew Perry é um jovem professor impaciente, porém talentoso, que deixa sua casa na zona rural da Carolina do Norte para se aventurar a dar aulas nas escolas de Nova York. Enquanto luta para manter seu otimismo ao se defrontar com um obstáculo após o outro, ele desistirá de tudo para retornar à sua casa com o rabo entre as pernas, ou realizará sua ambição e transformará o futuro de alguns dos mais difíceis e vulneráveis garotos da cidade?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE STEPHEN HAWKING[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção para TV que conta a história do físico britânico Stephen Hawking, desde o momento em que é diagnosticado com a Doença de Lou Gehrig, também chamada ELA (Esclerose Lateral Amiotrófica, que gera a gradativa perda do controle da musculatura). Também narra seu relacionamento com sua primeira esposa e a ajuda que recebeu do professor de Cambridge, Roger Penrose, com quem demonstrou a validez da Teoria Geral da Relatividade proposta por Albert Einstein.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE UM SOLDADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um advogado negro, oficial do Exército, vai a uma base militar remota no interior da Louisiana para conduzir o inquérito sobre o brutal assassinato de um sargento negro. Ele desconfia de crime racial, mas enfrenta a resistência de oficiais brancos para identificar os culpados.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE UMA CRIANÇA COM FOME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde criança, Nigel é fascinado por culinária, embora sua mãe só soubesse preparar torradas. Quando ela morre, o pai de Nigel se casa com uma mulher que é ótima cozinheira. Nigel passa a competir com a madrasta na cozinha pela atenção do pai.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DE UMA VAQUEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dusty Rhodes (Bailee Madison) e o seu avô (Pat Boone) confiam na fé e um no outro enquanto seus pais servem na Guerra do Afeganistão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um livro perdido reaparece na Nova Iorque atual para ligar a vida de um velho imigrante judeu, que ainda sofre a perda do amor de sua vida e uma jovem que descobre o amor pela primeira vez.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DO BOHEMIAN RHAPSODY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história por trás do épico single do Queen.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DO MUNDO EM 2 HORAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste especial, contaremos 14 milhões de anos de história, através de uma viagem rápida de 120 minutos, desde o início dos tempos até a atualidade, fazendo escalas para explorar os pontos mais marcantes, os momentos históricos e as conexões extraordinárias entre o passado distante e nossa vida cotidiana. Esta é uma nova forma de ver a história do universo, do planeta Terra e da humanidade: o surgimento da vida, os avanços do homem e o crescimento da civilização.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DO MUNDO: PARTE I[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma versão barulhenta da história que prova que nada é sagrado - nem mesmo o Império Romano, a Revolução Francesa e a Inquisição Espanhola.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DO WOOKIE QUE ACREDITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após Luke Skywalker e Han Solo sucumbirem a um suspeito vírus do sono, Chewbacca busca uma cura com a ajuda de um aliado improvável, o caçador de recompensas Boba Fett. Os instintos de wookiee de Chewie o alertam de que nem tudo é o que parece.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA DOS BEASTIE BOYS: UM DOCUMENTÁRIO AO VIVO DE SPIKE JONZE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro Beastie Boys Book (2018), que narra as décadas de amizade do grupo e homenageia o saudoso Adam “MCA” Yauch, o filme foi feito em parceria com Adam “Ad-Rock” Horovitz e Michael “Mike D” Diamond. O registro aposta em contar a história do trio desde o começo alternando cenas de arquivo dos Beastie Boys com filmagens da apresentação realizada por Ad-Rock e Mike D em 2019.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA PESSOAL DE DAVID COPPERFIELD[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Da adolescência à idade adulta, David Copperfield é cercado de bondade, maldade, pobreza e riqueza, ao conhecer uma série de personagens notáveis na Inglaterra vitoriana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA REAL DE UM ASSASSINO FALSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seu romance fictício ser publicado como um livro de memórias, um escritor é arrastado para uma perigosa conspiração política na Venezuela.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA SEM FIM II[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bastian deve salvar Fantasia de uma terrível feiticeira e encontrar coragem que lhe falta na vida real. Seus velhos amigos se juntam a ele: Atreyu; o menino guerreiro, Falkor; o dragão da sorte e o Come-Pedra. E novas criaturas surgem, como Nimbly; o pássaro, o pequeno Wambos, Mudwart, os Gigantes, Come-Pedra Jr. e Smerg; o dragão. Uma grande sequência de efeitos nos trazem incríveis emoções. A mais nova e maravilhosa aventura de Bastian é tão encantadora como a primeira![/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA SEM FIM III[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bastian (Jason James Richter) se esconde em uma biblioteca ao fugir de uma gangue de garotos. Lá ele encontra o livro "A História Sem Fim". Decidido a esquecer seus problemas, ele começa a lê-lo e novamente chega a Fantasia. Só que o líder da gangue encontra o livro caído no chão e passa a escrever nele diversas maldades e perigos, o que faz com que o reino torne-se um pesadelo. O único jeito de salvar Fantasia é com Bastian retornando ao mundo real para resgatar o livro.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA SEM FIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o jovem Bastian pegou emprestado um misterioso livro, ele jamais sonhou que ao virar uma página seria levado a um mundo de fantasia onde pudesse ver um caracol de corrida, um morcego planador, um dragão da sorte, elfos, uma Imperatriz Menina, o valente guerreiro Atreyu e uma pedra ambulante chamada Come-Pedra. Você apreciará esta adorável aventura e descobrirá que "A História Sem Fim" é a sua história![/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTÓRIA VERDADEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, o densorado jornalista do New York Times Michael Finkel (Jonah Hill) encontra Christian Longo (James Franco), um criminoso presente na lista dos mais procurados do FBI e que viveu fora dos Estados Unidos por muitos anos usando o nome de Finkel. Baseado nas memórias do próprio Michael Finkel. Uma investigação longa que engloba assassinato, amor, engano e redenção.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HISTORY OF SEX[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andres Serrano (nascido em 15 de agosto de 1950 em Nova York) é um fotógrafo e artista americano que se tornou notório através de suas fotos de cadáveres e seu uso de fezes e fluidos corporais em seu trabalho, nomeadamente seu trabalho controverso "Miss Cristo", um Fotografia vermelha de um crucifixo submerso em um recipiente de vidro do que foi suposto ser a própria urina do artista. Este documentário explora o trabalho e a alma desse aclamado artista e como ele cria suas imagens assombradas e explícitas. Leva-nos profundamente em Amsterdã e revela os usos serrano do cenário para o que é uma de sua coleção mais confrontadora e movimentada com base em todos os aspectos do sexo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HOME WITH A VIEW[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a vista para a cidade de uma família de Hong Kong é tapada por um painel publicitário, eles tomam medidas drásticas e criativas para derrubá-lo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HONRA DO PODEROSO PRIZZI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charley Partanna (Jack Nicholson) é um perigoso e respeitado mafioso, que trabalha como matador para a família Prizzi, a mais tradicional de Nova York. Irene Walker (Kathleen Turner) é uma assassina de aluguel, que foi contratada para matar um homem dos próprios Prizzi, que possivelmente os roubou. Logo que se conhecem Charley e Irene se apaixonam, mesmo sem ele saber qual é a profissão dela. Entretanto a mulher de um policial morre em um trabalho realizado por Charley, o que faz com que o relacionamento entre os policiais e as famílias de mafiosos seja abalado. Sedentos por vingança, os policiais pressionam para que os mafiosos entreguem o assassino.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HONRA PERDIDA DE KATHARINA BLUM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katharina Blum e Ludwig Göette se apaixonam à primeira vista em uma festa de carnaval e passam a noite juntos. Na manhã seguinte, o apartamento da jovem é invadido pela polícia. Ludwig desapareceu, mas Katharina é levada presa. Ela não sabia que tinha acabado de se envolver com um dos suspeitos de terrorismo mais procurados pela inteligência alemã. De um simples caso de polícia, a história de Katharina vira um escândalo nacional quando o repórter Werner Töetges, do jornal sensacionalista Zeitung, passa a cobrir o caso. Sem escrúpulos e em busca apenas de fatos chocantes para publicar – sendo verdade ou não – o jornalista passa a perseguir todas as pessoas que faziam parte da vida pessoal da jovem.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HONRA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu estudo de Nova Jersey, Richard Nixon refaz os erros de sua carreira política, tentando absolver-se de responsabilidade pelo Watergate e ao Lambast, a decisão do presidente Gerald Ford de perdoá-lo. Seu monólogo explora sua vida pessoal e descreve sua criação e sua mãe. Um gravador, uma arma e uísque são seus únicos companheiros durante todo o seu monólogo, que é tingido com o vitriol e a paranóia que intrigou o público durante sua presidência.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DA BRUTALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Mitchell é um fabricante de sucesso de Los Angeles cuja esposa está sendo executada para o conselho da cidade. Sua vida é virada de cabeça para baixo quando três chantage os confrontam com uma videotape dele com sua jovem amante e demanda US $ 100.000. Temendo que a história machuca a campanha política de sua esposa se ele for para a polícia, Harry finge que ele pagará os homens, mas não segue.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A HORA DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco jovens estão de férias em Moscou quando a cidade é alvo dum ataque por extraterrestres, em busca de energia elétrica. Depressa outras cidades começam a ser atingidas, e os 5 amigos vão tentar sobreviver às criaturas que transformaram Moscou numa cidade quase deserta...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>