<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]14[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page14.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARTIK[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No país da exploração agrícola rural, um assassino serial convencido em quadrinhos com um purista de borda reta sobre o destino de um menino jovem.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARTISTA DO DESASTRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Greg Sestero se aproxima do excêntrico Tommy Wiseau após uma aula de atuação e os dois desenvolvem uma intensa amizade ancorada no sonho em comum de fazer sucesso nas artes dramáticas. Juntos eles partem para Hollywood, onde Tommy, cansado de ser rejeitado em testes, decide produzir, financiar, dirigir, escrever e protagonizar – ao lado do melhor amigo – o longa que o catapultará ao estrelato "The Room".[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁRVORE DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal desvenda segredos sombrios de seus ancestrais ao escrever a história em comum das famílias de ambos. E um dos dois precisa fazer uma confissão dolorosa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁRVORES DA PAZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro mulheres totalmente diferentes ficam presas em um esconderijo durante o genocídio de Ruanda e acabam formando uma grande amizade.	[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS 13 NOIVAS DE FU MANCHU[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desta vez, Fu Manchu e seu exército de capangas estão sequestrando as filhas de cientistas proeminentes e levando-as para sua sede na ilha remota. Em vez de pedir resgate, Fu exige que os pais o ajudem a construir um raio da morte, que ele pretende usar para dominar o mundo. Mas o arquiinimigo de Fu, Nayland Smith, da Scotland Yard, está determinado a não deixar isso acontecer.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS 14 AMAZONAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do patriarca em batalha e sem poder contar com o suporte do exército imperial, viúvas chinesas se unem para defender a sua terra de novos ataques, enquanto planejam uma vingança contra seus inimigos.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS 24 HORAS DE LE MANS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Delaney (Steve McQueen) é um americano que é piloto de corridas. Ele retorna ao circuito de Le Mans, na França, determinado a vencer, depois de ter quase morrido um ano atrás. Lá sente-se atraído por Lisa Belgetti (Elga Andersen), a viúva do piloto que morreu no mesmo acidente, sendo que há uma grande possibilidade de Delaney ter sido causador do trágico acidente.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS 4 AVENTURAS DE REINETTE E MIRABELLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas meninas se encontram, Reinette do campo e Mirabelle de Paris, e decidem tirar um apartamento em Paris, onde frequentam a universidade. Quatro histórias sucessivas sobre suas vidas diárias ilustram as visões, personagens e relação muito diferentes com o mundo desses dois amigos.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS 7 BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal decide celebrar o casamento e aluga uma mansão distante de tudo e de todos. No entanto, o dia do casamento cai exatamente no centenário de um ritual que reúne as 7 bruxas mais poderosas da atualidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AGENTES 355[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma arma ultrassecreta cai nas mãos de um grupo de mercenários que ameaçam o mundo, a agente da CIA Mace Brown terá que unir forças para uma missão letal com a agente alemã Marie; a ex-membro do MI6, especialista em computadores, Khadijah; a psicóloga Graciela, e com Lin Mi Sheng, uma mulher misteriosa que está rastreando todos os seus movimentos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AMAZONAS NA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sátira dos programas de TV e dos filmes de orçamento precário, com várias histórias desde um funeral conduzido por comediantes até a grande noite de um adolescente que acaba virando um pesadelo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AMAZONAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um épico da idade das trevas sobre a lendária tribo perdida de mulheres guerreiras! As meninas correm para o perigo, enfrentam tribos ferozes, caem nas armadilhas das feitiçarias, acabam com a rivalidade familiar de séculos passados e lutam pela vitória![/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AMIGAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vencedor do Leão de Prata no Festival de Veneza. Conta as aventuras e desilusões amorosas de cinco amigas que vivem em Turim.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APARÊNCIAS ENGANAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três garotos que residem em um subúrbio decidem ir até a cidade para pagar uma prostituta, pois desejam ver uma mulher nua. Eles quase são assaltados e por acaso são salvos por uma "profissional" (Melanie Griffith), que acaba se afeiçoando a um deles, um garoto órfão de mãe (Michael Patrick Carter). O garoto pretende unir ela e seu pai (Ed Harris), mesmo que tenha de mentir um pouco para chegar a este objetivo, e como ela está sendo perseguida por um criminoso e seu carro está com problemas ela vai ficando na pequena localidade onde ele reside, se apaixonando pelo pai do garoto. Porém, gradativamente as coisas se complicam.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APIMENTADAS - MANDANDO VER[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Whittier (Anne Judson-Yager) decide retomar os tempos de líder de torcida e junta-se com sua amiga Monica (Faune A. Chambers) à equipe oficial da Universidade de Stinger. As duas esbarram na esnobe e mandona capitã Tina (Bree Turner) e resolvem criar seu próprio grupo de meninas, reunindo todas as estudantes excluídas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APIMENTADAS #DESAFIO MUNDIAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivica A. Fox faz sua estreia em “As Apimentadas” como Cheer Goddess, a “Torcelebridade” mais popular da internet. Quando Destiny (Cristine Prosperi), capitã das “Rebels”, tricampeãs nacionais, é desafiada a participar de uma competição mundial por uma equipe nova e radical chamada “The Truth”, a Cheer Goddess organiza uma batalha virtual com equipes de diversos países. Parece que o mundo inteiro quer derrubar Destiny e sua equipe, e talvez eles consigam, a menos que Destiny enfrente o desafio, deixe seu ego de lado e descubra quem são suas amigas de verdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APIMENTADAS: AINDA MAIS APIMENTADAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catalina Cruz (Christina Milian) é uma talentosa líder de torcida que é pega de surpresa com a decisão da mãe de se casar novamente e se mudar. A família vai para o litoral de Los Angeles e Lina passa a estudar num elitista colégio cheio de dondocas. Agora para realizar seu sonho de conquistar o campeonato de torcida ela precisará enfrentar a esnobe e competitiva Avery (Rachele Brooke Smith).[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APIMENTADAS: ENTRAR PARA GANHAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A veterana Carson (Ashley Benson) chega à principal competição de líderes de torcida determinada a vencer com sua equipe, os West High Sharks. Ela não contava com mesma ambição do time da novaiorquina Brooke (Cassie Scerbo), os East High Jets. As duas descobrem que a rivalidade não está apenas dentro de campo, mas também fora dele.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APIMENTADAS: TORÇA OU MORRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma equipe de torcida pratica suas rotinas no fim de semana de Halloween em uma escola abandonada, eles são escolhidos um a um por um assassino desconhecido.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APIMENTADAS: TUDO OU NADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Britney Allen (Hayden Panettiere) é popular e vive o sonho de ser líder de torcida no colégio em que estuda, o Pacific Vista High School. O entusiasmo da estudante aumenta ainda mais quando ela descobre que a cantora Rihanna está realizando uma seleção de grupos de meninas para participar de seu novo videoclipe. No entanto, ela é obrigada a se mudar com a família para o bairro de Crenshaw Heights, onde não é bem recebida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS APIMENTADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de ganhar pelo 6º ano consecutivo o Campeonato Nacional de Cheerleaders, Torrance Shipman (Kirsten Dunst), capitã da equipe de cheerleaders do San Diego Toros, precisa motivar sua equipe para derrotar seus principais rivais, os Clovers. Enquanto Isis (Gabrielle Union), capitã dos Clovers, busca arrecadar dinheiro para investir numa nova performance, Torrance enfrenta uma crise de criatividade, que faz com as coreografias de sua equipe não sejam nem um pouco originais. Ambas terão que enfrentar seus problemas e preparar suas equipes até o duelo final entre elas, no próprio Campeonato Nacional.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE ALCEU E DENTINHO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois de seu programa de televisão ser cancelado, Alceu e Dentinho ainda estão vivendo dos residuais. Desta vez, quando três vilões de desenhos animados entram no mundo real, como pessoas reais, eles decidem conquistar os Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE BRIGSBY BEAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Brigsby Bear Adventures" é um programa de TV infantil produzido para um público formado por uma pessoa: James (Kyle Mooney). Quando o show acaba de repente, a vida de James muda para sempre, e ele traça como objetivo terminar a história do programa sozinho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE BUCKAROO BANZAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buckaroo Banzai é um aventureiro completo que também atua como neurocirurgião, cientista, piloto de provas e até músico de rock, acompanhado pela banda The Hong Kong Cavaliers. Durante uma experiência, Buckaroo acaba abrindo um portal para a oitava dimensão, atraindo a atenção de alienígenas belicosos com planos de destruição mundial. Agora, ele e sua banda terão que enfrentar um ditador extraterrestre exilado na Terra, Lord John Whorfin, antes que exploda a Terceira Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE BUFFALO BILL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cowboys lutam contra os proprietários de uma estação de coches e contra um grupo de índios para estabelecer uma rota de correio expresso, em 1860.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE CHATRAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As aventuras de um gato e um cachorro que são acidentalmente separados e começam uma jornada para se reencontrar.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE DANCER E DAME[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Gardell é Rick Dancer, um detetive que está tendo um conflito pessoal em sua vida e em seu trabalho. E devido á isso conta com a ajuda de princesa, um cachorro policial, que muda totalmente sua vida e o ajuda a resolver o caso de sua carreira.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE ERIK, O VIKING[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erik, o Viking, reúne guerreiros de sua aldeia e parte em uma jornada perigosa para Valhalla, para pedir aos deuses que acabem com a Era de Ragnorok e permitam que seu povo veja a luz do sol novamente. Uma sátira pitonista da vida viking.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE ERROL FLYNN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A biografia mostra o começo da vida de Errol Flynn na Austrália, antes de se tornar uma celebridade internacionalmente famosa. Naquela época, ele era um aventureiro, um traficante de ópio, um jogador, um lutador de rua, mulherengo e prospector de ouro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE FORD FAIRLANE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O "detetive do Sr. Rock n 'Roll" de Ford, Fairlane, está enfrentando problemas e não é do sexo oposto. Uma delas é que todas as estrelas do rock pagam com baquetas, coalas, processadores de alimentos e shorts de bicicleta. Outro deles é que todos os seus empregadores que querem que ele encontre uma garota chamada Zuzu Petals são mortos. Por que ele não se tornou o detetive de um pescador?[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE GULLIVER[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O viajante e aventureiro mundial Gulliver é convidado a retornar a Lilliput, a cidade que ele salvou da frota inimiga da vizinha Blefuscu.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE HÉRCULES[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hercules procura os sete raios de Zeus, que foram roubados por deuses renegados.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE HUCK FINN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O corajoso menino Huck Finn finge a sua própria morte para escapar de seu pai, que está atrás da herança que sua mãe lhe havia deixado. Finn encontra o amigo Jim, um escravo fugitivo. Juntos, eles embarcam numa jornada ao longo do rio Mississipi em rumo à liberdade, vivendo aventuras fantásticas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE ICHABOD E SR. SAPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para um passeio frenético a bordo da carroça de J. T. Sapo, com seus encantadores amigos Verruga, Rato e MacBadger. E depois conheça a emocionante trama do esguio Ichabod, que, para conquistar a bela Katrina, terá que disputa-la com Brom Bones, o malfeitor da cidade.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE M. HULOT NO TRÁFEGO LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua entrega final, Monsieur Hulot é contratado como diretor de design da empresa automobilística e acompanha seu novo veículo (um trailer com absurdos gadgets) para um salão de automóveis em Amsterdã. Naturalmente, a estrada é pavimentada com contratempos da era moderna “Trafic” de Jacques Tati.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE MARK TWAIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se desenvolve em pequenas estórias, todas narradas a partir de conceitos filosóficos expressos por Mark Twain. Arrepelações contrapondo os conceitos e idéias daquilo que se julga verdade absoluta sobre certos temas um tanto nocivos, e ainda assim, muito moralista como: O céu, o inferno, o bem e mal e a importância da vida.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE MOLIÈRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1658, o jovem dramaturgo e ator de teatro Molière excursiona pela França com sua trupe encenando tragédias. De volta a Paris, ertá endividado e é perseguido pela justiça. Ele vai para a prisão, mas suas dívidas são pagas pelo rico Monsieur Jourdain, que o liberta e pede um favor. Molière deve encenar uma peça para que Jourdain possa seduzir a jovem viúva Célimène. Mas como Jourdain é casado com Elmire e pai respeitável de duas filhas, tudo deverá ser mantido em segredo. Assim Molière será introduzido à casa de Tartuffe, um padre bastante austero.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE OZZY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ozzy é um pacífico e amigável cão da raça Beagle que mora com os Martins. Quando a família decide fazer uma longa viagem na qual cães não são permitidos, eles decidem deixar o amado Ozzy em um spa para cachorros. Acontece que esse lugar perfeito na verdade é um fachada construída por um vilão que deseja sequestrar cachorros. Preso, Ozzy precisa evitar o perigo e encontrar força nos seus novos amigos para conseguir voltar a salvo para casa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PADDINGTON 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser adotado pela família Brown, Paddington ganhou muita popularidade na comunidade de Windsor Gardens. No aniversario de 100 anos de sua tia Lucy, esse simpático ursinho sai em busca do presente perfeito e acaba encontrando um livro único na loja de antiguidades do senhor Gruber. Paddington se submete a uma série de trabalhos bizarros para poder comprá-lo, e quando o livro é roubado, ele e sua família farão de tudo para encontrar o ladrão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PADDINGTON[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paddington (voz de Ben Whishaw) foi criado na floresta do Peru pelos tios Pastuzo (voz de Michael Gambon) e Luzy (voz de Imelda Staunton), mas um terremoto acaba separando o trio. Diante disto, o pequeno urso é enviado pela tia para Londres, local onde mora um explorador que visitou o Peru décadas atrás. Paddington faz a viagem clandestinamente e, ao chegar, acaba indo para uma estação de trem. Lá ele conhece a família Brown, que decide ajudá-lo a encontrar o tal explorador. Só que a vida na civilização e entre humanos não é tão simples assim.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PEABODY E SHERMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sr. Peabody é um magnata de negócios, inventor, cientista, ganhador do prêmio Nobel, chef, duas vezes medalhista olímpico e gênio... Que também é um cachorro. Usando a sua engenhosa invenção, a máquina WABAC, o Sr. Peabody e seu filho adotivo, Sherman, viajam no tempo para vivenciar eventos que mudaram o mundo em primeira mão e interagir com as maiores personalidades da história. Mas quando Sherman quebra as regras da viagem no tempo, nossos dois heróis entrarão em uma corrida para reparar a história e salvar o futuro, enquanto Sr. Peabody enfrenta o maior desafio de sua vida - ser pai.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PEDRO MALASARTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pedro Malazartes (Mazzaropi), ao chegar em sua casa na fazenda, recebe a notícia de que seu pai havia falecido. Caipira humilde e inocente, Pedro é enganado pelos irmãos na partilha da herança. Um deles toma posse de todo o gado e dinheiro, enquanto que o outro fica com a fazenda. Sem nada do que reclamar, Pedro deixa a fazenda levando somente um ganso, um tacho velho e umas poucas roupas. Pelo caminho, acaba sendo acompanhado por uma porção de crianças abandonadas. Atrapalhado e de coração mole, começa a aplicar pequenos golpes para conseguir dinheiro.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PETER PAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deixando o conforto e segurança de seus lares, Wendy, Miguel e João seguem Peter Pan para um mundo mágico onde a infância dura para sempre, a Terra do Nunca. Mas logo as crianças descobrem que precisarão confrontar o terrível Capitão Gancho, um maquiavélico pirata que quer se livrar de uma vez por todas de Peter.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PI[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pi Patel (Suraj Sharma) é filho do dono de um zoológico localizado em Pondicherry, na Índia. Após anos cuidando do negócio, a família decide vender o empreendimento devido à retirada do incentivo dado pela prefeitura local. A ideia é se mudar para o Canadá, onde poderiam vender os animais para reiniciar a vida. Entretanto, o cargueiro onde todos viajam acaba naufragando devido a uma terrível tempestade. Pi consegue sobreviver em um bote salva-vidas, mas precisa dividir o pouco espaço disponível com uma zebra, um orangotango, uma hiena e um tigre de bengala chamado Richard Parker.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PINÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um velho carpinteiro solitário cria um boneco de madeira para lhe fazer companhia. Quando ganha vida, Pinocchio comporta-se como um verdadeiro traquina e envolve-se em várias confusões.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE PLUTO NASH[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pluto Nash, O ano é 2087. O futuro de Pluto Nash (Eddie Murphy) nunca mais foi o mesmo desde que um grupo de mafiosos resolveu fechar o cerco na casa noturna Pluto, controlada por Nash. Apesar da pressão, Pluto não é de se entregar fácil. Com a ajuda de seu guarda-costas robô Bruno (Randy Quaid) e da lindíssima aspirante a cantora Dina Lake (Rosario Dawson), mais uma turma nada convencional de verdadeiros lunáticos, o destemido Pluto Nash está decidido a mandar a máfia para o espaço. Só falta convencê-los a pegar a rota certa. Dirigido por Ron Underwood, de Apenas Bons Amigos, Pluto Nash é uma comédia de outro planeta, mas divertida como se acontecesse na Terra.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE ROBIN HOOD[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Rei Richard é capturado, seu irmão, o Príncipe John planeja em alcançar o trono, para a revolta do senhor Robin de Locksley, o rei bandido da floresta de Sherwood. Com o seu bando de homens e ganhando o suporte de Maid Marian, Robin acusa o Príncipe John de traição. Quando o fugitivo Richard volta para a Inglaterra, ele junta forças com o rei para impedir que o Príncipe John tome a coroa.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE ROBINSON CRUSOÉ[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena e exótica ilha, Tuesday, um papagaio pensa que viver naquele paraíso é muito pouco para ele, e está amadurecendo seu desejo de conhecer o mundo. Depois de uma violenta tempestade, a ilha recebe um refugiado: Robinson Crusoe. O que começa com um jogo de interesses, já que o pássaro vê no rapaz um bilhete para fora da ilha, e o rapaz, em Tuesday, uma forma de sobreviver naquele lugar, vai se desenvolver para uma profunda relação de amizade e companheirismo que vai ensinar aos dois o poder da parceria.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE ROBOREX[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]James Miller tem apenas um amigo no mundo, seu amado Labrador Retriever, Rex. Mas, quando uma cápsula estranho pousa no seu quintal e um cão robô emerge, a sua vida nunca mais será a mesma. O cachorro robô identifica-se como RoboRex, e diz a James que ele veio do futuro para parar um homem mau nomeado Professor Apocalypse de tomar todo o mundo, juntamente com o seu astuto robótico Destructo-Gato. Agora, com a ajuda de Rex e RoboRex, James embarca em uma aventura heróica e aquecimento do coração para salvar o futuro![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE SAMMY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sammy é uma tartaruga marinha que sonha em retornar à praia onde nasceu e reencontrar o amor da sua vida, Shelly. Durante sua jornada, Sammy enfrenta todos os perigos dos oceanos causados pelo aquecimento global na esperança de voltar para casa.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE SCOOBY: O MAPA MISTERIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme começa com uma noite totalmente normal para a turma, o detetive Viscoso e Shaggy vem para comer um triplo extra grande de Scooby snacks sabor pizza, mais tudo muda e se torna uma louca corrida para encontrar o fantasma Loro do tesouro que está escondido, eles contam com a ajuda do mapa Gnarlybeards. Socooby então consegue farejar pistas nesse mapa, que os leva até um navio pirata.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE SHARKBOY E LAVAGIRL[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max (Cayden Boyd) é um solitário garoto de 10 anos, que se perde em seu próprio mundo de fantasia para escapar das confusões diárias decorrentes do contato com seus pais, dos valentões da escola e de férias de verão nem um pouco divertidas. Porém quando Max descobre que os super-heróis que existem em sua imaginação podem ser bem mais reais do que ele imaginava, seu mundo se transforma completamente. Max parte em uma viagem interplanetária rumo ao planeta Baba, onde conhece Sharkboy (Taylor Lautner), um garoto metade tubarão e metade humano que foi criado por tubarões após se perder no mar, e Lavagirl (Taylor Dooley), uma jovem vulcânica que lança chamas e pedras incandescentes.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE TADEO 2: E O SEGREDO DO REI MIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tadeo Stones é um pedreiro muito aventureiro e aspirante a arqueólogo. Ao descobrir que o colar do rei Midas, que transformava tudo que tocava em ouro, existiu de verdade sai rumo a Los Angeles com seus amigos – Sara Lavrof, o cão Jeff e sua velha amiga Múmia. Mas um problema surge quando Sara desaparece misteriosamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE TADEO E A TÁBUA DE ESMERALDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tadeo adoraria ser reconhecido pelos colegas arqueólogos, mas acaba sempre por arranjar confusão! Tadeo volta a fazer das suas ao destruir inadvertidamente um raro sarcófago e libertar um feitiço que põe em perigo as vidas dos seus amigos. Salvar Múmia, Jeff e Belzoni dará início a uma grande aventura que irá levar Tadeo e Sara aos quatro cantos do mundo, para que consigam por fim à maldição da Tábua de Esmeralda.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE TADEO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tadeo sonha em ser um explorador e, por acaso, é confundido com um famoso arqueólogo e enviado para uma expedição no Peru. Lá, precisa enfrentar uma organização criminosa que pretende saquear uma mítica cidade inca.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE TINTIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tintim é um jovem repórter que tem um histórico impressionante de aventuras. Certo dia, ao comprar a miniatura de uma embarcação, ele se vê perseguido pelo misterioso Sakharine, que parece determinado a possuir o objeto e não demora muito até que o herói se veja preso no barco que antes pertencia ao alcóolatra Capitão Haddock, agora também prisioneiro. Sempre acompanhado pelo cãozinho Milu, Tintim se alia ao capitão numa jornada que os levará a diversos locais exóticos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DE TOM JONES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVIII, uma criança abandonada é criada por um nobre inglês. Quando adulto, Tom Jones torna-se um playboy mulherengo. Mas quando seu tutor morre e ele se apaixona por Sophie, vê-se obrigado a mudar o seu comportamento. O roteiro é baseado no romance The History of Tom Jones, a Foundling, de Henry Fielding, publicado em 1749.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DO BARÃO MUNCHAUSEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As fantásticas histórias do maior mentiroso de todos os tempos. Enquanto tenta escapar da morte, encontrar seus amigos e salvar a cidade do ataque dos turcos, o Barão relembra a aposta com o Califa, a visita à Lua, a dança com Afrodite, entre outras aventuras.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DO CAPITÃO CUECA - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jorge e Haroldo são amigos inseparáveis, tanto no colégio quanto na casa na árvore que mantém juntos, onde se dedicam a escrever histórias em quadrinhos do Capitão Cueca, super-herói por eles inventado. Ambos adoram se divertir na base de pegadinhas, especialmente em relação aos professores e ao rabugento diretor Krupp. Quando são ameaçados de serem separados de turma, Jorge usa um anel hipnótico contra o diretor, que faz com que ele obedeça a todas as suas ordens. É quando a dupla tem a ideia de transformá-lo no próprio Capitão Cueca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DO DR. DOLITTLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Dolittle vive com uma variedade de animais exóticos e conversa com eles diariamente. Quando a jovem rainha Victoria fica doente, o excêntrico médico e seus amigos peludos embarcam em uma aventura épica em uma ilha mítica para encontrar a cura.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DOS 7 ANÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A princesa Rose é amaldiçoada por uma bruxa ao nascer. De acordo com a magia, ela vai espetar o dedo e todo o castelo vai cair em sono profundo, a não ser que um beijo verdadeiro a desperte. Sete anões descobrem sobre o feitiço e parte em busca de Jack, namorado de Rose, para salvá-la. Mas eles não chegam a tempo: Rose espeta o dedo e todos dormem, menos os sete anões. Agora eles devem descobrir sozinhos uma maneira de salvar a todos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS AVENTURAS DOS CHIPMUNKS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Chimpmunks e suas amigas Chipettes fazem uma emocionante corrida de balões ao redor do mundo. São perseguidos por russos, presos por nativos, atacados por tubarões e perseguidos por traficantes. Mas se divertem em lindas paisagens ao som do rock'n'roll.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BARREIRAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jay Ray (Hrithik Roshan) é um jovem que sempre tentou se dar bem e sempre teve seu jeitinho para tanto. Porém, ele é capturado e jogado no deserto entre a fronteira do México com os Estados Unidos. Enquando Jay luta para sobreviver, conhece uma mulher por quem se apaixona intensamente. Ele iniciam um romance, mas ela é a namorada um homem muito poderoso. Para viverem em paz, os amantes precisam fugir de tudo e recomeçar a vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BARREIRAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lurene Hallette é uma dona de casa de Dallas que direciona grande parte do seu tempo para saber o que a família Kennedy faz. Ela fica arrasada quando descobre que o presidente foi assassinado poucas horas depois de chegar na cidade onde ele estava. Apesar da proibição do seu marido, ela decide ir ao funeral e, na viagem de ônibus, ela conhece uma garotinha negra que viaja com Paul Cater, o pai. Em dado momento ela acredita que se trata de um sequestro e avisa o FBI. Quando entende que cometeu um grande erro, a polícia já está pronta para prender o "criminoso". Assim, decide acompanhar pai e filha para ajudá-los no que for possível para escapar do cerco que está se fazendo para capturá-los.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BEM-ARMADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ashburn (Sandra Bullock) é uma agente especial do FBI extremamente competente, apesar de ser mal vista pelos colegas de trabalho por ser arrogante e antipática. De olho em uma promoção no trabalho, ela pede ao seu chefe (Demian Bichir) que a encarregue da investigação de um poderoso traficante de drogas em Boston, cuja identidade é desconhecida. Entretanto, logo ao chegar Ashburn decide interrogar um pequeno traficante preso por Mullins (Melissa McCarthy), uma desbocada policial local que não aceita ordens de ninguém. Não demora muito para que as duas batam de frente, mas elas precisam encontrar um meio de trabalhar juntas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BICICLETAS DE BELLEVILLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu neto é raptado durante o Tour de France, Madame Souza e seu amado vira-latas Bruno se juntam com as Irmãs Belleville - um grupo de senhoras cantoras e dançarinas do tempo de Fred Astaire - para resgatá-lo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BOAS MANEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clara, enfermeira solitária da periferia de São Paulo, é contratada pela rica e misteriosa Ana como babá de seu futuro filho. Uma noite de lua cheia muda para sempre a vida das duas mulheres.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BODAS DE SATÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As forças do bem e do mal se enfrentam quando o Duque de Richelieu enfrenta um grupo de satanistas liderado pelo cruel Mocata pela alma de seu amigo. Mocata possui o conhecimento e o poder de invocar as forças da escuridão, enquanto o Duque e seus amigos tentam se proteger e não serem subjugados pelo terror crescente da chegada do "Anjo da Morte".[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BRANQUELAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que acontece quando dois atrapalhados agentes do FBI se disfarçam de princesas mega-ricas para se infiltrarem na alta sociedade? O resultado é situações extremamente engraçadas e diversão total ao ver estes dois irmãos azarados transformando-se em duas senhoritas refinadas e com estilo![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BRUXAS AMISH[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe da realidade de televisão chegou na cidade para documentar fatos sobre uma seita isolada de Amish chamada o Swartzentruber Amish. Mas seus planos mudam, e as filmagens são interrompidas após a morte de uma bruxa amish chamada Brauchau. Após o funeral da bruxa, os habitantes da cidade convencer a empresa de produção para documentar as atividades paranormais que começaram a assolá-los. Para puxá-lo fora, a equipe de produção e as pessoas da cidade deve colocar-se com as forças do mal que se dedicam a destruí-los.	[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BRUXAS DE EASTWICK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena e conservadora cidade da Nova Inglaterra, Alexandra Medford (Cher), Jane Spofford (Susan Sarandon) e Sukie Ridgemont (Michelle Pfeiffer), entediadas com a vida que levam, se reúnem todas as quintas-feiras para tomarem drinques e conversarem sobre vários assuntos. O principal deles é um homem ideal e, sem querer, invocam Daryl Van Horne (Jack Nicholson), um ricaço misterioso e carismático que se muda para a localidade e se envolve com as três, satisfazendo os desejos delas, mas criando uma guerra dos sexos com consequências inesperadas.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BRUXAS DE SALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Salem, Massachusetts, 1692, algumas jovens fazem "feitiços". Uma delas, Abigail Williams, tinha se envolvido com seu patrão John Proctor, mas após o fim do caso foi despedida. Assim, desejava a morte de Elizabeth Proctor, a esposa deste. Elas são descobertas no seu "ritual" e, acusadas de bruxaria, provocam uma histeria coletiva que atinge várias pessoas, sendo que Abby, a jovem desprezada por John, faz várias acusações até ver Elizabeth ser atingida.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BRUXAS DE ZUGARRAMURDI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o reinado de Felipe III, um povoado foi acusado de todas as formas de cultos e bruxarias. A Inquisição decidiu impor sua lei e executar quase todos os habitantes, exceto por uma mulher, que testemunhou sobre o caso. Este filme traz a versão moderna desse episódio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco histórias diferentes que tem como tema a mulher na sociedade.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CALOURAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos abrem suas cartas de aceitação da faculdade ao mesmo tempo durante uma grande festa de fim de ano, mas a decepção das cartas faz com que a noite vire uma grande bagunça.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CARTAS DE MADRE TERESA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Madre Teresa de Calcutá e o nascimento da ordem religiosa por ela fundada. As dúvidas, os conflitos, a sensação de não mais ouvir a Deus em seu interior, tudo é apresentado em uma série de cartas enviadas ao diretor espiritual, que lê mais tarde para um sacerdote nomeado pelo Vaticano para completar o dossiê de beatificação.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÀS CEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um ataque violento, Ellen se tornou reclusa em seu apartamento para se recuperar. Mas logo ela mergulha na paranóia, incapaz de convencer ninguém de que seu agressor voltou para aterrorizá-la, escondendo-se à vista de todos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CHAVES DO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Capitão de Ferryboat Mediterrâneo Henry St James tem coisas bem organizadas - uma esposa amorosa e muito inglesa Maud em Gibraltar, e o amoroso se mais quente amante de sangue, Nita em Tânger. Uma vida perfeita. Enquanto nenhuma mulher decidir segui-lo para o outro porto.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CHAVES DO REINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem sacerdote, padre Chisholm é enviado à China para estabelecer uma paróquia católica entre chineses não cristãos. Enquanto seu amigo de infância, também sacerdote, prospera em seu chamado como um sacerdote em uma área mais cristã do mundo, padre Chisholm luta muito. Ele encontra hostilidade, isolamento, doenças, pobreza e uma variedade de contratempos que o humilham, mas que o tornam mais determinado do que nunca em ter sucesso. Durante um período de muitos anos ele ganha a aceitação e uma crescente congregação entre os chineses, por sua calma determinação, compreensão e paciência.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CHUVAS DE RANCHIPUR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Índia. A edwina mimada e teimosa, vem a uma pequena cidade com o marido. Ela se apaixona por um médico indiano, Dr. Safti. Ela também encontra um velho amigo dela, o alcoólico Tom Ransome. Um terremoto terrível é seguido por dias de chuva.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS COISAS IMPOSSÍVEIS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emilia é uma advogada recém-formada e uma mulher recém-casada com Jack, que era seu chefe na época em que se conheceram e já era casado. Infelizmente, sua vida toma um rumo inesperado quando Jack e Emilia perdem a sua filha recém-nascida e ela passa a lutar para superar a dor para poder criar um laço afetivo com seu enteado William. Ao mesmo tempo, ela também tenta superar suas divergências com seu pai, causadas por sua própria infidelidade. Mas talvez o obstáculo mais difícil de todos para Emilia sejam as constantes interferências da ciumenta e rancorosa ex-mulher de seu marido, Carolyn. Com o passar do tempo, as insistentes tentativas de Charlie e William em fazer com que Emilia abra seu coração começam a funcionar.Será que ela pode redescobrir sua própria capacidade de amar a tempo de salvar seu casamento e consertar seu relacionamento com seus pais e construir uma família a partir dos destroços?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS COISAS MUDAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um humilde engraxate, Gino (Don Ameche), concorda em confessar um crime e passar de três a cinco anos na cadeia. O crime foi na verdade cometido por um mafioso, sendo que em troca ele receberá uma compensação financeira que lhe dará a chance de realizar seu sonho: ter um barco de pesca na Sicília. Jerry (Joe Mantegna), um capanga encarregado de vigiá-lo até o dia do depoimento, decide levá-lo para se divertir no fim de semana antes de Gino ser preso. Eles vão a Las Vegas e em um passeio no Lake Tahoe, mas lá está acontecendo uma reunião da Máfia e o sapateiro é confundido como um dos chefões da organização. Eles podem ser desmascarados e, se isto acontecer, a vida deles não valerá nada.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS COISAS SIMPLES DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]NJ Jian mora com sua esposa, seus dois filhos e a sogra já idosa, formando uma típica família de classe média. NJ é sócio de uma bem-sucedida empresa de computação, mas, se não buscar novos rumos, em breve irá à falência. Para tanto, ele busca fazer uma parceria com Ota, um inovador designer de jogos de computação no Japão, que pode dar o novo toque que sua empresa precisa. Mas as coisas começam a dar para os Jian quando a integrante mais velha da família sofre um derrame e entra num coma o qual poderá nunca mais acordar. Neste meio termo, NJ ainda reencontra Sherry, seu primeiro amor de infância, que reaparece em sua vida, agora casada com um americano.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CONDENADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sobrevivente judeu da Segunda Guerra Mundial revisita as ruínas de um campo de concentração infernal e as memórias ainda são vivas. Como ela escapou da humilhação, das torturas e da destruição da carne humana? Como ela fugiu da última orgia da Gestapo?[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CONFISSÕES DE FÉLIX KRULL: CAVALHEIRO DE INDÚSTRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação literária: Um jovem jovem de origens humildes aumenta na sociedade através de suas conexões feitas como atendente de elevador em um hotel de luxo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CONFISSÕES DE SCHMIDT[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Warren Schmidt (Jack Nicholson) é um homem que 60 anos que precisa lidar com a recente aposentadoria e também com a morte repentina de sua esposa. Incerto sobre seu futuro e também sobre seu passado, ele parte em uma jornada rumo ao Nebraska para ajudar no casamento de sua filha Jeannie (Hope Davis) com Randall (Dermot Mulroney), um vendedor de camas d'água. Entretanto, cada novo passo que Warren dá parece ser sempre errado, fazendo com que ele acredite que o fim de sua vida será igual ao seu passado: um grande fracasso. Até que Warren decide dividir sua jornada com um inesperado amigo: um jovem garoto da Tanzânia o qual ele patrocina pagando 73 centavos por dia. Em suas longas cartas ao garoto Warren expõe sua história e passa a ver com outros olhos sua própria vida.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CONFISSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roberto Salus (Toni Servillo) é um carismático monge que foi convidado para participar de uma reunião com ministros de finanças em um luxuoso hotel na costa do Báltica. Mas quem convidou o frade para a reunião? E quem matou um dos financiadores que tinham planos radicais de mudar a ordem econômica mundial?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CONSEQUÊNCIAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Titta Di Girolamo é um homem introvertido que vive num Hotel na Suíça há quase 10 anos, com uma rotina rígida, ignorando os que estão à sua volta. Até que um dia decide quebrar uma das suas regras e troca algumas palavras com Sofia, a atraente barmaid do hotel. A partir desse momento o terrível passado de Titta começa a revelar-se.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CORES DA VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A polícia e o gabinete do xerife do município de Los Angeles possuem uma divisão para enfrentar os crimes de gangues. Esta divisão da polícia é chamada C.R.A.S.H. (Community Resources Against Street Hoodlums - Esforços Comunitários Contra os Arruaceiros das Ruas) e a divisão do xerife é chamada de O.S.S. (Operation Safe Streets - Operação Ruas Seguras) Os dois departamentos combinados têm um total de 250 integrantes e esteé um número bem pequeno, pois na grande Los Angeles existem 600 gangues de rua, que têm quase 70 mil membros, o que provoca centenas de crimes por ano. Neste contexto um novato, Danny McGavin (Sean Penn), e um policial veterano, Bob Hodges (Robert Duvall), viram parceiros na C.R.A.S.H. Eles têm um estilo bem diferente de policiar as ruas, mas independente disto algo precisa ser feito, pois os Crips, que usam azul, e os Bloods, que usam vermelho, as duas principais gangues locais, intensificaram a rivalidade e isto está provocando várias mortes.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CORES DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a bibliotecária Taylor Harris de repente perde o emprego, volta para a sua pequena cidade natal em Montana. Aí, envolve-se no combate para ajudar a salvar o pequeno hotel do irmão do magnata Joel Sheehan, que o quer remodelar - mas as coisas acabam por se complicar quando ela se apaixona por Joel.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRIATURAS ATRÁS DAS PAREDES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para ganhar dinheiro e ajudar sua mãe doente a pagar o aluguel, um garoto pobre precisa entrar na mansão dos ricos proprietários do prédio onde vive. Porém, o que o menino não sabe é que nessa casa misteriosa moram dois homicidas com uma menina.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRÔNICAS DE NÁRNIA: A VIAGEM DO PEREGRINO DA ALVORADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lúcia, Edmundo e Eustáquio retornam para Nárnia, onde encontram com príncipe Caspian, agora rei, e outros amigos. Buscando os Sete Fidalgos Desaparecidos de Telmar, eles começam uma nova aventura a bordo do navio Peregrino da Alvorada e irão encarar guerreiros, dragões, anões e tritões.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRÔNICAS DE NÁRNIA: O LEÃO, A FEITICEIRA E O GUARDA-ROUPA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os bombardeios da Segunda Guerra Mundial de Londres, quatro irmãos ingleses são enviados para uma casa de campo onde eles estarão seguros. Um dia, Lucy encontra um guarda-roupa que a transporta para um mundo mágico chamado Nárnia. Depois de voltar, ela logo volta a Nárnia com seus irmãos, Peter e Edmund, e sua irmã, Susan. Lá eles se juntam ao leão mágico, Aslan, na luta contra a Feiticeira Branca.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRÔNICAS DE NÁRNIA: PRÍNCIPE CASPIAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano após a sua última aventura, os irmãos Pevensie regressam à terra mágica de Nárnia e descobrem que 1300 anos se passaram. Nárnia está em guerra novamente e os irmãos unem forças com o Príncipe Caspian para derrotar o maldoso Rei Miraz e restaurar a paz.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRÔNICAS DE RIDDICK: FÚRIA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Do perito em animação Peter Chung (The Animatrix, "Matriculated"; Æon Flux) chega-nos As Crónicas de Riddick: Fúria Negra uma nova e extraordinária aventura inscrita na saga The Chronicles of Riddick. Capturado por um bando de caçadores de recompensas, Riddick é obrigado a lutar contra um corpo imparável de forças especiais e contra criaturas horrendas. Entre a vida e um destino bem pior que a morte, Riddick só pode contar com a sua implacável aptidão para o combate e a sua acuidade visual nocturna. Uma arrepiante viagem ao mundo da ficção que mistura as histórias de Eclipse Mortal e The Chronicles of Riddick.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRÔNICAS DE SPIDERWICK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a família Grace se muda de Nova York para o velho casarão de um tio-avô, Arthur Spiderwick (David Strathairn), fatos estranhos começam a acontecer. Misteriosos desaparecimentos e acidentes ocorrem diariamente, o que intrigam os irmãos Jared (Freddie Highmore), Simon (Freddie Highmore) e Mallory (Sarah Bolger). Eles decidem investigar a casa e encontram um livro mágico, que os leva a um mundo repleto de criaturas mágicas e, às vezes, perigosas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS CRÔNICAS DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de pequenos criminosos é contratado para recuperar um vídeo encontrado em uma casa dilapidada no meio do nada. Eles logo percebem que o trabalho não vai ser tão fácil quanto pensavam. Ao procurarem o certo entre pilhas de fitas VHS, eles se deparam com um número aparentemente interminável de vídeos assustadores, cada um mais estranho que o último.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DEFESAS DO IMPÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um repórter chamado Mullen 'tropeça' em uma história ligando um membro proeminente do Parlamento a um agente KGB e um desastre quase nuclear envolvendo uma fugitiva adolescente e uma base de força aérea U.S.. Houve um coverão do governo? Mullen equipa com Vernon Bayliss, um velho hack e Nina Beckam, assistente do MP, para descobrir a verdade.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DEMONÍACAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de piratas, bêbados e devassos, volta à atividade quando um navio naufraga no litoral de uma pequena cidade francesa. O grupo, formado por três homens e uma mulher, chega até a praia esperando encontrar algo de valor nos destroços da embarcação , quando são surpreendidos por duas jovens. Elas sobreviveram ao naufrágio , estão exaustas, assustadas e vestidas com suas camisolas de dormir. Quando avistam o grupo pedem por socorro. Para as duas jovens era o início de um pesadelo marcado por violência e sexo. Os atos de selvageria, praticados pelo grupo de saqueadores, desencadearam um onda de violência e magia que marcará para sempre suas vidas e almas.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DIABÓLICAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor cruel e abusivo de uma escola de embarque, Michel Delassalle, é assassinado por um improvável duo - sua esposa mansa e a amante que ele descartou descaradamente flaunts. As mulheres se tornam cada vez mais desequilibradas por uma série de ocorrências estranhas após o cadáver de Delassalle misteriosamente desaparecem.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DISCÍPULAS DE CHARLES MANSON[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três mulheres foram condenadas à pena de morte após cometerem crimes brutais a mando de Charles Manson, líder de uma seita que planejava assassinatos de pessoas famosas, com o objetivo de incriminar afro americanos. Elas conseguiram substituir a cadeira elétrica pela prisão perpétua e, durante o tempo em que ficaram na prisão, recebiam a visita de uma professora que as ajudava a entender a realidade assustadora dos crimes que realizaram.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DIVAS DO BLUE IGUANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco dançarinas trabalham num clube de striptease localizado no vale de San Fernando, chamado Blue Iguana. Nenhuma delas leva uma vida fácil ou confortável. Angel (Daryl Hannah) quer adotar uma criança, ou até mesmo gerar uma, mas sua existência confusa e disfuncional torna esse sonho impossível. Joe (Jennifer Tilly) está grávida mas deseja fazer um aborto, e mal consegue controlar sua raiva do mundo. Jasmine (Sandra Oh) escreve belos poemas nas horas vagas, mas não tem a auto-confiança necessária para levar esse trabalho adiante. Jesse (Charlotte Ayanna) procura sua alma gêmea, mas na verdade é seguidamente espancada pelo namorado. E Stormy (Sheila Kelley) tenta esquecer o grande amor de sua vida: seu irmão.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DONAS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem é mordida por uma mulher misteriosa e torna-se a quarta integrante de um grupo de vampiras movidas a sangue, sedução, glamour e muita diversão pelas noites de Berlim.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DONAS DO PEDAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de concordar relutantemente em se mudar para a casa de um idoso, uma mulher encontra um grupo de mulheres mesquinhas e um viúvo amoroso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DUAS FACES DA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um carpinteiro ama sua mulher, seus filhos e a natureza. Em seguida, ele encontra uma outra mulher, funcionária dos correios, que adiciona felicidade à sua felicidade. Sempre apaixonado por sua mulher, ele não quer se privar, nem se esconder, nem mentir.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DUAS FACES DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 30 anos como parceiros no Departamento de Polícia de Nova York, os condecorados detetives David Fisk (Al Pacino) e Thomas Cowan (Robert De Niro) deveriam estar aposentados, mas não estão. Eles são chamados para investigar o assassinato de um conhecido cafetão, que parece ter ligação com um caso antigo. Como no crime original, a vítima é um suspeito, cujo corpo foi encontrado junto a um poema que justifica o assassinato.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DUAS FACES DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois policiais corruptos têm um esquema bem sucedido, aparentemente perfeito de ganhar dinheiro - eles vendem drogas que eles aproveitam de revendedores, matam os concessionários e culpam os crimes nas gangues de rua. Seu esquema está indo bem até que eles matam o agente secreto da DEA posando como negociante e depois tentam encobrir seu crime.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DUAS FACES DE JANEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 1960, o jovem casal Chester e Colette decide fazer uma viagem de barco à Grécia. No local, eles conhecem Rydal, um guia americano que fala grego e decide ajudá-los no passeio. O que eles não sabem é que Rydal é conhecido por aplicar golpes nos turistas... Mas Chester e Colette também têm os seus segredos, e certa noite, quando o guia decide visitá-los em seu quarto de hotel, descobre o cadáver de um homem que Chester afirma tê-lo atacado. Sem saber como sair da situação, Rydal ajuda a remover o corpo. Logo, o trio acaba envolvido em um crime do qual não pode mais fugir.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DUAS FACES DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Chicago, um arcebispo (Stanley Anderson) assassinado com 78 facadas. O crime choca a opinião pública e tudo indica que o assassino um jovem de 19 anos (Edward Norton), que foi preso com as roupas cobertas de sangue da vítima. No entanto, um ex-promotor (Richard Gere) que se tornou um advogado bem-sucedido se propõe a defendê-lo, sem cobrar honorários, tendo um motivo para isto: adora ser coberto pela mídia, além de ter uma incrível necessidade de vencer.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DUAS INGLESAS E O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século XX, Claude Roc, um jovem francês de classe média, faz amizade com a inglesa Anne. Enquanto passa um tempo na Inglaterra com a família de Anne, Claude se apaixona pela irmã dela, Muriel, mas as famílias de ambos impõem um ano de separação sem contato antes de poderem se casar.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DUAS MORTES DE HENRY BAKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos arredores de uma cidade rural empoeirada, um menino observa seu pai enterrar um esconderijo de moedas roubadas. O esconderijo secreto é confiado sozinho ao seu filho favorito, Henry. Trinta anos depois, um policial corrupto e sua equipe atacam o filho agora adulto para roubar o tesouro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS DUAS VIDAS DE AUDREY ROSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estranho tenta convencer um feliz casal de que a filha deles é na verdade a sua filha reencarnada.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS ERVAS DANINHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mala perdida e depois encontrada. Assim começa a romântica aventura de Georges e Marguerite. Georges vê-se numa situação difícil para devolver o que encontrou à polícia. Já Marguerite não poderá recuperar a mala sem morrer de curiosidade sobre quem a encontrou. À medida que os dois se deixam levar pelos protocolos sociais dos agradecimentos, as suas vidas banais vão encher-se de turbulência.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS ESPIÃS DE CHURCHILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início da Segunda Guerra Mundial, com a Grã-Bretanha ficando desesperada, Churchill ordena que sua nova agência de espionagem - SOE - recrute e treine mulheres como espiãs.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS ESTRELAS BRILHAM NA CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Início dos anos 20. Louise, de espírito livre e aspirante a dançarina, está emparelhada com Norma como sua acompanhante para a cidade de Nova York, em uma esperançosa jornada para o estrelato. À medida que as duas mulheres descobrem um desejo mútuo de autodescoberta, uma nova amizade começa a florescer.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS EXCLUÍDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de serem vítimas de uma brincadeira humilhante pela Abelha Rainha da escola, as melhores amigas nerds, Mindy e Jodi, decidem começar uma vingança escolar reunindo todos os nerd que já foram pisados por ela. Porém no meio da guerra é que a amizade de Jodi e Mindy será provada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FACES DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um demônio, que pode adquirir a forma humana invade a família de Kang-gu e instaura dúvidas e suspeitas entre eles, seu irmão Joong-su, que é pastor, deve ajudá-los. Mas ele reluta em fazê-lo por causa de seu exorcismo fracassado no passado, que resultou na morte de uma jovem. Ele tem uma nova chance de realizar um último exorcismo pelo bem de sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FANTASIAS DE NICOLÁS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicolás é um menino de 10 anos com Síndrome de Down e o maior dos corações e da imaginação. Quando a mãe de Nicolás morre, ele se muda para a casa de seus avós com seu primo David, um adolescente que não tem paciência para aprender a se dar bem com ele. Eles terão que resolver suas diferenças quando Nicolás descobrir um portal para um reino cujos sonhos precisam ser salvos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FANTÁSTICAS AVENTURAS DE SPIROU E FANTASIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spirou e Fantasio não têm nenhuma chance de se tornarem amigos. No entanto, quando o Conde de Champignac, um brilhante inventor excêntrico, é sequestrado pelos comparsas do infame Zorglub, os dois heróis embarcam imediatamente para a missão. Acompanhados pela jornalista Seccotine e por SPIP, esquilo travesso, eles partem para uma perseguição frenética entre a Europa e África. Spirou e Fantasio terão de se unir para salvar Champignac ... e, incidentalmente, o mundo![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FERAS DA MÚSICA 3: UM MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Convidadas a estrelar um filme em Bollywood, na Índia, as garotas do grupo Cheetah Girls veem sua amizade desmoronar ao terem que competir umas com as outras pelo papel principal.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FERAS DA MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro adolescentes estão ensaiando para a competição de talentos da escola quando são descobertas por um famoso produtor musical. Ele quer transformá-las em algo que não são, e o caminho para o estrelato pode abalar a amizade entre elas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FÉRIAS ASSUSTADORAS DE NELLY RAPP[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nelly tem sua maneira especial de ver as coisas. Onde os outros estão assustados, ela permanece imperturbável. Monstros no porão? Mais um motivo para conferir o lugar! Sem amigos? Nelly vai lidar com isso. Bisbilhotando na mansão labiríntica do tio Hannibal, Nelly se depara com um segredo incrível: sua família tem mantido a paz entre humanos, zumbis, vampiros e outras criaturas horríveis por décadas, como membros de uma brigada internacional de agentes monstruosos. Nelly também quer caçar monstros e começa a levantar uma boa quantidade de poeira. Mas e se ela foi enganada sobre quem é realmente responsável pelo medo e pelo medo?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FÉRIAS DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Georgia Byrd (Queen Latifah) é uma mulher extremamente tímida. Quando é diagnosticada com uma doença terminal, ela resolve mudar de vida. Após uma verdadeira revolução no guarda-roupa, viaja para a Europa a fim de curtir a vida o máximo que pode.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FÉRIAS DE MR. BEAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mr. Bean faz uma viagem ao sul da França para um tranquilo feriado de verão. Seu passeio de Londres à Riviera transforma em verdadeira loucura todos os lugares por onde passa, culminando numa exibição não-planejada de seus vídeos amadores da viagem no cultuado Festival de Cannes.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FÉRIAS DO PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sr. Hobbs é um empresário com excesso de trabalho que sai para férias à beira-mar com sua esposa Peggy e sua família, inclusive suas filhas casadas, genros e netos. Os problemas quando ao chegar encontra uma casa de praia em ruínas, seu filho adolescente Danny só quer ver televisão, sua filha mais nova Katey, envergonhado por causa do aparelho de dentes, se recusa a deixar a casa, o casamento das filhas não parece nada bem e seus netos não gostam dele. Além disso, Sr. Hobbs deve entreter um empregador em potencial do seu genro em um entediante passeio para observar aves, arrumar um jeito de entrosar a filha envergonhada, conquistar os netos e fazer com que Danny se interesse por algo além da TV.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FÉRIAS DO PEQUENO NICOLAU[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Termina o ano letivo. Nicolau, seus pais e a avó viajam para o litoral com o objetivo de aproveitar ao máximo o verão. Na praia o menino faz novos amigos e conhece uma garota, Isabelle, que ele acredita ser sua futura esposa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FÉRIAS DO SR. HULOT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35617.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desastrado Mr. Hulot passa férias num hotel próximo a um balneário francês, provocando a habitual onda de catástrofes encarada com estranheza e simpatia pelos outros hóspedes, burgueses em busca de descanso. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FIANDEIRAS DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nikky conhece Mark enquanto está em Creta nas férias e os dois se apaixonam. O problema é que Mark está sendo procurado por um roubo a uma joalheria e, para provar sua inocência, precisa achar o verdadeiro ladrão. Nikky concorda em ajudá-lo, mas o culpado pode estar mais perto do que ela imagina.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FILHAS DE DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um duo de vampiros femininos bissexuais presas em motoristas passando, a quem seduzem e assassinam no campo inglês.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FILHAS DE MARVIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma paciente com leucemia tenta terminar uma briga de 20 anos com sua irmã para obter sua medula óssea. Depois de 20 anos cuidando de seu pai, uma mulher com câncer agora precisa se reconectar com sua irmã, e o sobrinho que nunca conheceu, depois de ser diagnosticada com leucemia. Seu amor ajuda o sobrinho adolescente zangado, e sua irmã aprende a se relacionar com as pessoas. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FITAS DE POUGHKEEPSIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Centenas de fitas cassetes com torturas e assassinatos são encontradas em uma casa abandonada. E tudo isso acaba revelando uma década inteira do terror de um serial killer, se tornando uma perturbadora coleção de provas criminais que jamais foi vistas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS FOTOS VAZADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder a bolsa de estudos por causa de algumas fotos em uma festa, uma estudante decide investigar o que aconteceu com ela naquela noite.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GARÇONETES DE HARVEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao desembarcar no Novo México, Susan Bradley descobre que seu futuro marido é o bêbado da cidade. Ao invés de sentar e chorar, ela arranja um emprego no restaurante Harvey House, um estabelecimento empenhado em levar um pouco de civilidade e classe àquele fim de mundo. As atividades de Harvey encontram a oposição de Ned Trent, dono do saloon, de Sam Purvis, um juiz corrupto, e de Em, dançarina apaixonada por Ned. Com o auxílio do inexperiente Chris Maule, Susan e demais colegas de trabalho lutam para frustrar os planos dos escroques.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GAROTAS DA TRAGÉDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]McKayla Hooper (Alexandra Shipp) e Sadie Cunningham (Brianna Hildebrand) são duas jovens que tem um canal online e são obcecadas com a morte. Através dos seus vídeos, as duas decidem criar um verdadeiro caos em sua cidade para que possam se tornar verdadeiras lendas do terror local.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GAROTAS DE CRISTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sentindo a imensa pressão do papel principal, uma bailarina faz amizade com uma colega, e as duas criam um mundo só delas, longe da realidade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GARRAS DO LEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este drama histórico é uma conta do início da vida do político britânico Winston Churchill, incluindo seus anos de infância, seu tempo como correspondente de guerra na África, e culminando com sua primeira eleição ao Parlamento.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GOLPISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado na história verídica de um grupo de strippers que se aliam para se vingarem dos seus clientes ricos de Wall Street. Um filme com Jennifer Lopez, Constance Wu (Crazy Rich Asians), Lili Reinhart (Riverdale) e ainda Lizzo e Cardi B nas suas estreias em cinema.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GRANDES AVENTURAS DE PEE-WEE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O excêntrico Pee-wee, uma criança dentro de um homem, embarca na maior aventura de sua vida pelos Estados Unidos para achar sua amada bicicleta, que fora roubada em plena luz do dia. No caminho, encontra com motoqueiros, um caminhão fantasma, cowboy, uma garçonete sonhadora e o seu namorado invejoso e violento, até descobrir que sua bicicleta estava no estúdio da Warner Brothers.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GRANDES FÉRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois cunhados nada amigáveis passam, com suas famílias, a temporada de férias no mesmo local. As desavenças entre eles prejudicam o sossego de todos os hóspedes do acampamento.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS GUARDIÃS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, 1915. Diversas mães agoram precisam criar sozinhos e cuidar de toda a estruturar familiar sozinhas, já que seus maridos foram para o campo de batalha. Hortense, uma dessas mulheres, decide contratar uma jovem para ajudar com os serviços na fazenda de sua família. O problema é que, com contratação de Simone, tudo pode piorar ainda mais no local.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS HARMONIAS DE WERCKMEISTER[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]János Valuska, um simples carteiro apaixonado por astronomia, vê sua cidade sofrer uma revolta depois da chegada de um circo e suas atrações: uma baleia gigante e um príncipe medonho com seus seguidores, pessoas simples das cidades vizinhas que ficaram seduzidas pelo seu discurso niilista contra a burguesia local.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS HEREGES[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o século XVII, uma jovem é salva da morte por execução e levada a um convento para se arrepender de seus pecados, porém o local guarda um grande mal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS HORAS FINAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A doze horas do fim do mundo, antes que um evento terrível erradique a vida na terra, James (Nathan Phillips) atravessa uma cidade altamente criminosa para chegar a uma festa fenomenal, a festa final. No caminho, ele acaba salvando a vida de uma menina chamada Rose (Angourie Rice), que busca seu pai a todo custo. Enquanto o momento fatal se aproxima, James, agora imbuído de uma nova responsabilidade, se vê obrigado a repensar suas prioridades.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS HORAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo do século 20, Virginia Woolf lida com a depressão e tenta finalizar o romance "Mrs. Dalloway". Seu texto afeta profundamente uma dona de casa dos anos 1950 e uma mulher nos dias atuais, que parece viver os eventos do livro.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS IDADES DE LULU[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As experiências de Lulu e Pablo que iniciam na adolescência um jogo amoroso que continua na vida adulta. Pablo cria um mundo à parte para Lulu, um universo privado onde não há tempo. Mas esse mundo ideal desaparece quando Lulu, com 30 anos, descobre o perigoso e perverso universo dos desejos proibidos.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS IDADES DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roberto é um advogado jovem e ambicioso, que vai casar com Sara. Toda a sua vida é perfeitamente planejada mas durante uma expropriação que ele é o responsável, encontra-se Micol, uma mulher linda e provocante de uma pequena vila na Toscana. É aí que as coisas começam a ficar complicadas... Fabio, um apresentador famoso, foi o marido perfeito por 25 anos. Em uma noite, numa festa, ele conhece Eliana, uma 'femme fatale' cheia de surpresas. Este caso de uma noite revela-se mais do que ele esperava quando ela se recusa a deixá-lo... Adrian (De Niro)é um professor de história de arte americano que se mudou para Roma, depois de seu divórcio. Ele é amigo de Augusto, porteiro do prédio, cuja filha Viola (Monica Bellucci) está prestes a interromper sua existência pacífica e reacender seu fogo...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS INCRÍVEIS HISTÓRIAS DE MAX E LÉON[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max (David Marsais) e Léon (Grégoire Ludig), os dois preguiçosos e festeiros, são melhores amigos desde a infância. Durante a Segunda Guerra Mundial, eles lutam como soldados, mas a verdadeira aventura é o que eles fazem para tentar fugir da batalha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS INVASÕES BÁRBARAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À beira da morte e com dificuldades em aceitar seu passado, Rémy busca encontrar a paz. Para tanto recebe a ajuda de Sébastien, seu filho ausente, sua ex-mulher e velhos amigos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS IRMÃS BRONTË[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra do século XIX, as irmãs Brontë - Charlotte, Emily e Anne - moram no campo de Yorkshire com o pai e o irmão Branwell, pintor e escritor. Elas enganam o isolamento através da escrita, disciplina pela qual demonstram grande disposição.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS IRMÃS DE GION[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Umekichi, uma gueixa no distrito de Gion de Kyoto, sente obrigada a ajudar seu amante Furusawa quando pedir para ficar com ela depois de se tornar falido e deixar sua esposa. No entanto, sua irmã mais nova Omocha diz a ela que ela está perdendo seu tempo e dinheiro em um perdedor. Ela acha que eles deveriam encontrar clientes ricos para apoiá-los. Omocha, portanto, tenta vários esquemas para se livrar de Furusawa, e se estabelecer com melhores clientes.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS IRMÃS VAMPIRAS 3: VIAGEM PARA A TRANSILVÂNIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dakaria e Silvania vão para a sua terra natal, Transilvânia, para resgatar seu irmão sequestrado pela rainha vampira, Antanasia.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS IT IS IN HEAVEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tragédia romântica musical sobre um famoso compositor que se move de volta para sua pequena cidade natal depois de ter problemas cardíacos. Sua busca por uma simples vida cotidiana leva-o a ensinar o coro da igreja local que não é facilmente aceito pela cidade, mas o coro constrói um grande amor pelo professor.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LÁGRIMAS AMARGAS DE PETRA VON KANT[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado da peça homônima do próprio Fassbinder, Petra von Kant é uma estilista de sucesso extremamente arrogante e egocêntrica, que tem como única pessoa próxima sua secretária. Num dia, ela se apaixona por uma jovem aspirante à modelo chamada Karin, que vai morar em sua casa e usá-la até não precisar mais.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LEGIÕES EMERGENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história sobre como entrar na idade adulta em tempos difíceis, crescendo para a comunidade. A Grande Guerra é o pano de fundo para a história de amor que se desenrola em primeiro plano: Józek, um desertor do exército czarista que se junta às Legiões emergentes; Ola, uma agente de inteligência da 1ª Brigada e membro da Liga Feminina; e Tadek, seu noivo, um membro da equipe de fuzileiros.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LEIS DA FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1978, um amor de verão levou um adolescente que sofria bullying a encontrar um novo grupo de amigos e uma vida de paixão, crimes e muito mais em Girona, na Espanha.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LEIS DA TERMODINÂMICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um físico usa as leis da termodinâmica para descrever o amor e os relacionamentos românticos. O problema é que sua vida amorosa contradiz toda a teoria.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LEIS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A década de 1980 em Nova York é marcada por lutar de gangues, violência e grandes traições. Sonny (Justin Chon) e Steven (Kevin Wu) são colegas de escola e grandes amigos. É 1983. Eles entram em na gangue Green Dragons, de Chinatown. Sonny e Steven aprendem a matar e aprendem quem não devem matar. Logo eles têm a missão de matat os líderes de uma gangue inimiga.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LONG AS YOU'VE GOT YOUR HEALTH[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme de antologia que consiste em quatro histórias. (1) Um homem lê um romance de Dracula enquanto na cama, mas não consegue dizer ao romance da realidade, causando problemas de sono. (2) Um homem não pode escapar dos anúncios absurdos que ele viu no cinema naquele dia. (3) Uma cidade montada poluída e de construção mantém todos na borda, enviando um homem para o médico. (4) Um caçador, um agricultor e um casal em um piquenique, sem saber, causam problemas contínuos um ao outro.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LOUCAS AVENTURAS DE ELVIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elvira e a sua serva voltam a criar desacatos, dessa vez em uma mansão dominada por fantasmas. A história é ambientada em 1851, em Carpathia. Lá, ambas estão a caminho de um espetáculo da “Mistress of Dark”, mas, inadvertidamente, vão parar no sinistro castelo medieval do Lord Vladimere Hellsubus. Continuação do clássico de 1988, "Elvira, a Rainha das Trevas".[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LOUCAS AVENTURAS DE JAMES WEST[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o presidente Ulysses S. Grant fica sabendo que o diabólico inventor Arliss Loveless planeja assassiná-lo e conquistar os Estados Unidos com suas máquinas modernas, ele encarrega James West, o herói da Guerra Civil americana, e o militar Artemus Gordon de capturá-lo. A personalidade dos dois nem sempre combina, mas a dupla consegue trabalhar junto. Com a ajuda de uma mulher misteriosa, West e Gordon chegam a Loveless.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LOUCAS AVENTURAS DE UM GENDARME EM FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todo o clique da delegacia de Crucot é aposentado. Agora ele vive com sua rica esposa em seu castelo - e está entediado quase até a morte. Ele luta com o mordomo, porque ele não é permitido fazer os trabalhos simples. Mas quando uma das tampas sofre de amnésia depois de um acidente, todos os outros se reúnem e seqüestrá-lo, para levá-lo em uma turnê para seus antigos locais de trabalho e através de suas memórias. Em seus antigos uniformes eles se tornam St. Tropez de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LOUCAS AVENTURAS DE UM GENDARME EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser escolhido para representar a França em um congresso internacional, o gendarme Cruchot (Louis de Funès) e sua brigada vão para Nova York.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LOUCAS AVENTURAS DO RABBI JACOB[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos filmes mais engraçados do mestre do humor francês, o comediante Louis de Funès, As Loucas Aventuras de Rabbi Jacob é apresentado em versão restaurada e remasterizada no formato widescreen anamórfico. Victor Pivert é um homem cheio de preconceitos. No caminho do casamento da filha, ele se vê no meio de uma conspiração de terroristas. Para fugir de seus perseguidores, assume a identidade de um rabino americano, que é esperado num encontro de judeus em Paris. É o início de uma série de trapalhadas e impagáveis confusões. Com uma bela mensagem de tolerância, As Loucas Aventuras de Rabbi Jacob é uma das melhores comédias de todos os tempos. Divirta-se e morra de rir com as maluquices de Louis de Funès.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LOUCURAS DE DICK & JANE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal Dick e Jane vive de maneira confortável, mas ele acaba perdendo o emprego. Com o acúmulo de contas, a dupla decide roubar para pagar as dívidas e manter o estilo de vida, mas percebem que uma carreira criminosa pode ferir pessoas inocentes.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LOUCURAS DE ROSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rose-Lynn Harlan é uma cantora de Glasgow, na Escócia, que sonha em se tornar uma estrela da música country em Nashville, no Tennessee. Acabando de sair da prisão e mãe solteira de dois filhos, ela é forçada a encarar responsabilidades mais urgentes e arruma um emprego de diarista, mas acaba encontrando em seu caminho quem dê apoio para o seu sonho aparentemente louco.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS LOUCURAS DO REI GEORGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um monarca britânico do século 18 ama sua devotada rainha, mas uma doença afeta gravemente sua mente.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MAÇAS DE ADAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adam, um neo-nazista, está prestando serviços à comunidade sob o comando do padre Ivan. Sua obrigação é assar tortas de maçã feitas com as frutas da árvore que fica em frente da igreja. Mas os pássaros e vermes estão atacando a planta. O padre acredita que é o diabo que os está testando. Adams, no entanto, crê que o ataque vem de Deus, porque para ele o mal não existe.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MÃES DE CHICO XAVIER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três mães veem sua realidade se transformar por completo... São elas: Ruth, cujo filho adolescente, Raul, enfrenta problemas com drogas; Elisa, que tenta suprir a ausência do marido dando total atenção ao filho, o pequeno Theo, e Lara, professora que enfrenta o dilema de uma gravidez não planejada. Essas três mulheres, vivendo momentos distintos de suas vidas, buscam conforto junto a Chico Xavier. E o repórter Karl permanece insistindo em entrevistar o médium, mesmo sem estar preparado para isso...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MAIORES INCÓGNITAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nove cientistas estudam várias disciplinas, da física à psicologia, e trocam ideias enquanto investigam dúvidas existenciais profundas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MAIS INCRÍVEIS AVENTURAS DE PERNALONGA E SUA TURMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma compilação de curtas animados protagonizados pelos clássicos personagens da Warner Bros como Patolino, Gaguinho, e Wile E. Coyote, apresentados por Pernalonga.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MÃOS DE ORLAC[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme traça a estranha história de um pianista mundialmente famoso enquanto ele sucumbe à loucura. Após ter suas mãos amputadas devido a um acidente de trem, elas são substituídas pelas mãos de um assassino executado.[/B]</info>
<date>1924</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÀS MARGENS DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Dave Robicheaux precisa investigar uma série de homicídios de prostitutas em uma cidade da Louisiana. Quando um mafioso local, um antigo conhecido do policial, se torna o principal suspeito dos crimes, ele percebe que há muitos outros interesses em jogo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MELHORES COISAS DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mano (Francisco Miguez) é um adolescente de 15 anos. Ele está aprendendo a tocar guitarra com Marcelo (Paulo Vilhena), pois deseja chamar a atenção de uma garota. Seus pais, Camila (Denise Fraga) e Horácio (Zé Carlos Machado), estão se separando, o que afeta tanto ele quanto seu irmão mais velho, Pedro (Fiuk). Sua melhor amiga e confidente é Carol (Gabriela Rocha), que está apaixonada pelo professor Artur (Caio Blat). Em meio a estas situações, Mano precisa lidar com os colegas de escola em momentos de diversão e também sérios, típicos da adolescência nos dias atuais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MEMÓRIAS DE MARNIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna é uma menina de 12 anos, filha de pais adotivos, sempre muito solitária e não exatamente feliz. Um belo dia, em um castelo numa ilha isolada, ela conhece Marnie. A menina loira de vestido branco se torna a grande e única amiga de Anna, mas ela descobrirá que Marnie não é exatamente quem parece ser.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MENINAS SUPERPODEROSAS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Disposto a criar as garotas perfeitas, o Prof. Utônio utilizou em sua fórmula secreta ingredientes como açúcar, tempero e um ingrediente secreto chamado Elemento X. De suas experiências nasceram Docinho, Florzinha e Lindinha, as Meninas Superpoderosas, que passaram a dedicar suas vidas a proteger a cidade de Townsville dos vilões que a atormentam periodicamente.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS METAMORFOSES DA PAISAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme levanta questões complexas sobre o significado de paisagens modernas e as enigmáticas características de funcionalidades, tais como canais, torres e fábricas desertas. Rohmer também explora o papel da paisagem dentro de diferentes áreas, como a arte moderna e design, referindo-se a arquitetos, engenheiros e artistas.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS METAS DE JESSICA DARLING[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Armada com dicas de popularidade da linda irmã mais velha, a precoce Jessica Darling se prepara para enfrentar o universo traiçoeiro da sétima série.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MIL E UMA NOITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Capítulo final da trilogia de Pasolini inspirada em contos clássicos do erotismo, que se iniciou com "Decameron" e "Os Contos de Canterbury". Aqui a história é centrada num jovem que se apaixona por uma escrava. Um homem começa uma viagem à procura de sua amante, uma bela escrava chamada Zumurrud, que foi raptada por um ser de olhos azuis. No caminho de sua longa busca, seu caminho vai cruzar com uma série de outros personagens envolvidos em traições, cobiças e desejos.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MIL PALAVRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O falante Jack McCall (Eddie Murphy) fala o que for preciso para fechar um negócio. Mas, depois de distorcer um pouco a verdade com um guru espiritual, ele vê sua vida depender de uma árvore mágica, com 1.000 folhas... uma para cada palavra que Jack diz. Agora, ele tem que parar de falar e inventar novas e inusitadas formas de se comunicar, ou estará perdido.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MINAS DO REI SALOMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na África do início do século 20, o aventureiro e caçador de tesouros Allan Quatermain é contratado pela jovem norte-americana Jesse Huston para procurar seu pai arqueólogo, que desapareceu enquanto organizava uma expedição às lendárias Minas do Rei Salomão. Além de diversos perigos, Quatermain e Jesse também enfrentarão um destacamento alemão, liderado pelo Coronel Bockner e um grupo de mercenários sob o comando do vilão turco Dogati. Todos eles em busca da fortuna em diamantes escondida no interior das minas.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MONTANHAS DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A lendária história real do capitão Richard Francis Burton e da tumultuada expedição do tenente John Hanning Speke para encontrar a nascente do rio Nilo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MONTANHAS SE SEPARAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história em três partes que se inicia no fim da década de 1990 e acompanha Tao, bela jovem da província de Shanxi que se vê dividida entre dois pretendentes, seus amigos de infância Zhang e Liangzi. Um é herdeiro de um posto de gasolina, enquanto o outro trabalha em uma mina de carvão, e as consequências da decisão da mulher reverberam em 2014 e 2025.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MORTES DE DICK JOHNSON[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Dick Johnson Is Dead, a diretora Kirsten Johnson busca uma maneira de manter vivo seu pai de 86 anos para sempre. Utilizando a magia do cinema e o humor sombrio de sua família, ela comemora os últimos anos do Dr. Dick Johnson encenando fantasias da morte e além. Juntos, pai e filha enfrentam a grande inevitabilidade que nos espera.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MOTOS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distópico não muito distante, os recursos de óleo foram esgotados e o mundo está mergulhado em guerra, fome e caos financeiro. É quando o policial Mad Max, que não tem mais nada além de seus instintos de sobrevivência e retaliação, começa uma vingança contra a gangue que perseguiu e assassinou sua esposa e filhos.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MUITAS MULHERES DE MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem tem sua vida transformada quando recebe um e-mail contendo os nomes de todas mulheres com quem ele já fez sexo e todas com quem ele ainda vai fazer.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MULHERES DO 6º ANDAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, década de 1960. O casal Jean-Louis Joubert (Fabrice Luchini) e Suzanne Joubert (Sandrine Kiberlain) mora num prédio de classe média. Conservadores, levam uma vida que beira o tédio; muito diferente da rotina de suas vizinhas do sexto andar, visivelmente mais animada. Imigrantes da Espanha, estas mulheres trabalham no prédio como governantas e apresentam a Jean-Louis um novo e exuberante universo. Ele se vê cada vez mais atraído por estas mulheres, especialmente por María (Natalia Verbeke) , a bela e jovem governanta que trabalha na sua casa. Mas é realmente possível mudar de vida depois dos 40 anos?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta adaptação para a tela, roteirizada por Anita Loos e Jane Murfin e dirigida por George Cukor, foi um tremendo sucesso no seu lançamento. Estrelada por Norma Shearer, Joan Crawford e Rosalind Russell. O filme deu continuidade à tradição das peças só com personagens de mulheres tagarelas. Dos glamorosos apartamentos da alta sociedade de Manhattan, até Reno onde todos se divorciam, o filme mostra um enfoque ácido de suas vidas e dos esforços dos maridos para fazerem suas esposas ricas e poderosas. Durante toda o filme não aparece um único homem se quer, embora sejam muito citados, e o tema central seja os relacionamentos das mulheres com eles.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS MÚMIAS DO FARAÓ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adèle é uma jovem e aventureira repórter capaz de qualquer coisa para conseguir o que quer. Ela vai até o Egito em busca da cura da doença de sua irmã, na tumba secreta de um faraó. Ao retornar para Paris, ela percebe que o pânico tomou conta da população. Um ovo de dinossauro de milhões de anos se chocou misteriosamente no museu e a criatura está aterrorizando a cidade. Além disso, coisas estranhas continuam acontecendo no museu. Mas, nem o perigo e nem todo mistério por trás dos curiosos acontecimentos impedirá Adèle de conseguir salvar sua irmã. Prepare-se, a aventura está apenas começando![/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NADADORAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cheias de coragem, duas jovens irmãs deixam a Síria devastada pela guerra e embarcam em uma viagem arriscada rumo às Olimpíadas do Rio em 2016.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NAMORADAS DO PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filha de um milionário viúvo e uma menina de rua, sósias perfeitas, trocam de lugar, provocando uma série de confusões. Juntas, as duas garotas resolvem promover o romance do pai - noivo de uma moça rica e esnobe com uma assistente social de bom coração.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NEVES DO KILIMANJARO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor Harry Street (Gregory Peck), ferido gravemente durante um safári na África, aguarda a chegada de ajuda médica aos pés da montanha de Kilimanjaro, na África. Enquanto o auxílio não vem, ele relembra à esposa Helen (Susan Hayward) suas frustradas aventuras amorosas e seus fracassos como escritor. Em estado delirante, ele revive seu único romance verdadeiro, com Cynthia Green (Ava Gardner), cuja paixão ele deixou escapar devido à obsessão em viajar pelo mundo em busca de temas para seus livros.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NOSSAS FÉRIAS ADORÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monsieur Bosquier, o proprietário de uma escola particular, está longe de ser satisfeito quando seu filho mais velho, Philippe, falha em seus exames finais. Ele decide enviar seus filhos rebeldes para a Inglaterra para melhorar seu inglês. Em troca, o anfitrião de Philippe, um rico destilador de uísque, Mac Farrel, enviará sua filha, Shirley, para viver com os Bosquieiros na França. No entanto, Philippe já decidiu passar as férias de verão em um iate com seus amigos, então ele envia um colega estudante, Michonnet, para a Inglaterra em seu lugar. O engano é logo descoberto, mas as coisas vão de ruim para pior quando Philippe e Shirley se apaixonam e voam para a Escócia para se casar ...[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NOVAS AVENTURAS DO FUSCA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um ambicioso milionário decide construir um arranha-céu no terreno de uma bondosa senhora, Herbie, o fusquinha com personalidade própria, decide ajudá-la.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS NOVE VIDAS DO GATO FRITZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fritz, agora casado e com um filho, está desesperado para escapar do inferno doméstico em que se encontra agora. Acendendo um charro, e começa a sonhar com as suas oito outras vidas, na esperança de encontrar uma que proporcione uma distração agradável.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS OITO VÍTIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A mãe de Louis Manzzini pertence à aristocrata família D'Ascoyne, até ela fugir com um cantor de ópera. A partir daí, ela e Louis são rejeitados pelos D'Ascoynes. Quando vira um adulto, Louis resolve se vingar, tornando-se o próximo Duque da família. O caminho mais fácil para ele acaba sendo assassinar o sucessor natural ao cargo.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS ONDAS SONORAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como o design de som cria a mágica de um filme? Entrevistas com George Lucas, David Lynch e os sound designers de Star Wars, Indiana Jones e Apocalypse Now.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS ONDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens casais navegam o campo minado emocional de crescer, amadurecer e se apaixonar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PAIXÕES DE JÚLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sucesso e a fama de Julia Lambert cresce a olhos vistos, transformando-a na mais conceituada actriz dos palcos ingleses. Porém, a vida pessoal da diva é muito mais complicada: presa a um casamento de circunstância e sem amor, ela encontra o amor nos braços de diversos amantes até se apaixonar pelo americano Tom. Todavia, tudo acaba quando ela descobre que ele a estava a enganar para facilitar a ascensão da sua verdadeira paixão, a actriz rival Avice Crichton, que também se tornara, entretanto, amante do marido de Julia. Sem ceder à humilhação, ela decide então usar o palco para se vingar.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PALAVRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rory Jansen (Bradley Cooper) é casado com Dora (Zoe Saldana) e trabalha em uma editora de livros. Ele sonha em publicar seu próprio livro, mas a cada nova tentativa se convence mais de que não é capaz de escrever algo realmente bom. Um dia, em uma pequena loja de antiguidades, ele encontra uma pasta com várias folhas amareladas. Rory começa a ler e logo não consegue tirar a história da cabeça. Logo ele resolve transcrevê-la para o computador, palavra por palavra, e a apresenta como se fosse seu livro. O texto é publicado e Rory se torna um sucesso de vendas. Entretanto, tudo muda quando ele conhece um senhor (Jeremy Irons) que lhe conta a verdade por trás do texto encontrado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PANTERAS: DETONANDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As "sexy" panteras estão de volta para confrontar outra pantera que agora é do mal! Ao lado do file assessor Bosley, as beldades maravilhosas realmente dão um duro danado para resgatar os anéis que contêm informações codificadas sobre cada pessoa do programa federal de proteção às testemunhas! Com muita personalidade, elas arrasam neste filme de ação que não pára nunca![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PANTERAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elena, uma cientista brilhante, inventa Calisto, fonte de energia sustentável revolucionária. Quando sua criação acaba nas mão erradas, ela pede a ajuda das Panteras para evitar que o projeto seja usado como arma de destruição em massa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PANTERAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natalie, Dylan e Alex são chamadas para resolver um possível caso de espionagem industrial, envolvendo um revolucionário software de reconhecimento de voz, que em mãos erradas colocaria em risco a privacidade e a segurança de todo o mundo. Tudo ia bem, até que Bosley é sequestrado e a sede da agência de investigações é destruída. Agora, mais do que nunca as panteras sabem que a vida de Charlie corre perigo. Mas como proteger alguém que você não conhece?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PASSAGEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem motorista leva duas mulheres misteriosas para uma noite de festa. Com essa corrida, ele nem imagina que colocou sua vida em risco.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PATRICINHAS DE BEVERLY HILLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Beverly Hills, a adolescente Cher (Alicia Silverstone), filha de uma advogado (Dan Hedaya) muito rico, passa seu tempo em conversas fúteis e fazendo compras com amigas totalmente alienadas como ela. Mas a chegada do enteado de seu pai, Josh (Paul Rudd), muda tudo, primeiro por ele criticá-la de não tomar conhecimento com o "mundo real" e em segundo lugar por ela descobrir que está apaixonada por ele.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PEDRAS DO DOMINÓ[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roy Tucker, um veterano da Guerra do Vietnã, com excelentes habilidades de tiro, está servindo uma longa sentença de prisão quando um visitante misterioso promete a ele que ele será liberado se ele concordar em realizar uma tarefa perigosa.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PEQUENAS MARGARIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Utilizando-se de avançados efeitos especiais para a época, Vera Chytilová dirigiu esta obra surrealista que conta a história de duas garotas chamadas Marie, que decidem se adequar ao mundo como ele está: sendo depravadas. Portanto, ambas partem para uma série de encontros forjados e travessuras, desconstruindo o mundo ao seu redor.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PERIPÉCIAS DE UM RATINHO DETETIVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Basil é um ratinho detetive. É considerado o Sherlock Holmes dos roedores. Ele está investigando o desaparecimento de um homem famoso por fazer brinquedos. Basil acredita que Ratagão, seu arqui-inimigo, pode estar envolvido com o desaparecimento do senhor Flaversham, o fabricante de brinquedos. Durante as investigações, o ratinho descobre que Ratagão planeja sequestrar a rainha e se declarar o rei.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PONTES DE MADISON[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de Francesca Johnson (Meryl Streep), uma proprietária rural do interior do Iowa, seus filhos descobrem, através de cartas que a mãe deixou, do forte envolvimento que ela teve com um fotógrafo (Clint Eastwood) da National Geographic, quando a família se ausentou de casa por quatro dias. Estas revelações fazem os filhos questionarem seus próprios casamentos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PONTES DE TOKO-RI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra da Coreia, um piloto de combate da Marinha deve chegar a um acordo com sua própria dúvida entre lutar a guerra e o medo de ter que bombardear um conjunto de pontes altamente defendidas. O fim deste sombrio drama de guerra é todo tensão. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PRAIAS DE AGNÈS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao regressar às praias que marcaram a sua vida, Agnès Varda inventa uma forma de auto-documentário. Agnès coloca-se em cena entre os excertos dos seus filmes, imagens e reportagens. Faz-nos partilhar com humor e emoção o seu percurso, os primeiros passos como fotógrafa de teatro, cineasta nos anos cinquenta, a vida com Jacques Demy, a sua militância feminista, as viagens a Cuba, à China e aos EUA, o percurso de produtora independente, a sua vida em família e o amor das praias.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PRIMEIRAS HISTÓRIAS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um show de rádio de música ao vivo, uma carta chega dos 23 anos no passado. Através da carta, o primeiro amor e amizades de cinco amigos são revelados.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS PROFECIAS DO DR. TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco estranhos embarcam em um trem e são unidos por um misterioso caixa de fortuna que se oferece para ler seus cartões de tarô. Cinco histórias separadas desdobram: um arquiteto retorna à sua casa ancestral para encontrar um lobisomem por vingança; Um médico descobre sua nova esposa é um vampiro; Uma planta enorme assume uma casa; Um músico se envolve com vodu; Um crítico de arte é perseguido por uma mão desencorajada.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS QUATRO CABELEIRAS DO APÓS-CALIPSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Beatles estão no auge de seu sucesso. Ao mesmo tempo em que trabalham, John, Paul, Jorge e Ringo fazem de tudo para se divertirem em meio ao assédio dos fãs e estresse dos produtores. Um dia da vida dos garotos de Liverpool. Filme indicado a 2 Oscar.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS QUATRO IRMÃS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem que está determinada a manter sua independência se encontra em desacordo com sua família que a quer domar seu lado selvagem e se casar.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS QUATRO PENAS BRANCAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tímido oficial do exército britânico renuncia à seu posto na véspera de seu destacamento ser enviado contra rebeldes egípcios. Chamando-o de covarde, sua namorada e três amigos oficiais lhe dão 4 penas brancas como símbolo de seu ato. Então o oficial britânico procura resgatar sua honra, ajudando secretamente seus antigos camaradas. Quando sua unidade é vencida e capturada pelos rebeldes, nosso herói, disfarçado de árabe, encontra uma oportunidade de tentar libertar cada um deles e assim poder devolver as 'penas' da covardia recebidas de seus antigos camaradas.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS RACHADURAS DE JARA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com problemas no apartamento, Leonor vai até o escritório de arquitetura responsável pela obra, a procura de Nelson Jara. Lá, os sócios da empresa, Mario e Marta, juntamente com o arquiteto Pablo, dizem desconhecer esse nome, mas a verdade é que o grupo esconde algo perigoso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS RAINHAS DA TORCIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há menos de uma hora de Phoenix está localizada uma comunidade de aposentados. Um lugar onde palmeiras cercam as ruas, o céu está sempre limpo e o táxi, que é uma ambulância, passa duas ou três vezes por dia para levar algum idoso embora para sempre. É lá que a primeira equipe de líderes de torcida de mulheres com mais de 60 anos surge.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS RAINHAS DO GOSPEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme irá detalhar seus humildes começos, lutas para encontrar seu lugar, para depois se tornar o grupo gospel mais vendido no mundo da música.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS RUÍNAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Curtindo as férias no México, um grupo de amigos vai enfrentar o maior pesadelo quando um turista os convence a penetrar num floresta e participar de uma escavação arqueológica. Eles só não esperavam que algo demoníaco vive sob as ruínas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS SENHORAS DE SALEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em “The Lords of Salem”, um antigo clã de bruxas regressa a Salem para se vingar e provocar o caos junto dos seus atuais habitantes, os descendentes das pessoas que no passado as condenaram a uma vida de miséria.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS SESSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark O'Brien (John Hawkes) é um escritor e poeta que, ainda criança, contraiu poliomielite. Devido à doença ele perdeu os movimentos do corpo, com exceção da cabeça, e precisa passar boa parte do dia dentro de um aparelho apelidado de "pulmão de aço". Mark passa os dias entre o trabalho e as visitas à igreja, onde conversa com o padre Brendan (William H. Macy), seu amigo pessoal. Sentindo-se incompleto por desconhecer o sexo, Mark passa a frequentar uma terapeuta sexual. Ela lhe indica os serviços de Cheryl Cohen Greene (Helen Hunt), uma especialista em exercícios de consciência corporal, que o inicia no sexo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS SETE MÁSCARAS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ator fracassado planeja sua vingança contra os críticos de arte responsáveis por severas críticas sobre sua interpretação. Horror, comédia e trama Shakespeariana se misturam para compor uma história eletrizante e intensa. As espetaculares mortes foram inspiradas nas cenas de morte das peças de Shakespeare.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS STRIPPERS ZUMBI[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma agência secreta do governo libera um vírus que reanima os mortos, o primeiro lugar que é atingido é a casa de strip-tease Rhino's. Ao passo que uma das dançarinas contrai o vírus, ela se transforma em um zumbi que se alimenta de carne humana, tornando-a sensação da casa. Será que as outras garotas vão resistir à tentação de se tornarem iguais a esta super-estrela, mesmo que isso não tenha volta?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS SUFRAGISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século XX, após décadas de manifestações pacíficas, as mulheres ainda não possuem o direito de voto no Reino Unido. Um grupo militante decide coordenar atos de insubordinação, quebrando vidraças e explodindo caixas de correio, para chamar a atenção dos políticos locais à causa. Maud Watts (Carey Mulligan), sem formação política, descobre o movimento e passa a cooperar com as novas feministas. Ela enfrenta grande pressão da polícia e dos familiares para voltar ao lar e se sujeitar à opressão masculina, mas decide que o combate pela igualdade de direitos merece alguns sacrifícios.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS SUSPEITAS DO SR. WHICHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassinato cruel de um menino de três anos de idade, Saville Kent, em 1860. A polícia local falha na investigação, o que levou o governo a enviar o detetive Jack Whicher da Scotland Yard para a pequena cidade para investigar o caso. Whicher avaliou a situação e rapidamente chegou à chocante conclusão que o assassino deve ter sido um membro da família Kent. Todos, do pai de Saville até as suas babás ficaram sob suspeita. No entanto, Whicher foi levados ao caso quase uma semana depois do assassinato. As provas eram circunstanciais e a maioria das pistas já haviam desaparecido antes mesmo de iniciado o caso.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TARTARUGAS NINJA II: O SEGREDO DO OOZE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As Tartarugas Ninja estão procurando um novo lugar para morar nos esgotos de Nova York, quando encontram integrantes do clã Foot, liderado por Destruidor. É quando eles descobrem o Ooze, a substância que transformou as próprias Tartarugas Ninja. O Destruidor usa este material para criar dois novos capangas, Tokka e Rahzar, e os envia para provocar destruições na cidade. Com a ajuda da jornalista April O'Neill, do professor Jordan Perry e do entregador de pizza Keno, as Tartarugas Ninja precisam detê-los.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TARTARUGAS NINJA III[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cetro mágico comprado pela jornalista April O'Neill acidentalmente a transporta a para o Japão do século XVII. As Tartarugas Ninja também viajam no tempo no intuito de salvá-la, mas Michelangelo se perde do grupo. Para reencontrá-lo e salvar April, Donatello, Raphael e Leonardo precisam ajudar uma vila a enfrentar o malvado Lorde Norinaga.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TARTARUGAS NINJA: FORA DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Auxiliado pelo Dr. Baxter Stockman, o Clã do Pé planeja libertar o vilão Destruidor. Após o plano de resgate ser descoberto por April O'Neal, as tartarugas ninja entram em ação para impedi-lo - só que fracassam graças à iniciativa de Krang, um ser alienígena que planeja invadir a Terra. Para enfrentá-los, as tartarugas contam com a ajuda de um novo combatente: Casey Jones, um policial que estava no camburão que conduzia o Destruidor quando conseguiu escapar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TARTARUGAS NINJA: O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estranhos acontecimentos tomam Nova York. Leonardo e o Mestre Splinter resolvem ir atrás de Raphael, Donatello e Michelangelo para reagrupar as Tartarugas Ninja. Versão animada baseada na série de TV e nos três filmes lançados sobre as adolescentes tartarugas ninja que vivem nos esgotos de Nova York.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TARTARUGAS NINJA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Afetados por uma substância radioativa, um grupo de tartarugas cresce anormalmente, ganha força e conhecimento. Vivendo nos esgotos de Manhattan, quatro jovens tartarugas, treinadas na arte de kung-fu, Leonardo, Rafael, Michelangelo e Donatello, junto com seu sensei, Mestre Splinter, tem que enfrentar o mal que habita cidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TARTARUGAS NINJA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser atacada por trombadinhas, a repórter April O'Neil é salva por tartarugas mutantes, que passaram a se dedicar a combater o crime desde que foram contaminadas por uma substância radioativa nos esgotos de Nova York e se tornarem guerreiros após serem treinados pelo mestre Splinter. Aliadas a Casey Jones, elas combatem a organização Foot, que lança uma onda de crimes na cidade sob o comando do perigoso Demolidor.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS THE GODS WILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudante do ensino médio Shun Takahata está entediado. Entediado com a monotonia do dia-a-dia da escola e da vida, ele ora pela mudança, por algo emocionante. De repente, ele e seus colegas são forçados a jogar jogos infantis mortais e enfrentando criaturas aterrorizantes de uma boneca falante de daruma para um gato sortudo agudo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TORRES GÊMEAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois agentes da Autoridade Portuária, o sargento John McLoughlin e o diretor de Will Jimeno, ficam presos nos escombros do World Trade Center depois de ajudarem as pessoas escapar dos edifícios durante os ataques terroristas de 11 de setembro de 2001.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TRAMBIQUEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Connie e JoJo são donas de casa BFF no subúrbio de Phoenix, que tropeçam em um esquema para falsificar cupons e criar um cartel de US $ 40 milhões. Quando uma equipe da SWAT destrói seu esconderijo, eles encontram caixotes de rifles de assalto, carros esportivos de última geração e caixas de absorventes internos cheios de dinheiro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TRAPACEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beaumont-sur-mer, Riviera Francesa. Josephine (Anne Hathaway) e Penny (Rebel Wilson) são duas manipuladoras, conhecidas pela arte de extorquir milionários. No entanto, enquanto a primeira é sofisticada, a segunda tem métodos muito menos elegantes. De início Josephine aceita Penny como sua pupila, mas logo se percebe que na verdade a intenção era usá-la para um golpe específico e, logo em seguida, descartá-la. Surge então uma disputa entre elas, sobre quem conseguirá antes a quantia de US$ 500 mil de Thomas Westerburg (Alex Sharp), um prodígio da tecnologia, que está hospedado na cidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TRAVESSURAS DE UMA SEREIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shan, uma sereia, é enviada para assassinar Xuan, um desenvolvedor que ameaça o ecossistema da sua raça, mas acaba se apaixonando por ele.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TRÊS FACES DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frankie (William Baldwin) é um homem que caminha sobre a tênue e perigosa linha que divide o bem do mal nas violentas ruas do bairro de Manhattan/Nova York chamado de Hells Kitchen, A Cozinha do Inferno. Holly (Armand Assante) é um mafioso que quer comprar sua alma, e Eddy (Chazz Palminteri) é o policial que jurou protegê-la. Dois dos melhores amigos de Frankie, Bugs e Dennis, envolvem-se com Holly em um esquema de falsificação que acaba terrivelmente mal. Quando a poeira assenta, Dennis está morto. Eddy abre um inquérito policial para apurar os fatos enquanto Frankie investiga a morte do amigo por sua própria conta. Enquanto aprofunda-se no caso, Frankie descobre uma perigosa rede de corrupção. Agora, ele terá de decidir qual dos caminhos seguir: se colabora com Holly na execução de seus planos criminosos ou paga o preço de levantar-se contra o bandido.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TRÊS MÁSCARAS DE EVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico trata uma mulher que sofre de vários transtorno de personalidade.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TRÊS MORTES DE MARISELA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário acompanha a jornada incansável de uma mãe para capturar o assassino da filha e expõe as falhas do sistema judiciário do México.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TRÊS NOITES DE EVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um ano estudando ofídios amazônicos, o rico - porém rústico - Charles Pike conhece em um navio Jean Harrington, uma golpista. Eles se apaixonam, mas um engano os separa. Para reconquistá-lo, Jean se disfarça como uma senhora inglesa e volta para atormentá-lo.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS TRIBOS DE PALOS VERDES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos adolescentes, Medina (Maika Monroe) e Jim (Cody Fern) têm de se readaptarem quando mudam com os pais para uma cidade praiana da região de Palos Verdes, na Califórnia. O clima em casa não é nada bom, pois a mãe (Jennifer Garner) sofre um colapso nervoso e o pai fica cada vez mais ausente por causa de seu trabalho como cirurgião plástico de estrelas de Hollywood. Desanimada, Medina começa a surfar para esquecer os problemas domésticos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS ÚLTIMAS PALAVRAS DE JOHNNY FRANK GARRETT[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem é executado por cometer assassinato, ele deixa para trás uma carta de maldição, prometendo vingança por todos aqueles conectados a seu julgamento injusto.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS UVAS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retornando para casa na companhia de uma amiga, a jovem Élisabeth (Marie-Georges Pascal) é surpreendida no trem por um homem que começa a se decompor e expelir pus bem na sua frente. Ao descobrir que ele acaba de matar sua amiga, Élisabeth foge e procura ajuda, perdida numa área bem distante de seu vilarejo, conhecido por produzir o vinho que supre toda a região. O que ela encontra é um cenário de desolação, com vilarejos vazios e pessoas jazendo mortas aos montes, que mais tarde de transformam em homicidas pútridos.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VANTAGENS DE SER INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie é um jovem que tem dificuldades para interagir em sua nova escola. Com os nervos à flor da pele, ele se sente deslocado no ambiente. Sua professora de literatura, no entanto, acredita nele e o vê como um gênio. Mas Charlie continua a pensar pouco de si… até o dia em que dois amigos, Patrick e Sam, passam a andar com ele.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VERDADEIRAS AVENTURAS DO MENINO LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto com uma anomalia genética que faz crescer pêlos em seu rosto precisa atravessar o país em busca de sua mãe distante.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VERDADES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As Verdades conta a história de um crime em um pequeno município baiano. É o primeiro caso de Josué, o delegado recém-chegado na cidade. A história é contada de pontos de vista diferentes, dos três personagens presentes no momento do crime: Cícero, o matador de aluguel; Francisca, a noiva do político e Vladmir, a vítima.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÀS VEZES ELES VOLTAM 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jon Porter retorna para sua cidade natal com sua filha Michele com a intenção de comparecer ao funeral de sua mãe. Mas há ainda na região um grupo de delinqüentes que, quando Jon era uma criança, matou a irmã dele num ritual satânico. Na época, Jon acidentalmente acabou matando-os. Assim que Jon chega, os jovens voltam à vida e desejam realizar outro ritual, mas desta vez com a filha do rapaz. Baseado num conto de Stephen King.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÀS VEZES ELES VOLTAM... PARA SEMPRE![/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado num conto de Stephen King, esta terceira parte se passa na Antártida, onde o governo local esconde os segredos de um terrível desastre, no qual sobreviveram apenas duas pessoas: o médico Jennifer Wells (Faith Ford) e o oficial Shebanski (ax Perlich). Dois investigadores militares - Sam Cage (Clayton Rohner) e Callie Wilson (Chase Masterson) - são enviados ao local para descobrir a verdade sobre os fatos. Em breve, eles irão se confrontar com forças malignas que se escondem na região e estão prestes a despertar... A Antártida nunca esteve tão quente...[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÀS VEZES ELES VOLTAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor (Jim Norman) e sua família mudam-se para uma pequena cidade interiorana. Vivendo uma vida mais simples, morando num casa decadente com sua esposa e filho, ele começa a lecionar em uma escola local. Daí começa a ser atormentado por seu passado obscuro. Seu irmão, quando criança, havia sido morto por uma gangue, logo depois os mesmos foram atropelados por um trem dentro do túnel. Apenas Norman conseguiu sobreviver e fugir, tendo presenciado tudo isso. Quando, então começa a lecionar aulas na escola, alguns de seus alunos são mortos e substiutídos pelos assassinos de seu irmão no passado.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VIAGENS DE GULLIVER[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lemuel Gulliver trabalha como entregador de correspondências para um jornal de Nova York. Quando viaja a trabalho para o Triângulo das Bermudas, seu barco é desviado por uma tempestade e vai parar na cidade mágica de Liliput, onde as pessoas são bem pequenas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VIAGENS DE GULLIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gulliver é um intrépido médico que embarca em busca de fama e fortuna nas míticas Índias Orientais, nesta adaptação do inesquecível clássico de Jonathan Swift. Durante as suas incríveis aventuras, descobrirá todos os segredos de Brobdingnag (a Terra dos Gigantes) e de Lilliput (a Terra dos Anões). Repleto de efeitos especiais e de truques de perspectiva nunca utilizados até esse momento, "As Viagens de Gulliver" é uma maravilhosa fantasia do mago dos efeitos especiais Ray Harryhausen.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VIDAS DE GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Relata a história da influência infantil da ícone feminista Gloria Steinem em sua vida como escritora, ativista e organizadora pelos direitos das mulheres em todo o mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VIRGENS SUICIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco irmãs sonhadoras, as Lisbon, moram em uma casa simples de subúrbio em uma rua cheia de árvores, em meados dos anos 70 nos Estados Unidos. Seus destinos são marcados visivelmente pela vizinhança cheia de meninos, que ainda hoje continuam obcecados por elas. A vida das irmãs é marcada de amor e repressão, fantasia e terror, sexo e morte, memória e desejo. Esta é, na sua essência, uma história de mistério, que muda a vida de segredos dos adolescentes americanos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VIÚVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tiroteio deixa quatro criminosos mortos durante uma tentativa de assalto em Chicago. Suas viúvas, cheias de dívidas, decidem juntar forças e dar seu próprio golpe para garantir um futuro para suas famílias.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS VOZES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspense sobre um operário que é acusado de envolvimento na morte acidental de um colega da fábrica em que trabalha.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AS WE WERE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado na virada do século XX durante a revolução filipina contra os espanhóis e, mais tarde, os colonizadores americanos, segue um camponês ingênuo através de seu salto de fé para se tornar um membro de uma comunidade imaginária.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASAKO I & II[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Asako tem 21 anos e mora em Osaka. Ela se apaixona por Baku, um rapaz de espírito livre e misterioso. Porém, ele desaparece de sua vida de repente. Passados dois anos, ela agora vive em Tóquio e acaba conhecendo Ryohei, um assalariado comum, mas que é idêntico a Baku, porém com uma personalidade completamente diferente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASAS DA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Birdy (Matthew Modine) enlouqueceu com os traumas sofridos na Guerra do Vietnã, e agora acredita ser um pássaro – animal pelo qual sempre foi fascinado. Ele é mantido num hospital militar, onde recebe diariamente a visita de seu amigo Al (Nicolas Cage), que também lutou no Vietnã e agora se esforça em trazer Birdy de volta à realidade. Elogiadas atuações de Matthew Modine e Nicolas Cage neste filme que aborda loucura e amizade de forma densa e humana.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASAS DO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um anjo que observa a cidade dividida de Berlim deseja se tornar um humano mortal quando se apaixona por uma bela trapezista francesa.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASAS NAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Presunçoso piloto em treinamento deseja se destacar numa unidade aérea da Marinha.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack trabalha com seu carro esporte e sonha voar. Sua vizinha Mary está apaixonada por ele, mas ele não parece estar interessado nela. Jack está aos encantos de Sylvia, mas não tem chances com ela porque Sylvia só tem olhos para David. Quando a guerra começa a ecoar, Jack e David são treinados para serem pilotos. Sua rivalidade logo se transforma em amizade, ao longo que eles lutam contra os alemães no céu da França. Mary se alista no esquadrão feminino para tentar ficar mais próxima de Jack. Primeiro vencedor do Oscar de Melhor Filme da história.[/B]</info>
<date>1927</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASCENDANT[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sequestrada e mantida refém em um elevador de alta velocidade em um prédio de 120 andares em Xangai, Aria Wolf não tem memória de seu passado, de quem são seus sequestradores ou o que eles querem dela. Levada ao limite, ela percebe que tem poderes incríveis dentro de si, e que desbloquear esses poderes é sua única chance de escapar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASCENSÃO DO CISNE NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno exército de criminosos bem treinados liderados por Laszlo Antonov sequestrou o Eurostar nas profundezas do Canal da Mancha.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASCENSÃO E QUEDA DE UM IMPÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado em 1398. Kim Min-Jae é o comandante supremo da dinastia Joseon. Ele se apaixona pela primeira vez e, por essa mulher que ele assume riscos. Yi Bang-Won é filho do rei. Ele ajudou a seu pai a construir a era da dinastia Joseon, mas ele não foi escolhido como o príncipe herdeiro. Ele ainda detém ambições de um dia se tornar o rei. Jin é o filho de Kim Min-Jae e genro do Rei. Devido a sua posição como genro do Rei, ele é incapaz de participar da política e só procura o prazer.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASCENSOR PARA O CADAFALSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Florence recruta seu amante, Julien, para assassinar seu marido no escritório dele. Ele comete o crime com entusiasmo, mas fica preso em um elevador quando volta para remover uma prova importante. O infeliz engano de Julien provocará involuntariamente uma série de eventos desafortunados.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASES DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Primeira Guerra Mundial está em seu terceiro ano e o combate aéreo acima da frente ocidental está consumindo as crianças favoritas da nação a uma taxa terrível. No início de 1917, a vida média de um piloto britânico é inferior a uma quinzena. Tais perdas colocam uma tensão temível em Gresham, comandando o oficial do esquadrão. ACES altas recriam os primeiros dias do royal Flying Corps com algumas batalhas aéreas magnificamente encenadas, e direção sensível apresenta um retrato em movimento das futilidades de guerra.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASFALTO DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a mãe de seu filho entra em conflito com o submundo do crime em Paris, um corredor de superbike passa a trabalhar como entregador de drogas para pagar sua dívida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASHANTI[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Anansa Linderby é sequestrado em uma missão médica na África por um comerciante de escravos. A partir deste momento, o marido fará qualquer coisa para recuperá-la e punir os bandidos, mas isso não será uma tarefa fácil.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASHENS AND THE QUEST FOR THE GAMECHILD[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ashens entra em busca de uma busca para encontrar a lendária e indescritível peça de eletrônica conhecida apenas como o gamechild.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASHES AND SNOW[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinzas e neve, um filme de Gregory Colbert, usa escâmaras ainda e filmes para explorar interações extraordinárias entre humanos e animais. O recurso de 60 minutos é uma narrativa poética em vez de um documentário. Observa-se levantar as barreiras naturais e artificiais entre humanos e outras espécies, dissolvendo a distância que existe entre eles.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASHURA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A felicidade conjugal de Kunal e Renuka é quebrada quando um grupo de pessoas filmou e carrega um vídeo deles intimamente em um site adulto. Kunal luta para levá-los e sua raquete ilegal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASILO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma equipe de investigadores paranormais é contratada para investigar um sanatório prestes a ser demolido, acabam por descobrir pistas que levam a um massacre violento causado por um médico insano nos anos 60.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASILO SINISTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem psiquiatra aplica-se a um emprego em um asilo mental e deve passar por um teste entre entrevistando quatro pacientes. Ele deve descobrir quais dos pacientes, é de fato, o médico que ele estaria substituindo se contratado.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASIM, O VIGARISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua filha e seu genro são vítimas de um golpe, o vigarista de Istambul Asım Noyan acha um rival à altura: o chefão insano do submundo das apostas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASKING FOR IT[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Joey, uma garçonete que vive uma pequena cidade, é abusada sexualmente após um encontro com seu amigo de longa data Mike, ela faz amizade com a misteriosa Regina, que a apresenta a The Cherry Bombers, uma gangue feminina que inclui Beatrice, Lily, Sal, Jett, Angie e Fala. Todos vítimas de traumas passados, juntas eles lutam contra uma sociedade misógina, visando se vingar de rapazes violentos de fraternidade, uma força policial corrupta de traficantes de seres humanos liderada pelo xerife Morel e o perigoso grupo de extrema direita MFM (Men’s First Movement) liderado por Mark Vanderhill. Enquanto Joey é atraída ainda mais para esse mundo caótico, a antiga paixão de Sal, o xerife Vernon investiga o MFM, levando a um confronto emocionante.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASPERGER'S ARE US[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para os membros da trupe de comédia Asperger são nós, é mais fácil associar-se a um público sem rosto do que com suas próprias famílias. Não importa quem é a multidão, os melhores amigos Noah, Novo Michael, Jack e Ethan têm um mantra simples: "Nós preferimos que o público nos apreciasse como comediantes do que as pessoas que superam a adversidade". Neste documentário Heartfelt de vinda de idade, esta banda de irmãos se encontra em uma encruzilhada. Com a vida real puxando-os, eles decidem planejar um ambiente de despedida ambicioso antes de todos seguirem suas maneiras separadas. As pessoas com Asperger não lidam bem com a incerteza, e este é o momento mais incerto em suas vidas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASPHALT[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos últimos grandes filmes de expressionistas alemães da era silenciosa, o asfalto de Joe May é uma história de amor no trânsito berlim do final da década de 1920. Starring o delicioso Betty Amann em seu papel de liderança mais famoso, o asfalto é um clássico da UFA luxuosamente produzido onde listas trágicas e encontros fatais são moldados ao lado do rugido constante do tráfego.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASPHALTGORILLAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crook Atris de tempo pequeno está cansado de trabalhar para Berlim Crime Lord El Kitar. No entanto, a fim de construir seu próprio syndicate, ele precisa de dinheiro. Quando seu amigo Frank oferece a ele um negócio lucrativo, os Atris acha que sua chance finalmente veio, sem saber que ele está prestes a colocar em movimento uma cadeia fatídica de eventos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO À 13ª DP[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noite de Ano Novo. Em um distrito policial que está prestes a ser desativado, Jake Roenick precisa organizar os policiais em plantão, que vigiam os presos do local. Até que surge a ameaça de uma gangue, que pretende invadir o distrito policial para resgatar Marion Bishop, seu líder. A possível invasão faz com que policiais e bandidos tenham que se unir para enfrentá-los.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO A UM TRANSATLÂNTICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de aventureiros desencalha um submarino alemão da Segunda Guerra Mundial e pretende usá-lo para realizar algo grande: assaltar o navio The Queen Mary em pleno alto mar.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO AO 13O. DISTRITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noite de Ano Novo. Em um distrito policial que está prestes a ser desativado, Jake Roenick precisa organizar os policiais em plantão, que vigiam os presos do local. Até que surge a ameaça de uma gangue, que pretende invadir o distrito policial para resgatar Marion Bishop, seu líder. A possível invasão faz com que policiais e bandidos tenham que se unir para enfrentá-los.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO AO BANCO DA ESPANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thom Laybrick é um jovem e brilhante engenheiro que dificilmente se atrai pelos projetos em que é chamado a participar. Mas ele diz sim quando o caçador de tesouros Walter o convida para se unir a um grupo de contraventores que pretendem realizar um assalto ao Banco da Espanha. Calculado em cada detalhe, o roubo se torna uma incessante luta contra o tempo para que consigam se dar bem em meio à Copa do Mundo em que a Espanha disputa a final.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO AO CARRO BLINDADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofrendo problemas financeiros, o veterano de guerra Ty Hackett é contratado para trabalhar como segurança na mesma empresa do seu amigo Mike Cochroone. Ele é designado para a equipe do cunhado de Mike, Baines, que conta ainda com Quinn, Palmer e Dobbs. Uma noite, Mike convida Ty para participar de um roubo milionário, prometendo que ninguém sairia ferido na ação.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO AO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de ladrões se mantém há tempos fora do radar da polícia. Eles efetuam constantes assaltos à bancos de elite. Entretanto, um agente do FBI está prestes a descobrir um propósito ainda mais profundo na gangue.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO EM DOSE DUPLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao fim da tarde, Tripp (Patrick Dempsey) vai ao banco e é surpreendido por duas gangues, que desejam roubá-lo. Uma delas é formada por profissionais, enquanto a outra conta com uma dupla de palhaços chamada Peanut Butter (Tim Blake Nelson) e Jelly (Pruitt Taylor Vince). Em meio a um tiroteio dentro do banco, Tripp tenta proteger Kaitlin (Ashley Judd), uma bela caixa. Logo o sistema de segurança bloqueia todas as saídas do banco, o que faz com que todos fiquem presos dentro dele.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSALTO SOBRE TRILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John e Charlie são grandes amigos que trabalham como policiais de trânsito. No momento eles agem disfarçados, em pleno metrô de Nova York, e estão apaixonados por Grace Santiago, o que faz com que a rivalidade entre eles fique ainda maior. Após perder o emprego e passar por uma série de problemas, Charlie resolve elaborar um plano para roubar o trem que guarda todo o dinheiro ganho nas bilheterias do metrô. Cabe a John impedir que Charlie leva o plano adiante ou se juntar a ele na empreitada.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSIN'S CREED: EMBERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tendo lugar após os eventos do Creed Assassin: Apocalipse no ano 1524 na Toscana, siga o assassino aposentado Ezio Auditore enquanto se equipa com Shao Jun durante suas batalhas finais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSIN'S CREED[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por meio de uma tecnologia revolucionária que destrava suas memórias genéticas, Callum Lynch experimenta as aventuras de seu ancestral, Aguilar, na Espanha do século XV. Callum descobre que é descendente de uma misteriosa sociedade secreta, os Assassinos, e acumula conhecimentos e habilidades incríveis para enfrentar a organização opressiva e poderosa dos Templários nos dias de hoje.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSIN'S GAME[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A equipe secreta de assassinos, as Sombras, é posta à prova em um jogo definitivo de sobrevivência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSIN[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Killer implacável para aluguel quebra as regras de sua profissão e cai para uma mulher jovem e bonita. Descobrir os notórios que os irmãos de ganglândia a contrataram para matar seu pai, seu mundo se rompe e ele deve se virar contra seus empregadores criminosos e sua gangue para salvar a mulher que ama.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINADA AOS 17[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Brooke Emerson se apaixona loucamente por Jake, sem perceber que ele está a manipulando e pretende incriminá-la por um assassinato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano assassino profissional (Sylvester Stallone), que é considerado o melhor no ramo, pensa em sair do negócio, mas resolve aceitar como último trabalho eliminar uma hacker (Julianne Moore). Ele acaba sendo traído pelo contratante, passando então a ser caçado por um jovem assassino (Antonio Banderas) que planeja matá-lo para ficar no seu lugar. Esta situação obriga-o a se unir à mulher que pretendia matar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATION ON THE TIBER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um black-out ocorre durante a reunião de uma gangue de criminosos. Quando a luz está de volta, uma delas é encontrada morta com uma punhal nas costas e todas as pistas apontam para um homem penniless que tinha uma discussão com a vítima um pouco antes do assassinato.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO A SANGUE FRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policia de Los Angeles é assassinado nos campos de cebola nos arredores de Bakersfield. No entanto, brechas legais podem impedir que os seus raptores recebam justiça, e seu parceiro é assombrado pela culpa avassaladora do sobrevivente.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO ÀS CEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele é um pianista e deficiente visual que, sem querer, acaba no local onde um ex-ator foi morto. As reviravoltas na vida do músico mal começaram.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO EM GOSFORD PARK[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1930, Sir William McCordle e família recebem ricos e famosos para um relaxante fim de semana em uma suntuosa casa de campo. Mas um assassinato ocorre na propriedade, e todos os convidados e serventes viram suspeitos do crime.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO EM PRIMEIRO GRAU[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1938 Henri Young (Kevin Bacon) é condenado a cumprir pena em Alcatraz por roubar 5 dólares. Numa tentativa frustrada de fuga com outros três prisioneiros, Young é levado de volta à prisão e, como punição, é confinado na solitária por 19 dias. Dezenove dias que se estendem por três anos, recluso em um fosso escuro, sem nenhuma roupa, sem banheiro e sendo espancado constantemente pelos guardas. Ao sair da solitária e colocado junto aos outros presos, Young, enlouquecido e vingativo, assassina o companheiro que o delatou. Young será julgado e conta com a defesa do inexperiente advogado público James Stamphill (Christian Slater) para enfrentar o perverso diretor Gleen (Gary Oldman) e provar que a instituição Alcatraz e sua diretoria são os verdadeiros culpados pelos crimes.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO EM SPARROW CREEK[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um tiroteio em massa em um funeral policial, o ex-policial recluso Gannon se vê inconscientemente forçado a sair da aposentadoria quando percebe que o assassino pertence à mesma milícia que ele se juntou depois de deixar a força. Entendendo que o tiroteio poderia desencadear uma reação em cadeia da violência do copycat em todo o país, Gannon coloca em quarentena seus companheiros milicianos na serraria remota que eles chamam de sua sede. Lá, ele faz uma série de interrogatórios exaustivos, com a intenção de desentocar o assassino e entregá-lo às autoridades para evitar mais derramamento de sangue.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO NO EXPRESSO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os passageiros de um trem são surpreendidos por um assalto que termina em assassinato. Mas a situação piora ainda mais depois que o trem descarrila e cai em um rio, e os passageiros agora devem decidir se correm o risco de esperar por ajuda nos destroços ou então se aventuram nas profundezas sombrias abaixo, que escondem coisas ainda mais assustadoras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ASSASSINATO NO EXPRESSO DO ORIENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Várias pessoas estão fazendo uma viagem longa em um luxuoso trem. A paz, entretanto, é perturbada por um acontecimento sinistro: um terrível assassinato. À bordo da composição está ninguém menos que o mundialmente reconhecido detetive Hercule Poirot que se voluntaria para iniciar uma varredura no local, ouvindo testemunhas e possíveis suspeitos para descobrir o que de fato aconteceu.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>