<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]41[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page41.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA LOLA NOS LLEVA AL HUERTO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lola é uma linda jovem que vai ter uma criança, mas não sabe quem é o pai. Então ela diz, primeiro Paco e depois Atraulfo ​​que a criança é dele. Isso faz com que os amigos o inimisten e se separem de Lola. Finalmente, refletir e voltar para decidir esse amor entre ela e cuidar da criança. Então veja quem está mais perto, mas, na verdade, nenhum deles quer assumir a responsabilidade pela criança.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA LUNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cantora de ópera é acompanhada por seu filho durante uma turnê na Itália. Ao descobrir que ele é viciado em heroína, ela tenta salvá-lo e os dois se envolvem em uma relação incestuosa que pode revelar o segredo do verdadeiro pai do menino.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA NORIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem que gosta de desenhar e construir rodas ferris encontros estranhas criaturas que transformam sua vida de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA NOVIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noiva, uma mulher mantém um relacionamento extraconjugal com outro homem, tornando a relação deles em um triângulo amoroso. Os dois amantes carregam sua paixão desafiando todas as regras morais e sociais, inclusive desafiando seus próprios julgamentos. No dia do seu casamento, ela decide fugir com o amante em um cavalo para que possam viver seu amor. Uma decisão que terá consequências devastadoras.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA ORIGINALS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O fotógrafo Estevan Oriol e o artista Mister Cartoon transformam suas raízes latinas em arte e influenciam a cultura de rua, o hip-hop e muito mais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA PETITE MORT II[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Siga os proprietários do infame "Maison de la Petite Mort" durante o seu trabalho diário. Após os eventos chocantes em parte, você nunca vai adivinhar o que o novo proprietário Monsieur Matheo Maximè está fazendo. Torturando por dinheiro, é muito - pior.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA PETITE MORT[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos, Simon, Nina e Dodo, viajam para Maiorca, mas o vôo é atrasado em Frankfurt. Acidentalmente o ser assaltado e acabar em um restaurante chamado "Maison de la Petite Mort", um local notório, onde membros da classe de elite se encontram secretamente no porão para jogos sangrentos de perversão.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA POINTE-COURTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primeiro filme de Agnès Varda. Na cidade que nomeia o longa-metragem, duas narrativas se desenrolam em separado. A primeira, uma espécie de documentário sobre os habitantes da pequena aldeia. A segunda, uma ficção sobre um casal em crise, tendo como pano-de-fundo a volta do protagonista a este mesmo local, onde nasceu e passou sua infância. Dessa relação de forças entre a existência de personagens e o ambiente físico real pelos quais eles estão envoltos surge uma característica forte da obra, que ainda estava por se construir, de Varda: a poesia do espaço, nunca visto isoladamente, mas sempre em conjunto com os homens e mulheres que nele convivem.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA SIRENA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de fadas psicossexual sobre uma mulher que se entrega a seu monstro interior para vingar seu coração partido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÁ VEM OS PAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois pais com ideias opostas para a festa de casamento dos filhos dão duro pra sobreviver à caótica semana de preparativos para o grande dia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LA VERÓNICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veronica, uma modelo muito popular nas redes sociais, cai em desgraça ao descobrir que é a principal suspeita em uma investigação sobre o assassinato de sua primeira filha.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LABAREDAS DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de como os britânicos atacaram barragens alemãs na Segunda Guerra Mundial usando uma técnica engenhosa para lançar bombas onde elas seriam mais eficazes. Adaptação feita por R.C. Sherriff do livro de Guy Gibson, Costa do Inimigo à Frente, Labaredas do Inferno (The Dam Busters) é um docudrama mostrando a concepção de uma nova arma britânica para destruir as barragens alemãs no complexo industrial do Ruhr e a execução do ataque feito pelo pelo Esquadrão 617, os Destruidores de Barragens (The Dam Busters). (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÁBIOS DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony e Felix são donos de um barco fuleiro e navegam pelo Caribe fazendo biscates e bebendo muito. Eles concordam em transportar a bela mas sem passaporte Irena para Trinidad sem fazer perguntas. Ambos se apaixonam por ela, levando a traição e a uma ruptura em sua parceria. Tony pega um emprego em um navio de carga. Após uma colisão de seu navio, ele encontra-se preso debaixo do convés com o tempo se esvaindo, o navio está em chamas, e só Felix, a quem ele odeia e jurou matar, se dispõe a salvá-lo.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LABIRINTO DE MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem promotor da Alemanha Ocidental do pós-guerra investiga uma conspiração massiva para encobrir o passado nazista de importantes figuras públicas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LABIRINTO DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Repeaters acompanha três pacientes de uma clínica de reabilitação que recebem um dia livre para visitar suas famílias e tentar reestabelecer laços. Kyle (Dustin Milligan) tenta se redimir com sua irmã; Sonia (Amanda Crew)tenta evitar seu pai doente, que acaba por falecer; e Weeks (Richard de Klerk) parte para visitar seu violento pai na prisão. As consequências desse dia não são nada agradáveis e mudam suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LABIRINTO: A MAGIA DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frustrada por ter de cuidar do irmão caçula enquanto seus pais estão fora, a adolescente Sarah sonha em se livrar da criança, que não para de chorar. Atendendo seu pedido, o Rei dos Duendes, personagem de um dos livros de Sarah, ganha vida e sequestra o bebê. Arrependida, a menina terá de enfrentar um labirinto e resgatar o irmão antes da meia-noite para evitar que ele seja transformado em um duende.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LABYRINTH OF CINEMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LACOMBE LUCIEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Verão de 1944, interior da França. Sem conseguir ingressar na resistência, o jovem Lucien Lacombe passa a trabalhar para a polícia alemã, mesmo sabendo que o pai está sendo mantido prisioneiro na Alemanha. Sua vida muda quando ao conhecer France Horn, filha de um rico alfaiate judeu.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAÇOS DE AFETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comovente história, o adolescente Leone é filho de dois pais que estão se separando e precisa enfrentar o preconceito vivido por sua família.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAÇOS DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após voltar pra casa depois de um longo período no Afeganistão, uma condecorada médica do exército americano tem dificuldades de reconquistar seu filho de 5 anos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAÇOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova Iorque, 1974. Chris (Clive Owen) é libertado da prisão por bom comportamento, após ter passado vários anos fechado numa cela. De regresso à liberdade e ao “mundo real”, Chris é acolhido pelo seu irmão mais novo, Frank (Billy Crudup), que entretanto se tornou num polícia promissor e que acredita que o seu irmão pode ser reabilitado. O problema é que Chris não resiste à tentação e vê-se mais uma vez mergulhado no mundo do crime, algo que não agradará nada ao seu irmão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAÇOS HUMANOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Brooklyn, por volta de 1900, os Nolans conseguem aproveitar a vida em centavos, apesar da grande pobreza e do alcoolismo de papai. Chegamos a conhecer essas pessoas bem através de grandes e pequenos problemas: a sucessão escandalosa de "maridos" da tia Sissy; a remoção da única árvore visível a partir de seu mandimento; e o desejo de Jovem Francie de se transferir para uma escola melhor ... se o papai irresponsável conseguir seu ato juntos.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADO A LADO COM O INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Cody (Seagal), o melhor mercenário do mundo, é tirado da sua cela de prisão militar com a promessa de perdão presidencial - mas isso tem uma preço. Uma embaixadora americana foi assassinada...pelo serviço secreto americano. Agora a CIA precisa que Cody descubra e acabe com esta operação mortal, mas eles não contaram a ele toda a verdade. Para conseguir cumprir a sua missão, ele precisará usar suas armas mortais e seus golpes marciais e fica LADO A LADO COM O INIMIGO muito mais poderoso do que ele pode imaginar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADO A LADO COM UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num prédio antigo no lado errado das ruas, Galia e Eleanor dividem duas coisas: uma parede e uma necessidade de fuga. Galia é uma assassina, forçada contra a sua vontade, a matar para a máfia. Ela anseia por sua liberdade e de voltar a ter a sua filha, que ela deixou na Rússia. Eleanor trabalha na caixa de um mercado, cujo sonho é ganhar na loteria e fugir de seu marido violento. As duas mulheres se unem para agir contra os seus opressores numa luta cheia de ação para a sobrevivência e liberdade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADO A LADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem de doze anos e um garoto de sete, filhos de pais separados, não aceitam a nova namorada de seu pai, uma bela e renomada fotógrafa. O garoto ainda tolera a situação, mas a adolescente não se conforma com a separação e com fato de seu pai e a namorada viverem juntos, pois isto significa que as chances de reconciliação de seus pais se tornam quase nulas. Por sua vez, a mãe das crianças ainda alimenta esta briga, fazendo o gênero mãe perfeita.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÃO DE ALCOVA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão cavalheiro e uma senhora batedora de carteiras unem forças contra a bela proprietário de uma empresa de perfumes. Envolvimentos românticos e ciúmes atrapalham o esquema. O ladrão europeu de Alta Classe, Gaston Monescu, encontra sua alma gêmea Lily, uma batedora de carteiras travestida de condessa. Os dois juntam forças e arrumam emprego com Madame Colet, a bela proprietária da empresa de perfume Colet. Gaston funciona como secretário pessoal de Madame Colet sob o pseudônimo Monsieur La Valle. Rumores começam a circular dizendo que Monsieur La Valle está "roubando" Madame Colet de seus outros pretendentes. Quando o segredo de sua verdadeira identidade começa a ameaçá-lo, Gaston fica preso entre as duas bonitas mulheres.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÃO DE CASACA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cary Grant empresta seu charme para viver John Robie, também conhecido como 'Gato'. Célebre ex-ladrão de jóias, ele está na Riviera Francesa quando uma onda de roubos toma conta do balneário. O problema é que o ladrão utiliza-se do mesmo estilo dos assaltos de Robie. Convencido de que alguém quer incriminá-lo, ele dribla a polícia e tenta encontrar o impostor antes que vá parar atrás das grades. Mas antes precisa fazer com que a viúva rica acredite nele.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÃO DE DIAMANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um bem sucedido roubo, Max Burdett decide deixar o mundo do crime e aproveitar a vida em uma paradisíaca ilha ao lado de sua namorada Lola. Porém Stanley P. Lloyd, um agente do FBI que persegue Max há muito tempo, parte também para a ilha na intenção de assegurar que Max irá cumprir a promessa de encerrar sua carreira criminosa. Só que logo depois Max e Stanley iniciam um novo jogo de gato e rato.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÃO DE SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este conto de fadas acompanha um menino andando pelas ruas de uma nublada cidade portuária povoada por estranhas criaturas aterrorizadas por Krank, um cientista louco que sequestra crianças órfãs para roubar seus sonhos, na tentativa de abrandar o processo de envelhecimento.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÃO QUE ENGANA LADRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wendell Baker é um sonhador cujo último plano mirabolante o levou à prisão, separando-lhe de sua namorada Doreen, de seu melhor amigo Reyes e até de seu cão, Júnior. Um eterno otimista, Wendell aproveita ao máximo seu tempo atrás das grades e jura mudar de vida. Quando é solto, arruma um trabalho numa instituição para aposentados chamada Shady Grove. Lá, ele faz amizade com alguns dos residentes: Boyd, Skip e Nasher. Os novos amigos de Wendell tentam lhe dar conselhos sobre como ganhar sua garota de volta, ao passo que ele tem que ajudá-los a enfrentar o malvado enfermeiro-chefe da clínica, Neil King e seu braço direito, McTeague.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÃO QUE ROUBA LADRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Revoltados, dois bandidos decidem invadir e assaltar a casa de Moctesuma Valdez, uma celebridade trapaceira que fez fortuna na televisão anunciando e vendendo produtos de saúde para os imigrantes latinos pobres.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÕES DE BICICLETA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desempregado Antonio Ricci (Lamberto Maggiorani) está eufórico quando finalmente encontra trabalho colocando cartazes pela cidade de Roma, destruída pela guerra. Sua esposa Maria (Lianella Carell), vende os lençóis da família para resgatar a bicicleta de Antonio da loja de penhor, para que ele possa aceitar o trabalho. Porém, o desastre ataca, quando a bicicleta de Antonio é roubada. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÕES DE MENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens estudantes descobre uma tecnologia revolucionária, capaz de ler a mente das pessoas, ou proporcionar a comunicação entre duas pessoas pelo pensamento. Logo, grupos poderosos disputam a invenção, que coloca em risco a vida de seus criadores.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de ladrões profissionais planeja executar um roubo num hipódromo em Los Angeles, o que leva a consequências imprevisíveis e mortais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fim de recuperar a terra roubada de uma comunidade humilde e trabalhadora por uma família de bandidos impiedosos, o lendário ladrão Alejandro Toledo retorna às suas raízes para recrutar um novo time de resgate para realizar o maior assalto de sua carreira.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fascinado pelo lado misterioso de uma garota, Alex se aproxima dela para ganhar sua confiança e se oferece para lhe ensinar os autênticos truques do verdadeiro batedor de carteiras de rua.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de bandidos acostumados a executar assaltos sem deixar vestígios resolve se aposentar, mas para isso precisam executar um último "serviço" que irá render a bolada de US$ 20 milhões. O único problema é que agora o detetive Jack Welles (Matt Dillon) está disposto a atrapalhar a carreira deles e não vai medir esforços para colocá-los atrás das grades.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY BIRD - A HORA DE VOAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christine McPherson está no último ano do colégio e o que mais deseja é ir fazer faculdade longe de Sacramento, Califórnia, ideia rejeitada por sua mãe. Lady Bird, como a garota de forte personalidade exige ser chamada, não se dá por vencida e leva o plano de ir embora adiante mesmo assim. Enquanto a hora não chega, ela se divide entre as obrigações estudantis no colégio católico, o primeiro namoro, típicos rituais de passagem para a vida adulta e inúmeros desentendimentos com a progenitora.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY BUG[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher quimicamente dependente perde o controle de sua vida. Disposto a fazer qualquer coisa para chegar aos filhos em uma cidade distante. Ela se afasta em um barco privado apenas para se encontrar cara a cara com um maníaco homicida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY CHATTERLEY'S LOVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1917, Clifford é chamado para lutar na batalha de Flandres, mas é ferido e fica incapacitado da cintura para baixo. Quando ele volta para casa, ele encoraja sua esposa a dormir com outro homem para satisfazer seus desejos carnais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY DI: SUAS ÚLTIMAS PALAVRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida da princesa Diana como você nunca viu: com imagens de arquivo e gravações pessoais, conheça o lado informal da vida na realeza.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY DRIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma adolescente rebelde embarca em uma jornada solo de verão para se conectar com suas raízes, ela se encontra em um mundo novo, preparado para o passeio de sua vida, e descobre que teve o impulso nela o tempo todo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY HAMILTON, A DIVINA DAMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da cortesã e do dance-hall menina Emma Hamilton, incluindo suas relações com Sir William Hamilton e almirante Horatio Nelson e sua ascensão e queda, situadas durante as guerras napoleônicas.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY JANE - UMA HISTÓRIA VERDADEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte do Rei Henry VIII fez com que seu reino se transformasse num caos devido às sucessivas disputas. Seu frágil filho Edward está muito debilitado, em seu leito de morte.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY MACBETH[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katherine (Florence Pugh) está presa a um casamento de conveniência. Casada com Boris Macbeth (Christopher Fairbank), a jovem agora se vê integrante de uma família sem amor. É só quando ela embarca em um caso extraconjugal com um trabalhador da propriedade do marido que as coisas começam a mudar. Ela só não contava que isso iria desencadear vários assassinatos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY OF GUADALUPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em eventos verdadeiros, "Lady of Guadalupe" é uma descoberta religiosa em movimento Juxtaposição do folclore e dos dias atuais. Recrições historicamente significativas são usadas para ilustrar a origem de seu simbolismo predominante e poderoso da identidade e fé mexicanos. Quando um repórter jovem e ambicioso (Guillermo Iván) recebe um artigo sobre fé, ele se encontra enredado na lenda de Juan Diego e Nossa Senhora de Guadalupe. Céticos de milagres e a importância do cristianismo moderno, a investigação do repórter o leva de cínico a verdadeiro crente à medida que seus limites pessoais são testados.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY ON A TRAIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto em um trem, Nikki Collins testemunha um assassinato como eles passam em um prédio. Quando ela diz à polícia, eles acham que ela é louca, já que ela não pode dizer exatamente onde o crime aconteceu. Ela então encoraja um escritor popular de mistério para ajudar com ela sleinshing.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY SINGS THE BLUES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crônicas a ascensão e queda do lendário cantor de blue billie feriado. Sua falta infância, resfriar como prostituta, passeios precoces, casamentos e vício em drogas são apresentados.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY SNOWBLOOD: UMA CANÇÃO DE AMOR E VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois da trama do primeiro filme, Lady Snowblood está presa, sentenciada à morte pelos crimes que cometeu. Ela é salva, a caminho da execução, por integrantes da polícia secreta, que lhe oferecem o perdão e a liberdade caso ela mate o líder de um grupo de revolucionários. Porém, ao constatar as tristes condições em que vive o povo, a assassina resolve se aliar aos seus alvos contra os políticos que a contrataram.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY SNOWBLOOD: VINGANÇA NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yuki, nasce dentro de uma prisão, e, desde seu primeiro minuto de vida, herda um legado obsessivo de vingança dos quatro malfeitores que mataram seu pai e estupraram sua mãe. Desde cedo ela é treinada em artes marciais, já crescida, sai em sua missão de vingança, armada com uma lâmina escondida no seu guarda-chuva.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADY VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Lee Geum-Ja, aos 19 anos de idade, é presa pelo seqüestro e morte de um garoto. Na cadeia, descobre que foi traída por seu cúmplice, o Sr. Baek. Prestativa com seus companheiros de cela, Geum-Ja conquista a simpatia deles, com quem planeja cuidadosamente por 13 anos sua vingança. Conclusão da "trilogia da vingança", do aclamado diretor Chan-wook Park, de "Oldboy" e "Sympathy for Mr. Vengeance"[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADYBIRD LADYBIRD[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maggie teve quatro filhos, por quatro pais diferentes, removidos por serviços sociais por causa de um relacionamento violento anterior. Quando ela conhece Jorge, um suave refugiado latino-americano, ela gradualmente vê a chance de felicidade, mas sua história ainda a assombra.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LADYBUG - AVENTURA DOS INSETOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Ladybug: Aventura dos Insetos, a Joaninha Rube (Lisa Schwartz) vive em uma gaiola de vidro dentro de uma estufa num laboratório. Sonhador com a lendária utopia Golden Bug, ele ajuda a libélula Master Water a fugir dos guardas de vespas e aceita a sugestão de viajar juntos. Assim, a dupla se une numa série de aventuras divertidas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAERTE-SE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme, Laerte conjuga o corpo no feminino e examina conceitos e preconceitos. Não em busca de uma identidade, mas em busca de não identidades. Laerte é filha e filho, avó e avô; pai de três filhos, embora órfão de um. Laerte é quem caminha com a filha pelo corredor como pai e mulher; que, mesmo sem útero, gesticula. Laerte cria e envia criaturas para enfrentar a realidade no mundo ficcional das histórias em quadrinhos como uma vanguarda do eu. E, nas ruas, quem se torna ficção de um personagem real. Laerte, de todos os corpos e de nenhum, complica todos os binários. Seguindo Laerte, este documentário escolhe vestir a nudez além da pele que habitamos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAGAAN: A CORAGEM DE UM POVO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Índia de 1890, um arrogante comandante britânico faz uma aposta com os residentes de Champaner a uma partida de cricket e o perdedor deverá pagar altíssimos impostos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAGO BODOM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pior pesadelo de todos os campistas se tornou realidade no Lago Bodom em 1960, quando quatro adolescentes foram esfaqueados até a morte enquanto dormiam em sua tenda. Quando os anos passavam e o caso cresceu frio, o mistério não resolvido se transformou em uma lenda urbana, uma história de fogueira assustadora passou de geração para geração. Agora, um grupo de adolescentes chega ao mesmo acampamento, na esperança de resolver o assassinato reconstruindo os minutos a minuto. À medida que a noite cai, acontece que nem todos eles estão lá para jogar. Hoje à noite ... são meninas contra meninos. Deixe os jogos de assassinagem começarem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAGO SHIMMER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contado de trás para frente, esse suspense de humor negro acompanha um xerife na caçada a três suspeitos de assaltar um banco, sendo que um deles é seu irmão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAGOA AZUL: O DESPERTAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois adolescentes se conhecem durante uma festa num barco, em uma viagem de férias pelo litoral caribenho. Depois de um pequeno acidente, os dois ficam presos numa ilha deserta. Dean é um garoto solitário e Emma um menina popular e perfeita. Enquanto esperam por resgate, eles aprendem mais sobre si mesmos e as dificuldades do outro, e acabam se apaixonando.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÁGRIMAS DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lizzie Curry está à beira de se tornar uma velha empregada sem esperança. Sua inteligência e inteligência e habilidades como casa de casa não pode compensar o fato de que ela é simplesmente simples! Até mesmo o xerife da cidade, arquivo, para quem ela abriga um segredo Yen, não vai ter uma chance - até que a cidade sofra uma seca e para a vida de Lizzie e seus irmãos e pai vem um bill Starbuck ... Profissão: Rainmaker![/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÁGRIMAS DO SOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O governo nigeriano está falido e o país está à beira de uma guerra civil. O Tenente A.K. Waters é responsável por liderar uma equipe de soldados para a selva para resgatarem a Dra. Lena Kendricks. Quando Waters e sua equipe localizam Kendricks, ela conta que não deixará seus pacientes para serem abatidos por rebeldes. A equipe provoca a ira das forças dos Estados Unidos e da Nigéria quando lado a lado com Kendricks tenta proteger os refugiados.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÁGRIMAS TARDIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noite, em uma estrada solitária, um carro em alta velocidade joga uma bolsa de dinheiro, destinada a outra pessoa, no banco de trás de Jane e Alan Palmer. Alan quer entregá-lo à polícia, mas Jane o convence a ficar 'por um tempo'. Logo, os Palmers são descobertos por um Danny Fuller, um personagem desprezível que afirma que o dinheiro é dele.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAJJA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vaidehi (Manisha Koirala) se casam com Raghuvir (Jackie Shroff), um NRI. Sofrendo a agonia de um casamento infeliz, ela decide fugir dele quando ela descobre que ela está grávida e quer levar a criança para longe dela. Em sua perseguição pela liberdade, ela conhece Mythili (Mahima Chaudhury) uma noiva a ser, Janaki (Madhuri Dixit) um artista de teatro e Ramdulari (Rekha) uma parteira da aldeia - todos os quais são vítimas de chauvinismo masculino. Eles, no entanto, se recusam a ser derrubados e lutar por seus direitos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAKE EFFECTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara e Lily cresceram no Lago Smith Mountain. Sara tornou-se distante da família e, sem explicação, mudou-se para Los Angeles para estudar a lei. Sua irmã Lily, um artista, ensina localmente e vive com seus pais, Ray e Vivian, até que papai morre em um acidente. Sara retorna para ajudar a resolver sua propriedade, e todas as nossas senhoras cruzam caminhos com um grupo eclético de excêntricos locais, como eles procuram por um monstro de estilo de Loch Ness eles acreditam escorries nas profundezas do lago. Alguns personagens do Real Smith Mountain Lake fazem aparições. A próxima semana no lago está cheia de aventura, lágrimas e risadas como Vivian e suas duas filhas finalmente entendem, através da orientação do Espírito do Pai, se ainda pertencem ao lago, embora Ray se foi. Todos os caminhos convergem no Festival de Vinho do Smith Mountain Lake, em curso para um aquecimento de coração e colisão hilariante. Escrito por Mike McKay[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAMB[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do pai e de um divórcio, David Lamb busca recuperar sua fé na vida. Ele conhece Tommie, uma garota de 11 anos excluída pelas amigas e que não recebe a devida atenção de sua mãe. Lamb acredita que precisa ajudá-la a ter um futuro com esperança e a leva numa viagem para as montanhas rochosas de Chicago, onde os dois percebem quais são as coisas mais importantes na vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAMB[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal islandês vive com seu rebanho de ovelhas em uma fazenda bonita, mas remota. Quando descobrem um misterioso recém-nascido em sua terra, decidem mantê-lo e criá-lo como seu. Este desenvolvimento inesperado e as perspectivas de uma nova família trazem-lhes muita alegria antes de finalmente destruí-los.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAMBADA, A DANÇA PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início da década de 1990, as florestas tropicais brasileiras estão sob a ameaça de uma grande multinacional americana. Buscando uma solução, a princesa Nisa (Laura Harring) viaja com o xamã Joa (Sid Haig) para Los Angeles, a fim de encontrar um modo de salvar a fauna e flora do local. Mas os planos não dão muito certo: Joa é preso e Nisa deve encontrar, sozinha, a solução para impedir a destruição da floresta. A salvação vem quando ela encontra um jovem que dançarino, e juntos resolvem participar de uma competição de lambada promovida por uma emissora de TV.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAMBORGHINI: THE MAN BEHIND THE LEGEND[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de vida de Ferruccio Lamborghini, o fundador da Lamborghini.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÂMINAS DA MORTE - A MALDIÇÃO DE JACK, O ESTRIPADOR[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Instigados por seu professor de roteiro, seis jovens escritores se reúnem em um armazém abandonado para decidir quem leva a melhor em uma macabra competição: escrever o melhor e mais assustador filme de terror da história do cinema. Ruth (Kelby Keenan) decide levar consigo as facas que um dia pertenceram à Jack, o Estripador para inspirar sua escrita. No entanto, quando o conjunto de facas desaparece, o terror deixa de ser mera ficção para os seis jovens.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAMPIÃO E MARIA BONITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação da série exibida em 1982. Os últimos dias de Lampião e Maria Bonita apresentados a partir do sequestro do geólogo inglês Steve Chandler e o pedido de resgate ao governador da Bahia. Em Salvador, um jornalista descobre que Argemiro, o irmão honesto e trabalhador de Lampião, pode ser preso para forçar o cangaceiro a soltar o inglês.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANCASTER SKIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Douglas, um solitário Ás de Spitfire em recuperação, deve superar seu passado para liderar uma tripulação de bombardeiro Lancaster na guerra aérea sobre Berlim, em 1944. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANCE DE SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bob Montagnet (Nick Nolte) é um americano viciado em jogo e em drogas que vai parar no Sul da França, sem sorte nem dinheiro. Bob elege como ambiente perfeito para exercitar suas habilidades a boate do inescrupuloso Remi (Marc Lavoine). Lá ele se encanta pela jovem Anne (Nutsa Kukhianidze), que tira da prostituição. Depois de uma briga envolvendo a polícia e Remi, Bob salva a vida do detetive Roger (Tchéky Karyo), de quem é amigo de longa data. Após ver seus últimos trocados irem embora nas corridas, Bob recebe um ousado convite: participar de um grande golpe com a ajuda do colega Vladimir (Emir Kusturica), no qual assaltarão um dos principais cassinos de Montecarlo no dia do Grande Prêmio de Mônaco.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANCELOT DO LAGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A mesma estória dos cavaleiros do Rei Artur, contada agora sob uma ótica realista. Mostrados como homens comuns, eles voltam de uma fracassada busca pelo Santo Graal, onde o filme volta o foco para o relacionamento de Lancelot e Guinevere e o fim de Camelot.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANCELOT: O PRIMEIRO CAVALEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O bonito espadachim Lancelot é extremamente hábil em combate, mas quando conhece a bela Guinevere, ele não consegue passar por suas defesas. Ela está prometida ao Rei Arthur e pretende se casar com ele, apesar de sua atração por Lancelot. Quando o guerreiro desonesto Malagant se rebela contra Arthur, Lancelot precisa tentar colocar seus sentimentos de lado e defender seu rei, Guinevere e todos em Camelot.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANCES INOCENTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Menino de sete anos de idade apresenta talento extraordinário para o xadrez. Seu pai, um cronista esportivo, começa a inscrevê-lo em torneios, nos quais é tido como uma revelação. A busca pelo sucesso ameaça tornar-se obsessiva, mas pai e filho têm uma rara oportunidade de reavaliar sua relação.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAND OF MY DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bianca e sua mãe se encontram novamente no Porto depois de muitos anos. Juntos, eles vão bater na estrada com o show de descascamento, correndo após o tempo perdido, amor impossível e fantasias estranhas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANDFILL HARMONIC[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Aderir harmônico" segue a orquestra reciclada de Cateura, um grupo musical paraguaio que toca instrumentos feitos inteiramente fora do lixo. Quando sua história vai viral, a orquestra é catapultada para os holofotes globais. Sob a orientação do diretor de música idealista Favio Chávez, a orquestra deve navegar em um estranho novo mundo de arenas e concertos esgotados. No entanto, quando um desastre natural atinge seu país, Favio deve encontrar uma maneira de manter a orquestra intacta e fornecer uma fonte de esperança para sua cidade. O filme é um testemunho do poder transformador da música e da resiliência do espírito humano.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANDLESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobre como o solo pode ser cultivado de maneira ecologicamente viável e as lutas do Movimento dos Trabalhadores Sem Terra. Desde 2015, uma área de terra é ocupada por um grupo de trabalhadores, que exige que seja redistribuída. O documentário considera imagens impressionantes para dar uma idéia da vida cotidiana em resistência, partes iguais de trabalho agrícola e ativismo político.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANDMINE GOES CLICK[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um passeio turístico americano em uma mina de terra, ele é forçado a assistir sua namorada ser agredida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANE 4[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amanda é uma atleta de natação de 12 anos de idade. Silenciosa e reservada, Amanda encontra segurança em seu próprio mundo: debaixo da água, onde os segredos não podem ser ouvidos. Sem a atenção de seus pais, ela passa a maior parte do tempo na piscina, treinando e tentando ter sucesso na única atividade que ela realmente ama. Aos poucos, Amanda se aproxima de Priscila, uma colega de treino.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANSKY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Stone (Sam Worthington), um escritor renomado, embora um pouco em decadência, tem a oportunidade de sua vida quando recebe um telefonema surpresa de Meyer Lansky (Harvey Keitel, indicado ao Oscar). Há décadas as autoridades tentam localizar a suposta fortuna de nove dígitos de Lansky e esta é a última chance de capturar o gângster idoso antes que ele morra. Com o FBI em sua cola, o padrinho do crime organizado revela a verdade não contada sobre sua vida como o notório chefe da Murder Inc. e do Sindicato Nacional do Crime.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANTANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Leon Zat adentra um labirinto sombrio de relações humanas em sua jornada para resolver o mistério do desaparecimento de uma mulher. Ele descobre obsessões desconcertantes entre quatro casais, o que o obriga a refletir sobre seu próprio casamento e aquilo que perdeu.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANTERNA VERDE CUIDADO COM MEU PODER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O franco-atirador da Marinha John Stewart está em uma encruzilhada em sua vida, que só é complicada por receber um anel extraterrestre que lhe concede os poderes do Lanterna Verde da Terra. Infelizmente, o anel não vem com instruções, mas vem com bagagem, como uma horda de assassinos interplanetários (Tropa Sinestro) empenhados em eliminar todos os Lanternas Verdes do universo. Agora, com a ajuda do Arqueiro Verde, Adam Strange e Mulher-Gavião, este soldado deve viajar para o coração de uma guerra galáctica Rann/Thanagar e de alguma forma ter sucesso onde todos os outros Lanternas Verdes falharam.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANTERNA VERDE: CAVALEIROS ESMERALDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a ganhar seu primeiro longa-metragem live action, o herói Lanterna Verde tem novas aventuras animadas chegando ao mercado de vídeo, sempre em lançamentos com visual de tirar o fôlego. Aqui ele prepara uma jovem pupila para seguir seus passos, relatando a ela as aventuras de diversos outros Lanternas Verdes espalhados pela galáxia, em contos que mostram toda a coragem e honra dos integrantes desta seleta dinastia.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANTERNA VERDE: PRIMEIRO VÔO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de receber das mãos de uma lienígena um anel eu lhe dá poderes sobre-humanos, o piloto Hal Jordan entra para a Tropa dos Lanternas Verdes, onde é supervisionado pelo respeitado Sinestro, Quando Jordan descobre que seu supervisor é na verdade o cabeça de uma conspiração que ameaça a filosofia e as tradições da Tropa, ele busca dominar rapidamente seus novos poderes para combater os traidores e manter a ordem no universo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANTERNA VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hal Jordan, um vaidoso piloto de testes, recebe um poderoso anel e é recrutado por um esquadrão intergaláctico chamado Lanterna Verde para lutar contra um feroz inimigo que ameaça acabar com o equilíbrio do universo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LANTERNAS VERMELHAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Song-lian perde o pai e as dificuldades financeiras a obrigam a abandonar os estudos e a se tornar concubina de um homem rico. Ao mudar-se para sua mansão ela descobre que o senhor já possui outras três esposas, e que escolhe todos os dias uma delas para passar a noite, colocando lanternas vermelhas na porta de seu quarto. Aos poucos Song-lian vai começar a entender as intrigas e sabotagens, o jogo que acontece entre as mulheres que competem pela atenção do marido.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAP DANCE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aspirante a atriz faz um pacto com seu noivo para fazer um emprego como uma dançarina exótica para cuidar de seu pai atingido pelo câncer. Uma vez que o pardo que o casal fosse quebrado, suas vidas são mudadas para sempre.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAPSO TEMPORAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal e seu melhor amigo dividem uma casa em um condomínio e descobrem na residência vizinha uma misteriosa máquina fotográfica gigante que fotografa o futuro 24 horas adiante. O trio conspira para utilizar a engenhoca para benefícios pessoais, até que imagens perturbadoras começam a surgir.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAPUTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diálogo extenso e o foco apertado de um único apartamento marcam este drama romântico e politicamente simbólico sobre Malgorzata, um fotógrafo polonês (Krystyna Janda) e seu amante francês casado Paul (Sami Frey). Os dois encontros em West Berlin para passar algum tempo juntos antes de Malgorzata tem que voltar a Varsóvia e Paul retorna a sua esposa e filha.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR DOCE INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Don Champagne parece ter tudo: um negócio próspero, uma casa perfeita, filhos perfeitos e uma mulher perfeita. Infelizmente, quando Mona, a esposa, descobre que uma vendedora jovem e linda é amante dele, esse pedacinho suburbano do paraíso sai totalmente do controle. Don logo percebe que Mona vai fazer de tudo, inclusive matar, para manter a vida de conto de fadas deles, em que o "Ponto de Vista é Tudo".[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR DOCE LAR... OU NÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victoria Tremont é uma barista que está entediada com seu estilo de vida e decide paquerar um freguês, mas ele não corresponde. Determinada a conquistá-lo, ela descobre que ele trabalha construindo casas para os necessitados e resolve ajudá-lo, visando assim ganhar seu coração.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR DOS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher volta para sua cidade natal com os dois filhos por conta do casamento da irmã, mas a festa é interrompida por idosos com sede de sangue.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR IDEAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso chef Erasmus (Steve Coogan) e seu parceiro Paul (Paul Rudd) têm uma vida feliz e auto indulgente juntos, mas essa sintonia perfeita acaba quando, durante um jantar, Erasmus é confrontado pelo neto (Jack Gore) que até então, nem sabia que existia. Com o pai do menino (Jake McDorman) na prisão, o casal decide cuidar da criança, iniciando uma onda de mudanças e desafios para ambos os lados, já que nunca se imaginaram sendo pais e o menino precisa aprender a driblar seus preconceitos para se adaptar na nova família. Filme vencedor nas categorias Melhor Comédia e Melhor Ator (Paul Rudd) do Festival FilmOut San Diego e indicado ao Festival Internacional de Cinema de Edimburgo (2018).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAR, MEU TORMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um executivo de publicidade sonha em sair da cidade e construir uma casa perfeita no país, apenas para encontrar a transição repleta de problemas.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARA CROFT: TOMB RAIDER - A ORIGEM DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A arqueóloga Lara Croft precisa encontrar a Caixa de Pandora, famosa por conter em seu interior todos os males do mundo. O objeto está escondido em um local conhecido como Origem da Vida, localizado no continente africano. Porém em sua jornada, Croft terá que enfrentar o Dr. Jonathan Reiss, um cientista ganhador do Prêmio Nobel que também está atrás do objeto.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARA CROFT: TOMB RAIDER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lara Croft é uma aventureira que passa o dia a dia explorando impérios perdidos, descobrindo tesouros preciosos e punindo vilões em combates mortais. Mas, um antigo segredo de seu pai, um célebre arqueólogo desaparecido, está prestes a levar Lara a seu maior desafio: O Triângulo de Luz, uma relíquia lendária com o poder de alterar o tempo e o espaço. Ela precisa encontrar o artefato antes que caia nas mãos dos Illuminati, uma sociedade secreta que quer dominar o mundo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o aniversário de 60 anos de Lara (Corinna Harfouch) e esse é um dia mais especial do que todos os outros porque seu filho, Viktor (Tom Schilling), irá realizar um concerto que vai definir o rumo de sua carreira como pianista. Embora Lara tenha dedicado todo o seu esforço para tornar seu filho bem sucedido, tudo indica que ela não será bem-vinda no concerto de Viktor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARANJA MECÂNICA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma Inglaterra do futuro, um membro de uma gangue de delinquentes tenta desligar-se, mas é espancado pelos demais e deixado ao abandono para ser apanhado pela polícia. Na prisão, ele é submetido a um tratamento experimental para recuperar criminosos, expondo-os às mazelas que eles mesmos infligiam à sociedade.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARGADAS EM FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de terem perfis bem diferentes, as irmãs Rose e Alice se unem para levar a mãe em uma viagem de férias. A razão é o fato do pai das meninas tê-la trocado por uma mulher bem mais jovem. Agora, em meio a uma ilha francesa paradisíaca, o trio passa por poucas e boas para esquecerem os problemas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARGO WINCH 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a morte de seu pai, Largo Winch se torna presidente do grupo de empresas W Group. Ele não se adapta ao cargo e decide vender tudo, criando uma grande fundação beneficente. No dia da assinatura dos papéis, Largo é acusado de crimes contra a humanidade e precisa provar sua inocência.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARRY CROWNE: O AMOR ESTÁ DE VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Larry Crowne (Tom Hanks) trabalha há anos em uma loja, onde já foi escolhido por nove vezes como o funcionário do mês. Um dia, para sua surpresa, ele é demitido por não ter curso superior. Precisando recomeçar do zero, ele resolve se matricular na faculdade. Um dos cursos que realiza é o de oratório, ministrado por Mercedes Tainot (Julia Roberts), que está desanimada devido ao desinteresse dos alunos por sua matéria. A vida na faculdade faz com que Larry ganhe novos amigos, mude seu estilo de vida e se aproxime, cada vez mais, de Mercedes.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARRY GAYE: O COMISSÁRIO DE BORDO RENEGADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Larry Gaye é o melhor comissário de bordo da companhia em que trabalha. Mas seu futuro é ameaçado quando a empresa tenta demitir os funcionários para reduzir os custos. Agora, cabe a Larry salvar o dia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LARVA: ILHADOS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chuck volta para casa e conversa com uma jornalista sobre sua vida na ilha com os animados amigos Vermelho e Amarelo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LASCADOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota, uma Kombi e três amigos. Os três partem da Zona Leste de São Paulo, onde moram, para uma viagem rumo a um idealizado carnaval de Salvador, em 1994. Durante a viagem, eles enfrentam problemas que testam os laços de amizade entre os três jovens, além de mostrar um carnaval bem diferente e viver situações muito divertidas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LASSIE: A FORÇA DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cadela Lassie é vendida por sua família, que está com sérios problemas financeiros. Não satisfeita, Lassie viaja 1.000 milhas para retornar à casa de seus verdadeiros donos. Baseado no romance de Eric Knight.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LASSIE: UMA VERDADEIRA AMIZADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Determinada a começar uma vida nova no campo, a família Turner – o pai Steve (Jon Tenney), a madrasta Laura (Helen Slater), a pequena Jennifer (Brittany Boyd) e o adolescente Matt (Tom Guiry) – trocam a cidade pelas paisagens naturais da Virginia. A mudança causa problemas a todos, em especial a Matt, que se sente sozinho e perdido neste novo ambiente. Felizmente, eles são ajudados por Lassie, um cão pastor abandonado, que passa a fazer parte das suas vidas e Matt cresce bastante com a sua lealdade.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LASSIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primorosamente escrito e dirigido com um elenco de primeira, Lassie é uma aventura emocionante e cativante sobre um cão fiel determinado a reencontrar sua família a qualquer custo. Esta mágica adaptação sobre uma collie que enfrenta obstáculos incríveis em sua jornada de volta para casa vai agradar adultos e crianças. Um conto clássico sobre amizade e coragem que vai derreter até o mais gelado dos corações.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST AND FIRST MEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois bilhões de anos no futuro, uma futura raça de humanos se encontra à beira da extinção. Quase tudo o que resta do mundo são monumentos solitários e surreais, transmitindo sua mensagem para o deserto.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST DAYS IN VIETNAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante as últimas semanas caóticas da guerra do Vietnã, o exército norte-vietnamita fecha em Saigon quando o povo vietnamita em pânico tentou desesperadamente escapar. No chão, os soldados americanos e os diplomatas enfrentam uma resistência moral: obedecer as ordens da Casa Branca para evacuar apenas os cidadãos dos EUA.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST FERRY[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem advogado gay chega à ilha de fogo para explorar sua sexualidade, ele se torna testemunha de um assassinato depois de ser drogado. Um estranho ajuda-o a segurança, mas logo descobre que seu Salvador é amigo do assassino.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST KNOWN ADDRESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marceau Léonetti, um oficial competente e energético pára por acaso o filho de um advogado influente dirigindo sob a influência do álcool. Alguns meses depois, o advogado falsamente acusa Léonetti como sendo violento e incompetente. Como resultado, Marceau é transferido para uma pequena delegacia de polícia, onde encontra Jeanne jovem e bonito. Logo eles se deparam com uma investigação difícil.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST LOOKS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-detetive da polícia de Los Angeles vive uma vida minimalista na mata. Sua vida tranquila chega a um sobressalto surpreendente quando ele volta a trabalhar como detetive particular, para investigar o assassinato da excêntrica esposa de uma estrela de televisão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST RAMPAGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história da infame prisão de Gary Tison e Randy Greenwalt da prisão do estado do Arizona em Florença, no verão de 1978.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST SEEN ALIVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que a esposa de Will Spann desaparece de repente em um posto de gasolina, sua busca desesperada para encontrá -la leva um caminho sombrio que o obriga a fugir das autoridades e levar a lei em suas próprias mãos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST SHIFT[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paymon acompanha a policial Jessica Loren, que está cobrindo o último turno em uma delegacia de polícia, esperando uma equipe de substâncias perigosas que virá retirar o lixo biológico do arsenal. Mas Jessica não sabe que o local é mais que uma velha delegacia. O líder de culto John Michael Paymon assombra o departamento desde que ele e dois de seus seguidores cometeram suicídio na noite em que foram presos. Agora, Jessica está prestes a descobrir quão perigosos eles podem ser.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST STAND AT SABER RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como a América se recupera da Guerra Civil, um homem tenta colocar as peças de sua vida de volta, mas se encontra lutando contra uma nova batalha na fronteira. O cabo é um soldado confederado amargurado que retorna da guerra para recuperar sua herdade do Arizona de pioneiros rebeldes que simpatizam com o esforço da guerra da União.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST THE NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a pandemia, um professor queimado à beira de um colapso ouve seus alunos zombando dele em uma aula de zoom e promete vingança.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST TRAIN TO CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando bem-sucedido 80s Gerente de Nightclub Tony Toony Placas um trem mágico no Natal, ele descobre que cada carro abriga uma fase diferente de sua vida e as ações que ele leva em uma carruagem afeta diretamente sua vida no próximo. Tony pode mudar sua vida - e as vidas das pessoas que ele amam - para melhor, ou ele simplesmente deixará as coisas piores?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAST WORDS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 2085 e nenhum bebês humanos nasceu em mais de uma década. Um grupo de sobreviventes díspares responde a um chamado para se reunir em Atenas, onde o narrador do filme Jo, um menino de ascendência africana, visa tornar o último filme do mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LATE PHASES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crescent Bay não é o lugar ideal para alguém passar seus anos dourados, especialmente desde que a outrora idílica comunidade foi atingida por uma série de ataques mortais de animais vindos da ameaçadora floresta ao redor. Quando o veterano de guerra Ambrose McKinley é forçado a se mudar para o local com seu filho, Will, os residentes imediatamente se ofendem com a personalidade mordaz de Ambrose. Mas essa atitude impiedosa pode ser justamente o que Ambrose precisa para sobreviver, uma vez que fica claro que os ataques estão sendo causados por criaturas que não são homens, nem animais, e que a comunidade fechada de Crescent Bay está escondendo algo realmente sinistro.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LATE SUMMER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher idosa se isolou em sua casa remota na paisagem francesa, quando um jovem casal estrangeiro de férias subitamente se intromete em sua vida isolada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LATIGO, O PISTOLEIR‪O‬[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garner está fugindo de problemas com mulheres, mas precisa de dinheiro para viajar. Então, ele chega a uma cidade e se passa por um famoso pistoleiro. O plano é faturar uma grana, pagar as dívidas e ir embora antes do verdadeiro pistoleiro aparecer.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em um conto de Vera Caspary, este mistério sobre o assassinato da personagem principal mostra um detetive se apaixonando pelo retrato dessa bela vítima. Ele investiga três suspeitos para tentar solucionar o crime: um jornalista, o noivo de Laura, a vítima, e sua tia.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAUREL AND HARDY'S LAUGHING 20'S[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma compilação de louro primário e shorts hardy --- de sopa a nozes, errado novamente, colocando as calças em Philip, o toque final, papais de açúcar e pequenos clipes dos outros --- mais Max Davidson's Call of the Cuckoo e Dum Daddies, Com alguma filmagem de Chase Charley Charley, que, junto com a Anterior Robert Youngson, "a Golden Age of Comedy", "quando a comédia era rei", "Dias de emoções e risadas", levou a um interesse renovado e um renascimento da televisão mostradores de louro e shorts hardy. O elenco foi faturado em ordem de sua aparição: Oliver Hardy, Stan Laurel, Vivian Oakland (com um Typo Vivian), Glen Tyron, Edna Murphy, Anita Garvin, minúsculo Sanford, Jimmy Finlayson, Charlie Chase, Viola Richard, Max Davidson, Del Henderson, Josephine Crowell, Anders Randolf (como Anders Randolph), Edgar Kennedy, Dorothy Coburn, Lillian Elliott e "Spec" O'Donnell.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAUREL CANYON[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam e sua noiva Alex se mudam para Los Angeles para passar o verão na luxuosa casa de sua mãe, Jane, durante sua ausência. Mas Jane, uma produtora musical, ainda não viajou porque está trabalhando em um projeto com o namorado Ian. Sam e Alex começam a sentir a influência do estilo de vida liberal de Jane e o relacionamento é ameaçado quando se envolvem com outras pessoas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAURENCE ANYWAYS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 30 anos de idade Laurence tem uma namorada que ama e um bom cargo de professor, mas algo ainda não está certo... Ele sempre se sentiu uma mulher presa no corpo de um homem, e acredita que já passou da hora de assumir sua identidade, mesmo sabendo que isso poderá despertar reações ruins de todos ao seu redor.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado pela beleza isolada das ilhas tropicais e pela sedução explosiva dos vulcões oceânicos, Lava é uma história de amor musical que se passa durante milhões de anos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAVALANTULA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steve Guttenberg repete seu papel como Colton West na sequencia de Lavalântula. Mais uma vez, gigantescas aranhas que vomitam lava estão soltas, desta vez na Flórida, onde a enteada de Colton esta passando suas férias escolares. Somente Colton e um grupo de companheiros, ex-co-estrelas da Academia de Polícia de Guttenberg (Michael Winslow e Marion Ramsey) podem detê-los. Mas será que eles serão capazes de derrotar a maior lavalântula de todas – a Gargantulântula?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAVALANTULA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lava gigante respirando tarântulas - Lavalantulas - Saída de vulcões antigos nas montanhas de Santa Monica, chovendo a morte e a destruição em Los Angeles. Com a cidade dos anjos à beira da incineração, apenas um ator de herói de 90 anos lavado é no caminho desse monstruoso enxame de criaturas sanguinárias que queimam suas vítimas vivas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAVANDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Jane, uma fotógrafa, sofre de perda de memória depois de um traumático acidente de carro, estranhas pistas expostas em suas fotos sugerem que ela pode ser a responsável pela morte da família que ela nunca soube que teve.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAVANDERIA DE CACHORROS DO DONALD[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donald constrói um "Lavador Moderno de Cachorro" e Pluto tem de ser a cobaia desta nova invenção. Tudo que o Pato Donald tem que fazer é achar um jeito de colocar Pluto dentro da máquina.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAVOURA ARCAICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]André (Selton Mello) é um filho desgarrado, que saiu de casa devido à severa lei paterna e o sufocamento da ternura materna. Pedro (Leonardo Medeiros), seu irmão mais velho, recebe de sua mãe a missão de trazê-lo de volta ao lar. Cedendo aos apelos da mãe e de Pedro, André resolve voltar para a casa dos seus pais, mas irá quebrar definitivamente os alicerces da família ao se apaixonar por sua bela irmã Ana (Simone Spoladore).[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAW OF THE LAND[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aldeia finlandesa remota na Lapónia, mesmo na fronteira sueca. Um policial aposentado descobre que seu filho ilegítimo foi libertado da prisão e está aterrorizando a área. O jovem descobriu o grande segredo familiar e procura vingança atacando pessoas próximas ao policial – incluindo o outro filho legítimo. O ódio entre os dois irmãos deixa a área em estado de vingança e violência forçando os aldeões a tomarem a lei em suas próprias mãos. Ao tentar impedir que os irmãos se matassem, o policial é forçado a enfrentar os erros cometidos no passado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAWRENCE DA ARÁBIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Graças ao seu conhecimento dos beduínos, o oficial britânico T.E. Lawrence é enviado à Arábia para encontrar o príncipe Faisal e servir de ligação entre árabes e ingleses na luta contra os turcos. Com a ajuda do nativo xerife Ali, Lawrence se rebela contra as ordens de seus superiores e enfrenta uma jornada através do deserto para atacar um porto turco bem protegido.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAWYER LAWYER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stephen Chow joga um egoísta, mas em alguns lugares gentilista Barrister que engana seu servo em fazer as coisas por seu próprio benefício. Eric Kot tocando o servo é equivocado pelo que ele acha que é amor e deixa a comida que nunca precisará de ajuda de Chow novamente na vida. Pouco depois, Kot entra em algum grande problema (devido a ser executado) com os britânicos e pede ajuda para a ajuda. Chow tenta ajudar seu cliente, mas é peixe fora da água quando ele tem que lutar contra este caso da sala de tribunal de acordo com as regras ocidentais.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAYLA M.[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Layla de 18 anos, uma garota holandesa com raízes marroquinas, junta-se a um grupo de muçulmanos radicais. Ela encontra um mundo que nutre suas ideias inicialmente, mas finalmente a confronta com uma escolha impossível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAZARUS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um homem é revivido da morte por assassinato, ele descobre que ele tem poderes de outro mundo para ajudar a vingar o anel do crime para destruí-lo e sua cidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LAZER TEAM 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que a Woody desaparece enquanto trabalha em pesquisa alienígena secreta, a cientista Maggie Wittington deve recrutar os ex-membros da equipe de Lazer para se juntar a ela em resgatar seu amigo perdido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LBJ - A ESPERANÇA DE UMA NAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do presidente americano Lyndon Baines Johnson, desde a sua juventude no Texas até a sua chegada à Casa Branca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LE GRAND AMOUR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pierre se casou a Florença, a única filha de um pequeno industrialista. 15 anos depois, ele é o chefe, mas sua vida de classe média se preocupa muito. Quando uma nova secretária jovem e encantadora vem, ele começa a sonhar.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LE GRAND PARDON[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O clã BetToun: Raymond (o patriarca), Maurice (o filho), Jacky (o sobrinho), Roland (o sobrinho), Albert (primo de Raymond), Pépé (Amigo de Raymond), Samy (The BodyGuard) é um clã de família de Kingpins Blackfoot judaicos de crime organizado francês. Suas atividades incluem cassinos em execução, organizando jogos de boxe subterrâneos, jogos de azar ilegais, pimping, extorsão e assentamentos sangrentos de escores contra outros clãs árabes e franceses. Mas nas sombras, os villars Pascal juram a perda do BetToun. Ele terá sucesso em estabelecer o clã árabe contra o clã judeu, pelo grande benefício do Comissário da Polícia Duché, que tem experimentado em vão por dez anos para derrubar os BetTouns.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LE PONT DU NORD[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marie está apenas fora da prisão quando ela corre para Baptiste, um jovem paranóico precisando de companhia. Em sua busca de uma misteriosa pasta transportada pelo ex-amante de Marie, eles vagam pela rua de Paris, transformados em um gigante jogo de tabuleiro, um labirinto manchado com armadilhas misteriosas, pistas intrigantes e encontros de chance. Talvez eles são tijolos em algum esquema sinistro, talvez eles estejam jogando um jogo de tabuleiro, talvez seja um conto de fadas, talvez seja ainda outra coisa ...[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÉA & EU[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Léa e Camille são duas melhores amigas que viajam juntas para a América Latina, procurando por xamãs, experimentando plantas medicinais e diversos outros métodos de prolongar a saúde. As duas tentam descobrir o que faz a vida valer a pena ser vivida, mesmo que uma delas seja portadora de uma doença terminal e tenha apenas metade do tempo para viver.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lea cresceu em uma família do crime na Calábria. O pai de sua filha Denise é também um membro da máfia. Lea, no entanto, quer uma vida diferente para sua filha, livre de violência, medo e falsidade. Ela decide cooperar com a justiça, beneficiar do esquema de proteção de testemunhas e tentativas de fugir ... inspirado pela verdadeira história de Lea Garofalo, a luta de uma mulher para escapar da máfia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEAGUE OF LEGENDS: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fãs, especialistas e criadores explicam o sucesso do jogo League of Legends, que evoluiu de uma versão demo gratuita a uma grande referência mundial dos e-sports.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEAL SÓ EXISTE UMA MANEIRA DE VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-coronel paraguaio forma um grupo paramilitar especial focado no combate ao narcotráfico para proteger as fronteiras de seu país.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEALDADE À PROVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Policial e reservista da marinha, Callahan (Jai Courtney) tenta viver ao máximo dentro das regras. No entanto, tudo muda quando seu irmão mais novo, Oyster (Nat Wolff), vai preso após uma briga de bar e pega uma sentença de 25 anos atrás das grades. Indignado, o policial questiona sua posição, se vendo obrigado a escolher entre a dedicação à carreira e a devoção à família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEÃO BRANCO: O LUTADOR SEM LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lyon Gaultier abandona a Legião Estrangeira no Norte da África quando recebe a notícia da morte de seu irmão em Los Angeles. Depois de conseguir escapar de dois legionários enviados para trazê-lo de volta, Lyon está determinado a encontrar o assassino de seu irmão. Para isso, ele mergulha no submundo do circuito das lutas de rua para conseguir dinheiro e ajudar a família de seu irmão.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEAVE THE WORLD BEHIND[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário de música após o rompimento da Mafia da Casa Sueca e sua subseqüente última turnê. A maior turnê eletrônica da história, vendendo mais de 1 milhão de ingressos em uma semana. O diretor Christian Larson capta a banda em uma mosca única sobre a maneira da parede enquanto eles chamam de desistir e buscar o fechamento, indo na turnê que sempre sonharam. Com momentos vivos de tirar o fôlego, risadas enormes e baixos escuros, a banda começa a desvendar por que eles chegaram à decisão de acabar com a maior conquista de suas vidas até hoje para salvar sua amizade. O filme mapeia três das maiores estrelas em uma cena que agarrou a juventude do mundo e a psicologia da banda. Um filme para não ser perdido.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LECTION[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A lição é um thriller indie sobre uma eleição local em uma sociedade pós-apocalípica.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEE SU-GEUN: THE SENSE COACH[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Graças à sua capacidade de sacar as pessoas, Lee Su-geun tornou-se um mestre da comédia observacional coreana. Agora ele vai contar tudo o que aprendeu![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEFT IN DARKNESS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Celia (Monica Keena, Freddy vs. Jason) teve uma vida bruta, com uma mãe que morreu no parto e um pai que desapareceu. Infelizmente para Celia, a morte não é mais fácil do que a vida. Quando ela é drogada e estuprada em uma festa de fraternidade, Celia morre de uma overdose, e deve lutar contra os terríveis comedores da alma que vagueiam a vida após a morte.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGACY OF RAGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brandon joga Brandon MA, um trabalho regular Joe que segura dois empregos, para que ele possa apoiar sua namorada pode e seu sonho de possuir uma motocicleta. O melhor amigo de Brandon é Michael, um vendedor ambicioso e assassino. Michael Covets pode e então ele aparece com um plano que a ganha para ele, e resolve um problema que ele tem tido. Parece que um policial disfarçado chamado Sharky tem usado suas conexões policiais para dominar o comércio de cocaína local, então Michael o matou e usa Brandon como o outono. Brandon vai para a cadeia, embora ele pense que ele será lançado em breve graças aos esforços de seu bom amigo Michael. Oito anos depois, Brandon finalmente sai da prisão e votos vingança.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGACY OF THORN[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro anos atrás, Jess e suas amigas viveram um pesadelo que a deixou quase morto pelo assassino imparável 'espinho'. Quatro anos depois, Jessica e os sobreviventes fazem uma tentativa de detê-lo de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO DE MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-agente do MI6 é jogado de volta ao mundo da espionagem. Sua missão é descobrir a verdade sobre as operações conduzidas por serviços secretos desconhecidos, mas para isso ele arriscará a própria vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO DE PAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fugindo e sangrando, um jovem acaba em uma casa onde encontra um velho e o mantém como refém em sua própria casa. Conforme os dias vão passando e segredos dos dois são revelados, eles se dão conta de que podem ter sido reunidos por um motivo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO DE VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu filho envolvido com negócios perigosos e pessoas de mau caráter foge, um pai se vê em meio a uma crise pessoal e familiar. Agora, ele deve adentrar uma odisseia violenta para regressar para casa enquanto lida com a paternidade, a própria família e o destino, por mais cruel que ele seja.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO EXPLOSIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão de banco resolve mudar de vida e se tornar uma pessoa honesta quando se apaixona por uma mulher que trabalha em uma instalação de armazenamento, um lugar onde ele esconde todo o dinheiro que rouba. Mas fica cada vez mais difícil limpar seu nome quando ele passa a ser investigado por um agente corrupto do FBI.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO ITALIANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário examina o rico legado cultural, econômico e social do fluxo migratório de italianos para o Brasil no final do século XIX.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGADO NOS OSSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano depois de solucionar uma série de assassinatos, a inspetora Amaia se vê diante de um novo mistério relacionado ao caso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Legalidade narra a história fictícia de dois irmãos envolvidos com o movimento da Legalidade e que se apaixonam pela mesma mulher. Este triângulo amoroso provoca uma rivalidade entre eles, que acabam encontrando a união em torno da causa cívica. Nos porões do Palácio Piratini, o Governador do Rio Grande do Sul, Leonel Brizola, se prepara para ser alvo de um bombardeio das forças armadas brasileiras. O país está à beira de uma guerra civil, ao tentar impedir que o vice-presidente assuma a presidência. Brizola carrega uma metralhadora a tiracolo, porém suas armas mais potentes são um microfone e as ondas do rádio que transmitem o discurso mais inflamado de sua vida. Uma revolução, onde o poder da comunicação fez com que o povo brasileiro protagonizasse um movimento de resistência e mobilização popular sem precedentes na história do país.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGALIZE IT![/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno da amizade de Marcelo D2 e Skunk, que juntos montaram o Planet Hemp, em 1993. Skunk foi, junto com D2, o primeiro vocalista do grupo, e morreu em 1994, em decorrência de complicações causadas pelo HIV. Um olhar sobre o ambiente musical, a diversidade e o exotismo do bairro carioca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGALMENTE LOIRA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elle Woods vai para Washington, D.C. para expor suas ideias sobre direitos dos animais, mas é ignorada por todos os políticos. Ela logo percebe que circular pela Casa Branca pode ser até mais difícil do que encarar uma universidade de prestígio. Finalmente, Elle conhece a simpática congressista Victoria Rudd, que ajuda a jovem advogada a colocar o pé no Congresso. Infelizmente, Elle ainda precisa convencer todo o legislativo a ouvi-la.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGALMENTE LOIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elle Woods namora o mais bonito garoto de seu colégio, Warner Huntington III, com quem inclusive planeja se casar no futuro. Mas Elle tem um problema que incomoda Warner: ela é fútil demais! Até que, quando Warner vai estudar Direito na Universidade de Harvard, ele passa a namorar uma nova garota e decide largar Elle, que não se dá por vencida e decide estudar a fim de também passar para o curso de Direito e ainda por cima provar sua inteligência.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGALMENTE LOIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elas são corajosas. Elas são LOIRAS e estão prestes a dominar a escola! Quando Annie e Izzy (Milly e Becky Rosso), as jovens e loiras primas de Elle Woods, se mudaram da Inglaterra para a Califórnia, elas acharam que suas roupinhas cor-de-rosa, seus cãezinhos de colo e suas habilidades sociais fariam com elas se integrassem imediatamente e se sentissem em casa. No entanto, acabam descobrindo que estão a quilômetros de distância da moda dos uniformes e da estrutura de poder baseada em dinheiro que vigora na sua nova escola. Quando as forças que imperam no território decidem detonar as garotas e acusá-las de um crime, Izzy e Annie precisam usar sua inteligência e charme para limpar seus nomes e mostrar à escola que na sala de aula ou no tribunal, nunca se deve subestimar o poder das loiras.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGEND OF LEMNEAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua aldeia é destruída e todos os seus moradores abatidos pelo maligno Wizard Gardein e seu mestre o Senhor das Trevas, um guerreiro conhecido como lemnado, o campeão de prata, votos de encontrar e matá-los para vingar o massacre.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGEND OF THE DEMON SEAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trabalhando como um artista ordinário no projeto cômico de Bai Ze A lenda do Mar Demon tem aspirante a artista Feng Xue sentindo como talento desperdiçado. Para desabafar sua frustração, ele começa outra versão o projeto, enchendo as aventuras ilustradas de um mestre de alquimia com paralelos míticos para sua rotina diária. Com seus quadrinhos Feng tira vingança sempre que ele é desprezado ou passou no estúdio, atraindo seus colegas e chefe em cenas desajeitadas. Mas quando Bai Ze descobre uma versão ilustrada de si mesmo sofrendo sob o pincel de Feng, ele está longe de ser irritado. Ele elogia Feng Xue por sua originalidade, e leva o novo rascunho para seu chefe. Isto é quando Bai Ze também aprende o que significa ser frustrado no trabalho, desafiando-o a escolher entre o que ele acredita e o que seu trabalho exige.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGENDARY ASSASSIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Bo (Jacky Wu) ajuda a capturar quatro condenados fugitivos escondidos em um ilha, Hiu (Celina Jade) acredita que o Bo é um dos bons. Quando um corpo de um criminoso impiedoso foi encontrado decapitado, Bo desaparece sem deixar rastros. Com a chegada do Mobsters, Bo foi forçado a sair da cidade clandestinidade, mas seu desaparecimento deu a entender que ele é a aparente o assassino.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGIÃO DE HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segunda Guerra Mundial, Austrália está em guerra. Na trila de Kokoda, soldados australianos e japoneses entram em conflito. Um pequeno grupo de combatentes fica sem comunicação e suprimentos após forte bombardeio inimigo. Sem poderem seguir em frente e isolados na selva, eles têm que lutar pela sobrevivência num terreno completamente hostil. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGIÃO DE HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a era dos Senhores da Guerra na China, uma aldeia localizada na área rural chamada Pucheng fica em uma situação perigosa. Quando seu governo aloca toda sua força militar para a linha de frente, o comandante cruel Cao das tropas inimigas chega a aldeia e mata os inocentes que estavam desesperados para lutar pela justiça e proteger sua terra natal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGIÃO DE HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1880, o Texas Ranger Dusty Rivers vai ao Canadá em perseguição ao criminoso Jacques Corbeau. Rivers é bem recebido pelos oficiais da Polícia Montada, mesmo com eles preocupados com rumores de uma rebelião cujo líder é justamente Corbeau. Mas Dusty começa a ter atritos com o sargento Jim Britt ao conhecer e se apaixonar pela enfermeira April Logan, namorada do militar. Quando acontece a rebelião, a Polícia Montada quer prender Corbeau e o persegue, mas Dusty não desiste de levá-lo para ser julgado no Texas.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGIÃO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norte de Paris. Um grupo de policiais corruptos vai a um prédio, onde está escondido um gângster. Eles desejam vingar a morte de um de seus companheiros. Em meio ao confronto, algo inesperado acontece: uma legião de criaturas sanguinárias e canibais invade o prédio, atacando todos os que encontra pela frente. Diante do perigo maior, o gângster e os policiais fazem um pacto para sobreviver.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGIÃO INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nathan Brittles (John Wayne), um capitão veterano da cavalaria americana, não quer aceitar a ideia de se retirar do serviço ativo. Ele se recusa a se aposentar sem antes cumprir todas as suas obrigações com a tribo local e, assim, sai em sua última patrulha para impedir um maciço ataque indígena que pode se transformar em um grande massacre.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deus perdeu a fé na humanidade e enviou o anjo Michael (Paul Bettany), juntamente com uma legião de anjos, para dar início ao apocalipse. Entretanto, ao chegar Michael resolve se opor às ordens recebidas e proteger os humanos. O palco da batalha será no interior dos Estados Unidos, onde fica uma lanchonete gerenciada por Bob Hanson (Dennis Quaid) e seu filho Jeep (Lucas Black). Juntamente com Charlie (Adrianne Palicki), uma garçonete grávida, e Percy Walker (Charles S. Dutton), eles precisam encontrar um meio para sobreviver aos anjos que desejam exterminá-los a todo custo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGION OF SUPER-HEROES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kara, devastada pela perda de Krypton, luta para se ajustar à sua nova vida na Terra. Seu primo, Superman, a orienta e sugere que ela deixa o espaço para participar da Academia da Legião no século 31, onde faz novos amigos e um novo inimigo: Brainiac 5. Enquanto isso, ela deve enfrentar um grupo misterioso chamado The Dark Circular enquanto procura uma arma poderosa realizada no cofre da academia.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGIONÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, 1924. Famoso, carismático e sempre com belas mulheres à tiracolo, o lutador Alain Le Freve recebe de um chefão do crime organizado a proposta mais indecente de sua carreira: entregar uma luta. Mais que uma proposta, perder o combate é uma imposição da máfia local. Porém, o sangue quente e o instinto vencedor de LeFreve falam mais alto, e ele arrasa seu adversário logo nos primeiros Rounds . Jurado de morte e perseguido pelos mafiosos mais perigosos da Europa, ele só vê uma saída: alistar-se na Legião Estrangeira e fugir para o Norte da África. Lá chegando, porém, ele logo percebe que a aridez do deserto e a violência dos homens, podem ser mais avassaladoras que o mundo de crimes que ele deixou para trás.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGÍTIMO REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser coroado Rei dos Escoceses, o lendário Robert "The Bruce" luta para tentar recuperar o controle. Mas, acaba sendo derrotado em um ataque surpresa feito pelo rei inglês, o que o deixou um fora-da-lei.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO BATMAN: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No spin-off de Uma Aventura Lego, Batman (Will Arnett) descobre que adotou acidentalmente um garoto órfão. Ele se torna ninguém menos que seu ajudante Robin (Michael Cera). A dupla formada pelo arrogante Homem-Morcego e o seu empolgado ajudante deve combater o crime e prender o Coringa (Zach Galifianakis).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC BATMAN - ASSUNTO DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em LEGO DC: Batman - Family Matters, a suspeita está em alta depois que Batman, Batgirl, Robin e outros super-heróis da DC recebem convites misteriosos. No entanto, os valores da família devem permanecer fortes quando Batman e sua equipe encontram o vilão Red Hood, que é obcecado em destruir a família Bat e toda Gotham City.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC COMICS SUPER HERÓIS: LIGA DA JUSTIÇA VS LIGA BIZARRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Super-Homem, Batman, Mulher-Maravilha, Cyborg e o Lanterna Verde Guy Gardner reencontram Bizarro, o clone mal-feito do Azulão, que voltou à Terra para clonar os heróis, a fim de enfrentar Darkseid e um plano maligno que pode destruir o Mundo Bizarro. Surgem então Batzarro, Bizarra, Cyzarro e Verdezarro. Cabe agora à Liga da Justiça e à Liga Bizarra unirem forças para enfrentar o perigoso vilão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC SUPER GIRLS - CONTROLE MENTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se a LEGO® DC Super Hero Girls nesta incrível animação cheia de aventura e ação! Jogos mentais e perturbadores estão apenas começando quando Supergirl, Mulher-Maravilha e Batgirl não se lembram de algumas coisas erradas pelas quais estão sendo responsabilizadas. A quem nossas garotas podem recorrer quando Bumblebee, Katana e outras alunas de Super Hero High também não podem ajudar? Será necessário mais do que super poderes para desmantelar essa confusão e descobrir o que ou quem está por trás de toda essa confusão. Prepare-se e coloque sua capa para mais uma aventura LEGO® repleta de garotas poderosas![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC SUPERHERO GIRLS: ESCOLA DE SUPERVILÃS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma escola misteriosa abre do outro lado da rua, os estudantes da Super Hero High se veem frente a uma nova ameaça. Agora, Mulher-Maravilha, Supergirl, Batgirl e o resto das heroínas da DC não devem se preocupar apenas com suas notas, mas com a segurança de seus amigos, família e do resto da civilização. As garotas devem descobrir como parar o mal e salvar o mundo mais uma vez![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC: AQUAMAN – A FÚRIA DE ATLÂNTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aquaman deve lutar contra inimigos no ar, em terra e nas profundezas dos Sete Mares, junto com alguma ajuda da Liga da Justiça, para salvar o dia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO DC: SHAZAM – MAGIA E MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Batson, um garoto de 10 anos de idade, grita uma única palavra e, com raios piscando, ele se transforma em Shazam!, um super-herói adulto. Não demora muito para o Super-Homem, Mulher Maravilha, Batman e toda a Liga da Justiça descobrirem e convidarem o mais sincero benfeitor a se juntar à equipe.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO FRIENDS - PARA SEMPRE AMIGAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amizade Verdadeira no glamoroso mundo do Pop! Junte-se a Olivia, Stephannie, Emma, Mia e Andrea, como elas aprendem sobre a amizade, fama e diversão. Estrelas pop no mundo de Heartlake City.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO FROZEN: LUZES CONGELANTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna, Elsa, Olaf, Kristoff e Sven partem em uma épica aventura para restaurar o brilho da aurora boreal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO JURASSIC WORLD: A EXPOSIÇÃO SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A poucos dias da grande abertura da nova atração do Jurassic World de dinossauros supersecretos, só falta uma coisa... os dinossauros! Para garantir a inauguração no dia certo, Simon Masrani chama sua recém-contratada, Claire Dearing. Infelizmente, Owen Grady, o treinador que Claire contratou para trazer os dinossauros, está atrasado. Com uma Gyrosfera desenfreada, voando em um Pteranodon, ou num jogo de alta velocidade com um T-Rex, a missão de Owen vai ser muito mais difícil do que se imaginava. É então que começa a épica aventura de Claire e Owen, em LEGO® Jurassic World: A Exposição Secreta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO LIGA DA JUSTIÇA - COMBATE COSMICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brainiac quer adicionar a Terra em sua coleção de mundos. Entretanto, quando o vilão descobre o seu "firewall": a Liga da Justiça, ele desloca diversos heróis para outros períodos da história do planeta. Batman, Flash e Cyborg deve construir e usar a escada rolante Cosmic para correr ao longo do tempo e resgatar seus companheiros.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO LIGA DA JUSTIÇA - O ATAQUE DA LEGIÃO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a Liga da Justiça recém formada, o crime não avança em Metropolis. Isso irrita muito a Lex Luthor, então ele com Black Manta, Sinestro e outros vilões, cria sua própria liga, a Legião do Mal, para atacar um site top-secret do governo, a Área 52. Superman, Batman, Wonder Woman e outros super herois vão enfrentar os maiores super-vilões.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO NINJAGO: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pai e filho entram em um confronto épico para testar uma equipe indisciplinada de ninjas modernos. Agora, o grupo precisa aprender a controlar o ego e se unir para libertar seu verdadeiro poder.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO SCOOBY-DOO! HOLLYWOOD ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem a Hollywood, a turma decide visitar o lendário e histórico estúdio Brickton. Ao chegar lá, a Mistério S/A descobre que o estúdio está prestes a ser fechado e vendido para empresários que querem demoli-lo. Para piorar ainda mais a situação, o local está sendo assombrado pelo fantasma de Boris Karnak, um famoso ator de filmes antigos, que aterroriza o estúdio utilizando de personagens que marcaram sua carreira, como: a Múmia, o Zumbi e o Cavaleiro Sem-Cabeça. O fantasma espantou todo o elenco e equipe do filme que poderia salvar o estúdio, agora, resta a turma descobrir o que está realmente acontecendo e impedir que o estúdio seja fechado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO SCOOBY-DOO! O GOLPE DA PRAIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scooby-Doo e seus amigos estão a caminho de Blowout Beach para uma festa na praia, mas piratas fantasmas ameaçam arruinar as boas vibrações da turma.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO STAR WARS: CONTOS ATERRORIZANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os eventos de A Ascensão Skywalker, Poe e BB-8 devem realizar um pouso de emergência no planeta vulcânico Mustafar, onde encontram o ganancioso e conivente Graballa, o Hutt, que comprou o castelo de Darth Vader e está reformando-o para criar o primeiro hotel de luxo da galáxia inspirado nos Sith e com tudo incluso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO STAR WARS: ESPECIAL DE FESTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rey, Finn, Poe, Chewie, Rose e todos os seus droides favoritos, de R2-D2 a BB-8 , estão reunidos para uma festa alegre no Dia da Vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO STAR WARS: FÉRIAS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Finn organizou férias surpresa para seus amigos a bordo do Cruzador Estelar mais luxuoso da Galáxia, Halcyon! Mas o plano de Finn rapidamente dá errado quando ele é separado do grupo. Sozinho a bordo do Halcyon, Finn encontra três Espíritos da Força - Obi-Wan Kenobi, Anakin Skywalker e Princesa Leia, que compartilham suas próprias histórias inesperadas de férias que deram errado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO SUPER HEROES: DC LIGA DA JUSTIÇA: REVOLTA EM GOTHAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O combate ao crime é um trabalho em tempo integral e Batman nunca tira férias. Isso até quando ele finalmente concorda em deixar Batgirl e Asa Noturna levá-lo para uma merecida viagem – deixando a cidade de Gotham sob os olhares atentos da Liga da Justiça. Mas Batman está longe de tirar um descanso quando o trio encontra um velho inimigo em sua aventura, e a Liga da Justiça descobre o quão ocupado Batman fica no dia a dia.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO SUPER HERÓIS DC: O FLASH[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, o Flash Reverso usa a força de aceleração para voltar no tempo e afetar a vida do Flash. Batman, Superman, Mulher-Maravilha, Ciborgue, Zatanna e Senhor Destino são alguns dos personagens do filme.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO: AS AVENTURAS DE CLUTCH POWERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clutch Powers e sua equipe lutam contra o diabólico mago Mallock, o Maligno, e seu exército de esqueletos para salvar o mundo medieval de Ashlar.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEGO: AS PEÇAS DE UMA HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma olhada na cultura global e apelo dos brinquedos de bloco de construção LEGO.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEIS DA ATRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta afiada e sofisticada comédia romântica, Audrey Woods é uma bem-sucedida advogada specialista em divórcios, famosa por nunca ter perdido um caso. Ela só pensa em negócios e está sempre à frente do júri. Mas agora Audrey tem um novo oponente, o advogado Daniel Rafferty, que acaba de chegar à cidade e parece ser uma presa fácil para Audrey. Mas as aparências enganam, especialmente quando os dois se enfrentam no tribunal. Daniel se revela um oponente formidável, quebrando a invencibilidade de Audrey.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEITÃO: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história começa quando Leitão desaparece do Bosque dos Cem Acres, porque ouviu que era pequeno demais para ajudar Pooh, Tigrão, Ió, Guru e Coelho a procurar mais mel. Para encontrá-lo, seus amigos tentam achar no seu livro de anotações alguma pista de onde poderia ter ido. Enquanto procuram por Leitão, percebem que ele tinha feito coisas muito importantes durante as aventuras que participaram juntos. Então, quando Pooh se vê em dificuldades, surge o nosso pequeno herói que, com um pouco de sorte, consegue salvar o dia.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS DE HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A atriz de Hollywood Suzanne Vale, viciada em drogas, está quase no fundo do poço. Depois de uma passagem por um centro de desintoxicação a produtora do filme insiste como uma condição para continuar: que ela viva com sua mãe Doris Mann, uma antiga estrela e agora uma alcoólatra. Esse exigência é uma má notícia para Suzanne que tem lutado por anos para sair da sombra de sua mãe, que quando a encontra ainda a trata como uma criança. Apesar desses problemas - e muitos outros mais com os homens em sua vida - Suzanne começa a ver o lado engraçado dessa situação, e também lhe ocorre que não só as filhas têm mãe, mães também tem mãe.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS DE OUTRA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas Johnson é um homem obcecado por trabalho, que morre em um acidente e volta à vida no corpo de um cachorro. Relembrando quem era na vida passada, ele volta para sua mulher e filho para protegê-los do homem que causou o acidente. Através da vida de cachorro, ele se dá conta que não foi um pai tão bom assim.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS DE UM AMOR ETERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A estudante universitária Amy (Olga Kurylenko) leva uma vida de excessos. Trabalhando como dublê, ela faz acrobacias cheias de suspense e perigo, durante cenas de ação. A jovem passa seu tempo livre trocando mensagens com seu namorado, o professor de astrofísica Edward (Jeremy Irons), pelo computador. Após ele negar se encontrar com Amy, ela irá descobrir um triste segredo de seu amado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS DE UM VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robert Garfield (David Morse) é um fotógrafo de meia idade que após a morte de um amigo passa a relembrar seu passado, mais especificamente o verão que passou quando tinha apenas 11 anos. Foi uma época marcada pela amizade com Carol (Mika Boorem) e Sully (Will Rothhaar) e também pela chegada de um novo vizinho, Ted Brautigan (Anthony Hopkins). Robert já era órfão de pai naquela época e vivia com sua mãe (Hope Davis), sendo que a memória de seu pai se apagava cada vez mais graças à amargura de sua mãe. Entretanto, é com a amizade e atenção de Ted que Robert passa a ter uma outra visão de seu falecido pai bem como as possibilidades que a vida lhe oferecia na época.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS DE UMA INFÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É outono de 1985. Os contos entrelaçados de três amigos do 5º ano, Chris, Joe e Ted, se desenrolam no paraíso suburbano de Palo Alto, enquanto a ameaça de um leão da montanha paira sobre a comunidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS PERDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um senhor sofre de Alzheimer e, com o intuito de tornar esse processo mais tranquilo, a família decide contratar uma jovem, bela e misteriosa cuidadora. No entanto, o idoso a confunde com sua ex-mulher, falecida há algum tempo. Questões familiares são trazidas à tona.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS SOMBRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um grave acidente, Soo-jin perde a memória e começa a ter visões que parecem ser sobre seu futuro. Sem conseguir diferenciar entre delírios e a realidade, as memórias confusas de Soo-jin desenterram um terrível segredo de seu marido.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMBRANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tyler tem uma relação complicada com seu pai desde uma tragédia em sua família. Rebelde e problemático, ele acha que ninguém entende seu sofrimento, até que conhece a simpática e carinhosa Ally. Mas justamente quando o jovem redescobre a felicidade, segredos começam a surgir e ameaçam o romance.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMMY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo de quatro décadas, Lemmy Kilmister, vocalista do Motörhead deixou um impacto imensurável na história da música. Com quase 65 anos, ele continua a ser a personificação viva do estilo de vida rock and roll, e este documentário longa-metragem conta a sua história, de um ícone vivo do hard rock, que continua a desfrutar a vida de um homem metade de sua idade. Filmado em uma combinação de alta definição e Super 16mm, "Lemmy" inclui entrevistas com amigos, família, companheiros de banda passados e presentes e tais admiradores/amigos como Metallica, Slash, Dave Grohl (Nirvana/Foo Fighters), Ozzy Osbourne, Peter Hook (Joy Division/New Order), o ator Billy Bob Thornton, a estrela do wrestling Triple H, Alice Cooper, Mick Jones (The Clash), e muitos mais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMON[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem observa sua vida desvendar depois que ele é deixado por sua namorada cega.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMONADE JOE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sátira do Great American Way, com a limonada Joe um "limpo vivo" gunfighter que bebe apenas Kola-locação limonada e convence todos os outros na cidade (com suas habilidades de arma) que todos os "homens reais" bebem apenas limonada![/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMONADE MOUTH: UMA BANDA DIFERENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco calouros se conhecem durante uma detenção na escola e, à primeira vista, eles parecem não ter nada em comum. Mas, através da música, eles se tornam inseparáveis e descobrem que podem ser a maior banda de garagem da história! Enfrentando vários desafios, Olivia, Stella, Wen, Mohini e Charlie descobrem que podem fazer a diferença quando podem se apoiar uns nos outros e se livrar de tudo o que os mantêm longe de seus sonhos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMONADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sinopse indisponível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEMONADE[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um álbum visual da cantora Beyoncé, baseado na jornada de todas as mulheres em busca de autoconhecimento e cura.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENA AND SNOWBALL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lena, um jovem problemático leva um filhote de leão branco sob a ala; Pouco ela sabe que o leão escapou de criminosos destinados a levar o filhote a um malvado caçador de troféu chamado Ben Percy.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudioso, encarregado de copiar um sutra, encontra-se com uma misteriosa senhora e sua filha nas montanhas.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA DAS PÉROLAS NAGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um descendente real de uma antiga tribo alada embarca em uma missão para encontrar pérolas mágicas. Quando caem nas mãos de um humano, ele se junta a uma equipe de heróis improváveis ​​em uma corrida contra o tempo para impedir a destruição de seu povo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA URBANA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Universidade Alpine, alguém está determinado a vencer o prêmio de melhor filme a qualquer custo - mesmo que isto signifique eliminar a competição. Ninguém está a salvo e todos são suspeitos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA URBANA 3: A VINGANÇA DE MARY[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma noite de celebração, três garotas invocam um espírito maligno. O que parecia ser apenas uma brincadeira entre colegiais transforma-se numa trágica sucessão de assassinatos, que precisam ser detidos a qualquer custo. Com o mal à solta, elas precisam evitar o pior e fazer de tudo para controlar essa vingança, nem que para tanto seja preciso colocar a própria vida em perigo. Essa produção é a segunda continuação da série Lenda Urbana, que faz sucesso entre o público adolescente apostando em sustos e numa boa dose de sangue.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDA URBANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Série de crimes inspirados em assassinatos do passado assolam uma localidade. Quando Natalie (Alicia Witt) investiga antigo crime, o assassinato de um aluno por professor psicopata, ela inadvertidamente entra na mira do maníaco homicida.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDAS DA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três irmãos, três destinos. Alfred (Aidan Quinn) é o reservado, o caçula Samuel (Henry Thomas) é o protegido, e o do meio, Tristan (Brad Pitt), aprendeu com os índios a ter um espírito aventureiro. Ao trazer de volta para o rancho do pai (Anthony Hopkins) uma bela jovem (Julia Ormond), Samuel inicia um conflito de paixões que pode terminar em tragédia para sua família.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDAS DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogador de golfe desiludido tenta recuperar o seu swing e restabelecer a sua confiança com a ajuda de um misterioso caddy que surge do nada. O carregador de tacos que cobra apenas US$ 5 faz com que ele enfrente desafios e encontre sentido na vida.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDAS DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os gêmeos Ronald Kray e Reginald Kray foram gangsters que aterrorizavam Londres na década de 60. Por trás de inúmeros assaltos à mão armada, ataques e assassinatos, eles ainda eram donos de uma das casas noturnas mais famosas da cidade. Mas os dois tinham um conturbado relacionamento enquanto Reginald buscava tentar controlar as tendências psicóticas de seu irmão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENDAS DO TEMPLO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que parecia ser um passeio na selva chato e monótono se transforma em uma luta pela sobrevivência, quando três irmãos esbarram em um templo escondido. Agora, o seu conhecimento e as suas habilidades são postas à prova, pois eles têm de completar uma série de obstáculos e serem mais espertos que os perigos que os aguardam, e assim conseguirem escapar do templo vivos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENI RIEFENSTAHL:  A DEUSA IMPERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário relata a vida e o trabalho de um dos diretores de filmes mais famosos, e ainda reformados e alemães da história, Leni Riefenstahl. O filme reconta a ascensão de sua carreira de uma dançarina, para um ator de filmes para o mais importante diretor de cinema da Alemanha nazista, que dirigiu os famosos filmes de propaganda como triunfo da vontade e da Olimpíada. O filme também explora suas atividades posterior após a derrota de Nazi Alemanha em 1945 e sua desgraça por estar tão associada a ela que inclui sua vida incrivelmente ativa com mais de 90 anos.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENNY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Acerbic 1960s Comic Lenny Bruce, cujo estilo inovador, sem valor e comentário social era frequentemente considerado pelo estabelecimento tão obsceno demais para o público.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LENTES DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três estudantes universitários, Stephen estudante de cinema, sua colega Cheryl e Quaid estudante de Filosofia, realizam um projeto acadêmico que procura registrar e entender os temores psicológicos e medos das pessoas. Para tanto registram em vídeo, os depoimentos de seus colegas sendo a fonte de seus estudos. Conforme o estudo avança, Quaid se torna obcecado pelo assunto levando o estudo a um patamar sem controle e transformando toda a experiência em algo absurdamente perigoso.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEO DA VINCI: MISSÃO MONA LISA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo e sua amiga Lisa retornam de uma viagem para descobrir que sua casa está em chamas. Che tem que ser ajudado! A solução parece estar à mão com a chegada de um mago estranho que fala de um tesouro escondido. E assim começa uma grande aventura…[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEÕES E CORDEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O senador Jasper Irving (Tom Cruise) pretende lançar sua nova "estratégia completa" para a guerra dos Estados Unidos no Afeganistão e, para divulgá-la, precisa convencer a jornalista Janine Roth (Meryl Streep). Simultaneamente o dr. Stephen Malley (Robert Redford), um professor idealista, tenta convencer Todd (Andrew Garfield), um de seus alunos mais promissores, a mudar o curso de sua vida. Ao mesmo tempo Ernest (Michael Peña) e Arian (Derek Luke) são soldados que estão lutando nas montanhas geladas do Afeganistão, buscando se lembrar do porquê de terem se alistado no exército americano.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LÉON MORIN - O PADRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado durante a França ocupada, uma mulher sem fé se apaixona por um jovem padre. Na Segunda Guerra Mundial, a viúva Barny vê os soldados italianos chegando em São Bernardo ocupada enquanto caminhava para seu trabalho. Barny mora com a filha e trabalha corrigindo testes e sente uma grande atração em relação ao seu chefe, Sabine. Quando os alemães chegam, Barny envia sua filha meio judia para morar numa fazenda no interior e descobre que o irmão de Sabine foi preso e enviado para um campo de concentração. O ateu Barny decide batizar sua filha para protegê-la e escolhe o padre Léon Morin para discutir com ele temas relacionados à religião e ao catolicismo e Léon empresta livros a ela. Barny se converte ao catolicismo e se aproxima de Léon, sentindo um desejo não correspondido por ele. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEON MUST DIE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leon está em seus vinte e poucos anos e terminalmente doente. Ele inventa uma tecnologia que permite que ele informasse sua mente e viva para sempre. Esta tecnologia será a queda da humanidade, então a liberdade de combate Aqua viaja de volta do futuro para matá-lo. As duas quedas no amor e nos eventos turbulentos seguem.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEROY & STITCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aí vem encrenca. A aventura nunca pára nessa incrível e hilariante nova aventura de Lilo &amp; Stitch, o inédito filme Leroy &amp; Stitch. Como recompensa por supervisionar mais de 625 experimentos, Lilo, Stitch, Jumba e Pleakley ganharam uma viagem pela galáxia, passando por lugares e situações que os fizessem se sentir em casa. Suas vidas são subitamente transformadas quando o maligno Dr. Hamsterviel foge da prisão e força Jumba a criar um novo experimento - Leroy, o irmão gêmeo 'do mal' de Stitch.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LES GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os ex-membros de uma trupe de dança estão na justiça por causa de memórias recentemente publicadas. Cada um insiste no seu próprio ponto de vista. Depois de escrever um livro revelador sobre seus dias na trupe de dança "Barry Nichols and Les Girls", Sybil Wren é processada por difamar sua colega dançarina Angele. Uma narrativa no estilo Rashômon apresenta a história de três pontos de vista, onde Sybil acusa Angele de ter um caso com Barry, enquanto Angele insiste que na verdade era Sybil quem estava tendo o caso. Finalmente, Barry mostra seu lado da história.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LES INVISIBLES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vários homens e mulheres homossexuais idosos falam francamente sobre suas vidas pioneiras, sua decisão sem medo de viver abertamente na França em um momento em que a sociedade os rejeitou.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LES MALABARS SONT AU PARFUM[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LES PROFS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com apenas 12% de aprovações no vestibular, a escola secundária Jules Ferry está ameaçada de fechamento. O diretor resolve tentar um último recurso contratando uma equipe de professores de métodos pouco ortodoxos. Os pais ficam furiosos. Já os alunos se deixam conquistar rapidamente![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LESSON OF THE EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor popular do ensino médio inventa um plano extremo para lidar com a ascensão do bullying e mau comportamento entre o corpo do aluno.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LESTE OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ezequiel, um ex-piloto, volta a sua cidade natal após 15 anos para disputar uma última corrida . Ele reencontra Stela, um antigo affair; Angelo, o patriarca da família; além de Pedro, um jovem de 16 anos que sonha em ser piloto.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LET'S BE EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher entra em um bunker subterrâneo onde as crianças talentosas usam a tecnologia de realidade aumentada para causar estragos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LET'S DANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joseph, apaixonado dançarino de hip-hop, se recusa a entrar na companhia de seu pai para tentar a sorte em Paris. Com sua namorada Emma e seu melhor amigo Karim ele se junta a equipe do famoso Yuri, para tentar ganhar uma competição internacional de hip-hop. Mas no dia nada acontece como esperado, Joseph é traído por Emma e Yuri. Recolhido por Rémi, ex-estrela dançarina que se tornou professora, Joseph descobriu o mundo da dança clássica e conheceu a brilhante Chloe, no meio da competição de balé de Nova York. Através deste encontro, orquestrando a inesperada aliança entre o hip-hop e a dança clássica, Joseph aprenderá a se sentir legítimo como dançarino e líder, e se tornará um artista.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LET'S GET THOSE ENGLISH GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua pequena fraude falhar, Alain e Jean Pierre falham seus exames finais do ensino médio em inglês. Seus pais negam-lhes as férias planejadas para a Cote d'Azur e enviam-lhes para Ramscale na Inglaterra, para melhorar o inglês. No entanto, muitos outros pais tiveram a mesma ideia, então eles se encontram mais do que pessoas inglesas e acabam mais em festas de praia do que na aula. Somente com as garotas que parecem não ter sorte, embora tentem desesperadamente ...[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LET'S NOT MEET[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota de entrega de pizza fazendo sua última parada da noite é atraído em uma armadilha. Ao tentar escapar, ela encontra um grupo de campistas que estão suportando um pesadelo aterrorizante próprio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LET IT SNOW[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nevasca assola uma pequena cidade na véspera do Natal, colocando em jogo amizades, romances e o futuro de um grupo de jovens.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LET ME MAKE YOU A MARTYR[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pope (Marilyn Manson), um assassino de aluguel é contratado por Larry Glass para matar seu próprio filho, Drew Glass. Mas Drew resolve se juntar à sua irmã adotiva para armar um plano de vingança e tentar matar o pai abusivo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LET THE BULLETS FLY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LETRA E MÚSICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um astro da música pop dos anos 80 que está tentando ressuscitar sua carreira conhece uma parceira talentosa para compor uma música.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LETRAS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Archer (Al Pacino) se vê forçado a deixar a aposentadoria. Isso porque um serial killer está atacando e seus crimes têm relação com um caso que Archer investigou. Na companhia de outros dois policiais, ele tenta desvendar o caso em que as vítimas aparecem enforcadas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LETTER FROM MASANJIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Damasco, Oregon, Estados Unidos. Julie Keith encontra uma mensagem desconcertante escondida em um pacote de itens decorativos, um apelo desesperado para ajuda, escrito por alguém preso em um campo de trabalho chinês chamado Masanjia ...[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVADA À FORÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A neta coquete de um respeitado juiz de cidade pequena é encalhada a um esconderijo de um poklegers, submetido a um ato de violência sexual de pesadelo, e mergulhava em um submundo criminoso que ameaça engolir-na completamente.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVADA DA BRECA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao tentar garantir uma doação de US $ 1 milhão para seu museu, um paleontólogo confuso é perseguido por uma herdeira volúvel e muitas vezes irritante e seu animal de estimação o leopardo Baby.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVANTANDO POEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dono de uma equipe de corrida de carros está frustrado com o desempenho do seu time, e num ato de desespero aposta todas as fichas em um jovem ladrão de carros, que surpreende e apresenta um potencial único na pista.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVE-ME AO RIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Ryder (Logan Miller), um jovem da Califórnia que vai para o Nebraska em uma reunião de família. Ele pensa em assumir sua homossexualidade para todos, mas, para poupar sua mãe dos parentes, ele mantém a calma. Apesar de parecer estranho para todo mundo, Ryder é seguido por todos os lugares por sua prima Molly, de 9 anos. Quando os dois saem e a garota parece ter sido atacada, o jovem é acusado pela família, mas acaba descobrindo um grande segredo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVE-ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray (Pat Healy) é um empresário inexperiente especializado em simular sequestros de alta-qualidade. Certo dia, ele aceita o serviço de uma cliente misteriosa, Snna St. Blair (Taylor Schilling), que o contrata ao preço de uma boa quantia para sequestrá-la durante uma semana. O trabalho, no entanto, não é tão fácil quanto imaginava.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVEL SIXTEEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um autoritário e rígido sistema escolar para meninas esconde grandes mistérios. Após descobrirem informações perturbadoras, algumas alunas iniciam um motim.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVIATÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa península do Mar de Barents, no Ártico, um pai de família (Aleksey Serebryakov) luta contra os desmandos de um prefeito corrupto. Para enfrentar o político que tenta desalojá-lo, ele recorre a um colega de Moscou.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVIATÃ[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa península do Mar de Barents, no Ártico, um pai de família (Aleksey Serebryakov) luta contra os desmandos de um prefeito corrupto. Para enfrentar o político que tenta desalojá-lo, ele recorre a um colega de Moscou.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVIATHAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma colônia americana de mineração de profundidade encontra um navio soviético naufragado, que abriga um horrível segredo.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEVO VOCÊ COMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história real, este romance de décadas entre um aspirante a chef e um professor segue sua jornada traiçoeira do México a Nova York com sonhos, esperanças e memórias a reboque.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEWIS BLACK: RED, WHITE & SCREWED[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lewis Black Stars em seu segundo especial HBO Solo, uma nova hora de frenética, take-não-prisioneiros de pé, colhida antes de uma audiência ao vivo no Teatro Warner, em Washington, DC. Lewis Black: Vermelho, branco e aparafusado apresenta opiniões e insights de Black sobre questões como o estado da União, aborto, embriões congelados, hábitos de defecação, fósseis, linguagem ruim, FEMA e, claro, o objetivo de Dick Cheney.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LEZ BOMB[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lauren é uma jovem lésbica que ainda não se assumiu para sua família. No Dia de Ação de Graças ela decide levar sua namorada para a reunião de família, mas o que era para ser seu grande momento de saída do armário é atrapalhado pela repentina chegada do amigo com quem ela divide um apartamento.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIANNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Lianna é uma sucessão de recados domésticos e filhos entediantes, no entanto, sua cruz mais pesada para suportar é lidar com seu casamento com pau. A fim de encontrar estímulo intelectual, Lianna leva um curso de psicologia infantil de extensão da faculdade ensinada por Ruth. Quando Lianna pega Dick, tendo um caso com um jovem coed, ela encontra conforto e, eventualmente, amor verdadeiro nos braços de Ruth. No entanto, isso vem com um preço como tudo em sua vida é virado de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIBERATED: THE NEW SEXUAL REVOLUTION[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre a cultura de hookup adulto de jovens de hoje e as histórias em cultura pop que influenciam isso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIBERDADE CONDICIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dustin Hoffman é um assaltante que está na prisão, mas é solto ao ganhar a liberdade condicional, o que o obriga a andar na linha. Com isso, ele tenta levar uma vida normal, com um emprego regular e seguindo todas as regras. Mas mesmo assim acaba novamente caindo na prisão por causa de um policial. Quando ele é novamente solto, busca vingança e, para isso, assalta o policial que o pôs novamente na cadeia, roubando seu carro e voltando mais uma vez à vida do crime.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIBERDADE PARA AS BORBOLETAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esforçando-se para ser independente, o cego, mas determinado, Don Baker se afasta de sua mãe superprotetora. Depois de se estabelecer em suas novas cavernas de São Francisco, Don encontra Kooky vizinho Jill Tanner. Don's Rápido sagacidade e boa aparência desarmar o jill livre-espirituoso, e em pouco tempo eles são mais do que apenas amigos. A intromissão incessante da Sra. Baker destrói o relacionamento de brotação de Don e Jill?[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um motim irrompe em Milwaukee, a cidade mais segregada dos Estados Unidos, o motorista de transporte médico, Vic, fica dividido entre a promessa de levar um grupo de idosos russos a um funeral e seu desejo de ajudar Tracy, uma jovem negra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIBERTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Paisà" retrata, em 6 episódios, a progressão das tropas americanas de libertação, desde o desembarque na Sicília até aos pântanos do vale do rio Pó. A descrição da realidade imediata, na linha de "Roma Città Aperta", a utilização de não profissionais, o aspecto de documentário da fotografia, tudo faz de "Paisà" uma obra em completa ruptura com o cinema italiano da década anterior. - Uma mulher leva uma patrulha aliada através de um campo de minas. Ela morre protegendo um GI, mas os ianques acham que ela o matou. - Um menino de rua rouba os sapatos de um GI. - Um GI conhece uma mulher no dia que Roma é libertada. 6 meses depois eles se reencontram. Ele é um cínico, ela é uma prostituta. - Uma enfermeira americana se arrisca cruzar o rio Arno, em meio ao fogo alemão, em busca do Partisan que ama. - 3 capelães, incluindo um judeu, se abrigam num mosteiro ao norte dos Apeninos. - Soldados aliados e partisans tentam escapar pelos pântanos do rio Pó.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIBERTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a vida de Simón Bolívar (1738 - 1830). Bolívar foi fundamental na luta da América Latina pela independência do Império Espanhol, sendo hoje considerado um dos mais influentes políticos e emancipadores da história americana.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIBERTÉ[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pouco antes da Revolução Francesa, um grupo de libertinos expulsos da corte de Luís XVI foge para a Alemanha, onde se encontram com o lendário sedutor e livre pensador Duc de Walchen. O objetivo deles? Exportar a libertinagem, uma filosofia baseada na rejeição da moralidade e autoridade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIBERTY HEIGHTS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme semi-autobiográfico de Barry Levinson segue vários membros do Kurtzman Clan, uma família judaica que vive em Baltimore suburbano durante a década de 1950. Como adolescente Ben completa o ensino médio, ele cai para Sylvia, um colega negro, criando tensões inevitáveis. Enquanto isso, o irmão de Ben, van, participa da faculdade e se torna fervendo com uma misteriosa mulher enquanto seu pai tenta manter seu negócio burlesco.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIBRARY WAR: THE WINGS OF REVOLUTION[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kasahara Iku e Dojo Atsushi recebem uma recordação de emergência no meio de sua data enquanto o Japão é balançada por um ataque terrorista. Seu novo dever é um detalhe de proteção atribuído a Touma Kurato, autor. Enquanto isso, a relação entre bibliotecários e comitê de pureza da mídia também está agravando. Durante ainda outro confronto hostil, o Dojo está seriamente ferido. Embora Kasahara esteja mal afobilado por esta mudança de eventos, dojo ainda vê apto para confiar-a com a proteção de Touma.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LICENÇA PARA AMAR ATÉ A MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marinheiro aproveita folga em Seattle para se divertir. Em jogo de sinuca com uma prostituta, ele vence e ganha o direito de passar a noite com ela. E se apaixona pela mulher e se afeiçoa por seu filho de 10 anos, de quem se torna pai substituto.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LICENÇA PARA CASAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Murphy (John Krasinski) e Sadie Jones (Mandy Moore) estão noivos e ansiosos para enfim se casarem. Entretanto a St. Augustine, a tradicional igreja da família de Sadie e que é comandada pelo reverendo Frank (Robin Williams), apenas realizará o casamento se ambos passarem pelo famoso curso de preparação de noivos, ministrado pelo próprio reverendo. Sem alternativa, Ben e Sadie aceitam a exigência. Entretanto o curso, que é composto de aulas ultrajantes, estranhas lições de casa e invasões de privacidade, põe em risco o relacionamento entre eles.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LICENÇA PARA SEDUZIR[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três belas e inteligentes amigas decidiram que estão cansadas de ser usadas pelos homens em suas vidas. E para provar que os representantes do sexo masculino são todos previsíveis e facilmente seduzidos, este trio sensual decide jogar sob suas próprias regras - criando uma deliciosa competição de sedução para convencer um "sortudo" de que ele estaria vivendo um sonho, cercado por três gatas perfeitas...Mas o que as três não percebem é que o seu alvo não é tão inocente assim e também está querendo entrar no jogo, para usar algumas cartas guardadas na manga.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIÇÕES DE INFÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A época é 1945-46. Eda, de 10 anos, e seu amigo Tonda vivem em uma pequena vila nos arredores de Praga. Na escola, a turma é tão descontrolada e indisciplinada que o professor desiste e é substituído pelo militante Igor Hnidzo. Ele é muito rigoroso - mas também muito justo. Sua fraqueza é seu interesse pelas mulheres jovens. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIÇÕES DE UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Alemanha de 1874 um professor formado pela Universidade de Oxford usa o futebol para ensinar o vocabulário a seus alunos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIÇÕES EM FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aidan Bloom (Zach Braff) é um ator, pai e marido, que com 35 anos ainda sonha em encontrar sua identidade ou um propósito para sua vida. Aindan e a esposa sofrem financeiramente e a relação não melhora com o fato de que o sujeito passa boa parte do tempo sonhando em ser um grande e futurístico guerreiro espacial, um sonho seu desde pequeno.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIÇÕES PARA CANALHAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destino leva a jovem Jenny a procurar seu pai distante: o pequeno vigarista Dirty Barry. Jenny acredita que o amor vence tudo, mas Barry sabe que o dinheiro é o que faz o mundo girar. Que comecem as lições para os canalhas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIÇÕES PARA TODA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter (Haley Joel Osment) é um garoto introvertido, que passa o verão na fazenda de dois tios que mal conhece, Garth (Michael Caine) e Hub (Robert Duvall). Ambos têm passados recheados de mistérios, que Walter começa a decifrar aos poucos e que fazem com que o garoto se aproxime cada vez mais dos tios.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LICORICE PIZZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Alana Kane e Gary Valentine crescendo, correndo e passando pela navegação traiçoeira do primeiro amor no Vale de San Fernando, 1973.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIFE, ANIMATED[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos três anos, um garotinho chatty, enérgico chamado Owen Suskind deixou de falar, desaparecendo em autismo com aparentemente sem saída. Quase quatro anos se passaram e os únicos estímulos que engajados Owen eram filmes da Disney. Então, um dia, seu pai vestiu um fantoche-Iago, o papagaio da Wisecacking de Aladdin - e perguntou "como é ser você?" E Poof! Owen respondeu, com diálogo do filme. A vida, animada conta a notável história de como o Owen encontrou na animação da Disney um caminho para a linguagem e uma estrutura para fazer sentido do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIFE: UM RETRATO DE JAMES DEAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas do lançamento do filme "Vidas Amargas" (1955), James Dean ainda não é um ator famoso. Os estúdios têm grandes planos para transformá-lo em um astro, mas ele não se sente à vontade com a vida de festas, eventos e autógrafos. O fotógrafo Dennis Stock, apostando no sucesso iminente de James Dean, pede para fotografá-lo em um ensaio para a revista Life, mas recebe apenas respostas negativas. Um dia, para fugir da promoção de "Vidas Amargas", Dean esconde-se na fazenda de sua família, e leva o novo amigo Stock junto dele. Neste local, o fotógrafo registra as imagens mais famosas de toda a carreira do ator.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIFI, UMA GALINHA NA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lifi é uma galinha que vive em uma fazenda produtora de ovos, junto de dezenas de outras fêmeas como ela. Entretanto, Leafie não consegue ter seus próprios ovos, ela apenas choca os ovos de outras galinhas e isso a deixa muito triste. Em meio a sua fuga do galinheiro, ela acaba sendo responsável por chocar e criar um filhote de pato órfão, que perdeu os pais para uma doninha caolha.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA DE ZACK SNYDER[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Determinado a garantir que o sacrifício final do Superman não foi em vão, Bruce Wayne alinha forças com Diana Prince com planos de recrutar uma equipe de metahumanos para proteger o mundo de uma ameaça de proporções catastróficas que se aproxima.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA SOMBRIA: GUERRA DE APOKOLIP‪S‬[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Liga da Justiça sempre foi a primeira e última defesa da Terra, mas com a chegada iminente de Darkseid e os horrores da guerra que ele trará, tudo está para mudar! Com o tempo se esgotando, a Liga da Justiça precisará, como nunca antes, de todos os seus integrantes e poderes. Mas mesmo os mais poderosos super-heróis do mundo, incluindo o novo membro, John Constantine, poderão não ter chance contra as legiões de Darkseid. Testemunhe a batalha mais chocante do Universo DC, onde a sobrevivência em si já é uma vitória.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA VS. JOVENS TITÃS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robin é forçado a trabalhar com os Jovens Titãs após comprometer uma missão da Liga da Justiça. Mas o vilão Trigon passa a controlar todos os membros da Liga, fazendo com que as duas equipes se enfrentem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: A LEGIÃO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Liga da Justiça enfrenta a maior ameaça de sua história quando um bando de supervilões descobre "planos de emergência" do Cavaleiro das Trevas para deter qualquer membro rebelde da Liga da Justiça para descobrir os pontos fracos secretos de cada um dos super-heróis. Chegou a hora de batalhar pela sobrevivência, quando os planos de emergência são colocados em prática contra todos os membros da Liga da Justiça![/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: A NOVA FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste épico de origem, uma descrição virtual dos super-heróis incluindo não só o Superman, Batman e a Mulher Maravilha, mas também o Lanterna Verde, Martian Manhunter e Flash, estes heróis bem diferentes devem superar seus medos e superstições um dos outros para forjar uma aliança contra uma criatura tão formidável que será preciso todos os poderes combinados para prevalecer![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: CRISE EM DUAS TERRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste longa de animação, um Lex Luthor "do bem" vem de um universo alternativo para pedir ajuda, pois seu planeta está sendo ameaçado pelo Sindicato do Crime, uma versão maligna da Liga da Justiça. As coisas se complicam quando o vilão Coruja tenta por em prática um plano diabólico, que poderá colocar todo o equilíbrio dos universos em perigo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: DEUSES E MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viaje a uma realidade divergente, onde a Liga da Justiça protege o planeta – mas responde apenas a ela própria. Utilizando métodos de intimidação e medo, estes Superman, Batman e Mulher-Maravilha usam força bruta em nome da justiça. Neste universo alternativo, Superman não foi criado pelos Kents em Smallville, o Cavaleiro das Sombras não é Bruce Wayne, e Mulher Maravilha não é uma guerreira amazona de Themyscira. Quando um grupo de cientistas famosos passam por “acidentes”, uma força-tarefa do governo é acionada e segue uma trilha de pistas que os leva à Liga – mas será que há mais alguém nas sombras operando esse estratagema? Trata-se de um jogo de altas apostas envolvendo intrigas, mistérios e ação, que pretende responder a pergunta: Como você leva a justiça para aqueles que estão acima da lei?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma misteriosa figura espreita nas sombras de Gotham City, um guardião silencioso conhecido apenas como o Batman. Enquanto combate o crime e ganha cada vez mais a desconfiança do público, ele enfrenta as injustiças da noite sozinho. Durante uma perseguição a um criminoso, Batman cruza o caminho do arrogante tira intergaláctico, o Lanterna Verde, e a improvável dupla descobre uma ameaça iminente, maior e mais mortal do que qualquer coisa que Terra já tenha encarado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: OS CINCO FATAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A equipe vai se juntar para enfrentar os Cinco Fatais (Tharok, Imperatriz Esmeralda, Validus, Mano e o Persuader), que são super-seres viajantes do tempo, que estão atrás de Jessica Cruz, a Lanterna Verde. Baseado nos personagens criados por Jim Shooter.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: PONTO DE IGNIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barry Allen, o herói Flash, nunca conseguiu esquecer o dia em que sua mãe foi vítima de um horrendo crime e faleceu. Determinado a mudar a sua história, ele quebra as barreiras do tempo com sua hipervelocidade e volta no tempo, para impedir que a tragédia aconteça. No entanto, mexer com a linha temporal traz sérias consequências para o presente. Por conta da sua volta, o mundo é devastado por uma grande guerra entre as amazonas da Mulher-Maravilha e o exército de Atlantis, liderados por Aquaman. Junto com o Batman dessa nova realidade, mais violento e destemido, e a ajuda do Cyborg, ele tenta restaurar o fluxo temporal e impedir que esse mundo alternativo se concretize.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: SOMBRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de anti-heróis sobrenaturais se unem para enfrentar ameaças ocultas, ameaças sobrenaturais, ameaças que talvez Batman, Superman e companhia não conseguiriam vencer. O clã é formado por personagens como John Constantine, Zatanna, o Monstro do Pântano, Etrigan, o Demônio, e a Orquídea Negra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA: TRONO DE ATLANTIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os eventos de "Liga da Justiça: Guerra”, o Mestre do Oceano e o Arraia Negra declararam guerra contra a superfície em retaliação aos testes com armas realizados pela marinha após a invasão planetária do Senhor de Apokolips, Darkseid. Enquanto isso, a Rainha Atlanna busca pelo seu outro filho, meio-irmão do Mestre do oceano, Arthur Curry, um meio-humano com poderes aquáticos, mas sem o conhecimento de sua linhagem. Mesmo que ele viva com poderes além de sua compreensão, ele percebe os perigos que o cercam e se junta à Liga da Justiça, e junto aos seus novos companheiros ele deve abraçar o seu destino e lutar contra a destruição da Terra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DA JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Impulsionado pela restauração de sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman, Bruce Wayne convoca sua nova aliada Diana Prince para o combate contra um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam com agilidade um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes, poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGA DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base no romance chinês do século XVI Feng Shen Yan Yi (A Investidura dos Deuses), a história conta como o Rei Zhou de Shang se torna um tirano devido às astúcias de Daji, um espírito vixen que está disfarçado como uma de suas concubinas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGAÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família comum enfrenta circunstâncias imprevisíveis desencadeadas por um telefonema misterioso que a coloca numa situação aterradora.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGAÇÕES PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A estudiosa Célène se apaixona pelo rebelde Tristan, sem saber que ela faz parte de uma aposta cruel dele com Vanessa, a rainha das redes sociais da escola.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]LIGAÇÕES PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]França, 1788. A Marquesa de Merteuil (Glenn Close) precisa de um favor do seu ex-amante, o Visconde de Valmont (John Malkovich), pois seu ex-marido está planejando se casar com uma jovem virgem e ela deseja que o Marquês, que é conhecido por sua vida devassa e suas conquistas amorosas, a seduza antes do dia do casamento. No entanto, ele tem outros planos, pois planeja conquistar uma bela mulher casada (Michelle Pfeiffer), que sempre se mostrou fiel ao marido e é religiosa. A Marquesa exige então uma prova escrita dos seus encontros amorosos e, se ele conseguir tal façanha, ela lhe promete como recompensa passarem uma noite juntos. Mas os jogos de sedução fogem do controle e os resultados são bem mais trágicos do que se podia imaginar.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>