<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]60[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page60.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVASORES DE CORPOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matthew Bennell ouve a amiga reclamar que o marido anda se comportando estranhamente, mas acredita que sejam apenas problemas conjugais. Porém, ele fica preocupado quando outras pessoas começam a fazer as mesmas observações. Sua desconfiança é confirmada quando um escritor e sua esposa encontram um corpo de um mutante. Diante de um inimigo invisível, Matthew deve agir rapidamente antes que toda a cidade seja atingida.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVENCÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos de 1930, no deserto da Manchúria, três coreanos foras-da-lei envolvem-se numa aventura cheia de ação. O Estranho rouba um mapa de um oficial japonês; O Mau é pago para recuperá-lo; O Bom é um caçador de recompensas que vai atrás dos dois outros homens. Num clima de faroeste, o destino destes três homens se cruza e todos terão de lidar com os exércitos nipônico e chinês, além de vários bandidos russos que cuzam pelo caminho.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVENTORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro estudantes de origem hispânica são apaixonados pelos estudos em robótica, e decidem se inscrever em um disputado concurso de robótica subaquática promovido pela NASA. Eles têm talento e força de vontade, mas são de origem pobre, e nunca tiveram acesso à tecnologia mais avançada em suas escolas. Mesmo assim, os quatro amigos devem enfrentar a equipe formada pelo respeitado MIT (Massachusetts Institute of Technology).[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVESTIGADORES E A MALDIÇÃO DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mia (Marleen Quentin) e Benny (Ruben Storck) viajam para encontrar o amigo Luca que vive em uma aldeia numa região montanhosa. Chegando lá, coisas estranhas começam a acontecer, aterrorizando os aldeões. Para conseguir resolver esse mistério, Mia e Benny precisarão trabalhar em conjunto com outras crianças locais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVISÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Joseph Goebbels fez a infame declaração, em 1943, que Berlim estava "livre de judeus", 1.700 ainda estavam lá e conseguiram sobreviver na capital nazista até o final da Segunda Guerra Mundial. Os Invisíveis traça as histórias de quatro jovens que aprenderam a se esconder estando à vista de todos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS CARA DE PAU 2000[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elwood está prestes a iniciar uma nova missão: unir sua velha banda - desta vez com a ajuda de um emotivo barman - para competir na Batalha das Bandas de Queen Moussette e colocar o orfão Buster de volta no caminho da redenção. Com as presenças especiais de B.B King, Aretha Franklin, James Brown, Johnny Lang, Blues Traveler, Eric Clapton e muitos outros, esta é uma comédia musical cheia de ação, com muito Blues e Soul.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS CARA DE PAU[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após deixar a cadeia Jake reencontra seu irmão Elwood e juntos vão para o orfanato onde foram criados. Lá eles descobrem que o local será fechado se uma dívida de US$ 5 mil com a prefeitura não for paga. Como a freira que dirige o orfanato não aceita de forma alguma dinheiro ganho desonestamente, Jake e Elwood decidem por retomar a The Blues Brothers Band, na intenção de realizar um grande show e arrecadar a quantia necessária para pagar a dívida.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS GRIMM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Famosos por seus contos cheios de criaturas sobrenaturais, os Grimm são mandados para uma floresta encantada quando o governo de Napoleão Bonaparte descobre que eles ganham dinheiro contando mentiras.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS GUARDIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os negócios de uma família chinesa viram alvo de sabotagem de um concorrente, dois guardiões do mundo espiritual deixam a aposentadoria de lado para protegê-los.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS ID & OTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Surfistas havaianos gêmeos que foram expulsos da escola são enviados a um rigoroso acampamento de verão pelo pai rico e acabam sendo confundidos com guardas florestais ao tentarem escapar.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS KICKBOXERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos completamente diferentes, um policial e outro mestre em artes marciais, unem-se para vingar o assassinato de seu pai (um agente da CIA), morto pela máfia.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis irmãos adolescentes passaram toda a vida isolados num apartamento em Manhattan. Tudo o que sabem sobre o mundo exterior se deve aos filmes que assistem obsessivamente e recriam de forma meticulosa. Quando um deles escapa, a família é obrigada a ingressar na sociedade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS RICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie Rico, o despertício antigamente para um grande chefe da máfia, agora está viva como um comerciante honesto na Flórida com sua família. As coisas vão azedar quando a polícia começa uma busca por seus irmãos ligados ao sindicato que estão no Lam depois de um grande sucesso, forçando Eddie a se envolver com a máfia novamente.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS SISTERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eli e Charlie Sisters são dois pistoleiros que recebem uma missão complicada: capturar e eliminar Hermann Kermit Warm, um explorador de minas de ouro. Os assassinos perseguem o explorador através do deserto do Oregon, no entanto, Eli começa a ter uma crise de consciência sobre a carreira que leva. Para se salvar, Hermann pode se aproveitar dessa fraqueza momentânea e oferecer um acordo melhor para os irmãos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS SOLOMON[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para atender o último desejo de seu pai, que sonha em ser avô, os irmãos Solomon saem em busca de esposas dispostas a começarem uma família.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS SPARKS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como uma banda de rock pode ter sucesso e ser subestimada, superinfluente e criminosamente menosprezada, tudo ao mesmo tempo? Saia numa odisseia musical por cinco décadas bizarras e maravilhosas com os irmãos Ron e Russell Mael, celebrando o legado inspirador dos Sparks: a banda preferida da sua banda preferida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS WILLOUGHBY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro irmãos com pais egoístas fazem um plano para se livrar deles de uma vez por todas e formar a família que desejam.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde que sua abusiva mãe, Lola (Constance Zimmer), foi presa por questões relacionadas à drogas, sete anos atrás, Reymund (Taylor Lautner) cuida de seu irmão mais novo, Oliver (Nicos Christou). Mas quando Lola sai da cadeia, aparentemente recuperada e determinada a reconstruir sua família, Rey decide fugir com o irmão para a costa da Califórnia, a fim de proteger seu caçula e finalmente seguir o sonho que abandonou há muito tempo. Mas logo os dois se vêem perseguidos por Lola e o ex-marido dela, Bo (Kenny Johnson).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JETSONS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pela primeira vez, a família mais louca e divertida de todo o espaço vai viver uma aventura completa e emocionante. Quando George Jetson é promovido, ele se muda com toda família para um asteróide distante, cheio de surpresas e novos amigos. Você vai conhecer um Shopping Center do futuro, vai rolar de rir com os jogos de basquete sem gravidade e descobrir que os Grungies, habitantes do asteróide, já sabem como usar a tecnologia em causar danos à ecologia. O Jetsons – é uma incrível produção de 1990, baseado no desenho originais que se tornaram uma das séries de maior sucesso na televisão de todo o mundo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS PISTOLEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa em 1878, no Novo México. John Tunstall recolhe jovens pistoleiros da rua para trabalhar em seu rancho, e os ensina a ler e a se comportar. O fazendeiro é baleado e morto, e agora seus ajudantes querem vingança.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS TITÃS ASSISTEM A SPACE JAM[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Teen Titans são visitados pelos Nerdlucks, os vilões do Space Jam que tentaram capturar Michael Jordan e os Looney Tunes. Surpreso ao descobrir que seus companheiros Titãs nunca viram o Space Jam, Cyborg organiza uma festa exclusiva para assistir ao filme.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS TITÃS EM AÇÃO VS. OS JOVENS TITÃS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A nova animação mostra os heróis se enfrentando em uma arena apenas para descobrirem que estão sendo manipulados por uma dupla de Trigons, o que faz com que eles tenham que se juntar para salvar o dia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS TITÃS EM AÇÃO! NOS CINEMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robin, Ciborgue, Estelar, Ravena e Mutano são os Jovens Titãs. Ao perceberem que todos os super-heróis estão estrelando filmes, eles decidem se mobilizar para também ter espaço nas telonas. O líder do grupo, Robin, está determinado a ser visto como um astro e com ideias malucas e até uma canção eles partem em busca de um diretor de Hollywood, mas acabam enganados por um supervilão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS TITÃS: MISSÃO TÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo começa quando um vilão ninja ataca a cidade e os titãs tentam impedir. Ao fim da luta, os titãs descobrem que o vilão, Saicotech, fora mandado por Brushogum. A equipe dirige-se a Toquio para investigar as razões de Saicotech der sido enviado e, então, prendê-lo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Atenas, uma coleção de esmeraldas é roubada com sucesso por uma equipe de ladrões, liderada por cofre-biscoito Azad. As coisas vão suavemente até que eles perdem o navio pelo qual eles planejaram sua fuga; Um chefe de polícia persegue Azad enquanto espera que o próximo navio seja desativado.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LARGADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giorgio é um famoso jornalista que, junto com sua ex-esposa, cuida de seu filho adolescente, Tito. Este último tem uma relação conflituosa com o pai e prefere passar o tempo com os amigos, mas tudo muda quando ele conhece Alice.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LEGENDÁRIOS VIKINGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rolfe, um astuto e perigoso líder de um grupo de vikings marinheiros, parte em busca de um gigantesco sino feito de ouro depois de espalhar uma série de pistas falsas para seus colegas. Mas logo ele terá em seu encalço o destemido Aly, comandante de um grupo de mouros aventureiros.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LIMITES DO CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estranho misterioso funciona fora da lei e mantém seus objetivos escondidos, confiando em ninguém. Enquanto seu comportamento é paradoxalmente focado e sonhada de uma vez, ele embarca em uma jornada que não só o leva em toda a Espanha, mas também através de sua própria consciência.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LOBOS MAUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de assassinatos brutais coloca as vidas de três homens em rota de colisão: O pai da vítima mais recente agora em busca de vingança, um detetive da polícia que trabalha fora dos limites da lei, e o principal suspeito dos assassinatos - um professor de estudos religiosos preso e liberado devido a um erro técnico da polícia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LOBOS NUNCA CHORAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra a aventura do biólogo solitário Tyler, que vai viver na região do Ártico para realizar uma pesquisa. Ele observa e registra toda a rotina dos lobos que ali vivem. Suspeitava-se que ali ocorrera uma catástrofe biológica, pois todos caribus da região tinham desaparecido.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LOBOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max e Leo são dois irmãos de 8 e 5 anos de idade que acabaram de imigrar para os Estados Unidos com sua mãe, Lucia, em busca de uma vida melhor. Constantemente deixados sozinhos enquanto sua mãe trabalha, os meninos criam um universo imaginário à sua espera na expectativa de um dia realizar seu sonho de visitar a Disney.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LORDES DE FLATBUSH[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois membros de um clube social da década de 1950, Brooklyn têm mais interesse em romance do que em roncos.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MAIS JOVENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não muito distante, onde a água é o recurso mais precioso e controlado pelo governo, alguns homens lutam para sobreviver em uma terra seca. Nessa realidade, Ernest vive com seus filhos Mary e Jerome defendendo a fazenda de invasores e em busca de água[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MALUCOS DO AR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chick Allen (Dean Martin) e Hap smith (Jerry Lewis) apresentam-se em shows musicais. Mas Chick é convocado para o serviço militar, enquanto Hap continua a fazer suas apresentações, desta vez com outra companhia. Chick também continua fazendo suas apresentações, mas as dele não são tão boas quanto as de Hap e ele decide pedir ajuda ao seu antigo companheiro.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MARIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte súbita de um amigo comum traz três homens, casado com filhos, reconsiderar suas vidas e, finalmente, sair juntos. Mas o entusiasmo irracional por recuperar a liberdade será de curta duração.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MELHORES ANOS DE NOSSAS VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Segunda Guerra, 3 militares retornam aos seus lares e tentam se readaptar à sociedade. O maior clássico de guerra dos anos 40, este comovente e ainda atualíssimo filme, com roteiro de Robert Sherwood e a direção de Willian Wyller foi grande sucesso de bilheteria sendo vencedor de 7 Oscars.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENINOS DO BRASIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ensandecido médico Joseph Mengele (Gregory Peck), que fez milhares de experiências genéticas com judeus (inclusive crianças), vive no Paraguai e planeja o nascimento do 4º Reich. Para obter tal objetivo, faz 94 clones de Hitler quando ele era um garoto. Mas isto não basta, pois diversas variáveis necessitam serem criadas para traçar o perfil psicológico de Hitler. Entretanto Ezra Lieberman (Laurence Olivier), um judeu que é um caçador de nazistas, descobre a trama e tenta impedir que tal plano se concretize.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENINOS MÁGICOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na mágica Penner Academy, um vampiro adolescente faz amizade com uma fada perspicaz e um lobisomem. Para salvarem sua cidade de uma maldição de magia negra, os três colocam seus poderes à prova.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENINOS QUE ENGANAVAM NAZISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um período de ocupação nazista na França, os jovens irmãos judeus Maurice (Batyste Fleurial) e Joseph (Dorian Le Clech) embarcam em uma aventura para escapar dos nazistas. Em meio a invasão e a perseguição, eles se mostram espertos, corajosos e inteligentes em sua escapada, tudo com o objetivo de reunir a família mais uma vez. Refilmagem de Os Meninos que Enganavam Nazistas (1975).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de turistas ingleses chega à ilha de Almanzora, ao largo da costa mediterrânea espanhola, onde descobrem que em uma pequena vila de pescadores não há adultos, apenas crianças que olham para eles e sorriem misteriosamente.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENSAGEIROS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida na fazenda não está sendo muito fácil para John. Milharais estão morrendo por falta de água, os urubus comem as escassas colheitas e uma dívida bancária põe sua casa em risco. Ele coloca um espantalho nos campos e o verdadeiro horror começa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENSAGEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Solomon decidiu deixar a vida agitada de Chicago para viver numa pacata fazenda na Dakota do Norte. Logo Jess, a filha adolescente, percebe o quão aterrorizante pode ser o isolamento, pois ela e seu irmão Ben, de apenas 3 anos, vêem aparições que são invisíveis às demais pessoas. Quando estas aparições tornam-se violentas a sanidade de Jess passa a ser questionada por seus pais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MERCENÁRIOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O grupo de mercenários se unem para evitar que um criminoso roube uma grande quantidade de plutônio, que possibilitaria a produção de armas nucleares. Após o assassinato de um amigo e o sumiço do mapa que leva ao plutônio, o grupo sai em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MERCENÁRIOS 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barney e sua trupe de mercenários resgatam Doc, um dos integrantes do grupo, que estava preso há oito anos. Ao participarem de uma missão, os mercenários são surpreendidos quando reencontram Conrad, um comerciante de armas impiedoso, que Barney pensava ter matado. Novos membros, mais jovens e mais rápidos, entram para equipe e um novo duelo começa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MERCENÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de mercenários, liderado por Barney Ross, e seus homens de confiança aceitam uma missão que parece ser rotineira: uma operação secreta, a mando da Igreja, para invadir o país sul-americano de Vilena e derrubar seu ditador. Não demora muito para o grupo perceber que a missão é uma operação suicida. Presos em uma perigosa teia de traições, mas sabendo que um inocente está em perigo, Barney e seus homens decidem finalizar o trabalho.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MERCENÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma banda de mercenários liderou pelo Capitão Curry viajar pelo Congo rasgado pela guerra através de terrenos mortais, lutando contra exércitos rivais, para roubar US $ 50 milhões em diamantes sem cortes. Mas a inflatação, rebeldes sádicos e uma trava de tempo comprometer tudo.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MEYEROWITZ: FAMÍLIA NÃO SE ESCOLHE (HISTÓRIAS NOVAS E SELECIONADAS)[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mágoas e rivalidades marcam o reencontro de três irmãos que se reúnem em Nova York para homenagear o pai, um escultor sem sucesso e pra lá de marrento.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISERÁVEIS: O CONCERTO[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance homônimo de Victor Hugo de 1862, ambientado no início do século 19 na França, o enredo segue as histórias de muitos personagens enquanto eles lutam por redenção e revolução. Um grupo que inclui prostitutas, revolucionários estudantis, operários e outros se junta aos personagens principais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISERÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean Valjean rouba um pedaço de pão e é injustamente condenado a prisão e a marginalidade. Mais tarde ele se apaixona por Fantine, cuja morte intempestiva faz com que ele se transforme no pai adotivo de Cosette, filha de sua amada. O tempo passa e a menina Cosette se apaixona profundamente por Marius, um jovem e carismático revolucionário.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISERÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na França do século 19, o ex-prisioneiro Jean Valjean, perseguido ao longo de décadas pelo impiedoso policial Javert por ter violado sua liberdade condicional, busca redenção pelo seu passado e decide acolher a filha da prostituta Fantine.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISERÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stéphane (Damien Bonnard) é um jovem que acaba de se mudar para Montfermeil e se junta ao esquadrão anti-crime da comuna. Colocado no mesmo time de Chris (Alexis Manenti) e Gwada (Djibril Zonga), dois homens de métodos pouco convencionais, ele logo se vê envolvido na tensão entre as diferentes gangues do local.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISTÉRIOS DONALD STRACHEY  1 - O TERCEIRO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive gay Donald Strachey e contratado para proteger o ativista gay John Rutka, conhecido por tirar politicos e cidadãos serios do armario. Strachey abandona suas responsabilidades como guarda-costas quando suspeita que Rutka está fingindo as ameaças contra sí mesmo. Third man out é um filme gay com muito Suspense,Sensualidade e ação.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISTÉRIOS DONALD STRACHEY 4 - GELOS AZUIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O investigador gay Donald Strachey (Chad Allen), tem o mais complicado caso da sua carreira. Depois do seu namorado de longa data, Tim (Sebastian Spence), ter pedido a ele para descobrir a origem de uma anônima e generosa doação para o centro da juventude Albany. Quando o advogado que apresentou a doação aparece morto, o detetive corre contra o relógio para capturar o assassino antes que ele ataque novamente.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MONKEES ESTÃO À SOLTA![/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste seguimento surrealista e livre de forma ao programa de televisão de Monkees, a banda brincou para uma série de peças musicais e vinhetas contendo comentários sociais de humor e anti-estabelecimento.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MORTOS FALAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista mata vítimas inocentes em seus esforços para se comunicar com sua falecida esposa.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MORTOS NÃO MORREM[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidadezinha pacata, uma série de crimes começam a chamar a atenção dos policiais Cliff (Bill Murray) e Ronald (Adam Driver). Depois de investigarem, descobrem que os seus piores medos se tornaram reais: o local está sendo tomado por zumbis, que voltaram para executar as atividades que faziam diariamente quando vivos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MUITOS SANTOS DE NEWARK: UMA HISTÓRIA SOPRANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1967 começavam os conflitos raciais entre negros e italianos em Newark, Nova Jersey. É nesse cenário que o jovem Tony Soprano começa sua formação como um dos maiores gangsters da região. Sinopse oficial ainda não divulgada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MUPPETS CONQUISTAM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Muppets vão tentar a vida em Nova York, onde esperam se tornar grandes artistas. A sorte não os ajuda e eles passam por períodos difíceis, morando em armários de estações rodoviárias. Até que um dia, um golpe de sorte torna possível seus sonhos. E eles invadem a Broadway![/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MUPPETS E O MÁGICO DE OZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sonhando ser uma cantora famosa, a talentosa Dorothy Gale sempre quis atingir o topo de uma boa carreira de música. No entanto, seus tios (principalmente a Tia Em) a proíbem de sair para longe. Triste, ela vai para o trailer em seu quarto para descansar. No entanto, iria chegar um ciclone no Kansas e eles procuraram um abrigo, mas Dorothy se esqueçe de Totó (seu lagostim de estimação) e volta atrás dele. Chegando tarde demais, o trailer em que ela estava é atingido pela fúria dos ventos e ela é enviada ao mundo mágico de Oz, e sai em busca de um modo para ir para casa. No caminho ela conheçe o Robô de Lata (Gonzo), o Leão Covarde (Urso Fozzie) e o Espantalho (Caco, o Sapo).[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MUPPETS NA ILHA DO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"A Ilha do Tesouro", um clássico de Robert Louis Stevenson, ganha vida própria nas mãos dos divertidos Muppets. A história começa quando Jim Hawkins herda de um pirata um mapa do tesouro perdido. Ele aluga um grande barco e parte em busca do ouro. Nessa viagem, encontra com o capitão Smollet (Caco, o Sapo), o terrível Long John Silver (Tim Cury) e a temível Benjamina Gunn (Miss Piggy). "Os Muppets na Ilha do Tesouro" é uma aventura superdivertida para toda a família.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MUPPETS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De férias em Los Angeles, Walter, o maior fã dos Muppets em todo o mundo, seu irmão Gary e sua amiga Mary descobrem um nefasto plano de um ganancioso explorador de petróleo para destruir o teatro Muppet. Agora, o trio precisa reunir Kermit, Miss Piggy, Fozzie e seus amigos para o maior telethon Muppet de todos os tempos e salvar o adorado teatro. A gangue está reunida novamente em um filme recheado de músicas irresistíveis e diversão para toda a família.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NIBELUNGOS PARTE 1 - A MORTE DE SIEGFRIED[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primeira parte da adaptação de uma velha lenda escandinava por Fritz Lang. Após roubar o tesouro dos Nibelungos - anões que vivem debaixo da terra -, Siegfried corteja a bela Kremilda, irmã de Gunther, rei dos Burgúndios. O rei pede que Siegfried o ajude a seduzir a rainha virgem Brunilda que, ao desvendar a trama, pede a cabeça do herói. Seguido por "Os Nibelungos Parte 2 - A Vingança de Kremilda".[/B]</info>
<date>1924</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NORMAIS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vani (Fernanda Torres) e Rui (Luiz Fernando Guimarães) estão prestes a se casar. Ela com Sérgio (Evandro Mesquita), ele com Martha (Marisa Orth). Ambas as cerimônias estão marcadas para a mesma sacristia, sendo uma às 18 hs e outro às 20 hs. É lá que Vani e Rui se conhecem, quando ela lhe pede um pouco de arroz para comemorar o casamento que está para ocorrer.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NOVOS CENTURIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial idealista se junta ao LAPD para fazer as despesas se encontrarem ao terminar a faculdade de direito, e é indisctrinada por um veterano experiente. Com o passar do tempo, ele perde suas ambições e familiares quando o trabalho policial se torna toda a sua vida.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NOVOS MUTANTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco jovens mutantes descobrem o alcance de seus poderes e lidam com traumas do passado enquanto são mantidos presos contra a vontade num sinistro hospital.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NOVOS VINGADORES - OS HERÓIS DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sempre que as forças do mal ameaçaram a humanidade, os heróis mais poderosos da Terra, os Vingadores estavam lá para detê-los, até que em uma luta final foram derrotados pelo indestrutível robô Ultron. Mas nem tudo está perdido, Tony Stark (O Homem de Ferro) manteve os filhos dos Vingadores em segurança para se tornarem os heróis adolescentes. Agora, James (filho do Capitão América e da Viúva Negra) Torunn (filha de Thor), Azari (filho da Pantera Negra), e Pym (Filho da Vespa e do Homem Gigante) devem terminar a luta que seus pais começaram. Logo o filho de Hawkeye irá se juntar a eles. Mas será que cinco adolescentes serão suficientes para destruir a máquina que derrotou seus pais? Para esta nova batalha eles vão à procura de O Incrível Hulk que terá que se unir aos jovens e então formarem “Os Heróis do Futuro”.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OCTONAUTAS E AS CAVERNAS DE SAC ACTUN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Octonauts embarcam em uma aventura subaquática, navegando por um conjunto de cavernas desafiadoras para ajudar um pequeno amigo polvo a retornar ao Mar do Caribe.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ODIADOS DO CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As tensões familiares aumentam entre os irmãos Alice e Paul, que, mesmo contrariados, concordam em ir ao casamento de sua distante meia-irmã rica no interior da Inglaterra com sua mãe, Donna. Ao longo da semana do casamento, muitos esqueletos do passado são arrancados do armário, e a improvável reunião dá a todos a motivação para seguir em frente com suas próprias vidas. Essa é uma comédia de casamento moderna para qualquer pessoa com uma família um pouco disfuncional (todos), ou qualquer pessoa que foi forçada a comparecer a um casamento que tentou evitar (também todos).[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OITO ODIADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma nevasca, um carrasco, uma prisioneira, um caçador de recompensas e um homem que alega ser xerife buscam abrigo no Armazém da Minnie, onde quatro outros desconhecidos estão abrigados. Aos poucos, os oito viajantes no local começam a descobrir os segredos sangrentos uns dos outros, levando a um inevitável confronto entre eles.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS AMARELOS DOS CROCODILOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Iris (Emmanuelle Béart), uma socialite francesa, contrata como “Ghost Writer” sua tímida irmã Josephine (Julie Depardieu), pesquisadora especialista em Idade Média. O sucesso do livro faz de Iris famosa e desperta a transformação da irmã.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS DA MINHA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que a jovem Francisca testemunha um assassinato selvagem, seu mundo está virado de cabeça para baixo. A jovem e solitária mulher é consumida pelo seu profundo e sombrio desejo de vingança.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS DE JÚLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia é uma mulher que sofre de uma doença degenerativa nos olhos. Após encontrar sua irmã cega morta, ela decide investigar o acontecido, e descobre um mundo sombrio cheio de mistérios e mortes, enquanto sua visão começa a piorar.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS DE LAURA MARS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura Mars é uma jovem mulher que misteriosamente passa a ter visões de terríveis crimes cometidos por um serial killer.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS DE TAMMY FAYE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanha Tammy Faye e seu marido, Jim Bakker nas décadas de 1970 e 80, que vieram de origens humildes e conseguiram criar a maior rede de radiodifusão religiosa e parque temático do mundo. Conseguindo reverência por sua mensagem de amor, aceitação e prosperidade. Tammy Faye era lendária por sua beleza, seu canto e seu jeito com as pessoas. No entanto, os escândalos e seus rivais procuraram alguma forma de derrubar seu império.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS NEGROS DE MARILYN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor pela comida une dois pacientes de um hospital psiquiátrico. Juntos, eles realizam o sonho de ter um restaurante. Agora, só falta encontrar a cura.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS SEM ROSTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota sofreu um acidente que acabou a deixando sem face, sobrando apenas os olhos intactos. Seu pai, um renomado cirurgião especialista em transplantes, está determinado a fazer qualquer coisa para lhe dar um novo rosto.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OPOSTOS SEMPRE SE ATRAEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reunidos depois de uma década, dois policiais muito diferentes investigam um assassinato em uma cidade dividida que é palco de uma grande conspiração.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÓRFÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate (Mackenzie Davis) é uma jovem professora contratada para trabalhar como governanta na mansão de uma família rica. Na casa, localizada em Essex, Londres, vive Flora (Brooklynn Prince) e Miles (Finn Wolfhard), irmãos órfãos que perderam ambos os pais em um acidente próximo à casa. No entanto, ela logo percebe que no local existem outros moradores, não necessariamente vivos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OUTROS CARAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives da polícia de Nova York, Gamble e Hoitz, não fazem manchetes com o seu trabalho diário atrás de uma escrivaninha. Gamble aprecia a sua função, mas Hoitz está ansioso para voltar para as ruas. Quando um caso aparentemente insignificante acaba se revelando um grande negócio, os dois policiais têm a oportunidade de finalmente provar a seus companheiros que eles têm capacidade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OUTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na isolada Ilha de Jersey, no final da Segunda Guerra Mundial, Grace (Nicole Kidman) aguarda o retorno de seu marido do campo de batalha. Em uma bela e espaçosa mansão, ela vive com seus dois filhos acreditando estar mantendo-se em segurança. Mas tudo isso é pura ilusão... Quando novos criados chegam para substituir os antigos que sumiram misteriosamente, eventos assustadores e sobrenaturais começam a se desenrolar. A filha de Grace diz estar mantendo contato com aparições inexplicáveis. Inicialmente, Grace se mostra relutante em acreditar em tais aparições, mas logo começa também a sentir a assustadora presença de outras pessoas em sua casa. Quem serão eles? O que querem? Para descobrir as respostas, Grace deve deixar de lado todos seus medos e crenças e entrar no coração do arrepiante mundo do sobrenatural.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PADRINHOS MAGICOS NO PARAISO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Timmy que deveria cuidar de uma coisa muito importante para o mundo das fadas só que ele se descuida e perde, e ele tem que recuperar para o mundo das fadas não ser destruido.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PAPÉIS DE ASPERN[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na obra de Henry James, Os Papéis de Aspern se passa no final do século 19 e narra a história de um ambicioso editor norte-americano obcecado pelo poeta romântico Jeffrey Aspern. Determinado a conseguir as cartas que Aspern escreveu a Juliana, sua amante, anos antes, o editor viaja a Veneza e conhece uma misteriosa idosa e sua sobrinha, que vivem em uma imponente, mas decadente, mansão. O visitante seduz a moça numa tentativa de obter os papeis, mas ela descobre a trama. Contudo, ela também tem sua própria motivação para desvendar o mistério, e faz uma perigosa proposta ao editor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PARÇAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta sequência, Toinho, Ray Van e Pilôra gastam muito dinheiro em um hotel de luxo por conta do casamento de Cintia. As coisas começam a dar errado quando eles ficam sabendo que Vacário, pai de Cintia, foi preso e fez uma delação premiada que incriminou seu chefe, o China. O mafioso promete vingança, enquanto os Parças tentam levantar dinheiro com uma decadente colônia de férias para adolescentes….[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PARÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chantageado e enganado por um trapaceiro ambicioso, Toinho (Tom Cavalcante), Ray Van (Whindersson Nunes), Pilôra (Tirullipa) e Romeu (Bruno de Luca) precisam organizar uma festa de casamento inesquecível sem nenhum dinheiro em seus bolsos. Se eles falharem, eles terão que lidar com o maior contrabandista de São Paulo, que também é o pai da noiva (Paloma Bernardi).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PARECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite escura e chuvosa, um grupo de oito estranhos fica preso em uma remota estação de ônibus esperando pela condução até a Cidade do México. Coisas estranhas começam a acontecer e eles ficam presos em uma luta pela sobrevivência e sanidade mental.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PARENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assolada por alucinações misteriosas, uma mulher grávida suspeita que a família do namorado falecido tem intenções obscuras com seu filho, que ainda não nasceu.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PÁSSAROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melanie Daniels, uma jovem da cidade de São Francisco, vai até uma pequena cidade isolada da Califórnia, chamada Bodega Bay, atrás de um potencial namorado: Mitch Brenner. Mas na cidade começa de repente a acontecer fatos estranhos: pássaros de todas as espécies passam a atacar a população, em número cada vez maior e com mais violência, deixando todos aterrorizados.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PASSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice, um jovem tradutor, encontra o mundo real mesclando lentamente com seus pesadelos recorrentes enquanto ela tenta resolver o quebra-cabeça de sua recente perda de memória. Um cartão a leva para a ilha de Garma, onde os moradores parecem conhecê-la. Ela é quem ela acha que é? E qual significado seu sonho de um astronauta abandonado na lua tem?[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PEQUENINOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Clock de 15 cm divide secretamente uma casa com a família Lender de tamanho normal, "emprestando" itens como fios, alfinetes de segurança, baterias e restos de comida. No entanto, sua coexistência pacífica é perturbada quando o advogado do mal Ocious P. Potter rouba o testamento que concede o título à casa, que ele planeja demolir para construir apartamentos. Os credores são forçados a se mudar, e os relógios correm o risco de serem expostos ao mundo de tamanho normal.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PEQUENOS VESTÍGIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial começa a ter problemas em sua investigação devido a seu passado obscuro e sua tendência por quebrar as regras.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PERDEDORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clay (Jeffrey Dean Morgan), Jensen (Chris Evans), Roque (Idris Elba), Pooch (Columbus Short) e Cougar (Oscar Jaenada) são integrantes de uma unidade de elite das forças armadas dos Estados Unidos. Eles são enviados em missão na Bolívia, mas lá são traídos por um poderoso inimigo o qual apenas se sabe seu nome: Max (Jason Patric). Dados como mortos, eles planejam virar o jogo contando com a ajuda de Aisha (Zoe Saldana), uma bela e misteriosa mulher.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PICARETAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bobby Bowfinger (Steve Martin) é um produtor que há anos tenta emplacar um sucesso de bilheteria. Seu próximo filme terá tudo que um filme arrasa-quarteirão precisa: ação, alienígenas, uma bela mocinha (Heather Graham) e Kit Ramsey (Eddie Murphy), o maior astro de Hollywood do momento. Só tem um pequeno problema: Kit não sabe que está escalado para o papel.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PINGUINS DE MADAGASCAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vindos da franquia de animação Madagascar, Capitão, Kowalski, Rico e Recruta, a elite do pinguins espiões, são capturados em uma missão que tinha como objetivo presentear o integrante mais novo da tropa (Recruta) em seu aniversário. Eles caem nas garras do temido Dr. Otavius Brine, que se sentiu prejudicado pelo quarteto em um passado remoto. Agora, eles vão ter que impedir o maléfico plano do vilão de se vingar dos pinguins do mundo todo e, para isso, terão que juntar forças com uma especializada agência de espiões, a Vento do Norte, liderada pelo Agente Secreto. Enquanto isso, Recruta tenta provar seu valor como agente especial do time de pinguins.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PINGUINS DO PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Carrey é o Sr. Popper, em uma divertida comédia para a família que conta a história de um homem de negócios totalmente sem noção do que fazer quando o assunto são as coisas importantes da vida até o dia em que ele recebe 6 pinguins como herança. Apesar dos pinguins de Popper transformarem seu chiquérrimo apartamento em Nova York num parque de diversões de inverno e virarem a vida de Popper de cabeça para baixo, eles também lhe ensinam importantes lições sobre famílias... humanas ou não.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PIRATAS DA SOMÁLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jay Bahadur (Evan Peters) sonha em se tornar um jornalista conhecido. Para isso, ele precisa realizar uma reportagem de impacto e ele então parte para a Somália em busca de uma boa história. Lá, Jay acompanha a rotina do pirata Abdi (Abdi Barkhad) e acaba se metendo em situações perigosas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PIRATAS DO ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos fanáticos por música pop decidem criar uma rádio pirata para disseminar a cultura do Rock n' Roll. Na época, a BBC, maior emissora do país, não dava crédito suficiente ao gênero que estava nascendo. Logo, a rádio pirata começou a ganhar repercussão e chegou a ser ouvida por 25 milhões de pessoas diariamente.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PIRATAS: EM BUSCA DO TESOURO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Dinastia Joseon, uma corajosa tripulação de piratas e bandidos luta contra adversidades, pistas intrigantes e rivais em busca do ouro real perdido no mar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PIRATAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bando de piratas e um grupo de bandidos lutam para pegar uma baleia cinzenta que engoliu um selo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem aviso, milhões de misteriosas "portas" alienígenas aparecem de repente ao redor do globo. Com pressa para determinar o motivo de sua chegada, a humanidade deve trabalhar em conjunto para compreender o propósito dessas anomalias cósmicas. Incidências bizarras que ocorrem ao redor das portas sensíveis levam a humanidade a questionar sua própria existência e uma realidade alterada enquanto tentam entrar nelas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PORTÕES DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O thriller de ficção científica conta a história de Jackson Pritchard (Milo Ventimiglia), um homem com um passado conturbado, cuja esposa e filho desapareceram. Após diversas ligações ao homem, uma Agente do FBI (Amanda Schull) e um delegado de polícia (Shawn Ashmore) visitam a fazenda de Jackson na pequena cidade de Devil’s Gate, Dakota do Norte. À medida que a noite cai e ao longo das próximas 24 horas, os oficiais ficam presos no local e devem unir forças com o instável suspeito.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS POSSESSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rússia, 1870. Um grupo de jovens revolucionários anarquistas se propôs a derrubar o regime czarista através da violência. Seus ataques criam um clima de psicose e desconfiança mútua entre a população, mas na realidade, tanto revolucionários quanto repressores estão sendo manipulados por um indivíduo diabólico.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PRAZERES DE PENÉLOPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando James conheceu Penelope em um clube, levou todas as três semanas antes de se casar. Mas depois do casamento, outras mulheres ficaram atraídas por James e continuavam sendo promovidas, o que o levou para longe de Penelope. Então Penelope coloca um disfarce e rouba o banco do marido. Seu psiquiatra, Greg, acredita que esta condição é causada por James, estar trabalhada e sob romântico com Penelope. Ela também diz a Greg que ela rouba os associados de negócios de James. Mas Greg está apaixonada por Penelope - na verdade, todo mundo gosta dela. O problema é quando ela confessa seus crimes, ninguém acredita nela.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PREDADORES DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando dois técnicos vão investigar um vazamento de gás tóxico, se deparam com um rato morto no "setor" onde estão, logo ficamos sabendo que o tal gás esverdeado faz parte de uma tal "Operação Doce Morte" (Sweath Death). Os caras contaminados pelo gás voltam à vida como zumbis.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PRIMEIROS HOMENS NA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fantástica fábula sobre a vida na Lua está vividamente ilustrada na tela pelo mestre de efeitos especiais Ray Harryhausen neste surpreendente épico de ficção científica com representação de criaturas extraterrestres. O filme começa quando um grupo de astronautas das Nações Unidas está planejando uma nova missão à Lua. Os astronautas estão um tanto confusos e, sobretudo, intrigados com a experiência de um homem (Edward Judd). Este homem diz que quando sua noiva, um cientista e ele fizeram esta viagem à Lua há 65 anos, foram atacados pelos 'Selenitas', grotescas formigas com forma humana que vivem em imensas cavernas de cristal. Agora, cabe a essa equipe das Nações Unidas tentar esta alunissagem, uma missão que poderia ser mais aterrorizante do que se havia pensado.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PRODUTORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Bialystock (Nathan Lane) é um produtor teatral astuto, que tem Leo Bloom (Matthew Broderick) como contador. Um dia Leo surge com o plano perfeito para conseguir muito dinheiro: arrecadar muito mais do que o necessário para produzir um show para a Broadway, que seja de antemão um fracasso garantido. A ideia é que, por ser um fracasso, nenhum investidor espera receber algo, o que permitiria que Max e Leo embolsassem a diferença. A dupla segue o plano, iniciando a busca pela pior peça teatral já escrita. A escolhida é o musical "Primavera para Hitler", escrito por Franz Liebkind (Will Ferrell). Logo que começam a produção, contratam Ulla Inga Hansen-Bensen-Yanson-Tallen-Hallen-Svaden-Swanson (Uma Thurman) como secretária que terá um papel no espetáculo. Mas, para a surpresa de Max e Leo, a peça se torna um estrondoso sucesso. Baseado na mesma história já filmada, Primavera Para Hitler (1967).[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PROFISSIONAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ação Blockbuster em um assalto sofisticado e espetacular de um grupo de ladrões. Quando Popie e seus comparsas viajam para Macau para fazer um trabalho, eles descobrem que por trás do golpe de Estado um ex-parceiro de Popie. O plano é para roubar um diamante, "Lágrimas do Sol", que vale uma fortuna. O problema é que ninguém sabe, que cada um tem o seu próprio plano.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PROFISSIONAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1917 um rico rancheiro, J.W. Grant (Ralph Bellamy), contrata três mercenários, Henry "Rico" Farden (Lee Marvin), Hans Ehrengard (Robert Ryan) e Jacob Sharp (Woody Strode), para resgatar sua esposa Maria (Claudia Cardinale), que foi ao México e acabou sendo pega por Jesus Raza (Jack Palance) e seu bando. Para esta missão o líder do trio, Rico, decide que seriam um grupo melhor se Grant concordasse em contratar um quarto homem, que fosse especialista em explosivos. Grant rapidamente concorda e logo Bill Dolworth (Burt Lancaster) se junta a eles. Os quatro então partem para o México na esperança de cumprir o contrato, o que fará com que cada um ganhe US$ 10 mil. No entanto algo não faz sentido, pois conhecem Raza e não imaginam ele sequestrando um mulher para receber um resgate de US$ 100 mil em ouro.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PUNHOS DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juan, é um aluno de arte marcial, cujo Mestre foi assassinado. Revoltado e com sede de vingança, ele segue a pista do assassino até povoado remoto. Lá, descobre que o criminoso, sentindo-se culpado, acabou cortando as próprias pernas, procurando redimir-se do seu crime. Impressionado com as habilidades de Juan, um comandante tenta chantageá-lo, pedindo que se junte ao grupo. Agora, Juan, deve decidir se segue seu verdadeiro propósito ou junta-se ao mal.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PUXA-SACOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de parentes gananciosos sonha em conseguir a herança de um rico e velho tio e agridem uns aos outros, objetivando ficarem nas boas graças do parente rico. Enquanto isto acontece o rico homem sabe que está cercado de abutres que, se puderem, o colocam em um asilo para ficarem logo com o dinheiro. Assim arquiteta um plano para descobrir quem o ama.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUASE HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao final do século 18, o veterano aventureiro Bartolomeo Hunt se une a seu camarada Leslie Edwards. Eles lideram um grupo de desajustados por territórios inexplorados, das margens do Mississippi até o Oceano Pacífico.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO 1[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na intenção de garantir a parada da circulação de moeda falsa na capital, um departamento do governo escolhe o seu melhor agente para se infiltrar na força especial rivial. Nesse processo, o detetive acaba descobrindo o real plano do falsificador, que é reinar sobre a capital. Tarefa com a qual ele conta com a a juda de um exército de mortos-vivos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO 2: REINO SEM LEI[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro detetives, Sangue Frio, Emoção Zero, Mãos de Ferro e Usurpador de Almas, possuem habilidades únicas e são enviados para investigar um assassinato fora da cidade. Durante a investigação, eles por coincidência acabam encontrando um caso de doze anos atrás que não foi resolvido, envolvendo Emoção Zero. De repente, a investigação se torna pessoal e a confiança entre eles é abalada, ao mesmo tempo em que colocas suas vidas a postos para resolver o crime.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO BATUTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Irmãos Marx embarcam clandestinamente num luxuoso transatlântico, mas logo são descobertos pelo comandante. Enquanto tentam fugir das autoridades, eles se tornam guarda-costas de criminosos de gangues rivais, o que gera uma grande confusão dentro do navio.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO CAVALEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro estrelas de futebol da High School se inscrevem nos fuzileiros navais e a cabeça para lutar na guerra no Iraque. Quando um deles é morto e outro ferido, eles voltam para casa apenas para encontrar é extremamente difícil pegar os tópicos de suas vidas velhas. As memórias de eventos no Iraque combinadas com a falta de apoio público empurra muitos desses homens para o ponto de ruptura.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO DA AVE MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caco (Eli Watch) é um fora-da-lei que está prestes a ter sua sentença de morte executada. Harold, o presidente do banco de El Paso, vai até ele lhe fazer uma proposta: facilitar sua fuga caso ele recupere para o banqueiro o dinheiro que está com a dupla Cat (Terence Hill) e Hutch (Bud Spencer).[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO DESCONHECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Foster projeta um exuberante esquema para assaltar um carro forte de Kansas City. Ele recruta três dos mais cruéis e impiedosos criminosos para empreender o assalto, chantageando-os com incriminantes provas de outros "trabalhos". Foster obriga cada criminoso a usar máscaras, a fim de esconderem suas identidades um dos outros e prevenir o velho perigo de traição. O assalto é realizado sem problema, até que a polícia captura Joe Rolfe que não participou do assalto. Com o tempo, Rolfe é solto, mas fica inconformado. Finalmente, e por coincidência, encontra um dos criminosos no México, quase o mata de pancada, e então assume sua identidade. Aí, as coisas realmente se complicam.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO GUERREIROS[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A caminho de casa depois de uma guerra brutal, quatro guerreiros descobrem uma aldeia devastada e tomada pelo medo. Convencidos de que um antigo demônio está trazendo escuridão ao mundo, os aldeões tentam persuadir os quatro guerreiros a se aventurarem no deserto para resgatar seus entes queridos desaparecidos. A medida que a importância desta busca épica torna-se clara, eles deverão encontrar força e coragem para evitar o triunfo do mal sobre o mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUE SABEM MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Coréia, em 6 de Setembro de 1950, o tenente de pelotão Benson encontra-se isolado em território controlado pelos inimigo depois de uma retirada. Logo eles se juntam ao sargento Montana, cuja preocupação primordial é cuidar de seu coronel catatônico. Benson e Montana não podem se ajudar, mas, juntos eles chegam com os sobreviventes na Colina 465, onde esperam encontrar o resto da divisão. É uma longa e angustiante marcha, repleta de todos os perigos que o inimigo evasivo pode provocar. Quem vai sobreviver?[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUERIDINHOS DA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kiki (Julia Roberts) é uma mulher tímida que trabalha para Gwen Harrison (Catherine Zeta-Jones), uma grande estrela do cinema hollywoodiano que está em vias de se separar de seu marido, Eddie Thomas (John Cusack), que também é ator. Porém, como Eddie e Gwen são o casal mais badalado de Hollywood e estão prestes a lançar um novo filme juntos, eles precisam manter as aparências e deixar a impressão para o público e a imprensa de que são um casal feliz. Kiki é justamente a pessoa encarregada de evitar novos atritos entre Gwen e Eddie, mas aos poucos a amizade que possui com ele vai se tornando um romance. Enquanto isso Lee (Billy Crystal), o responsável pela divulgação do novo filme, precisa ainda contar com o casal de atores para desviar a atenção da imprensa de seu grande problema: o fato do diretor Hal (Christopher Walken) não querer liberar o filme.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RAPAZES DA BANDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York, 1968. Um grupo de amigos gays se reúnem para comemorar um de seus aniversários, mas tem a noite interrompida quando o colega de quarto potencialmente enrustido do anfitrião aparece sem ser convidado, desenterrando verdades secretas e feridas antigas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RAPAZES DA COMPANHIA C[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desanimado por combate fútil, chocado pela corrupção de seu aliado sul vietnamita, e constantemente ameaçados pela incompetência de seu próprio comandante da empresa, os jovens encontram uma possível saída para fora da guerra. Eles são informados de que, se eles perdem um jogo de futebol contra uma equipe sul vietnamita, eles podem passar o resto de sua turnê jogando jogos de exposição atrás das linhas.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RAPAZES DE DEZEMBRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maps, Sparks, Misty e Spit, quatro órfãos adolescentes que nasceram todos em Dezembro, vão passar o primeiro verão fora do orfanato, na praia. Lá conhecem um jovem casal que não consegue ter filhos. A esperança de serem adoptados reacende-se quando o casal mostra interesse em adoptar um deles. Spark, Misty e Spit, os mais novos, vêem finalmente a possibilidade de terem uma família, mas a amizade entre eles é posta em cheque quando começam a competir para serem o escolhido. Enquanto isso, Maps interessa-se pela bela Lucy.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RAPAZES REGRESSAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shinji e Masaru passam a maior parte de seus dias de escola, assedendo aos colegas de classe e jogando brincadeiras. Eles abandonam e Shinji se tornam um boxeador de pequena hora, enquanto Masaru se junta a uma gangue de Yakuza local. No entanto, o mundo é um lugar difícil.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RASTROS DO PANDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lu é um menino de onze anos com um passado difícil. Seus pais morreram quando bebê, e ele foi adotado pelo idoso Lao Chen. Ao descobrir um panda adulto e seus dois filhotes vivendo em uma floresta próxima, as intenções reais de Lao são reveladas: ele quer capturar um dos pandas para fazer pesquisas. Desesperado, o menino resgata um filhote e foge do maligno Lao. Nasce uma amizade entre o panda e Lu, mas o menino começa a perceber que precisa devolver o animal para a sua mãe.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REFÉNS DE GLADBECK[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em agosto de 1988, dois ladrões de banco armados controlam a polícia por 54 horas em um drama com reféns e consequências trágicas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DA FRAUDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veja a ascensão e queda dos golpistas que enganaram o sistema de cotas de carbono da União Europeia e embolsaram milhões, até o dia em que viraram inimigos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco suspeitos segurando um pedaço da verdade por trás de um crime não solucionado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DA PEGADINHA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três notórias estrelas do Youtube se reúne pela primeira vez para desencadear as brincadeiras mais épicas em um longa-metragem. Roman Atwood, Dennis Roady e Vitaly Zdorovetskiy levam inacreditáveis experiências sociais para outro nível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DA RUA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Marty Kingston (Ray Liotta) perde o parceiro e passa a investigar uma série de ataques que tem os policiais de Detroit como principal alvo. Junto com o novo companheiro de trabalho, Dan Sullivan (Shawn Hatosy), ele descobre que os inimigos estão mais perto do que ele imaginava.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DA RUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles. Tom Ludlow é um veterano policial que enfrenta problemas desde a morte de sua esposa. Quando descobre que seu colega de trabalho foi executado ele passa a combater o sistema que vigora na polícia local, o mesmo o qual fez parte e defendeu ao longo de toda sua carreira. Isto faz com que questione a lealdade de todos ao seu redor, incluindo a do capitão Jack Wander, seu mentor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DE DOGTOWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 70 as ruas de Venice, na Califórnia, foram palco de uma revolução no mundo do skate. Um grupo de amigos decide levar os movimentos do surf para o skate, criando movimentos agressivos e sinuosos. Eles formam os Z-Boys, um grupo que na sua grande maioria é formado por jovens que levam uma vida difícil em casa. Treinando em piscinas vazias da cidade, eles aos poucos vão se tornando verdadeiras lendas dentro do universo do skate.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DO MAMBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos aventureiros abandonam Havana e partem para Nova York em busca de sucesso como astros da música. No caminho para a fama, eles conhecem várias pessoas que cruzam seus destinos, trazendo alegrias e tristezas.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos deixam as ruas de Medellín e embarcam em uma jornada perigosa pela Colômbia para recuperar um terreno deixado pela avó de um deles.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DO VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Toy é um adolescente que não aguenta mais viver com o pai autoritário. Quando seu amigo Patrick também briga com os pais, os dois decidem se mudar para a floresta, junto de um garoto estranho que os segue, e viverem sozinhos, longe da presença de adultos. Logo, eles aprendem como cuidar da própria comida e como construir uma casa para os três.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RENEGADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roslyn é uma mulher muito bonita que acabou de se divorciar. Ela conhece dois amigos, Guido e Gay, que a levam para a casa de campo de Guido em Nevada para relaxar e esquecer as dificuldades das últimas semanas. Tudo está bem no início, mas logo os dois homens se apaixonam por Roslyn e começam a mostrar alguns aspectos ruins de caráter. Em seguida eles encontram um outro amigo do Gay, e os quatro vão caçar alguns cavalos selvagens (Misfits). O objetivo é serem abatidos e transformados em comida de cachorro. É nessa hora que as coisas simplesmente... Explodem![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RENEGADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem andarilha morre congelada no frio do inverno francês. Sua história e principalmente seus últimos dias são contados através das pessoas que cruzaram o seu caminho.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RITOS SATÂNICOS DE DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, 1974. O professor Van Helsing é chamado ao serviço de inteligência britânico para tentar desvendar o desaparecimento de cinco importantes oficiais do serviço secreto. Sua neta Jessica, juntamente com o inspetor Murray, são seqüestrados por um bando de motoqueiros a serviço de um bilionário recluso, D. D. Denham, que nunca é visto a luz do dia. Desesperado em salvar sua neta e o inspetor, Van Helsing entra na mansão maldita de Denham e descobre uma terrível realidade: ele é a reencarnação do Conde Drácula, o mais terrível vampiro da história. Esta é a versão inédita sem cortes e remasterizada da famosa produção da Hammer Films, de 1973.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RUSSOS ESTÃO CHEGANDO! OS RUSSOS ESTÃO CHEGANDO![/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Fria, quando o capitão de um submarino russo chega muito perto da Ilha Gloucester em Massachusetts, para dar uma olhada na América, o submarino fica encalhado. Uma equipe de nove marinheiros comandados pelo Tenente Rozanov vai para terra em busca de um barco a motor para desencalhar o submarino e chega na casa de verão do escritor nova-iorquino Walt Whittaker, que está passando o fim de semana com sua família em Gloucester. Quando ele percebe que eles são russos, acredita que é uma invasão. Logo a notícia começa a se espalhar, levando a histeria e paranoia os habitantes da pequena cidade. Sem intenção hostil, um submarino soviético encalha ao largo de New England. Marinheiros são enviados em busca de um rebocador, mas muitos dos moradores da pequena cidade chegam a loucura com medo de uma invasão, arriscando começar a 3ª Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SAFADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lawrence Jamieson (Michael Caine) é um trambiqueiro de classe que vive na Riviera francesa seduzindo milionárias americanas de meia idade. Seu estilo de vida passa a ser ameaçado após a chegada de Freddy Benson (Steve Martin), um vigarista folgado e bem menos sofisticado que também quer aplicar golpes no local. Após muita insistência, Freddy consegue convencer Jamieson a lhe ensinar alguns truques, mas logo ambos passam a disputar os mesmos alvos. Cansados da disputa, eles resolvem fazer uma aposta: Quem conseguir US$ 50 mil da primeira milionária que aparecer no local vence, com o derrotado tendo que deixar a Riviera.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SALAFRÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clóvis é um salafrário de marca maior, que acaba de ser descoberto após dar um golpe em um grupo de japoneses e está sendo perseguido pela polícia. Lohane é uma expansiva empreendedora do ramo alimentício que viu seus sonhos desabarem quando a prefeitura rebocou seu trailer de sanduíches por falta de alvará. Agora, os irmãos postiços terão que conviver novamente, e provavelmente são a única salvação da vida um do outro. Clóvis - muito contrariado – vai ter que aprender a lidar com o afeto e a espontaneidade excessiva da irmã, e ensiná-la um truquezinho ou outro pra garantir a subsistência da dupla.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SALSICHAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Joel (Fran Kranz) é humilhado publicamente em rede nacional pelo Dr. Dwayne (Darrell Hammond), ele fica numa pior até que seus amigos Wyatt (Kenan Thompson) e Ben (Zachary Levi) o convencem a se juntar a eles em uma viagem pelo país para dar uma lição no Dr. Dwayne. Os três rapazes partem na van do Wyatt adaptada para vender cachorro-quente, encontrando no caminho uma infinidade de pessoas excêntricas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SALTIMBANCOS TRAPALHÕES: RUMO A HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Grande Circo Sumatra está em meio a uma grande crise financeira desde a proibição de animais em espetáculos e Barão, dono do circo, acaba aceitando fazer leilões de gado, comícios e outros eventos alternativos no circo. Didi e Karina, artistas do circo, estão infelizes com a situação e decidem montar um novo número e, assim, tentar atrair o público novamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SALTIMBANCOS TRAPALHÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Funcionários humildes, os amigos Didi, Dedé, Mussum e Zacarias se tornam a grande atração do circo Bartholo, graças à sua incrível capacidade de fazer o público rir. Mas o sucesso lhes têm um preço: A oposição do mágico Assis Satã e a ganância do Barão, o dono do circo. Juntos, os quatro amigos precisarão combatê-los.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SAPATINHOS VERMELHOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No árduo mundo do balé, as garotas e dançarinos do empresário Boris Lermontov não têm folga: sua vida deve ser devotada à dança se eles quiserem continuar na carreira. A jovem bailarina Victoria Page é uma promessa, e após o sucesso do espetáculo "Red Shoes", parece que ela terá o mundo a seus pés, até se envolver com o compositor Julian Craster, a contragosto de Lermontov.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SAQUEADORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vince e Don são dois bombeiros do Arkansas. Eles descobrem um mapa que indica o local onde está enterrada uma grande quantidade de ouro roubado. Enquanto procuram pelo ouro, eles se deparam com os membros de uma perigosa gangue, que estão para executar um de seus rivais. Quando os criminosos começam a persegui-los, a única saída para os bombeiros é fazer de refém o irmão do líder da gangue. Encurralados dentro do armazém em ruínas, Vince e Don, impulsionados pela cobiça, continuam a procurar pelo ouro, enquanto do lado de fora, os membros da gangue se equipam com armas de alta tecnologia e se preparam para dar início à um violento e inevitável confronto. Escrito por Bob Gale e Robert Zemeckis (Forrest Gump O Contador de História) da trilogia de De Volta Para o Futuro, com trilha sonora original de Ry Cooder (Os Últimos Passos de Um Homem) e músicas de Public Enemy.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SAQUEADORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Plunkett e o capitão James Macleane são dois homens de diferentes classes sociais em plena Inglaterra do século XVIII, que se conhecem na prisão. Will Plunkett é um dos salteadores mais procurados de toda a Inglaterra e James Macleane é um aristocrata falido. Um é esperto, o outro influente, mas ambos precisam de dinheiro para realizarem seus sonhos. A partir daí decidem usar seus talentos em assaltos a carruagens da rica aristocracia.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DA COSA NOSTRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um membro da máfia Americana, Joseph Valachi cumpre pena de prisão e aceita ser testemunha especializada num importante julgamento de mafiosos filmado para a TV. Perante as câmaras, desvenda a história da sua vida: desde a sua infância aos primeiros encontros com membros veteranos da máfia, culminando com o seu casamento com a filha do próprio padrinho assassinado. Quando Joe Valachi vê a sua cabeça a prémio posta por Don Vito Genovese, não lhe restam senão medidas desesperadas para se proteger enquanto está na prisão. Uma tentativa mal sucedida de lhe cortarem a garganta coloca-o à beira de quebrar o código de silêncio.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DE MADAME CLAUDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Paris dos anos 60, a influência de Madame Claude vai além do mundo da prostituição — até que a chegada de uma jovem rica ameaça mudar tudo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DE SAQQARA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário segue uma equipe de arqueólogos enquanto eles desenterram artefatos incríveis em uma tumba antiga não descoberta em Sacará, Egito.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DE TANNER HALL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história acompanha três jovens de um colégio interno para meninas. Além das dificuldades da adolescência e da chegada da vida adulta, as amigas precisam tomar cuidado com uma nova e manipuladora estudante que tenta arruinar o relacionamento delas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DO CASTELO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da misteriosa morte de seu pai, as irmãs Blackwood vivem em completo isolamento em sua bela mansão. Quando um primo distante chega para visitar, sua presença ameaça revelar um segredo sombrio da família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS OBSCUROS DA MINHA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Ashley (Nia Roam) finalmente conhece sua mãe biológica, Sara (Laurie Fortier). Porém, passada a empolgação incial do reencontro, Ashley se vê em uma teia de mentiras e decepções envolvendo sua mãe. E, agora, ela já não tem certeza se Sara é inocente ou culpada de um assassinato.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS QUE GUARDAMOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, Rapace vive Maja, uma mulher reconstruindo sua vida junto com seu marido, Lewis (Chris Messina), na América após a Segunda Guerra Mundial. Um dia ela encontra uma figura estranhamente familiar (Joel Kinnaman) de sua vida passada, mas será que ele é realmente o homem que ela pensa que é? Convencida de que ele esteja falando a verdade, Maja decide resolver as coisas com suas próprias mãos e o sequestra, pondo em movimento uma série de memórias e eventos que vão mudar toda a sua percepção da verdade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEIS SIGNOS DA LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Stanton (Alexander Ludwig) descobre ser o último herdeiro de uma linhagem de guerreiros imortais que dedicam suas vidas a lutar contra as forças do mal. Will se depara com forças inimagináveis e percebe que a escuridão está crescendo. Ele terá de lutar e salvar o mundo desses poderes malignos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SELVAGENS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, as gangues de delinquentes juvenis se reúnem em uma convenção. O líder do principal grupo prega a união entre eles, pois juntos poderão controlar a cidade (o contingente deles é maior que a força policial). O líder acaba sendo assassinado, com a culpa recaindo sobre um bando da periferia, que nada teve a ver com o atentado. Assim eles se vêem obrigados a atravessar a cidade, enquanto são caçados pelos membros das outras gangues.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os delinquentes juvenis são enviados para uma pequena ilha britânica após a morte de um prisioneiro, onde eles precisam lutar pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEM-FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A primavera chegou, o que faz com que os animais da floresta despertem da hibernação. Ao acordar eles logo têm uma surpresa: surgiu ao redor de seu habitat natural uma grande cerca verde. Inicialmente eles temem o que há por detrás da cerca, até que RJ revela que foi construída uma cidade ao redor da floresta em que vivem, que agora ocupa apenas um pequeno espaço. RJ diz ainda que no mundo dos humanos há as mais diversas guloseimas, convencendo os demais a atravessar a cerca. Entretanto esta atitude desagrada o cauteloso Verne, que achava melhor permanecer onde estavam inicialmente.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SENHORES DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem é quase morto em uma violenta batalha, mas consegue sobreviver e se recupera ao encontrar e se apaixonar por uma misteriosa e bela mulher. Ele descobre que ela faz parte de um clã de ladrões, e faz amizade com os dois chefões do grupo. Com isso, os três fazem um pacto de irmandade e lutam juntos contra uma poderosa tropa imperial, que está ameaçando a vida de toda a população.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SETE PECADOS CAPITAIS: PRISIONEIROS DOS CÉUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Sete Pecados Mortais ajudam o Povo do Céu contra um poderoso grupo de demônios determinado a ressuscitar uma besta demoníaca adormecida há mais de 3.000 anos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SETE SAMURAIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVI, durante a era Sengoku, quando os poderosos samurais de outrora estavam com os dias contados, pois eram agora desprezados pelos seus aristocráticos senhores. Kambei (Takashi Shimura), um guerreiro veterano sem dinheiro, chega em uma aldeia indefesa que foi saqueada repetidamente por ladrões assassinos. Os moradores do vilarejo pedem sua ajuda, fazendo com que Kambei recrute seis outros ronins (samurais sem mestre), que concordam em ensinar os habitantes como devem se defender em troca de comida. Os aldeões dão boas-vindas aos guerreiros e algumas relações começam. Katsushiro (Ko Kimura) se apaixona por uma das mulheres locais, embora os outros ronins mantenham distância dos camponeses. O último dos guerreiros que chega é Kikuchio (Toshiro Mifune), que finge estar qualificado mas na realidade é o filho de um camponês que almeja aceitação.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEUS, OS MEUS E OS NOSSOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Beardsley e Helen North são dois ex-namorados que se reencontram vários anos depois. Eles estão viúvos e decidem se casar, só que ele tem oito filhos e ela tem dez. Além do mais, os Beardsley são disciplinados e para os North não existem regras. Agora o casal terá que pensar em um plano para que todos consigam conviver e trabalhar juntos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEUS, OS MEUS, OS NOSSOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem com 10 filhos se casa com uma mulher com oito filhos e formam uma enorme família. Quando um viúvo com 10 filhos se casa com uma viúva com oito, poderão os 20 viverem juntos como uma grande família feliz? Desde encontrar uma casa grande o suficiente para todos eles e aprender a fazer 18 merendas escolares, até lidar com um filho indo para a guerra e um acréscimo inesperado na família, "Os Seus, Os Meus, Os Nossos" tenta juntar duas famílias em uma e espera responder à grande pergunta: Maior Realmente É Melhor?[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SICILIANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem e ambicioso mafioso planeja um elaborado roubo de diamantes enquanto seduz a filha de um implacável patriarca, mas um determinado comissário de polícia começa a cercar todos eles.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SIMPSONS EM PLUSNIVERSÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Simpsons organizaram uma festa para o Dia do Disney+ e todos foram convidados… menos o Homer. Com amigos do serviço de streaming e músicas dignas de princesas da Disney, o Plusaniversário é o evento do ano em Springfield.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SIMPSONS: O BEM, O BART E O LOKI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Banido novamente de Asgard, Loki enfrenta seus mais ferozes rivais até então: os Simpsons e os heróis mais poderosos de Springfield. O Deus da Trapaça se junta a Bart Simpson em uma derradeira fusão de personagens para homenagear o universo cinematográfico dos super-heróis e vilões da Marvel.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SIMPSONS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homer Simpson (Dan Castellaneta) tem um novo bicho de estimação: um porco. Devido a um silo perfurado e cheio de fezes, um desastre de grandes proporções acontece em Springfield. Isto faz com que uma multidão sedenta por vingança se reúna diante da casa dos Simpsons, querendo Homer e sua família de qualquer jeito. Eles conseguem escapar, mas a partir de então os Simpsons passam a discutir e se dividir sobre o ocorrido. Paralelamente o ocorrido chama a atenção do presidente dos Estados Unidos, Arnold Schwazenegger (Harry Shearer), e do chefe da Agência de Proteção Ambiental, Russ Cargill (Albert Brooks), que planeja realizar um plano diabólico para conter o desastre ocorrido.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SINOS DE SANTA MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa escola católica da cidade grande, o padre O'Malley e a irmã Benedict começam uma rivalidade amigável, e são bem sucedidos em salvar a escola com o projeto de um novo edifício. Padre O'Malley, o padre não convencional de "O Bom Pastor", continua o seu trabalho para a Igreja Católica. Desta vez, ele é enviado para St. Mary, uma escola paroquial decadente à beira da condenação. Ele e a irmã Benedict trabalham juntos em uma tentativa de salvar a escola, embora seus métodos diferentes muitas vezes levam a divergências bem intencionadas.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gargamel (Hank Azaria) cria os Naughties Vexy (voz de Christina Ricci) e Hackus (J.B. Smoove) com a esperança de conseguir a essência dos Smurfs. Só um Smurf pode dar o que o feiticeiro quer, porém, e Smurfette conhece uma fórmula capaz de transformar um Naughty em um Smurf azul de verdade. Gargamel então rapta Smurfette e a leva a Paris onde ele é adorado por milhões como o maior mago do mundo e cabe aos outros Smurfs salvar sua companheira.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS E A VILA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Smurfette (Demi Lovato) não está contente: ela começa a perceber que todos os homens do vilarejo dos Smurfs têm uma função precisa na comunidade, menos ela. Indignada, ela parte em busca de novas descobertas, e conhece uma Floresta Encantada, com diversas criaturas mágicas. Enquanto isso, o vilão Gargamel segue os seus passos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS: UM CONTO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É véspera de Natal, e todos os Smurfs decoram os seus cogumelos, exceto o Ranzinza. Os seus amigos tentam fazê-lo perceber a verdadeira magia do Natal, mas pouco ligou ao que lhe disseram. Agora cabe ao Papai Smurf tentar ajudá-lo. Com a ajuda de uma das suas poções, Papai Smurf leva Ranzinza através de uma viagem mágica pelo tempo, à descoberta da verdadeira magia do Natal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gargamel encontra a vila dos Smurfs e tenta os capturar para transforma-los em amuletos. Assustados, liderados pelo Smurf Desastrado, os pequeninos entram numa gruta proibida. Como é lua cheia, eles acabam transportados por um portal para o Central Park, em Nova York... Lá, Desastrado, Ranzinza, Smurfette, Gênio, Papai Smurf e Valente encontram refúgio com o casal vivido por Neil Patrick Harris e Jayma Mays.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a jovem Kate Mitra encontra um planeta habitável para o resto da humanidade, ela e sua tripulação saem em um teste, mas uma chuva de meteoros atinge a nave e eles são obrigados a pousar em um lugar desconhecido. Kate, o capitão Hunter, e os outros tripulantes são emboscados por guerreiros pós-apocalípticos, ameaçando sua existência.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susan é uma jovem mulher cuja alma pertence ao mar. Quando ela concorda em ajudar na entrega de um barco à vela numa estranha viagem, não prevê o perigo dessa jornada. Susan descobre alguns problemas ao decorrer da viagem.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a WW2 um Major da Reserva da Marinha Real deve trabalhar com um Capitão veterano e um grupo de recrutas incorrigíveis na tentativa do que é geralmente considerada como uma missão suicida. A ordem era a destruição secreta de todos navios alemães atracados num estaleiro rio acima em Bordeaux, na França ocupada. E o ataque seria feito usando... canoas.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SONHADORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a tumultos políticos, três estudantes se vêem atraídos por sua paixão pelo cinema... e uns pelos outros! Enquanto seus pais estão de férias, os gêmeos Isabelle e Theo convidam o aluno de intercâmbio Matthew para ficar com eles. Assim começa uma intensa e erótica viagem de descoberta sexual e desejo, onde nada é proibido e tudo é possível![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SONHOS DE HEAVEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Heaven Leigh Casteel, talentosa e inteligente, é a mais velha de cinco crianças pobres que lutam para sobreviver em um barraco na montanha. Enquanto aguenta negligência e abuso, Heaven descobre um segredo obscuro que muda tudo o que ela achava que sabia sobre sua família. Então a tragédia rasga seu mundo e ela deve forjar seu próprio caminho no mundo cruel e desconhecido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUBURBANOS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O suburbano Jeferson de Souza dos Santos faz de tudo para encontrar o sucesso como cantor em uma banda de pagode. Tendo que se dividir entre limpar a piscina do dono de uma gravadora, ter um caso tórrido com a esposa dele, se ver envolvido num golpe e ainda aceitar as novidades na família, Jefinho ainda arranja tempo para compor a canção que alavancará definitivamente sua carreira musical, o hit instantâneo “Xavasca Guerreira”.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUPREMOS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo está em crise. Antigos inimigos estão prestes a atacar. Um poderoso time é recrutado e o maior herói do planeta é chamado para liderar o time: Capitão América. Infelizmente, ele ficou congelado por mais de sessenta anos depois de um acidente durante a Segunda Guerra Mundial. Inspirada na HQ de sucesso da Marvel "Os Supremos", esta é a extraordinária história de seis heróis que terão de superar suas diferenças e lutar juntos para salvar o mundo. Mas eles não poderiam imaginar que a maior ameaça surgiria de dentro do próprio grupo: o Incrível Hulk![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUPREMOS 2 - DESCUBRA O PODER DA PANTERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma poderosa força alienígena está prestes a invadir a Terra. Ela está em busca de algo escondido na nação secreta de Wakanda, governada pelo príncipe T´Challa (Jeffrey D. Sams), também conhecido como Pantera Negra. Decidido a combater sua nação, ele pede a ajuda dos Supremos, um grupo formado por sete dos maiores super-heróis do planeta: Capitão América (Justin Gross), Hulk (Fred Tatasciore), Vespa (Grey DeLisle), Homem de Ferro (Marc Worden), Viúva Negra (Olivia d´Abo), Thor (David Boat) e Gigante (Nolan North).[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUSPEITOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua filha de seis anos e uma amiga dela são sequestradas, Keller Dove, um carpinteiro de Boston, enfrenta o departamento de polícia e o jovem detetive encarregado do caso para fazer justiça com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUSPEITOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detetive interroga um dos únicos sobreviventes de uma explosão no cais que provocou dezenas de mortes. O suspeito conta uma história sobre os eventos que levaram ele e mais quatro criminosos ao local do crime, deixando dúvidas sobre a verdade.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TÊNIS ENCANTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta versão de "Cinderela" repleta de adrenalina e música, El, um futuro designer de tênis do Queens, trabalha no estoque de uma loja de calçados e esconde seu talento. Rola um clima quando ele conhece Kira King, uma Princesa Encantada de Manhattan. Com o incentivo da melhor amiga e um toque de magia, El cria coragem para amarrar os cadarços e sonhar alto.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS THUNDERBIRDS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O astronauta Jeff Tracy dirige organização de combate ao crime em Tracy Island. Enquanto Jeff está em uma missão no espaço, seu inimigo, The Hood, invade seu quartel general e ameaça toda a operação.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TIGRES NÃO TEM MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de fadas sombrio sobre uma gangue de cinco crianças tentando sobreviver à horrível violência dos cartéis e dos fantasmas criados todos os dias pela guerra às drogas. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TITÃS VOLTAM A LUTA NA ATLÂNTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Procurando o mundo perdido da Atlântida, o Prof. Aitken, seu filho Charles e Greg Collinson são traídos pela tripulação do navio da expedição, atraídos pelos fabulosos tesouros da Atlântida. O sino de mergulho desativado, um monstro do mar profundo ataca o barco. Todos são arrastados para o fundo do mar onde se encontram com os habitantes do continente perdido, uma raça alienígena avançada que faz dos marinheiros seus escravos.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES E A ÁRVORE DA JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Didi (Renato Aragão), Dedé (Dedé Santana), Mussum (Mussum) e Zacarias (Zacarias) são guardas-florestais que trabalham em plena Amazônia, onde combatem a ação de contrabandistas com a ajuda de Juliana (Cristiana Oliveira), uma bela engenheira. Entre várias confusões enfrentadas pela trupe, eles acabam encontrando a fonte da juventude e dela bebem, tornando-se novamente crianças.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES E O REI DO FUTEBOL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos Cardeal (Renato Aragão), Elvis (Dedé Santana), Fumê (Mussum) e Tremoço (Zacarias) trabalham como faxineiros e roupeiros do Independência Futebol Clube. Devido às disputas de poder entre os cartolas Velhaccio (José Lewgoy) e Barros Barreto (Mílton Moraes), o técnico da equipe é demitido. Por acidente, o escolhido para assumir o cargo é Cardeal. Para surpresa de todos o time começa a vencer seus jogos, o que não agrada a alguns cartolas da equipe. Com a ajuda do repórter esportivo Nascimento (Pelé) e de Aninha (Luíza Brunet), que trabalha no bar do clube, Cardeal e seus amigos lutam contra a desonestidade dos dirigentes.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NA GUERRA DOS PLANETAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vindo do espaço, o príncipe Flick pede ajuda aos Trapalhões para libertar o planeta onde vive do domínio do malvado Zuco. O príncipe oferece uma recompensa, que é aceita pelos quatro amigos, que embarcam em uma nave espacial pilotada por um monstro peludo chamado Bonzo. No planeta, usam artimanhas e vencem Zuco, mas não conseguem salvar a vida da Princesa Myma, que havia sido raptada pelo bandido. Ela deve ser substituída no trono por Loya, justamente a namorada de Didi, que conheceu durante a aventura no planeta estranho.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NO RABO DO COMETA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem no tempo, contada em forma de desenho animado, com caracterizações dos Trapalhões. Eles começam o filme no Teatro Scala, no Rio de Janeiro, recebendo no palco Maurício de Souza. A partir daí, entra a história em desenho animado, na qual Os Trapalhões são perseguidos por um bruxo desde a época do Império Romano até os dias atuais, passando pela Idade Média, Velho Oeste e a Primeira Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NO REINO DA FANTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Trapalhões fazem um espetáculo em benefício de um orfanato dirigido por Irmã Maria (Xuxa), que enfrenta dificuldades financeiras. Enquanto realizam o espetáculo, o dinheiro dos ingressos é roubado. Didi, Dedé e Irmã Maria perseguem os bandidos, enquanto Mussum e Zacarias continuam com o show. Os três vão para no mundo de Beto Carrero, onde é recriado o cenário do velho Oeste norte americano. O filme também possui uma seqüência de 20 minutos de desenho animado dos Trapalhões.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS DESAFIOS DE TARZAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Filme mostra a vida de um grande líder de uma tribo formada por homens cruéis e impiedosos que tentam capturar Tarzan. Este, com a ajuda dos animais, consegue numa luta corpo a corpo para matar o chefe da tribo.Mas para conseguir vencer o chefe da tribo , terá que enfrentar três desafios,os piores de sua vida.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS FUGITIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucas é um ex-assaltante de banco que, após o tempo de prisão, desistiu de seus caminhos ilegais. Ele está precisando de dinheiro; sua esposa morreu há vários anos, e a filha muda, Meg, requer educação especializada. Certo dia o criminoso inexperiente Ned Perry tenta roubar um banco que Lucas está visitando e o mantém Lucas refém. Mas, quando um detetive erroneamente pensa que Lucas está neste trabalho, as coisas tomam um rumo inesperado.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS GUERREIROS - A RESSURREIÇÃO DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Valente general se torna uma verdadeira lenda graças à sua coragem e às suas sucessivas vitórias. Durante sua vida, seu maior objetivo foi unificar o reino de Shu, mas, cansado, não conseguiu concretizar esse desejo. Agora, ele terá de duelar com a exímia guerreira que comanda o reino de Wei e decide que essa será sua última chance de ver seu sonho se tornar realidade. Para isso, terá de partir para uma batalha perigosa, em que enfrentará três poderosos guerreiros de uma só vez.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Servet, um homem de negócios na Turquia, candidato à eleição local, conduz sozinho numa estrada deserta. É noite, está com sono, e em consequência disso, atropela acidental e mortalmente um desconhecido. Decide fugir, mas a matrícula do seu carro é anotada por uma testemunha. Para prevenir um escândalo, decide dizer que era o seu motorista, Eyup, quem conduzia o carro naquele instante, e propõe ao seu funcionário confessar o crime em troca de uma quantia avultada em dinheiro. O motorista aceita e é condenado a 8 meses de prisão. Na sua ausência, a sua mulher envolve-se amorosamente com o empresário.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MOSQUETEIROS TRAPALHÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os namorados Fernanda e Duque vivem um romance proibido pelo pai dela, mas consentido pela mãe. Com a cumplicidade dos empregados da mansão, justamente os Trapalhões, a mãe empresta ao rapaz um colar de esmeraldas para ser penhorado e servir de investimento em um novo negócio. A jóia acaba caindo na mão de bandidos e precisa ser recuperada em um curto espaço de tempo. Os Trapalhões são enviados em missão de resgate, enfrentando agiotas e contrabandistas desde o Amazonas até Foz do Iguaçu.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MOSQUETEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem D'Artagnan, depois de sair da Gasconha e viajar para Paris, conhece os mosqueteiros Athos, Aramis e Porthos, e tentam impedir que o Cardeal Richelieu e sua agente Milady de Winter causem uma guerra entre a França e a Inglaterra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MOSQUETEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ignorando que os Mosqueteiros do Rei, em virtude de uma manobra política que visa obter o trono da França, não mais existem, o jovem D'Artagnan (Chris O'Donnell) planeja tornar-se um mosqueteiro. Em sua aventura conhece Athos (Kiefer Sutherland), Aramis (Charlie Sheen) e Porthos (Oliver Platt), leais ao monarca, e juntos acabam descobrindo um plano do cardeal Richelieu (Tim Curry) para matar a realeza francesa.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MOSQUETEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação da obra de Alexandre Dumas, em que o jovem D’Artagnan se une aos mosqueteiros Athos, Portohos e Aramis contra o Cardeal Richelieu, que deseja expandir seus poderes, e seu braço direito, Rochefort.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS PATETAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deixados na porta de um orfanato, os recém-nascidos Moe, Larry e Curly crescem longe do mundo real e constantemente se metem em problemas, causados por sua própria estupidez. Já adultos, quando o orfanato é forçado a fechar as portas, os três embarcam em uma maluca missão de conseguir dinheiro para salvar o antigo lar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS PATETAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma biografia dos três estooges, nos quais suas carreiras e ascensão à fama é mostrada ao longo dos olhos de seu líder, Moe.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS REIS MAGOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Judeia, alguns dias antes do nascimento do Messias. Sob o domínio da águia imperial romana, Herodes, ajudado por Belial, o seu fiel conselheiro e mágico, exerce o poder de forma tirânica, com a obsessão de provar os seus direitos sobre um trono que usurpara. Melchior, Gaspar e Baltasar, três homens com poderes nas artes da magia, esperam há anos um sinal que lhes indique quando e onde deverão mudar o curso da História. Guiados por uma nova estrela, os três reis magos vão unir os seus poderes e encontrar, antes deles, os tesouros reais destinados a reconhecer a realeza suprema do Rei dos Reis.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS CAVALEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cavaleiro busca vingança quando seu senhor é injustamente executado por um imperador tirano. O comandante do cavaleiro Raiden(Clive Owen) recebe uma grande honra quando Bartok (Morgan Freeman), seu senhor sem filhos, o nomeia como seu herdeiro. Mas sua felicidade acaba quando o maligno emissário do imperador Mott (Aksel Hennie) o força a decepar seu pai adotivo, e o manda com seus homems para seu castelo sem qualquer título. Mas quando o paranoico Mott procura apagar qualquer traço do clã e legado de Bartok, Raiden secretamente conspira um audacioso plano para se infiltrar nos impenetráveis fortes de Mott em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS CINCO ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cathy Hyatt (Anna Kendrick) e Jamie Wellerstein (Jeremy Jordan) são casados. Ela é uma atriz em busca de uma carreira, mas ainda conseguiu um grande papel. Ele é um romancista em ascenção, cuja última obra está em evidência. Eles reveem seu relacionamento. A diferença entre o sucesso de Cathy e de Jamie os faz entrar em conflito e repensar os últimos cinco anos, tempo em que estiveram juntos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS DURÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após trinta anos presos, dois ladões de trens não conseguem integrar-se à sociedade quando são soltos e voltam a fazer o que mais sabem, roubar.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS FORA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para eles a Guerra Civil Americana nunca acabou. Liderados por Graff ? um homem rude, embrutecido pelo passado ? ex-soldados do exército confederado percorrem livremente as áridas cidades do oeste assaltando bancos. Mas nem sempre, as coisas dão certo para eles. Presos numa emboscada, os fora-da-lei enfrentam o exército num violento tiroteio. Fugindo para as montanhas, Graff exige que um de seus homens, ferido em combate, seja abandonado à própria sorte. Revoltados com a ordem, seus companheiros decidem eliminar Graff e partem para a fronteira. Considerado morto, o ex-líder inicia uma caçada sem trégua a seu antigo bando. Sua sede de vingança só será saciada com a morte de todos os homens que o traíram.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS LEÕES[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Delta de Okavango de Botsuana, uma leoa e seus dois filhotes deve lutar sozinha para sobreviver - superando todos os tipos de perigos. Sua única defesa é escapar para Ilha de Duba - e com isso, um futuro desconhecido. O cenário para este conto épico é uma das últimas regiões onde os leões podem viver na natureza. Diante de terra diminuída e aumentando a pressão de caçar, leões - como a nossa leoa solitária e seus filhotes - estão se aproximando da beira da extinção.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS MACHÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século XX, alguns presos realizam uma fuga e criam uma gangue que cruza o deserto. Um desses homens é Zach Provo (Coburn), um meio índio que foi capturado por Sam Burgade (Heston) e enviado para a prisão durante a última parte do século XIX.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS NA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ann Burden (Margot Robbie), uma menina de dezesseis anos de idade, sobrevive a uma guerra nuclear em uma pequena cidade norte-americana. Ela creditava ser a única humana na Terra, até encontrar um cientista procurando por sobreviventes. A relação entre eles fica frágil quando eles encontram outro sobrevivente e os dois homens passam a lutar pelo afeto de Ann, onde os instintos naturais e primitivos começam a surgir.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS PASSOS DE UM HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Irmã Helen Prejean, uma caridosa freira de New Orleans, é a conselheira espiritual de Matthew Poncelet, um assassino cruel, revoltado e complexo, que aguarda sua execução. A missão da irmã é ajudar a quem, como Matthew, precisa encontrar a salvação. Mas quando ela tenta navegar na sombria alma de Matthew, encontra uma densidade de maldade que a faz questionar até onde a redenção realmente pode ir. Ela conseguirá adiar a data fatal da execução o suficiente para ter tempo de salvar Matthew? Ou acabará descobrindo uma verdade que abalará os próprios preceitos pelos quais norteia sua vida?[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS REBELDES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a década de 1930, três jovens alemães escutam e tocam músicas americanas proibidas no país. Conforme o regime nazista fica cada vez mais rígido na Alemanha, eles se veem acusados de traição e são obrigados a fazer difíceis escolhas sobre o que é certo e errado.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma catástrofe, toda a vida adulta acabou na Terra, restando na população somente crianças e jovens. Entre eles, Josh e Jessie, que na esperança de encontrar suas famílias, partem em uma perigosa jornada rumo ao desconhecido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÚLTIMOS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro próximo, a água doce, nosso mais valioso bem, está muito escassa e a sociedade entrou em colapso. No vale Oregon assolado pela seca, um egoísta e ganancioso barão da água está determinado a acabar com todos os sobreviventes, mesmo que precise utilizar os meios mais violentos. A valente Kendal, uma garota de 17 anos, luta para defender o último poço de água livre que ainda funciona no ressequido vale.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS UNDER-UNDERGROUNDS, O COMEÇO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Heitor Villa-Lobos acaba de ser expulso de sua banda por conta do tamanho das suas orelhas quando ele cai em um bueiro em manutenção e vai parar no mundo “Underground”. Nessa nova terra completamente diferente da que estava acostumado ele conhece os “mutantes”, criaturas humanóides muito peculiares, e encontra amigos leais e uma nova banda para tocar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VALENTÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mecânico é pego com a turba quando ele cai para a namorada de um gangster.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VAMPIROS DE SALEM, O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Weber é um antropólogo que leva seu filho em uma viagem para a cidade de Salem's Lot, na Nova Inglaterra, sem saber que é povoada por vampiros. Quando os habitantes revelam seu segredo, pedem a Joe que escreva uma bíblia para eles.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VAMPIROS QUE SE MORDAM[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sátira sobre a angústia e a vida amorosa dos adolescentes e, principalmente, dos filmes que abordam a temática vampírica. Becca, adolescente ansiosa que não é vampira, está indecisa entre dois garotos (Edward e Jacob), mas primeiro ela precisa dar um jeito no pai que só faz ela passar vergonha. Enquanto isso, os amigos dela também vivem dilemas amorosos e a festa de formatura da escola está chegando.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VERDADEIROS REIS DA COMÉDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os reis originais de comédia alcança a tarefa aparentemente impossível de capturar as rotinas de comédia reclamáveis ​​e astecas de stand-up e sitcom veterinários Steve Harvey, D.L. Hughley, Cedric o artista, e Bernie Mac e a magia de experimentar um show de concertos ao vivo. Diretor Spike Lee e sua tripulação planta uma infinidade de câmeras em um estádio embalado e no palco (bem como nos bastidores, como seguem os comediantes) para pegar o imediato imediato do show, que é tanto sobre o público quanto piadas.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VERDES ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Portuguese film from 1963.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VIAJANTES DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thibault (Jean Reno) é um nobre rico e valente que vive em pleno século XII. Ele está pronto para se casar com a princesa Rosalind (Christina Applegate), o amor de sua vida, até que ela é enfeitiçada por uma bruxa. Buscando ajuda, Thibault recorre a um mago (Malcolm McDowell) que pode fazer com que ele volte no tempo a fim de salvar Rosalind. Entretanto, algo dá errado e Thibault e seu criado André le Pate (Christian Clavier) vão parar no futuro, mais precisamente na Chicago dos dias atuais, onde encontra a descendente de Rosalind.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VICIADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato dos viciados que transitam na Praça Sherman, Nova York, que para os drogados que ali freqüentam é conhecido como "Parque das Agulhas". Dentro deste contexto é focada a trajetória de Bobby (Al Pacino), um viciado e pequeno traficante que se envolve com Helen (KItty Winn), uma jovem sem-teto que acredita que sua relação com o drogado é a estabilidade que necessita. Porém, ela também acaba se viciando e a vida de ambos entra em total decadência.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VIGARISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um vigarista chamado Roy conhecer sua filha Angela que estava afastada dele por muitos anos, ele e seu parceiro Frank concluem que fica difícil tocar o negócio deles com a filha por perto. Porém, Roy passa a observar a menina e permite que ela o ajude a fraudar um executivo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VIGIAS NOTURNOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três relógios noturnos inestos, auxiliados por um jovem novato e um jornalista tablóide destemido, lutam contra uma batalha épica para salvar suas vidas. Uma entrega de armazém equivocada desencadeia uma horda de vampiros famintos, e esses improváveis ​​heróis não devem apenas se salvar, mas também impedem o flagelo que ameaça assumir a cidade de Baltimore.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VILÕES DA DISNEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta aventura, Mickey e sua turma vão enfrentar os vilões mais famosos dos desenhos Disney: Jafar, Cruela, Hades, Úrsula, Capitão Gancho, Malévola e todos os outros personagens malvados que querem de todo o jeito tomar conta da casa do Mickey. Será que Jafar e seus companheiros do mal conseguem dominar a casa? Será que Mickey, Minnie, Donald, Pluto e Pateta vão dar um fim neste bando de vilões?[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VINGADORES: THE AVENGERS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Loki, o irmão de Thor, ganha acesso ao poder ilimitado do cubo cósmico ao roubá-lo de dentro das instalações da S.H.I.E.L.D. Nick Fury, o diretor desta agência internacional que mantém a paz, logo reúne os únicos super-heróis que serão capazes de defender a Terra de ameaças sem precedentes. Homem de Ferro, Capitão América, Hulk, Thor, Viúva Negra e Gavião Arqueiro formam o time dos sonhos de Fury, mas eles precisam aprender a colocar os egos de lado e agir como um grupo em prol da humanidade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VINGADORES[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O espião John Steed foi chamado pelo Ministério, uma agência britânica ultra-secreta, para investigar alguns estranhos acontecimentos. O clima aparenta estar fora de controle, com a ocorrência de fortes tempestades de neve, chuvas de granizo e mudanças drásticas de temperatura. O maior suspeito de ser o autor destes eventos é Sir August de Wynter, um ex-membro do Ministério que é muito rico e também bizarro. Juntamente com Emma Peel, uma expert em jiu-jitsu e em meteorologia, Steed precisa eliminar a ameaça.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VINTE E OITO HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra o ato heroico de 28 soldados soviéticos que se sacrificaram em novembro de 1941 perto da vila de Dubosekovo. Segundo a história, os militares do famoso exército vermelho, liderados pelo Major General Ivan Panfilov enfrentaram bravamente as forças armadas de Hitler e mesmo, morrendo em batalha, conseguiram destruir 18 tanques alemães.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VIOLENTOS VÃO PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Franco Nero, Jack Palance e Tony Musante estrelam este clássico dos filmes de western, dirigido pelo especialista no gênero Sergio Corbuci. O mercenário Kowalski (Nero) é especialista em armas e usa suas habilidades como assassino profissional. As coisas se complicam quando ele bate de frente com o malfeitor Ricciolo (Palance).[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VISITANTES DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da Idade Média, os menestréis Gilles e Dominique (Arletty, a musa de O Boulevard do Crime) aparecem do nada no castelo do Barão Hugues. Gilles seduz Anne, a filha do barão, enquanto Dominique conquista Hugues e o noivo de Anne. Porém, na verdade, Gilles e Dominique são enviados do Diabo para causar discórdia entre as pessoas. Caso eles realmente se apaixonem por suas vítimas, terão que enfrentar a ira do patrão.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VISITANTES II[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O impagável conde de Montmirail e seu atrapalhado escudeiro estão de volta. Os Visitantes 2 é a ótima continuação do grande sucesso Os Visitantes. O filme traz novamente o diretor Jean-Marie Poiré e os atores Jean Reno e Christian Clavier. Quando finalmente está se preparando para seu casamento, o conde Montmirail precisa viajar de novo da Idade Média à França dos dias de hoje, para recuperar as jóias da família de sua noiva. É o início de uma série de novas e hilarientes aventuras.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS VISITANTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 112 Godefroy de Papincourt (Jean Reno), o Conde de Montmirail, um cavaleiro medieval, mata acidentalmente o pai da sua noiva. Para tentar corrigir o erro ele pede ajuda a um mago (Pierre Vial), que o fará retornar no tempo e assim poder modificar o futuro. Porém o feiticeiro comete um erro e transporta o cavaleiro e seu escudeiro para o ano de 1992. Lá eles causam situações inusitadas, pois séculos de progresso separam os viajantes do tempo da civilização a que foram remetidos.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS YANKEES ESTÃO VOLTANDO![/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, os Estados Unidos criaram bases do exército na Grã-Bretanha como parte do esforço de guerra. Contra suas sensibilidades adequadas, muitas das britânicas não são muito parecidas com o Brash Yanks, especialmente quando se trata do G.I.SS fazendo avanços nas garotas solitárias britânicas. Um relacionamento que se desenvolve é entre casado João, um capitão do exército e o helen aristocrático, cujo marido naval está longe da guerra. Helen ama seu marido, mas Helen e John estão procurando algum conforto durante os tempos difíceis.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSAKA ELEGY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Umekichi, uma gueixa no distrito de Gion de Kyoto, sente obrigada a ajudar seu amante Furusawa quando pedir para ficar com ela depois de se tornar falido e deixar sua esposa. No entanto, sua irmã mais nova Omocha diz a ela que ela está perdendo seu tempo e dinheiro em um perdedor. Ela acha que eles deveriam encontrar clientes ricos para apoiá-los. Omocha, portanto, tenta vários esquemas para se livrar de Furusawa, e se estabelecer com melhores clientes.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSCAR - MINHA FILHA QUER CASAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No leito de morte, o pai de um gângster pede a seu filho que vire um homem honesto. Ele decide cumprir a vontade do pai, mas enfrenta problemas. Entre os quais, arranjar um noivo para a filha grávida. Segunda versão cinematográfica da peça de Claude Magnier.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSCAR & WILDER, AMOR IMPROVÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oscar Madly (Connor Jessup) é um adolescente emocionalmente instável e traumatizado, porém muito criativo que desja fugir das memórias de sua infância complicada e dolorosa. Certo dia, sua vida muda por completo quando um hamster falante (Isabella Rossellini) o ajuda a descobrir sua identidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSCAR PISTORIUS: ASSASSINO OLÍMPICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história da ascensão e queda do corredor de Sprint Oscar Pistorius, apelidou do "Blade Runner", a primeira amputada de perna dupla para participar das Olimpíadas. De sua fama olímpica, para o tiroteio que matou sua namorada, Reeva, para os ensaios de tribunal que se seguiram.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSCAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No leito de morte, o pai de um gângster pede a seu filho que vire um homem honesto. Ele decide cumprir a vontade do pai, mas enfrenta problemas. Entre os quais, arranjar um noivo para a filha grávida. Segunda versão cinematográfica da peça de Claude Magnier.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSLO, 31 DE AGOSTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado ao longo de um único dia, Oslo, 31 de Agosto acompanha Anders, um toxicodependente em recuperação. Ele recebe um dia de licença do centro de reabilitação para se candidatar a um emprego e tentar se reaproximar de seus velhos amigos e familiares pela cidade de Oslo, onde nasceu.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história real de negociações entre inimigos implacáveis que incluem conversas secretas, amizades improváveis e o heroísmo silencioso de um comprometido grupo de israelenses, palestinos e mediadores noruegueses que trabalharam para o acordo de paz de Oslo de 1993.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSMOSE JONES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Pepperidge (Bill Murray) é um construtor que repentinamente pega um resfriado. Este pequeno fato deflagra uma guerra dentro do seu corpo, que é conhecido por "Cidade de Frank", e faz com que a célula branca policial Osmosis Jones (Chris Rock) e a pílula Drixorial (David Hyde Pierce) juntem suas forças a fim de eliminar os vírus que estão dentro do corpo de Frank e ameaçam todo a "cidade" onde vivem.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSSO DURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deacon (Jean-Claude Van Damme) é um ex-agente de operações secretas está prestes a fazer uma cirurgia para doar seu rim para sua sobrinha que está morrendo. Um dia antes da cirurgia, Deacon acorda e descobre que foi vítima de roubo de orgãos. Todo costurado e irritado, ele sai à procura de vingança nos cantos mais escuras da cidade. Enquanto isso, o relógio para a sobrinha dele não para.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OSTROV: A ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1942, Segunda Guerra Mundial. Alemães capturam uma embarcação soviética no Mar Branco. Um jovem marinheiro entra em pânico e trai seu amigo, assassinando-o por ordem do inimigo. Ele pensa que sua vida está a salvo. Contudo, uma explosão afunda o barco. O ano é 1976. Em um pequeno monastério escondido em uma ilha no Mar Branco, náufragos estão abandonados. Eles estão esperando pela ajuda de Anatoly, um velho monge que é conhecido pelo seu poder de cura e previsão, mas que carrega consigo um terrível pecado. Qual é a conexão entre o marinheiro e o monge atormentado? (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OTELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tragédia envolvendo fúria, ciúme e assassinato em torno de Othello, Iago e Desdemona. Esta estranha e magnífica visão de Welles para o clássico de Shakespeare, já era a 12ª versão levada para as telas. Filmada na Itália e Marrocos, teve sérios problemas de produção, levando mais de dois anos para finalizar. Mesmo assim, Welles teve controle absoluto sob a obra, dos diálogos à montagem final. Com todas estas dificuldades para a realização de Othello e vendo o impressionante resultado final, o filme ganhou status de CultMovie. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OTHELLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O heroico general Othello, único africano no exército veneziano, se casa com uma mulher nobre, Desdêmona. Porém, o tenente Iago, ciumento e invejoso, tenta convencê-lo de que está sendo traído pela esposa, o que pode provocar uma tragédia.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OTHERLIFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ren Amari é o inventor orientado de uma nova droga revolucionária. OtherLife expande o senso de tempo do cérebro e cria realidade virtual diretamente na mente do usuário. Com a outra vida, meras segundos na vida real se sentem como horas ou dias de aventuras emocionantes. Como Ren e seus colegas correram ao redor do relógio para lançar o outroLife, os músculos do governo para usar as drogas como uma solução radical para a superlotação da prisão. Eles vão criar células virtuais onde os criminosos servem longas frases em apenas alguns minutos. Quando Ren resiste, ela se encontra uma cobaia não querida presa em uma cela de prisão em sua mente. Ela deve escapar antes de descer para a loucura, e depois recuperar o controle da outra vida antes que os outros sofrem o mesmo destino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OTIS: O NINFOMANÍACO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Otis é um gordo tarado e asqueroso que já sumiu com cinco garotas, e que certo dia decide pegar outra apetitosa adolescente da vizinhança.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OTTO; OU VIVA GENTE MORTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Otto é um zumbi, que aparentemente em vida foi vegetariano. Tendo flashs de sua vida e com alguma inteligência e fala, ele se dirige a cidade mais próxima, Berlim. Lá, encontra uma diretora que resolve colocar sua vida em filme, juntamente com sua outra obra, "Up With Dead People", contando a história de supostos zumbis modernos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OU TUDO, OU NADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24253.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis trabalhadores desempregados ficam tão desesperados que, apesar de não formarem um grupo de homens sexualmente interessantes ou serem bons dançarinos, decidem fazer um show de striptease, no qual se mostra tudo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA 3: E O JOGO CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O excêntrico proprietário de uma mansão convida um grupo de jovens desavisados para jogar um famoso jogo popular, uma terrível lenda urbana, invocar um espírito através da brincadeira Charlie Charlie. Ao longo da noite, o anfitrião promove uma série diversões dentro da casa. Enquanto os jovens encaram o jogo assustador como algo a mais na diversão da festa, as coisas não ficam tão engraçadas quando um verdadeiro pesadelo tem início. E o espírito maligno que eles evocam passa a perseguir não só os adolescentes, como também o próprio dono da casa, que agora terão que lutar por suas vidas![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA SHARK[/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes convocam um antigo tubarão comendo homem depois de brincar com uma placa espiritual que lava na praia. Um especialista oculto deve entrar no reino do tubarão para se livrar deste mundo do Espírito mortal fantasma de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]1.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de frequentadores de teatro, inocentes, estão presos, depois que um espírito faminto é ressuscitado e lançado a partir de um tabuleiro Ouija.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: DEADLY REUNION[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acontecimentos estranhos acontecem a alguns amigos antes de uma festa de aniversário em um grande armazém. Dois deles encontram um antigo quadro espiritual e decidem entrar em contato com os ex-inquilinos da vítima morta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: EXORCISMO[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1985, um célebre exorcista aprisionou um demônio horroroso dentro de um tabuleiro Ouija. Pensando ser um jogo de tabuleiro, seu filho joga sem obedecer as regras, e o demônio acaba sendo solto. Para salvar seu filho, o exorcista o envia para longe até que o demônio pudesse ser destruído. Trinta anos depois de sua morte, seu neto encontra o tabuleiro e acaba cometendo o mesmo erro que seu pai. Agora, o mal está de volta e vagando pela terra, para aterrorizar os responsáveis ​​pela sua prisão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: O JOGO DOS ESPÍRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme baseado no jogo de mesmo nome, utilizado para estabelecer comunicação com espíritos. De acordo com as regras do jogo, os espíritos fazem uma pedra se mover sobre letras em um tabuleiro, compondo frases destinadas aos jogadores. Na trama, uma adolescente deve lidar com a morte da irmã, e usa Ouija para falar com ela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: ONDE TUDO COMEÇOU[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos filmam uma sessão de uso do tabuleiro Ouija, que atrai espíritos malignos que começam a persegui-los.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUIJA: ORIGEM DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doris é uma garotinha solitária e pouco popular na escola. Sua mãe é especialista em aplicar golpes em clientes, fingindo se comunicar com espíritos. Mas quando Doris usa um tabuleiro de Ouija para se comunicar com o falecido pai, acaba liberando uma série de seres malignos que se apoderam de seu corpo e ameaçam todos ao redor.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arthur, um homem com poderes mediúnicos, é avisado pelo seu mentor espiritual que uma entidade demoníaca pretende destruir a alma de sua filha. Para que isso não aconteça, Arthur toma medidas drásticas, contratando um serial killer nas profundezas da deep web.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR FRIEND[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matthew (Casey Affleck) descobre que sua esposa Nicole (Dakota Johnson) tem apenas seis meses de vida. Diante da reviravolta, seu melhor amigo (Jason Segel) do casal oferece apoio e se muda para a casa da família, oferecendo uma ajuda maior do que todos poderiam imaginar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR NATURE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado mais de dois anos, este documentário mergulha nas maravilhas naturais da Terra, de grandes gatos, rondando a grama alta para enguias esguichos no recife.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR PLANET: BEHIND THE SCENES[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos gastos gravando imagens de criaturas de todos os cantos do mundo é obrigado a produzir um pouco de drama. Aqui está uma aparência nos bastidores.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR RELATIONS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois marinheiros são pegos em uma montanha de mix-ups quando eles encontram seus gêmeos perdidos. Laurel e Hardy brincam e seus gêmeos.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR SUNHI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Τwo irmãs da ilha de Andros, apelidam de pequena Inglaterra por causa de sua afluência, ambos estão apaixonados pelo mesmo homem. Situado no período de guerra civil grego e terminando na década de 1950, o filme é baseado no romance homônimo do Ioanna Carystiani.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUR TIME WILL COME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Hong Kong ocupado em japoneses, uma professora de escola e seu pretenso vincularam com lutadores de guerrilha chineses, forjando seu próprio caminho para a liberdade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rap, carrões, blusões de couro espalhafatosos e muita grana no bolso. O Harlem ferve enquanto os traficantes enriquecem do dia para a noite. O ouro branco modifica as pessoas, transformando o atendente de lavanderia Ace em chefão das drogas. Ace entra para o mundo do crime sem desconfiar que a partir daí sua vida já não vale mais nada. Ele conta agora com a sorte, já que despertou em seus amigos um sentimento nada nobre: a ganância.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO E COBIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kenny Wells (Matthew McConaughey) é um homem americano que tem como sonho mudar de vida. Ele é apresentado ao mundo do Ouro por um geologista picareta que acredita que o pulo do gato será uma viagem para a Indonésia, onde, em uma floresta inóspita, eles encontrariam grandes reservas do metal precioso. O que parecia irreal acaba acontecendo, mas eles vão descobrir que manter o ouro com eles e fugir de ferozes inimigos que querem barrar seus negócios em Wall Street vai ser uma tarefa muito mais complicada do que eles preveram.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]THE IRON ORCHARD é a história de Jim McNeely (Lane Garrison), um jovem que foi para os vibrantes e brutais campos petrolíferos do oeste do Texas em 1939. Em um estado repleto de petróleo e cheio de ambição, McNeely se instala em uma comunidade de cidade pequena. superando lentamente o trauma da Grande Depressão. O formidável caminho à sua frente está cheio de obstáculos - chefes dominadores que tentam mantê-lo abaixado, homens de petróleo poderosos que relutam em investir em um rosto renovado e mulheres que vêem a salvação em seus encantos - mas ele encontra um vislumbre de esperança em seu primeiro ama: nova esposa Lee Montgomery (Ali Cobrin) e perfuração de petróleo. Com tudo se encaixando para subir ao topo da cadeia petrolífera, McNeely tropeça em seu sucesso e, por sua vez, põe em risco seu desejo desesperado de conquistar esse admirável mundo novo de influência e riqueza.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OURO, SUOR E LAGRIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O longa-metragem documentário busca desvendar o segredo por trás da década mais vitoriosa das seleções brasileiras de vôlei feminino e masculino (2001-2012), a partir do convívio diário com atletas como Giba, Ricardinho, Fabi, Bruninho, Serginho e os técnicos Bernardo Rezende (Bernardinho) e José Roberto Guimarães; durante a sua preparação aos Jogos Olímpicos de Londres 2012.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUT OF ORDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É sexta à noite. O reparador de elevadores deixa o prédio e quer terminar seu trabalho na segunda-feira. Mas ele não sabe que há quatro homens no prédio. Eles usam o elevador, mas ficam nele cerca de 100 metros do chão. Eles têm pouco oxigênio e devem sobreviver ...[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTBACK - UMA GALERA ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Outback Uma Galera Animal: Cansado de ser preterido pelos demais animais devido à sua cor, o coala albino Johnny (Rob Schneider) resolve deixar a floresta. Ele acaba indo parar em um circo de horrores, onde se torna uma das principais atrações. O sucesso logo sobe à cabeça de Johnny, que sente bastante quando uma nova atração chega ao circo ao lado. Após perder seu show, ele parte para o deserto ao lado dos companheiros Hamish (Bret McKenzie) e Higgens (Frank Welker). Em um vale, o trio encontra um grupo de animais que enfrenta o temível crocodilo Bog (Alan Cumming) e seus capangas. Johnny acaba salvando-os em um dos ataques, o que logo o torna um herói local. Empolgado com a volta do sucesso, ele logo se autointitula como Supercoala.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTBACK[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O feriado australiano de um jovem americano americano leva um turno aterrorizante quando se perdem no outback. Com apenas um do outro para confiar, os dois são levados a extremos para se manterem vivos no deserto severo e implacável.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTCAST ROCKSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tão aguardado filme sobre o Chorão, vocalista e líder do Charlie Brown Jr., chega para os fãs repletos de imagens de acervo pessoal nunca antes vistas, depoimentos de músicos, familiares e amigos. O doc percorre a trajetória polêmica de um dos mais importantes rockstars do país. Desde os anos 90, quando sua banda Charlie Brown Jr. lançou o primeiro álbum e despontou nas rádios, Chorão viveu décadas intensas de sucesso nacional e internacional até a morte precoce, por overdose, em 2013.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTLAND - COMANDO TITÂNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]William O'Niel é um delegado espacial enviado a uma base de coleta de titânio. Ele investiga uma série de mortes misteriosas de mineradores e descobre que a produtividade dos trabalhadores está sendo estimulada por drogas perigosas.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTLANDER: GUERREIRO VS PREDADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Vikings, grandes exploradores e desbravadores dos mares, seguem numa jornada quando uma gigante e poderosa criatura surge e pode destruir toda a população. Para salvá-los, o povo contará com a ajuda de um homem vindo de outro universo que poderá deter a fúria deste predador. Agora será necessário unir a coragem e os conhecimentos deste soldado com a força dos Vikings para vencer esta batalha.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTLAW COUNTRY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um thriller de crime / drama familiar contra o pano de fundo do crime organizado do sul e a realeza de Nashville, onde música, amor, esperança e tragédia colidem. Criado como um piloto para uma série de TV que não foi absorvido, isso agora foi exibido como um filme de TV.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTLAWS DON'T GET FUNERALS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um outlaw e seu ex-con avô se levantam para uma grande pontuação, mas um assassino implacável está em seu caminho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTONO EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Keane (Richard Gere) é um playboy cinquentão que tem como promessa nunca ter um compromisso sério com uma mulher. Quando ele conhece Charlotte Fielding (Winona Ryder), uma jovem que tem a metade da sua idade, imagina que terá com ela outro rápido e fácil romance. Mas nada no relacionamento de ambos é fácil ou rápido. Apesar da diferença de idade, eles terminam se apaixonando perdidamente e fazendo com que Will resolva abandonar sua decisão de nunca assumir um compromisso amoroso. Mas Charlotte tem um sério motivo para recusar a proposta de ter uma relação com Will que dure para sempre: ela está morrendo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTONO: LOVE, FALL & ORDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Claire vai para casa para salvar o Festival anual de Outono de seu pai na fazenda da família, acabam saindo faíscas um velho rival, um advogado a quem enfrenta no tribunal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTPOST 2: INFERNO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1945, 2ª Guerra Mundial, e um cientista alemão de nome Klausener está trabalhando em uma tecnologia nova e assustadora que tem o poder de criar um exército nazista imortal. Apenas Helena, uma investigadora, aceita a realidade de que eles estão enfrentando um batalhão de nazistas zumbis. Com a ajuda de Wallace, um homem que foi perseguindo segredos nazistas durante anos, Helena se une com uma Unidade de Forças Especiais para se aventurarem atrás das linhas inimigas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTPOST III: RISE OF THE SPETSNAZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descobriremos as terríveis origens dos soldados sobrenaturais e os veremos em batalhas ferozes contra os mais cruéis e notórios representantes das forças militares especiais: os Spetsnaz Russos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTRA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal em fuga luta para salvar sua filha da possessão por um demônio.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTRAGE CODA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos depois de sobreviver a guerra entre as famílias Sanno e Hanabishi, o ex-chefe de yakuza, Otomo, agora trabalha na Coréia do Sul. Um pequeno incidente provoca tensões e faz ressurgir um conflito que logo fica fora de controle e inflama uma violenta luta de poder. Otomo, então, retorna ao Japão para resolver as coisas de uma vez por todas. Terceira parte da trilogia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTRAS PESSOAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David, um homem gay de 29 anos de idade, se muda para Sacramento para cuidar de sua mãe, Joanne, que está em fase avançada de leiomiossarcoma. Voltar para casa (dez anos depois que ele saiu) é ainda mais complicado por sua família ser conservadora e religiosa, e a recusa de seu pai a aceitar sua sexualidade. Como Joanne sofre com a quimioterapia, decide parar o tratamento e começa a declinar, cada um dos membros da família tem de lidar com a inevitável perda a sua própria maneira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OUTRO CONTO DA NOVA CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Mary (Selena Gomez) perdeu os pais durante a infância e sua vida está mudando de cabeça pra baixo. Ela é adotada por uma cantora pop, que está com a carreira musical em decadência, e ganha duas irmãs postiças. Quando conhece o astro adolescente Joey Parker (Drew Seeley), Mary acredita que pode mudar o seu futuro. Joey faz um concurso de dança para encontrar uma nova bailarina e a jovem encanta o rapaz, mas ela foge antes de ter a chance de se apresentar, deixando como única pista de sua identidade um aparelho de música.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OVELHA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ellis Whitman é um jovem de 15 anos que está deixando sua casa em Tucson para começar o ano letivo na escola preparatória "Gates Academy", na costa leste dos Estados Unidos. Ellis aproveita seu últimos momentos com a mãe e com o único pai que conheceu, o excêntrico Homem Cabra.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OVER THE EDGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com apenas um centro de recreação para distraí-los, a maioria dos adolescentes na comunidade planejada de Nova Granada se voltou para drogas e delinquência. Carl (Michael Kramer), o filho de um vereador da cidade, é uma exceção, mas ele não consegue ajudar a cair com um colega carismático e perturbado, Richie (Mat Dillon). Logo depois, um xerife feliz - feliz (Harry Northrup) dispara Richie, e a Sole Witness Carl tem que ir em fuga, eventualmente incitando uma amoutensão adolescente dramática.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OVERDOSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A capitã Sara Bellaiche, da Polícia de Toulouse, investiga uma transação de tráfico de drogas ligada ao assassinato de dois adolescentes, investigação liderada por Richard Cross da Criminal de Paris. Forçados a colaborar para encontrar o assassino e impedir a corrida sangrenta, Sara e Richard, apesar de seus métodos opostos, são lançados numa corrida frenética nas estradas da Espanha e da França.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OVERHEARD 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Manson Law, uma celebrada StockBroker em Hong Kong, é ferida em um acidente de carro. A polícia, liderada pelo inspetor Jack Ho, descobre um dispositivo de vigilância militar no desastre do carro. Enquanto isso, o Wiretapper Joe Szema está desviando seu extenso plano que tem como alvo o misterioso conglomerado financeiro, o Landlord Club. O destino desses três homens logo entrelaçam no jogo de gato e rato que pode derrubar todo o mercado de ações.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OVERHEARD[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de três membros de um esquadrão de vigilância policial conduzindo uma investigação em um grupo de investimentos financeiros envolvidos em fraude penal. O foco do enredo, no entanto, é realmente nos três oficiais que tropeçam a uma oportunidade de capitalizar a informação que reuniram durante a sua vigilância.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OVO DE ANJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num mundo pós-apocalíptico, estranho e estéril, uma menina passa seus dias vagando pelas sombras, coletando água em frascos e protegendo um grande ovo. Um homem, carregando uma espécie de arma em forma de cruz, cruza seu caminho e fica curioso em relação ao ovo. Ambos começam a viajar juntos.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OXIGÊNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher acorda sem memória dentro de uma cápsula de criogenia. O oxigênio está acabando rapidamente, e ela precisa encontrar uma forma de descobrir quem é para conseguir sobreviver.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OYAMA - O LUTADOR LENDÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Choi Baedel Yang Donggeun é um jovem coreano que perto do final da Segunda Grande Guerra, chega ao Japão com o desejo de ser um piloto de caça. Porém, a descriminação e o final da guerra, colocam um ponto final em seus sonhos, e assim, acaba nas ruas com seus amigos imigrantes coreanos, todos tentando sobreviver. Após ser humilhado e desonrado pela Yakusa e por Kato (Kato Masaya), um oficial do exército japonês e mestre do Karatê, Choi é socorrido por Bumsoo (Jeong Duhong), um velho amigo e mentor que lhe apresenta os ensinamentos do Karatê japonês.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OZ, MÁGICO E PODEROSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Oscar Diggs, um inexpressivo mágico de circo é afastado do Kansas e acaba na vibrante Terra de Oz, ele acha que tirou a sorte grande, até encontrar três feiticeiras, que não estão convencidas de que ele é um grande mágico.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]P-51 DRAGON FIGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como a Segunda Guerra Mundial, os aliados estão prestes a empurrar os nazistas fora do norte da África. É quando os nazistas levam o calor, desencadeando sua arma secreta: dragões !!! Os aliados rapidamente perdem o terreno para o antigo monstro, e estão perto de completar aniquilação quando os aliados montaram um grupo de lutadores especiais, especialmente treinados para lutar contra uma besta que todo mundo pensou que era um mito.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]P.S. EU TE AMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holly Kennedy é casada com Gerry, um engraçado irlandês por quem é completamente apaixonada. Quando Gerry morre, a vida de Holly também acaba. Em profunda depressão, ela descobre com surpresa que o marido deixou diversas cartas que buscam guiá-la no caminho da recuperação.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]P2 - SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angela (Rachel Nichols) é uma executiva determinada e ambiciosa. Na noite de Natal permanece até bem tarde no escritório e ao ir embora percebe que seu carro não funciona. Presa na garagem, ela é surpreendida pelo segurança, Thomas (Wes Bentley), que a convida para acompanhá-lo na ceia preparada em seu escritório, porém Angela não sabe que esse convite é irrecusável.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACARRETE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pacarrete é uma bailarina idosa, considerada louca, que vive em Russas, no Ceará, uma cidade do interior. Na véspera da festa de 200 anos da cidade, ela decide fazer uma apresentação de dança como presente para o povo. Mas parece que ninguém se importa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACHAMAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma estatueta sagrada é misteriosamente roubada de uma pequena vila na Cordilheira dos Andes, um menino corajoso, que sonha em se tornar xamã, parte em uma aventura com a intenção de trazer o artefato de volta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACIENTE 11[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente enfrenta momentos de terror ao ser induzido às lembranças do sequestro que o deixou em estado de coma. Em seu inconsciente, pouco a pouco ele se recorda dos eventos apavorantes que sofreu quando estava preso em um lugar remoto e sombrio. Para acordar, ele precisará encarar seus medos e reviver horrores inexplicáveis.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACIENTE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue um grupo de médicos, guardas e prisioneiros violentos na ilha de St Leonards, no Atlântico Norte, que devem se unir quando uma doença galopante ameaça as unidades de alta segurança.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACIENTE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo devastado pelo apocalipse zumbi, um homem com o poder especial de interagir com os mortos-vivos usa sua habilidade rara para tentar encontrar a cura para a companheira, que foi infectada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PACTO COM O DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem encontra um cemitério onde bruxas foram enterradas - as mesmas que foram queimadas na fogueira 300 anos atrás. Quando os túmulos são revirados, elas voltam à vida e a família do homem é assombrada.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>