<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]3[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page3.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 CAIXAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As temperaturas chegam a 40 ºC numa noite de sexta-feira. Aos 17 anos, Víctor trabalha numa feira e sonha em ter um celular. Para isso, ele aceita entregar sete caixas com conteúdo desconhecido em seu carrinho de mão por $100. Assim começa uma perseguição selvagem quando um rival tenta impedi-lo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 DAYS IN SYRIA[/COLOR] - [COLOR gold]9.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No país mais perigoso do mundo para jornalistas, a Newsweek Middle East Editor, Janine di Giovanni, arrisca tudo para dar testemunha, garantindo que o mundo saiba sobre o sofrimento do povo sírio.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 DEADLY SINS[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O excêntrico proprietário de uma mansão convida um grupo de jovens desavisados para jogar um famoso jogo popular, uma terrível lenda urbana: invocar um espírito através da brincadeira Charlie Charlie. Ao longo da noite, o anfitrião promove uma série diversões dentro da casa. Enquanto os jovens encaram o jogo assustador como algo a mais na diversão da festa, as coisas não ficam tão engraçadas quando um verdadeiro pesadelo tem início. E o espírito maligno que eles evocam passa a perseguir não só os adolescentes, como também o próprio dono da casa, que agora terão que lutar por suas vidas![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 DENÚNCIAS: AS CONSEQUÊNCIAS DO CASO COVID-19[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pediram pra você ficar em casa. E você obedeceu. Em poucos dias de quarentena, as ruas ficaram vazias e a economia parou. Quais as consequências desses atos para todos nós?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 DESEJOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clare Shannon é uma garota de 17 anos que está tentando sobreviver à vida de estudante, até que seu pai encontra uma antiga e misteriosa caixa de música e a dá de presente para a filha.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 DIAS EM ENTEBBE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em julho de 1976, um voo da Air France de Tel-Aviv à Paris foi sequestrado e forçado a pousar em Entebbe, na Uganda. Os passageiros judeus foram mantidos reféns para ser negociada a liberação dos terroristas e anarquistas palestinos presos em Israel, na Alemanha e na Suécia. Sob pressão, o governo israelita decidiu organizar uma operação de resgate atacar o campo de pouso e soltar os reféns.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 DIAS NO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia em estilo de documentário, sobre a rivalidade de duas estrelas do tênis que se enfrentam em um jogo com sete dias de duração.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 HOMENS SEM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Envelhecimento Lawman Ben Schide queima uma trilha de vingança assassina através de uma paisagem de Hardscrabble, procurando por assassinos de sua esposa.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 MINUTOS NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jude e June entram em um armário escondido e emergem em uma realidade alternativa onde nada é o que parece. Os jovens precisam achar um caminho de volta ao armário antes que ele se feche para sempre.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 MULHERES E UM MISTÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O patriarca da família foi esfaqueado. Sete mulheres, todas com motivos para cometer o crime, ficam presas em uma mansão para tentar desvendar o assassinato.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 PRISONERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Mateus sai do interior em busca de uma oportunidade de trabalho em um ferro velho de São Paulo comandado por Luca. Chegando lá, acaba se tornando vítima de um sistema de trabalho análogo à escravidão. Mas, como Mateus aprende com o tempo, até seu patrão tem um patrão. Se ele quiser encontrar uma saída, até onde ele deverá ir o que deverá se tornar?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 SEGUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um esquema aparentemente perfeito de roubo de carros se transforma numa louca escapada quando o ladrão profissional e ex-militar Jack Tolliver fica acidentalmente com um quadro de Van Gogh e entra na mira de uma quadrilha russa.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7 SPLINTERS IN TIME[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive investiga um assassinato, apenas para descobrir que a vítima é ele mesmo. Logo, ele descobre várias versões de si mesmo, nem todas amigáveis.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]71 - NO MEIO DO FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história real, o filme retrata delicadamente a dura batalha que jovens soldados enfrentaram para proteger a linha de defesa por conta própria. Entre um ataque de emoções e conflitos inesperados, eles experimentam uma guerra de adultos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]72 HORAS DEPOIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se envolver com um perigoso sindicato do crime, um policial disfarçado acorda e descobre que está com saudades de seu parceiro, de sua esposa e de três dias de sua vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]72 HORAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Brennan (Russell Crowe) é um professor universitário que leva uma vida perfeita, até sua esposa Lara (Elizabeth Banks) ser acusada de ter cometido um crime brutal. Ela jura que não é a autora do crime. Após três anos de recursos judiciais sem sucesso, John percebe que o único meio de ter sua esposa de volta será tirando-a da prisão. Ele tem apenas 72 horas para elaborar o plano e executá-lo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7500[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto um avião de grande porte é sequestrado por terroristas em um voo de Berlim para Paris e um grupo de jovens busca invadir a cabine da aeronave. O piloto, contra o tempo, tenta negociar uma possível rendição com o sequestrador.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]76 DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raw e íntimo, este documentário capta as lutas de pacientes e profissionais médicos de frente lutando contra a pandemia da Covid-19 em Wuhan.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]78/52[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cena mais famosa do assassinato na história do filme compreende 78 configurações de câmera e 52 cortes: a cena do chuveiro em Alfred Hitchcock's Psycho. 78/52 conta a história do homem por trás da cortina e sua maior obsessão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]7TH & UNION[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raymundo, um ex-boxeador mexicano, forma um vínculo improvável com um ex-campeão fracassado cuja vida e relacionamento com sua filha estão desmoronando. Os dois homens unem forças para vencer uma luta que pode muito bem salvá-los e dar a sua família a chance de uma vida melhor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]8 GRAVES[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma reunião da faculdade em uma antiga casa da Carolina do Sul dá terrivelmente errado. Dois espíritos vingativos começam a pegar os frequentadores da festa, um por um. Os sobreviventes têm que escolher entre assumir suas responsabilidades ou sofrer a ira dos fantasmas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]8 MILE: RUA DAS ILUSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Detroit vive Jimmy, um jovem rapper em plena crise de identidade, que procura um sentido para sua vida. Ele abandona a namorada grávida, briga com a mãe alcoólatra e é perseguido pelos inimigos. Tudo vai mal, mas ele deposita suas esperanças em um concurso de rima. É lá que ele extravasa sua raiva e angústia.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]8 MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma socialite, Gaby (Catherine Deneuve), foi para sua casa de campo para aparentemente passar o Natal com seu marido Marcel (Dominique Lamure), sua mãe (Danielle Darrieux), sua irmã Augustine (Isabelle Huppert) e suas filhas, Suzon (Virginie Ledoyen) e Catherine (Ludivine Sagnier). Logo após sua chegada Louise (Emmanuelle Béart), a nova camareira, acha Marcel com uma faca cravada nas costas. Todas têm motivos para querer sua morte, inclusive Chanel (Firmine Richard), uma cozinheira que está na casa há bastante tempo e a novata Louise. Elas não podem chamar a polícia, pois os fios do telefone foram cortados, e algo fez o mesmo com os fios do carro, para impedir que partissem. Misteriosamente, vindo de carona, chega Pierrette (Fanny Ardant), a cunhada de Gaby, que também tinha seus motivos para matar o irmão. Elas se vêem forçadas a se confrontar, com muitos ressentimentos e verdades vindo à tona enquanto tentam elucidar o que está acontecendo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]8 NEN GOSHI NO HANAYOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hisashi e Mai são um casal feliz em seus 20 anos que estão noivos e se casarão em breve. Mas três meses antes do casamento, Mai fica gravemente doente. Seu coração para momentaneamente, e ela cai em um coma profundo. Hisashi visita Mai no hospital todos os dias antes do trabalho. Sem ideia se ou quando ela acordará, os pais de Mai incentivam Hisashi a encontrar outra pessoa, mas ele se recusa a desistir e continua a rezar por sua recuperação. Como se as suas orações fossem respondidas, Mai começa a recuperar a consciência vários anos depois, e até mesmo pronunciar algumas palavras. Mas, tragicamente, sofreu dano cerebral e não tem memória de Hisashi.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]8 SECONDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exatamente o tempo que os caubóis de rodeio precisam aguentar montados em um touro se quiserem conseguir uma nota dos juízes. Pode parecer um período curto. Mas, para eles, é como se fosse uma eternidade. O mesmo pode ser dito da história real da meteórica carreira de Lane Frost, um dos mais famosos e premiados peões de boiadeiro dos Estados Unidos e que morreu em 1989, aos 23 anos, no auge de sua atividade. Ao lado do lendário Tuff Hedeman, que é ao mesmo tempo seu mentor e principal rival, ele encantou plateias de todo o país com seu talento e carisma.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]8[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um velho, destinado a colecionar almas para a eternidade, busca reparação depois de trocar a alma de sua filha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]80 MINUTES[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]80 minutos para viver ou morrer. Alex foi injetado com um veneno de alta tecnologia por seu credor e colocar um relógio para pagar sua dívida em 1 hora e 20 minutos. Ele vai fazer ou ainda mais ele vai ficar leal aos seus amigos e parentes sob uma pressão como ficar sem tempo?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]80 PELO BRADY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um quarteto de melhores amigas idosas decide viver a vida ao máximo fazendo uma viagem louca ao Super Bowl 51 para ver seu herói Tom Brady jogar.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]88 MINUTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Gramm (Al Pacino) é um professor que também trabalha como psicanalista para o FBI. Ameaçado de morte, ele tem apenas 88 minutos para descobrir quem é seu possível assassino. Entre os suspeitos estão Mike Stemp (Benjamin McKenzie) e Lauren Douglas (Leelee Sobieski), dois alunos problemáticos; Kim Cummings (Alicia Witt), sua amante rejeitada; e ainda Jon Forster (Neal McDonough), um assassino que está no corredor da morte.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]88:  ASSASSINA SILENCIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gwen vai parar em uma lanchonete de estrada sem fazer ideia de onde está. Dividida entre duas linhas do tempo, ela é levada a uma jornada violenta a procura do responsável pela morte de seu amante. pura adrenalina.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]8MM 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a um sórdido cenário no submundo dos shows de strip-tease, clubes de nudismo e sexo ao vivo pela internet encontra-se David Huxley, um aspirante a político que pode vir a perder tudo. Secretamente fotografado durante uma seção de sexo a três com sua noiva tish e uma linda e uma linda e jovem modelo, David está desesperado atrás do chantagista que está exigindo uma quantia exorbitante pelos negativos. Mas quando a tentativa de chantagem acaba em assassinato e David é raptado, Tish deve arranjar US$5 milhões para o resgate ou a carreira uma vez promissora de seu noivo, e sua vida, podem acabar subitante.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]8MM: OITO MILÍMETROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive particular Tom Welles vive uma vida normal com sua esposa e sua filha até receber um caso novo surpreendente. Uma viúva de nome Sra. Christian encontra o que parece ser um filme entre os pertences de seu marido e ela quer que Welles investigue se o filme é real ou falso. Welles vai para a Califórnia, onde um empregado de uma loja de vídeo o ajuda a infiltrar-se no perigoso e depravado mundo dos filmes pornográficos ilegais.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]9-9-81[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma noiva a ser pula para sua morte depois de se tornar convencida de que um trágico acidente reivindicou a vida de seu noivo para ser. Mas, o fim de sua vida é o começo da história quando seu noivo é vivo e sua falsa morte acaba sendo dele e seu plano de melhor amigo para se livrar dela. Perturbado pela traição, o espírito da noiva é desejo de vingança. Esta produção é incomum em que é uma colaboração entre os doze diretores de filmes tailandeses diferentes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]9 ½ SEMANAS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth (Kim Basinger) é uma bela e sexy mulher que trabalha em uma galeria de arte e se envolve com John (Mickey Rourke), um rico homem. Eles se envolvem rapidamente e começam a praticar jogos sexuais cada vez mais intensos, que torna o relacionamento cada vez mais complicado e difícil de ser controlado.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]9 BULLETS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-dançarino burlesco tornou o autor (Lena Headey) descobre uma segunda chance de vida e redenção quando ela arrisca tudo para resgatar seu jovem vizinho depois que ele testemunha o assassinato de seus pais. Agora, na corrida do chefe do crime local (Sam Worthington), que acontece com o ex-há tempo de longa data, ela faz uma tentativa desesperada de obter o menino para a segurança.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]9 DEDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sinopse ainda não disponivel.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]9. APRIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início da manhã de 09 de abril de 1940 o exército dinamarquês é alertado. Os alemães atravessaram a fronteira, a Dinamarca está em guerra contra o exército mais poderoso da Europa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]9/11[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme documentário franco-estadunidense de 2002, sobre os ataques de 11 de Setembro de 2001 à cidade de Nova Iorque, dirigido por Jules Naudet, Gédéon Naudet e James Hanlon, e apresentado por Robert De Niro.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]9: A SALVAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o boneco 9 ganha vida, ele se encontra num mundo pós-apocalíptico em que os humanos foram dizimados. Por acaso, encontra uma pequena comunidade de outros como ele, que estão escondidos das terríveis máquinas que vagam pela Terra com a intenção de exterminá-los. Apesar de ser o novato do grupo, 9 convence os demais que ficar escondido não os levará a nada. Eles devem tomar a ofensiva se quiserem sobreviver e antes disso, precisam descobrir por que as máquinas querem destruí-los. Como eles saberão em breve, o futuro da civilização pode depender deles.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]90 MINUTOS NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em janeiro de 1989, a caminho de uma conferência no Texas, Don Piper (Hayden Christensen) sofre um grave acidente de carro. Quando os paramédicos chegam, ele é encontrado sem nenhum sinal de vida, porém uma hora e meia depois volta a viver, alegando que durante esse tempo conheceu o Paraíso.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]90 MINUTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Budge, um traficante de drogas, está procurando a tradicional grande pontuação final para tirá-lo de seu negócio de drogas para que ele possa abrir um negócio honesto de conserto de carrocerias com seu amigo Graham. Budge, seu plano é pedir dinheiro emprestado a Joe, um conhecido psicopata. Ele então usará isso para comprar cocaína de gangsters ucranianos que conhece, pois sua namorada Sofia é ucraniana. A desvantagem é que o Budge tem apenas 90 minutos para concluir todas essas etapas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]96 MINUTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15150.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme indie que centra-se em dois estudantes do ensino médio que devem provar a sua força ao cometer um seqüestro para uma iniciação na gangue. No processo, eles pegam duas garotas do colegial como reféns e tentam descobrir a melhor maneira de sair da situação sem acabar na cadeia.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]976-EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As pessoas que discaram 976 - o mal recebem poderes sobrenaturais e se transformam em assassinos satânicos. Quando Spike discou 976-mal, ele sabia que era uma ligação caro, mas ele não sabia que ele teria que pagar por ela com sua alma.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]99 FRANCS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, França, 2001. Octave Parango, um jovem anunciante que trabalha na agência de publicidade Ross & Weitchcraft, vive uma existência suicida, governada por cinismo, irresponsabilidade e deboche. Os obstáculos que ele encontrará no desenvolvimento de uma campanha para uma nova marca de iogurte irá forçá-lo a enfrentar o significado de seu trabalho e a maneira como ele gerencia seu relacionamento com aqueles que orbitam em torno de seu estilo de vida egotístico.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]99 WOMEN[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme de prisão campista de Jesus Franco vale a pena para os devotos de gêneros principalmente devido a um excelente elenco. Mercedes McCambridge é não intencionalmente hilário como Warden lésbico sádico Thelma Diaz, cuspindo diálogo brega com veneno exuberante em um desempenho tão arrogante que ele se encaixa no clássico. O enredo é padrão para o gênero, como três mulheres (Maria Rohm, Elisa Montes, Luciana Paluzzi) são condenadas a uma prisão da ilha da costa panamenha, apenas para encontrar tortura, estupro e lesbianismo. Quando Caroll do Warden simpático (Maria Schell) substitui Diaz, os prisioneiros assumem que as condições melhorarão, mas sua agonia só piora até que decidam escapar. Rosalba Neri Co-estrelas, e Herbert Lom dirige a prisão masculina corrupta nas proximidades. 99 Mujeres foi fortemente censurado em várias impressões, com versões correndo entre 70 e 108 minutos. Edições que funcionam 84, 86 e 94 minutos estão mais comumente disponíveis.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]9º PELOTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos 80. A sangrenta luta entre soviéticos e mujahidin, no Afeganistão, levou à morte milhares de soldados de ambos os lados. O cansado oficial Khokkol (Fyodor Bondarchuk) acompanha a luta dos jovens soldados soviéticos que, acreditando estar servindo ao país, morrem em uma batalha ocorrida na montanha conhecida como "Cume 3234".[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A-HA - THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando "assumir-me" chegou a NR 1 no outdoor nos EUA em 1985, o sonho se tornou realidade. Ou fez isso? A banda não estava preparada para o que o sucesso poderia trazer, incluindo a tensão entre os três membros da banda.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A-X-L: O CÃO ROBÔ[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desenvolvido exclusivamente pelo governo para fins secretos, A.X.L é um cão robótico dotado de extrema rapidez e força acima da média. Porém, quando ele conhece o jovem Miles, surge um inesperado sentimento recíproco de amor e carinho que faz com o robô faça qualquer coisa para proteger seu novo dono, que agora se torna foragido por roubar um protótipo governamental.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A 100 PASSOS DE UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na França, a respeitada e autoritária chef gastronômica Mallory (Helen Mirren) está cada vez mais preocupada com um restaurante indiano que abriu ao lado do seu estabelecimento, e pode acabar roubando seus clientes. Ela trava uma verdadeira guerra contra o vizinho, mas aos poucos conhece o filho do seu adversário, um garoto com verdadeiro talento para a culinária. Aos poucos, os dois tornam-se amigos, e Mallory passa a guiá-lo pelos conhecimentos da refinada gastronomia francesa, encorajando-o a abrir seu próprio restaurante.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A 13ª EMENDA[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudiosos, ativistas e políticos analisam a correlação entre a criminalização da população negra dos EUA e o boom do sistema carcerário do país.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A 20 MILHÕES DE MILHAS DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma espaçonave americana cai na costa da Sicília, o time de resgate descobre que a tripulação trouxe consigo uma massa gelatinosa que logo se transforma em uma estranha criatura bípede que aumenta de tamanho. Ao atingir sete metros a criatura invade Roma e procura refúgio no Coliseu.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A 5ª ONDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro, a Terra é tomada por alienígenas. Na primeira onda de ataques, um pulso eletromagnético acaba com toda a eletricidade do planeta. Na segunda, um tsunami mata 40% da população. Na terceira onda, os pássaros começam a transmitir um vírus que mata 97% das pessoas que resistiram aos outros ataques. Já na quarta onda, a adolescente Cassie Sullivan precisa se virar sozinha para sobreviver e ainda reencontrar seu irmão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ABADIA DE NORTHANGER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a jovem Catherine Morland tem a oportunidade de ir morar com a família Allen em Bath, ela espera ter também a chance de viver aventuras românticas como aquelas que sempre leu nos livros. Como os Allen não têm filhos, logo ela é apresentada a outros de sua idade: Isabella Thorpe e o irmão John, grande amigo do irmão de Catherine, James; e também Henry Tilney, um rapaz bonito e boa família, e a irmã dele, Eleanor. Convidada para um passeio na abadia de Northanger, no estado de Tilney, a jovem sonhadora imagina que chegou seu momento de viver um grande romance. Mas Catherine logo percebe que status, classe e dinheiro têm tanta ou mais importância do que as coisas do coração. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ABELHA MAYA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maya é uma jovem abelhinha que, cansada da vida monótona na colmeia, decide viver aventuras épicas ao lado do seu melhor amigo Willy. Mas, como o mundo é perigoso para uma pequena abelha, essa simpática criatura conta a ajuda do gafanhoto Flip.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ABELHINHA MAYA E O OVO DOURADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Maya, uma abelhinha teimosa, e seu melhor amigo Willi resgatam uma formiga princesa, eles se encontram no meio de uma batalha épica de insetos que os levará a estranhos mundos e testará sua amizade até o limite.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ABELHINHA MAYA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maya é uma abelhinha muito querida, ela e seu melhor amigo, Willy, estão a procura de diversão. Um dia, acidentalmente, ela surpreende de maneira negativa a Imperatriz de Buzztropolis, como consequência, é forçada a participar dos Jogos de Mel e assim salvar sua colmeia. Na competição, a abelhinha irá conhecer novos amigos, além de adversários extremamente habilidosos, e enfrentar situações inéditas e desafiadoras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ACOMPANHANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperado por uma boa história, um jornalista viciado em sexo se lança no mundo das acompanhantes de alta classe.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A AGENDA SECRETA DO MEU NAMORADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stacy Holt (Brittany Murphy) é a produtora de um programa de entrevistas estrelado por Kippie Kann (Kathy Bates), que fica frustrada ao ver seu namorado Derek (Ron Livingstone) se recusar a falar sobre seus relacionamentos antigos. Curiosa sobre o assunto, e incentivada por sua colega de trabalho Barb (Holly Hunter), ela pesquisa na agenda eletrônica de Derek para saber mais sobre suas ex-namoradas. Usando o programa como justificativa e Barb como guia, Stacy passa a entrevistar as ex-namoradas de Derek, tornando-se amiga delas no intuito de descobrir o passado de seu namorado.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÁGUIA DA LEGIÃO PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o desaparecimento da legião de seu pai, um jovem centurião tenta solucionar o mistério. Acompanhado do escravo Esca, ele enfrenta tribos selvagens para encontrar a águia de ouro, símbolo daquele exército.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÁGUIA POUSOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o alto comando nazista descobre, no final de 1943, que Winston Churchill passará um tempo em uma propriedade rural em Norfolk, cria um esquema audacioso para seqüestrar o primeiro-ministro e enviá-lo à Alemanha para negociações forçadas com Hitler.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ALCATEIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estreante Nick Robertson dirige o filme The Pack, que se baseia em fatos reais para mostrar família atacada por cachorros selvagens na Austrália.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ALDEIA DOS AMALDIÇOADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade da Inglaterra todas as pessoas, de forma inexplicável, desmaiam por algumas horas. Dois meses depois do acontecido todas as mulheres com possibilidade de ter filhos ficam grávidas. Quando as crianças nascem elas se revelam extremamente inteligentes e com traços desconhecidos da raça humana, sugerindo serem alienígenas.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ALEGRE DIVORCIADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Guy Holden, um célebre bailarino estadunidense, que está viajando pela Europa com seu amigo, o advogado Egbert. No meio do caminho para a Inglaterra, conhece Mimi Glossop, que viaja com sua tia. Em Londres, os dois se encontram casualmente e Guy se apaixona por Mimi, mas sem saber que se trata de uma mulher casada em processo de divórcio. Mimi e sua tia voltam a se encontrar num hotel e começam os equívocos.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ALEGRIA DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama passado na época do velho oeste, a história é adaptada do romance escrito por Janette Oke. Mostra a família de Clark e Marty, cujo maior prazer na vida é reunirem-se com os filhos e netos. Todos levam uma vida difícil, ainda que a esperança e a fé lhes dão forças para seguir a diante. No entanto, suas vidas serão testadas quando se vêem diante de uma tragédia inesperada.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ALMA DA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que examina o passado dos Estados Unidos para oferecer uma visão de sua situação política e histórica atual.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A AMALDIÇOADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Reynolds, viúvo de uma colombiana, vai para Bogotá com sua noiva buscar a rebelde filha adolescente, Jill. A família se encontra e decide ir para a cidade de Medellín buscar o passaporte de Jill. No caminho eles se envolvem em um acidente de carro e ficam presos em uma tempestade que os obrigam a buscar refúgio em um isolado hotel. Quando eles descobrem que o velho dono do local mantém uma menina trancada no porão, decidem libertá-la. A partir daí eles passam a viver uma aterrorizante sequência de acontecimentos e descobrem que cometeram um terrível erro, a inocente menina que libertaram era na verdade um antigo espírito do mal, que jamais poderia ser libertada.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A AMANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia sobre um roteirista (WUHL) cujo script de filme antigo é lido por um produtor (Landau) e a busca por apoios financeiros começa. Mas parece que cada fonte de dinheiro (Aiello, Deniro, Wallach) tem sua própria amante que ele quer colocar no filme. Gradualmente, o roteirista é forçado a fazer alterações em seu roteiro para acomodar esses apoiantes até que ele finalmente não veja semblância de suas idéias originais na escrita.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A AMBULÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33073.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh encontra uma jovem que pouco depois desmaia e é levada para o hospital em uma ambulância. Ele segue atrás dela apenas para descobrir que não há registro dela sendo admitida, e ele logo descobre que seu companheiro de quarto também desapareceu depois de ser pego pela mesma ambulância. , Josh continua investigando, apesar do desânimo da polícia.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A AMEAÇA QUE VEIO DO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de noivos, o astrônomo John Putnan (Richard Carlson) e a professora Ellen Fields (Barbara Rush), testemunham a queda de um meteoro no deserto do Arizona, chocando-se violentamente contra o solo nas redondezas da pequena cidade de San Rock. Ao investigar de perto o misterioso objeto que veio do espaço, o homem descobre que se trata na verdade de uma nave extraterrestre, que fica soterrada após um desmoronamento de pedras na cratera formada por sua queda.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A AMEAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andy (Charlie Tahan), um garoto muito doente, vive sob rígida supervisão de seus pais Katherine (Samantha Morton) e Richard (Michael Shannon), sem poder sair de casa nem receber visitas. As coisas começam a mudar quando a jovem Maryann (Natasha Calis) se muda para a vizinhança e se torna amiga dele em segredo. Em uma das tentativas de se esconder da mãe de Andy, Maryann descobre no porão um segredo terrível que pode mudar a vida de toda a família.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A AMIGA DA ONÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Protótipo Mudo Loira Irma e seu Slacker, Boyfriend Rheater-Dealer Al interferir na vida amorosa da sala de êxidada de Irma Mate Jane.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ANDORINHA DOURADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Golden Swallow (Pei-Pei Cheng) vive pacificamente com seu amigo (Lo Lieh) em uma cachoeira. Ela desistiu de seus métodos de lidar com a morte, mas logo é acusada de fazer um ataque sangrento contra um clã. O verdadeiro culpado é um velho namorado chamado Silver Roc (Jimmy Wang Yu) que está se passando por ela. Um complicado triângulo amoroso se desenvolve à medida que suas afeições se dividem entre os dois homens, enquanto os três também precisam lidar com o clã maligno do kung fu.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ANTENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os habitantes de um prédio de apartamentos são pegos em um pesadelo vivo quando uma nova tecnologia de comunicação radical dá terrivelmente errado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ANTENA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma metrópole dos anos trinta vive sobre o domínio do terrível Sr. TV. Na cidade, todos se comunicam apenas por palavras, exceto uma famosa cantora conhecida como "A Voz", a única pessoa que ainda pode falar. O vilão, porem, pretende agora usar a cantora para roubar as palavras das pessoas, para usá-las como matéria prima de seus produtos que vende por toda a cidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A APARIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem casal Kelly (Ashley Greene) e Ben (Sebastian Stan) passa por uma experiência paranormal na universidade em que estuda. Agora, eles são atormentados por um espírito maligno, alimentado pelo medo que sentem. Eles têm certeza de uma coisa: só morre quem de fato acredita na criatura. Entre medo e paranóia, eles têm ajuda de um especialista em atividades paranormais, chamado Patrick (Tom Felton).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A APARIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade do Arizona, Jamie Hankins é um jovem que é morto pelo líder de uma gangue local. Um tempo depois, um misterioso visitante aparece dirigindo um carro futurista, ao mesmo tempo em que um forasteiro chega à cidade e se apaixona pela garota que Packard, líder da gangue, deseja ter como namorada.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A APARIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jacques, grande repórter de um jornal francês, recebe um misterioso telefonema do Vaticano. Em um pequeno vilarejo no sudeste da França, uma jovem de 18 anos afirma ter visto a aparição da Virgem Maria. Os rumores logo se espalham, e o fenômeno toma tal dimensão que milhares de peregrinos vão se reunir no local das supostas aparições. Jacques, que não tem nada a ver com esse mundo, aceita fazer parte de uma comissão de investigação encarregada de esclarecer esses eventos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARMA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro não tão distante, a sociedade é controlada por um poderoso Estado e um ditador conhecido como o Director. Condor funciona como um assassino para o Estado, mas uma reunião com alguns membros o faz perceber quem são os verdadeiros inimigos![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARMA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lutador de artes marciais jura vingança contra a máfia coreana, responsável pelo assassinato de seu mestre. Suas mãos e pés são armas letais, mas ele se vê face a face com um lutador implacável.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARMA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dirigido pelo vencedor do Emmy® John Maggio, este documentário original da HBO explora com um novo olhar a ascensão do ciberterrorismo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARMADILHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Thorpe, especialista em sistemas de segurança, é pego durante um assalto. Quando ele é libertado da prisão, ele é contratado por um banco para projetar um sistema à prova de falhas durante a reforma de um banco. Mas logo depois de terminado, ele é chantageado para quebrar a segurança.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARQUEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Campeã de arco e flecha, Lauren Pierce (Bailey Noble) volta para o quarto com sua amiga Emily logo depois da competição para comemorar. Quando elas são interrompidas pelo namorado abusivo de Emily, Lauren bate nele brutalmente e é mandada para uma corrupta facilidade correcional de jovens. Nas montanhas da Califórnia, ela se une com Rebecca (Jeanine Mason), uma mulher feroz com quem Lauren faz amizade. As duas fogem, mas são perseguidas por um guardião do local que quer enterrar esse segredo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARTE DA AUTODEFESA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem é atacado na rua e se inscreve em um Dojô - liderado por um sensei carismático e misterioso - num esforço para aprender a se defender. O que ele descobre é um mundo sinistro de fraternidade, violência, hiper masculinidade e uma mulher lutando por seu lugar nele.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARTE DA CONQUISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esquisitão e rebelde, George não tem nenhuma ambição a não ser cabular a próxima aula. Até que um dia, uma garota lhe dá o motivo perfeito para que ele descubra quem realmente é.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARTE DA GUERRA II[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o agente Neil Shaw se aposentar, ele se encontra no meio de um conspiração que o aponta como culpado de um recente assassinato.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARTE DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente secreto Nick Shaw é convocado para proteger a ONU contra ataques terroristas. Porém, quando o embaixador chinês é morto durante um importante jantar que celebrava um acordo entre a China e os EUA, Shaw é acusado pelo assassinato.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARTE DA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é inspirado no livro homônimo de Jonathan Smith, que também assina o roteiro da adaptação. Inspirada na vida do pintor Alfred James Munnings, a trama acompanha uma mulher (Emily Browning) dividida entre dois homens, que logo se arrepende pela decisão de se casar com o infiel artista (Dominic Cooper). A direção é de Christopher Menaul (série “Combat Hospital”). No começo do século XX, uma escola de artistas britânica reuniu alguns dos maiores talentos da época, como o rebelde Alfred Munnings, além de Harold e Laura Knight. Neste contexto, dois aspirantes a artistas começam um romance: Florence Carter-Wood e Gilbert Evans. No entanto, Florence começa a se apaixonar por Alfred, e abandona Gilbert para ficar com o talentoso pintor. Mesmo assim, o coração dela está dividido.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARTE DE AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o governo comunista na Polônia, uma ginecologista e sexóloga desafia os tabus da sociedade e luta para publicar seu livro revolucionário sobre amor e sexo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARTE DE SER ADULTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott (Pete Davidson, de "Saturday Night Live") não progrediu muito desde que seu pai bombeiro morreu quando ele tinha sete anos. Hoje, com vinte e poucos anos, conseguiu pouca coisa e tem o sonho de se tornar tatuador, que parece difícil de ser alcançado. Enquanto sua irmã ambiciosa (Maude Apatow, de "Euphoria", da HBO) vai para a faculdade, Scott continua morando com sua mãe, uma exausta enfermeira de pronto-socorro (a vencedora do Oscar®, Maria Tomei) e passa os dias fumando maconha ao lado dos amigos ou tendo um namoro secreto com a amiga da infância, Kelsey. Sua mãe começa a sair com um bombeiro falastrão, o que desencadeia uma série de acontecimentos que forçam Scott a encarar sua dor e dar os primeiros passos para crescer na vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARTE DE VOAR[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Travis Rice, juntamente com alguns dos melhores atletas do mundo nessa modalidade, enfrentou uma missão de dois anos para redefinir os limites do que é possível no snowboard. O resultado, uma co-produção do Red Bull Media House com a Brain Farm Digital Cinema, leva a assinatura do diretor Curt Morgan. A Patagônia chilena, o Alasca, Aspen e a Cordilheira dos Andes foram alguns dos palcos para a produção. O documentário possui várias sequências de ação e exibe as grandes aventuras e os dramas que acontecem ao longo do caminho. Filmado com equipamentos de ponta e ângulos incomuns, “Art of Flight” teve suas tomadas aéreas feitas a partir de um helicóptero V14 Cineflex, mescladas com a ultra câmera lenta Phantom HD Gold. Com estas ferramentas o diretor Morgan captou ângulos inéditos, criando um olhar inovador sobre o snowboard.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ARTE DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 20, o artista plástico Nick Hart luta para sobreviver do seu ofício numa comunidade de expatriados americanos em Paris, onde acaba se envolvendo com uma rica colecionadora num obscuro esquema de falsificação de obras de arte.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÁRVORE DA MALDIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Camilla parecia ser a escolha correta para o emprego de baby-sitter. Bonita e saudável, ela inspirava confiança ao casal Phil e Kate, que deixaram seu filho recém-nascido aos seu cuidado. Só que por trás daquele rosto bonito se escondia uma diabólica sacerdotisa druida, incumbida de raptar bebês e oferecê-los em sacrifício ao espírito negro da floresta, representada por uma árvore enorme e sombria.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÁRVORE DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raintree, Indiana, 1959. John Wickliff Shawnessy (Montgomery Clift) é um jovem que sonha ser escritor. Ele está apaixonado por Nell Gaither (Eva Marie Saint), que conhece há vários anos, e é correspondido. Influenciado por seu professor, Jerusalem Webster Stiles (Nigel Patrick), John sonha em encontrar a mítica árvore da vida. Mas sua vida muda ao conhecer Susanna Drake (Elizabeth Taylor), uma bela e rica moça de Nova Orleans, com quem se envolve. Shawnessy ignorava que ela tinha um desequilíbrio emocional e era ardilosa, tanto que mente para John, dizendo que estava grávida, para afastar de vez Nell e se casar com ele, o que acaba acontecendo. Quando eclode a Guerra da Secessão ele, que era contra a escravidão, ao contrário de Susanna, se alista no exército da União. Paralelamente sua mulher entra em depressão e, como a mãe dela morreu louca em um hospício, parece que ela herdou pelo menos parte desta loucura.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÁRVORE DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história que aproxima o foco na relação entre pai e filho de uma família comum, e expande a ótica desta rica relação, ao longo dos séculos, desde o Big Bang até o fim dos tempos, em uma fabulosa viagem pela história da vida e seus mistérios, que culmina na busca pelo amor altruísta e o perdão.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÁRVORE DOS DESEJOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O desejo equivocado por neve em uma data especial feito por uma jovem marsupial não apenas congela toda a sua cidade natal, Sanctuary City, como também ameaça a vida de todos os que vivem lá. Antes que a mágica Árvore dos Desejos morra, ela deve empreender uma jornada perigosa pelas terras selvagens; lutar contra a dúvida sobre si mesma, predadores fantasmagóricos e, por fim, Extinção em si, para reverter o dano que causou e salvar sua cidade![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÁRVORE DOS ENFORCADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1873, no Caminho do Ouro, Montana, o misterioso e discreto Dr. Joseph Frail chega na pequena cidade de Skull Creek, onde os mineiros estão em uma corrida do ouro. O Dr. Frail compra uma cabana no topo de uma colina e vê o ladrãozinho Rune ferido e perseguido por uma multidão que quer pendurar ele. Dr. Frail ajuda e cura Rune; mas, em troca exige que o jovem se torna seu servo. O curador de alcoólatras e pregador George Grubb diz para os moradores que o Dr. Frail, que é um grande jogador e pistoleiro, é o verdadeiro diabo, mas ninguém dá atenção às suas palavras.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÁRVORE DOS FRUTOS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sinan é um jovem apaixonado por literatura que sempre sonhou em se tornar um grande escritor. Ao retornar para o vilarejo em que nasceu, ele faz de tudo para conseguir juntar dinheiro e investir na sua primeira publicação. O problema é que seu pai deixou uma dívida que atrapalhará os seus planos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÁRVORE DOS SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stu e Lidia querem construir uma casa de brinquedo, num velho carvalho. O pai, Stephen, recém-chegado do Vietnã, luta para reconstruir sua vida. A casa e uma antiga rixa com os agressivos filhos do vizinho mudarão o destino da família.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ÁRVORE DOS TAMANCOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida e as dificuldades de uma comunidade de camponeses da região de Bérgamo, no norte da Itália. Uma das famílias decide colocar o filho na escola em vez de utilizá-lo na lavoura. Eles enfrentam muitas dificuldades, pois a escola fica muito longe e eles mal têm condições de comprar roupas para o menino.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ASCENSÃO DA RAINHA GUERREIRA[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boudica é uma menina inocente de dezesseis anos que é forçada por seu pai, o líder de uma tribo celta, a se casar. No entanto, sua mãe não é a favor disso, e faz o que for preciso para proteger sua filha, convencendo Boudica a fugir. A jovem parte para viver em sua casa de infância, longe de um casamento arranjado e de uma vida sem felicidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ASCENSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, um grupo de guerrilheiros russos lutam para sobreviver no meio do frio e dos nazistas. Dois soldados são enviados para procurar comida em uma vila próxima, mas são surpreendidos por uma patrulha alemã.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem criminosa escapa da pena de morte, sendo obrigada a trabalhar para uma organização não-oficial, que a obriga a cometer diversos assassinatos. Refilmagem de Nikita: Criada para Matar (1990).[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século VIII, durante a dinastia Tiang, Yinniang (Shu Qi) é uma assassina profissional, treinada com os melhores mestres. Ela é encarregada de matar um homem do governo, mas não consegue cumprir a tarefa quando o vê segurando um bebê recém-nascido. Punida por sua covardia, ela recebe a tarefa mais difícil de sua vida: matar o próprio primo, por quem é apaixonada, e com quem deveria se casar desde a adolescência. Yinniang tem que se confrontar ao passado para cumprir as ordens de sua mestra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ASSISTENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane (Julia Garner) é uma aspirante a produtora de cinema que recentemente conseguiu seu emprego dos sonhos como assistente júnior de um poderoso magnata do entretenimento. O dia dela é muito parecido com o de qualquer outra assistente. Mas, à medida que Jane segue sua rotina diária, ela começa a perceber todos os abusos que envolvem seu ambiente de trabalho e sua poisção profissional.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ASSOMBRAÇÃO DE LA LLORONA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os gritos das crianças ecoam durante toda a noite como uma lembrança violenta de um demônio do passado. La Llorona, uma força paranormal voltou e procura o sangue dos inocentes, provando que a lenda é real.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A ATRAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs sereias, que trabalham em uma casa noturna, enfrentam uma cruel e sangrenta dúvida da escolha quando uma delas se apaixona por um jovem e bonito homem.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A AUTÓPSIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O corpo de uma mulher não identificada é descoberto em uma pequena vila na Virgínia. Eventos inexplicáveis começam a atormentar os donos do necrotério e os responsáveis por fazer a autópsia no cadáver.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A AVENTURA DO POSEIDON[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike Rogo (Adam Baldwin) é um dos passageiros do S.S. Poseidon, uma verdadeira cidade flutuante. Mike é na verdade um agente a paisana, que está atrás de um terrorista que planeja um ataque surpresa. O Poseidon está atualmente navegando a toda velocidade, em uma tentativa de alcançar o porto mais próximo e tentar evitar uma forte tempestade que se aproxima. Porém logo após a virada do ano a bomba terrorista explode, fazendo com que o navio vire de cabeça para baixo. Os sobreviventes ficam presos entre os destroços, precisando encontrar um meio de sair do navio antes que ele afunde.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A AVENTURA PELOS RECIFES DE CORAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A aventura do Coral Reef segue a expedição da vida real de exploradores oceânicos e os cineastas subaquáticas Howard e Michele Hall. Usando câmeras de grande formato, os corredores nos guiam para as ilhas e as águas do Sun-Drenched do Pacífico Sul para documentar a saúde e a beleza dos recifes de corais. Com músicas escritas e gravadas por Crosby, Stills & Nash.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A AVENTURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher desaparece no meio de uma viagem de barco no Mediterrâneo. Durante a busca pela mulher, seu namorado e sua melhor amiga ficam atraídos um pelo outro. Um grupo de ricos italianos saem numa viagem de iate para uma ilha vulcânica deserta no Mediterrâneo. Quando eles estão prestes a deixar a ilha eles se dão conta de que Anna, o personagem principal até este ponto, desapareceu. Sandro, o namorado de Anna, e Claudia, a amiga de Anna, tentam sem sucesso encontrá-la. Enquanto procuravam a amiga desaparecido, Claudia e Sandro desenvolvem uma atração entre eles. Quando voltam à terra continuam a busca sem sucesso. Sandro e Claudia se tornam amantes, e quase esquecem a Anna desaparecida. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A AVÓ[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susana deixa sua vida em Paris, onde trabalha como modelo, e retorna a Madri para cuidar de sua avó Pilar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BABÁ TEM QUE MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estudante exemplar decide trabalhar como babá durante o verão para cobrir suas despesas com a matrícula. Mas logo descobre que as crianças que deve cuidar não são como as outras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BABÁ: O CHAMADO DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família se muda recentemente para a nova casa após o nascimento do bebê. Logo, eles contratam uma babá para cuidar da recém-nascida. No entanto, Egor, o filho mais velho, fala sobre o comportamento assustador da mulher, mas seus pais não acreditam nele. Então, um dia, Egor chega em casa e não encontra vestígios da babá e nem da criança. Também se depara com os pais em transe, sem ao menos lembrar que tiveram uma filha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BABÁ: RAINHA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos após sobreviver a um culto satânico, Cole vive outro pesadelo: o ensino médio. Mas os demônios do passado continuam infernizando sua vida. Continuação do filme: A Babá (2017)[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BABÁ[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Noa começa a suspeitar que a nova babá Leonor, que cuida dela e de seu irmão Michael é um ser sobrenatural maligno. Desacreditada por todos à sua volta, Noa busca revelar a verdadeira identidade de Leonor, mas logo descobre muito mais do que esperava.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BABÁ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aisha, uma babá imigrante, monta uma nova vida em Nova York, enquanto cuida do filho de uma família do Upper East Side. Ela é forçada a enfrentar uma verdade oculta que ameaça destruir seu sonho americano.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BABÁ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cole já sabia que a babá dele era linda e sexy, mas descobre também que ela faz parte de um culto satânico e que a turma da seita quer muito manter o segredo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BAG OF HAMMERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos Alan (Jake Sandvig) e Ben (Jason Ritter) são inseparáveis, desajustados e incapazes de crescer. Quando encontram um garoto cuja mãe não lhe dá muita atenção eles decidem fazer alguma coisa, formando então uma inesperada família.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BAILARINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19771.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Felicie é uma menina órfã apaixonada pela dança. Ao lado do seu melhor amigo Victor, que deseja se tornar um grande inventor, eles desenvolvem um grande plano de fuga para conseguirem o que querem. Eles fogem do orfanato em que vivem para Paris, a Cidade Luz, onde a torre Eiffel ainda está sendo construída. Felicie terá que se superar e aprender com seus erros para tornar o seu grande sonho em realidade: ser uma grande bailarina da Ópera Nacional de Paris.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BALADA DE BUSTER SCRUGGS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os aclamados irmãos Joel e Ethan Coen idealizam uma antologia faroeste em seis segmentos focada na fronteira americana. Acompanhando de foras da lei, a colonizadores, até todo tipo de personalidade do velho oeste, essa série de histórias vai desde profundas reflexões até o mais completo absurdo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BALADA DE NARAYAMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena aldeia em um vale, todo mundo que chega aos 70 anos deve deixar a aldeia e ir para o topo de uma determinada montanha para morrer. Se alguém recusasse, iria desonrar sua família. O velho Orin tem 69 anos. Neste inverno, é a vez dela ir para a montanha. Mas primeiro ela deve se certificar de que seu filho mais velho, Tatsuhei, encontre uma esposa.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BALADA DO PISTOLEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]El Mariachi (Antonio Banderas) é um ex-músico que chega a uma cidade carregando várias armas dentro da caixa de um violão. Ele está atrás de Bucho (Joaquim de Almeida), que matou sua namorada e ainda atirou em sua mão. Desejando vingança, ele conta com a ajuda de Carolina (Salma Hayek), uma bela mulher que é dona da livraria local.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BALADA DO SOLDADO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, o soldado de 19 anos Alyosha é condecorado por destruir dois tanques mas troca o prêmio por uma semana de licença para visitar sua mãe e consertar o telhado de sua casa. O caminho é longo e ele vai de trem em trem, vendo diversas facetas da sociedade e as mazelas da guerra. No trem para o leste ele conhece Shura e nesses poucos dias viajando juntos, eles se apaixonam. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BALEIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor de inglês recluso que sofre de obesidade severa tenta se reconectar com sua filha adolescente distante para uma última chance de redenção.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BALLERINA'S TALE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário de recurso sobre Ballerina African American Misty Copeland, que examina seu aumento prodigioso, seu potencial de lesão que termine a lesão ao lado de temas de raça e imagem corporal no mundo de balé de elite.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BANDA DE UM HOMEM SÓ[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois artistas de rua se envolvem em uma briga mesquinha para conseguir a gorjeta de uma criança. Faz parte da Coleção Pixar Curtas 01.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BARBADA DO BIRUTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Herman (Dean Martin) é viciado em jogos de corridas de cavalo. Cheio de dívidas, se arrisca mais uma vez em uma corrida, pois, se ganhar, poderá pagá-las. Ele vai a uma corrida ao lado de seu primo Virgil (Jerry Lewis) e lá se apaixonam por duas garotas. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BARRACA DO BEIJO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o verão mais romântico de sua vida, Elle Evans precisa voltar à realidade enquanto Noah Flynn está em Harvard. No entanto, a distância acaba se provando mais difícil do que se imaginava, quando ela conhece um novo e charmoso amigo e ele se aproxima de uma "perfeita" universitária.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BARRACA DO BEIJO 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para aproveitar ao máximo o último verão antes da faculdade, Elle faz uma lista de coisas que ela ainda quer fazer e pensa no futuro com Noah e Lee.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BARRACA DO BEIJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro beijo de Elle vira um romance proibido com o cara mais gato da escola, mas acaba colocando em risco a relação com seu melhor amigo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BARRIGA DO ARQUITETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um arquiteto norte-americano chega à Itália para supervisionar uma exposição de Boullé, arquiteto francês que ele idolatra, famoso por suas construções ovais. Quando fica sabendo que seu ídolo ingere alimentos muito parecidos com os seus próprios, fica desconfiado que sua jovem esposa (Chloe Webb) o está envenenando. As barrigas começam a se tornar uma fixação para ele, e começa a ficar doente e cada vez mais paranoico. Durante o período de nove meses, ele se torna obcecado por sua própria barriga. Uma pérola dentro do gênero avant-garde.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DA GRÃ-BRETANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A mais extraordinária batalha aérea da história, transformada num clássico filme de guerra. Em 1940, durante a Segunda Guerra Mundial, a RAF - Real Força Aérea britânica entra numa luta desesperada contra a Luftwaffe para impedir uma possível invasão das forças alemãs ao território inglês. Os soldados se engajam numa luta aérea pelo controle dos céus, e o que está em jogo é a sobrevivência da Inglaterra.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aventureiro americano e rico inglês que se juntam para destruir um navio de guerra alemão antes da Primeira Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DAS ARDENAS - A ÚLTIMA OFENSIVA DE HITLER[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No natal de 1944 os alemães decidiram arriscar tudo para realizar um último ataque contra o exército dos Aliados. Para comandar o grupo, o tenente Robert Cappa move seus soldados da 2ª Divisão de Infantaria, das Forças Norte-Americanas para proteger um ponto estratégico localizado entre Luxemburgo, Bélgica e a Alemanha, contra a ofensiva dos soldados de Hitler.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DAS CORRENTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado no final do século XIX, a Guerra das Correntes, que foi uma disputa entre Thomas Edison (Benedict Cumberbatch) e George Westinghouse (Michael Shannon) sobre como deveria ser feita a distribuição da eletricidade. Edison fez uma campanha pela utilização da corrente contínua para isso, enquanto Westinghouse defendia a corrente alternada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DE ANZIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um das batalhas mais sangrentas da WW2 com os Aliados rompendo as linhas alemãs que tinham se fechado na cabeça de peaia de Anzio. Quatro meses e 30.000 mortes depois os Aliados finalmente marcham para Roma. As Forças Aliadas desembarcam em Anzio sem oposição, mas em vez de avançar em linha reta para o interior seu comandante decide cavar, se entrincheirar. Um correspondente de guerra aguerrido pega emprestado um jipe, vai até Roma e volta sem encontrar quaisquer forças alemãs, mas o seu relatório sobre esta ausência do inimigo é desconsiderado. No momento em que os generais finalmente resolvem fazer algum movimento de avanço os alemães já tinham conseguido montar a sua defesa e uma luta prolongada e sangrenta se inicia.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DE ARGEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os eventos decisivos da guerra pela independência da Argélia, marco do processo de libertação das colônias européias na África. Entre 1954 e 1957 é mostrado o modo de agir dos dois lados do conflito, a Frente de Libertação Nacional e o exército francês. Enquanto que o exército usava técnicas de tortura e eliminava o maior número possível de rebeldes, a FLN desenvolvia técnicas não-convencionais de combate, baseadas na guerrilha e no terrorismo.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DE AUSTERLITZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Napoleão Bonaparte coroa o próprio imperador e luta contra os ingleses, austríacos e russos em 1802.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DE MYEONGRYANG[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É a história da Coréia, a vitória militar mais surpreendente, por conta de sua Estratégia reverenciada, do almirante Yi Sunshin que atrai mais de 300 navios japoneses em uma armadilha mortal onde eles se encontram com o seu destino contra apenas 13 navios de batalha.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DE OKINAWA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Bhaskar Bannerjee luta com o sofrimento dos seus pacientes e a escuridão e a pobreza que ele enfrenta diariamente. Ele trata o paciente com cancro Anand que, ao saber de sua morte iminente, decide usar o tempo que lhe resta ao máximo.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DE PASSCHENDAELE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conta a história do Sargento Michael Dunne (Paul Gross), um soldado brutalmente ferido na França, que retorna para Calgary emocionalmente e fisicamente traumatizado. No hospital militar em Calgary, ele conhece Sarah (Caroline Dhavernas), uma misteriosa e atraente enfermeira pela qual se apaixona. Quando David (Joe Dinicol), o irmão mais novo e asmático de Sarah, se alista para lutar na Europa, Michael sente-se obrigado a voltar para lá e protegê-lo. Michael e David, como milhares de canadenses, são enviados para a terceira batalha de Ypres, uma batalha contra obstáculos impossíveis, comumente conhecida por Passchendaele . Esta é uma história de paixão, coragem e dedicação, mostrando o heroísmo daqueles que lutaram na guerra e de todos os que os amaram.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DE RIDDICK[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Necromongers são guerreiros interplanetários que vivem de assolar novos mundos, oferecendo aos seus habitantes duas opções: se converter ou morrer. Os poucos que conseguem sobreviver a eles passam a acreditar em mitos e profecias, já que não vêem outra saída de salvação. Quem pode ajudá-los é Riddick (Vin Diesel), um homem solitário que vive exilado e fugindo de seus perseguidores.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DE SEATTLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ano de 1999. Dezenas de milhares de pessoas vão às ruas de Seattle, em protesto contra a Organização Mundial de Comércio. De início o protesto era pacífico, pedindo o fim das conferências da OMC, mas logo se tornou um motim. O resultado foi a classificação de estado de sítio, que fez com que o Departamento de Polícia e a Guarda Nacional adotassem uma postura de combate aos manifestantes.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DE SHINDISI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do filme é baseada em eventos reais que ocorreram durante a intervenção militar russa na Geórgia em 2008. Shindisi é o nome do lugar onde as forças de ocupação russas cercaram militares georgianos depois que um corredor de paz foi prometido. Isso foi quando os moradores comuns correram riscos para salvar soldados georgianos feridos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DE UM PAI[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história real. Arthur é um médico viúvo e ex-militar, que leva uma vida tranquila em um vilarejo nas montanhas da região do Daguestão, na Rússia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue a história de uma equipe americana de breakdancing, ou "B-boy", formada por jovens com problemas sociais e familiares. Eles são liderados por um treinador rígido (Josh Holloway), que os leva à França para participarem da competição Battle of the Year, na qual equipes de 18 países lutam pelo título de campeões mundiais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DO PLANETA DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após derrotar os humanos opressores, Caesar (Roddy MacDowall) precisa agora manter a paz entre homens e macacos. Só que o general Aldo (Claude Atkins) vê a situação de uma maneira diferente, o que provoca um guerra civil entre os macacos. Paralelamente, alguns humanos sobreviventes descobrem como entrar na cidade dos macacos e elaboram um meio de retomar o controle do planeta.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Renchard é um sobrevivente de um vírus que destruiu a humanidade. Ele tem um plano, mas ao ser ameaçado, ele precisa se arriscar nas ruas para salvar garota que esconde um segredo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DOS TRÊS REINOS II[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real da batalha que levou ao fim a Dinastia Han, nesta sequência de "A Batalha dos Três Reinos", o primeiro-ministro Cao Cao convence o Imperador Han a iniciar uma guerra gigantesca e sangrenta contra os Reinos de Shu e Wu, que se tornaram forças aliadas contrariando todas as expectativas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DOS TRÊS REINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se baseia em eventos dos anos 220 a 280 D.C. e conta uma passagem do Romance dos Três Reinos, livro escrito por volta do ano 1350 por Luo Guanzhong. Nele, os três feudos existentes no território chinês entram em conflito. A batalha climática, que envolveu cerca de um milhão de combatentes, teve de um lado dois senhores, Sun Quan and Liu Bei, derrotando o superior exército invasor de Cao Cao. Pouco tempo depois, a dinastia Han terminou oficialmente e o país foi dividido entre os três reinos. A Batalha dos Três Reinos é a primeira parte de uma saga de mais de quatro horas. O longa ainda possui uma segunda parte.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA DOS TRILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história sobre trabalhadores ferroviários franceses que fizeram parte da resistência organizada durante a ocupação alemã da Segunda Guerra Mundial. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA ESQUECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra, na crucial Batalha do Rio Escalda, três vidas bem diferentes se cruzam. Veja a batalha sob suas perspectivas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA FINAL DOS APACHES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Renegadas tentando obter o exército abandonar seu forte obter os índios viciados em uísque, então convencê-los a atacar e expulsar os soldados.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA MARÍTIMA[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um avião dos EUA é levado para baixo ao longo do mar por um assaltante desconhecido, o exército tem certeza de que foi a Coreia do Norte e uma nova guerra está prestes a sair. Pior ainda, o atacante de verdade é uma força armada alienígena e apenas um velho navio de guerra pode detê-los.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA NA MONTANHA DO TIGRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois do final da Segunda Guerra Mundial, com a rendição dos japoneses, o Exército de Libertação Popular da China precisa retomar o controle de diversas áreas que são dominadas por rebeldes que ajudavam os inimigos a guardar armas, munição e outras provisões. Shao Jianbo, mais conhecido como Capitão 203, lidera um grupo de 30 homens cuja missão é chegar à Montanha do Tigre.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATALHA PELO IMPÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 500 a.C., durante o famoso “Período da Primavera e do Outono” na China, Kong Ze (Confúcio), um plebeu reverenciado por sua extraordinária sabedoria, é nomeado ministro da Lei no antigo Reino de Lu. Sob sua liderança inspirada, Lu ascende a novas alturas, mas se torna um alvo de conquista para a nação guerreira de Qi. Ameaçados pela aniquilação do vizinho poderoso, um povo desesperado recorre ao seu maior mestre para liderar seu exército mais poderoso. Quando Confúcio oferece uma impressionante vitória contra todas as probabilidades, uma aristocracia invejosa tenta destruí-lo, mas eles nunca devem subestimar um homem notável cuja sabedoria é mais poderosa do que a espada.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BATIDA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cantora superstar e seu assistente pessoal recebem uma proposta que pode alterar o curso de suas respectivas carreiras.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BEAUTIFUL PLACE TO DIE: A MARTHA'S VINEYARD MYSTERY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser forçado a se aposentar cedo, o ex-detetive Jeff Jackson retorna a uma vida tranquila em Martha\’s Vineyard. Quieto, pelo menos, até que um corpo seja lavado e ele retorne à solução do crime.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À BEIRA DA LOUCURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o desaparecimento do escritor de terror Sutter Cane, todo o Inferno está se soltando ... literalmente! Autor Cane, parece, tem um jeito para descrição que realmente traz seus malvados rastejantes para a vida. O investigador de seguros John Trent é enviado para investigar o misterioso desaparecimento de Cane e acaba na pacata cidadezinha de Hobb's End, na costa leste.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À BEIRA DO ABISMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nancy Green (Catherine Keener), a matriarca de uma família muito complicada, fica à beira de um colapso nervoso por causa do desaparecimento de um de seus filhos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À BEIRA DO ABISMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Cassidy é um ex-policial procurado pela justiça que decide se matar pulando do alto de um prédio de Nova York. A polícia da cidade se mobiliza e convoca a psicóloga Lydia Mercer para impedir que o sujeito se suicide. A medida que conversa com Nick vai avançando, percebe-se que a situação não passa de um jogo de cena para acobertar um plano de vingança contra David Englander, o homem que acabou com a vida do ex-policial.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À BEIRA DO ABISMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"À Beira do Abismo" é uma história do detetive particular Philip Marlowe, que é contratado por um rico general para descobrir e impedir que sua filha mais nova, Carmen, seja chantageada por suas dívidas de jogo. As coisas quase imediatamente se desvendam e explodem, enquanto Marlowe se vê profundamente emaranhado numa teia de triângulos amorosos, chantagem, assassinato, jogo e crime organizado. Marlowe, com a ajuda da filha mais velha do General, Vivian, habilmente trama para libertar a família desta teia.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À BEIRA DO CAMINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para fugir dos traumas do passado, o caminhoneiro João (João Miguel) resolve deixar sua cidade natal para trás e cruzar o país. Ele dirige Brasil afora, sempre solitário, até que numa de suas viagens descobre que o menino Duda (Vinicius Nascimento) se escondeu em seu caminhão. Duda é órfão de mãe e está à procura do pai, que fugiu para São Paulo antes mesmo dele nascer. A contragosto, João aceita levá-lo até a cidade mais próxima. Entretanto, durante a viagem nascem elos entre os dois, que faz com que João tenha coragem para enfrentar seu passado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À BEIRA MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apresenta um escritor americano chamado Roland e sua esposa que chegam a uma tranquila e pitoresca estância balneária na França dos anos 70 em meio a uma crise de relacionamento. Com o passar do tempo e com a convivência de habitantes da vila e alguns jovens casais, eles começam a pautar e resolver algumas situações do dia a dia de suas próprias vidas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA ADORMECIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ciumenta e vingativa a fada Malévola lança um feitiço cruel sobre a princesa Aurora no dia do seu nascimento. Aurora está condenada a cair em um sono profundo quando completar 16 anos de idade e, para despertar novamente, sua única salvação seria um beijo de seu verdadeiro amor. As três fadas bondosas, Flora, Fauna e Primavera tentam evitar a profecia do mal, mas não conseguem. Agora só resta ao príncipe Felipe enfrentar Malévola e salvar a princesa.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA DA TARDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Séverine é bela, jovem, rica e frustrada com a vida que tem. Com o marido trabalhando o dia todo a moça resolve trabalhar num discreto prostíbulo todos os dias a tarde, o momento em que pode largar sua vida real e se tornar a Bela da Tarde sem que ninguém saiba. O problema é que os clientes que recebe são pessoas que podem estar tentando fugir da mesma vida vazia que ela.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA DITADORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O time de basebol Wolves fica cozinhado quando eles acham que foram comprados por um tal de KC Higgins, um provável "Cabeça de Bagre", que pretende ter uma atuação ativa na gestão da equipe. Mas KC se revela uma grande surpresa. É uma bela mulher que realmente entende de beisebol. O segunda base Dennis Ryan cai imediatamente de amores por ela. Mas seu companheiro de quarto e playboy Eddie O'Brien tem suas próprias ideias de como lidar com a nova senhora proprietária e alguns jogadores desagradáveis ​​têm suas próprias ideias sobre como lidar com Eddie.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA DO PALCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1660, quando os papéis femininos nas peças de teatro eram interpretados por homens, Edwars Ned Kynaston (Bill Crudup) é o ator inglês mais conhecido por interpretar mulheres graças ao seu talento e beleza. Mas quando o Rei Charles II se cansa de sempre ver os mesmos atores nos palcos, ele exige que mulheres de verdade interpretem papéis femininos nos espetáculos. Nisso, Ned perde sua função de celebridade, se torna automaticamente, um Zé Ninguém. O suicídio parece iminente ao ator até que sua ex-camareira que se tornou atriz (Claire Danes) faz com que ele se torne um homem novamente.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA DOS BAS-FOND[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O liso advogado Thomas Farrell fez uma carreira de defender os mobsters em julgamentos. Não é até que ele atenda a uma linda showgirl em uma festa da multidão que ele percebe que há mais à vida do que ganhar provações. Farrell tenta deixar a raquete, mas o chefe da máfia Rico Angelo ameaça ferir o showgirl se Farrell o deixar.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA E A FERA: O NATAL ENCANTADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É Natal, e Bela quer comemorar enfeitando o castelo e reanimando seus amigos objetos, em uma tentativa de alegrar Fera, que é traumatizado com a data. Se depender de Forte, um órgão que detesta o Natal, os planos de Bela serão frustrados para sempre.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA E A FERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1810, um naufrágio leva à falência um comerciante (André Dussollier), pai de três filhos e três filhas. A família se muda para o campo e Bela (Léa Seydoux), a filha mais jovem, parece ser a única a se entusiasmar com a vida rural. Quando o pai de Bela arranca uma rosa do jardim de um palácio encantado, ele é condenado à morte pelo dono do castelo, um monstro (Vincent Cassel). Para salvar a vida do pai, Bela vai jantar com o mostro diariamente. Lá, encontra uma vida cheia de luxo, magia e tristeza e aos poucos descobre o passado da Fera. O monstro se sente cada vez mais atraído pela jovem moça, que usará de toda a sua coragem para destruir a maldição que atormenta seu estranho admirador.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA E A FERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moradora de uma pequena aldeia francesa, Bela tem o pai capturado pela Fera e decide entregar sua vida ao estranho ser em troca da liberdade do progenitor. No castelo ela conhece objetos mágicos e descobre que a Fera é na verdade um príncipe que precisa de amor para voltar à forma humana.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA E A FERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comerciante vive com seu filho Ludovic (Michel Auclair) e com suas três filhas. Duas delas, Felicie (Mila Paréli) e Adelaide (Nane Germon) são muito malvadas e pretensiosas e se aproveitam da irmã Bela (Josette Day), fazendo-a de empregada. Porém, um dia o comerciante, perdido na floresta, encontra um castelo e pega uma rosa do seu jardim para Bela. Mas o dono do castelo, um ser meio humano e meio fera, captura o comerciante e o condena à morte, ou então que uma das filhas dele o substitua na prisão. Bela se sacrifica pelo pai e vai ao castelo, onde descobre que a fera não é tão selvagem e desumana.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA E A FERA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena aldeia da França vive Belle, uma jovem inteligente que é considerada estranha pelo moradores da localidade, e seu pai, Maurice, um inventor que é visto como um louco. Ela é cortejada por Gaston, que quer casar com ela. Mas apesar de todas as jovens do lugarejo o acharem um homem bonito, Belle não o suporta, pois vê nele uma pessoa primitiva e convencida. Quando o pai de Belle vai para uma feira demonstrar sua nova invenção, ele acaba se perdendo na floresta e é atacado por lobos. Desesperado, Maurice procura abrigo em um castelo, mas acaba se tornando prisioneiro da Fera, o senhor do castelo, que na verdade é um príncipe que foi amaldiçoado por uma feiticeira quando negou abrigo a ela.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA E OS CÃES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mariam conhece Youssef em uma festa. Poucas horas depois, ela vagueia pela rua em choque. Assim começa uma longa noite durante a qual Mariam terá de lutar pelo respeito dos seus direitos e da sua dignidade. Como é possível obter justiça quando ela está do lado dos algozes?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA INTRIGANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O célebre ex-pintor vive tranquilamente com sua esposa em uma residência rural na Provença francesa. Quando um jovem artista o visita acompanhado de sua namorada, o velho pintor decide recomeçar a trabalhar em uma pintura que ele há muito interrompera. E quer a garota como modelo.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELA QUE DORME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eluana Englaro é uma italiana de 38 anos que está há 17 anos em um estado vegetativo, em coma desde um acidente de trânsito. Seus pais lutam na justiça para conseguir autorização pela opção de deixar a filha morrer, mas a eutanásia não é permitida pela lei neste caso. A história de Eluana reflete na vida de outras pessoas, como a mãe, que cuida da filha em coma. Com o posicionamento da igreja, questões delicadas envolvendo escolhas, respeito, amor e esperança vêm à tona.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BELEZA INTERIOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esse é um tipo diferente de crise de identidade. Woo Jin é um jovem que trabalha como designer de móveis. Ele tem uma vida ótima com a mulher que ama, Yi Soo (Han Hyo Joo), exceto por um pequeno problema. Todas as manhãs, Woo Jin acorda e descobre que está habitando um corpo diferente. Poderia ser o corpo de um homem jovem e bonito (Do Ji Han), um homem gordinho comum (Kim Dae Myung), um homem de meia idade (Bae Sung Woo), um idoso (Chun Young Woon) ou até mesmo uma bela mulher jovem (Park Shin Hye)! Todas as vezes que Woo Jin acorda em um corpo novo, precisa descobrir onde está e como pode encontrar seu caminho de volta para Yi Soo, que sempre está esperando por ele. Haverá um dia em que Woo Jin não conseguirá encontrar seu caminho de volta? "A Beleza Interior" é um filme sul-coreano de 2015, dirigido por Baik. É baseado no filme social americano de 2012 de mesmo título, dirigido por Drake Doremus.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BESTA DA CAVERNA ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de ladrões de ouro faz um assalto e foge para um campo coberto de neve. Mas logo eles são descobertos por um monstro terrível em forma de aranha.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BETTER TOMORROW[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-contrabandista tenta iniciar sua vida de novo e reparar seu relacionamento com seu irmão distante depois de sua libertação da prisão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BÍBLIA... NO INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As maiores histórias do antigo testamento são trazidas para as telas com um domínio e força impressionantes neste filme internacional, que exibe os 22 primeiros capítulos do Gênesis. Esta é a história espetacular do homem, de sua queda, sua sobrevivência e sua fé indomável no futuro. Dando brilho à grandiosidade épica, temos as interpretações de George C. Scott como Abrão, Ava Garner como Sara e Peter O'Toole como a presença evocativa do anjo de Deus. O lendário John Huston dirige esta obra e também apresenta uma interpretação digna de nota como Noé. Da abertura do filme em meio ao caos cósmico até sua mensagem de esperança e salvação, A Bíblia mantém a todo momento sua característica de uma conquista monumental do cinema.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BILL OF DIVORCEMENT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hilary Fairfield retorna para casa depois de quinze anos em um asilo com sua sanidade restaurada. Mas ele é perturbado para descobrir que tudo mudou: sua filha cresceu e prestes a se casar; Sua esposa se divorciou e também prestes a se casar.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BIRDER'S GUIDE TO EVERYTHING[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três adolescentes fazem parte de um clube de observação de aves e, um dia, veem um pato supostamente extinto no bairro. A descoberta atrai mais pessoas para o pequeno grupo deles e, juntos nesta aventura, irão procurar pela ave e conhecer mais sobre si mesmos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BLUEBIRD IN MY HEART[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando levar uma vida nova e tranquila, Danny (Roland Møller), um ex-condenado encontra refúgio em um motel administrado por uma mãe solteira e sua filha, Clara (Lola Le Lann). A paz e a liberdade que ele encontra neste porto seguro desaparecem quando Clara é violentada e ele é forçado a enfrentar seus antigos demônios.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BOLA DA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão de 1966, a Inglaterra está prestes a ser consumida pela febre da Copa do Mundo. Mas para o garoto Bernie de 12 anos de idade o maior dia da sua vida está chegando: o seu Bar Mitzvah, o dia em que ele se tornará um homem. Entretanto, a família de Bernie está completamente distraída pela ameaça de perder o seu negócio e com seu inconstante filho mais velho. Enquanto isso, as confirmações para o Bar Mitzvah de Bernie diminuem diariamente. E o pior de tudo: a final da Copa está programada para acontecer no mesmo dia do Bar Mitzvah e quando a Inglaterra se classifica entre os finalistas, o dia tão esperado por Bernie está para se transformar em um completo desastre...[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BOLHA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1958 a perplexidade do público em relação à Bolha Assassina, este clássico do Terror, foi tão grande que literalmente colou as pessoas em suas cadeiras. A Bolha... uma maligna forma de vida extraterrestre... Seguindo uma trilha de carnificina e destruição, torna-se maior e mais poderosa conforme suga o sangue de suas vítimas. A Bolha é o longa-metragem que deu origem à série, e que também fez de Steve McQueen um astro, e deu ao Terror um novo estilo.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BOLHA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade da Califórnia, estudantes descobrem uma estranha substância gelatinosa que derrete a carne humana. A substância começa a crescer descontroladamente atacando alguns moradores, até que uma equipe do exército é enviada para detê-la.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BOLHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O elenco e a equipe de um filme de ação de sucesso quebram as regras durante a quarentena em um hotel de luxo para filmar uma sequência da produção.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BOMBA QUE DESNUDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maxwell Smart (Don Adams) é chamado ao serviço para ajudar a combater um vilão que ameaça detonar uma arma que destrói roupas. Em sua missão, o atrapalhado agente secreto irá contar com a ajuda da sexy Agente 34 (Sylvia Kristel).[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BONECA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Allyson Simon se separa de seu marido, Jonathan, e se muda com Claire, sua filha de nove anos, para uma velha mansão no interior, descobre que seu corretor de imóveis não lhe contou sobre o assassinato brutal de uma família que aconteceu na casa há cinco anos. Quando Allyson e, depois, Jonathan descobrem horrorizados que uma boneca perversa feita na América do Sul foi deixada para trás (a mesma boneca da criança de dez anos que matou a própria família) e que essa boneca acaba possuindo Claire e a transformando em uma entidade assassina, nem Allyson nem Jonathan conseguem mais reconhecer a garotinha de outrora.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BONECA QUE VIROU GENTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trabalhando na empresa de brinquedos Marathon Toys, a jovem executiva Grace está passando por uma crise. Mas, quando sua boneca Eve (Tyra Banks) toma vida, a empresária ganha uma ajuda para dar a volta por cima e impedir que a famosa linha de bonecas pare de ser fabricada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BONECA QUE VIROU GENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casey Stuart é uma divertida menina que ao tentar fazer um feitiço, faz com que sua boneca abandone o mundo dos brinquedos e se transforme em uma garota de carne e osso.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BONECA VAMPIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem viaja para o campo para encontrar seu noivo, Yuko. Quando ele chega à casa isolada, é dito por sua mãe que ela morreu em um acidente de carro. Ele passa a noite na casa e ouve alguns sons estranhos à noite, até mesmo vendo alguém que se parece com o amor morto. Mais tarde ele vê Yuko fora da casa e segue-a para um túmulo com o nome dela. Corte em alguns dias depois onde a irmã do jovem está preocupada desde que ela não ouviu dele em algum momento. Ela persuadece o namorado a levá-la para a casa, mas é dito que ele já saiu. Por causa do empreendimento adequado, ela não acredita que Yukos mãe e falsificava o carro quebrando para que possam investigar o que realmente aconteceu.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BORBOLETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julien, um viúvo envelhecido, é um colecionador apaixonado de borboletas. Elsa é uma menina de oito anos de idade que com sua mãe, uma mulher muito jovem chamada Isabelle, acabou de mudar-se para o apartamento vizinho ao de Julien. A mãe é geralmente despreocupada, deixando sua filha sozinha por longos períodos de tempo, e assim Elsa começa a visitar Julien. Um dia, Julien decide ir para o planalto de Vercors, em busca de uma borboleta rara chamada Isabelle , que pode viver por apenas 72 horas. Elsa decide participar dessa sua aventura sem contar a ele, e se esconde em seu carro.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BORDA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cass Silver (Robert Ryan), xerife de uma pequena cidade do Kansas, espera problemas com a chegada uma ferrovia recém-concluí­do. O dono do saloon da cidade de (Robert Middleton) está expandindo os negócios e quer livrar-se do xerife. Para piorar, o seu suplente, Thad Anderson (Jeffrey Hunter), é o filho de um pistoleiro que feriu Cass anos antes. Eventualmente Thad começa a perceber a verdade sobre seu pai e ajuda o marechal restaurar a lei e a ordem na cidade.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BOY CALLED PO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a jovem esposa de David Wilson é vítima de câncer, ele se torna um pai viúvo com a única responsabilidade de cuidar de seu filho com autismo. Patrick, que prefere ser chamado de 'Po', é uma criança superdotada, mas um desafio para quem era muito próximo de sua mãe e incapaz de comunicar o seu próprio sentimento de perda.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BOY CALLED SAILBOAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família hispânica encontra a esperança em seu extraordinário filho chamado Sailboat quando um gesto pessoal desperta um desejo global. Armado com uma "pequena guitarra", Sailboat leva um elenco pouco frequente para a história milagrosa do maior segredo nunca contado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BOYFRIEND FOR MY WIFE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contratar um amante profissional parece ser a melhor saída para Chico se separar de Nena, com quem está casado há 15 anos. Sem coragem de pedir o divórcio, ele aposta suas fichas em Corvo, que tem a missão de seduzir Nena para que ela tome a decisão de largar o marido. Mas, diante de fatos inusitados, todos perdem o controle da situação e a história sofre uma reviravolta.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRAVURA DE MOLLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no famoso conto do escritor Henry Lawson. Em 1893, no Outback australiano, a grávida Molly Johnson luta para criar seus filhos e sobreviver à fome e a vida selvagem enquanto seu marido está longe. Ela forma um vínculo com Yadaka, um fugitivo aborígene que a ajuda no nascimento e no enterro de seu bebê natimorto. Quando o sargento Nate descobre que o marido de Molly na verdade está desaparecido, ele envia seu assistente Leslie para investigar a situação.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BREVE HISTÓRIA DA LONGA ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nola é uma adolescente que cresceu dentro de uma van ao lado do amado pai. Dois nômades contra o mundo. Quando uma tragédia sem precedentes cai sobre a família, Nola é confrontada pela realidade de que a vida como foragida pode não ser sua única escolha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRIDE FOR RIP VAN WINKLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher contrata atores e estranhos para fingir ser seus amigos e familiares em seu casamento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRIGADA DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que eles fizeram entre eles não era nada comparado com o que eles fizeram com o inimigo! Durante a Segunda Guerra Mundial, um coronel americano que nunca esteve em combate é encarregado de criar uma uma unidade especial de combate combinando um grupo de soldados canadenses e um bando de desajustados do Exército dos EUA anteriormente cumprindo pena em prisões militares. Após um período inicial de conflito entre os dois grupos, a sua inimizade se transforma em respeito e amizade e a unidade é enviada à Itália para enfrentar uma perigosa missão que tem sido até agora considerada impossível de ser concluída com êxito. O filme é baseado no livro de 1966 do mesmo nome, co-escrito pelo romancista e historiador americano Robert H. Adleman e o coronel George Walton, um membro da brigada. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUMA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antonio Bay, uma comunidade pesqueira, está prestes a comemorar cem anos de fundação, mas justamente nestes dias acontecem estranhos acontecimentos enquanto o lugar é coberto por uma estranha bruma brilhante. Stevie Wayne (Adrienne Barbeau), a proprietária e operadora da rádio local, vê que algo muito grave está acontecendo e se preocupa em alertar a população.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA - PARTE 1: A SUBVERSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida aparentemente normal de uma adolescente com um passado misterioso se transforma quando um grupo de estranhos aparece provocando transtornos indesejáveis.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA DA CASA AO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente rebelde lidando com o divórcio iminente de seus pais acaba enfrentando uma bruxa de mil anos que se apossou do corpo de uma vizinha.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA DE BLAIR 2: O LIVRO DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em A Bruxa de Blair, um grupo de jovens cineastas viaja para uma floresta em busca de rodar um documentário sobre uma força maligna chamada "bruxa de Blair". Nenhum dos cineastas foi visto novamente e o videotape produzido por eles foi encontrado e visto por milhões de pessoas nos cinemas de todo o planeta. O sucesso do filme fez com que uma grande indústria de turismo fosse criada em torno de Burkittsville, Maryland, onde o videotape fora rodado. Com isso, um empresário local criou a "Caça à Bruxa de Blair", uma excursão repleta de aventura em plena floresta onde o primeiro filme fora rodado, em que os interessados em participar devem se inscrever pela internet. Entretanto, quando os primeiros turistas chegam ao local, fatos bizarros e assustadores começam a ocorrer de forma descontrolada, fazendo com que todos tentem de qualquer maneira escapar da floresta e da maldição da bruxa de Blair.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA DE BLAIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três estudantes de cinema embrenham-se nas matas do estado de Maryland para fazer um documentário sobre a lenda da bruxa de Blair e desaparecem misteriosamente. Um ano depois, uma sacola cheia de rolos de filmes e fitas de vídeo é encontrada na mata. As imagens registradas pelo trio dão algumas pistas sobre seu macabro destino.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA DO BEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cassandra Nightingale (Catherine Bell) acaba de se mudar para uma casa assombrada de uma pequena cidade. Ela abre uma loja, "Sinos, Livros e Velas", com vários produtos únicos e um tanto peculiares, logo todos os moradores da região começam a acreditar que é uma bruxa. Após ajudar o filho do chefe de polícia, Cassie fica amiga de Jake Russell (Chris Potter) e ele fica interessado pela mulher. Mas os segredos do seu passado vão ser revelados pelo policial Derek Sanders...[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA DO SINO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais. O departamento de polícia de Robertson County liberou filmagens encontradas nos celulares da família Sawyer com seus corpos. Primeiramente todos acharam que havia sido suicídio, entretanto agora todos crêem que seja o retorno de um dos eventos paranormais mais famosos da America.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA DO SINO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Que tipo de cenas em um filme de terror te assusta mais? Quando um fantasma parece totalmente inesperadamente? Quando o personagem principal não vê o fantasma se esgueirando atrás dele? Quando no final você descobrir que o personagem principal era realmente um fantasma o tempo todo? Mas nada disso se compara à sensação de chegar em casa sozinho e de repente estar preso por uma sensação de Deja-Vu.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA NA JANELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Simon traz seu filho de 12 anos Finn para ajudá-lo a reformar uma antiga fazenda, eles se deparam com o espírito de Lydia, a antiga dona. E quanto mais eles reformam, mais ela fica forte.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BRUXA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal William e Katherine leva uma vida cristã com suas cinco crianças em uma comunidade extremamente religiosa, até serem expulsos do local por sua fé diferente daquela permitida pelas autoridades. A família passa a morar num local isolado, à beira do bosque, sofrendo com a escassez de comida. Um dia, o bebê recém-nascido desaparece. Enquanto buscam respostas, cada membro da família descobre seus piores medos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BULLET IS WAITING[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um avião carregando um xerife e um homem indiciado para homicídio de homicídio é destruído em uma praia solitária da Califórnia e o prisioneiro consegue escapar, depois de uma luta, apenas para ser tomada na mão pelo gerente feminino de um rancho remoto de ovelhas.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BUSCA DE CLAIRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire tem certeza de si mesma, seu trabalho e família, até - como um sonho ruim - seu marido desaparece, deixando um rastro de segredos intrigantes que o quebram sua certeza.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A BÚSSOLA DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lyra Belacqua (Dakota Blue Richards) é uma órfã que foi criada na Universidade Oxford. No mundo em que vive todas as pessoas têm um "daemon", ou seja, uma manifestação de sua própria alma em forma animal. Lyra leva uma vida tranqüila até ela e seu daemon, Pantalaimon, descobrirem a existência de uma substância misteriosa chamada "pó". Isto provoca um estranho efeito nas crianças, o que faz com que as autoridades religiosas se convençam de que representa o mal. Seguindo o misterioso Lorde Asriel (Daniel Craig), seu protetor, Lyra parte em busca de uma resposta. Em Londres ela descobre que diversas crianças estão desaparecendo, entre elas Roger (Ben Walker), seu melhor amigo. Com a ajuda de um instrumento ancestral, que se parece com uma bússola de ouro, ela parte numa jornada que pode alterar o mundo para sempre.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CABANA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma garota desaparece, dois de seus amigos e uma misteriosa estranha se encontram em uma cabana no meio da floresta onde ela desapareceu. Isolados na casa, o grupo de amigos irá rir, beber, fazer sexo... e morrer.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CABANA E SEUS SEGREDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe o escritor William Paul Young e explore o universo que deu origem ao fenômeno mundial A Cabana. Um olhar intimista que explora como sua vida moldou sua escrita e como ele aborda a fé, a tristeza, a admiração e a Santíssima Trindade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CABANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sofrer uma tragédia familiar, Mack Phillips (Sam Worthington) entra em uma profunda depressão, que o faz questionar suas crenças mais íntimas. Diante de uma crise de fé, ele recebe uma carta misteriosa que o convida para ir a uma cabana abandonada. Mack encontra então verdades significativas que transformarão seu entendimento sobre a tragédia que abalou sua família e sua vida mudará para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CABEÇA DE GUMERCINDO SARAIVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No fim do século XIX, a Revolução Federalista marcou o sul do Brasil. Na época, o caudilho revolucionário Gumercindo Saraiva foi assassinado pelos legalistas. O filho dele, Francisco Saraiva, parte com cinco cavaleiros para resgatar a cabeça do pai, cortada pelo Major Ramiro de Oliveira.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CABELEIREIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Poucas coisas na vida são mais empolgantes do que um novo penteado. Mas as clientes de Claire nem sempre estão preparadas para o resultado dos seus cortes... Claire leva uma vida dupla como uma meticulosa serial killer e a crescente obsessão com uma de suas clientes pode despertar o pior dela.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CABRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde que nasceu, a vida de Marie Bens é um desastre atrás do outro. Ela resolve partir sozinha para a América do Sul. Assim que chega ao seu destino, desaparece sem deixar vestígios. Desesperado, o pai faz de tudo para encontrar a filha.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]À CAÇA DO MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seqüência de "A Revanche do Monstro", dirigido por Jack Arnold. Agora a criatura é capturada por cientistas que querem transformá-la em um ser humano.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas crianças testemunham um assassinato durante um acampamento com os amigos de seus pais e os irmãos que cometeram o crime pretendem silenciá-las.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um alcoólatra chega numa cidadezinha bem tranquila. Mas lá, acaba se tornando alvo de um grupo de caçadores. O hobby desse grupo é assassinar qualquer um que chegue no lugar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucas acaba de passar por um divórcio complicado e é professor em um jardim-de-infância de uma pequena cidade dinamarquesa. A filha de seu melhor amigo, Klara, uma garotinha de 6 anos, acusa Lucas de abuso sexual para vingar-se de um beijo que ele recusou; a menina usa como embasamento a foto de um pênis ereto mostrada pelo seu irmão mais velho. A diretora da escola acredita inteiramente na menina e todos os adultos tentam evitar o seu relato, a fim de supostamente preservá-la da lembrança, enquanto começam a hostilizar Lucas, tomando-lhe como culpado e maníaco.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Piper e Dodge são dois fugitivos da lei que têm apenas uma coisa em comum: as algemas que impedem que cada um siga seu caminho. Dodge era testa-de-ferro de mafiosos, contra os quais reuniu sem querer provas incriminadoras, e Piper um policial infiltrado no presídio. Para desvendar a trama, a dupla tem que permanecer viva.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vagão se encontra erroneamente acusado de assassinato por um xerife enlouquecido pelo poder. O xerife lhe dá um cavalo, alguns suprimentos, e uma cabeça de uma hora começa no deserto antes de enviar seu bando assassino depois dele.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doze estranhos acordam em uma clareira. Eles não sabem onde estão ou como chegaram lá. Eles não sabem que foram escolhidos para um propósito muito específico, A Caçada.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Gere é Simon, jornalista de guerra que, ao lado do cameraman Duck (Terrence Howard, "Homem de Ferro"), realizou grandes coberturas. Após testemunhar um massacre na Bósnia, Simon briga com sua emissora e desaparece. Anos mais tarde, Duck retorna à Bósnia e é procurado por Simon. Ele tem pistas sobre a localização do Raposa, o pior criminoso da guerra local, que tem uma recompensa de US$5 milhões por sua captura. Agindo contra ordens da ONU e confundidos com agentes da CIA, eles partem em sua busca. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAÇADORA – RUÍNA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]811 A.D, uma família, isolada em sua casa, no fundo da floresta alguns dias de viagem de Birka. Eles são pobres. A caça e a pesca têm sido ruins há algum tempo, e o pai, Joar, toma a medida desesperada de ir em um ataque Viking. Joar não volta por muito tempo, e a família começa a temer que ele nunca vai. Runa, a filha mais velha, assume as tarefas de seus pais em sua ausência. Ela sente saudades dele e nutre uma esperança tenra que ele, mais uma vez, voltará para eles. Mas em seu coração, de alguma forma ela sabe, que o sofrimento da família acaba de começar. Há algo no ar, algo na água, o vento e no solo. Runa está se tornando consciente de algo vil, algo perigoso na floresta. Um dia, quando ela está caçando, ela encontra um homem sangrando, um guerreiro, quase inconsciente. Ela o traz para dentro e a família tende a suas feridas. Quando ele cura, ela percebe que ele é enviado para proteger a família de um mal se aproximando. E ele traz notícias de seu pai.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CADA PASSO TEU[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psiquiatra, cujo cliente comete suicídio, vê sua vida familiar interrompida depois de apresentar seu irmão sobrevivente à esposa e à filha.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CADEIRA DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal está com os bolsos cheios de drogas e programam uma louca noite de diversão. Para isso, eles acabam invadindo um hospício abandonado chamado Blackwater. Ali, eles acabam descobrindo um estranho objeto: uma cruz entre uma cadeira elétrica e uma máquina de fetiche. Todos esses fatores, e ainda algumas coisas que eles estão longe de compreender, acabam transformando a noitada de prazer em uma noite de pesadelo, agonia e desespero.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAIXA DE PANDORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maybelline Metcalf (Jacki Weaver) é diretora do coral de uma igreja conservadora. Da noite para o dia, ela descobre que o filho, de quem se afastou quando este revelou ser gay, faleceu. Para sua surpresa, ela herda um clube de drag queens que agora precisa ser comandado. Em meio a situações e sentimentos inesperados, Maybelline se vê em um processo de desconstrução.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAIXA PRETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota que vive em uma casa isolada com seu pai e seu cachorro encontra um misterioso cubo negro na floresta com a capacidade de mudar o passado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAIXA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norma Lewis (Cameron Diaz) é uma professora casada com Arthur (James Marsden), um engenheiro que trabalha para a NASA. Eles têm um filho e levam uma vida tranquila no subúrbio. Um dia surge um misterioso homem, que lhes propõe a posse de uma caixa com um botão. Caso seu dono aperte o botão ele ficará milionário, mas ao mesmo tempo alguém desconhecido morrerá. Norma e Arthur têm 24 horas para decidir se ficarão ou não com a caixa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CALDEIRA DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Constance e os outros pais da arrumadinha e perfeita cidade de New Hampshire lutam para manter seus filhos adolescentes na linha, escândalos acontecem ao seu redor, resultando na revelação de que nada nesta pequena cidade realmente é o que parece ser.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CÂMARA 36 DE SHAOLIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua família é morta por soldados Manchus, jovem decide se tornar um monge no Templo de Shaolin para aprender artes marciais e se vingar. No entanto ele consegue algo ainda maior, abrindo uma sala de treinamento, a chamada 36ª câmara, para ensinar a população como se defender de ataques.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CÂMARA DE HORRORES DO ABOMINÁVEL DR. PHIBES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Doutor Phibes se coloca em animação suspensa por três anos desde os eventos do filme anterior. Em 1928, ele desperta graças a um esperado alinhamento da Lua e descobre que sua casa foi destruída e um papiro antigo que guardava num cofre fora roubado. Esse documento trazia um mapa com a localização de uma tumba de faraó desconhecida a qual seria banhada pelo lendário "Rio da Vida" de tempos em tempos, de acordo com o movimento da Lua alinhada com os outros planetas. Phibes descobre quem roubou o papiro e o recupera, com a ajuda de sua assistente Vulnávia (que não está com a face afetada pelo derramamento de ácido ocorrido no fim do filme anterior). Com o papiro em seu poder ele parte até o Egito, levando o corpo de sua falecida esposa Victória, a qual pretende ressuscitar banhando-a no Rio da Vida. Em seu encalço vão o misterioso Biederbeck, o ladrão que sabe sobre a tumba, além dos policiais Trout e Waverley, que investigam os crimes do doutor maníaco.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CÂMARA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elle Chrystler é uma doutora que acorda em uma cela cúbica futurista, onde é torturada de diversas maneiras pelo General Zakarian, em um Reino Unido que passa por uma sangrenta guerra civil. Com a evolução dos abusos físicos e psicológicos, ela começa a se questionar sobre os eventos que a levaram até a cela.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CÂMERA DE CLAIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa viagem de trabalho ao Festival de Cannes, Jeon Manhee (Minhee Kim) é demitida por sua chefe, que não revela o real motivo da demissão. Ao mesmo tempo, Claire (Isabelle Huppert), uma professora que sonha em trabalhar como poeta, sai pelas ruas tirando fotos em sua câmera Polaroid. Essas duas mulheres se conhecem e tornam-se amigas. Por acaso, as imagens de Claire ajudam Jeon a compreender melhor o momento pelo qual está passando.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAMINHO DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O evangelista Carlton Pearson é considerado herege por sua igreja por pregar que não há inferno. Colocando em xeque sua reputação e de sua família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAMINHO DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota constrói uma nave espacial e parte rumo ao espaço à procura da deusa da lua.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAMINHO DE CASA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bella é uma cadelinha especial que vive com Lucas, um estudante de medicina veterinária que trabalha como voluntário em um hospital local. Um dia ela é encontrada pelo Controle de Animais na rua e acaba sendo levada para um abrigo a 400 milhas de distância de seu dono. No entanto, Bella, extremamente leal e corajosa, decide iniciar sozinha uma longa jornada de volta para a casa, emocionando a todos que cruzam o seu caminho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAMINHO DO DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18360.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O capitão William Stanaforth (Mark Strong) recebe a difícil tarefa de ser o primeiro astronauta em Marte. Ele é encarregado de viajar sozinho a bordo de uma espaçonave, durante 270 dias, enfrentando a solidão e a saudade da família. Um dia, um problema técnico compromete a missão e William é convidado a retornar para a Terra imediatamente. Contrariando as ordens de seus superiores, ele decide continuar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAMINHO DO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meados do século 19, o senador William J. Tadlock lidera um grupo de colonos de fronteira numa jornada de 2.500 km em busca de terras no Oregon para iniciar um novo assentamento no Oeste Americano. Tadlock é um tirano com rígidos princípios e exigente, e é tão duro consigo mesmo como com aqueles que se juntaram à sua caravana. Ele se choca com um dos novos colonos, Lije Evans, que não gosta dos métodos de Tadlock. Ao longo do caminho, as famílias devem enfrentar morte e desgosto e também um exemplo de justiça da fronteira quando um deles acidentalmente mata um menino índio. Em 1843, um ex-senador dos EUA leva uma caravana de colonos para o Oregon, mas sua megalomania leva a crescente insatisfação com sua liderança.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAMINHO DO RIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scat Sweeney e Hot Lips Barton, dois músicos do Vaudeville desempregados, fogem para bordo de um navio rumo ao Rio, depois de incendiar acidentalmente o topo de um circo. Eles então se envolvem com uma possível suicída, Lucia, que primeiro agradece a eles, então, inesperadamente, os entrega ao capitão do navio. Então eles descobrem que ela foi hipnotizada, para passar por um casamento de conveniência, e quando o navio chega ao Rio, os meninos aparecem na cerimônia, a fim de interromper o casamento e ajudar a pegar os bandidos. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAMINHO DO VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No verão antes da faculdade, a estudiosa Auden conhece o misterioso Eli, que a ensina a levar uma vida mais leve e despreocupada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANÇÃO DA ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ghost é um músico ideológico e líder de uma banda de jazz que prefere jogar seu blues no parque para os pássaros do que se comprometer. Suas performances peripatéticas o levam a atravessar caminhos com um cantor, enquanto sua masculinidade é lançada em questão após uma briga violenta.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANÇÃO DA ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século 20, Abul é um menino pertencente a uma pobre família brâmane de um vilarejo na Índia. Seu pai, poeta e sacerdote, é forçado a deixar seus entes queridos em busca de trabalho. Uma das obras-prima do cinema mundial, inédita no Brasil e nas Américas. Este filme foi a estréia espetacular de Satyati Ray. Recuperada a finais dos anos 90, pois um incêndio destruiu os negativos originais, esta é a primeira fita, que deu origem a Trilogia de Apu. Nela se narra a comovente história de uma família de Bengali perseguida pela má sorte. O pai, Harihara, é um sacerdote mundano, curandeiro, sonhador e poeta. Sabajaya, a mãe trabalha para alimentar a uma família, que recebe com alegria e esperança a chegada de um novo filho, Apu.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANÇÃO DA VITÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George M. Cohan (James Cagney) conta sua vida em flashback, em um tom modesto, a Franklin Roosevelt (Jack Young). Ele foi um lendário artista da Broadway que viveu a época de ouro do teatro musical nos Estados Unidos, história que é contada através de números de dança e canções. Cohan passou mais de 55 anos nos palcos, estrelou mais de 30 peças e podia dizer por aí que já havia cantado e dançado mais de 500 canções. Por isso tudo, sua história pessoal se confunde com a história americana.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANÇÃO DE BERNADETTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bernadette é uma jovem camponesa que vive na França. Quando ela conta aos vizinhos que viu uma bela senhora no caminho para casa, todos assumem que se trata da Virgem Maria. Bernadette é considerada louca por uns, e santa por outros.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANÇÃO DE BRUNO S.[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com uma vida marcada por passagens em internatos e reformatórios, o alcoólatra Stroszek acaba de sair da prisão e passa a viver com a prostituta Eva. Ao lado do senhor Clemens Scheitz, um vizinho amigo e idoso, eles decidem ir para os Estados Unidos, procurando uma nova vida.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANÇÃO DO CARRASCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Gary Gilmore, um assassino condenado que fez lobby por sua própria execução.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANÇÃO DO OCEANO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da viagem de volta da última criança das selkies, mulheres que se transformam em focas. Depois do desaparecimento de sua mãe, Ben e Saoirse são enviados para viver com a avó na cidade. Quando eles resolvem voltar para a sua casa à beira-mar, a viagem torna-se uma corrida contra o tempo, quando eles são atraídos para um mundo que conhecem apenas nos contos populares de sua mãe. Mas isso não é uma história de ninar, essas pessoas estão em nosso mundo por muito tempo. Logo fica claro para Ben que Saoirse é a chave para a sua sobrevivência.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANÇÃO DO PÔR DO SOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma comunidade rural escocesa no início do século XX, a jovem Chris Guthrie (Agyness Deyn) ainda luta com uma tragédia familiar e com as consequências da Primeira Guerra Mundial. Ennquanto isso, conhece o amor pela primeira vez.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANÇÃO DO SUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Morando com os avós, depois que os pais se separaram, garoto só encontra a alegria nas histórias contadas por velho empregado da fazenda, plenas do rico folclore do Sul dos EUA. Filme produzido por Walt Disney que mistura desenho e atores reais.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANÇÃO DOS ACUSADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick, Nora e Nick Jr investigam o assassinato de um líder de banda em Nova York.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANÇÃO MAIS TRISTE DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na depressão - Era Winnipeg, uma cerveja sem perna baronesa hospeda um concurso para a música mais triste do mundo, oferecendo um grande prêmio de US $ 25.000.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANÇÃO PROMETIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mel Swanson, namorada de um gangster, vai se esconder quando o namorado dela está sendo investigado pela polícia. Que lugar melhor para se esconder do que um instituto de pesquisa musical composto inteiramente por solteiros solitários? Ela acaba ficando mais do que esperava quando o chefe do Instituto, Professor Hobart Frisbee, começa a se apaixonar por ela.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CANTERBURY TALE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três peregrinos modernos investigam um crime bizarro em uma pequena cidade a caminho de Canterbury.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CAPRICHOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crime leve, mas divertido e drama sobre um homem (Ralph Bellamy) liberado da prisão e decidir ficar sozinho em sua cabana para que seu mau humor não o leve de volta à prisão.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CARA DO PAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter Whitney (George Sagal) é um homem de negócios branco que tem tudo o que pode desejar. Certo dia, ele descobre que Roger Porter (Denzel Washington), um adolescente negro, é seu filho e que não pode esperar a hora de ser adotado na comunidade quase que exclusivamente de brancos. de San Marino, na Califórnia.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CARGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viktoriya (Michalina Olszanska) é uma jovem russa que deixa tudo para trás com a esperanças de alcançar uma vida melhor. Porém, de repente ela se vê envolvida em uma rede de tráfico de seres humanos e, sem saber o que o destino tem guardado para ela, sua única chance está em lutar para sobreviver.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CARGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vlada trabalha como caminhoneiro durante o bombardeio da OTAN na Sérvia em 1999. Encarregado de transportar uma carga misteriosa de Kosovo até Belgrado, ele dirige por território desconhecido, tentando entrar em um país marcado pela guerra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CARNE É FRACA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguma vez você já pensou na trajetória de um bife antes de chegar ao seu prato? Nós pesquisamos isso para você e contamos neste documentário aquilo que não é divulgado. Saiba dos impactos que esse ato - aparentemente banal - de comer carne representa para a sua saúde, para os animais e para o planeta.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CARNE E O DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo (John Gilbert) e Ulrich (Lars Hanson) são amigos desde a infância. Apaixonado por Felicitas (Greta Garbo), que é casada, Leo acaba matando seu marido. Como punição, ele é transferido para África e pede a Ulrich que cuide de Felicitas por três anos. Sem saber que Leo a ama, Ulrich se apaixona por Felicitas e se casa com ela. Ao voltar, Leo acaba divido entre a paixão e a amizade.[/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CARRUAGEM DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Século 18, a atriz Camilla viaja pela América do Sul como a estrela principal de uma companhia de teatro e se envolve com três homens. Uma das principais obras na filmografia do cineasta.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CARRUAGEM FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suécia, véspera de Ano Novo. Três bêbados evocam uma lenda que afirma que se a última pessoa a morrer no ano for uma grande pecadora, ela irá guiar a carruagem fantasma que recolhe as almas dos mortos. O filme aborda vários acontecimentos nessa mesma noite.[/B]</info>
<date>1921</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CARTA QUE NÃO SE ENVIOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro geologistas estão em uma expedição em busca de diamentes na Sibéria. Após um longo período e uma jornada cansativa eles conseguem a sorte grande e colocam no mapa uma mina de diamantes. O mapa deve ser devolvido a Moscou, na Rússia, mas no dia em que deveriam partir de volta para casa um incêndio acontece na floresta. O incidente acab causando estragos e os geólogos ficam presos na floresta.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CARTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leslie Crosbie (Bette Davis), a esposa do comerciante Robert Crosbie (Herbert Marshall), mata um homem e alega legítima defesa, mas omite que eles eram amantes. Então a viúva procura o advogado da assassina, chantageando-a com uma carta.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CARTADA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Wells (Robert De Niro) é um criminoso profissional que decidiu abandonar a vida de crimes, após quase ser capturado em seu último assalto. Nick pretende agora levar uma vida pacata com sua namorada Diane (Angela Bassett), que coordena seu clube de jazz em Nova York. Até que Max (Marlon Brando), seu grande amigo e financiador de Nick em seus trabalhos ilegais, lhe faz uma oferta impossível de recusar: o roubo de um histórico cetro francês que havia sido descoberto recentemente e que estava em exibição na cidade. Porém, para realizar o roubo Nick precisa da ajuda de um cúmplice, Jackie Teller (Edward Norton), que é um jovem, talentoso e agressivo ladrão, mesmo que para tanto ele tenha que quebrar sua própria regra de nunca trabalhar com parceiros.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA AMALDIÇOADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história desse conto de terror tem como foco visitantes de uma mansão isolada chamada Hill House. Eles foram chamados para o local pelo Dr. Marrow como parte de um estudo sobre insônia. No entanto, Dr. Marrow está na verdade interessado em investigar o medo e pretende assustar os visitantes, incluindo a introvertida Nell e a sedutora Theo. Infelizmente para Marrow e todos, a mansão é realmente assombrada por um espírito maligno que quer atormentar os seus hóspedes.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA AO LADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal feliz e apaixonado tem sua vida mudada após uma família se mudar para casa ao lado da sua. Um médico neurocirurgião respeitado que acredita cegamente na ciência, se depara com eventos assustadores que vão além da sua compreensão. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA CAIU: UM CASSINO NA VIZINHANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24445.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após gastar todo o dinheiro guardado no fundo destinado para pagar a faculdade de sua filha, um homem reúne seus amigos para montar um cassino ilegal em seu porão como forma de recuperar a grana.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA CAIU[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter, advogado divorciado, se interessa por mulher em chat. Ao se encontrarem, em vez de sua alma gêmea, ele conhece a extravagante Charlene, ex-presidiária que quer limpar seu nome. Em meio às complicações da relação, surge uma grande amizade.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DA ÁRVORE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um célebre chef tenta escapar de uma onda de exposição negativa na mídia ao se mudar para a casa de campo da família, mas os fantasmas de seu passado estão ao seu redor e todas as dívidas deverão ser pagas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DA COLINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Famoso empresário do ramo de parques temáticos, Stephen Price (Geoffrey Rush) resolve fazer uma surpresa para sua mulher (Famke Janssen) e marca uma festa de aniversário numa casa abandonada há décadas. Entretanto, o que ele não sabe que o local foi sede do Instituto de Psiquiatria para Criminosos de Vannacutt, sede de experiências que incluíam tortura e morte.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DA COLINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História dramática de influente família Texana, os Hunnicutt, ambientada no final dos anos 50. O capitão Wade Hunnicutt é o cidadão mais rico e poderoso de sua cidade texana; Ele também é um notório mulherengo, que transformou sua esposa Hannah contra ele. Ela criou o filho Theron para ser dependente dela; mas quando ele atinge a idade adulta, Hunnicutt insiste em assumir sua educação, iniciando-o na caça e em outras atividades masculinas, sob o olhar atento de Rafe, o funcionário leal de Hunnicutt. Mas o novo estilo de vida de Theron o leva a um caso de amor com uma garota local e, daí, ao aprendizado de coisas sobre os pais que antes estavam escondidos dele. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel, seu marido Dylan, seu irmão Marcus e sua amiga Hannah são uma equipe de limpeza de cenas de crimes, que se reúnem para fazer um grande trabalho em uma cena de assassinato sangrenta. Depois que eles começam a limpar e algumas coisas estranhas começam a acontecer, o grupo luta para escapar da casa depois de ficar preso por um antigo demônio nórdico que está determinado a deixá-los loucos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christina (Allison Lange) mudou-se com seu super-protetor pai e seu irmão para uma nova casa em uma cidade pacata. Como toda jovem adolescente, ela vive as agruras de sua idade incluindo o constante assédio do namorado que quer transar e a perturbadora vigilância do pai. Porém, quando ela faz amizade com um jovem contratado para consertar as coisas na velha casa, sua vida sofre uma terrível reviravolta. É quando tem início uma série de bizarros e macabros acontecimentos envolvendo a misteriosa e assustadora casa onde ela mora.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DA NOITE ETERNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de comprar uma mansão famosa por ser mal-assombrada, o Sr. Deutch propõe ao médium físico Benjamin Fischer, à medium psíquica Florence Tanner e ao físico Lionel Barrett que passem uma semana na mansão estudando a veracidade das lendas que a envolvem.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DA RÚSSIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katya (Michelle Pfeiffer), amiga e ex-amante de Dante (Klaus Maria Brandauer), um famoso cientista soviético, tenta entregar importantes obras do seu amigo a Bartholomew Blair (Sean Connery), um editor inglês, para estas serem publicadas no Ocidente. Mas o material é interceptado e vários espiões ocidentais mandam Blair ao encontro de Katya para descobrir quem é o autor destas obras e se há veracidade nas informações. Porém, a paixão de Blair por Katya pode criar situações imprevisíveis.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DAS AMARGURAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de negócios rico e envelhecido com ambições políticas conduz um caso de advalor com colega de quarto de sua filha.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DAS COELHINHAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shelley Darlington, símbolo sexual, vive confortavelmente na Mansão Playboy, até que uma rival ciumenta a expulsa de lá. Sem ter para onde ir, ela vai para a irmandade Zeta Alpha Zeta. As sete jovens vão perder sua casa se não conseguirem atrair mais admiradores, mas para isso elas precisam aprender os segredos da maquiagem e dos homens.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DAS FLORES APRESENTA: O FUNERAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a surpresas e contratempos durante o funeral de Virginia, as irmãs De la Mora lamentam publicamente a morte da mãe .[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DAS FLORES: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos De La Mora tramam um plano malicioso para invadir sua antiga casa de família para recuperar um tesouro escondido de importância significativa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DE AREIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher é levada junto com a mãe em 1910 para um deserto distante pelo marido e, após sua morte, é forçada a passar os próximos 59 anos de sua vida tentando desesperadamente escapar dela.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DE CERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos da faculdade está a caminho de um jogo de futebol quando, em uma cidade fantasma, o carro quebra e são obrigados a procurar auxílio no único lugar que está aberto: o museu de cera local. Eles ficam impressionados com a perfeição das esculturas e logo percebem a razão de tanto realismo. Aterrorizados, fogem para não se transformarem em peças de museu.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DE HÓSPEDES[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia descarada e atrevida, estrelada por Pauly Shore (O HOMEM DA CALIFÓRNIA) e Steve-O ("Jackass"), um casal compra a casa dos sonhos - mas no fundo do quintal mora um inquilino (Shore) que se recusa a sair de lá![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DE JOGOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um lar controlado por apostadores e bandidos, Agnes e suas duas irmãs tentam sobreviver às péssimas circunstâncias de suas vidas com dignidade e humor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DE NOSSA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete crianças ficam órfãs após a morte da mãe e tentam convencer o pai, Dirk Bogarde, a ficar. Após longo período fora de casa, ele volta para visitar a família. Mas como Bogarde não sabe da morte da mulher, as crianças tramam a incineração do corpo para despistar o pai.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DE PRAIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os Coleman herdam uma casa de praia decadente em uma ilha tropical, Lucy, de dezesseis anos, convence seu pai, Charlie, a consertar o lugar e, no processo, descobrir uma parte da vida de sua falecida mãe que eles desconheciam.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DE VIDRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte dos pais em um acidente de carro, dois irmãos vão morar com seus novos pais adotivos. Porém, com o passar do tempo, os irmãos acham que seus 'pais' já procuravam adotá-los antes mesmo da morte dos pais verdadeiros, de olho nos quatro milhões de dólares que eles possuem em forma de ações.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samantha Huges é uma estudante universitária que precisa ganhar dinheiro com certa urgência.E arruma emprego de baby-sitter. Apesar da remuneração ser ótima, ela percebe que há algo errado. Na medida em que um eclipse lunar escurece o céu noturno, elas percebe que os seus patrões guardam algo terrível para ela.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os veteranos do terror Lon Chaney (Lobisomem) e John Carradine (Drácula) chegam ao laboratório do Dr. Edelman (Onslow Stevens) para implorar uma cura para seus instintos assassinos. Mas apesar da sinceridade do Lobisomem, Dracula na verdade procura apenas se aproximar da enfermeira (Martha O'Driscoll), quem ele pretende convencer a se tornar uma de suas "princesas das trevas". A loucura chega a seu extremo quando o doutor descobre o corpo de Frankenstein e faz tentativas de trazê-lo de volta à vida. Esses fatos são mais do que os moradores da vilas vizinhas podem suportar, levando-os a se unir para impedir as loucuras que ameaçam a segurança de seus familias e moradias.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO ESPANTO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse (Arye Gross), o tataraneto do explorador que constuiu a casa, recebe a mansão como herança embora tenha sido nela que seus pais foram mortos quando ele ainda era um bebê. Acreditando que seu tataravô tenha enterrado o produto de seus roubos em algum lugar na casa, com a ajuda de Kate (Lar Par Lincoln) sua namorada e seu amigos Charlie (Jonathan Stark), Jesse inicia sua busca. Mas, ao invés de encontrar um tesouro, ele desenterra seu tataravô (Royal Dano ) e descobre que o velho fora-da-lei usou os poderes de uma caveira de cristal asteca que proporciona a imortalidade a quem a possui. Mas, logo surgem mortos-vivos e zumbis que estão tão determinados a colocar as mãos na poderosa caveira quanto o valeho cadáver em mantê-la consigo... Tem início um arrepiante duelo entre dois feiticeiros, uma série de eventos assustadoramente bizarros.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO ESPANTO 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Finalmente, o detetive Lucas McCarthy (Lance Henriksen) consegue prender Max Jenke (Brion James), um assassino diabólico. Ele é executado na cadeira elétrica, porém isso só o transporta para um outro nível de realidade e o assassino jura vingança contra o detetive. E, após a sua morte, ele retorna para infernizar a vida de seu algoz. Agora, a família de Lucas está sendo atacada, ele está à beira da loucura e sua casa assombrada. Será que com a ajuda de um mal-afamado professor, ele conseguirá mandar Max de uma vez por todas para o inferno?[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO ESPANTO 4 - DECISÃO PARA A LOUCURA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seu marido ter sido morto em um acidente de carro e sua filha paralisada, Kelly Cobb deve precaver-se não apenas contra seu misterioso cunhado, mas também contra os maus espíritos que assombram sua casa.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO ESPANTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roger Cobb (William Katt), é um veterano da guerra do Vietnã cuja carreira como escritor de histórias de horror, sofre uma reviravolta, quando misteriosamente seu filho Jimmy desaparece ao visitar a casa de sua tia. A obcecada procura por seu filho destruiu toda sua carreira como escritor e até mesmo seu casamento, mas agora, com a súbita morte de sua tia, ele retorna a casa onde seu pior pesadelo tem início. Os demoníacos seres que habitam a assustadora casa o forçam a enfrentar uma angustiante jornada ao passado, na qual ele reencontrará seu filho. Roger precisa combater as forças do mal que o assombraram por toda vida, a fim de salvar a ele e a seu filho da morte certa.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]A CASA DO FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Do mesmo autor de “As Horas” a historia que narra doze anos da vida de dois grandes amigos que não poderiam ser mais diferentes. Da suburbana Cleveland dos anos 60 a New York dos anos 80, onde eles encontram uma mulher, o filme narra uma jornada de triunfos, tentativas e amores. Surge então a questão: eles conseguirão sair deste triângulo e ainda manter sua amizade?[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>