<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]31[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page31.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOCANDO ESPÍRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família é forçada a se mudar para perto de uma clínica, na qual o filho adolescente recebe tratamento contra o câncer. Porém, eventos sobrenaturais e violentos começam a aterrorizá-los em sua nova casa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 11 anos de idade, Nicolas vive em um pequeno vilarejo à beira do mar, acompanhado por sua mãe. O local não tem nenhuma atividade, a não ser pelo hospital, onde todos os garotos são submetidos a estranhas experiências médicas destinadas a frear os passos da evolução. Para criar o roteiro, a diretora Lucile Hadzihalilovic afirma ter se inspirado de romances fantásticos como "A Ilha do Doutor Moreau".[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma comédia que conta o caos que se segue quando um meteoro atinge a Terra carregando formas de vida alienígenas que dão um novo significado para o termo "sobrevivência do mais apto". Ira Kan, Harry, Wayne e Allison são as únicas pessoas entre os alienígenas e a dominação do mundo, o que poderia ser uma má notícia para a Terra.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EVOLUSI KL DRIFT 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Corrida de vida entre Zack e Sham ainda não terminou. Zack não é um piloto ilegal como antes. Agora ele é um vagão profissional. Nesse meio tempo depois que o acidente ocorreu, a Sham não é mais um vagabundo por causa de sua perna quebrada e tem que andar com a ajuda de agachos. O incidente e sua deficiência estão fazendo sua própria vida escura. Abaixo do caos, vem um nome de Drifter profissional feminino como Aleeya. Aleeya foi inveja da habilidade de Zack na pista de corrida. Joe, que conseguiu escapar da morte do acidente, ainda colocou uma grande vingança no Zack. As cicatrizes profundas em seu rosto fortalecem sua vontade de destruir Zack e seu povo. Ery, que também é assistente de Joe também se vingar na Zack porque seu melhor amigo, Karl estava sendo bloqueado na cadeia por causa de Zack. Além de caçar Zack, Joe deseja monopolizar todo o sindicato do negócio de drogas em KL. Inspetor Kamal suspeita Joe por alguns crimes que envolvem mortes.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EWOKS:  A BATALHA DE ENDOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em A Batalha de Endor, um exército de Marauders, liderados pelo Rei Terak e a bruxa Charal, ataca a vida dos Ewoks. Cindel e Wicket, escapam floresta a dentro e lá encontram Teek e Noa. Eles precisam ficar amigos de Noa, para aliarem-se na tentativa de derrotar os Marauders.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EX CASADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de dois anos separados, eventos inesperados aproximam um casal.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EX DRUMMER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o conhecido escritor Dries é abordado por três músicos deficientes que pedem que ele seja o baterista na banda deles, termina ficando intrigado e concorda. Cada um dos parceiros de banda tem suas próprias excentricidades e psicoses e lentamente Dries começa a gostar de estar neste mundo, enquanto a banda prepara sua única apresentação, em um festival de rock local. Um dos integrantes é quase surdo, o outro não pode mover um braço e o terceiro é um estuprador e um assassino. Dries, por sua vez, é um autêntico niilista sarcástico e acha que pode encontrar nisso um bom material para escrever seu próximo livro.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EX_MACHINA: INSTINTO ARTIFICIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem programador chamado Caleb ganha um concurso e recebe a oportunidade de testar uma inteligência artificial criada por Nathan, um brilhante e recluso bilionário. Mas conforme os testes progridem, Caleb descobre que essa inteligência artificial é tão sofisticada e imprevisível que ele não sabe mais em quem confiar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oito candidatos talentosos atingiram a fase final de seleção para uma poderosa corporação. O Instrutor do exame aponta três regras que devem ser obedecidas, sob pena de desclassificação: não falar com ele ou com o guarda armado na porta; não estragar os seus papéis; não sair da sala. Eles precisam responder uma única pergunta em 80 minutos - o problema é descobrir qual é a pergunta. Até onde você iria para ganhar o emprego da sua vida?[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCALIBUR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mago Merlin (Nicol Williamson) dá ao rei Uther Pendragon (Gabriel Byrne) a mística Excalibur, a espada do poder. Durante uma emboscada Uther é ferido mortalmente e, pouco antes de morrer, enterra a espada em uma pedra. Fica então decidido que o cavaleiro que puder retirá-la da pedra será o novo rei, mas ninguém consegue. Anos depois o país estava divido em guerra entre os senhores feudais e Arthur (Nigel Terry), um jovem escudeiro, retira facilmente a espada da pedra. Alguns nobres juram fidelidade ao novo rei e Merlin relata que Arthur é um filho bastardo de Uther, mas alguns nobres não aceitam sua autoridade.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCELENTÍSSIMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chegamos em Brasília no começo de março de 2016 na intenção de filmar um documentário sobre nosso Congresso Nacional. Queríamos ficar dentro do prédio e, no estilo Wiseman, observar como é feita a política no Brasil. Mas então Lula, o grande líder político do país, foi levado por duzentos homens armados para depor. Preocupada se seu padrinho estava sendo encurralado e colocado de fora das próximas eleições, Dilma Rousseff escolheu nomeá-lo como ministro da Casa Civil.Em poucas horas a imprensa, a oposição e mais de 30 mil pessoas estavam na entrada do Palácio do Planalto gritando por sua renúncia. Dentro de um dia, foram postos procedimentos para um impeachment, em pé de guerra. E nós estávamos lá, no olho do furacão, com as credenciais certas, câmera e microfone.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCESSO DE BAGAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily Hope é uma jovem mimada que encena o próprio sequestro para chamar a atenção de seu pai. O sequestro se torna real quando um ladrão a encontra trancada na mala do carro que está roubando e precisa decidir o que fazer.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCISION[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23843.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma perturbada e desiludida estudante cujas aspirações na carreira de medicina vão ao extremo para ganhar a aprovação de sua mãe controladora.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXCLUÍDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher conseguiu construir meticulosamente uma vida de privilégios. Mas a chegada de dois estranhos à cidade ameaça derrubar esse castelo de cartas.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXÉRCITO DE LADRÕES: INVASÃO DA EUROPA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta história que antecede Army of the Dead, uma mulher misteriosa convida o caixa de banco Dieter para roubar cofres superprotegidos na Europa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXÉRCITO DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo pós-apocalíptico, a China presencia a queda de um meteorito infectado com uma planta mortal, então um grupo de homens da cidade atingida forma um esquadrão suicida para salvar a região de um colapso. No entanto, a situação se trata de uma ameaça alienígena vinda de criaturas poderosas que podem acabar com a humanidade, obrigando o soldado sobrevivente Tai Loi (Louis Koo) enfrentar seus piores medos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXÉRCITO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário destacando a cultura lendária e enigmática de Hóquei da União Soviética e a equipe dominante mundial através dos olhos do capitão Slava Fetisov da equipe, seguindo sua mudança da estrela de hóquei e comemorou o herói nacional para o inimigo político.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXISTENZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criador de videogames precisa buscar refúgio em sua própria realidade virtual ao sobreviver a uma tentativa de assassinato. Os limites entre a realidade e o mundo virtual ficam cada vez menos claros quando o criador e seus aliados são envolvidos em um jogo perigoso.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXIT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ataque terrorista com um mortal gás deixa milhares de pessoas presas em arranha-céus de Seul. O desastre inspira o desempregado Yong-nam (Jo Jung-suk) a mostrar suas agora muito úteis habilidades em escalada para tentar salvar sua família, que está reunida em um salão de festas para o aniversário de 70 anos de sua mãe. No local, ele reencontra uma paquera do passado, a funcionária do salão de festas Eui-ju (Yoona), e agora os dois precisarão enfrentar o maior desafio de suas vidas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÊXITO FUGAZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 30, o órfão semi abandonado Rick Martin (Kirk Douglas) é criado por sua irmã, sem qualquer cuidado ou amor. Um dia, ele ouve uma canção em um templo e como tem ouvido absoluto, é capaz de reproduzi-la no piano. Quando ele vê um trompete em uma casa de penhores, ele se apaixona pelo instrumento e trabalha para arranjar o dinheiro necessário para comprá-lo. Então ele se encontra com o lendário trompetista Art Hazzard (Juano Hernandez) e Rick se torna seu protegido. Art ensina como tocar trompete e Rick se torna um trompetista bem sucedido mas rebelde. Ao longo de sua carreira, os amigos de Rick Martin são Art Hazzard, o pianista Willie 'Smoke' Willoughby (Hoagy Carmichael) e a cantora Jo Jordan (Doris Day) e acaba se tornando a estrela de sua orquestra. Quando Jo apresenta sua amiga Amy North (Lauren Bacall), que é um estudante de medicina que gosta de experimentar novas sensações, Rick acaba se apaixona por ela, bem no início de sua queda.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÊXODO: DEUSES E REIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exodus é uma adaptação da história bíblica do Êxodo, segundo livro do Antigo Testamento. O filme narra a vida do profeta Moisés (Christian Bale), nascido entre os hebreus na época em que o faraó ordenava que todos os homens hebreus fossem afogados. Moisés é resgatado pela irmã do faraó e criado na família real. Quando se torna adulto, Moisés recebe ordens de Deus para ir ao Egito, na intenção de liberar os hebreus da opressão. No caminho, ele deve enfrentar a travessia do deserto e passar pelo Mar Vermelho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXODUS[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma fita VHS prova a existência de uma suposta entrada para o paraíso, um jovem abandona sua decadente cidade natal em busca da porta da salvação, fugindo de perseguidores vingativos ao longo do caminho.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXODUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance de Leon Uris, este épico histórico fornece um backstory dramático para a criação do Estado de Israel em 1948, no rescaldo da Segunda Guerra Mundial. Ari Ben Canaan (Paul Newman), um membro apaixonado do grupo paramilitar judeu Haganah, tenta transportar 600 refugiados judeus em uma perigosa viagem de Chipre à Palestina em um navio chamado o Êxodo. Ele enfrenta obstrução das forças britânicas, que não concederão a passagem do navio para o seu destino.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXORCISMO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem participa (inconscientemente) em uma cerimônia satânica e é possuída pelo espírito de seu falecido pai.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXORCISMOS E DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um padre é sentenciado à prisão após a morte de uma freira em que praticou um exorcismo, uma jornalista investigativa se esforça para desvendar de fato se ele assassinou uma pessoa mentalmente doente ou se apenas perdeu uma batalha contra uma presença demoníaca.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXORCISMUS: A POSSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história principal gira em torno da jovem garota Suzy, cujo comportamento errático força sua família a convocar um padre para tentar resolver o problema através de hipnose. Os resultados perturbadores são gravadas em uma câmera secreta.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXORCISTAS DO VATICANO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Angela Holmes (Olivia Taylor Dudley), de 27 anos, acidentalmente corta seu dedo e vai parar na emergência, quando a infecção do ferimento faz com que ela comece a agir de forma estranha e assombrosamente começa a causar ferimentos graves e até mortes nas pessoas ao seu redor. O Padre Lozano (Michael Peña) examina a moça e acredita que ela está possuída. Ao tentar exorcisar o demônio, o Vaticano descobre que a força satânica em Angela é mais forte do que eles imaginavam.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXÓTICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exotica é o nome de uma casa de striptease, em que a história de vários personagens começam a se ligar de maneira dramática.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPEDIÇÃO AO DELTA DO OKAVANGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bacia do Rio Okavango oferece uma fonte de água vital para cerca de um milhão de pessoas, a maior população de elefantes da África e populações significantes de leões, guepardos e centenas de espécies de pássaros. No entanto, este oásis uma vez intacto, agora está ameaçado devido à pressão crescente de atividade humana.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPEDIÇÃO KON TIKI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este drama, inspirado na história real de Thor Heyerdahl, mostra a expedição Kon-Tiki. Em 1947, este pesquisador tinha uma tese ousada para a época: ele acreditava que a Polinésia tinha sido ocupada primeiro pelos povos da América do Sul, e não pelos povos do oeste, como diziam os livros de História. Para comprovar que essa versão da história era possível, Thor decidiu construir uma pequena jangada, com os mesmos materiais de séculos atrás, e chamou cinco tripulantes inexperientes para partir com ele em uma viagem de três meses, considerada por todos como uma aventura suicida. Enquanto flutuam pelo oceano Pacífico, torcendo para serem levados à direção correta, os homens enfrentam problemas com tempestades, tubarões, baleias, recifes de corais e com a própria jangada, que corre o risco de se desfazer a qualquer momento.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPEDIÇÃO NO EVEREST[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dezenas de cientistas se unem para investigar os segredos sobre a mudança climática ocultos no Everest e instalar a estação meteorológica mais alta do mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPER ZENON[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zenno, um mestre jogador, foi oferecido a chance de jogar o jogo recém-liberado, expulsores. Mas quando uma garota nua aparece em sua sala de aula para dar-lhe seu terno se adequar, completo com superpoderadores reais, ele aprende que os expansão não é apenas um simples jogo de computador - é um pvp de matança de vida real ou mortal (jogador versus Jogador) jogo. Apenas o personagem principal do jogo pode sobreviver até o final - mas quem é o personagem principal? E, talvez mais importante, quem está controlando o jogo?[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPERIMENT IN TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kelly Sherwood é aterrorizado por um homem com uma voz asmática que planeja usá-la para roubar US $ 100.000 do banco onde ela trabalha. Ele ameaça matar sua irmã adolescente Toby, se ela disser a polícia. No entanto, ela consegue entrar em contato com F.B.I. agente ripley.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPERIMENTANDO A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Molly McKay (Elisabeth Shue) é uma mulher de 28 anos queé intelectualmente "lenta", pois sofre de autismo desde a infância. Ainda muito jovem foi internada, mas agora, com o fechamento da instituição, Buck McKay (Aaron Eckhart), seu irmão, fica com sua guarda. Buck não a via desde quando ela era criança, assim apesar de irmãos eram dois estranhos. Além disto Buck está atravessando problemas em sua vida profissional. Quando Buck fica sabendo através dos médicos de uma arriscada cirurgia experimental que pode curar Molly, ele dá seu consentimento. A operação é um sucesso e Molly deixa de sofrer de autismo, sendo que paralelamente revela um genial intelecto. Mas a intensa concentração da sua personalidade autista permanece e Buck constata que a nova Molly vai enfrentar outro grande desafio.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPERIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Se você não sente dor, como sabe que está vivo? Henry é incapaz de sentir dor física, e vive entre o medo de não saber se está doente e a incessante busca para descobrir uma cura para sua condição, custe o que custar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPERIMENTOS SECRETOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Experimentos secretos e ocultos da Otan ajudaram a ganhar a corrida armamentista pelos Aliados em 1955. Porém, a organização não pode controlar os horrores que tais esforços desencadearam e que agora ameaçam acabar com o planeta.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPERIMENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 60, o psicólogo Stanley Milgram se tornou conhecido pelos seus experimentos de obediência, inspirados pelos eventos do Holocausto. Em seu trabalho, pessoas comuns eram levadas a dar o que acreditavam serem dolorosos choques elétricos em outras pessoas, mesmo quando escutavam gritos de dor.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPLOSION[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Monk traz três discípulos em uma jornada para o oeste. Do lado de fora, tudo parece harmonioso. No entanto, a tensão está presente sob a superfície, e seus corações e mentes não estão de acordo. Depois de uma série de eventos de captura de demônios, o monge e seus discípulos ganham compreensão mútua das dificuldades de cada um dos outros e desconfortáveis. Finalmente, eles resolvem seu conflito interior e trabalham juntos para se tornar uma equipe de exorcisão de demônios, conquistador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPLOTA EXPLOTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornada de uma jovem dançarina que luta para trazer cor a um mundo cinza enquanto persegue seu sonho de se tornar uma estrela da TV, contada através dos maiores sucessos da incomparável Raffaella Carrà.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPRESSO DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo pós-apocalíptico, uma nova onda de gelo causada por um experimento sem sucesso quase exterminou a vida na Terra. Os sobreviventes vivem em um trem máquina chamado Snowpiercer que separa os passageiros por classes sociais, mas nem todos estão satisfeitos com essa divisão.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPRESSO DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem de trem na Turquia revela uma estranha conexão na vida romântica de um casal de desconhecidos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPRESSO PARA BORDEAUX[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon (Richard Crenna), dono de um clube noturno, é o líder de uma gangue que pratica assaltos a bancos. Em uma das suas incursões, no entanto, o plano dá errado e um dos membros da gangue sai ferido. Ligando os pontos e buscando as pistas, o Comissário Edouard Coleman (Alain Delon) acaba chegando em Simon. O grande problema é que os dois são amigos[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPRESSO PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Manny e Buck são dois fugitivos de um presídio de segurança máxima que fica numa região desolada do Alasca. Depois de sobreviverem à travessia pela planície coberta de neve, eles chegam a uma estação e se escondem no vagão de um trem de carga. Mas o maquinista é fulminado por um ataque cardíaco após colocar o veículo em movimento, deixando os dois presidiários desesperados a bordo do trem desgovernado e em alta velocidade.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXPRESSO TRANSIBERIANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roy e Jessie formam o perfeito casal americano que decide viajar de Beijing para Moscou no lendário Expresso Transiberiano. Durante a longa viagem eles ficam amigos de outro casal de turistas. Mas nem tudo é o que parece. Sem perceberem Roy e Jessie entram em uma alucinada trama de trafico de drogas, tortura e assassinatos tornando-se alvos de uma investigação comandada pelo ex-detetive da KGB, Grinko. Culpados ou inocentes, não se pode fugir das suas próprias mentiras.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMINADOR DE MERCENÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta estranha mistura do clássico "The Most Dangerous Game" com todos os clones de "Rambo" lançados nos anos 80, um grupo de mercenários treina em sua base secreta, numa selva a alguns quilômetros de Los Angeles, perseguindo e matando civis seqüestrados nas ruas da cidade - supostamente para que os soldaods aprendam táticas de combate e assassinato. Mas os mercenários logo terão um osso duro pela frente: o próximo "civil" que eles seqüestram para servir de isca é ninguém menos que Mike Danton (Ted Prior), uma verdadeira máquina de matar, que foi treinado pelo próprio comandante dos mercenários no Vietnã, e que tem habilidades praticamente sobrenaturais de combate e sobrevivência - basta dizer que ele consegue ficar completamente invisível na selva apenas amarrando dois galhos de árvore nos ombros, ou ainda atravessar o tórax de um sujeito com um mísero e frágil graveto![/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMINADOR: CAVALEIROS E DRAGÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mercenário e mestre assassino Slade Wilson vive uma vida dupla, como o matador de aluguel conhecido como Exterminador e como um dedicado pai de família. Quando esses dois mundos colidem, por ação de um grupo terrorista, Slade precisa lutar para salvar quem ama. Com sua alma despedaçada e seu filho mais novo em cativeiro, o Exterminador deve pagar por seus pecados do passado para poder vencer as batalhas do futuro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMÍNIO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis meses depois de um vírus ter destruído um grande número de pessoas na Grã-Betanha, o exército americano declara que o perigo já passou e começa a reconstrução da cidade. Os refugiados retornam, mas um deles carrega um segredo mortal. O vírus não está morto e agora está mais perigoso.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTERMÍNIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poderoso vírus está a solta. Transmitido em uma gota de sangue e com efeito devastador em alguns segundos, o vírus mantém os infectados em um estado permanente de descontrole assassino. Dentro de 28 dias, o país está tomado e um punhado de sobreviventes inicia esforços para garantir algum futuro à raça humana, mas o que não percebem é que o vírus mortal não é única coisa que os ameaça.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTINÇÃO DOS TUBARÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descobrindo que os tubarões estão sendo caçados até a extinção, e com eles a destruição de nosso sistema de suporte à vida – o ativista e cineasta Rob Stewart embarca em uma perigosa missão para deter o massacre. Seguindo os tubarões – e o dinheiro – para a indescritível indústria pesqueira pirata, Stewart descobre um escândalo multibilionário que nos torna cúmplices do maior massacre de vida selvagem já conhecido.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTINÇÃO HUMANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como um homem lida com a perda de tudo que é significativo em sua vida, e a perda da humanidade dos homens diante do caos e desespero? Situado no Tenesse de 1870, Exit Humanity é a lenda da terrível e dramática viagem de Edward Young através de um inexplicável surto de mortos-vivos para dar o merecido descanso à coisa mais importante de sua vida, as cinzas de seu filho. O desolador cenário pós-Guerra Civil destaca a grave situação que os EUA estavam enfrentando, e a verdadeira perda de esperança que tantos sentiram durante este período na história.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTINÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado por sonhos com uma invasão alienígena, um homem vê seu pesadelo se tornar realidade quando uma força extraterrestre ataca o planeta Terra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRA-TERRESTRIAL BOYS & GIRLS: PART 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2045, onde a Internet e AI são comuns, mesmo no espaço, e centros em um grupo de crianças encalhados no espaço após um acidente em grande escala ocorre em uma estação espacial. Usando banda estreita, redes sociais e um drone que eles podem manipular através de smartphones e baixa inteligência ai, eles superam muitas crises.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRA! EXTRA![/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1899, Jack Kelly (Christian Bale) e seus amigos decidem desafiar o famoso editor de jornais Joseph Pulitzer. O filme acompanha a luta dos meninos jornaleiros que se unem com o intuito de organizar uma greve para protestar contra o aumento repentino do preço dos jornais. Baseado em fatos e contado em forma de musical, a produção é dirigida pelo premiado Kenny Ortega (de High School Musical).[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRACTED[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista que inventou uma técnica para assistir a mente das pessoas se encontra em uma situação perigosa, depois que ele é encarregado de entrar a mente de um viciado em heroína para ver se o homem cometeu um assassinato.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRACURRICULAR ACTIVITIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reagan Collins (Colin Ford) é um estudante do ensino médio modelo, trabalhando como 'um assassino' após a escola, quando ele organiza 'acidentes'. Quando os pais dos colegas se tornam muito arrogantes, auto-obcecados ou simplesmente inconvenientes, Reagan se oferece para matá-los por um preço. Mas quando o experiente detetive de polícia Cliff Dawkins (Timothy Simons) começa a juntar as peças, é uma batalha de inteligência para ver se Reagan pode manter os negócios em expansão, enquanto a contagem de corpos sobe e traz Cliff cada vez mais perto da verdade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRAORDINÁRIO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao se apaixonar por Geez, o galã da escola, Ann precisa enfrentar a objeção da família, as decepções e as mágoas para lutar por seu amor.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRAORDINÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23571.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Auggie Pullman é um garoto que nasceu com uma deformação facial. Pela primeira vez, ele irá frequentar uma escola regular, como qualquer outra criança. No quinto ano, ele irá precisar se esforçar para conseguir se encaixar em sua nova realidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTRATERRESTRIAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, um grupo de amigos de faculdade viaja para uma cabana isolada na floresta para um fim de semana de festa. À medida que a noite termina, eles percebem algo estranho no céu: uma bola de fogo descendo pelos ares. Eles decidem investigar e encontram algo incrível: Os destroços de uma aeronave caída, junto com um par de pegadas sinistras que da nave em direção à floresta… em direção à cabana. A luta pela sobrevivência se dá quando o grupo volta para a cabana, trancando portas e janelas e tenta desesperadamente sobreviver à noite.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTREME JOB[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de anos trabalhando duro no combate a criminosos, a “Equipe de Drogas” ainda falha em prender muitos de seus alvos. Liderados pelo capitão Ko (Ryu Seung-ryong, de “Miracle in Cell No. 7”, “Masquerade”), eles agora estão à beira da dissolução. A captura de uma quadrilha internacional responsável pelo tráfico de drogas na Coreia do Sul é a única chance que eles têm de sobreviver. A equipe passa então a frequentar assiduamente um restaurante de frango localizado em frente ao ponto de encontro dos criminosos, tanto que acabam até comprando o estabelecimento para melhor espionar os traficantes. Mas algo imprevisto acontece: sob nova administração, os frangos vendidos pelo restaurante se tornam um estrondoso sucesso, ameaçando a operação e causando muita confusão.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EXTREMIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Novo documentário-curta metragem da Netflix, que mostrará os últimos dias de vida de pessoas que estão ligadas á aparelhos em UTI’s. Os desafios dos médicos e as decisões das famílias entre desligar os aparelhos, ou mantê-los vivos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EYE OF THE TIGER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buck é um veterinário do Vietnã, recentemente libertado da prisão. Ele retorna para casa para descobrir a cidade sendo aterrorizada por uma gangue de motocicleta vicioso. Quando os motociclistas matarem sua esposa e traumatizar sua filha, Buck e seus amigos se armaram para os dentes e a guerra contra a gangue para destruí-los de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EYES IN THE HILLS[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigos são um presente especial - ou são eles? Um ex-amante obsessivo, meticulosamente, tenta manipular sua antiga namorada para levá-lo de volta, como um misterioso ser escalado nas sombras.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EYES OF FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pregador é acusado de adultério e ele e seus seguidores são expulsos da cidade e ficarem encalhados em uma floresta isolada, que é assombrada pelos espíritos dos nativos americanos mortos longos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]F*&% THE PROM[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maddy e Cole eram amigos inseparáveis ​​até o ensino médio começar e Maddy se tornou a garota mais popular no campus. Quando ela começa a se sentir solitário e doletonizada, ela se reconecta com Cole e o Duo Conspirar para destruir o concurso final de popularidade teen[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]F.E.A.R.[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um microrganismo extremamente perigoso contamina uma pacata cidade das montanhas, uma família lutará pela sobrevivência contra um bando de saqueadores vingativos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]F.I.S.T.[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Cleveland, nos anos 1930, um empregado de uma fábrica rebela-se contra o trabalho escravo e se filia ao sindicato dos motoristas de caminhão (F.I.S.T.). Ao longo de 30 anos, ele se tornará um poderoso sindicalista, envolvendo-se com o crime organizado. Dramático retrato de uma parte do sindicalismo pioneiro americano, em biografia não muito disfarçada do poderoso pelego Jimmy Hoffa, que desapareceu sem deixar rastros.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]F.P.1[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Instado pelo famoso Airman Ellissen A empresa Lennartz coloca em realidade o projeto proposto por seu amigo Droste: F.P.1, uma enorme plataforma flutuante no Atlântico que faz voos de longa distância viável. Ellissen está apaixonada pela empresa Heiress Claire, mas quando ele retorna de suas aventuras para salvar o F.P.1 em perigo, ele descobre que ele a perdeu para Droste. Versão portuguesa do F.P.1 Antwortet Nicht com Conrad Veidt substituindo Hans Albers como o Ellissen piloto cansado.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]F.R.E.D.I.: A ROBÔ[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um robô inteligente e amável conhecido como "f.r.e.d.i" é roubado de uma instalação secreta de pesquisa pelo cientista do projeto. O robô é encontrado por um adolescente de 15 anos, James. Logo os dois começam a se comunicar e criar um vínculo em que f.r.e.d.i. Aprende sobre a vida adolescente e James aprende sobre alguns novos valores.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBRICA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher que trabalha em um centro de pesquisa biológica fica doente quando contrai um novo vírus mortal. Algum tempo depois, ela se torna uma fera meio monstro e mata seus antigos colegas de trabalho. Algum tempo depois, um grupo de adolescentes entra no antigo centro de pesquisa para fazer uma festa e se deparar com criaturas[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBRICA DE ANIMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ron Decker (Edward Furlong), um jovem de família e indefeso, é sentenciado à prisão, acusado de tráfico de drogas. Por alguma razão especial, ele está sob a proteção de Earl Copen (Willem Dafoe) como membro de sua poderosa gangue. A todo instante, alguém é assassinado. A lei do mais forte impera na prisão, transformando a todos em seres agressivos e cruéis. Será que a prisão vai transformar Ron em um animal?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBRICA DE LOUCURAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hunt Stevenson trabalha para uma grande fabrican de automóveis que acaba de ser comprada por uma empresa japonesa. De repente, tendo que justificar seu próprio trabalho, ele é forçado a escolher entre a redundância ou a ética de trabalho japonesa aparentemente desumana que os novos proprietários trouxeram com eles.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBRICA DE SONHOS - OUSE SONHAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor pela sétima arte os uniu, mas o destino do país os separou na forma do famoso Muro de Berlim. Agora, esse jovem ambicioso, que começou como figurante, não poupará esforços independente das consequências para finalmente se reencontrar com o amor de sua vida.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBRICA DE SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preço de Charles pode ter crescido com seu pai no negócio de sapatos familiares em Northampton, na Inglaterra Central, mas ele nunca pensou que ele levaria o lugar de seu pai. Charles tem uma chance encontrando com o flamboyant drag a rainha Cabaret Canter Lola e tudo muda.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁBULA AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na crise agrícola de 1980 no Meio Oeste dos EUA, Gitty (Peyton Kennedy) é uma jovem de 11 anos que mora em um mundo sombrio e as vezes mágico. Ao descobrir que seu pai está escondendo um homem rico no silo da fazenda para salvar o local, ela acaba fazendo amizade com o homem em cativeiro. Gitty precisa decidir entre salvar o homem ou proteger sua família das consequências de suas ações.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA A COISA CERTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um bairro onde a maioria da população é predominantemente negra, Buggin' Out, um ativista, exige que Sal, um dono de uma pizzaria, troque as fotos de seus ídolos brancos do local por fotos de ídolos negros. Quando tem seu pedido negado, o ativista passa a organizar um boicote contra a pizzaria de Sal.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA COMO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raúl, Eduardo e Santiago têm levado uma vida feliz e "Hétero" desde a infância, até que, um dia, Santiago confessa que é gay. Raúl, o mais homofóbico deles, tenta convencer o amigo que tudo é uma confusão sexual simples, até que, quando a situação fica insustentável, Raúl coloca de lado seus preconceitos e decide ajudar Santiago a incursionar em sua nova vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACA NO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, verão de 1979. Anne é produtora de pornografia gay barata. Quando Lois, sua editora e companheira, a deixa, ela tenta recuperá-la, fazendo um filme mais ambicioso com o extravagante Archibald.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA O QUE EU DIGO, NÃO FAÇA O QUE EU FAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny e Wheeler são vendedores de uma companhia que produz bebidas energéticas. Um dia, os dois se envolvem em um acidente com o carro da empresa e precisam cumprir 150 horas de trabalho comunitário em uma associação com fins pedagógicos. Enquanto um se torna mentor de um nerd chato, o outro é responsável por um garotinho preconceituoso e respondão.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAÇA SUA JOGADA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bem sucedido empresário de Nova York testemunha o sequestro brutal de sua família durante uma chamada de vídeo no México e tenta recuperá-los a todo custo..[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACE 2 FACE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobre uma série de bate-papos de vídeo, um outcast adolescente se aproxima de seu amigo de infância, mas encontra isso por trás do verniz de popularidade e uma vida aparentemente perfeita, ela esconde um segredo perturbador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACE A FACE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A psiquiatra Jenny Isaksson tem o casamento e a saúde mental abalados por visões de uma mulher idosa. Para tentar fugir das alucinações, ela começa um caso com o médico Tomas. Ainda atormentada, porém, a mulher entra em uma jornada de autoconhecimento enquanto sua sanidade deteriora.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACE NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos históricos, conta a aventura da dupla de alpinistas alemães, Toni Kurz e Andreas Hinterstoisser, em sua tentativa de escalar pela primeira vez a “Parede da Morte” do pico Eiger nos Alpes Suiços. Os dois alpinistas concorrem com um grupo de alpinistas austríacos para alcançar o pico da montanha, mas a repentina mudança do tempo e um ferimento levam o grupo atado na corda a lutar contra a morte.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACE OCULTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Skilpa (Cilian Murphy) é um reservado bancário que mora em uma cidadezinha no interior dos Estados Unidos. Para todos, John é um homem solitário, mas o que ninguém sabe é que ele nunca está só. Seu maior segredo é Emma, seu alter ego que está sempre presente. Quando um trem descarrila e atinge o seu quintal, os vizinhos logo se mobilizam para dar socorro e são surpreendidos por encontrar Emma, confusa e atordoada. Todos acreditam que Emma é esposa de John e tentam ajudá-la. Mas, quanto mais eles se aproximam, mais John se afunda nas mentiras e segredos. A jovem vizinha Maggie (Ellen Page) pode ser a única a resolver este quebra-cabeças mas com isso fará com que John vá até o limite para manter o segredo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACELESS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem desorientado e assustado acorda em um quarto de hospital e descobre que é o receptor de um transplante facial completo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACES DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dossiê da morte bem de perto, de todos os ângulos. Uma sangrenta luta de cães, uma jantar com cérebro de macaco, um homem ateando fogo no próprio corpo, uma visita a um quarto de autópsias entre outras atrocidades mortais.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACES DA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pensando no Prêmio Pulitzer e na possibilidade de derrubar um presidente, a colunista política de Washington D.C Rachel Armstrong (Kate Beckinsale) escreve que o Presidente ignorou as descobertas de uma operação secreta da CIA ao ordenar ataques aéreos contra Venezuela. Rachel nomeia a agente Erica Van Doren (Vera Farmiga), uma mulher cuja filha mais nova estuda na mesma turma do filho de Rachel. O governo logo pressiona Rachel a dizer quem foi a sua fonte. Ela é detida por desobediência quando se recusa. Ela não vai mudar de idéia e os dias vão se acumulando. Da mesma forma, o caos domina a vida de Van Doren. A Primeira Emenda versus a segurança nacional, casamento e maternidade versus separação. Qual é o valor de um princípio?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FACES DO MEDO: BEM VINDO A FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cory e Sarah viajam e levam seu filho de sete anos, Liam, junto. Quando percebem, o filho sumiu e o casal tem agora que enfrentar uma família que tenta tomar Liam para eles.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FADA DOS DENTES: A RAÍZ DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fada dente está de volta. 15 anos após os acontecimentos do primeiro filme, Corey, agora crescidos, mas mentalmente cicatrizes foi para uma reunião de classe. No entanto, a fada dente está de volta, e desta vez - é melhor você ter fio dental corretamente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FADA MADRINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fada madrinha jovem e inexperiente embarca numa aventura por conta própria para provar seu valor rastreando uma jovem cujo pedido de ajuda foi ignorado. O que ela descobre é que a garota agora se tornou uma mulher adulta que precisa de algo muito diferente de um "príncipe encantado".[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAHRENHEIT 11 DE SETEMBRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor Michael Moore investiga como os Estados Unidos se tornaram alvo de terroristas, a partir dos eventos ocorridos no atentado de 11 de setembro de 2001. Os paralelos entre as duas gerações da família Bush que já comandaram o país e ainda as relações entre o atual Presidente americano, George W. Bush, e Osama Bin Laden.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAHRENHEIT 451[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro opressivo dominado pela tecnologia, a posse de livros e a literatura são proibidas. Guy Montag (Michael B. Jordan) é um bombeiro, sua principal missão é queimar todos os livros que existem até que não sobre mais nenhum deles. No entanto, ele conhece Clarisse McClellan (Sofia Boutella), uma jovem misteriosa que faz com que ele comece a questionar suas atitudes e todo o sistema vigente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAHRENHEIT 9/11[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assinado por um dos realizadores mais controversos da atualidade, este documentário é uma visão cómica e provocadora dos tempos que vivemos. “Fahrenheit 11/9” explora as duas questões cruciais, segundo Michael Moore, desta época dominada pela figura de Donald Trump: 1) Como diabo viemos aqui parar?; 2) Como diabo saímos daqui? Para ver antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAILAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo depois de ser nomeado o novo líder de seu sistema de gangue do ensino médio, Kujo cresce entediado com a violência e o ódio que o cercam. Ele quer desesperadamente abandonar seu post ... Mas sua posição única de poder tem uma maneira estranha de fazê-lo se sentir impotente.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAIRY TAIL THE MOVIE: PHOENIX PRIESTESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Fairy Tail x Rave Special” foi um crossover especial publicado em 20 de abril de 2011 na revista Shounen Magazine Special. A história reunirá personagens das duas séries e inclusive dois personagens de Rave que não apareceram em tal crossover no mangá: Musica e Let.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAIRY TAIL: DRAGON CRY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tatsuma Minamikawa (diretor de episódios de Aldnoah.Zero, Attack on Titan, Haganai NEXT) está dirigindo o filme na A-1 Pictures. Shoji Yonemura está retornando da série de anime de televisão para escrever os roteiros, Yuuko Yamada (diretor de animação principal para Hakkenden: Eight Dogs of the East, Persona 3 the Movie #3 Falling Down) é o designer de personagens e diretor principal de animação e Yasuharu Takanashi está retornando da série de anime TV Fairy Tail Zero para compor as músicas. A GAGA está distribuindo o filme.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAKE ART UMA HISTÓRIA REAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher entra numa famosa galeria trazendo obras desconhecidas de mestres da pintura. Assim começa a história do maior golpe que o mercado de arte dos EUA já sofreu.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAKE FAMOUS: UMA EXPERIÊNCIA SURREAL NAS REDES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário original da HBO que explora a fabricação da fama e da cultura de celebridade no universo dos influenciadores digitais. Em Fake Famous, acompanhamos Nick Bilton, um experiente jornalista, que deseja comprovar a tese que estrelas podem ser criadas da noite para o dia. Para isso, ele realiza uma chamada de elenco em Los Angeles e escolhe a atriz Dominique, o estilista Chris e a assistente imobiliária Wylie. Para ter êxito no experimento social, Bilton utilizará todos os artifícios ao seu redor, seja comprando seguidores falsos ou usando bots para interagir com suas contas criadas nas redes sociais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALA SÉRIO, MÃE![/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ângela, mãe da adolescente Malu, está tendo a experiência de guiar sua filha durante uma das fases mais complicadas da vida. Ela vive uma montanha-russa de emoções, com medos, frustrações e um caminhão de queixas para descarregar. Por outro lado, Malu também tem suas insatisfações. Teimosa, sofre com os cuidados excessivos e com o jeito conservador da mãe.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALANDO DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Whitney Houston e Angela Bassett são as estrelas deste divertido e tocante filme sobre quatro mulheres que encontram forças na forte amizade que as une. Savannah, Bernadine, Robin e Gloria estão todas em busca do Amor Verdadeiro. Bernadine achava que tinha encontrado a felicidade, até que seu marido a deixou por outra mulher. Savannah e Robin são bem sucedidas em suas carreiras, mas suas vidas amorosas são um fracasso. E a divorciada Gloria está de volta à parada flertando com seu novo e muito interessante vizinho. Baseado no livro best-seller de Terry McMillan, e com o super sucesso musical Exhale (Shoop Shoop), Falando de Amor é o filme que você e suas amigas esperavam![/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALANDO DE SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melinda (Melora Walters) e Dan (Jay Mohr) formam um casal com sérios problemas matrimoniais. Dan faz uso de Viagra para ter relações com sua esposa, mas não precisa do remédio quando transa com sua amante, uma bela garçonete. O casal acaba procurando o auxílio de dois terapeutas: uma consultora matrimonial, a doutora Emily Page (Lara Flynn Boyle), e um especialista em depressão, o doutor Roger Klink (James Spader), que, por sua vez, envolve-se com Melinda. Quando o casal resolve reaquecer seu casamento, passando uma ardente noite em um motel, o doutor Klink invade o quarto, numa crise de ciúmes. Os papéis se invertem e o casal acaba por agir como conselheiro dos profissionais que deveriam estar lhe ajudando.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALANDO GREGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Georgia (Nia Vardalos) é uma americana de origem grega que trabalha como guia turística acompanhando viajantes justamente.... pela Grécia. Ela vive entediada, uma vez que o grupo de turistas parece curtir mais as compras de camisetas do que aprender alguma coisa sobre história. Esse choque de personalidades e culturas deixa a situação da jovem cada vez pior. Até um dia em que aparece um turista muito especial, o senhor Irv Gordon (Richard Dreyfuss). É ele quem vai mostrar a ela as possibilidades de viver de forma feliz, aconselhando a moça a prestar atenção naquele que Georgia jamais imaginaria que pudesse se apaixonar: o grego e sexy motorista de ônibus Poupi (Alexis Georgoulis).[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALCÃO NEGRO EM PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em outubro de 1993, durante a guerra civil da Somália, uma força de elite americana é enviada para capturar generais locais. Porém, após dois helicópteros serem derrubados, o que deveria ser uma operação simples se torna uma extensa batalha.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALCÃO, O CAMPEÃO DOS CAMPEÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lincoln Falcão é um caminhoneiro que tenta reconstruir sua vida após a morte da esposa. Ele tenta se reaproximar do filho, Michael (David Mendenhall), de quem se afastou anos atrás. O garoto não dá muita atenção ao pai, até que ele se inscreve em um campeonato nacional de queda de braço, realizado em Las Vegas.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALCÕES DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois policiais embarcam em uma missão quase impossível: localizar um dos terroristas mais temidos da Europa que acaba de chegar em Nova York. Depois de provocar uma explosão na cidade de Londres, o terrorista internacional pretende fazer o mesmo na cidade americana e a tarefa dos policiais é encontrá-lo antes que ele ataque novamente. Com muita ação e suspense, a perseguição leva a um confronto mortal entre policial e terrorista.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALCONS EM JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todas as garotas do time de vôlei Os Falcões acabam encalhados no meio do nada depois que sua mini-van quebra. Mal sabem eles que desembarcaram em território de caçadores degenerados e a caça continua. Assim começa uma noite muito longa, onde eles devem correr por suas vidas e testar seu espírito de equipe. Mas as meninas são mais engenhosas do que parecem. No coração da floresta, as mesas estão prestes a se alternar entre caçadores e caçadores...[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALE COM AS ABELHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Jean Markham retorna à cidade, ela deixou como um adolescente para assumir o seu falecido pai prática médica. Quando uma escola-quintal briga terras Charlie na sua cirurgia, ela o convida para visitar os ramos no seu jardim e conte seus segredos para as abelhas, como ela o fez uma vez. A nova amizade entre o menino e o bee keeper, traz sua mãe Lydia em Jean mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALE COM ELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benigno está apaixonado por Alicia, uma dançarina que observa do anonimato de seu apartamento. Depois de um acidente, ela é levada ao hospital onde Benigno trabalha como cuidador. Quando a toureira Lydia é levada para a mesma ala hospitalar, seu companheiro Marco cria um laço verdadeiro com Benigno.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALKENBERG FAREWELL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No último verão, os cinco meninos estão juntos em Falkenberg. Eles agora são cultivados para serem jovens, a caminho do mundo. Pelo menos a maioria deles.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALL CITY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ladrão recentemente parolido, Jon Price, é forçado a retornar à sua pequena e chuvosa cidade natal, de queda, Washington, no Christmastime. Jon começa inesperadamente a encontrar alegria enquanto se reúne e cresce mais perto de uma mãe solteira que lutava que mostra-lhe a verdadeira bondade, e ele começa a encher o papel de um pai por sua filha pequena.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALLEN STARS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama pungente que narra a amizade inesperada que se desenvolve entre Cooper, um barman melancólico, que aos trinta e seis ainda não tem certeza do que ele quer fazer com sua vida, e Daisy, uma garota extremamente brilhante, mas socialmente estranha, em seus vinte e poucos anos .[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALLEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser responsabilizada pela misteriosa morte do namorado, Lucinda Price é mandada para o reformatório Sword & Cross, onde se aproxima de Daniel Grigori, sem saber que ele é um anjo apaixonado por ela há milênios. Ao mesmo tempo, Lucinda não consegue se afastar de Cam Briel, que também é um anjo e há tempos luta pelo seu amor. Por viver isolada do mundo exterior e assombrada por estranhas visões, ela começa a desvendar aos poucos os segredos de seu passado e descobre a verdadeira identidade dos anjos caídos, bem como o amor que nutriram por ela ao longo de séculos. Lucinda deve, então, fazer sua escolha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALLING - AINDA HÁ TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Peterson mora com seu parceiro Eric e sua filha adotiva no sul da Califórnia. Quando ele é visitado por seu pai idoso, Willis, de Los Angeles, que está procurando um lugar para se aposentar, seus dois mundos muito diferentes se chocam.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALLING FOR FIGARO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descontente com seu emprego e seu namorado de longa-data, uma jovem (Danielle Macdonald) decide largar tudo e correr atrás de seu antigo sonho de virar cantora de ópera.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALLING FOR VERMONT[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Autor Bestselling Angela Young precisa se afastar do circo de mídia ao redor do livro, mas seu namorado / gerente Brad está muito ocupado fazendo ofertas para ouvir. Determinado a fazer uma pausa, Angela puxa um ato desaparecendo e expulsa para ver a folhagem de outono.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALLING UP[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue um estudante de enfermagem, que é forçado a abandonar a escola depois que seu pai morre em um acidente de handebol. Seu tio encontra-lhe um emprego como porteiro em um prédio, aonde em um de seus apartamentos em Manhattan, o leva a um romance improvável com uma jovem residente, os metendo em altas confusões.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALSA LOURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Silmara (Rosanne Mulholland) é uma bela operária que sustenta seu pai, Antero (João Bourbonnais), um ex-presidiário que foi deformado pelo fogo. Ela tenta a todo custo manter um relacionamento amigável com ele e com seu irmão caçula, Tê (Léo Aquilla), ao mesmo tempo em que mantém um relacionamento ambíguo com a professora de dança Regina (Luciana Brites). Na fábrica em que trabalha Silmara é incentivada a ajudar Briducha (Djin Sganzerla), uma mulher tímida e solitária. As duas e Regina vão ao show do grupo Bruno e os Andrés, onde Silmara conhece e se envolve com Bruno de André (Cauã Reymond), ídolo da banda. Logo Silmara se torna o sonho de suas amigas, por representar a chance de uma rápida ascensão social.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALSAS MEMÓRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um acidente de carro, rouba temporariamente Lauren Carlton de sua memória até seu próprio nome, ela deve juntar os detalhes do acidente enquanto lentamente retornam a ela. Quando ela finalmente se lembra que ela tem uma filha que está perdendo, ela deve liderar a polícia aos sequestradores da menina.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALSE COLORS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um inspetor de armas no Iraque descobre um agente biológico de origem misteriosa, levando-o a um mundo sombrio onde a verdade é mortal.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALSE POSITIVE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como se engravidar não fosse complicado o suficiente, Lucy começa a descobrir a verdade inquietante sobre seu médico de fertilidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALSOS MILIONÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Old Dolio tem sua vida virada do avesso por seus pais, que convidam uma completa estranha para se juntar a eles no maior assalto que já fizeram.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FALSTAFF - O TOQUE DA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A culminação da obsessão ao longo da vida de Orson Welles com robustamente engraçado de Shakespeare e, finalmente, trágico, anti-herói, senhor John Falstaff; O amigo frequentemente amiga do rei Henry IV Príncipe Hal. Integrando elementos de ambas as jogadas de Henry IV, bem como Richard II, Henry V e as Mulheres Felizes de Windsor.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma versão atualizada do musical de 1980, que se centrava nos alunos da Academia de Artes Performáticas de Nova York.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, estudantes de diversas origens sociais de uma escola de artes cênicas aprendem a atuar, cantar e dançar. Coco Hernandez, Doris Finsecker, Montgomery MacNeil e Raul Garcia se deparam com seus sonhos e suas frustrações no decorrer do curso mas, acima de tudo, almejam serem amados e reconhecidos artisticamente.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMÍLIA DO BAGULHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um traficante é forçado por seu chefe a ir ao México pegar uma carga de maconha. A fim de melhorar suas chances de passar pela fronteira, David pede a uma stripper e dois adolescentes locais para acompanhá-lo e fingir que são uma família em férias.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMÍLIA HOLLAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Hollar (John Krasinski) retorna para sua cidade natal e precisa lidar com a gravidez da namorada (Anna Kendrick), a doença da mãe (Margo Martindale) e a reaproximação de uma ex inesquecível (Mary Elizabeth Winstead).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMÍLIA YAKUZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recebido pela yakuza em uma idade jovem, Kenji jura lealdade a seu chefe da velha escola, prometendo seguir o código de família em tempos de mudança constante.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate Stone (Taylor Schilling) é uma mulher muito focada em sua carreira e gosta de viver dessa forma, mesmo que não tenha tempo para se relacionar com ninguém. Quando seu irmão liga pedindo para que Kate cuide de Maddie (Bryn Vale), sua sobrinha, ela aceita. Porém, o que era para ser uma noite, se transforma em uma semana e a rotina de Kate vira de cabeça para baixo. Nesse tempo em que passam juntas, Kate e Maddie confidenciam histórias, segredos e desejos reprimidos que as tornam unidas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMILIYE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Familiye conta a história de um ex-presidiário que, após sua libertação da prisão, tem que cuidar de seus dois irmãos mais novos. Um dos quais é um viciado em jogos de azar, o outro tem Síndrome de Down.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMILY BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens, que se conheciam em uma vida anterior, se encontram novamente. Alejandro reconhece Yolanda, que é de uma estranha família que tem a desvantagem de viver muito tempo, que também é culpado pelo misterioso desaparecimento de seu pai. Alejandro embarca em uma aventura para mergulhar no segredo da morte de seus pais e, entretanto, maravilha se ele é capaz de abandonar sua vida para cumprir seu destino.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMILY FOR RENT[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quarenta e anos de idade Paul-André é um homem tímido e introvertido. Rico, mas sozinho, ele está profundamente entediado e acaba sendo concluindo que o que ele precisa é de uma família. Violette, um pouco de idade cheio de energia, é ameaçado de despejo e tem medo de perder a custódia de seus dois filhos. Paul-André, em seguida, propõe um contrato totalmente acima do conselho para alugar a família em troca de que ele pagasse as dívidas da violeta. Para melhor e para pior ..[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMILY GUY PRESENTS: BLUE HARVEST[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com os Griffins preso em casa durante um apagão, Peter conta a história de "Star Wars Episódio IV: uma nova esperança".[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMILY IS FAMILY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Valentin D é um arquiteto de desenhista quente que afirma ser um órfão porque ele está muito vergonha de admitir que é o filho dos comerciantes de sucata de classe trabalhadora do norte da França.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMINTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um apocalipse que transformou grande parte da população em zumbis, os moradores de uma pequena vila lutam para continuar vivos. Os sobreviventes unem forças, protegendo uns aos outros, para que todos consigam chegar na cidade grande, onde acreditam que será um lugar seguro. Entretanto, eles descobrem que a cidade também está dominada por mortos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMOSI IN 7 GIORNI[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAMOSOS DA WEB[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme Famosos da Web – Dublado - Eles ficaram famosos na internet e um programa de TV poderia torná-los super famosos. Agora, só falta o talento.By Vagnerm[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAN-FAN THE TULIP[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fanfan é um jovem camponês bonito. Ele se junta ao exército para escapar do casamento e porque uma garota adjacente previu que ele terá glória e a filha do rei como esposa. Mas a garota cigana era de fato adeline, a filha do oficial de recrutamento. Uma vez que ele descobriu o Stratagem, Fanfan se recusa a esquecer este sonho e decide cumprir o destino da falsa previsão. Aventuras fantásticas de swashbuckling em um cenário do século XVIII, com uma crítica leve à guerra e do poderoso.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gaurav Chandna é um rapaz de classe média, que é sósia e fã duma estrela de Bollywood, Aryan Khanna. Quando Gaurav ganha um concurso de superstar, num festival local, ele decide ir ao encontro Aryan. Ao chegar a Mumbai, Gaurav testemunha milhares de fãs se reunirem na casa de Aryan, o que torna difícil para chegar até ele. Mais tarde, o ator Sid Kapoor dá uma declaração dura contra Aryan na mídia, o que irrita Gaurav. Ele entra como penetra na filmagem de Sid e amarra-o na van de maquiagem. Gaurav bate nele e obriga-o a pedir desculpas a Aryan diante da câmera. O vídeo mais tarde se torna viral deixando Aryan espantado. Esperando que Aryan elogie sua ação, Gaurav envia uma mensagem para ele assumindo total responsabilidade pelo incidente, mas Aryan diz que foi um crime. De coração partido com comportamento rude de Aryan, Gaurav queima todos os seus cartazes e decide se vingar do que ele considera um insulto e destruir a reputação do seu ídolo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANAA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a relação entre dois estudantes que são unidos como par por um jogo da classe, no qual o melhor aluno tem que tomar conta do pior. Assim começa o relacionamento entre Jonathan (Bryant Chang) e Shane (Joseph Chang) em um colégio em Taipé. Uma amizade? Uma relação de irmãos? Ou paixão? Conforme eles vão se descobrindo no mundo da delicadeza do sentimento juvenil a entrada de uma garota desperta para o reconhecimento da paixão. Há uma passagem de tempo após um terremoto na cidade, e eles se encontram para resolver e relembrar o passado anos depois. Uma das seqüências mais aplaudidas do filme é a em que Jonathan conhece Shane, cujo tom de inocência permanece até o final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANÁTICO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moose é um fã fanático que faz de tudo para conseguir um autógrafo de seu maior ídolo, Hunter Dunbar. Quando as ações de Moose começam a mudar, Dunbar logo se vê à mercê de seu perseguidor cada vez mais perigoso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANÁTICOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A protagonista de uma série de ficção científica muito bem sucedida, Tess (Betsy Brandt), quer acabar com todo esse estereótipo sexista que veio de sua fama. Já em sua vida pessoal, a relação com seu marido começa a estremecer e ela recorre então à sua assistente, o que talvez não tenha sido uma boa ideia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANBOYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três anos após deixar a escola, Eric (Sam Huntington) reencontra os velhos amigos Windows (Jay Baruchel), Linus (Chris Marquette) e Hutch (Dan Fogler) em uma festa a fantasia. O trio permanece no esquema da escola, jogando videogame e se divertindo com a série Star Wars. Já Eric agora trabalha na empresa de seu pai, onde tem a possibilidade de ascender rapidamente. Quando Eric toma conhecimento da grave doença de Linus, que fará com que morra em poucos meses, o quarteto resolve fazer uma viagem inesquecível, onde pretendem realizar um sonho de adolescência: invadir o Rancho Skywalker para assistir, em primeira mão, o aguardado Star Wars: Episódio 1 - A Ameaça Fantasma, ainda inédito em circuito.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANDANGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos da Universidade da Universidade do Texas Por volta de 1971 embarcam em uma viagem final de estrada Odisséia em toda a fronteira mexicana antes de enfrentar futuros incertos, no Vietnã e de outra forma.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANDO E LIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O impotente Fando e sua namorada paraplégica Lis buscam a cidade encantada de Tar, onde o êxtase espiritual os espera. A viagem extraordinária cheia de encontros estranhos os levará a escombros urbanos, desertos escaldantes, montanhas traiçoeiras e a seus próprios passados.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANGIO - O REI DAS PISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fangio - O Rei das Pistas (A Life of Speed: The Juan Manuel Fangio Story) é um documentário de 2020 dirigido por Francisco Macri e estrelado por Fernando Alonso, Jackie Stewart e Mika Häkkinen[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANNY & ALEXANDER[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alexander tem apenas dez anos e sua irmã, Fanny, seis, quando seu pai morre de um mal súbito. Alexander começa a ver o fantasma do pai frequentemente até que sua mãe se casa com um Pastor de hábitos muito severos e vai morar em sua casa. Lá as duas crianças sofrerão muito, sendo tratadas como prisioneiras. [Esta é a versão original de Fanny &amp; Alexander, que foi concebido como uma série de TV e depois reduzido para o formato de filme][/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANNY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quase 19 anos de idade, Marius se sente em uma rotina em Marselha, sua vida planejava para ele pelo pai de seu café, e anseia pelo mar. Na noite anterior de ele sair em uma viagem de 5 anos, Fanny, uma garota que ele cresceu, revela que ela está apaixonada por ele, e ele descobre que ele está apaixonado por ela. Ele deve escolher entre uma vida emocionante no mar, e uma vida chata com a mulher que ele ama. E Fanny deve escolher entre manter o homem que ela ama, e deixá-lo viver a vida que ele parece querer.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASIA 2000[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O clássico de 1940 da Walt Disney Pictures, Fantasia, retorna com um um toque a mais de magia tecnológica. Combinando animação tradicional com gerada por computador, este musical de gala apresenta seis novos segmentos, cada um criado por diretores e equipes criativas diferentes.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fish (Noah Hathaway) consegue a liberdade depois de ficar seis anos preso por nunca ter denunciado seus comparsas. Na primeira noite fora da cadeia, seus amigos resolvem celebrar com um jantar, o prato principal é uma série de sushis servidos no corpo de uma mulher nua. O clima de amizade vai embora quando os quatro ladrões abrem velhas feridas para encontrar o dinheiro roubado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A integração das grandes obras da música clássica com visuais extremamente criativos e originais da animação. São as seguintes composições que fazem parte do filme: "Toccata e Fuga em Ré Menor", de Johann Sebastian Bach; "Suíte Quebra-Nozes", de Peter Llich Tchaikovsky; "O Aprendiz de Feiticeiro", de Paul Dukas; "Sagração da Primavera", de Igor Stravinsky; "Sinfonia Pastoral", de Ludwing Van Beethoven; "Dança das Horas", de Almicare Ponchielli; "Noite no Monte Calvo", de Modest Mussorgsky; e "Ave Maria", de Franz Schubert.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASIAS DE PRINCESA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de viver com sua mãe viciada em drogas, Lizzy, de 10 anos, é adotada por Julianna e seu namorado Greg. Julianna compra um teste de genética on-line para Lizzy e descobre que Lizzy está relacionada a uma família real alemã, mas com a fascinação de Lizzy em ser uma princesa crescendo, a menina começa a perder sua sanidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike, após sua libertação de um hospital psiquiátrico, se junta a seu velho amigo Reggie para caçar o Homem Alto, que está de volta. Uma garota misteriosa e bonita também se tornou parte dos sonhos de Mike, e eles devem encontrá-la antes do Homem Alto.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMA E CIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fantasma e Cia é baseado no conto “Ernest” de Geoff Manaugh, quando a família de Kevin encontra um fantasma chamado Ernest assombrando sua nova casa e esse presença inesperada transforma a família em uma sensação nas redes sociais da noite para o dia. Mas quando Kevin e Ernest quebram a lei para investigar o mistério do passado do fantasma, eles se tornam um alvo da CIA.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMA III: O SENHOR DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike e Reggie lutam para fechar uma das sete portas do reino dos mortos, que foi aberta pelo agente funerário. Mas eles devem tomar especial cuidado com as mortais esferas voadoras.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente e seus amigos enfrentam um misterioso ladrão de túmulos conhecido apenas como o Homem Alto, que mantém um arsenal letal de armas terríveis com ele.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS À SOLTA 3: SOCIEDADE DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para ajudar seus amigos fantasmas, Nicky (Blake Michael) e Tara (Olivia Ryan Stern), Max (Corey Fogelmanis) pega alguns objetos de uma casa mal assombrada, mas, com isso, acaba perturbando um monte de espíritos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS À SOLTA: MINHA NAMORADA FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max (Ryan Ochoa) só tem olhos para Cammy (Bella Thorne), a ruiva bem popular e inteligente na escola. Quando Max finalmente marca um encontro com Cammy no Dia das Bruxas, Phears, um fantasma mal com planos de conquistar o mundo, desencadeia seus fantasmas e coisas derem errado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS À SOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Doyle adora mágica, detesta esportes e não consegue dirigir uma só palavra a Traci, a garota mais popular da escola. Quando ele é o único a ver Nicky e Tara, os fantasmas que assombram sua casa, eles fazem um pacto. Depois de Max ajudá-los a resolver o mistérios de seus pais desaparecidos, eles ajudarão Max a se aproximar da garota dos seus sonhos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a guerra do Vietnã, uma base da Coréia do Sul começa a receber misteriosas transmissões de rádio de soldados que estão desaparecidos há mais de seis meses. Mesmo assustada com os acontecimentos uma tropa militar é enviada para uma terra conhecida como R-Point para colher pistas sobre a localização dos soldados perdidos, o que parecia ser uma busca tranquila e uma simples missão de resgate se torna algo muito mais terrível do que qualquer batalha.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS DE MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natasha Hestrindge é Melaine Bellard, uma tenente policial escalda para trabalhar em Marte no ano de 2025. Humanos vêm colonizando e minerando o planeta vermelho já há algum tempo, mas quando Bellard e seu esquadrão são enviados a uma região remota para prender um perigoso criminoso descobrem que ele é o menor dos seus problemas. A mineração despertou um exército mortal de espíritos marcianos que tomam os corpos dos humanos e estão determinados a destruir todos os invasores de seu planeta.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS DE SUGAR LAND[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fantasmas de Sugar Land. Em choque depois de um amigo ter se juntado ao Estado Islâmico, um grupo de muçulmanos do Texas tenta entender o que o levou ao extremismo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS DO ABISMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste documentário, James Cameron e Bill Paxton mergulham para capturar imagens do Titanic.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três mulheres lutam para encontrar seus lugares em uma universidade de elite no nordeste dos Estados Unidos, tão antiga quanto o país. Quando ataques racistas anônimos são feitos contra uma caloura negra - que insiste que está sendo assombrada por fantasmas do passado da escola - cada mulher deve descobrir onde está a verdadeira ameaça.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psiquiatra atormentado com a perda de seu filho de oito anos descobre uma mulher idosa que cometeu suicídio e era obcecada pelo desaparecimento do menino. Um grupo que está renovando sua casa acaba libertando uma sinistra força sobrenatural. Esses estranhos não sabem ainda, mas estão conectados por um antigo mistério que é responsável por uma série de terríveis eventos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando mudar o modo de vida de sua irmã mais nova, uma médica a leva para Snowfield, Colorado, uma pequena cidade que no inverno tem 400 habitantes e no verão atinge 4000 por causa dos turistas. Mas quando as duas chegam na localidade não encontram viva alma e só acham alguns corpos, que parecem terem tido uma morte misteriosa. As duas obviamente ficam apavoradas e só se tranqüilizam um pouco quando o xerife do local e seus dois assistentes aparecem. Enquanto investigam vêem escrito em um espelho uma mensagem que faz uma referência a "Timothy Flyte". Eles conseguem pedir ajuda de forças federais, que antes de rumarem encontram Flyte e o levam para o local. Ele é um jornalista e pesquisador que foi colocado no ostracismo, mas acredita que esta força maligna, que está causando pavor e matando os integrantes da missão, é um ser que pode adquirir inúmeras formas e estava adormecido por séculos no fundo da terra, mas voltou para dizimar e se apossar dos corpos de suas vítimas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTÁSTICA - UMA AVENTURA NO MUNDO BOONIE BEARS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo animado de Middle Kingdom está em perigo, pois um grupo de ladrões de elite é enviado ao local para roubar o Tesouro Dourado, item precioso que precisa ser mantido ali. Para evitar tal ameaça, a robô Coco se junta aos irmãos Boonie Bears, ao caçador Vicky e a uma guerreira da floresta para impedir os avanços dos criminosos e salvar seu lar da destruição total. Esse é o quarto filme da franquia de sucesso Boonie Bears.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTASY FOOTBALL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma filha descobre que pode controlar magicamente o desempenho do pai, jogador de futebol, pelo console de video game.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTOMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fantômmmas é um homem de muitos disfarces. Ele usa Maquillage como arma. Ele pode representar qualquer pessoa usando uma matriz de máscaras e pode criar confusão sem fim, mudando constantemente sua aparência.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FANTOZZI STILL SUFFERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAR CRY 5: DENTRO DOS PORTÕES DO ÉDEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os rumores de um culto fanático chamado ‘O Projeto Portão do Eden’ atraí três vloggers para o remoto Condado de Hope, Montana. Seguindo as pistas dos moradores desaparecidos e outros eventos estranhos, os três se infiltram no culto. Chocados com o que descobrem, eles arriscam tudo para avisar o mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAR CRY: FUGA DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Carver, membro formado das Forças Especiais leva a jornalista Valerie Cardinal a uma ilha para visitar seu tio Max, que está trabalhando em uma base militar. Assim que chegam, Valerie é capturada por aliados de Doctor Krieger. Jack não liga até ter seu barco destruído. Após isso, Jack acaba descobrindo que usam a ilha como base para criação de super-soldados geneticamente modificados.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAREWELL AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 17 anos longe, a esposa e filha adolescente do imigrante angolano Walter finalmente se juntam a ele nos Estados Unidos. Agora completos estranhos, eles dividem um pequeno apartamento. Felizmente, descobrem um amor comum pela dança que pode ajudar a superar a distância emocional entre a família.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FARGO: UMA COMÉDIA DE ERROS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jerry Lundegaard é um vendedor de carros que se endividou e está desesperado por dinheiro. Ele contrata dois bandidos para sequestrar sua própria esposa e seu sogro o ajuda a pagar o resgate. Tudo acontece como o planejado até o momento em que os bandidos atiram em um policial.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FARINELLI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carlo Broschi, conhecido por Farinelli, foi um dos mais notáveis cantores de ópera do seu tempo, chegando a ser o mais bem pago do mundo. Porém, ele era também um "castrato", a quem foram retirados os testículos quando criança a fim de impedir a mudança da voz. Este filme explora a sua vida, a sua carreira, a relação difícil com os compositores, particularmente Handel, e a sua problemática relação com o irmão, o compositor Ricardo Broschi.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAROESTE CABOCLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]João (Fabrício Boliveira) deixa Santo Cristo em busca de uma vida melhor em Brasília. Ele quer deixar o passado repleto de tragédias para trás. Lá, conta com o apoio do primo e traficante Pablo (César Troncoso), com quem passa a trabalhar. Já conhecido como João de Santo Cristo, o jovem se envolve com o tráfico de drogas, ao mesmo tempo em que mantém um emprego como carpinteiro. Em meio a tudo isso, conhece a bela e inquieta Maria Lúcia (Ísis Valverde), filha de um senador (Marcos Paulo), por quem se apaixona loucamente. Os dois começam uma relação marcada pela paixão e pelo romance, mas logo João se verá em meio a uma guerra com o playboy e traficante Jeremias (Felipe Abib), que coloca tudo a perder.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAROL DAS ORCAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe com o filho autista viaja da Espanha para a Argentina buscando uma solução para o problema do seu filho.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FARRAPO HUMANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, Don Birman (Ray Milland) sonhava ser escritor, mas não consegue seu objetivo por estar sofrendo de um bloqueio. Assim, é completamente dominado pelo álcool e passa a ter como única meta obter dinheiro para continuar se embriagando, se esquecendo que as pessoas que o rodeiam sofrem por vê-lo neste estado e tudo fazem para afastá-lo da bebida. Mas enquanto a namorada, Helen St. James (Jane Wyman), editora de uma revista, quer ajudá-lo, ele bebe cada vez mais.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FARSA DIABÓLICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A dona de casa britânica da classe de trabalho Myra Savage reinventa-se como um meio, segurando seas na sala de estar de sua casa com a assistência escondida de seu marido assaltado, asmático, Billy. Em uma tentativa de melhorar sua credibilidade como psíquica, Myra eclina um enredo elaborado e mal concebido para sequestrar uma filha de um casal rico, para que ela possa ajudar a polícia "encontrar" a garota desaparecida.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FARSA TRÁGICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente funerário que não teve nenhum 'cliente' em muito tempo é forçado a pagar um ano de aluguel. Para obter dinheiro, ele começa a matar as pessoas, o que traz resultados absurdos.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINAÇÃO MORTAL 4[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O louco dr. Beck (Eric Roberts) rouba a identidade de outro médico e passa a atuar em um hospital de Nova York. Sua primeira paciente, a bela Michelle, sofre de uma condição única: ela assume uma personalidade sensual durante o sonambulismo. Logo Beck torna-se obcecado pela mulher, usando a condição a seu favor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINAÇÃO MORTAL: A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ter sido considerado inocente das acusações de tentativa de assassinato de uma ex-paciente, o Dr. Albert Beck (Eric Roberts) recomeça sua vida como professor em uma pequena universidade de medicina. Lá, ele se envolve romanticamente em uma relação proibida com uma aluna, mas as coisas começam a se complicar quando um fantasma de seu passado volta para aterrorizá-lo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINAÇÃO MORTAL: O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julgado inocente pela tentativa de assassinato de uma ex-paciente, Dr. Albert Beck tenta recomeçar a vida como professor em uma escola de medicina. Lá, uma estudante fica apaixonada por ele e Albert decide embarcar nessa relação. Mas, as coisas se complicam quando uma pessoa do passado reaparece.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINAÇÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julgado inocente pela tentativa de assassinato de uma ex-paciente, Dr. Albert Beck tenta recomeçar a vida como professor em uma escola de medicina. Lá, uma estudante fica apaixonada por ele e Albert decide embarcar nessa relação. Mas, as coisas se complicam quando uma pessoa do passado reaparece.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINATION CORAL REEF: MYSTERIOUS WORLDS UNDERWATER[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muitas vezes referido como "as pérolas no Oceano Índico", os verdadeiros tesouros de Maldivas devem ser encontrados sob as ondas: os recifes de corais. Veja florestas de coral coloridas de tirar o fôlego. Observe as tartarugas que procuram comida enquanto nadam. Pato sua cabeça como enxutos enormes de peixe colorido se refugiam nas numerosas cavernas e fendas. E me pergunto com a incrível diversidade da vida no recife de corais nesta experiência de 53 minutos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASCINATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão busca refúgio em um castelo de propriedade de duas mulheres, Eva e Elizabeth. As mulheres são sedutoras e provocantes, mas se tornam parte de um culto vampírico de aristocratas com sangue.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASE 7[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coco acaba de se mudar para um novo apartamento com a sua esposa Pipi que está grávida de sete meses. No início não se aperceberam do caos a sua volta, mas quanto o edifício onde moravam foi colocado em quarentena pelas autoridades devido a uma pandemia mortal, Coco prepara-se juntamente com o seu vizinho e abastecem-se ao máximo para poder defender o seu lar e Pipi… enquanto isso, no exterior do edifício, os habitantes da cidade de Buenos Aires e do resto do mundo estão a desaparecer…[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASE UM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudantes universitários decidem se inscrever nos testes farmacêuticos de uma nova droga contra alergia. Mas logo descobrirão que essa experiência não será tão fácil quanto pensavam.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASSBINDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um retrato de filme do influente ator bávaro, diretor e roteirista que confessou publicamente sua homossexualidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAST GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma rua Smart Runner desenvolve uma intensa rivalidade com um atleta jovem rico igualmente ambicioso.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASTBALL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde 1912, o beisebol tem sido um jogo obcecado por estatísticas e velocidade. Jogado em mais de 100 milhas por hora, uma bola rápida move-se rapidamente para a cognição humana e acelera no reino da intuição. Fastball é uma olhada em como o jogo em seus níveis mais altos de conquista transcende a lógica e mesmo habilidade, tornando-se a luta primitiva pelo homem controlar o incontrolável.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de cumprir 10 anos de prisão, Driver (Dwayne Johnson) só tem um objetivo: vingar a morte de seu irmão, assassinado em um assalto mal planejado. Mas tem gente disposta a atrapalhar seus planos. Um deles é um policial veterano (Billy Bob Thornton) prestes a se aposentar. O outro, é um matador de aluguel (Oliver Jackson-Cohen), viciado em adrenalina e bastante egocêntrico. Agora, é uma questão de tempo para saber que sai vivo desse jogo de caça e o caçador.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FASTEST: A HISTÓRIA DE VALENTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este empolgante documentário, narrado por Ewan McGregor, destaca as emoções, as quedas e o incrível envolvimento e coragem que esse esporte exige de seus astros. Com acesso sem precedentes aos bastidores, ângulos inéditos, entrevistas e percepções, esta experiência verdadeiramente cinematográfica registra os altos estimulantes e os baixos arrasadores, e também os acidentes ameaçadores e os retornos espetaculares, incluindo a volta de Valentino Rossi às corridas, após 41 dias, devido a uma fratura na perna.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAT FICTION[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os principais especialistas em saúde examinam a história das diretrizes da U.S. Dietéticas e questionam décadas de conselhos alimentares, insistindo que as gorduras saturadas são ruins para nós.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAT PIZZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retrata a vida de uma pizzaria suburbana da cidade de Sidney gerida por um gerente psicótico.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAT, SICK & NEARLY DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]100 libras acima do peso, carregadas em esteróides e sofrendo de uma doença autoimune debilitante, Joe Cross é no final de sua corda e no final de sua esperança. No espelho, ele viu um homem de 310lb cujo intestino era maior do que uma bola de praia e um caminho colocado antes dele que não terminaria bem - com um pé no túmulo, o outro não estava muito atrás. Gordura, doente e quase morto é um filme inspirador que cronica a missão pessoal de Joe para recuperar sua saúde.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAT: A DOCUMENTARY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perda para perda de peso Vinnie Tortorich e pista de cinema premiado Peter Pardini Quer que você se junte a sua equipe para fazer um drag documentário que expõe os mitos generalizados e mentiras ao redor de alimentação saudável, gordura e perda de peso e mostra como, apesar de todos os nossos Boas intenções, continuamos ficando mais gordas e gordas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL COUNTDOWN: RESET[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acidente que causa a morte do filho, uma cientista, membro de um grupo que está construindo uma máquina do tempo, tenta fazer com que o equipamento volte no tempo para salvar a vida do menino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL FLIP[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um jovem casal contrata um carpinteiro para ajudar a renovar uma casa, eles compraram para virar, eles conseguem mais do que eles negociaram quando o carpinteiro interfere em suas vidas e sabota seus esforços para remodelar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL FRAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ação desta história começa no futuro próximo. O excelente dispositivo codinome como "fantasma" é inventado pela Global Security Corporation, a fim de eliminar o crime e estabelecer uma comunidade global segura. Mas não é como é realmente. O verso do "fantasma" é estabelecer um controle absoluto sobre as mentes das pessoas. A corporação visa mudar o curso da história, ganhando a comunidade de "fantoches" obedientes, que nunca perceberia que suas mentes estão sendo controladas. Passo a passo, a vida dos povos "fantasma" fraturas, mas ninguém suspeita de qualquer coisa, até que destrua a vida do casal in-love e Keira. Ela é condenada por assassinato, e ele precisa quebrar a lei para salvá-la. Um hacker criminal americano chamado Zach ajuda Timur a encontrar a verdade e descobrir a conspiração da corporação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL FURY 2: O DESAFIO DE KRAUSER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de derrotar Geese Howard, o lendário lutador Terry Bogard fica cara a cara com guerreiro alemão Wolfgang Krauser, e sofre uma derrota humilhante. Deprimido por sua derrota, Terry vagueia por todo o país, desperdiçando sua vida em bebedeiras. Apenas um garoto chamado Tony pode convencer Terry a voltar para as suas vitórias, conquistar seus medos, e mais uma vez enfrentar Krauser.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL PULSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue as façanhas do marido / esposa Moguls preso com um irmão de batata de sofá morto de morte em um mundo 1-900 alucinógeno de 1991. Todo mundo está traçando para matar todos os outros, incluindo a si mesmos, e finalmente fazem. Inspirado pela era corporativa da era do final dos anos 80 / início dos anos 90 e todos os thrillers escuros, atmosféricos e neo-noir que acompanhava.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]33h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como um vírus contagioso, bonitas e atléticas adolescentes - todas lutadoras de artes marciais - começam a desaparecer em todo o mundo. Por trás desses sequestros está a poderosa Madame M, que pretende transformá-las em imbatíveis assassinas profissionais. Depois de anos de severoe cruel treinamento, apenas três garotas sobrevivem. São elas, as belas e sensuais, Charlene, Jing e Katt, mulheres de corpos atléticos que recebem arriscadas missões. Mistura de Nikita e As Panteras, Fatal registra sensacionais cenas de lutas marciais. Um espetáculo único.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O carismático professor David Kepesh (Ben Kingsley) diverte-se com a conquista de jovens e ousadas estudantes, mas nunca deixa nenhuma mulher se aproximar demais. Até o dia em que a maravilhosa Consuela Castillo (Penélope Cruz) entra na sala de aula. A beldade de cabelos negros o cativa e ao mesmo tempo o perturba. Consuela é mais que um objeto de desejo, ela demonstra uma grande autoconfiança e uma intensidade emocional que o deixa fora de controle. O desejo de David por Consuela se torna uma obsessão capaz de transformar a sua vida. Fatal explora o poder que a beleza tem em cegar, revelar e transformar as pessoas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATE/KALEID LINER PRISMA ILLYA: SEKKA NO CHIKAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kiritsugu e o jovem Shirou buscam uma forma de salvar o mundo, mesmo que isso signifique sacrificar alguns poucos pelo bem maior. Durante uma enorme catástrofe que engoliu Fuyuki, os dois encontram o último verdadeiro milagre da humanidade: a Criança de Deus. Dizem que as Crianças de Deus tem o poder de realizar qualquer desejo, mas seus poderes desaparecem com o passar dos anos. Numa guerra contra o tempo, Kiritsugu tenta encontrar a forma de utilizar a Criança, mas acaba tendo que deixar essa tarefa com o seu filho Shirou. Anos depois, os dias de felicidade na vazia Fuyuki chegam ao fim quando um ritual de matança recomeça após a Criança de Deus ser capturada: A Guerra do Cálice Sagrado. Tendo perdido tudo, Shirou está pronto para sacrificar seus ideais e todo mundo para recuperar a ferramenta de desejos onipotente… não, para resgatar a sua amada irmã.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATE/STAY NIGHT: UNLIMITED BLADE WORKS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme conta um dos finais alternativos de Fate/Stay Night, em que se segue a rota de Rin e o principal servo é Archer.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATE: THE WINX SAGA - THE AFTERPARTY[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estrelas do acerto de fogo discutem a magia do show, tocar trivia e chow em asas quentes. Então, Taylor Tomlinson compartilha como ela usaria poderes de fadas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATHER OF A SOLDIER[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, o Georgian Camponês Georgy Georgy Georgy deixa sua aldeia georgiana e vai para a linha de frente, na esperança de encontrar seu filho. George deve ver e transferir muitas coisas, ele se torna um soldado e apenas nos últimos dias de guerra encontra o filho ...[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATHER OF LIGHTS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Através de filmar incríveis encontros espirituais em todo o mundo, Darren Wilson corta através de equívocos religiosos em um esforço para encontrar a verdadeira natureza e caráter de Deus.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATHER’S CHAIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21612.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Theo Gadelha (Wagner Moura) e Branca (Mariana Lima) são casados e trabalham como médicos. O casal tem um filho, Pedro (Brás Antunes), que desaparece quando está perto de completar 15 anos. Para piorar a situação, Theo fica sabendo que Branca quer se separar dele e que seu mentor (Germano Haiut) está à beira da morte. Theo sai em busca do filho sumido e aproveita a viagem para se redescobrir.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATHOM - NAS PROFUNDEZAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas biólogas encaram um desafio colossal: decifrar a complexa comunicação das baleias. A Dra. Michelle Fournet e a Dra. Ellen Garland cruzam hemisférios para descobrir uma cultura muito mais antiga do que a nossa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÁTIMA - A HISTÓRIA DE UM MILAGRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A História de um Milagre, em meio a Primeira Guerra Mundial, três crianças de Portugal Jacinta, Francisco Marto e Lucia de Jesus dos Santos testemunham seis visões da Virgem Maria entre os meses de maio e outubro de 1917. Após contar para adultos céticos, a igreja católica romana válida a visão das crianças, transformando a cidade de Fátima um dos principais lugares de peregrinação.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATIMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fatima nasceu na Argélia, trabalha como doméstica e cria sozinha as duas filhas na França: Souad, de 15 anos, adolescente rebelde; e Nesrine, de 18 anos, começando os estudos de medicina. Ela não fala bem francês, o que frustra sua comunicação com as filhas, mas ainda assim ambas são a razão para que ela siga em frente. Um dia, ela cai de uma escada e fica debilitada. Enquanto se recupera, ela escreve em árabe tudo o que nunca conseguiu dizer às filhas em francês.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATOR DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um trágico vazamento de petróleo em 2010, o idealista congressita Colin Price (Nicolgas Cage) tem sua carreira política destruída por conta de um escandâlo sexual. Sem uma cadeira no Congresso, sua vida muda completamente, o que obriga Price a reconsiderar suas ideologias e mudar seu estilo de vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FATWA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No meio de uma crise pessoal, a senadora júnior Maggie Davidson (Holly) deve que ela é objeto de um enredo terrorista.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAUCI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça a história surpreendente de um dos funcionários públicos mais importantes dos Estados Unidos: Dr. Anthony Fauci. Um especialista em doenças infecciosas que se tornou um ícone cultural durante a pandemia da COVID-19.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAULTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, Ansel Roth (Leland Orser), um homem que ganha a vida tratando de pessoas que sofreram algum tipo de lavagem cerebral, mas que se encontra em decadência. Quando um casal de idosos pede o seu auxílio para ajudar sua filha (Mary Elizabeth Winstead), que entrou para um culto, ele vê uma oportunidade para reerguer a carreira.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAUST - O PESADELO ETERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem vende sua alma ao diabo para ganhar super poderes e vingar a brutal morte de sua namorada. Quando ele percebe que o preço é a alma de seu novo amor ele vira contra o diabo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAUSTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Séc. XIX. Heinrich Faust é um filósofo e alquimista que vive frustrado pelas limitações do conhecimento humano. Tudo o que mais anseia é conhecer a natureza do mundo e o verdadeiro sentido da vida. Até que conhece Moneylender, que lhe dá a conhecer um lado mais obscuro e sórdido da realidade. É então que o seu novo amigo lhe propõe algo irrecusável: a sua alma em troca do amor de Margarete, a mulher que Faust deseja. E, claro, o conhecimento supremo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAUSTO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Disputando o poder sobre a Terra, Deus e Satã apostam a alma de Fausto, um alquimista erudito. Durante uma praga, este homem se desespera, queimando todos os seus livros. Neste momento, Satã envia Mefistófoles para tentar Fausto com o retorno da juventude e o alquimista aceita o pacto. Certo dia, entediado, ele resolve voltar para casa, onde conhece e se apaixona pela bela Gretchen, um encontro que será a desonra da moça. Baseado na famosa peça de Goethe.[/B]</info>
<date>1926</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FAY GRIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muitos anos depois de seu notório marido, Henry Tolo, fugiu depois de matar um vizinho, Fay Grim recebe uma visita da CIA Agent Fulbright, que diz que Henry está morto, mas que alguns de seus periódicos foram desenterrados na França. Ela estabelece em uma odisséia trotiva globo que logo leva à descoberta de que ele está vivo e seus periódicos são mais do que parecem ser.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉ CORROMPIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-militar capelão Toller sofre pela perda do filho que ele encorajou a se alistar nas forças armadas. Um outro desafio começa quando ele faz amizade com a jovem paroquiana Mary e seu marido, que é um ambientalista radical. Toller logo descobre segredos escondidos de sua igreja com relação a empresas inescrupulosas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉ DE ETARRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia de humor negro, um grupo de terroristas bascos espera por uma nova missão enquanto a Espanha tenta conquistar a Copa do Mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉ DEMAIS NÃO CHEIRA BEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonas Nightengale (Steve Martin) é um falso pregador de fé, que usa todos seus truques com a Bíblia na mão de forma a atrair as pessoas para seus cultos. Ele, a namorada Jane (Debra Winger) e sua equipe rodam os Estados Unidos, parando nas cidades para montar seu "espetáculo". Quando um dos caminhões quebra em uma pequena cidade, Jonas aceita o desafio de fazer dinheiro nela. Desta forma passa a seduzir a garçonete Marva (Lolita Davidovitch) e faz com que Jane conquiste Will Braverman (Liam Neeson), o xerife local, que está disposto a provar que Jonas é na verdade uma fraude.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉ NAS ALTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O passageiro Doug White segue uma verdadeira história de fé e sobrevivência, numa jornada angustiante para pousar um avião com segurança e salvar a vida de toda sua família, após o piloto da aeronave morrer de forma inesperada durante o voo.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEAR CLINIC[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após passarem por experiencias traumatizantes, cinco pessoas decidem procurar tratamento com o médico Dr. Andover (Englund) e sua “câmara do medo”. No processo, os pacientes são colocados em completo isolamento e devem encarar seus temores em várias alucinações. Porém, um ano depois os pacientes voltam ao perceberem que as fobias ainda estão presentes em suas mentes.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEAST II: SLOPPY SECONDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os monstros levaram em uma pequena cidade vizinha no meio do nada e os moradores têm que banhar com os sobreviventes do bar 'abate para descobrir como sobreviver.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEAST III: THE HAPPY FINISH[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os sobreviventes são salvos pelo misterioso profeta dispararam gus, que aparentemente tem a capacidade de controlar as feras. Ele os leva ao esgoto enquanto viajam para a cidade grande. Ao longo do caminho, eles recebem ajuda do especialista em Karate Jean-Claude Seagal e a aprender que as bestas se originam de um lugar chamado a colméia. Armado com esse conhecimento, eles decidem lutar e destruir as feras.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEATHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ferro e Cate, duas crianças tentando se agarrar com uma gravidez não planejada, suas famílias (a família hospitaleira de Ferro Rebellious, 'Normal', a família do Cate de nível de nível, atípico), exames na escola, amigos e uma falta geral de empregos .[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEBRE DA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem negro bem-sucedido e casado contempla ter um caso com uma garota branca do trabalho. Ele está preocupado com razão que a diferença racial faria um relacionamento já tabu ainda pior.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEBRE DE BOLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37324.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Torcedor fanático do Arsenal da Inglaterra desde a infância, Paul Ashworth é também um professor de inglês com a crise de meia-idade e cheio de dúvidas sobre seu relacionamento com Sarah. Disposto a acompanhar a melhor campanha de seu time nos últimos dezoito anos do campeonato nacional, ele sequer imagina que terá de enfrentar a revelação de que será pai pela primeira vez e as cobranças cada vez maiores de Sarah que, para seu desespero, não dá a mínima para os seus jogos de futebol.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEBRE DE JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1964. Os Beatles estão prestes a chegar nos Estados Unidos, e os jovens americanos estão completamente loucos. Esperançosos em fazer parte deste momento histórico estão seis adolescentes histéricos de Nova Jérsia que não desistirão de verem o quarteto em pessoa. Embarcando na primeira viagem de suas vidas, os amigos chegam a Nova Iorque, onde eles estão determinados a superarem suas chances e ver a banda em sua primeira aparição no The Ed Sullivan Show.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEBRE DO RATO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Febre do rato é uma expressão popular típica da cidade de Recife, que designa alguém que está fora de controle, alguém que está danado. E é assim que Zizo, um poeta inconformado e de atitude anarquista, chama um pequeno tablóide que publica às próprias custas. O personagem está sempre às voltas com o universo que criou ao seu redor. Um mundo todo particular, onde saciar os desafortunados é uma mistura de benefício com altas doses de maldade. Um dia todas as convicções de Zizo parecem ruir ao se deparar com Eneida, a consciência contemporânea e completamente periférica. As relações de Zizo entram em conflito e todos que fazem parte do jogo festivo do anarquista se manifestam de forma egoísta. O conflito entre o indivíduo e a coletividade se instaura.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEDERAL BANK HEIST[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Agosto de 2005 164.7 milhões de reais foram roubados do Banco Central em Fortaleza, Ceará. Sem dar um único tiro, sem disparar um alarme, os bandidos entraram e saíram por um túnel de 84 metros cavado sob o cofre, carregando 3 toneladas de dinheiro. Foram mais de três meses de operação. Milhares de reais foram gastos no planejamento. Foi o segundo maior assalto a banco do mundo. Um dos crimes mais sofisticados e bem planejados de que já se teve notícia no Brasil. Quem eram essas pessoas? E o que aconteceu com elas depois? São as perguntas que todo o Brasil se faz desde então.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEDERAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brasília. Vital (Carlos Alberto Riccelli) é um delegado da polícia federal brasileira, que lidera um grupo especial de investigação que tem por objetivo capturar o traficante de drogas internacional Béque Batista (Eduardo Dussek). Outros três policiais compõem o grupo: Dani (Selton Mello), Rocha (Cristovam Netto) e Lua (Cesário Augusto). Paralelamente, Vital precisa cuidar de Leila (Analu Silveira), sua esposa grávida, e faz de tudo para que ela não participe do mundo violento no qual vive.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEDORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O produtor decadente Barry “Dutch” Detweiler tenta convencer a emblemática Fedora, aposentada e reclusa, a voltar a atuar para relançar a carreira de ambos. Mas a privacidade dela é difícil de conquistar, e com boas razões. Quando ela comete suicídio, Detweiler fica desconfiado e decide investigar.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEED[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um investigador do cibercrime rastreia um homem suspeito de mulheres de alimentação de força até a morte.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEED[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olivia (Troian Bellisario) e Matthew Grey (Tom Felton) são irmãos gêmeos de 18 anos que nasceram em um mundo repleto de privilégios e expectativas. Os dois são muito conectados um com o outro, mas, à medida que se preparam para o último ano de colégio, uma tragédia inesperada os separa. Agora, um precisa aprender a viver sem o outro ou testar os limites para que possam se unir novamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEELS GOOD MAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o personagem de quadrinhos indie Pepe the Frog se torna um ícone involuntário de ódio, seu criador, o artista Matt Furie, luta para trazer Pepe de volta da escuridão e navegar pela divisão cultural da América.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bose é um policial que deve lidar com o alcoolismo de sua mulher, que é mãe de Kali, filha do primeiro casamento com Rahul. Um dia, Rahul leva Kali para passear e a menina desaparece. A partir desse momento, a vida não será igual para ninguém.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEIOS, SUJOS E MALVADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giacinto mora com sua mulher, seus dez filhos e vários outros membros da família em um barraco de papelão, numa miserável favela nas colinas de Roma. Algum tempo atrás, ele perdeu seu olho esquerdo enquanto trabalhava e ganhou uma boa soma de dinheiro da companhia de seguros. Ele mantém esse dinheiro escondido do resto da família. Toda a sua vida agora é baseada em defender o dinheiro, enquanto o resto da família se concentrado em roubá-lo. As coisas ficam muito ruins quando ele arruma uma amante e decide que ela vai viver com ele, partilhando a mesma cama que sua esposa. Em um mix de cenas hilariantes e retratos realistas de degradação social, assistimos as aventuras desta peculiar família em sua luta para sobreviver a cada dia.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEIRA DE ILUSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Texan Agricultores A Cabeça Família Frake para a Feira do Estado do Texas em Dallas. Os pais estão focados em ganhar as competições para o gado e cozinhar. No entanto, sua filha inquieta margia e seu irmão Wayne atendem a novos interesses amorosos atraentes.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITA POR ENCOMENDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara Matthews (Whoopi Goldberg) é uma afro-americana que trabalha em uma livaria em Oakland e cria Zora Matthews (Nia Long), sua filha adolescente. O marido de Sara morreu há muitos anos atrás e Zora cresceu pensando que ele fosse seu pai, até que descobre por acidente que ela era produto de uma inseminação artificial. Pesquisando no computador do banco de esperma, Zora descobre quem é seu pai biológico: Hal Jackson (Ted Danson), um vendedor de automóveis branco que aparece na televisão fazendo palhaçadas com animais. Sara também fica aturdida, pois especificou que queria um doador negro. Sara decide conversar com Hal, mas o encontro não é dos mais amistosos.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Loretta Castorini, uma contadora do Brooklyn com seus 30 e tantos anos, cujo marido morreu há vários anos em um acidente de ônibus, decide que é hora de se casar novamente. Então, ela aceita a proposta de um agradável, companheiro de meia idade chamado Johnny Cammareri. Loretta está convencida de seu primeiro casamento foi amaldiçoado porque ela e o marido haviam se casado na Câmara Municipal. Então ela está determinada a fazer as coisas direito desta vez, mesmo quando admite para sua mãe, Rose, que não está realmente apaixonada por Johnny. Ao que Rose responde: "Bom. Quando você o amar, ele vai deixá-la louca, porque eles sabem que podem". Rose fala por triste experiência, ela suspeita que seu marido, Cosmo, está traindo. Loretta está convencida de que casar com Johnny é a coisa certa a fazer. Até que ela conhece o irmão mais novo Ronny, que trabalha nos fornos em uma padaria do bairro e é mal-humorado e apaixonado. Então surgem as complicações dignas de uma ópera cômica.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zhenya, uma mulher apaixonada que foi abandonada pelo marido, faz um ritual mágico para trazê-lo de volta. O feitiço poderoso tem uma consequência, o amor vira uma obsessão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida pode ser alterada num instante se você for Bob Rueland (David Duchovny) e Grace Briggs (Minnie Driver). Um solitário Bob é ajudado por Grace, que vive cercada de "mães substitutas" e de seu avô irlandês que, juntamente com seu cunhado italiano, cuidam de um restaurante em Chicago. Embora Bob e Grace sejam estranhos um ao outro no início da estória, suas vidas irão se entrelaçar de forma irreversível por culpa do destino.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO DO RIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matthew (Michael Caine) e Victor (Joseph Bologna) são dois melhores amigos que decidem passar suas férias no Rio de Janeiro, com suas filhas adolescentes Jennifer (Michelle Johnson) e Nikki (Demi Moore), respectivamente. Em meio às exóticas praias cariocas, Jennifer começa a seduzir o amigo de seu pai, desencadeando uma série de aventuras e mentiras divertidas, a fim de esconder o relacionamento. E a situação fica ainda mais enrolada quando a esposa de Matthew, Karen (Valerie Harper) chega, de repente, ao Brasil.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phil, um arrogante meteorologista de um canal de televisão, fica preso em uma espécie de túnel do tempo, condenado a reviver indefinidamente o mesmo dia até que mude suas atitudes.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO HAVAIANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após prestar o serviço militar, um jovem (Elvis Presley) volta para a casa dos pais em Honolulu, no Havaí, e começa, contra a vontade deles, a trabalhar em uma agência de turismo. Ao mesmo tempo seduz as funcionárias do hotel ao som de românticas canções.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao voar para o funeral de seu pai na zona rural dos Apalaches, uma forte tempestade faz com que o avião que transportava Marquis (Omari Hardwick) e sua família perdesse o controle. Ele acorda ferido, sozinho e preso no sótão da Sra. Eloise (Loretta Devine), que afirma que pode cuidar dele e curá-lo com o Boogity, uma figura hudu que ela fez com o sangue e a pele dele. Sem poder pedir ajuda, Marquis tenta desesperadamente ser mais esperto, se libertar da magia negra e salvar sua família de um ritual sinistro antes do surgimento da lua de sangue.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITIÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de trazer sua linda nova esposa Paula para a América da ilha remota em que ela foi criada, o professor Norman Reed começa a sentir o confronto entre seu mundo de ciência racional e dela de dança bizarro e rituais de voodoo bizarro. Os amigos estados de Norman também sentam a estranheza de Paula, e logo sua fofoca de intromissão e suspeita esquecendo empurrar a pobre mulher para usar sua magia para se defender e seu marido - e talvez até matar! Ou é apenas o poder da sugestão ...?[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITO CÃES E GATOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abby, uma veterinária que dá conselhos pelo rádio, ajuda o cachorro de um fotógrafo, que fica atraído pela sua voz. Ele quer muito conhecê-la, mas para evitar uma desilusão amorosa, Abby decide enviar sua linda vizinha em seu lugar.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITO GENTE GRANDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos nove anos de idade, a vida de Raquel não vai muito bem: ela tem poucos amigos e recebe uma educação amorosa, mas muito autoritária por parte de seus pais, em pleno momento de crise matrimonial. Sua rotina muda quando ela conhece Valérie, garota de sua idade, muito mais aberta às experiências da vida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEITO NA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a década de 1980, Barry Seal, um piloto oportunista da Trans World Airlines, é inesperadamente recrutado pela CIA para realizar uma das maiores operações secretas da história dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELICIDADE POR UM FIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma publicitária perfeccionista com problemas na vida amorosa embarca em uma jornada de autoconhecimento que começa no visual radicalmente novo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIPE NETO: MINHA VIDA NÃO FAZ SENTIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em MINHA VIDA NÃO FAZ SENTIDO, Felipe Neto exercita seu lado contador de histórias. Depois de uma breve, e engraçada, apresentação, encarna o mesmo personagem resmungão, e com seus indefectíveis óculos escuros, atira e destila hilárias pérolas na internet. No palco por quase duas horas, o público não vai conseguir segurar o riso, pois sua capacidade de observar, extrair e contar com tanta sagacidade os insuspeitados ângulos das relações familiares, dos fracassos pessoais, das experiências do sujeito pobre que, cheio de ideias, decide investir numa ousada empreitada de fazer carreira como comunicador autônomo, são combustível inflamável para encenações capazes de levar até os mais sisudos ao riso delirante. Ele empenha seu impagável talento para fazer em intervenções pelo universo pop, dos cantores sertanejos ao Youtube, dos programas de tevê à saga Crepúsculo, cujos resultados aparecem como verdadeiras doses de potente “veneno antimonotonia”, de tão irresistíveis que são.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIX E O TESOURO DE MORGAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aproveitando a ausência da mãe para partir em um cruzeiro para descansar e relaxar, Félix, de 12 anos, sai em busca de seu pai, um pescador que desapareceu no mar dois anos antes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ ANIVERSÁRIO DE CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante seu terceiro aniversário de casamento, um casal (Noël Wells e Ben Schwartz) precisa decidir se é melhor seguir com seu casamento ou se o divórcio é a única solução para os dois.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ ANIVERSÁRIO PARA MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Virginia (Melissa Sue Anderson) está prestes a completar 18 anos e seus amigos do colégio estão sendo assassinados um a um por um misterioso assassino. A jovem, que sofre de pequenos momentos de amnésia devido a um grave acidente de carro, começa a gerar desconfiança: será que é ela a assassina?[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ ANIVERSÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No aniversário de 70 anos da mãe, toda a família se reúne para celebrar junta. Com a presença de filhos, noras, marido e uma câmera para registrar todos os momentos, o evento estava pacífico e feliz. Quando uma inesperada visita chega na festa, a harmonia do ambiente está prestes a acabar. A irmã mais nova, que estava desaparecida há quatro anos, retorna trazendo problemas junto com a sua bagagem.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ ANO NOSSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A caminho de uma festa de Ano-Novo, dois estranhos ficam presos em um elevador e acabam criando uma conexão inesperada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ ANO NOVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final de 1972, o vigarista e ladrão Simon recebe uma permissão para celebrar o Ano Novo fora da Prisão La Santé. Quando estava indo para seu apartamento em Paris para encontrar sua amante Françoise, Simon percebe que um carro está perseguindo o seu táxi. No apartamento, Simon percebe que Françoise tem um amante e deixa o local sem ser notado. Simon lembra o Natal de 1966, quando ele viaja para para Cannes fora da temporada de verão com seu parceiro e amigo Charlot para assaltar a joalheria Van Cleef Arpels. Enquanto traça um esquema para roubar os joalheiros, Simon encontra a antiquária e intelectual Françoise cuja loja é vizinha de lado do alvo. Ele se apaixona por ela. Mas seu plano não funciona como previsto e Simon é preso.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ COMO LÁZARO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste leitura livre da história bíblica, Lazzaro (Adriano Tardiolo) é um garoto pobre e pouco inteligente, mas extremamente bondoso. Ele é explorado pelos familiares, fazendo trabalhos forçados diariamente, além de colaborar com a marquesa, proprietária das terras onde vivem. No entanto, após uma tragédia, Lazzaro retorna à vida no século XXI. Ele não compreende mais a lógica deste mundo, mas pretende reencontrar a sua família e viver como antigamente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ NATAL MADAGASCAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Merry Madagascar começa quando o Papai Noel e seu trenó inesperadamente caem na ilha, o que o deixa com amnésia. Portanto, cabe a Alex, Marty, Melman e Glória a entrega dos presentes para salvar o Natal. Merry Madagascar é o primeiro especial de Natal transmitido pela NBC no ano de 2009. Nele temos de volta os personagens do filme Madagascar e a história se passa entre o primeiro e segundo filmes.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ NATAL: ONDE ESTÃO OS PRESENTES?[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boyd e sua família são forçados a passar um lamentável Natal na casa dos pais, junto com seu excêntrico pai, que ele tenta evitar há anos. Quando percebe que deixou os presentes de seu filho em casa, Boyd e seu pai têm que pegar a estrada em meio a uma tempestade de neve e voltar antes do amanhecer, para salvar o Natal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZ NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natal de 1914, em plena 1ª Guerra Mundial. A neve e presentes da família e do exército ocupam as trincheiras francesas, escocesas e alemãs, envolvidas no conflito. Durante a noite os soldados saem de suas trincheiras e deixam seus rifles de lado, para apertar as mãos do inimigo e confraternizar o Natal. É o suficiente para mudar a vida de um padre anglicano, um tenente francês, um grande tenor alemão e sua companheira, uma soprano.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELIZES JUNTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal Lai e Ho viaja de Hong Kong para a Argentina em busca de uma vida melhor. Seu relacionamento tórrido sobrevive em meio a bares de tango e salsa das calçadas de La Boca. Longe de casa, eles se sentem desesperadamente sós.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELLINI 8½[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prestes a rodar sua próxima obra, o cineasta Guido Anselmi (Marcello Mastroianni) ainda não tem idéia de como será o filme. Mergulhado em uma crise existencial e pressionado pelo produtor, pela mulher, pela amante e pelos amigos, ele se interna em uma estação de águas e passa a misturar o passado com o presente, ficção com realidade.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FELON[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wade Porter (Stephen Dorff) tem uma namorada, filho, está prestes a se casar e acabou de fazer um investimento para aumentar sua empresa. Mas o sonho vira pesadelo quando ele, acidentalmente, mata um assltante que iria invadir sua casa. Sentenciado a três anos de prisão, as coisas pioram quando acontece um acidente no ônibus que iria levá-lo ao seu cárcere, fazendo com que ele acaba na ala de segurança máxima controlada por um corrupto tenente.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEMALE PRISONER SCORPION: #701'S GRUDGE SONG[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami (Meiko Kaji) é mais uma vez em fuga da lei, mas é salvo por um antigo colega que trabalha em um clube de strip. Através de uma conversa subseqüente, eles descobrem que ambos têm uma pontuação para se estabelecer com um determinado policial torto. No entanto, Nami tem dúvidas sobre como confiar em um homem.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEMINISTAS: O QUE ELAS ESTAVAM PENSANDO?[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A partir de fotos dos anos 70 que captaram o despertar do feminismo, o filme mergulha na vida das mulheres retratadas e explora a permanente necessidade de mudança.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEMME FATALE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher muda de identidade depois de ter participado de um inusitado roubo de joias. Porém, ela é flagrada por um paparazzi que a colocará em risco novamente.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FENCED IN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, Walter entra em colapso por estresse, e deixa a cidade grande para relaxar… Até descobrir que o seu novo vizinho é muito animado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FENÔMENO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia do seu 37º aniversário um mecânico (John Travolta) vê uma luz muito intensa e sente um impacto que o leva ao chão, fazendo com que ele imediatamente se torne uma pessoa extraordinariamente inteligente. No início ele não descobre este seu novo dom, mas o fato de não mais dormir, ler alguns livros por dia, prever um terremoto, aprender português em vinte minutos, decifrar códigos militares, entre outras coisas, chamam a atenção de muita gente, inclusive do governo, que deseja utilizar esta inteligência no Serviço Secreto e não em benefício da comunidade, que é o sonho dele.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FENÔMENOS PARANORMAIS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante de cinema que é obcecado pelo filme "Fenômenos Paranormais" combina com seus amigos para visitarem o hospital psiquiátrico usado no filme original. Todos decidem passar uma noite no local, mas devem encarar o mal que reside por lá.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FENÔMENOS PARANORMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A equipe de um reality show que investiga atividades paranormais passa a noite em um hospital psiquiátrico abandonado onde há rumores de fenômenos misteriosos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERA SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No áspero e belo interior australiano vive uma fera de tamanho impressionante, com uma necessidade implacável de sangue e destruição. O animal defende seu território com força brutal e mata com uma selvageria crua diferente de qualquer outra já vista antes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma mina a céu aberto, dois meninos se enfrentam em um jogo de poder perverso, com a natureza como única testemunha.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERAS DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na aldeia de pescadores de Cedar Bay, o terror está dentro da água. E agora ele vem à tona em busca de algo mais substancial do que devorar a vida marinha: carne humana. Um capitão e uma bióloga marinha travam uma aterradora batalha contra as criaturas mortais, a fim de salvar a humanidade da extinção total.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERIADOS EM FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder seu emprego, saindo com ela em breve para ser ex-chefe, e descobrir que sua filha planeja gastar o Dia de Ação de Graças com seu namorado, Claudia Larson tem que enfrentar passar as férias com sua família. Ela se pergunta se ela pode sobreviver suas palhaçadas loucas.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS ARDENTES[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro garotos norte-americanos decidem trabalhar em um hotel mexicano pensando somente em diversão e sexo. Contudo, os planos não dão muito certo, principalmente com a chegada da família de um dos rapazes.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS DA FAMÍLIA JOHNSON[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coloquem os cintos para participar da mais louca viagem do ano! Cederic The Entertainer encabeça em elenco de astros nesta aventura hilária sobre uma família muito incomum, que tenta sobreviver a obstáculos incríveis em uma jornada através do país rumo a um encontro anual de família. No caminho, terão que enfrentar um caminhoneiro psicótico, darão carona a um aficcionado por feitiçaria e irão desmascarar os perigos deuma banheira em um estranho hotel. Co-estrelado por Vanessa Willians, as Férias Da Família Jhonson é carregado de risadas e alimentado pelo combustível da diversão![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS DA PESADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um feriado, dois jovens vão à caça de garotas em Palm Springs, eles levam o último dos nerds, Wendell, somente porque seus pais pagariam toda a viagem. Depois de muita confusão, Wendell acaba se revelando o grande conquistador da turma, para surpresa de todos, é claro.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dia do Trabalho em uma pequena cidade agrícola do Kansas. Hal, um vagabundo corpulento e resoluto, salta de um vagão de carga empoeirado para visitar Alan, um antigo colega de quarto universitário e filho do homem mais rico da cidade.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS DO BARULHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack (Johnny Depp) e seu amigo Ben (Rob Morrow) vão para um hotel na Flórida planejando passar cada minuto de sua estadia procurando por lindas garotas. Mas seus planos vão por água abaixo quando eles tentam seduzir a mulher de um ladrão de jóias. Eles vão ter que ser mais espertos do que ele, de um cruel segurança e de um repulsivo escocês se quiserem passar um tempo a sós com as garotas de seus sonhos![/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clark Griswolds (Chevy Chase) promete à sua família um Natal maravilhoso. Ele enfeita a casa com mais de 20 mil luzes e prepara uma árvore que não cabe nem na sala de estar. Com tudo pronto, ele convida o resto da família para estar com eles. Quando chega a véspera do dia 24, depois de meses de preparo, as coisas não saem tão bem quanto o planejado, a começar por um peru explosivo e um gato enroscado nas luzinhas de Natal.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1987. James Brennan (Jesse Eisenberg) acaba de se formar na faculdade e sonhava em passar as férias de verão na Europa. Entretanto, a difícil situação financeira de seus pais impede que realize o sonho e, além disto, tenha que conseguir o quanto antes um emprego de verão. James consegue uma vaga no Adventureland, um parque de diversões onde atende o público junto aos brinquedos. De início ele não gosta do local, mas tudo muda quando começa a se interessar por Em Lewin (Kristen Stewart), uma colega de trabalho.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS EM LAS VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando as férias chegam, Clark Griswold (Chevy Chase) decide levar sua família para passar um tempo em Las Vegas. Lá, eles encontram os primos Eddie (Randy Quaid) e Catherine (Miriam Flynn), e também a prima Vicky (Shae D'lyn), que eles descobrem ser dançarina de uma gaiola em uma boate. No meio disso tudo, Clark descobre que não pode se controlar em relação ao jogo, e enquanto isso sua esposa passa o tempo ao lado de outro homem.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS NA EUROPA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Griswald ganham uma viagem de férias para a Europa em um programa de televisão. Eles então arrumam suas malas rapidamente e partem para o velho continente. Juntos eles passam pela Inglaterra, França, Alemanha e Itália. Em todos os países eles só não encontram dificuldades em se meter em confusões, como na Inglaterra, quando Clarck (Chevy Chase) não conseguiu se adaptar a dirigir os carros ingleses ou então na Itália, onde Ellen (Beverly D'Angelo) foi simplesmente raptada.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rusty Griswold trabalha como piloto de avião na EconoAir, uma companhia de baixo custo. Ele é casado com Debbie e tem dois filhos, James e Kevin, que vivem brigando. Disposto a se divertir com a família, Rusty decide seguir os passos de seu pai e comandar uma ida ao parque de diversões Wally World, localizado a dias de viagem. Rusty logo aluga um carro albanês, sem imaginar que a viagem em família será bem mais complicada do que imaginava.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS FRUSTRADAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Griswold está de férias e resolve ir para o "Walley Park", um parque temático. O pai Clark (Chevy Chase), sua esposa Ellen (Beverly D'Angelo), e os filhos Audrey (Dana Barron) e Rusty (Anthony Michael Hall) pegam a longa estrada de Chicago até a Costa Oeste. No meio do caminho, encontram com o primo Eddie (Randy Quaid) e a tia Edna (Imogene Coca), e acabam tendo que levá-la até Phoenix. Até os Griswold chegarem ao parque muitas confusões acontecem e, quando eles finalmente chegam, uma surpresa pouco agradável os surpreende.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS NO TRAILER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bob Munro (Robin Williams) está estressado de tanto trabalhar. Decidido a descansar, ele quer levar sua esposa Jamie (Cheryl Hines) e seus filhos Cassie (JoJo) e Carl (Josh Hutcherson) para uma viagem. Após prometer levá-los ao Havaí, Bob decide mudar os planos sem comunicá-los e decide viajar pelo Colorado em um trailer. Jamie, Cassie e Carl não gostam da idéia, mas aceitam fazer a viagem. Só que a vida em um trailer não tem o conforto com o qual estão acostumados em Los Angeles e cada tentativa de Bob em animar sua família acaba se tornando um grande desastre.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÉRIAS SANGRENTAS DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Umas férias para o Ozarks vira de cabeça para baixo quando os tubarões de touro infiltrar de alguma forma Arkansas lagos de água doce e causar estragos no grande festival de fogos de artifício de uma cidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ex-lutadora de MMA volta ao ringue para manter a custódia do filho e recomeçar sua carreira.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERMO POSTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme, uma série de cartas que as mulheres publicam frequentemente em determinados jornais italianos são visualizadas por Tinto. Dando um toque de erotismo, sensualidade no único filme que ele é o ator principal e também diretor. Mulheres lindas, cenas provocantes e muito excitantes fazem deste um dos melhores de Tinto.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERNÃO CAPELO GAIVOTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme que marcou uma geração e transformou o livro de Richard Bach num best-seller que vendeu 40 milhões de cópias e viajou por 70 países do mundo. Fernão Capelo Gaivota é uma ave que não se contenta em voar apenas para comer. Ele tem prazer em voar e esforça-se em aprender tudo sobre vôo. Por ser diferente do bando, é expulso. Com excelente trilha sonora de Neil Diamond e magnífica fotografia, o filme é uma parábola. Faz uma analogia entre o homem e a gaivota, no sentido de mostrar as dificuldades de superação dos limites, do encontro com a liberdade verdadeira, pautada no amor e na compreensão do outro.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERNGULLY - AS AVENTURAS DE ZACK E CRYSTA NA FLORESTA TROPICAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa floresta, criaturas mágicas pedem ajuda a um humano quando vêem a ameaça de destruição por causa de máquinas e tratores. O drama se torna maior quando uma árvore que está para ser derrubada pode libertar o espírito do mal.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FEROCIOUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amanda Crew Stars como Leigh Parrish, uma atriz bem sucedida em uma viagem para casa para visitar suas pequenas raízes da cidade. Enquanto se esquiva do olho cuidadoso de seu gerente (Dustin Milligan), Leigh, sai das luzes e câmeras e nas sombras de sua vida antiga, confrontando seu passado desagradável e ex-empregador, Maurice (Kim Coates).[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERRARI – RUMO À IMORTALIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1950, a década mais mortal na história da Formula 1. Conforme os carros testavam os limites da ingenuidade humana, os motoristas sobreviviam na ponta da faca entre a vida e a morte. “La Dolce Vita” durante a semana e “Cara ou Coroa” para saber se sobreviveriam ao final de semana. No centro de tudo, Enzo Ferrari, um homem que ousou sonhar com a velocidade de uma maneira como ninguém mais sonhou, além de ser o maestro de todo um time de corredores.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERRARI 312B[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma corrida contra o tempo e todas as probabilidades, o revolucionário carro Formula 1 Ferrari 312B voltará ao circuito de Mônaco, 46 ​​anos depois, sob a asa do criador, o engenheiro de gênio Mauro Forghieri.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERRUGEM E OSSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alain está desempregado e vive com o filho, de apenas cinco anos. Ele parte para a casa da irmã em busca de ajuda e logo consegue um emprego como segurança de boate. Um dia, ao apartar uma confusão, ele conhece Stéphanie, uma bela treinadora de orcas. Alain a leva em casa e deixa seu cartão com ela, caso precise de algum serviço. O que eles não esperavam era que, pouco tempo depois, Stéphanie sofreria um grave acidente que mudaria sua vida para sempre.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FERRY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de construir um império de droga, Ferry Bouman regressa a casa numa missão de vingança em que a sua lealdade é posta à prova e um amor lhe muda a vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>