<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]64[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page64.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kimberly está na estrada com amigos quando tem a visão de um acidente com inúmeros carros e mortes, inclusive a sua. Apavorada, ela para na tentativa de evitar a ocorrência. Mas, infelizmente, o acidente acontece. Contudo, algumas das pessoas que deveriam ter morrido acabam se salvando. E é aí que o pesadelo começa. Agora, a Morte voltará para levar, um a um, todos aqueles que tiveram o traçado de seu destino alterado pela premonição da garota.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de embarcar, a jovem Wendy tem uma premonição muito real a respeito de um acidente brutal na montanha-russa. Desesperada, a garota tenta avisar todo mundo, sob os protestos dos outros jovens, que a vêem como uma maluca. No final, Wendy e mais seis pessoas se salvam quando o brinquedo se destrói exatamente como ela tinha previsto. No entanto, seu namorado, Jason, acaba morrendo no acidente. Agora, ao lado do amigo Kevin, Wendy vai tentar enganar a morte, que vem atrás dos sobreviventes para cumprir o seu papel, enquanto todos os outros desconfiam que ela teria sido a responsável pela fatalidade no parque de diversões. A grande pergunta da série permanece ecoando: será possível enganar a morte, nosso destino final?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 4[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma corrida de carros, Nick O'Bannon tem uma horrível premonição sobre uma sequência de eventos que causarão um sério acidente, matando diversos espectadores de forma brutal. Quando volta dessa visão, o garoto se dá conta de que tudo o que previu está prestes a acontecer e agora ele terá de correr contra o tempo para salvar a vida do máximo de pessoas possível.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 5[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Morte está mais onipresente do que nunca, e inicia seu ataque após a premonição de um homem que salva um grupo de colegas de trabalho de um terrível colapso em uma ponte suspensa. Mas este grupo de almas inocentes não deveria sobreviver e, em uma aterrorizante corrida contra o tempo, o grupo tenta freneticamente descobrir uma maneira de escapar dos planos sinistros da Morte.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pouco antes de decolar no vôo 180 para Paris, Alex experimenta a angustiante visão do avião transformando-se numa bola de fogo gigante em pleno vôo. Em pânico, o estudante é retirado da aeronave com uma professora e alguns colegas de classe. Irritado e decepcionado, o grupo assiste seu vôo partir. É quando o inimaginável acontece, o avião explode matando todo mundo a bordo! Confuso entre a idéia de Alex ter salvo a todos e a possibilidade de ele ter provocado o acidente, o grupo não sabe como reagir. Para Alex, porém, o fato de ter escapado da tragédia não traz alívio, pois presságios terríveis continuam a perturbá-lo. Neles Alex vê, um a um, seus amigos morrerem. Então percebe que, ao saírem do avião, eles desafiaram a ordem natural das coisas e agora terão de acertar suas contas com a própria Morte.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirada por uma visão, uma mulher encontra um esqueleto emparedado na casa de seu marido. Após a vítima ser identificada, ele é preso como principal suspeito, e ela, para provar sua inocência, tenta, com a ajuda de um amigo parapsicólogo, descobrir a verdade por trás do crime.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Linda Hanson é uma mulher suburbana que um dia é avisada que seu marido, Jim, morreu em um terrível desastre automobilístico. Porém, ao acordar no dia seguinte, tudo está perfeitamente normal em sua vida e Jim está vivo. A única diferença é que Bridgette, sua filha mais velha, está com cicatrizes horríveis no rosto, que Linda não tem a menor idéia de como surgiram. Sem entender o que está acontecendo, Linda começa a pôr em dúvida sua própria sanidade mental.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRENDA-ME SE FOR CAPAZ[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Abagnale Jr. já foi médico, advogado e co-piloto, tudo isso com apenas 18 anos. Mestre na arte do disfarce, ele aproveita suas habilidades para viver a vida como quer e praticar golpes milionários, que fazem com que se torne o ladrão de banco mais bem-sucedido da história dos Estados Unidos com apenas 17 anos. Mas em seu encalço está o agente do FBI Carl Hanratty, que usa todos os meios que tem ao seu dispor para encontrá-lo e capturá-lo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREPARATIVOS PARA FICARMOS JUNTOS POR TEMPO INDEFINIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Márta, uma neurocirurgiã de 40 anos, se apaixona por um médico que conheceu em uma conferência. Ela deixa sua brilhante carreira nos Estados Unidos para trás e retorna a Budapeste para começar uma nova vida com ele. Mas, logo no primeiro reencontro, o amor de sua vida afirma nunca tê-la conhecido antes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESA HUMANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem policial é o novo protegido do delegado de Santa Paula, no Novo México, EUA. Ele é apresentado ao dono de um popular café da cidade. Ao mesmo tempo, uma jovem chega ao local para iniciar uma carreira como dançarina e descobre que terá de se submeter a fazer strip tease em um decadente clube da cidade. Porém, ela desaparece misteriosamente e o jovem policial começa a suspeitar que o dono do café pode estar envolvido com isso. Assim, ele começa uma investigação que irá mostrar que nem sempre as coisas são como parecem, e a investigação ainda vai colocá-lo de frente com o perigo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESA NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara Taylor, uma fotojornalista que ficou cega durante a guerra do Iraque, é forçada a entrar num jogo mortal de gato e rato com o sádico Hollander e o seu violento cúmplice Chad – dois homens que só vão parar quando conseguirem o que querem… uma fortuna em diamantes roubados que estão escondidos no apartamento de Sara. Sara jura não saber onde estão os diamantes, mas Hollander não desiste, e utilizando jogos psicológicos e tortura física, vai aplicando os seus horríveis truques com o objetivo de quebrar a resistência de Sara. Mas apesar de cega, Sara não é uma mulher indefesa. Ela luta. À medida que o suspense cresce até um clímax perturbador, Sara provoca um apagão que mergulha todo o apartamento na escuridão. Agora, a vantagem está do seu lado. Mas será o suficiente para salvá-la?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESAS NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não tão distante, a jovem Uma (Emma Roberts) acorda em uma internato luxuoso, especializado em reeducar meninas rebeldes de famílias milionárias. O objetivo da misteriosa instituição é tornar essas garotas versões perfeitas de si mesmas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESENTE DE GREGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Manhattan J.C. Wiatt (Diane Keaton), uma executiva de meia-idade que está prestes a atingir um dos postos mais altos da empresa na qual trabalha, tem sua vida profissional e pessoal totalmente alterada quando "herda" a guarda de Elizabeth, uma menina que é filha de um parente distante que morreu. Gradativamente J.C. se envolve com a criança e resolve assumir sua educação, mas acaba perdendo o emprego. Ela então se muda com a filha para o interior, disposta a recomeçar do zero e compra uma casa com diversos problemas. Aos poucos ela contorna as dificuldades e se envolve com Fritz Curtis (Sam Wanamaker), um veterinário da região. Mas o que J.C. não poderia imaginaré que indiretamente a criança seria responsável por um sucesso que ela nunca tinha alcançado.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESENTE DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As decorações de Natal da família Barnett já está pronta, mas eles desejam deixar tudo perfeito. Entretanto, cada um deles possui preocupações diferentes.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESERVATION[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três membros da família cabeça profundamente na floresta para uma viagem de caça que duplica como uma distração de seus problemas em casa. Quando todos os seus equipamentos são roubados, eles se ligam, mas logo percebem que há muito mais forças traiçoeiras no trabalho.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESO EM CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O confinamento de um homem cansado do mundo se torna uma comédia de erros com as chegadas de um estranho pacote e de uma jornalista curiosa. Também conhecido como: "House Arrest".[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESO NA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um belo e rico homem encontra o amor de sua vida, mas sofre um acidente e precisa ter seu rosto reconstruído por uma cirurgia, depois de ser severamente desfigurado.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESO NO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26590.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]lex (Dean Alexandrou) é um praticante de parkour que, de um dia para o outro, acorda sem saber onde está, preso em um ciclo temporal no qual o mesmo dia se repete infinitamente. Ao tentar descobrir a razão disso, ele logo se vê inserido em um estranho experimento científico organizado pela misteriosa Prevara Corporation e percebe que muitas pessoas querem a sua morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESOS NO GELO 3 - O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal que administra o hotel em Jotuheimen está vendo os negócios irem de mal a pior por causa de eventos estranhos que estão acontecendo no local. Suspeitando que seu filho poqueno pode estar por trás disso, eles decidem trancá-lo no porão do hotel. Misteriosamente, o casal desaparece depois de uma avalanche e o menino passa a viver sozinho, como um animal, à espreita para atacar quem aparecer no seu caminho.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESOS NO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder seu emprego, Tess Nelson decide aproveitar uma conferência em Porto Rico para tentar salvar sua carreira profissional. Ela conhece um charmoso homem que lhe ensina novas maneiras de ver a vida e o amor.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma policial novata e um detetive investigam o assassinato de uma jovem. A melhor amiga da vítima é a principal suspeita.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor (Nicolas Cage) abre uma cápsula do tempo que foi desenterrada na escola de seu filho; dentro dela há algumas previsões assustadoras - algumas que já aconteceram e outras que ainda estão por vir. Isto leva o professor a acreditar que sua família faz parte dos eventos que foram descritos nas previsões.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIOS DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois detetives do FBI, Joe Merriwether (Jeffrey Dean Morgan) e Katherine Cowles (Abbie Cornish) perseguem um serial killer conhecido por matar suas vítimas com um objeto perfurante na nuca, sem deixar vestígios na cena do crime. Diante da ausência de provas, Joe pede ajuda ao seu amigo pessoal, o Doutor John Clancy (Anthony Hopkins), um poderoso vidente que vive isolado desde a morte de sua filha. Aos poucos, este novo investigador ajuda os policiais a entender a mente do assassino (Colin Farrell), até fazer uma descoberta importante: o homem responsável pelas mortes também é um vidente, ainda mais esperto que John. Pior do que isso, ele está sempre um passo à frente nas investigações.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÉT-À-PORTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No mais importante desfile de moda do mundo, ocorre um assassinato. Agora todo mundo é suspeito, inclusive dois hóspedes que acabam compartilhando muito mais do que um quarto de hotel. Uma comédia que satiriza o mundo da moda.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETENDING I'M A SUPERMAN: THE TONY HAWK VIDEO GAME STORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história dos patinadores e desenvolvedores que se reuniram para criar um dos jogos mais vendidos de todos os tempos, mudando a cena de skate e a cultura pop para sempre.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETO OU BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O advogado Elliot Anderson (Kevin Costner) acaba de perder sua esposa em um acidente de carro. Os dois criavam, juntos, a neta Eloise (Jillian Estell), já que a mãe da menina morreu no parto. Enquanto luta com sua dor, ele recebe a visita inesperada da avó paterna da garota, Rowena (Octavia Spencer), que exige que a neta seja criada pelo pai, Reggie (Andre Holland), um viciado em drogas, cuja negligência faz Elliot culpá-lo pela morte de sua filha. Agora, os avôs de Eloise vão entrar em uma luta pela guarda dela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETTY GUARDIAN SAILOR MOON ETERNAL: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A nova aventura acontece em abril, quando as cerejeiras florescem e Tóquio está em festa, celebrando o maior eclipse solar do século. A lua nova começa a tapar o sol, reduzindo gradualmente sua luz. Usagi e Chibi-Usa encontram Pegasus, que procura a donzela escolhida, capaz de romper o selo do Cristal Dourado. Enquanto isso, um misterioso grupo chamado Dead Moon Circus aparece na cidade, com o plano nefasto de espalhar pesadelos conhecidos como Lemures pelo mundo para roubar o domínio do Cristal de Prata sobre a lua e a Terra e, por fim, conquistar o universo todo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRETTY LITTLE DEAD GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emma, ​​o destinatário sortudo de um recente transplante de coração, propõe-se para encontrar a identidade de seu doador apenas para saber que era sua prima estranha, que pode ter sido assassinada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREVENGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ruth (Alice Lowe), uma mulher grávida de sete meses, acredita ouvir seu filho, assim como muitas outras gestantes acreditam. A diferença é que seu bebê está dizendo para ela começar uma matança. Viúva há apenas alguns meses, Ruth segue as ordens da criança e inicia uma violenta jornada de assassinatos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREY[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser colocado em uma ilha supostamente desabitada como uma forma de reabilitação comportamental, um sênior do ensino médio descobre que ele não está sozinho na ilha, e que é descoberto poderia ser mortal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAL RAGE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um recém reunido o jovem casal através do noroeste do Pacífico se transforma em um pesadelo, pois eles são forçados a enfrentar a natureza, os locais desagradáveis ​​e uma criatura monstruosa, conhecida pelos nativos americanos como OH-Mah.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAL RAGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um babuíno escapa de um laboratório de campus da Flórida e começa a espalhar algo ruim com uma mordida.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMARY COLORS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta adaptação da Best-seller Roman à Clave sobre Bill Clinton's Run para a Casa Branca, o jovem e talentoso Henry Burton é aproveitado para supervisionar a campanha presidencial do governador Jack Stanton. Burton é puxado para o mundo colorido do político e olha como Stanton - que tem um olho errante que poderia ser sua queda - sustenta com sua ambiciosa esposa, Susan e um conselheiro franco, Richard Jemmons.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Verão 1939, em Provence, Julien, uma adolescente de 14 anos, apaixona-se pela sua prima Júlia, que fica com a sua família num pequeno hotel das proximidades. Mas Júlia está apaixonada por Charles, um outro hóspede do hotel, que também a quer.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA NA PELE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois adolescentes vão passar as férias na Flórida. Lá, dividem o quarto de hotel com dois rapazes mais velhos e experientes, que se encarregam de ensinar a arte da conquista para os novatos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA PARA HITLER[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Bialystock (Zero Mostel) é um produtor teatral em uma maré de má sorte, que namora mulheres idosas com dinheiro para conseguir financiamento para suas novas peças. Entretanto, Max realmente acredita ter descoberto uma grande jogada quando conhece Leo Bloom (Gene Wilder), um contador que ao conversar com ele expõe a tese de que um fracasso pode ser mais lucrativo que um sucesso, bastando que se venda o espetáculo para diversas pessoas e fazer de tudo para que ele seja um retumbante fracasso, com sua temporada durando apenas um dia, pois assim não existirá lucro e todo o dinheiro que foi investido irá parar no bolso daquele que vendeu os direitos da peça. Após uma certa relutância, Leo se une a Max para montarem o pior musical que a Broadway já viu: "Primavera para Hitler". História refilmada em Os Produtores (2005).[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA PRECOCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem assalariado e a sua esposa lutam dentro dos limites do seu relacionamento sem paixão, enquanto ele tem um caso extraconjugal.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA, VERÃO, OUTONO, INVERNO E... PRIMAVERA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um monge mora em uma pequena casa sobre um lago com uma criança que educa para uma relação simples e contemplativa com a vida. Mas o tempo é implacável, e as mudanças do caráter e as necessidades da vida desviam o jovem para o mundo dos homens.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leopoldo é um menino de 11 anos que cresceu cercado por artistas. Durante os três meses da primavera, o menino descobre o amor em um de seus colegas de poesia que ela então deixa ele com um coração partido.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan (Lou Taylor Pucci) é um jovem americano que fugiu para a Europa para escapar ao seu passado. Enquanto caminha ao longo da costa italiana, tudo muda durante uma paragem numa vila italiana idílica, onde ele se encontra e imediatamente liga-se à encantadora e misteriosa Louise (Nadia Hilker). Um romance começa a florescer entre os dois – no entanto Evan percebe que Louise guarda um segredo monstruoso e primordial que coloca tanto o seu relacionamento como as suas vidas em perigo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIME EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um encaixe de monges de adoração do diabo morando em Nova York busca vítimas para suas cerimônias sacrificiais.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRA CHEGADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Lainey (Stefanie Scott) é uma aluna do ensino médio que começa a desenvolver estranhas habilidades após um encontro com luzes misteriosas. Ela rapidamente desenvolve seus poderes e com a ajuda de seu amigo de infância, Sean Terrel (Théodore Pellerin), eles precisam fugir de uma organização secreta do governo e Sean precisa decidir se vale a pena arriscar sua vida para desvendar a verdade sobre a transformação de Alex.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem boxeador e uma garota de programa são apanhados em um esquema de tráfico de drogas ao longo de uma noite em Tóquio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO ANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antoine começa seu primeiro ano de medicina pela terceira vez. Benjamin chega diretamente do ensino médio, mas ele rapidamente percebe que este ano não será uma jornada tranquila. Em um ambiente altamente competitivo, com aulas e noites difíceis dedicadas a revisões e estudo em vez de festas, os dois alunos terão que trabalhar duro para encontrar o equilíbrio certo entre as dificuldades de hoje e as expectativas de amanhã. Uma das grandes surpresas nos cinemas na França com mais de 1 milhão de ingressos vendidos. Do mesmo diretor de “Insubstituível”.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO DA CLASSE[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama familiar inspirado na vida de Brad Cohen, portador da Síndrome de Tourette, que desafiou a doença para realizar o sonho de ser professor e vencer suas dificuldades.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO DOMINGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durell (Ice Cube) e LeeJohn (Tracy Morgan) são grandes amigos e também criminosos (não tão grandes assim). Quando eles são avisados de que têm apenas uma semana para pagar uma dívida de US$ 17 mil ou Durell perderá seu filho, a dupla entra em desespero e planeja assaltar a igreja da vizinhança.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO IMPACTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]CIA e KGB unem forças para deter um perigoso traficante internacional de armas nucleares, e precisam de um rosto novo que não chame atenção para capturá-lo. O policial Jackie, de Hong Kong, é o escolhido para a missão.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO, MATARAM O MEU PAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação do livro "First They Killed My Father", conta a história de sobrevivência de Loung Ung durante regime do Khmer Vermelho, no Camboja. Um período que durou quatro anos e culminou na morte de dois milhões de pessoas. Ainda criança, sua família foi separada acabou sendo treinada como soldada mirim em um campo para órfãos, enquanto seus seis irmãos foram enviados a campos de trabalhos forçados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aaron (Shane Carruth) e Abe (David Sullivan) são dois jovens engenheiros que realizam experiências científicas em uma garagem. O projeto mais recente em que estão trabalhando é um dispositivo que reduz o peso de um objeto em seu interior, ao bloquear a força da gravidade. A experiência faz com que a dupla realize uma descoberta que pode fazer com que tenha tudo o que quiser.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMITIVO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe americana de jornalistas, determinada a capturar um monstro voraz, viaja até ao coração da selva africana para caçar a sua presa. Mas Gustave, como os nativos lhe chamam, também está nesta caçada - sempre em movimento, sempre esquivo, sempre com fome de carne humana. Um medo de fazer saltar o coração é assegurado neste filme ao qual nenhuma unha escapa inteira, acerca deste engenhoso assassino que continua a reclamar um terrífico rasto de sangue...[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Lucas (Paulo Sousa) vive com a religiosa tia Lourdes (Juliana Zancanaro) em uma pacata cidade do interior. Ele a ajuda a promover os cultos com as beatas da região, na sala de casa, tocando cânticos bíblicos em seu teclado. Porém, esta vida pouco agitada está com os dias contados, quando Lourdes anuncia a chegada de mais um sobrinho, Mário (Thiago Cazado), recém-saído da cadeia. O choque de realidade entre os primos resumiria-se apenas em situações embaraçosas, se não fosse a inesperada atração que acaba acontecendo entre os rapazes.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCES OF THE PALACE - THE ROYAL BRITISH FAMILY[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme cria as vidas dos príncipes da família real britânica e sua importância dentro da casa real de Windsor. Príncipes de perfil Phillip, Charles, William, Harry e a nova chegada príncipe George. Feita pela A2B Media, um especialista documental na família real britânica (Queen Elizabeth: a celebração de diamantes, Diana Princess of Wales - uma vida no limite), este programa de alta definição apresenta entrevistas exclusivas com biógrafos reais, correspondentes e acesso exclusivo a Aqueles que trabalharam com a família real para dar uma visão interna de como os príncipes reais vão moldar a monarquia britânica e sua transição da rainha Elizabeth, o mais longo reinando monarca britânica, ao que, sem dúvida, uma longa sucessão de príncipes se tornando reis.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA ENCANTADA – UM MISTÉRIO REAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A marca da letra Z misteriosamente aparece nos residentes do palácio, a Princesa Odette, Scully e seus amigos trabalham juntos na investigação.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA ENCANTADA: A ESPIÃ[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que visitantes misteriosos chegam ao Reino, a Princesa Alise, Lucas e seus amigos embarcam em uma aventura como espiões secretos para saber se esses recém-chegados são confiáveis. Eles vão precisar bancar os detetives e também usar super-engenhocas para resolver o mistério real e salvar o Reino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA ENCANTADA: PRINCESA E PIRATA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com os país viajando no verão, a jovem e apaixonante princesa Alise deve passar seu tempo com a rainha Uberta, aprendendo com ser uma perfeita realeza... Mas o que ela realmente quer é se tornar uma grande pirata! Sendo assim, a princesa Alise zarpa com o Lord Rogers Jean Bob, o sapo e Speed a tartaruga em uma ousada viagem ao alto mar, numa incrível aventura, cheia de perigos e descobertas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA MONONOKE[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um príncipe infectado por uma doença sabe que irá morrer, a menos que encontre a cura. Sendo a sua última esperança, segue para o leste e, durante o caminho, encontra animais da floresta lutando contra a sua exploração, liderados pela princesa Mononoke.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA POR ACIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Lia vê o príncipe do reino ser transformado em uma criatura metade galinha metade gato, a pequena órfã promete ajudá-lo a sair dessa em troca de um tesouro. Disfarçada de princesa, começa uma aventura em busca do antídoto mágico.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESINHA SOFIA: ERA UMA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no mundo dos contos de fadas de Enchancia, o filme repleto de música segue Sofia, uma garota comum cuja vida muda repentinamente quando sua mãe se casa com o rei e ela é levada para um castelo com sua mãe, o novo padrasto, Rei Roland II, e meio-irmãos, Amber e James. Ao longo do caminho, essa garota comum aprende a navegar na vida extraordinária da realeza e, no processo, faz com que todos ao seu redor se sintam especiais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESINHA SOFIA: O FEITIÇO DA PRINCESA IVY[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amber confronta Sofia depois que vê ela falando com Clover. Ela então pega o amuleto da Avalor e sem querer convoca Princesa Ivy. Ivy é uma princesa má que quer assumir Enchancia! Ela começa a transforma o reino em preto e branco! Sofia e Amber tem que salvar o dia, com a ajuda de Rapunzel.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESS CYD[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ansiosa por escapar da vida com seu pai depressivo Cyd Loughlin, de 16 anos, visita sua tia romancista em Chicago durante o verão. Enquanto está lá ela se apaixona por uma garota da vizinhança.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÍNCIPE DA PÉRSIA: AS AREIAS DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cidade sagrada de Alamut ficam as Areias do Tempo, que dá aos mortais o poder de voltar ao passado. Após liderar um ataque à cidade, Dastan, o filho adotivo do rei da Pérsia, consegue uma adaga que lhe dá acesso às Areias. Dastan foge com uma princesa Alamut chamada Tamina após ser acusado de matar o pai. O casal precisa proteger o tesouro antigo e desmascarar o assassino do rei.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÍNCIPE DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de pesquisa encontra um cilindro misterioso em uma igreja deserta. Se aberto, pode significar o fim do mundo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÍNCIPES DA ESTRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois trabalhadores da rodovia vão passar o verão de 1988 longe da cidade em que vivem. A paisagem isolada torna-se um lugar de desgraça já que os homens encontram-se em desacordo um com o outro e com as mulheres que deixaram para trás.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÍNCIPES E PRINCESAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]DescriçãoFilme de silhuetas animadas, no qual um casal de garotos encena peças de teatro, auxiliado por um velho técnico desempregado. Transformados em herói e heroína, os dois viajam do passado remoto ao futuro distante, para todos os cantos do mundo, mostrando a beleza do antigo Egito, a poesia da arte japonesa, o romance da Idade Média e os prodígios do ano 3000.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISÃO ESTELAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não tão distante, a Estação Espacial Internacional é uma prisão secreta. Quando os terroristas encarcerados iniciam um motim e a transformam em um míssil dirigido a Moscou, um piloto terá que fazer o impossível para impedir uma guerra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISÃO INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyle Lord é um engenheiro trabalhando para indústria de petróleo na Rússia que é condenado injustamente pelo assassinato de sua esposa. Ele é mandado para Kravavi, uma prisão de segurança máxima que guarda os criminosos mais violentos e perigosos.Viver ali é quase impossível, assim como escapar dos paredões que cercam a prisão, pois, mesmo que alguém consiga ultrapassa-lo, dificilmente sobreviverá ao campo minado que envolve a estrada e toda a redondeza de Kravavi. Neste inferno, Kyle terá que sobreviver tendo como única motivação a memória de sua amada esposa[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISCILLA, A RAINHA DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony concorda em levar seu show para a estrada, ele convida os travestis Adam e Bernadette para acompanhá-lo. No seu ônibus todo colorido, chamado Priscilla, os três viajam pelo deserto australiano fazendo shows para plateias entusiasmadas e homofóbicos. Porém quando os amigos de Anthony descobrem a verdade da viagem, problemas acontecem.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRAS NUNCA MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Aggie Prejean, uma avó que busca desesperadamente encontrar suas netas, Skye e Elle, que foram raptadas pelo próprio pai. Enquanto os detalhes por trás do desaparecimento das meninas começam a ser desvendados, descobre-se que elas foram levadas pelo pai para o exterior a fim de serem vendidas como escravas, para que ele pudesse liquidar sua dívida com traficantes de drogas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ian Stone (Mike Vogel) é um empresário americano que encontrar-se preso em uma realidade bizarra: todos os dias morre uma morte horrível nas mãos de um assassino desconhecido … apenas para acordar -se e morrer novamente e novamente. Agora quer chegar ao fundo do mistério e quebrar a cadeia a repetição da morte e ressurreição.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRO DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial de Nova Orleans endurecido, Dave Robicheaux, finalmente joga no crachá e se instala na vida no Bayou com sua esposa. Mas um acidente de avião bizarro atrai-o de volta para a briga quando sua família é violentamente ameaçada.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRO DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem condenado por assassinar sua esposa escapa da prisão e trabalha com uma mulher para tentar provar sua inocência.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRO ESPACIAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Issac acorda dentro de uma sala estranha, ele descobre que é na verdade um prisioneiro, que foi enviado ao espaço para iniciar a primeira colônia da Terra fora do mundo como uma nova punição. Pior ainda, ele descobre que tem uma companheira de cela, Alana, que está decidida a explodi-los e destruir tudo. Solitary é um thriller claustrofóbico de ficção científica britânico que o deixará ansioso até o clímax explosivo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRO PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Você está disposto a abandonar seus princípios para defendê-los? Este documentário expõe os arquitetos do programa de tortura dos EUA.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIRO X[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite fria de fevereiro, um homem é encontrado inconsciente perto de um veículo cheio de armas. Rapidamente é jogado em uma prisão de alta segurança da CIA e torturado por meses. Um dia, ele dá aos seus interrogadores uma lista de números e letras, que é a coordenada das explosões da Supernova. Quem é esse prisioneiro?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIROS DO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor descobre imagens deixadas por uma aluna que desapareceu com sua equipe de filmagem, depois de entrar numa floresta aparentemente assombrada na Transilvânia.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIROS DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem acorda em um hospital aparentemente evacuado com um furacão se aproximando que despertou forças malévolas no interior. Ela percebe que ela deve escapar do hospital antes do furacão passar, ou ela ficará presa lá para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIROS DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro, o mundo mudou muito. O desenvolvimento humano chegou ao ponto das viagens interestelares tornarem-se rotineiras e a fome, a violência e as guerras são coisa do passado.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISON BREAK: O RESGATE FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo no início do filme "O Resgate Final (The Final Break)" (filme esse que traz uma visão do que acontece logo após a exoneração dos membros da "gangue", que acontece no episódio final da série), Michael e Sara se casam. Porém, em sua festa de casamento, a polícia federal aparece para prender Sara pela morte de Christina Hampton. Michael então é obrigado a fazer um novo plano para resgatar Sara da prisão.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVACIDADE HACKEADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVACIDADE VIOLADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desesperados para reacender a faísca em seu relacionamento, Bryan (Aaron Paul) e Cassie (Emily Ratajkowski) alugam uma bela e romântica villa no interior da Itália usando um site de compartilhamento de casa chamado “Welcome Home”. Logo depois de se instalar, Cassie se torna amiga de Federico (Riccardo Scamarcio), o simpático e bonito estranho que mora na mesma rua. Bryan é imediatamente ameaçado pela boa aparência e charme de Federico, e Cassie fica chateada com o ciúme de Bryan. Federico usa esse ciúme para manipular o casal e criar tensão entre os dois. Logo Bryan e Cassie se vêem presos em um voyeurístico jogo de gato e rato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE LESSONS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tenista aspirante é tomado sob a ala de um jogador estabelecido enquanto sua vida familiar se desfaz.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE NUMBER[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de mensagens de telefone enigmática e visões assombrar um escritor enquanto ele luta para terminar um romance. À medida que aumentam de intensidade, ele perde a noção da realidade[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE POPSICLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens homens israelenses se juntam ao exército, e logo descobre que eles estão mais interessados ​​em perseguir saias do que seguir ordens.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE PROPERTY[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kathryn, uma atriz em dificuldades e dona de casa não realizada, se envolve com seu novo jardineiro, Ben. Enquanto ele lhe dá a atenção e a sensibilidade que ela deseja, eles começam a se apaixonar. Mas Ben não é o que ele parece.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE ROMEO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando oito cadetes são deixados para trás em uma escola militar isolada, o maior drama romântico já escrito vaza da sala de aula e permeia suas vidas. Incorporando o texto original de 'Romeu e Julieta', vídeos do YouTube e música rock indie sincronizada com os lábios, o Private Romeo nos leva a um lugar misterioso e terno que apenas Shakespeare poderia ter inspirado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE SCREENING[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Complicações abundam neste filme francês, que conta a história de um cineasta que está tentando colocar sua vida real em um filme; Suas interações com as pessoas no filme ele é filmar criar reverberações em sua vida "real", embora o passado permaneça inalterado. Entre as complicações é sua crescente respeito pela mulher que interpreta sua esposa cinematográfica. Ela pode acabar substituindo sua esposa real na vida real. Um dos destaques deste filme é a visão que dá a mecânica real da filmaking.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROBLEMAS COM SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Slava Kolotilov é um professor que chega a Moscovo com o manuscrito sobre um romance debaixo do braço, determinado a conquistar a cidade. Conquista o coração da bela Nadya. Aproxima o dia do casamento, e o restaurante é reservado, convites vieram, mas Slava não consegue escapar das garras da diretora da escola, que o obriga a ser o treinador da equipa de futebol "Palchiki" no campeonato das províncias. Mas a celebração em Moscovo está a decorrer, apesar do noivo não estar presente.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROBLEMAS FEMININOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Waters engrandece o conceito de "Problemas Femininos", nesse tributo aos melodramas de drive-in sobre "delinqüência juvenil". A mocinha da história, claro, é Divine, ícone cult, musa travesti de John Waters. Divine está sensacional como a adolescente, que foge da casa para uma vida de prazeres libertinos, tudo porque ela não ganhou seu sapato de "chá-chá-chá", no Natal. Na fuga, ela é molestada por um vil motorista (que também é interpretado por Divine - essa é a idéia de "amor a si mesmo" de Waters?). No entanto, ela não deixa que a maternidade interfira nos seus planos de estrelato e se transforma em uma bizarra apresentadora de um espetáculo apocalíptico. O quarto filme de Waters, continuação do grande hit Pink Flamingos, é cinematograficamente similar, porém, mais primitivo, alegremente vulgar e totalmente subversivo.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE AMY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Holden McNeil e Banky Edwards, criadores de uma famosa revista em quadrinhos em Nova Jérsia, vivem tranquilos, até Holden conhecer a bela roteirista Alyssa Jones. Apaixonado pela garota, sente-se traído ao descobrir suas preferências românticas. Decidem ser só bons amigos. Depois de uma proposta inusitada, Alyssa e Holden se separam e só se reencontram um ano depois...[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE GONKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o amado cãozinho de uma família se perde na floresta, seus donos partem em uma incrível jornada para salvá-lo.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Donavan Turner, uma mulher jovem e inteligente que dirige um café bem sucedida e tem o namorado perfeito, até que as coisas começam a desmoronar. Ela perde a loja e seu namorado, quando alguém novo entra em sua vida para ensinar uma lição importante.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE RAPAZ VIRGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma vampira com 400 anos, a Condessa (Lauren Hutton), está tendo um problema: para ter uma aparência jovem e bela ela precisa se alimentar três vezes com o sangue de um virgem antes do Halloween. Está cada vez mais difícil achar rapazes virgens em Los Angeles, mesmo com a ajuda do vampiro Sebastian (Cleavon Little), seu mordomo e motorista. Paralelamente Mark Kendall (Jim Carrey), que tem 21 anos, mas ainda é virgem, anseia em transar com sua namorada, Robin Pierce (Karen Kopins). Será a primeira vez para ambos, mas ela não pretende fazer amor dentro de um carro e pede para o namorado esperar um pouco. Mark então vai para um casa noturna com dois amigos, onde conhece a Condessa e logo vai para a casa dela. Quase ao amanhecer ele vai embora e não se lembra de quase nada, mas começa a comer carne crua e dormir dentro de um baú. Para piorar Robin descobre que Mark esteve com outra mulher e termina a relação, mas a Condessa ainda precisa dele.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE SUSAN DESESPERADAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansada da vida conjugal, Roberta (Rosanna Arquette) deixa-se seduzir por uma série de anúncios de classificados nos quais alguém procura Susan (Madonna) desesperadamente. Em Nova York, Susan é seguida por Roberta, que acaba vestindo uma jaqueta trocada numa loja pela outra e, aos poucos, agarra-se ao destino dessa personagem: Vê-se às voltas com bandidos, sofre um pequeno acidente que lhe causa amnésia e assume inadvertidamente a identidade de Susan.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM AMIGO PARA O FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dodge é abandonado pela esposa em meio ao pânico do iminente fim do mundo, devido à colisão entre um meteoro e a Terra. Disposto a viver alguns dias de amor antes do apocalipse, ele se junta à vizinha, e ambos partem em busca de seus antigos amores.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM AMOR QUE GOSTE DE CACHORROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah Nolan (Diane Lane) é uma professora que está em busca de um grande amor. Após inúmeras tentativas desastrosas, ela é apoiada por sua família a colocar um anúncio procurando um namorado. Mas há uma única condição ao pretendente: que ele ame cachorros tanto quanto ela.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM BUMBUM DESESPERADAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rushon é sexualmente reprimido e pronto para levar as coisas para o próximo nível com sua namorada, Nikki. Mas quando ele chama para um encontro, ela pede para fazer um duplo - trazendo ao longo de sua amiga impetuosa Lysterine, quem Rushon estabelece com seu amigo indecente, Bunz. As coisas vão melhor que o esperado. À medida que a noite passa do restaurante para o quarto, os dois homens fazem uma busca maluca pelo que certamente irá completar a noite: preservativos.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os viajantes da Nova Era sequestram o cão valorizado de um revendedor de antiguidades de Bristol, com consequências terríveis.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM PAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que uma pequena fã de adrenalina faz quando a mãe a proíbe de participar de um campeonato de bicicross? Contrata um ator para fingir que é seu pai.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UMA BABÁ[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescente Angie Albright (Sarah Thompson) muda-se para uma pequena cidade ao ingressar na faculdade. Angie decide ser babá para juntar algum dinheiro e encontra um anúncio de trabalho em uma interiorana fazenda. Ela é bem recebida pela família Stanton, que precisava de alguém para cuidar de seu filho Sam (Kai Caster) na sexta à noite. No dia combinado, um estranho invade a propriedade e Angie salva Sam do misterioso ser. Logo, a jovem descobrirá que está na casa do mal, e nada é o que aparenta ser.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma menina desaparece de um parque de trailers, o pai e a mãe da garota decidem fazer justiça com as próprias mãos. A busca desesperada dos pais pela verdade acaba levando a uma revelação chocante.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vírus mortal está matando todas as mulheres do mundo. Como a jovem Eva (Freida Pinto) sobrevive, ela passa a viver escondida com seu marido, Will (Leslie Odom Jr.). Quando pessoas descobrem que ela ainda está viva, agentes do governo e caçadores de recompensa passam a caçá-la, e o casal embarca numa fuga perigosa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURADO VIVO OU MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isca dentro de uma conspiração do FBI contra um terrorista, um caçador de recompensas é forçado a lidar com seu passado para poder sobreviver e finalmente encontrar o terrível assassino.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURANDO DORY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigável, porém esquecida, Dory começa uma busca por seus pais há muito perdidos, e todo mundo aprende alguma coisa sobre o real significado da família ao longo da jornada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURANDO EDEN[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A terra está morrendo, e aqueles que ainda estão vivos precisam lutar para sobreviver na esteira de desastres incomparáveis.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURANDO ENCRENCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mel Coplin (Ben Stiller) tem uma bela esposa, Nancy (Patricia Arquette), e um filho de 4 meses. Aparentemente sua vida é boa, mas algo lhe atormenta: Mel sabe que foi adotado e não pode solucionar isto sem conhecer seus pais biológicos, o que aborrece seus pais adotivos. Mel decide que está na hora de conhecê-los e acabar com esta aflição de uma vez por todas. Ele viaja através dos Estados Unidos com a família e Tina Kalb (Téa Leoni), uma estudante de psicologia que se ofereceu para gravar o evento para uma pesquisa, que pretende registrar o "nascimento" da mãe de Mel. Após alguns minutos com a "verdadeira" mãe descobrem que foi um engano, pois se dirigiram para a pessoa errada. Um segundo encontro, desta vez com o suposto pai.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURANDO NEMO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que seu filho é capturado na Grande Barreira de Corais e levado para Sydney, um peixe-palhaço tímido parte em uma jornada para trazê-lo para casa.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURAR E DESTRUIR[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando John Cutter falha em salvar uma família sequestrada e perde toda sua equipe em uma batalha, ele é dispensado das forças armadas. Três anos depois, é abordado por seu ex-general para uma perigosa missão.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFECIA: A GUARDIÃ DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Allison, uma jovem mulher, que ajuda um padre numa igreja, descobre a existência de um livro, o Léxico, que contém textos secretos da Bíblia até hoje não publicados. Agora ela é a guardiã da fé da humanidade e começa a ser perseguida por um estranho ser que muda de corpo, sem antes mutilar. Allison é guiada por mensagens de uma voz que tenta ajudá-la a se livrar do perigo. Ao mesmo tempo um policial da Interpol passa a acompanhar outro tira na investigação de um serial killer que arranca o coração de suas vítimas. Na Terra, o bem e o mal vão se encontrar numa horripilante batalha, que pode mudar o destino dos homens.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFECIA: RENEGADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os anjos desertores procuram aqui na Terra o livro que revela o nome daquele que dará início ao Armagedon. Sabe-se apenas que é um homem com quatro marcas distintas no corpo, o Anti-Cristo. O guardião deste livro tão poderoso é a bela Allison que é perseguida sem dó por forças diabólicas. São cenas arrepiantes entre o bem e o mal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSOR ALOPRADO 2 - A FAMÍLA KLUMP[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Professor Aloprado, que já tinha feito grande sucesso trazendo Eddie Murphy no papel de vários membros da família Klump. O mais certinho é Sherman Klump, professor de química tímido e gordo que descobre uma fórmula para emagrecer e virar Buddy Love, um conquistador irresistível e arrogante. Nesta continuação o professor Sherman e sua namorada, a professora Denise (Janet Jackson), tentam eliminar Buddy Love do DNA do professor, mas o efeito acaba sendo o contrário.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSOR LAZHAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa escola primária de Montreal, Bachir Lazhar, um imigrante argelino é contratado para substituir uma professora que se suicidou na sala de aula. Ao mesmo tempo que ajuda os alunos a lidar com a dor, a sua recente perda é também revelada. Nomeado para o Oscar de Melhor Filme Estrangeiro, Professor Lazharé um conto mordaz e poderoso sobre um professor substituto que traz aos seus alunos humanidade, excelência e encanto.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSOR MARSTON E AS MULHERES-MARAVILHAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A não-convencional vida de Wiliam Marston (Luke Evans), psicólogo e inventor de Harvard que ajudou a tornar real o Detector de Mentiras e que também criou a Mulher-Maravilha, personagem dos quadrinhos, em 1941. Marston mantinha uma relação polígama envolvendo sua esposa Elizabeth Marston (Rebecca Hall), psicóloga e inventora, e Olive Byrne (Bella Heathcote), uma ex-aluna que virou acadêmica. Essa relação e os ideais feministas das duas mulheres foram essenciais para a criação da personagem.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSOR PESO PESADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott Voss (Kevin James) é um simples professor de biologia que tenta impedir que sua escola, para conter gastos, deixe de oferecer uma disciplina eletiva que considera importante. Sem saber o que fazer, ele decide se tornar um lutador de artes marciais mistas para tentar juntar uma boa quantidade de dinheiro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSOR POLVO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma floresta subaquática na África do Sul, um cineasta desenvolve uma amizade improvável com um polvo e descobre mais sobre os mistérios do mundo submarino.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSORA SEM CLASSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para a maioria, o ensino é uma profissão honrosa, exceto para Elizabeth. A desbocada e embriagada professora mal pode esperar para se casar com um homem rico e largar o emprego, mas assim que seu namorado a deixa, ela precisa repensar sobre seus planos. Quando Scott Delacorte, um professor substituto bonito e rico chega à escola, Elizabeth encontra nele uma saída para sua situação, mas terá de enfrentar a forte concorrência de Amy, uma colega popular e alegre.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFILE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é sobre um jornalista britânico que se infiltra nos canais de propaganda digital do ISIS[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFISSÃO DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack (John Cusac) precisa entregar uma misteriosa sacola a Dragna (Robert De Niro) e recebeu recomendações para não olhar, de maneira alguma, o que estava dentro dela. Disposto a cumprir a tarefa, ele vai encotrá-lo em um motel de beira de estrada.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFISSÃO DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plenos anos 70, o tráfico de drogas cresce e se espalha cada vez mais rumo aos quatro cantos do planeta. Nos Estados Unidos o elo principal é George Jung, que logo se torna o principal importador de cocaína do Cartel de Medelin, comandado por Pablo Escobar. Durante duas décadas, Jung foi um dos principais alvos do combate às drogas do governo americano e era quem fazia a conexão entre os EUA e a Colômbia.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFISSÃO SURFISTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O surfista de alma longboard Steve Addington (Matthew McConaughey) retorna a Malibu durante o verão e encontra a vibração corrompida em sua cidade natal.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFISSÃO, LADRÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank é um especialista em crimes com cofres e pedras preciosas e após ficar preso algum tempo, decide dar novo rumo a sua vida. Casa, família e trabalho estão em seus planos. Até que um chefe do crime lhe envolve em um último crime, que lhe dará o dinheiro para iniciar sua nova vida.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFISSÃO: MATADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike Locken é um dos principais membros de um grupo de espiões freelancer. Uma parte significativa de seu trabalho é para a C.I.A. e em um destes casos, seu parceiro George (Duvall) se volta contra ele deixando-o quase aleijado e forçando sua aposentadoria.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFISSÃO: REPÓRTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Locke é um repórter de televisão em locações no Deserto do Saara da África. É quente, suado, e tudo parece estar sujo. Voltando para o hotel depois de se perder e encalhar no deserto, ele descobre que o homem no quarto ao lado do seu morreu. Depois de decidir que não valia a pena viver mais sua própria vida, ele troca de identidade com o homem morto, pega o passaporte do homem, troca a foto, sua bagagem, e sua agenda de compromissos. Deixando a África, ele começa a cumprir os compromissos do homem morto, na esperança de que sua nova vida será mais interessante do que a sua antiga era.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROGRAMA ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para evitar que seu programa de TV seja cancelado, o nada brilhante apresentador Peter Gaulke (Steve Zahn) e sua equipe de desajustados tem uma última chance de virar o jogo e o ibope. Desesperados para permanecer no ar, eles bolam um plano para achar a mais estranha criatura na terra, o Pé Grande. Mas quando pigmeus assassinos, um guarda muito estranho e um peru amoroso ameaçam encurtar a expedição, a equipe do Programa Animal descobre que , mesmo com muito bom humor, a natureza é uma péssima mãe.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROGRAMA DE PROTEÇÃO PARA PRINCESAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a corte de um pequeno país é posta em risco, a princesa Rosalinda é colocada em um programa de proteção especial. Ela é levada para uma cidade rural e passa a lidar com os altos e baixos da vida de uma adolescente comum. Lá ela conhece Carter, com quem desenvolve uma bela amizade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROGRAMADA PARA MATAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2040, uma inteligência artificial mulher em um corpo robótico humanóide é hackeada pelo marido e forçada a sequestrar o filho do vice-presidente dos EUA para executá-lo ao vivo na televisão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO ALMANAQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens acaba descobrindo instruções secretas para montar uma máquina do tempo, e decidem construir o aparelho. No entanto, os efeitos são muito diferentes do que esperavam.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO BRAINSTORM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois brilhantes cientistas inventam um dispositivo capaz de gravar e reproduzir experiências sensoriais e acabam obtendo resultados devastadores quando um deles registra sua própria morte.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO CHINA 2: A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após tirar dos mares o temerário pirata Lo, Dragon ma (Jackie Chan) está de volta. De volta a terra, ele é enviado para a força policial onde deve eliminar a corrupção de um bairro do subúrbio. Em seu caminho, na tentativa de assegurar a simpatia e apoio da causa revolucionária, é preso em reviravoltas perigosas envolvendo patriotas chineses. O governo Manchu quer prender esses revolucionários e qualquer um que ficar em seu caminho está com sérios problemas, mesmo que sejam policiais. Para piorar as coisas, o último capanga de San-Pao, após testemunhar a derrota de seu líder pelas mãos de Dragon Ma, está querendo vingança a qualquer custo. Ação, aventura, suspense e muitos combates explosivos com a marca de muita diversão, características dos filmes de Jackie Chan.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO CHINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26325.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Hong-Kong, durante o Século XIX, os ingleses governavam a terra, porém os piratas dominavam as águas e durante meses vêm aterrorizando os mares. Relutante, a Guarda Costeira fornece o dinheiro para o combate aos piratas, mas eles têm muitos contatos, ou seja, oficiais subordinados que procuram de todas as formas, atrapalhar as tentativas de eliminá-los. Todos os planos para combatê-los, são sabotados pelo corrupto chefe de polícia e sua gangue. Dragon Ma (Jackie Chan), é um oficial da Guarda Costeira determinado a lutar contra a corrupção e acabar com as atividades dos piratas. Uma aventura com espetaculares cenas acrobáticas e sequências de ação de tirar o folêgo como não poderia ser diferente em um filme de Jackie Chan.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO CUPIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situada nos corredores da Austen Middle School, uma recém-solteira professora do ensino médio é secretamente criada com um pai divorciado depois que sua filha – uma de suas alunas – começa um negócio de casamenteira para um projeto escolar que ela designou para sua classe.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO DINOSSAURO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Médica acompanha pai e filho que querem fazer um documentário durante uma viagem ao Congo. Lá, eles descobrem criaturas que pensavam ter sido extintas... dinossauros. Agora, com uma câmera na mão para documentar tudo, eles lutam para sobreviver.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO EDEN[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ajudada por um ex-oficial militar, uma jovem mulher se torna uma fugitiva involuntária, depois de descobrir que o estado catatônico de seu filho pode estar no coração de uma conspiração global.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO FLÓRIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO GEMINI[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Brogan é um assassino de elite que se torna o alvo de um agente misterioso que aparentemente pode prever todos os seus movimentos. Ele logo descobre que o homem que está tentando matá-lo é uma versão mais jovem, rápida e clonada de si mesmo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO GUTENBERG[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A polícia de Hong Kong está caçando uma gangue de falsificação liderada por um "pintor" chamado de código principal. A gangue possui habilidades de falsificação excepcional, o que dificulta a distinção da autenticidade de sua moeda falsificada. O escopo de suas atividades criminosas se estende globalmente e atrai muito a atenção da polícia. Para quebrar a verdadeira identidade do "pintor", a polícia recruta um pintor chamado Lee Man para ajudar a resolver o caso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO ITHACA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estranhos acorda a bordo de uma nave alienígena. Divididos eles morrerão. Juntos, eles podem encontrar um caminho para casa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO MERCURY: OS SETE ESCOLHIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Projeto Mercury: Os Sete Escolhidos transporta os espectadores de volta para o fim da década de 1950 para contar a história dos primeiros astronautas americanos, conhecidos como os Mercury 7. Intercalando noticiários da época, gravações de áudio da missão da NASA nunca antes ouvidas e um material raro e nunca visto, esse documentário leva os espectadores de volta a um dos períodos mais dramáticos da história norte-americana.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO SECRETO, MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matthew Broderick trabalha para a força aérea, onde acaba envolvido em um projeto de experiências que envolve chimpanzés e simuladores de vôo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO SIBERTRON: PROGRAMADA PARA MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma terrorista do Médio Oriente é capturada pela CIA na Grécia, após um ataque a um mercado local. Transportada de volta aos EUA, a terrorista passa por uma operação em que é transformada numa máquina de matar cibernética. Agora a CIA tem uma arma secreta para enviar de volta ao Médio Oriente, mas por quanto tempo eles poderão controlá-la?[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO X: UMA FESTA FORA DE CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três garotos no último ano do colégio decidem fazer uma festa de aniversário para serem reconhecidos. Porém no decorrer da festa as coisas saem de controle.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO: ALF[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O alienígena mais simpático da galáxia volta neste divertido filme, no qual cientistas da NASA decidem matá-lo em um projeto militar voltado para a investigação sobre a vida extraterrestre. Contudo, usando todo seu carisma e encanto, Alf conquista o coração dos cientistas. Além da ajuda deles, Alf contará com a ajuda da família com a qual conviveu por muitos anos para livrá-lo de mãos malignas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROMESSA AO AMANHECER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De sua infância difícil na Polônia, passando por sua adolescência sob o sol de Nice, até suas proezas como aviador durante a Segunda Guerra Mundial, Romain Gary viveu uma vida extraordinária. Mas essa ânsia por viver mil vidas e se tornar um grande homem, ele deve a Nina, sua mãe. É o amor louco dessa mãe cativante e excêntrica que fará dele um dos maiores romancistas do século XX. Mas esse amor materno, sem limites, também será seu fardo por toda vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROMESSA É DÍVIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Plummer (Jason Lee) está cheio de problemas. Ele precisa pagar o primeiro ano da faculdade de sua sobrinha, Noreen (Tammy Blanchard), e ainda arranjar US$ 30 mil para cobrir a hipoteca da casa de sua namorada, Elaine (Leslie Mann). Sem outra alternativa e incentivado por Walter (Tom Green), seu melhor amigo, John decide então entrar para a vida de crimes, na intenção de conseguir o dinheiro necessário para cobrir suas despesas.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROMESSAS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um acidente deixa Clark Davis impossibilitado de trabalhar, sua família passa a proporcionar-lhe a ajuda de que necessita. E essa ajuda, chega também através de um estranho homem, que aparece para revelar um segredo e termina se apaixonando pela filha mais velha de Clark.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROMESSAS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joshua Connor perdeu seus três filhos na batalha de Galípoli, em 1919. Após a morte da mãe deles, Joshua promete que irá enterrá-la ao lado dos filhos. Desta forma, ele viaja até a Turquia decidido a recuperar os corpos deles, para que possa enterrá-los em sua terra natal. Por mais que o país esteja agora em paz, devido à derrota dos turcos para os ingleses, Joshua enfrenta muitas dificuldades para chegar ao campo de batalha onde eles teriam morrido. Ele recebe então a ajuda de Ayshe, uma mulher que está à espera do marido, enviado para a guerra, e de seu filho, o pequeno Orhan.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROMESSAS DE UM CARA DE PAU[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bud é uma dessas pessoas que além de pai solteiro, é descompromissado com a vida e tem como tarefas obrigatórias assistir TV, pescar e beber. Vive com sua filha Molly, uma jovem sonhadora que busca aprender coisas novas a cada dia e tenta fazer com que seu pai em uma grande enrascada e o futuro do país ficará nas mãos do grande cara de pau que pela primeira vez precisará olhar as coisas com um pouco menos de sarcasmo. Será que Bud conseguirá cumprir essa tarefa?[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROMETE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um velho chamado Živojin Marković (Aleksandar Berček), a viver numa aldeia remota reza para que o seu neto Tsane (Uroš Milovanović) vá à cidade (Užice), vender a sua vaca e traga de volta uma esposa. Na cidade, ele é suposto encontrar-se com o meio-irmão de seu avô. Mas esse homem está morto. Em vez disso, ele encontra dois netos deste homem, dois irmãos muito amáveis, que são, no entanto, pequenos criminosos e especialistas em demolição.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROMETHEUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de cientistas embarca em uma jornada espacial para descobrir a verdade sobre a origem da raça humana. No planeta de destino, eles encontram criaturas poderosas e revelações assustadoras.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRONTA PARA AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova Orleans. Marley Corbett é uma jovem divertida que tem medo de se entregar completamente em um relacionamento. Ela tenta usar o humor para impedir que os problemas se agravem, mas é pega de surpresa quando, ao visitar o médico Julian Goldstein, descobre que está com uma doença grave.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRONTO PARA RECOMEÇAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser demitido do emprego de vendedor, em boa parte devido ao alcoolismo, Nick Halsey descobre que foi despejado de sua própria casa pela esposa, que ainda por cima jogou todas as suas coisas no jardim. Sem reação, Nick simplesmente senta numa cadeira e lá fica bebendo cerveja. Frank Garcia, um amigo que é policial, lhe diz que legalmente ele pode ficar no local por cinco dias, caso realize uma venda no jardim. É o que Nick resolve fazer, colocando todas as suas coisas à venda.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRONTO, FALEI![/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto "bonzinho" resolve experimentar óculos misteriosos de realidade virtual, ele acaba perdendo a sua "voz interna" e diz tudo o que pensa em voz alta![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRONTO, FALEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem tímido e inseguro fala o que realmente pensa em emails que nunca tem coragem de enviar. Até que todos os seus rascunhos são enviados e ele precisa lidar com as consequências dos sentimentos que vinha escondendo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRONTOS PARA DETONAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois alucinados por lutas só se metem em confusão e fazem qualquer maluquice para ajudar seu herói favorito de luta livre, Jerry King, a reconquistar o cinturão de campeão[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROPOSTA INDECENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal enfrentando dificuldades financeiras resolve tentar a sorte em Las Vegas, mas nada consegue. No entanto, conhecem um milionário (Robert Redford) que oferece um milhão de dólares ao marido (Woody Harrelson) para permitir que sua mulher (Demi Moore) vá para cama com ele por apenas uma noite. De imediato há um choque por parte do casal, mas tal proposta significava o fim dos seus problemas. Só que eles não contavam com as consequências que tal oferta traria.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROTEGENDO O INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tobin Frost é um ex-agente da CIA procurado pela Agência por traição. Ele é perseguido por mercenários ao negociar um dispositivo eletrônico na Cidade do Cabo e sua única alternativa é pedir proteção ao agente Weston.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROTEGIDA POR UM ANJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel Carlson é uma famosa escritora de livros de mistério que fica arrasada quando Thomas, seu filho de 7 anos, morre afogado em sua casa em Primrose Hill. Um ano após o acidente ela ainda se sente sem condições de voltar a escrever, apesar de ter recebido um adiantamento de sua editora como forma de incentivo. O casamento dela com Brian também não anda bem, o que faz com que sua amiga Sharon alugue uma cabana em uma pequena e remota vila, para que Rachel possa relaxar. Ela aceita a oferta e aos poucos se adapta à tranquilidade do lugar. Lá Rachel também se envolve com Angus McCulloch, um faroleiro que trabalha e mora em uma ilha deserta próxima à vila. Quando Rachel enfim acredita que possa retornar à sua vida normal ela passa a receber estranhas e ameaçadoras mensagens, supostamente enviadas por seu filho, avisando-a de que corre perigo. Sem saber se as mensagens são reais ou fruto de sua imaginação, ela começa a acreditar que está enlouquecendo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROTETORES DO UNIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas montanhas de Zu, na China, existem diversas lendas. A mais famosa versão sobre seres imortais, capazes de voar com suas espadas, perseguindo o vento e as estrelas. Quando um ser maligno e poderoso prepara-se para aniquilar todos os clãs estabelecidos nas montanhas Zu, um líder da região passa a organizar um grupo de resistência contra as forças do mal. Agora, com um grupo de poderosos guerreiros formado e cada um utilizando as suas habilidades especiais, eles deverão usar seus poderes e suas armas com sabedoria e coragem para estabelecer a paz nas montanhas Zu e destruir de uma vez por todas as ameaças malignas que pairam sobre o local.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROUD MARY - A PROFISSIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Levando uma vida de assassina, uma mulher (Taraji P. Henson) tem seu estilo de vida revirado quando conhece um jovem garoto que desperta nela um instinto materno que ela nunca havia sentido antes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROVA DE FOGO - UMA HISTÓRIA DE VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com apenas 11 anos de idade, Akeelah tem um incrível talento com as palavras. E, apesar da oposição de sua mãe, ela não desiste do objetivo de participar de um concurso de soletração.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROVA DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Segunda Guerra Mundial, quatro homens são recrutados para formar o primeiro esquadrão de pilotos negros da Força Aérea dos Estados Unidos. Quando eles chegam à base de Tuskegee, percebem que terão de enfrentar também o preconceito, mas superam todas as dificuldades. Drama baseado numa história real, estrelado por Laurence Fishburne e Cuba Gooding Jr.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROVA DE REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gemma visita Sarajevo com seu filho, Pietro. Há 16 anos atrás eles escaparam da cidade assolada pela guerra, quando o pai da criança ficou e acabou morrendo. Enquanto ela tenta reparar a relação com o filho, uma revelação força Gemma a encarar a perda, as consequências da guerra e o poder de redenção do amor.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROVA DE VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice Bowman é viajada e experiente, mas nada a podia preparar para isto. Rebeldes de um país latino-americano em convulsão raptaram o seu marido e estão a pedir um resgate. O valor: 3 milhões de dólares. Meg Ryan interpreta o papel de Alice e Russell Crowe é Terry Thorne, o especialista em libertação de reféns que se torna a única esperança de Alice para manobrar um jogo perigoso com terroristas que dão mais valor ao dinheiro que à vida, num filme recheado de suspense, considerado pela Time como um dos 10 melhores do ano. Tayler Hackford dirige, dominando com firmeza a tensão emocional, à medida que Terry e Alice tentam descobrir os criminosos e salvar o refém (David Morse)... ao mesmo tempo que ambos se defrontam com a preocupante descoberta de que estão atraídos um pelo outro.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROVA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23754.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Repentinamente, em uma escola de uma pequena cidade no Ohio, os professores começam a agir estranhamente. Dois estudantes escondidos em um armário testemunham dois professores matando a enfermeira do colégio, mas logo a vítima aparece viva e eles logo concluem que algum alienígena está se apossando do corpos. Assim, o medo toma conta deles e de seus amigos, pois qualquer um pode ser dominado por este ser que ninguém sabe de onde veio, mas parece ter um objetivo definido: possuir todos os terrestres que surjam na sua frente.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROVOCAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ted Cole (Jeff Bridges) tem uma carreira brilhante como escritor de livros infantis. Casado com Marion (Kim Basinger), eles vivem em um condomínio de luxo em Nova York. Um trágico acidente ocorrido anos atrás fez com a vida de Ted e Marion mudasse, sendo que nos anos seguintes ocorreram vários casos de infidelidade mútua entre eles. É quando Eddie O'Hare (Jon Foster), um jovem que deseja aprender as técnicas de Ted, passa a ser seu novo assistente. Ao passar o verão com o casal Eddie modifica a vida de ambos e faz com que relembrem as feridas do passado.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÓXIMA FASE - FUGINDO DE RANCALA[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um gerente de arcade percebe que seu irmão foi transportado para um videogame perigoso, ela e seus dois melhores amigos o seguem para o mundo virtual, lutando contra criaturas perigosas e um senhor da guerra que não pára por nada para mantê-los no jogo e fazê-los parte do seu exército.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÓXIMA PARADA: APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma misteriosa catástrofe transforma os Estados Unidos em uma zona de guerra, um homem decide cruzar o país com seu futuro sogro em busca da noiva grávida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÓXIMA PARADA: BAIRRO BOÊMIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O retrato de jovens pretensiosamente boêmios. Um judeu aspirante a ator sai do apartamento dos pais no Brooklyn em busca de sua sorte na vida boêmia de Greenwich Village em 1953. Ele luta para entender seus sentimentos sobre a natureza dominante de sua mãe, enquanto também tenta manter seu relacionamento com sua namorada. (e 18 - Estimado 18 Anos)[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÓXIMA PARADA: LAR DOCE LAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles são perigosamente fofos! A caçada começa quando um grupo de animaizinhos letais (e um coala-celebridade chamado Pelúcio) escapa do parque onde vivem na Austrália e tentam voltar para seu lar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROXY[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esther (Alexia Rasmussen) esá grávida e certo dia quando está caminhando para casa ela é atacada, sendo desfigurada, por um agressor. Mas o que era para ser horrível acaba parecendo ser depois algo bom, pois quando Esther vai para um grupo de apoio ela encontra consolo. Sua vida, que costumava ser de tristeza e solidão, agora está aberta à amizade, compreensão e até aceitação. Mas, no entanto, a amizade e compreensão podem ser coisas muito perigosas quando são aceitas por pessoas erradas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOMAGIA - A ARTE DA CURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Explora o trabalho terapêutico do diretor Alejandro Jodorowsky, mostrando por meio de atos reais, o que é psicomagic, seu princípio, como é praticado e como é aplicado na vida. Jodorowsky trabalha diretamente com pessoas reais, sofrendo que estão ansiosas para resolver seus problemas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICONAUTAS, OS FILHOS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Presos a uma ilha em um mundo pós-apocalíptico, o adolescente Dinky e seus amigos planejam um perigoso plano de fuga na esperança de encontrar vida melhor. Enquanto isso, seu velho amigo Birdboy, perseguido pela polícia e assombrado por demônios, se isolou do mundo. Mas ninguém sabe que ele carrega um segredo que pode mudar o mundo para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOPATA AMERICANO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudante universitária, com grande interesse por assassinos em séries, está determinada a eliminar qualquer pessoa que se interponha entre ela e seu objetivo de se tornar professora assistente.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOPATA AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, em 1987, o belo jovem profissional Patrick Bateman tem uma segunda vida como um horrível assassino em série durante a noite. O elenco é formado pelo detetive, a noiva, a amante, o colega de trabalho e a secretária. Esta é uma comédia de humor seco que examina os elementos que transformam um homem em um monstro.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de vinte e dois anos internado em um sanatório, Norman Bates (Anthony Perkins) é considerado apto para se reintegrar à sociedade. Ele então retorna à velha mansão e ao seu motel, mas algumas pessoas o consideram ainda perigoso e tentam evitar sua reintegração na sociedade.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norman Bates (Anthony Perkins) segue no comando de seu pequeno hotel. Para ajudá-lo nas tarefas do local ele contrata Duane (Jeff Fahey), um guitarrista que topa qualquer emprego por dinheiro. Ele tem duas novas hóspedes: Maureen Coyle (Diana Scarwid), que deixou há pouco tempo o convento em que vivia, e Tracy Venable (Roberta Maxwell), uma jornalista que está preparando um artigo sobre serial killers. Logo Norman se apaixona por Maureen, mas alguém vestido como sua mãe passa a matar as pessoas que rondam o hotel, uma a uma.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE 4 - A REVELAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Norman Bates (Anthony Perkins) deixou a clínica mental onde estava internado, após alguns anos no local. Ele se casou com a enfermeira Connie (Donna Mitchell), que espera um filho seu. Entretanto, Norman teme que seu filho tenha os mesmos problemas mentais que ele teve. Um dia, ao ouvir um debate em um programa de rádio, onde o matricídio está em discussão, Norman resolve ligar para lá. Ele passa a contar uma série de fatos ocorridos em sua infância, envolvendo sua mãe Norma (Olivia Hussey).[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marion rouba uma grande quantia de seu patrão e foge da cidade, eventualmente parando em um motel remoto. Lá, ela é servida por Norman Bates, uma pessoa muito estranha, mas dócil, que ela sempre escuta discutindo com sua mãe controladora. Marion é brutalmente assassinada após aquela noite; Norman encontra e esconde o corpo. Quando um detetive e a irmã de Marion visitam o motel para investigar, eles descobrem a terrível verdade.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marion Crane é uma secretária que rouba 40 mil dólares da imobiliária onde trabalha para se casar e começar uma nova vida. Durante a fuga à carro, ela enfrenta uma forte tempestade, erra o caminho e chega em um velho hotel. O estabelecimento é administrado por um sujeito atencioso chamado Norman Bates, que nutre um forte respeito e temor por sua mãe. Marion decide passar a noite no local, sem saber o perigo que a cerca.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCH-OUT[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenny, um fugitivo surdo que acabou de chegar no distrito de Haight-Ashbury de São Francisco para encontrar seu irmão há muito perdido, um misterioso escultor barbudo conhecido pela cidade como o buscador. Ela cai com uma banda psicodélica, Jim de Mumblin, cujos membros incluem Stoney, Ben e Elwood. Eles escondê-la do fuzz em sua almofada de acidente, uma casa vitoriana lotada de miçangas de amor e casais de garganta. Mumblin 'Jim's Truth' Procurando a Friend Dave considera a busca de sucesso da banda "jogando jogos", mas ele concorda em ajudar Jennie de qualquer maneira.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCH 2: LASSIE ESTÁ DE VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser emboscado em um caso e abandonado à própria sorte, o chefe de polícia de Santa Bárbara, Carlton Lassiter, começa a ver coisas impossíveis em sua clínica de reabilitação, levando Shawn e Gus a se juntarem ao caso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCH 3: ESTE É O GUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inicia-se na véspera do casamento forçado entre Gus e Selene (Jazmyn Simon) e do nascimento de seu primeiro filho, “Baby Guster”. Antes que as núpcias possam acontecer, Shawn e o ‘Noivozilla’ Gus devem embarcar em uma missão para rastrear o ex-marido de Selene. Enquanto isso, Lassiter (Timothy Omundson) luta com o futuro de sua carreira.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCH: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Especial de Natal da série Psych, cancelada em 2014. Aqui, a famosa gangue terá que se reunir novamente quando as vidas de Shawn (James Roday) e Gus (Dulé Hill) passam a ser ameaçadas por Thin White Duke (Zachary Levi), um assaltante misterioso com planos sórdidos envolvendo os dois.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCHO-PASS: FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 2116, o governo japonês começa a exportar o “Sistema Sybil” e seus drones não tripulados para vários países em crise em todo o mundo. Um país no meio de uma guerra civil, SEAUn (União dos Países do Leste Asiático) utiliza o Sybil como um experimento. Com o novo sistema, a cidade costeira de Shambala Float alcança paz e a segurança temporária. Mas quando terroristas de SEAUn são enviados para o Japão e atacam o sistema central de Sybil por dentro, um policial de Shambala Float, Tsunemori, viaja para investigar o incidente. No Japão ele procura entender a verdadeira justiça neste novo território.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCHO COP 2: O RETORNO MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo está preparado para uma grande festa de despedida de solteiro num edifício de escritórios: as bebidas e drogas já foram compradas, os amigos foram convidados e as strippers estão prontas para tirar a roupa. Só que os rapazes em busca de diversão não contavam com um penetra: o policial psicopata Joe Vickers, que volta em busca de novas vítimas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCHO COP: NINGUÉM ESTÁ EM SEGURANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens casais vão curtir um final de semana numa casa de campo afastada da civilização, para comemorar a fortuna que ganharam com investimentos no mercado de ações. Lá, eles se tornarão presa fácil do policial psicopata Joe Vickers, que começa a caçá-los e matá-los um a um sem motivo aparente.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCHO GOREMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Mimi e Luke involuntariamente ressuscitam um antigo senhor alienígena. Usando um amuleto mágico, eles forçam o monstro a obedecer a seus caprichos infantis e, sem querer, atraem uma galeria de assassinos intergalácticos para uma pequena cidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCHOKINESIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao adquirir superpoderes, um homem embarca em uma jornada para ajudar sua filha e as pessoas ao seu redor, mas descobre que a vida de super-herói não é fácil.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCHOPATHS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pedaço de conjunto psicodélico e psicodélico que segue vários assassinos seriais ao longo de uma única noite.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCHOPHONIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um marido feminino é brutalmente assassinado e lançado, ela entende a ajuda de um especialista paranormal para analisar chamadas telefônicas estranhas de seu telefone e suas investigações a levam a um grupo de swingers que expõem a vida dupla do marido.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCHOS[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando três jovens mulheres recebem vídeos chocantes anonimamente, um pesadelo é despertado que inflama uma sede de vingança sangrenta. Eles embarcam em uma jornada para localizar a casa, seu captor sádico e descobrir a verdade por trás dessas portas trancadas. Mas a revelação mais chocante dessa conto de refrigeração é as identidades das vítimas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCHOSIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um serial killer libera seu desejo de sangue em um isolado parque florestal. Anos depois uma escritora de terror muda-se para uma área rural da Inglaterra e é atormentada por terríveis assombrações de um massacre, chegando ao limite da loucura.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PTERODACTYL[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vulcão dormente profundo com a floresta turca é um segredo mortal. Perfeitamente preservado, um ninho de ovos pterodáctilos estão prontos para chocar ...[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUFF: O URSINHO GULOSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em três deliciosas aventuras, Puff e seus amigos enfrentam uma enchente, se envolvem com um enxame de abelhas e se divertem com um tigre saltador![/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PULANDO A VASSOURA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sabrina Watson (Paula Patton) e Jason Taylor (Laz Alonso) se conheceram por acaso e acabaram se apaixonando. Só que ele pertence a uma família simples, enquanto ela é de um nível social mais elevado. Acontece que nem mesmo a resistência das respectivas mães, a senhora Watson (Angela Bassett) e a senhora Taylor (Loretta Devine) parece ser capaz de inibir esse relacionamento e o casamento vai reunir as duas famílias "bem" diferentes num local pra lá de privilegiado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PULLIKARAN STARA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rajakumaran, um professor talentoso e também um treinador para outros funcionários de ensino. Sua maneira de comunicação e método que ele adota enquanto ensina, faz dele o favorito de todos. A história dá uma vez quando duas mulheres de duas gerações diferentes se deparam com sua vida e a mudam para melhor ou pior.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PULP FICTION: TEMPO DE VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vincent Vega (John Travolta) e Jules Winnfield (Samuel L. Jackson) são dois assassinos profissionais que trabalham fazendo cobranças para Marsellus Wallace (Ving Rhames), um poderosos gângster. Vega é forçado a sair com a garota do chefe, temendo passar dos limites. Enquanto isso, o pugilista Butch Coolidge (Bruce Willis) se mete em apuros por ganhar uma luta que deveria perder.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PULP: UM FILME SOBRE A VIDA, A MORTE E SUPERMERCADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sheffield, 1988, ‘The Day That Never Happened’. Depois de um concerto de despedida desastroso na sua terra natal, os Pulp mudam-se para Londres em busca de sucesso. Encontram o seu caminho da fama mundial nos anos 90, com hinos como “Common People”, “Disco 2000” e “Babies”. Em 2012 voltam a Sheffield para darem o último concerto na Grã-Bretanha: o que poderia correr mal? Com uma actuação única nas suas carreiras para este filme, a banda partilha as suas ideias sobre a fama, o amor, a mortalidade e... a manutenção de um carro.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PULSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes decide investigar o estranho suicídio de uma colega. Alguns dias após sua morte, ela entra em contato através de e-mails, solicitando ajuda. É o início de uma série de contatos através da tecnologia existente, incluindo celulares e internet, que permite acesso a um mundo desconhecido e perigoso.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PULSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pulso inteligente de eletricidade se move de casa para thouse, aterrorizando os ocupantes através de seus próprios eletrodomésticos. Tendo já destruído uma casa em um bairro tranquilo, o pulso se encontra em casa de um menino e seu pai divorciado.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PULSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano após o estudante de medicina, Hannah Carter se assustou no teatro de operações quando sua mãe morreu, ela voltou para retomar seus estudos em meio a rumores de sua instabilidade. Um thriller sobrenatural salpicado ao sangue, da caneta do médico aclamado que o escritor Paul Cornell, pulso é um conto de experimentos médicos secretos, covers e um hospital de ensino do NHS, onde literalmente tudo pode acontecer.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PULSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na imensa cidade de Tóquio, a escuridão da vida após a morte esconde alguns de seus habitantes que estão desesperadamente tentando escapar da tristeza e isolamento do mundo moderno.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPING IRON: O HOMEM DOS MÚSCULOS DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme documentando é comumente referido como "A Idade do Ouro" do fisiculturismo, uma época na qual massa e tamanho importavam menos, e a simetria e definição do corpo era preferida. O documentário segue duas principais competições, o Mr. Universo da IFBB (para amadores) e o Mr. Olympia (para profissionais) em Pretória, África do Sul. Embora o documentário foque em Arnold Schwarzenegger, muitos outros fisiculturistas notáveis fazem aparições, incluindo Lou Ferrigno, Franco Columbu, Mike Mentzer, Robby Robinson, Mike Katz, Albert Beckles, Ken Waller, Frank Zane, Paul Grant, Ed Corney, Serge Nubret e Danny Padilla, todos campeões talentosos em suas categorias.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPKIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As irmãs da irmandade da Carolyn estabeleceram pontos turísticos sobre o prêmio da Sorority of the Year e os atletas desafiados são seus ingressos para o troféu. Mas quando a rainha das formals se encontra mentorizando a abóbora, um atleta com deficiência, seus dois mundos colidem.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPKINHEAD 4 - MALDIÇÃO SANGRENTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À medida que o ciclo interminável de violência entre os Hatfields e os McCoy prossegue, e o amor verdadeiro entre dois jovens - Jodie Hatfield e Ricky McCoy - apaixonados é ameaçado por suas famílias, uma tragédia juvenil evoca o temível demônio da vingança Pumpkinhead (que traz ainda maiores horrores) para reivindicar a vida daqueles que causaram a morte de um jovem inocente.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPKINHEAD: DE VOLTA DAS CINZAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os moradores de um pequeno vilarejo do sul descobrem que o médico da cidade tem vendido os órgãos de seus entes queridos e jogado os corpos em um pântano, eles pedem para a velha feiticeira, Haggis, invocar a fúria do demônio conhecido como Pumpkinhead e vingar os parentes profanados.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPKINHEAD: O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estranhos assassinatos aterrorizam a cidade de Ferren Woods. O xerife local investiga e descobre que o responsável é o espírito de criatura assassinada no local há anos, que busca vingança. Continuação de 'A Vingança do Diabo'.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNHAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa província distante, Prana é a escolhida para se casar com Ozu, líder de sua aldeia. Quando o jovem Kalki chega ao lugar, eles se apaixonam, mas Ozu quer impedir que esse amor seja consumado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNHOS DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Xangai, um ex-campeão de artes marciais mistas e herdeiro de uma corporação multibilionária jurou nunca mais lutar no ringue depois de matar acidentalmente seu oponente durante sua última luta. Mas quando seu irmão é morto em um torneio de boxe underground, ele não tem escolha a não ser se juntar a Maiwen, uma informante da polícia, para investigar a morte dele - e eles acabam descobrindo uma grande conspiração.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNHOS DE AÇO: UM LUTADOR DE RUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Philo Beddoe (Clint Eastwood) é um caminhoneiro que participa de um campeonato de briga em um bar que faz com que ganhe mais dinheiro do que em seu negócio de conserto de carros. Ele decide abandonar as lutas, mas logo a Máfia organiza um novo campeonato e o obriga a participar.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNHOS DE CAMPEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esperando a perda usual, um gerente de boxe ocupa subornos de um gângster de apostas sem contar seu lutador.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNHOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama inspirado na história de Chuck Wepner, boxeador peso-pesado que inspirou a saga Rocky, ele era vendedor de bebidas na cidade de Nova Jersey, mas entrou no ringue 15 vezes com o maior pugilista do mundo, Muhammead Ali.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNHOS DE SERPENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chien Fu é um jovem órfão que trabalha como faxineiro numa academia de Kung Fu. Chien é espancado constantemente pelos professores da academia até que encontra um velho mestre que lhe ensina técnicas do Estilo do Punho da Serpente que lhe permitem defender-se, proteger a escola e por fim ajudar o mestre contra seu perseguidor, um grande mestre do temível clã do Estilo da Garra de Águia.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNIDO PELO PRÓPRIO SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pai de Jim Slater morreu na emboscada Apache em Gila Valley, e o rapaz nunca o conheceu. Ele agora está buscando o único sobrevivente do massacre, que supostamente despareceu com um monte de ouro. No caminho, ele acaba com várias pessoas à sua caça, e encontra repetidamente a liberal Karyl Orton, que parece estar um uma missão semelhante à sua. Mas um novo rompante Apache e uma iminente guerra poderão atrapalhar seus planos.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNISHED[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha de um magnata é encontrada morta por overdose de cocaína após ser sequestrada. Nada poderá impedi-lo de vingar-se dos envolvidos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNISHMENT PARK[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste documentário fictício, as prisões da U.S. são de capacidade, e o presidente Nixon declara um estado de emergência. Todos os novos prisioneiros, a maioria dos quais estão conectados ao movimento antiwar, agora recebem a escolha do tempo de prisão ou passando três dias no parque de punição, onde serão caçados para o esporte por autoridades federais. Os prisioneiros invariavelmente escolhem a última opção, mas aprendem que, entre o calor do deserto e os policiais brutais, suas chances de sobrevivência são finas.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUP STAR 3: TURNÊ MUNDIAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pup Star está de volta maior do que nunca! Agora o torneio musical para cães é um evento mundial! Depois de se tornar uma estrela internacional, Tiny, a adorável Yorkie, se junta à turnê mundial do Pup Star como jurada e celebridade. Ao viajar pelo mundo, cada jurado escolhe um talento que irá competir pelo troféu de campeão mundial.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUPPET MASTER X: AXIS RISING[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mestre de marionetes X segue os personagens de Danny enquanto ele tenta resgatar sua namorada Beth com a ajuda dos fantoches de Toulon. No entanto, a ajuda deles é curta e acaba sendo roubada por Ozu (Terumi Shimazu). Danny e Beth devem tentar resgatar os fantoches enquanto tentam se defender contra um novo lote de fantoches. Enquanto isso, o comandante ocultista Moebio está tentando usar o soro que anima os fantoches para criar uma raça principal e assumir o mundo[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUPPET MASTER: AXIS OF EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um hotel estadado durante a altura da Segunda Guerra Mundial, o jovem Danny Coogan sonha em se juntar ao esforço de guerra. Após o assassinato do hóspede do hotel, Sr. Toulon por Assassinos Nazistas, Danny encontra a caixa do velho de fantoches misteriosos e é repentinamente empurrado em uma batalha todos os seus. Ele descobre que Nazis Max e Klaus, junto com belo sabotor japonês Ozu, planejam atacar uma planta de fabricação secreta americana. Depois que sua família é atacada e sua namorada Beth é sequestrada, cabe a Danny e os fantoches mortais vivos para impedir esse eixo do mal.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUPPET MASTER: AXIS TERMINATION[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Cabilete Master XI - Terminação do eixo, o capítulo final da eixo Saga, encontramos nossa banda heróica de fantoches letais - lâmina de fantoches, pinhead, tunnelador, bobo da bunda, seis atiradores e mulher sanguessuga, juntando forças com uma equipe secreta de agentes aliados, Todos os mestres de poderes psíquicos, enquanto enfrentam unidos contra um novo monte de adversários nazistas do mal e sua coleção de fantoches de eixo vicioso em um showdown que decidirá o futuro do mundo livre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUPPET MASTER: THE LEGACY[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter Hertz diz a uma mulher as histórias passadas sobre os fantoches, mas secretamente quer matá-los.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUPPET MASTER: THE LITTLEST REICH[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um recentemente divorciado homem descobre uma boneca de lâmina de condição de hortelã no armário do irmão falecido e planeja vender o brinquedo em uma convenção em Oregon comemorando o 30º aniversário dos infames assassinatos de toulon. Todo o inferno se solta durante o leilão quando uma força estranha anima todos os fantoches por toda a convenção, colocando-os em uma mistura sangrenta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PURA ADRENALINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens amigos em busca de um lugar ao sol acabam tornando-se foragidos. Mas cada um tem seu sonho particular: Anthony, o de encontrar um amor verdadeiro; Bob, o de ter uma família; e Dignam, o de ser um gângster respeitado.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PURA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste sensual estudo da paixão, uma mulher divorciada começa uma intensa relação com um misterioso diplomata casado. Cega pelo desejo, ele se torna uma obsessão pela qual ela está disposta a fazer qualquer coisa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PURE COUNTRY: PURE HEART[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para Ada e Piper Spencer, cantar é tão natural como respirar. Abençoadas com talento e determinação, estas irmãs esperam realizar o seu sonho de se apresentarem nos palcos de Nashville. Mas há um segredo de família que as raparigas nunca conheceram. Nos seus anos mais novos, o pai perseguiu os seus próprios sonhos musicais antes de conhecer a mãe, antes de se juntar aos fuzileiros, e antes de perder a vida no Iraque há muitos anos. Ada e Piper nunca chegaram a conhecer o pai. Mas a descoberta por acaso de uma carta leva as raparigas numa busca para descobrir quem ele realmente era. À medida que aprendem a verdade sobre o pai e as escolhas que fez, também têm uma melhor compreensão de si mesmos e do vínculo especial que mantém a sua família unida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PURE HEARTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agnese e Stefano são profundamente diferentes. Ela é apenas dezessete anos, vive com a mãe dela - uma mulher dura e dedicada - é um italiano regular e está prestes a ter um voto de castidade para durar até o casamento. Ele tem vinte e cinco anos, tem um temperamento violento e um passado difícil para trás. Ele trabalha como diretor em um parque de estacionamento que faz fronteira com um acampamento cigana. Sua reunião inesperada engendra um verdadeiro sentimento, feito de pequenos momentos roubados e ajuda mútua.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUREZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pureza é um filme sobre uma mulher muito simples do interior do Brasil, que se vê obrigada a se lançar no mundo em uma perigosa jornada para tentar encontrar seu filho, vítima do trabalho escravo contemporâneo em uma fazenda nas profundezas da Amazônia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PURITY FALLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do marido, uma mãe se muda com o casal de filhos para a idílica Purity Falls, onde o menino se envolve em uma espiral de acontecimentos que cercam um negócio local.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PURL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Purl conta a história de uma bola de tricô rosa que acabou de ser contratada por uma empresa composta apenas por homens e encontra muitas dificuldades para conseguir se adaptar à rotina tão corrida e ao convívio tão complicado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PURO-SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas meninas adolescentes no subúrbio de Connecticut se reconectam numa amizade improvável após anos distantes. No processo, elas aprendem que nenhuma das duas é o que aparenta ser - e que um assassinato pode resolver ambos os seus problemas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PURPLE RAIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vítima de sua própria ira, Kid é um músico de Minneapolis que se dedica à banda Revolution para escapar de uma vida doméstica tumultuada através da música. Enquanto evita cometer os mesmos erros que seu pai, Kid circula por clubes e tem um relacionamento conturbado com Apollonia, uma cantora cativante. Mas outro músico, Morris, quer roubar a atenção de Kid e de sua namorada.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUSHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma semana na vida de Frank, um pequeno traficante que está devendo dinheiro para o maior chefão do crime da cidade. Todas as tentativas de obter a grana para pagar a dívida dão errado, empurrando o sujeito para situações cada vez mais extremas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUSSY RIOT: A PUNK PRAYER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No inverno de 2011, depois de uma eleição controversa, Vladimir Putin foi reinstalada como presidente da Rússia. Em resposta, centenas de milhares de cidadãos subiram em todo o país para desafiar a legitimidade da regra de Putin. Entre eles estavam um grupo de jovens, radicais-feministas punk roqueiros, mais conhecidos como Riot Riot. Vestindo balaclavas coloridas, calças justas e vestidos de verão, eles entraram na catedral mais venerada de Moscou e ousaram cantar "Madre Mary, banir Putin!" Agora eles se tornaram vítimas de um julgamento "show".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUTNEY SWOPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Swope - o único homem negro no conselho executivo de uma empresa de publicidade - é acidentalmente colocado no comando após a morte do presidente.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PWERA USOG[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de um grupo de brincalhões que assusta uma garota sem-teto e acidentalmente ferindo-a. Um por um, eles começam a encontrar uma sombra cujo brilho faz com que eles caiam gravemente doentes e morram.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PYAAR KA PUNCHNAMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amor focada em um ex-lutador de boxe Cheol-Min e a operadora de telemarketing cega Jung-Hwa[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PYEWACKET: ENTIDADE MALIGNA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leah, uma adolescente frustrada e angustiada, desperta algo no bosque quando ela ingenuamente executa um ritual oculto para evocar uma bruxa para matar a sua mãe.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PYTHON: A COBRA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma secreta organização cria uma máquina-assassina: uma cobra python com seu tamanho e resistência alterados. Agora, a experiência está fora de controle. Quem poderá salvá-los desse grande mal?[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Q - A SERPENTE ALADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A polícia de Nova York está confusa por relatos de um lagarto gigante que foi visto em torno dos telhados de Nova York, até que o lagarto começa a comer pessoas. Um ex-con out-of-work é a única pessoa que sabe a localização do ninho do monstro e está determinada a transformar o conhecimento para sua vantagem, mas sua aposta pagará ou vai acabar como comida lagarto?[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Q & A - SEM LEI, SEM JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem advogado distrital que procura provar um caso contra um detetive policial corrupto encontra um ex-amante e seu novo protetor, um chefe do crime que se recusa a ajudá-lo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Q SEXUAL DESIRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num momento em que o país está com dificuldades , quando a sociedade está a lutar contra uma grande onda de desemprego. uma personagem, que simboliza o desejo, vai virar a vida de vários estrangeiros...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUADRILHA DE SÁDICOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens pilotos de motocross saem através do deserto e são presos em uma antiga fazenda de mineiração. Eles logo percebem que estão sendo vigiados por um grupo de canibais selvagens desconhecidos para o mundo civilizado.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUADRILHA DE SÁDICOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem de carro pela Califórnia, a família Carter resolve pegar um atalho. Para sua desgraça encontraram um grupo de canibais que transforma suas vidas num pesadelo infernal.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUADROPHENIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Londres de 1964 Jimmy Cooper é um membro de uma gangue Mod - jovens bem vestidos que dirigem vespas Lambretta. Os mods estão sempre brigando com os Rockers, que vestem jaquetas de couro e dirigem motocicletas. Desiludido com seus pais e seu emprego, Jimmy só encontra uma válvula de escape para sua angústia adolescente quando está com seus amigos mods Dave, Chalky e Spider. Um feriado de três dias é a desculpa para a rivalidade entre as duas gangues chegar às vias de fato, enquanto ambas descem para a cidade litorânea de Brighton para o confronto definitivo.Quadrophenia é uma reflexão sobre a Grã-Bretanha pré-Tatcher, documentando o narcisismo movido a anfetaminas da cultura jovem dos anos 60. Em 2004 a revista Total Film elegeu Quadrophenia o 35º melhor filme britânico de todos os tempos.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUAL É O NOME DO BEBÊ?[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com mais de quarenta anos de idade, Vincent (Patrick Bruel) vai ser pai pela primeira vez. Radiante, ele é convidado pela irmã e o cunhado para jantar, em companhia de sua esposa e de um amigo de infância. Enquanto a esposa não chega, os amigos começam a fazer perguntas sobre a paternidade, até chegar à inevitável questão sobre o nome do bebê. Quando Vincent finalmente anuncia o nome escolhido, o caos se instala na família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUAL SEU NÚMERO?[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher decide procurar vestígios de sentimentos verdadeiros nas suas relações amorosas passadas. Será que algum dos 20 homens com os quais se envolveu realmente a amou?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUALQUER GATO VIRA-LATA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tati e Conrado, que terminam juntos o primeiro filme, viajam a Cancún, onde ele participa de uma conferência para o lançamento de seu livro. Lá, ela aproveita a ocasião para pedi-lo em casamento, com transmissão via internet para todos os amigos no Brasil. Mas, ao responder, Conrado solta apenas um "Posso pensar?". A moça, então, se decepciona e Marcelo, ex de Tati, volta a ter esperanças. Para complicar, Ângela, a ex de Conrado, também é convidada para o mesmo evento no México, onde também está lançando um livro, cuja tese bate de frente com a dele.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUALQUER GATO VIRA-LATA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tati gosta de Marcelo que gosta de namoras muitas garotas. Sincera (às vezes em excesso), Tati demonstra seu amor, mas só consegue afastar Marcelo. Ao assistir a uma palestra do jovem professor e biólogo Conrado, ela tem uma ideia: aplicar as polêmicas teorias dele em seu relacionamento. Conrado desenvolve um guia técnico de sedução a partir da teoria de Charles Darwin, comparando o comportamento dos jovens namorados com o dos animais. A bela cobaia é aplicada e tudo parece dar certo na reconquista de Marcelo. A experiência "científica" se complica quando o envolvimento do professor com a aluna deixa um cheiro de romance no ar.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUAM - O NOVO MILIONÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um segurança se torna milionário repentinamente. Ele vai aproveitar a fortuna para viajar pelo mundo[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO 8 SINOS TOCAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma veia semelhante a filmes de vínculo, um agente britânico Philip Calvert está em uma missão para determinar o paradeiro de um navio que desapareceu perto da costa da Escócia.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO A MULHER SE OPÕE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jornalista bêbada, Jerry Corbett, é resgatada de sua névoa alcoólica por uma herdeira, Joan Prentice, cujo amor sobe e incentiva-o a escrever uma peça, mas ele volta para a Dipsomania.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO A MULHER SOBE A ESCADA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mama, mais conhecida por Keiko, uma gueixa de meia-idade tem que decidir se aceita casar-se ou se abre um bar por conta própria. A família querendo dinheiro, os clientes querendo atenção, e ela está sempre endividada. A vida de uma gueixa é analisada, assim como o sistema que aprisiona, e por vezes mata, quem nele sobrevive. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO A NOITE DESCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem médico fazendo uma pausa do trabalho é baleado na cabeça, e a polícia não consegue encontrar uma pista, mesmo para um possível motivo. O Inspetor Al Gordon (John Alexander) decide que ele tem que colocar alguns homens de plantão no hospital, e um deles é Fred Rowan (Richard Conte), um detetive com experiência como médico do exército, mascarado como estagiário. O que Rowan acha é um mundo de alta pressão na qual os internos são desesperadamente apertados por tempo, sono, energia e - a maioria de todos - dinheiro e caminhar uma linha fina na borda do desastre pessoal e profissional.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO A VACA VAI PARA O BREJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David é informado por sua namorada, Sarah, que ela está viajando a Nova York por dois meses para que ele se decida se está ou não pronto para o casamento. Pedindo conselhos aos seus loucos e mulherengos amigos, David começa a frequentar a noite de L.A. onde predominam os solteiros, até que o destino faz com que se apaixone por uma misteriosa mulher. Sarah, por sua vez, recebe uma oferta irrecusável de seu maravilhoso chefe. David procura por aquilo que pensa ser seu verdadeiro amor com alguns resultados surpreendentes.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO A VIDA ACONTECE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal que enfrenta problemas de fertilidade tem seu casamento testado durante as férias em um resort na Sardenha - e a família ao lado só aumenta a tensão.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO A VIDA É CRUEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem vítima de estupro tenta desesperadamente juntar os pedaços de sua vida, apenas para depois se ver à mercê de um pretenso salvador. Mary Ann Robinson, uma jovem mulher morando no Bronx, Nova York, com sua mãe neurótica e dominadora e seu gentil mas ineficaz padrasto, é estuprada enquanto caminhava para casa uma noite. Guardando o ataque para si mesma, Mary Ann foge, procurando perder-se em Manhattan, alugando um apartamento miserável e tendo um emprego em uma loja de produtos de dez centavos. Abatida pela hostilidade das pessoas e seu próprio desespero, Mary Ann tenta pular da Ponte de Manhattan, apenas para ser impedida por Mike, um mecânico de garagem que a leva para seu modesto apartamento num porão próximo. No início apreciou a bondade de Mike, mas Mary Ann fica aterrorizada quando ele se recusa a deixá-la ir. Mike é realmente o salvador de Mary Ann - ou ele é apenas outro estuprador?[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO ANIMAIS SONHAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marie de 16 anos, mora em uma pequena ilha com sua mãe gravemente doente e seu pai, que cuida da família. Mas de repente, mortes misteriosas acontecem e Marie pode sentir algo estranho acontecendo com seu corpo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO ANJOS CANTAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por trinta anos, Michael Walker (Harry Connick, Jr.) quis somente uma coisa no Natal: esquecer dessa data completamente. Isso até que um misterioso estranho, Nick (Willie Nelson), lhe vende a casa dos sonhos de sua família com a condição de que ele acompanhe os padrões da vizinhança. Michael logo percebe que a sua nova rua será o seu pior pesadelo. A Live Oak Lane fica famosa no Natal, quando recebe milhares de visitantes, sendo que a casa dele é a atração mais ilustre. O Natal é inevitável e o desprezo de Michael por ele explode com toda a pressão da família e dos vizinhos. Quando Nick volta e questiona por que Michael não está cumprindo sua parte no acordo, ele o força a enfrentar o seu passado e evitar que o filho repita os mesmos erros. "Angels Sing" é uma fábula cômica e comovente sobre a importância dos laços de família, o poder do perdão e a magia do Natal.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO AS ÁGUIAS SE ENCONTRAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após causar um acidente com mortes, um piloto de avião (Robert Redford) fica proibido de voar. Inconformado, ele troca de nome e se emprega como dublê em um filme de guerra para continuar voando.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO AS LUZES SE APAGAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde que era pequena, Rebecca tinha uma porção de medos, especialmente quando as luzes se apagavam. Ela acreditava ser perseguida pela figura de uma mulher e anos mais tarde seu irmão mais novo começa a sofrer do mesmo problema. Juntos eles descobrem que a aparição está ligada à mãe deles, Rebecca começa a investigar o caso e chega perto de conhecer a terrível verdade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO AS METRALHADORAS COSPEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sátira aos filmes de gângsteres. Conta a história da ascensão de Bugsy Malone (Scott Baio) e sua companheira Tallulah (Jodie Foster), em meio à luta pelo poder entre Fat Sam (John Cassisi) e Dandy Dan (Martin Lev). As brigas são resolvidas com 'Torta na Cara' e as metralhadoras cospem Chantilly.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO CHAMA O CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth Thatcher é uma jovem professora em 1910. Ela é uma mulher culta e sofisticada, que teme deixar seu mundo confortável para dar aulas numa cidadezinha da fronteira. Mas quando ela chega no local, descobre um novo propósito na vida e o amor com um belo guarda da polícia montada do Canadá.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO CHEGA A CALMARIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem vive, escondida à vista de todos em um prédio em ruínas de Hong Kong depois que um tsunami destruiu a cidade - Um náufrago em uma ilha de concreto. Sua existência oculta muda para sempre quando uma criança pequena literalmente flutua em sua vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO CHEGA A ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caleb Colton, rapaz de uma pequena cidade do estado de Oklahoma, é levado pela vampira Mae a conhecer um grupo de mortos-vivos que vaga pelas noites cometendo roubos e assassinatos, sempre à procura de sangue humano. Para fazer parte do grupo, deverá passar por um arriscado teste de iniciação.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO DESCEM AS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher é assombrada por pesadelos recorrentes, que parecem ser instigados pelo final do marido que supostamente foi morto em um incêndio.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO DUAS MULHERES PECAM[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma atriz teatral de sucesso sofre uma crise emocional e para de falar. Uma enfermeira é designada a cuidar dela em uma casa reclusa, perto da praia, onde as duas permanecem sozinhas. Para quebrar o silêncio, a enfermeira começa a falar incessantemente, narrando diversos episódios relevantes de sua vida, mas quando descobre que a atriz usa seus depoimentos como fonte de análise, a cumplicidade entre as duas se transforma em embate.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO É PRECISO SER HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Só há dois sobreviventes depois que um grupo de cavalaria é massacrado pelos Cheyenne. Honus, um Ingênuo soldado dedicado ao seu dever, e Cresta, uma jovem que viveu com os Cheyenne por dois anos e cujas simpatias estão mais com eles do que com o governo Americano. Juntos, eles tentam chegar a principal base da cavalaria.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO EM ROMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beth Harper é uma bem-sucedida curadora de arte sem muita sorte no amor. Em Roma para o casamento da irmã, ela conhece o charmoso repórter Nick e visita a Fontana D'Amore, onde ao invés de jogar uma moeda como manda a tradição, decide roubar algumas que estavam no fundo. A partir de então vários homens passam a persegui-la dizendo-se apaixonados. Inclusive Nick.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO ENCONTREI VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A violinista Finley Sinclair viaja para uma vila costeira da Irlanda para começar seu semestre estudando no exterior. No Cama e Café administrado por sua família anfitriã, ela encontra a atriz gregária e persistente estrela de cinema Beckett Rush.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO ÉRAMOS REIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É 1974. Muhammad Ali tem 32 anos e o seu passado é considerado por muitos, nobre. George Foreman é dez anos mais novo e é o campeão mundial dos pesos pesados. O promotor Don King quer fazer o seu próprio nome e oferece aos lutadores cinco milhões de dólares para cada um, para lutarem um contra o outro, e quando aceitam, King só tem que vir com o dinheiro. Ele encontra um patrocinador, Mobutu Sese Suko, o ditador do Zaire, e "Rumble in the Jungle" é definido, incluindo um festival musical que apresenta alguns dos melhores artistas negros da América, como James Brown e B.B. King.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO EU ERA VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Júnior (Marat Descartes) volta a morar com a família depois que perdeu o emprego e se separou da esposa. Ao chegar na casa que um dia já fora seu lar, ele se sente um estranho e passa seus dias no sofá do velho Sênior (Antônio Fagundes) remoendo a separação, o desemprego e sonhando com a jovem inquilina Bruna (Sandy). Após achar alguns objetos que pertenciam à sua mãe, Júnior passa a querer saber tudo sobre a história da família e desenvolve uma estranha obsessão pelo passado, passando a confundir delírio e realidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO EXPLODE A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início da Revolução Mexicana em 1913, o bandido mexicano Juan Miranda e o idealista irlandês John H. Mallory, especialista em explosivos, se encontram com um grupo de revolucionários que estão planejando roubar um banco nacional. Quando se descobre que o governo vem usando o banco como esconderijo para presos políticos ilegalmente detidos, que são liberados pela explosão. Miranda se torna um herói revolucionário contra a sua vontade.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO FALA O CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso médico Edwardes é o recém contratado diretor de uma clínica para doentes mentais. A Dra. Constance é a psiquiatra do local e percebe que o comportamento de Edwardes está bastante estranho.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO HITLER ROUBOU O COELHO COR-DE-ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alemanha, 1933. A história acompanha a fuga da família de Anna, uma menina judia alemã que aos poucos perde a inocência da infância em um mundo onde de repente precisa deixar sua escola, seu país e até mesmo deixar de falar sua língua.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO MEUS PAIS NÃO ESTÃO EM CASA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Singapura, 1997. A rotina da família Lim é modificada com a chegada de Terry, empregada doméstica que foi para a cidade sonhando com uma vida melhor. Encarregada de cuidar do filho do casal, ela desenvolve uma relação íntima com o menino.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO NOS CONHECEMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noah (Adam Devine) teve um encontro perfeito com a garota dos seus sonhos (Alexandra Daddario), mas é visto apenas como um amigo por ela. Ele passa então os próximos três anos tentando entender o que aconteceu de errado, até que ele tem a inesperada chance de viajar no tempo e alterar a noite e seu destino, mais de uma vez.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO O AMOR ACONTECE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Birdee Pruitt (Sandra Bullock) volta para a sua cidade natal após descobrir que seu marido está tendo um caso com sua melhor amiga. Todos da região sabem do ocorrido, pois o relacionamento foi divulgado em um programa de TV. Agora, ela precisa lidar com antigos conhecidos e um romance do colégio, enquanto tenta se recuperar para formar sua nova vida com sua filha Bernice.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO O CORAÇÃO FLORESCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O secretário de Ohio de meia-idade Jane Hudson nunca encontrou amor e quase se demitiu a passar o resto de sua vida sozinha. Mas antes de ela, ela usa suas economias para financiar um verão em Veneza romântica, onde finalmente encontra o homem de seus sonhos, o elegante Renato di Rossi.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO O JOGO ESTÁ ALTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tragetória lendária e recordista de Bob Ladouceur (Jim Caviezel), treinador de futebol americano que assumiu o desconhecido time De La Salle High School Spartans e conduziu os rapazes da obscuridade à incrível marca de 151 jogos de invencibilidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO O VENTO SOPRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim e Hilda Bloggs são um casal de idosos da classe média britânica que, seguindo instruções dos panfletos governamentais, constroem um abrigo e estocam suprimentos para sobreviver a Terceira Guerra Mundial entre os Estados Unidos e os Soviéticos. Imaginando que a experiência da guerra seria como a da Segunda Guerra Mundial, da qual conseguiram sobreviver e receberam ajuda prontamente, eles veem-se confiantes de que fizeram o suficiente. Porém, a guerra agora é de armas nucleares e quando uma bomba é jogada perto de sua casa, a sua vida passa de pacífica a devastada e humilhada. Sem comunicação com o exterior e atingidos com os efeitos da radiação, eles terão que repensar suas atitudes.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO OS ANJOS DORMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Germán (Julián Villagrán) é um executivo de uma importante empresa de seguro de vida ocupado demais com o trabalho para dar atenção a sua família amorosa. Quando, na noite do aniversário de sua filha pequena, ele tenta dirigir para casa exausto de tanto trabalhar, um acidente transforma aquela noite em um terrível pesadelo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO OS BRAVOS SE CALAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A biografia do soldado Manning, que se destacou durante a Segunda Guerra Mundial nos campos de batalha. Promovido a capitão por ato de bravura, ele concebe arrojado plano para destruir grupo de tanques alemães, mas é gravemente ferido no confronto.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO OS BRAVOS SE ENCONTRAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O velho xerife mexicano-americano Bob Valdez sempre foi um refúgio de sanidade em uma terra de loucura quando se tratava de defender a lei e a ordem. Mas o contrabandista de armas Frank Tanner é ganancioso e impulsivo. Quando Tanner provoca um tiroteio que causa a morte de um homem inocente e Valdez lhe pede para compensar financeiramente a viúva, Tanner se recusa a fazê-lo e humilha severamente Valdez, que fará justiça e vingará sua honra, não importa o que seja preciso.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO OS DEUSES AMAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preocupada com a zombaria de um novo musical da Broadway sobre a mitologia grega, a deusa Terpsichore vem à terra e entra no elenco do show. Ela usa seus encantos no produtor do programa e ele incorpora suas sugestões no programa. Infelizmente, suas mudanças também produzem um grande fracasso. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO OS DINOSSAUROS DOMINAVAM A TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um passado fictício em que homens e dinossauros dividem o planeta, mulheres são sacrificadas em troca da proteção dos deuses contra os animais. Sanna, uma das oferendas, precisa lutar por sua vida quando uma tempestade interrompe a cerimônia.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO OS JOVENS SE TORNAM ADULTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baltimore, 1959. Edward "Eddie" Simmons (Steve Guttemberg), Laurence "Shrevie" Schreiber (Daniel Stern), Robert "Boogie" Sheftell (Mickey Rourke), Timothy Fenwick Jr. (Kevin Bacon) e William "Billy" Howard (Timothy Dale), cinco amigos inseparáveis, tem de enfrentar que estão se tornando adultos. A responsabilidade deste novo momento em suas vidas é alternada com horas despreocupadas em uma lanchonete local. A trama se centra no retorno da faculdade de Billy, que será padrinho no casamento de Eddie. Billy é consumido por uma relação embaraçosa com uma amiga íntima, enquanto Eddie ainda vive em casa e prepara testes de futebol para sua noiva e jura cancelar o casamento se ela falhar. Há também Boogie, um sedutor com mania de jogar, e Shrevie, um viciado em música que tem problemas em seu casamento.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO PARIS ALUCINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Benson (William Holden), escritor criativo mas sem muita disposição para o trabalho, prefere se divertir em vez de escrever o roteiro encomendado por Alexander Meyerheim (Noel Coward), produtor de Hollywood, que gostou do título da história prometida por ele: "A Moça que Roubou a Torre Eiffel". Para entregar o trabalho, Richard contrata Gabrielle Simpson (Audrey Hepburn), uma secretária temporária.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO SE PERDE A ILUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulher divorciada se envolve com homem frio e violento. Cabe aos dois filhos, que moram com eles e vêem diariamente o suplício da mãe, conseguirem um meio de expulsar o padrasto indesejado.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO SE TEM 17 ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é sobre Damien, o filho de um soldado, que vive no sudoeste da França com sua mãe médica, enquanto o pai está em missão na África Central. Damien é gay e sofre abuso de um menino em sua escola, Tom, cuja mãe adotiva está doente. O quadro vai tornar-se ainda mais problemático quando a mãe de Damien decide acolher Tom sob seu teto...[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO SETEMBRO VIER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rico empresário Robert Talbot (Rock Hudson) chega mais cedo do que o de costume para suas férias anuais em sua luxuosa villa italiana e logo dá de cara com três grandes problemas. Primeiramente, a sua eterna namorada Lisa Fellini (Gina Lollobrigida) desistiu de esperar por um pedido de casamento e resolveu casar-se com outro homem. O segundo é ainda pior: o caseiro de sua villa transformou-a em um luxuoso hotel que funciona nos períodos em que Robert está ausente, e está ganhando muito dinheiro às suas custas. E por último, vem o pior: os atuais hóspedes são um grupo de lindas e barulhentas adolescentes americanas que estão tentando escapulir de um bando de garotos liderados por Tony (Bobby Darin), e que estão sendo mantidas em "estado de sítio" do lado de fora do hotel. Relutante de início, Robert logo percebe que esta divertida situação tem tudo para se tornar um dos verões mais divertidos que ele já viveu na Itália.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO SÓ O CORAÇÃO VÊ[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina branca cega e sem instrução é ajudada por um homem negro, que se torna determinado a ajudá-la a escapar de sua vida doméstica empobrecida e abusiva. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO SURGE O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota vai atrás da melhor amiga de faculdade do pai viúvo, acreditando que eles devam ficar juntos. Mas a mulher já está noiva de outro homem.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO TE CONHECI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Silas (Nicholas Hoult) vive em uma sociedade onde seus habitantes foram geneticamente concebidos para não ter emoções. Porém, uma doença passa a ameaçar a todos, ativando sentimentos em suas vítimas que são excluídas do resto da sociedade. Silas é infectado passando a ter sentimentos que precisam ser escondidos, o que torna-se quase impossível. Ao conhecer Nia (Kristen Stewart), imediatamente se apaixona por ela e descobre que ela também foi infectada. Quando o governo anuncia que a cura para a síndrome foi encontrada, eles percebem que estão em grande risco e precisam fugir.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO TUDO PARECE PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirada em fatos reais, a história acontece na Bósnia e Herzegovina. Sabina, uma mulher divorciada, mãe de dois filhos pequenos, se apaixona por Sasha, um velho amigo com o qual serviu na guerra. Os dois planejam se casar, mas ele desaparece misteriosamente. Poucas semanas depois, Sabina vai ao médico e descobre que está grávida. À medida que sua gravidez avança, ela perde o emprego, e seu ex-marido tenta tirar dinheiro dela, ameaçando levar as crianças para longe. Sabina se desespera e decide acabar com a própria vida. Então, vai para um albergue e começa a engolir pílulas, ficando inconsciente. O que acontece em seguida está sujeito à opinião de quem assiste ao filme... Porém, uma coisa fica clara: Sabina nunca mais será a mesma.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO UM ESTRANHO CHAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jill Johnson é uma jovem que está trabalhando como babá em uma remota casa, localizada no topo de uma colina. Com as crianças dormindo, ela tranca a porta e liga o alarme geral. É quando tem início uma série de telefonemas, em que uma pessoa estranha repetidamente insiste que ela cheque as crianças. Assustada, Jill consegue rastrear as ligações e descobre que as ligações são feitas dentro da própria casa.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO UM ESTRANHO CHAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem babá Jill Johnson é contratada pelo casal Mandrakis para cuidar de seus dois filhos pequenos. Mas o horror começa quando alguém telefona para a casa dos Mandrakis e diz, com voz tétrica: "Você já foi olhar as crianças?". Inicialmente, a baby-sitter pensar tratar-se do sr. Mandrakis, mas logo percebe que a coisa é mais grave quando o misterioso interlocutor passa a ligar diversas vezes seguidas, sempre pronunciando a misteriosa frase: "Você já foi olhar as crianças?".[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO UM HOMEM AMA UMA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice Green é uma esposa e mãe que desenvolve um problema de alcoolismo. Enquanto seu marido Michael tem sido paciente em lidar com o problema, logo se torna claro que ele contribui para o seu alcoolismo. Quando o vício ameaça a segurança de suas filhas, Alice decide ir para uma clínica de reabilitação. Ao retornar, percebe que o seu novo estilo de vida provoca um inesperado problema com Michael, levando-os a tentar descobrir o que sentem um pelo outro.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO UM HOMEM É HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George Washington McLintock, 'GW' para amigos e inimigos, é um barão de gado e o homem mais rico do território. Ele aguarda ansiosamente o retorno de sua filha, Becky, que esteve na escola nos últimos dois anos. Ele também está surpreso ao ver que sua esposa Katherine também retornou. Ela o deixara alguns anos antes sem realmente explicar o que ele fez, mas ela faz questão de dizer que ela voltou para levar sua filha de volta ao Capitólio do Estado com ela. O GW é altamente respeitado por todos, incluindo os agricultores que estão entrando nos territórios com concessões de terra gratuitas e os índios que estão sob ameaça de serem transferidos para outra reserva. Entre sua esposa, sua filha obstinada, e os funcionários do governo, o Agente das Terras picareta e o Agente dos Índios ladrão, GW tenta manter a paz e fazer o que é melhor para todos.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO VOCÊ CHEGOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um hipocondríaco americano que trabalha como carregador de bagagem é forçado a enfrentar seus medos quando um adolescente britânico com uma doença terminal o convoca para ajudá-la a cumprir sua lista de desejos excêntricos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO VOCÊ MENOS ESPERA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lutando	para	manter	o	pequeno	teatro	da	família	em	Nova	York,	as	irmãs	Rachel	(Hannah	Pearl	Utt)	e Jackie	(Jen Tullock)	tentam	a	todo	custo	animar	o	pai	(Mandy	Patinkin),	um	dramaturgo	falido	de	mal	com	a vida.	Para	a	surpresa	da	dupla,	uma	novidade	irá	agitar	a	vida	da	família:	a	mãe	(Judith	Light),	quem acreditavam	estar	morta,	está	mais	viva	que	nunca	e	se	transformou	em	uma	estrela	de	TV.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO VOCÊ MENOS ESPERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem Amish, que não está satisfeita com seu caminho em casa, visita um primo para o verão. Durante o verão, ela é exposta a um outro mundo, encontra amizade e muito mais. Logo ela deve escolher e chegar a termos com a vida que ela quer.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>