<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]71[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page71.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A LUZ DA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Talentosos, um grupo de jovens se dedica exaustivamente arte da dança, sacrificando até mesmo seus simples prazeres pessoais para treinar com o vigor de atletas olímpicos. Enquanto vivem alegrias e tristezas relacionados ao amor e juventude, eles sonham com um lugar em uma famosa e seletiva academia de dança.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A NÉVOA DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da América vista através dos olhos de Robert McNamara, ex-secretário de Defesa dos presidentes John F. Kennedy e Lyndon B. Johnson. Documentário sobre Robert McNamara, secretário de Defesa nas administrações Kennedy e Johnson, que posteriormente se tornou presidente do Banco Mundial. O documentário combina uma entrevista com o Sr. McNamara falando de algumas das tragédias e glórias do século 20, imagens de arquivo, documentos, e uma trilha sonora original de Philip Glass.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A PELE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bela mulher de cabelos negros e lábios vermelhos seduz os homens solitários que encontra em seu caminho. Ninguém imagina que sob sua pele se esconde uma perigosa alienígena que pode acabar com vidas para cumprir os desejos da sua espécie.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB A SOMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Teerã, 1988. A guerra entre Irã e Iraque ressoa pelo seu oitavo ano. Uma mãe e sua filha ficam pouco a pouco dilaceradas com as campanhas de bombardeio sobre a cidade junto com a sangrenta revolução do país. Lutando diariamente para ficarem juntas em meios aos terrores, u misterioso mal ronda o apartamento onde elas moram.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB AS ESCADAS DE PARIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christine mora nas ruas de Paris e sua rotina é dividida entre visitar centros de distribuição gratuita de alimentos e vagar de um canto para outro. Um dia, em uma noite de inverno, ela conhece o pequeno Suli, soluçando na frente do abrigo. Juntos, eles embarcam em uma jornada para encontrar a mãe do garotinho.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma produção do mestre do cinema David Lynch. O filme conta a história de uma pequena cidade que se agita após vários assassinatos brutais. O cotidiano da delegacia local muda com a chegada dos agentes Sam Hallaway (Bill Pullman) e Elizabeth Anderson (Julia Ormond). Responsáveis por investigar estes crimes. Agora, a integridade de todos os policiais será colocada à prova e até mesmo os sobreviventes dos crimes serão suspeitas. Ninguém sairá ileso desta investigação.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB CUSTÓDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma emblemática juíza do tribunal de família com um casamento atormentado. Uma recém-graduada em direito que resolve trabalhar em um caso de custódia. E uma mãe solteira, no centro da ação, que corre o risco de perder seus dois filhos. As vidas dessas três mulheres são inesperadamente mudadas quando se cruzam na corte da família em Nova York.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB FOGO CERRADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Russell Price é um atirado fotógrafo de reportagens que se vê em um dilema entre seu amor pela repórter Claire Stryder e sua amizade pelo marido dela, Alex Grazier. Ele também é torturado pelas incertezas de que caminho seguir quando lhe pedem que tome partido, ao invés de apenas tirar fotos, na guerra entre o governo da Nicarágua e os rebeldes sandinistas. Mas quando perde de vista a objetividade e se envolve na escaramuça, Russell pode perder ambas as batalhas e sua vida, pois ele se vê 'sob fogo cerrado' de todos os lados.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Marco é um soldado que, em meio a Guerra do Golfo, é sequestrado pelo inimigo, juntamente com sua tropa. Alguns anos depois, já em sua casa, Ben começa a se lembrar do processo de lavagem cerebral pelo qual passou enquanto esteve preso, que fazia com que obedecesse ordens sem contestá-las. Com um de seus companheiros de tropa, Raymond Shaw, agora concorrendo a um cargo na vida política do país, Ben tenta entrar em contato com ele, temendo que ele esteja sendo controlado neste exato momento.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após retornar como herói da Guerra da Coréia, Raymond Shaw (Laurence Harvey) e seu pelotão não conseguem se lembrar direito o que aconteceu para ele ter recebido tal condecoração. Bennett Marco (Frank Sinatra) e um outro soldado, que faziam parte do pelotão, começam a ter pesadelos horríveis sobre alguns acontecimentos vividos durante a guerra. Marco então pesquisa sobre a vida atual de Shaw, e descobre que segredos horríveis podem estar guardados sob a memória perdida, inclusive de que Shaw pode estar sendo manipulado pelos seus inimigos através de uma perigosa lavagem cerebral.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de seu pai, Amy decide se mudar com o marido David para sua cidade natal, no Mississipi. Eles planejam reformar e colocar à venda a antiga casa de Amy, enquanto David trabalha no seu novo roteiro. Porém, a chegada do casal sofisticado provoca ressentimento e comportamento duvidoso entre os moradores locais, principalmente Charlie, o ex-namorado de Amy.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Sumner (Dustin Hoffman) é um acadêmico americano muito calmo. Ele se casa com a inglesa Amy (Susan George) e, buscando fugir do estilo de vida da cidade grande, os dois se mudam para a zona rural da Cornualha, onde Amy cresceu. Ali, David não é bem acolhido pela população, sobretudo pelos homens. As provocações se tornam cada vez mais agressivas e um evento brutal poderá despertar o lado espantosamente violento de David.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DOS ALIENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Terra é invadida por parasitas alienígenas, conhecidos como "lesmas", que andam nas costas das pessoas e controlam suas mentes. Um trio de agentes do governo americano tenta frustrar isso.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O DOMÍNIO DOS ROBÔS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob o Domínio dos Robôs mostra uma Terra completamente dominada por robôs de uma galáxia distante. Os sobreviventes do nosso planeta vivem presos em suas casas e devem usar implantes eletrônicos. Mas o surgimento de um herói pode fazer com que a humanidade consiga voltar ao que era.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O MESMO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O militar Brian Gilcrest é enviado de volta à sua cidade natal depois de uma missão fracassada. Agora responsável por supervisionar o lançamento de um novo satélite, ele fica dividido entre Tracy, um grande amor do passado, e Allison, sua supervisora.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SIGNO DE CAPRICÓRNIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1831 o irlandês Charles Adare (Michael Wilding) viaja à Austrália para começar uma nova vida. Logo ao chegar conhece o poderoso Sam Flusky (Joseph Cotten) e descobre que a esposa deste, Henrietta (Ingrid Bergman), foi sua colega de infância. Bela e instável, Henrietta é agora uma atormentada alcoólatra e sua reaproximação de Charles desperta ciúmes em Sam.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SIGNO DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma exposição das vidas e amores de Madison Avenue trabalhando meninas e suas superiores.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SOL DA TOSCANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frances Mayes (Diane Lane) é uma escritora que leva uma vida feliz em San Francisco, até que se divorcia. Triste e deprimida viaja para a Itália e então... ela decide mudar radicalmente de vida e compra uma chácara na Toscana, para descansar e poder terminar em paz seu novo texto. Porém enquanto ela cuida da reforma de sua nova casa acaba conhecendo as pessoas da região, os operários, os moradores da vila e claro... um homem, que reacende sua paixão.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SOL DO ARIZONA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Morrell, o guardião da menina meio indiana Nina, está ajudando-a a encontrar seu pai branco que falta. Então ela pode lucrar com o aluguel de petróleo do final da mãe. Outlaw Sam Black é depois da garota e seu pai também. Além de lidar com a gangue negra, Morrell tem que encontrar outro ladrão, Jim Moore, que muda de roupa com ele depois que ele encontra Chris inconsciente de uma briga com Sam Black. Ao longo do caminho, ele encontra uma senhora que é a irmã de Jim Moore, outro Bad Hombre, que está em Cahoots com Jim Moore, e um velho amigo que assume Nina e ajuda a Chris localizar o pai de Nina e lutar contra os vários desesperados[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SOL DO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samuel Alabaster (Robert Pattinson) faz uma jornada no velho oeste selvagem até a fronteira americana para se casar com o amor da sua vida, Penélope (Mia Wasikowska). Ao lado do bêbado Parson Henry (David Zellner) e do bastardo Rufus Cornell (Nathan Zellner), sua simples viagem fica cada dia mais perigosa e as distinções entre heróis, donzelas e vilões logo se confundem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB O SOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zin-mi é uma menina de oito anos de idade que está em fase de preparação para a celebração do aniversário do ditador norte-coreano, o "líder supremo" Kim Jong-il. No entanto, isto não passa de uma programa do governo, uma representação criada pelo Estado para vender a imagem do suposto regime democrático da Coréia do Norte e mascarar o que realmente acontece dentro do país.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB PRESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após mergulharem em uma cápsula submarina, numa operação arriscada para consertar um oleoduto, quatro mergulhadores ficam presos no fundo do mar depois de se afastarem do seu navio. O desespero toma conta do grupo ao descobrir que o barco foi destruído por uma tempestade. Perdidos em algum lugar do Pacífico e com oxigênio chegando ao fim, eles aguardam um resgate que pode não chegar a tempo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Hearst (Gene Hackman) é um rico e famoso advogado que com sua bela esposa (Monica Bellucci) chega ao Festival de San Sebastian em San Juan, Porto Rico, dispostos a auxiliar na arrecadação de verbas para os desabrigados da ilha, vítimas da fúria de um devastador furacão. Porém, no meio da festa, ele e sua esposa são chamados para depor na delegacia por seu amigo Victor (Morgan Freeman), para esclarecer o fato de, no dia anterior, Henry ter encontrado o corpo de uma garota de 12 anos. A partir de então tem início um interrogatório que faz com que Henry logo perceba que ele está sendo acusado de ter cometido o crime.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Hearst (Gene Hackman) é um rico e famoso advogado que com sua bela esposa (Monica Bellucci) chega ao Festival de San Sebastian em San Juan, Porto Rico, dispostos a auxiliar na arrecadação de verbas para os desabrigados da ilha, vítimas da fúria de um devastador furacão. Porém, no meio da festa, ele e sua esposa são chamados para depor na delegacia por seu amigo Victor (Morgan Freeman), para esclarecer o fato de, no dia anterior, Henry ter encontrado o corpo de uma garota de 12 anos. A partir de então tem início um interrogatório que faz com que Henry logo perceba que ele está sendo acusado de ter cometido o crime.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O juiz Charles F. Lowell comete suicídio e logo após Elizabeth Rose Quinn, sua secretária, é encontrada morta. Carl Wayne Anderson (Liam Neeson), um indigente surdo-mudo, é preso pelo assassinato. Kathleen Riley (Cher), uma defensora pública, é designada pela corte como sua advogada. Inicialmente Anderson se mostra muito agressivo, mas quando Kathleen consegue se comunicar com ele se mostra bem mais sociável. Ela tem dúvidas se ele é realmente culpado, assim decide achar o verdadeiro assassino. É ajudada por Eddie Sanger (Dennis Quaid), um assessor parlamentar, que faz parte do júri. Apesar de advogada e jurado não poderem se falar, eles descobrem juntos um perigoso círculo de corrupção no Judiciário.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOB SUSPEITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após anos de investigação de autoridades federais, 20 membros da família Lucchese, a maior família de mafiosos nos Estados Unidos, foram levados a julgamento para responderem por 76 diferentes crimes. O governo americano se preparava para derrubar os Lucchese, até que um dos réus decide fazer o impensável: dispensar seus advogados e passar a fazer sua própria defesa. Munido de determinação implacável e um senso de humor aguçado, ele surpreende todo o tribunal com um estilo de defesa nada convencional.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBERBA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rica família de uma cidadezinha do sul dos Estados Unidos vê sua supremacia social pouco a pouco comprometida pela industrialização. Seu jovem e mimado herdeiro se coloca entre a mãe viúva e o homem que ela sempre amou.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBIBOR: A REVOLTA QUE MUDOU OS RUMOS DA HUMANIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano de 2018 marca o 75º aniversário da fuga do Campo de Sobibor. O renomado ator russo Konstantin Khabenskiy faz o papel principal, como Alexander "Sasha" Pechersky, além de dirigir o filme. Khabenskiy disse que o filme não é uma representação documental dos eventos, mas uma "história ficcionalizada". Outro papel de destaque, é o do comandante do campo, Karl Frenzel, interpretado pelo ator Christopher Lambert.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE CAFÉ E CIGARROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Série de 11 curtas-metragens sobre diversos personagens que, bebendo café e fumando cigarros, discutem os mais variados temas, tais como picolés com cafeína, Abbott &amp; Costello, a ressurreição de Elvis Presley, a forma correta de se preparar um chá inglês, as invenções de Nikola Tesla, desentendimentos familiares, Paris nos anos 1920, rock, hip hop e o uso da nicotina como inseticida.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE MENINOS E LOBOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos de infância, Dave, Sean e Jimmy acabam se separando quando um deles, Dave, é sequestrado e sofre terríveis abusos sexuais. Agora adultos, o passado volta a assombrá-los quando a filha de Jimmy é assassinada. Sean é o policial que investiga o caso, Jimmy quer revanche e Dave é o principal suspeito.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal retorna ao lugar onde passou sua lua de mel 10 anos depois. Eles vão nessa jornada juntos em busca de uma conexão e descobrindo que o amor verdadeiro que os une estava lá o tempo todo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE ONTEM A NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bernie e Joan são dois paqueradores, apaixonados por tudo – de encontros a términos. Quando Bernie arruma o melhor amigo, Danny, para a colega, Debbie, faíscas voam enquanto ambos tentam passar de um encontro casual para um verdadeiro relacionamento.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE ONTEM A NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny e Debbie tiveram uma noite de sexo casual após se conhecerem em um bar. Entretanto, sem querer, agora estão apaixonados. O problema é que a sociedade que os rodeia parece atentar permanentemente contra o casal.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRE PAIS E FILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Talal Derki retorna para sua terra natal, onde ele ganha a confiança de uma família radical islâmica, compartilhando sua vida diária por mais de dois anos. Sua câmera foca em Osama e seu irmão mais novo Ayman, fornecendo uma visão extremamente rara sobre o que significa crescer em um califado islâmico.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vítima de uma entidade sobrenatural perigosa, a adolescente Quinn Brenner busca a ajuda da médium Elise Rainier, que por meio de suas habilidades paranormais descobre a existência de um demônio com sede de almas humanas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL: A ÚLTIMA CHAVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Doutora Elise Rainier é chamada para resolver o caso de uma assombração no Novo México, localizada justamente na casa em que ela passou a infância. Enquanto tenta resolver o caso do morador de sua antiga casa, ela será obrigada a confrontar vários fantasmas e demônios de sua infância, alguns literais. Ao lado de Specs e Tucker, Elise se depara com seu caso mais pessoal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL: CAPÍTULO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Renai e Josh Lambert estão prontos para suas vidas voltarem ao normal, mas não sabem que Josh está possuído. A fim de derrotar as forças malévolas em torno deles, Lorraine Lambert e seus amigos investigam o passado para salvar o futuro da família.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBRENATURAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Josh e Renai se mudam com a família para uma casa maior. Lá, o filho Dalton sofre um estranho acidente e entra em coma. Enquanto eles tentam salvar o menino, entidades malignas atormentam a família.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVA A NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Goro, um gênio criminoso, conspirou para roubar um enorme depósito de ouro da família Rossini. Sem o conhecimento de Goro e seus soldados da fortuna, um dos hóspedes de Rossini é um agente estrangeiro altamente treinado que luta não só para salvar os reféns e o ouro, mas sua família em perigo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVA AO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o policial David é ferido em uma apreensão de drogas que deu errado, seu parceiro Cal persegue os dois criminosos que atiraram nele. Todos eles pousam em uma fazenda remota de propriedade do veterinário Eric, e enquanto Cal e Eric planejam sua defesa, mais membros da gangue chegam – junto com David ferido. Em menor número, os três heróis devem usar furtividade, inteligência e bom tiro para derrubar a multidão de traficantes de drogas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVA OU MORRA TENTANDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zoe é uma jovem de 17 anos cheia de raiva, lidando com a morte de sua mãe. Quando sua escola é invadida por estudantes armados, ela fará de tudo para enfrentar os agressores e salvar seus colegas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO AO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso ator de Hollywood Reagan Pearce, é sequestrado por bandidos no caminho para o trabalho, em Shreveport, Louisiana. Preso em uma cabana no pântano, seus sequestradores o torturam e o chantageiam, hackeando também sua conta no Twitter e ameaçando fazer upload de material comprometedor. Como ele poderá escapar dessa situação?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO AO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mason é um morador de rua que tenta suicídio após perder seu velho amigo Hawkins. Cole, um voluntário na missão da rua 7, o salva e lhe oferece uma oportunidade de emprego como guia de sobrevivência em caçadas na floresta. Cole, Burns, Griffin, Wolfe e seu filho Derik chegam ao lugar chamado "Garganta do Inferno", onde o maior pesadelo de Mason começa. Na manhã seguinte, o jogo se inicia e Mason percebe que ele é a caça! Sua única alternativa é correr e tentar sobreviver, pois a sede de caçar destes homens é insaciável.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO AO MEU PAI[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue Atticus Smith (Irons), que é um célebre ator e seu distante filho (Huston), um marido dedicado e professor, não poderia ser mais diferente de seu pai. Quando um problema médico força Atticus pegar uma carona de Los Angeles a Nova York para estar no casamento de sua filha, seu filho se torna a única opção e pegam a estrada juntos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO AO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drew Lathan (Ben Affleck) é um homem rico, que está cansado de passar o Natal sozinho. Ele decide retornar à casa onde cresceu, na esperança de recuperar o espírito natalino e as grandes festas da época. Porém há um problema: no local vive uma família completamente desconhecida, os Valco. Decidido a ter novamente um Natal em família, Drew faz uma insólita proposta: oferece US$ 250 mil aos Valco para que eles sejam sua família no Natal. Tom (James Gandolfini), o chefe da família, topa o acordo. Mas a convivência de Drew com os Valco não será das mais fáceis.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENDO ÀS FESTAS COM OS PARENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs se reúnem para passar o Natal com suas famílias na casa de campo de pais recém-falecidos, com consequências hilárias e caóticas, enquanto as antigas rivalidades entre irmãos se acendem novamente para sabotar a época esperada de boa vontade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16247.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenn, uma executiva que vive ocupada, é, finalmente, convencida pelo seu namorado Alex a embarcar com ele em uma viagem para o campo, a fim de fugir das pressões da cidade grande. Após um inquietante encontro com um estranho homem, Brad, em sua primeira noite no meio da floresta, eles seguem viagem. Mas depois de três dias, os dois se encontram perdidos, sem comida ou água. Até que eles percebem que entraram no território de um urso predatório.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBREVIVER À NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27078.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois criminosos implacáveis ​​entram na casa de um médico em decadência, para receber atendimento médico depois que um deles é baleado durante um assalto que deu errado. Sabendo que ele não tem o conhecimento necessário para consertar o invasor ferido, o médico deve proteger sua família a todo custo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOBROU PRA VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abbie e Robert são amigos com muita coisa em comum: jovens, têm uma visão não-convencional da vida, inteligentes, impulsivos e um terrível azar no amor. Eles fariam um par perfeito, se não houvesse um problema: Robert é gay. Um dia, porém, quando muitos coquetéis e martinis os levam a um novo nível de intimidade, eles se transformam em pais. Um novo mundo então se abre para ambos e também para Sam, seu filho, que decidem criar como se fossem uma família comum.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIAL ANIMALS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um fotógrafo de Daredevil, um modelo de maiô aspirante, e uma menina midwest ao lado estão todos procurando as mesmas coisas de suas contas instagram - um pouco de amor, aceitação e, claro, fama - e eles farão praticamente qualquer coisa para pegue.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÓCIAS EM GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mia e Mel (Tiffany Haddish e Rose Byrne), duas amigas inseparáveis, são felizes administrando a própria empresa de cosméticos até que uma malvada magnata da beleza (Salma Hayek) conspira para roubá-las. Esse maléfico plano separa as amigas, mas Mia e Mel descobrem que a única maneira de virarem o jogo e reaverem a empresa é trabalhando juntas. O ramo da beleza está prestes a ficar feio.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE DA JUSTIÇA: 2ª GUERRA MUNDIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A viagem relaxante de Barry Allen para Metrópolis está prestes a dar errado. Enquanto corre para ajudar em uma luta inesperada, o Flash rompe as barreiras do tempo, e acaba parando no meio da Segunda Guerra Mundial. É lá que o Flash conhece a Mulher Maravilha e a equipe supersecreta dela, conhecida como Sociedade da Justiça da América. Testemunhe os rumos turbulentos da guerra, combates envolventes e a velocidade da honra enquanto o Flash luta para voltar ao seu próprio tempo![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE DOS POETAS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1959 na Welton Academy, uma tradicional escola preparatória, um ex-aluno se torna o novo professor de literatura, mas logo seus métodos de incentivar os alunos a pensarem por si mesmos cria um choque com a ortodoxa direção do colégio, principalmente quando ele fala aos seus alunos sobre a "Sociedade dos Poetas Mortos".[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE FEROZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Finn Earl (Anton Yelchin) é um jovem de 16 anos que deseja passar o verão com seu pai, um antropólogo que está numa tribo de índios na América do Sul. Ao tentar ajudar sua mãe, Liz (Diane Lane), que é dependente de drogas, Finn é preso. Para tentar reorganizar sua vida Liz decide se mudar para a casa de campo de Ogden C. Orborne (Donald Sutherland), um milionário que foi seu cliente tempos atrás. Lá Finn se apaixona pela neta de Ogden e, aos poucos, recupera a confiança na mãe.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE SECRETA DOS SEGUNDOS FILHOS REAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27390.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam é uma adolescente rebelde da realeza, a segunda na linha de sucessão ao trono do reino da Ilíria. Assim como seu desinteresse pelo modo de vida real está no auge, ela descobre que tem habilidades sobre-humanas e é convidada a se juntar a uma sociedade secreta de membros da realeza extraordinários semelhantes, encarregados de manter o mundo seguro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIEDADE SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para o estudante Luke McNamara (Joshua Jackson), o convite para entrar na prestigiosa organização secreta da universidade é um sonho que se realiza. Mas não demora muito para o jovem perceber o poder da organização e a verdade, como o sucesso, pode custar muito caro.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIETY[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente de Beverly Hills descobre que seus pais fazem parte de um culto orgórico horrível para a elite social.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCIOPATHIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Introvertido e peculiar, Mara passa seus dias, fabricando adereços para filmes. Mas sua persona reclusária esconde uma ira interna. Terrificado de estar sozinho, Mara se recusa a deixar seus amantes sair, assassinando com sacristicamente e mantendo seus cadáveres como bonecas vivas. Quando ela é contratada por Kat, um produtor fledgling, os dois instantaneamente bateram. Como seu relacionamento cresce mais intenso, Mara começa a perdê-la já frágil aderência na realidade. Quando suas bonecas começam a exigir toda a sua atenção, e Kat ameaça quebrar seu coração, Mara espirais em psicose, deixando-a sem escolha senão matar novamente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÓCIOS NO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher não consegue decidir entre dois homens que a amam, e o trio concorda em tentar viver juntos em um relacionamento amigável platônico. Dois americanos que partilham um apartamento em Paris, o dramaturgo Tom Chambers (Fredric March) e o pintor George Curtis (Gary Cooper), são seduzidos pelo espírito livre de Gilda Farrell (Miriam Hopkins). Quando ela não consegue decidir com qual deles ela prefere ficar, propõe um "acordo de cavalheiros": Ela vai morar com eles como uma amiga e crítica de seus trabalhos, mas nunca vão ter relações sexuais. Mas quando Tom vai a Londres para supervisionar a produção de uma de suas peças, deixando Gilda sozinha com George, por quanto tempo o Acordo de Cavalheiros vai durar?[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOCORRO, VIREI UMA GAROTA![/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Júlio é um garoto tímido, praticamente invisível aos olhos de seus colegas de colégio. Um dia, ao ver uma estrela cadente, ele faz um pedido: deseja ser a pessoa mais popular da escola. Logo ele se transforma em uma garota, Júlia, que é extremamente popular. Sem saber como lidar com o corpo feminino que acabou de ganhar, ele precisa ainda lidar com a proximidade de Melina, a garota por quem é perdidamente apaixonado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÓCRATES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte de sua mãe, o jovem Sócrates (Christian Malheiros), que foi criado apenas por ela durante os últimos tempos, precisa fazer tudo o que for possível para que consiga sobreviver na realidade da miséria, somado com o preconceito por ser homossexual. Seus valores e ideais são colocados na balança com o medo de não conseguir se virar sozinho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOFÁ ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOFIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex agente do FBI, Robert Diggs é recrutado pelo embaixador dos Estados Unidos (Donald Sutherland) para descobrir a identidade de um assassino que está matando os terroristas mais procurados pelos Estados Unidos e Europa. Isso era parte do projeto Sofia, um programa secreto do governo que foi encerrado. Robert aceita o cargo para escapar da lembrança da morte da sua esposa, a qual ele se sente culpado. Mas encontrar esse vigilante misterioso e implacável não vai ser nada fácil e Robert vai descobrir uma complexa rede de controle de mentes por trás de tudo isso.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOFRENDO DA BOLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony e Miller (Dean Martin e Jerry Lewis) formam uma dupla de artistas cômicos sem igual. Mas é preciso saber quando e como eles surgiram - e não foi nos palcos, mas sim nos campos de golfe. Embora fosse filho de um hábil jogador, Harvey Miller sempre se sentiu muito nervoso em competir. Por isso ele preferiu se tornar técnico e caddy de Joe Anthony, que precisa convencer o pai pescador que bater numa bola e encaçapá-la no buraco pode ser mais lucrativo. Mas quando os dois estão disputando o torneio, suas habilidades cômicas tão naturais chamam a atenção de um empresário. É meio caminho andado para o nascimento de dois astros.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOGRA INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brock perdeu a mãe de sua pequena filha, Harper, em um trágico acidente. Dois anos depois, voltou a encontrar o amor graças a Tina. Mas sua ex-sogra não está disposta a permitir o novo casamento e ameaça tirar a guarda de sua filha caso seja necessário. Conseguirão formar uma nova família?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL ALEGRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto o país sofre com a junta militar e padres corruptos pregam o apocalipse, uma excêntrica família sem lei percorre o interior do Brasil com o objetivo de entregar uma remessa de armas a um grupo de freiras militantes. Começa uma viagem que se torna cada vez mais perigosa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL DA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Katie (Bella Thorne) é uma jovem de 17 anos que vive protegida dentro de sua casa desde a sua infância. Confinada no local durante os dias, ela possui uma rara doença que faz com que a menor quantidade de luz solar seja mortal. Sua situação muda quando seu destino se cruza com o de Charlie (Patrick Schwarzenegger) e eles iniciam um romance de verão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL NASCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poderoso conglomerado japonês inaugura, em plena Los Angeles, a Torre Nakamoto. Na festa de lançamento uma série de empresários americanos são convidados, por estarem em negociações com os japoneses. Entretanto misteriosamente a garota de um dos executivos orientais aparece assassinada, durante a festa. Para investigar o caso são chamados o agente Web Smith (Wesley Snipes) e John Connor (Sean Connery), que viveu durante muito tempo no Japão. Enquanto Connor ensina a Smith aspectos da cultura nipônica, ambos investigam o assassinato.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Link (Charles Bronson), um rude vaqueiro e ágil no gatilho, une-se com Kuroda (Toshiro Mifune), um honrado guerreiro samurai em uma história de um terrível jogo de vingança no sudoeste sem lei dos Estados Unidos em 1870. Um violento roubo de trem que envolve uma espada samurai de valor inestimável une dois grandes inimigos nesta luta. Vítimas do mesmo bandido, eles são forçados a lutar juntos para capturar o assassino e devolver a espada ao seu legítimo dono. Eles têm somente uma semana para completar a missão, ou o guerreiro samurai terá que cometer o "harakrii"! Eles sequestraram a linda namorada do assassino (Ursula Andress), uma prostituta que trabalha em um bordel da região. Link e Kuroda estão determinados a pegar o ladrão… E nada poderá impedi-los![/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOL, PRAIA E AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Verão de 1963. Carson vai se casar com o namorado para que seus amigos Melaina, pudge e Luanne levem-a para Myrtle Beach para um último fim de semana irresponsável.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLAR SYSTEM: THE SECRETS OF THE UNIVERSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se ao nosso anfitrião na Estação Espacial Internacional do Ano 2050. Marvel com as visões tridimensionais e aprenda muitas coisas sobre os corpos astrais que nos cercam.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLARBABIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro em que a maioria das águas desapareceu da Terra, encontramos um grupo de crianças, principalmente adolescentes, que vivem em um orfanato, administrados pelos governantes despóteses da Nova Terra. O grupo em questão desempenha um jogo baseado em hóquei em patins e é muito bom. Deu-lhes uma unidade que transcende as tentativas de trazê-los para o calcanhar pelo governo. Encontrando um orb de poder especial, eles acham que tem efeitos incomuns neles. Eles escapam do orfanato (em patins) e tentam atravessar o desânimo à procura de um lugar que podem viver livres, pois os troopers de tempestade buscam por eles e os orb.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLARIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Kelvin (George Clooney) é um psicólogo que ainda sofre a perda de seu grande amor, Rheya (Natascha McElhone), alimentando um sentimento de culpa pelo ocorrido. Kelvin é convocado para investigar o estranho comportamento dos integrantes de uma estação espacial que orbita o misterioso planeta Solaris, que perdeu contato com a Terra. Inicialmente relutante, Kelvin decide partir após ver um comunicado de Gilbarian (Ulrich Tukur), seu grande amigo pessoal, solicitando sua ajuda na estação Prometheus por razões que não quer explicar. Ao chegar na estação orbital Kelvin tem uma dupla surpresa: Gilbarian se suicidou e os outros dois cientistas apresentam sintomas de stress extremo e paranóia, resultado dos exames que realizaram no planeta. É quando algo inusitado ocorre na vida de Kelvin e ele reencontra, bem à sua frente, sua amada Rheya.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLARIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Solaris é um planeta distante, que vem sendo constantemente estudado há décadas, e cujo mistério sobre seu oceano ainda não foi esclarecido, nem seus efeitos. Por falta de interesse e resultados, a solarística está morrendo; aliado a isto, os membros na estação espacial que orbita o planeta estão sendo afetados pelo oceano. Por conta disto, o psicólogo Kelvin - conhecido de um dos doutores da solarística e amigo de um dos tripulantes - é mandado para a estação para averiguar a situação. Lá, ele percebe aos poucos que Solaris é, mais que um planeta, um espelho da alma.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLARMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Tucker quer ser um artista de quadrinhos, seu pai quer que a jovem adolescente seja um jock. Até mesmo seus amigos o colocam. Uma tarde de noite, uma nave espacial cai para o mar e Ben chega à ajuda de um homem ferido na praia. Sua preocupação altruísta pelo estranho que mata o coloca na posição de obter a pulseira mágica "Circlet of Power".[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO 2: CAMPO EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Traumatizado e desiludido pela guerra, o soldado Chris Merrimette (Josh Kelly) está no comando de uma unidade de fuzileiros que tem a missão ajudar uma Annosh (Cassie Layton), uma mulher afegã famosa por desafiar os Talibãs, a escapar do país. Sem tanques ou apoio aéreo, o grupo terá que contar somente com sua coragem para enfrentar o ataque de fundamentalistas islâmicos fortemente armados.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO 3: O CERCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan Albright (Charlie Weber) se junta ao grupo de elite do Corpo de Guardas de Segurança da Marinha em busca de salvar o mundo e ver um pouco mais de ação. Porém, sua primeira missão é proteger uma embaixada norte-america em uma capital do Oriente Médio que aparentemente é segura, fazendo a unidade passar tempo com pequenos grupos de revolta e jogos de mira. Albright e seu time são pegos de surpresa quando militares bem armados e treinados fazem um ataque surpresa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO: LEI DO RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de fuzileiros navais devem proteger uma embaixada dos EUA no Oriente Médio quando, de repente, foram atacados por forças inimigas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO ANÔNIMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Swoff (Jake Gyllenhaal) é a terceira geração de sua família a servir ao exército. Ele passa pelo campo de treinamento antes de ser designado para lutar no Iraque, onde precisa carregar seu fuzil e cerca de 50 quilos de equipamento nas costas através de desertos escaldantes. Estando em local que não entende, lutando contra um inimigo que não consegue ver e sem entender direito o porquê de estar ali, Swoff e seus companheiros de batalhão sobrevivem à adversidade local usando o humor negro e o sarcasmo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20798.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Soldier de Deus" um filme de W. D. Hogan do diretor de Nova York W. D. Hogan é o "soldado de Deus" de Hogan, despreocupado no Oriente Médio do término do século XII. À medida que a história abre, os cavaleiros templários, uma ordem religiosa originalmente designada para proteger os peregrinos cristãos, se desintegrou da ordem cavalheirinha e da justiça em caos dissoluções, como suas facções individuais sanguinárias se uns com os outros por poder e controle.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num mundo consumido em uma nova guerra fria, o Ministério da Defesa da Grã-Bretanha está prestes a lançar uma nova arma que pode reverter o jogo de poder. O cientista Vincent McCarthy (Toby Stephens) proproe uma solução com o invento The Machine, um androide com potenciais físicos e de processamento de informações inigualáveis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO UNIVERSAL 2[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29558.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sequência não-oficial feita originalmente para a TV a cabo, os testes de soldados universais foram interrompidos e o orçamento cortado pelo governo. Porém, sob ordens de um maléfico oficial da CIA, o programa continua e os soldados ressuscitados são transformados num grupo imortal de mercenários. Quando Luc Deveraux é preso e tem sua memória apagada para integrar o time, a repórter Veronica precisa contar com a ajuda do seu irmão mais velho, Eric Deveraux, um dos primeiros soldados universais.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO UNIVERSAL 3: REGENERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um soldado que sofreu transformações genéticas precisa desarmar explosivos que ameaçam jogar nuvens radioativas na atmosfera. Além de tentar salvar o mundo, ele terá que enfrentar seu antigo inimigo, o sargento Andrew Scott.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO UNIVERSAL 4: JUÍZO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John tem sua mulher e filha assassinadas em um ataque à sua casa, e vai atrás do responsável por isso - Luc Deveraux -, que planeja, com um grupo de soldados universais, exterminar a anarquia instituindo um governo de UniSols. Para conseguir sua vingança, John vai se colocar no caminho deles.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO UNIVERSAL: O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O soldado Luc Deveraux, que foi geneticamente alterado, luta contra o supercomputador SETH que assumiu o controle de um corpo humano e pretende destruir a humanidade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADO UNIVERSAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra do Vietnã, o soldado Luc Deveraux descobre que seu superior, Andrew Scott, se tornou descontroladamente violento, e os dois lutam até a morte. Seus corpos são resgatados e colocados num programa secreto em que são reanimados e treinados para se tornar máquinas assassinas. Inicialmente, Devereaux e Scott não têm memória de suas vidas passadas, mas lampejos do passado começam a retornar, reavivando o intenso conflito.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADOS DA FORTUNA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um programa criado pelo governo americano permite que milionários em busca de aventuras possam participar de operações militares reais ao pagarem uma enorme quantia em dinheiro. No entanto, as coisas não saem como planejado, expondo-os a um perigo real e obrigando o grupo de militares honorários à lutar para sobreviver.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADOS DA MORTE (JOGO CEGO)[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John, um jornalista desiludido de guerra do Vietnã, se transforma em contrabando de heroína. Ele discute, um veterano igualmente queimado para entregar as drogas é a sua esposa. Tudo logo se desfaz e Ray acaba com a corrida com a esposa de John tentando fugir dos agentes de narcóticos tortos.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDADOS DE GELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista descobre os corpos de três russos geneticamente modificados e congelados enterrados no norte do Canadá. Após descongelá-los, ele percebe que desencadeou uma ameaça mortal à sociedade ocidental e deve detê-los a todo custo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLDIER BOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLE A CATINELLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um pai e um filho. Uma viagem na estrada do sul para o norte.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ermanno e Lena não se conhecem. Lena veio da Polônia para vender seu bebê, e Ermanno finge ser o pai para que possa dar o recém-nascido ao seu tio. Enquanto Lena rejeita seu instinto maternal, Ermanno começa a assumir seu papel como se fosse o verdadeiro pai de Sole.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLITARY[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a festa-garota Nora é forçada a voltar para casa com seu pai envelhecendo, parece que a vida não pode piorar. Mas dentro de sua casa de infância os fantasmas de seu passado começam a assombrá-la, até o segredo que ela enterrou por tanto tempo é finalmente revelado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLO - A ILHA DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gillian, uma jovem de apenas 17 anos, sofreu um forte baque na vida após uma grave tragédia atingir sua família e, por conta disso, busca uma maneira de seguir: ela encontra, então, um trabalho como monitora em um acapamento. No entanto, o trote pelo qual ela precisa passar deixará a moça ainda mais distante dos tão sonhados dias de paz.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLO FÉRTIL[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lança luz sobre uma abordagem alternativa à agricultura chamada "agricultura regenerativa" que poderia equilibrar nosso clima, reabastecer nossos vastos suprimentos de água e alimentar o mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa área remota das Ilhas Canárias, um surfista cai de um penhasco. Lutando pela sobrevivência, ele reflete sobre a vida e o amor do passado. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLOMON AND GAENOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem judeu em 1911 Wales tenta fazer a vida vendendo a porta de tecidos para a porta, mas para isso deve esconder sua nacionalidade. Em uma de suas vendas, ele se reúne e se apaixona por uma jovem demosa com um pai forte e um irmão de odiamento de judeu. Os dois se apaixonam e ela se torna grávida, mas só então ela aprende de sua origem étnica. Quando os tumultos anti-judaicos saem, os dois são forçados a fugir e se separarem.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLOMON KANE: O CAÇADOR DE DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVI vive o capitão Solomon Kane. Um líder brutal e eficiente no seu maior objetivo: matar todos os seus inimigos. Kane precisará enfrentar a ceifa do próprio diabo – enviado das profundezas do inferno para reivindicar sua alma já condenada. Ele agora deve renunciar à violência e dedicar-se inteiramente a uma vida de paz e pureza. Mas o seu novo comportamento é rapidamente posto à prova final. Quando ele precisa salvar uma garota das garras do temível Overlord.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLTANDO OS CACHORROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave Douglas vive para o trabalho e não tem tempo para a esposa e os filhos. Mas um "acidente genético" o transforma em cachorro. Peludo e de quatro patas, ele agora tem a chance de descobrir os segredos e reais sonhos de sua família. Filme baseado nos roteiros de "The Shaggy Dog" (1959), de Bill Walsh e Lillie Hayward, e "The Shaggy D.A." (1976), de Don Tait, por sua vez inspirados no romance de Felix Salten, "The Hound of Florence".[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLTEIRAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma especialista em redes sociais não consegue parar de pensar no ex. Ainda bem que ela pode contar com a melhor amiga para aprender a curtir a vida de solteira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLTEIROS COM FILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julie e Jason são melhores amigos há muitos anos e decidem ter um filho juntos, mas mantendo suas vidas amorosas separadas. O plano parecia ótimo, mas os dois começam a namorar outras pessoas e arriscam a harmonia existente entre eles.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOLUM[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um reality show em uma ilha habitada, onde oito competidores devem lutar por sua sobrevivência se torna mais do que parece ser. O solum não é apenas um jogo - é um teste, um processo de seleção e um espelho que confronta a verdade da natureza, com as falsidades da raça humana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRA ARDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie é um jovem solitário que trabalha em uma lanchonete lutando para pagar seu aluguel. Aparentemente, seu único amigo é um cliente regular, Sr. Jones, um homem de negócios afável com ligações com a máfia. Jones também dirige uma boate, na qual Charlie fica obcecado por uma das dançarinas, Summer. Uma noite, Charlie cruza seu caminho com um homem cego sem-teto que é sua cópia idêntica. Perplexo e intrigado com a descoberta, ele é arrastado para o perigoso submundo de Los Angeles.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christy volta para casa após a morte de sua irmã Vanessa, e é assombrada por proféticas visões de violência e assassinato, que começam a se tornar realidade. Quando suas visões retratam o sádico funeral prematuro de Vanessa, Christy vai em busca da verdade sobre a morte da irmã - e descobre que a verdade jamais poderá ser sepultada.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRA LUNAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um investigador obcecado em encontrar uma misteriosa serial killer coloca a própria sanidade em risco.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRA NO ESCURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scotty se move para a mansão à beira-mar da Sra. Engels, onde três outros estudantes universitários são embarcados. A Sra. Engels prefere ficar em seu quarto no sótão, mas seu filho Mason ajuda os alunos a se estabelecerem. Logo um dos alunos é morto. Os policiais do caso começam a descobrir o segredo da família Engels como os alunos restantes se tornarem em perigo[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1998, quando a “família perfeita” de Isabel é abalada com o desaparecimento de Pedro, o filho de 11 anos. Esta é a história de uma mãe que, apesar de todos os obstáculos que encontra, não aceita desistir de lutar para encontrar o seu filho de 11 anos, que desapareceu de forma misteriosa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Casey (Garcia) é um jovem e idealista advogado, nomeado pela promotoria de Nova York para o julgamento de um chefão do tráfico de drogas pela morte de um policial. O que ele não sabe é que o caso o impulsiona rumo ao centro da efervescente arena política da cidade e da corrupção do distrito. Esforçando-se para seguir as pistas para onde quer que o levem, enfrenta todo tipo de situação: desde pressões internas dentro da corporação para que tudo fique como está, até a influência ameaçadora de políticos da cidade para que ele se venda a interesses eleitoreiros. Na busca pela verdade, Sean começa a questionar sua fé na lei, sua lealdade aos entes queridos e o seu lugar em um sistema onde a justiça poderá ser o último trunfo..[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris (Fabian Wolfrom) perdeu seus pais há onze anos atrás, quando foram brutalmente assassinados no mesmo dia em que o cometa Halley podia ser visto a olho nu da Terra. Hoje à noite, um novo cometa passará perto do planeta e todos em seu prédio estão organizando uma festa para comemorar o evento. À medida que a hora vai chegando, as pessoas ao seu redor começam a agir de maneira estranha, ficando desorientadas e mais agressivas. Em uma luta pela sobrevivência, Chris tem que tentar escapar com a ajuda apenas de uma arma.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mal é desencadeado em uma cidade pequena quando uma empresa de registro estabelece loja na floresta vizinha. Isolado e ameaçado, uma misteriosa força escondida dentro das árvores fora da pequena cidade de Woods de Maiden, atinge o medo nas pessoas da cidade como xerife Paul Shields tenta superar os demônios do seu passado, protegendo aqueles que ele ama.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1752 Joshua (Ivan Kaye) e Naomi Collins (Susanna Cappellaro) deixam a cidade inglesa de Liverpool juntamente com o filho, Barnabás, rumo aos Estados Unidos. A intenção deles era escapar de uma terrível maldição que atingiu a família. Vinte anos depois, Barnabás (Johnny Depp) é um playboy inveterado que tem a cidade de Collinsport aos seus pés. Após seduzir e partir o coração de Angelique Bouchard (Eva Green), sem saber que era uma bruxa, ele é transformado em vampiro e preso numa tumba por dois séculos. Quando enfim desperta, dois séculos depois, encontra sua propriedade em ruínas e os poucos familiares ainda vivos escondem segredos uns dos outros. Em meio a um mundo desconhecido, Barnabás se interessa por Victoria Winters (Bella Heathcote), a tutora do jovem David (Gulliver McGrath).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23692.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente falecido, um fantasma retorna à sua casa suburbana para consolar sua esposa enlutada. No local, ele descobre que seu estado espectral o força a observar passivamente a vida que ele conhecia e a mulher que ele ama lentamente se afastar de sua memória. Mais e mais distraído, o fantasma embarca em uma jornada cósmica pela memória e história que viveu com sua amada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DE UM DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessica (Sarah Michelle Gellar) e Ryan (Michael Landes) são recém-casados e levam uma vida perfeita, até o dia que o problemático irmão de Ryan, Roman (Lee Pace) chega para visitá-los. Com o novo hóspede, a harmonia da casa é perturbada e tudo se transforma em um pesadelo, quando os irmãos sofrem um grave acidente de carro e entram em coma. Tudo piora quando Roman acorda do coma dizendo ser Ryan. Enquanto Jessica tenta lidar com a sua dor, eventos perturbadores surgem a todo momento e deixam evidências de que algo muito sinistro está acontecendo naquela família.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Fabian está preparando um golpe que pode lhe garantir o futuro em Londres. Ele acabou de conhecer um dos mais famosos lutadores de luta-livre do mundo, e espera, com ele, alterar o resultado de algumas lutas para faturar alto com as apostas. O que Harry não sabe, no entanto, é que a grande mentira que está armando pode se transformar numa verdade muito perigosa.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A misteriosa morte de um jovem enigmático recém-chegado ao subúrbio de Wetherby libera as paixões escuras novas e reprimidas de alguns dos seus residentes.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O oficial de polícia Dirk Hendricks (Bartlett) arquiva o processo de anistia de Alex Mpondo (Ejiofor), um membro do Parlamento Sul Africano que não consegue recordar-se das torturas sofridas quando ficou prisioneiro por ser um ativista político. A advogada sul-africana Sarah Barcant (Swank), entretanto, retorna a sua terra natal para representar Mpondo, assim como Steve Sizela, o amigo de Mpondo que foi preso junto com ele e jamais visto outra vez.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stan mora com seu avô abusivo e tenta proteger seu melhor amigo de agressores do ensino médio. Quando ele descobre que uma criatura assassina se refugia dentro de seu galpão, ele tenta combater o demônio sozinho até que seu amigo intimidado descubra a criatura e tenha um plano muito mais sinistro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMBRAS DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36983.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem oficial no exército de Napoleão persegue uma misteriosa mulher para o castelo de um barão ido.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOME FREAKS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um charmoso romance desenvolve-se entre um menino caolho e uma garota acima do peso, mas quando ela perde peso depois de ir para a faculdade, sua relação é testada em maneiras devastadores que nunca sonharam que aconteceria.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOME GUY WHO KILLS PEOPLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma antiga raiva reprimida do paciente mental atinge o ponto de ebulição, levando-o a embarcar em uma missão de vingança contra os bandidos que uma vez submetê-lo a grave trauma física e mental.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMENTE DEUS POR TESTEMUNHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 10 de abril de 1912, o RMS Titanic, era considerado o maior, mais veloz, mais luxuoso e mais seguro transatlântico do mundo. A sua jornada seria de Southampton, na Inglaterra, para New York, nos Estados Unidos. Após quatro noites navegando pelo oceano, o insubmergível Titanic, cruza tragicamente com um gigantesco iceberg. Morreram 1.500 passageiros e pouco mais de 700 sobreviveram. Esta versão inglesa, da tragédia que abalou o mundo, está entre as mais respeitadas superproduções sobre o Titanic. Este filme é quase como um documentário, comove pelas excelentes performances dos atores, que encarnaram todo o heroísmo e horror daquele momento[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMENTE ELAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jane Deluca (Whoopi Goldberg), uma cantora de casa noturna, é despedida e, visto isso, responde a um anúncio de Robin Nickerson (Mary-Louise Parker), que por enfrentar um sério problema deseja alguém para atravessar o país com ela. No caminho param em Pittsburgh e Holly Pulchik (Drew Barrymore), uma amiga de Jane, decide ir junto após ter uma séria briga com Alex (James Remar), seu namorado. Apesar de terem comportamentos bem distintos e entrarem em choque, elas se sentem como se formassem uma família enquanto tentam lidar com seus fantasmas.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMENTE O MAR SABE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donald Crowhurst, empresário britânico e navegante amador, decide se tornar o primeiro homem a dar a volta ao mundo sem paradas, vencendo a Golden Globe Race de 1968 e faturando um polpudo prêmio capaz de salvar seus negócios. Deixando em terra mulher e filhos, ele embarca em uma aventura náutica marcada por problemas, inexperiência e desespero.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMENTE VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom acabou de fazer trinta anos. Ela passou a vida inteira perseguindo seu desejo de viajar e coletando carimbos de passaporte. Agora confrontada com as expectativas da sociedade de uma mulher neste capítulo de sua vida, ela chega em um vinhedo no sul da França para revisitar o único homem com quem ela já pensou em se estabelecer. David está apaixonado por Tom desde a primeira vez que a conheceu em uma fogueira em uma praia na Califórnia, mas ele passou os seis anos desde que ela desapareceu se dedicando à árdua arte de fazer vinho. Quando David decide cancelar todos os planos que ele já fez e buscar o relacionamento que ele nunca foi capaz de esquecer, Tom tem que decidir se vai se comprometer com uma vida convencional ou continuar sua vida de aventuras.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMEONE BORROWED[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luiz é um homem de 30 anos que nunca se envolveu profundamente com nenhuma mulher além de sua mãe e três irmãs. Para atender ao último desejo da mãe controladora e evitar ficar de fora do testamento, o autoproclamado eterno solteiro contrata uma esposa de aluguel.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMETHING BLUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sonho de se casar de Ana logo se tornará realidade, mas, antes, ela terá que fugir da polícia com um vestido de casamento de uma estrela internacional, enquanto tem o seu coração abalado pelo ex.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMETHING LIKE THAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois adolescentes saem pela noite à pro...[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Somm leva o espectador em um olhar humorístico, emocional e iluminador no misterioso mundo do tribunal de Sommeliers do Mestre e seu exame de sommelier mestre massivamente intimidante.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMMERSBY: O RETORNO DE UM ESTRANHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O povo se lembra de Jack Sommersby. Eles o conheceram como um homem rude e amargurado. Mas quando Jack voltou para casa após a Guerra Civil, ele se transformara num gentil, cuidadoso e habilidoso ser humano. Teria a guerra o transformado tanto assim... ou esse homem que se chama Jack Sommersby é um impostor? Richard Gere e Jodie Foster, duas vezes vencedora do Oscar, formam o par perfeito numa atuação brilhante nesta história de paixão e mistério. Eles interpretam Jack e Laurel Sommersby, cujo amor cresce na mesma proporção que as suspeitas sobre Jack. Se ele não é o mesmo homem com que se casou, Laurel sabe que este é o homem que sempre sonhou. Mas o definitivo teste sobre seu amor e verdadeira identidade de Jack ainda os aguarda. Jack deve enfrentar um julgamento por sua vida e apenas uma coisa é certa: você vai se lembrar de Sommersby.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMNUS[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um capitão atingido pelo luto embarca em sua missão final no comando de um navio de cargas envelhecido. A pequena tripulação do navio, frustrada e descontentadora com suas vidas em profundo espaço, tente completar uma missão bem-sucedida, mas o navio tem idéias da sua própria. Em breve, um "acidente" a bordo força uma desvio ao somnus, uma estação de asteróide abandonada em um setor esquecido do sistema solar. Eles logo descobrem a colônia é povoada por um culto misterioso e sinistro, dobrado em planos escuros para a Terra. A esperança de santuário da tripulação sobre Somnus logo se transforma em perigo, enquanto lutam por sua própria sobrevivência contra os colonos e o destino final da humanidade. Verdades aterrorizantes sobre o fim da vida na terra logo força o capitão a enfrentar seu tormento pessoal levando a uma conclusão climática e emocionante.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS MARSHALL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1970, a Universidade Marshall e a pequena cidade de Huntington, na Virgínia, se chocam quando 75 dos jogadores de futebol da escola e funcionários morrem em um acidente de avião. O novo treinador, Jack Lengyel, chega à cena em março de 1971 determinado a reconstruir Marshall Thundering Herd e, no processo, curar uma comunidade em luto.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS O QUE SOMOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20878.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na vila onde Frank Parker (Bill Sage) mora, todos o conhecem por sua discrição. Após a súbita morte da mãe, as adolescentes Iris (Ambyr Childers) e Rose (Julia Garner) ficam encarregadas de cuidar do irmão mais novo, Rory (Jack Gore). Com novas responsabilidades, elas são obrigadas a aceitar o forte temperamento do pai, que deseja manter os costumes familiares. Quando uma tempestade atinge a região, seus segredos são ameaçados pelas investigações das autoridades locais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS TÃO JOVENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brasília, 1973. Renato (Thiago Mendonça) acabou de se mudar com a família para a cidade, vindo do Rio de Janeiro. Na época ele sofria de uma doença óssea rara, a epifisiólise, que o deixou numa cadeira de rodas após passar por uma cirurgia. Obrigado a permanecer em casa, aos poucos ele passou a se interessar por música. Fã do punk rock, Renato começa a se envolver com o cenário musical de Brasília após melhorar dos problemas de saúde. É quando ajuda a fundar a banda Aborto Elétrico e, posteriormente, a Legião Urbana.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOMOS TODOS IGUAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O bem-sucedido negociante de arte Ron Hall e sua esposa Debbie têm uma vida perfeita. Mas quando sua fé e sua família são postas à prova, uma ligação improvável com um mendigo os leva a uma admirável jornada que constrói uma duradoura amizade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SON OF THE WHITE MARE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma deusa de cavalos dá origem a três irmãos poderosos que partiram para o submundo para salvar três princesas de três dragões malignos e recuperar o reino perdido de seus ancestrais.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONÂMBULA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah Foster não aguenta mais lidar com os sonhos misteriosos que vem tendo durante a noite. Ela então busca ajuda na clínica da universidade, onde acaba passando uma noite. De início, as coisas parecem ter melhorado, mas acontecimentos acabam fazendo Sarah acreditar que há algo de errado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONÂMBULOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Krause e Alice Krige estrelam este aterrorizante conto de vampiros à caça de jovens garotas. Madchen Amick é a virgem sexualmente curiosa que se apaixona pelo novo rapaz de escola (Brian Krause) apenas para aprender, muito tarde, que ele é um sonâmbulo devorador de carne humana. A mutação transforma o garoto encantador num monstro selvagem, que se aproxima da garota para atacar sua sedutora mãe.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONATA DE OUTONO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ter sido uma mãe ausente por anos, Charlotte (Ingrid Bergman), uma renomada pianista, vai até a casa de sua filha Eva (Liv Ullmann) para lhe fazer uma visita. Ela se surpreende ao encontrar sua outra filha, Helena (Lena Nyman), que tem problemas mentais. Eva tirou Helena da instituição que Charlotte a havia internado para cuidar dela em casa. A tensão entre mãe e filha começa a crescer devagar até elas colocarem tudo em panos limpos, dizendo tudo que sempre gostariam de dizer.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONATA DE TÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tokyo Sonata é o retrato de uma família japonesa aparentemente normal. O pai que bruscamente perde seu trabalho esconde a verdade de toda família; o filho mais velho que quase não pára em casa quer se alistar no exército de outro país; o mais novo, começa a fazer aulas de piano escondido dos pais, e a mãe, que sabe que seu papel é manter a família unida, não encontra suficiente vontade para isso. De alguma maneira, um profundo abismo aparece dentro da família, e se estende rápido e silenciosamente para desintegrá-los.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONG OF THE SCARLET FLOWER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de um agricultor rico ama uma empregada simples, para a qual ele é arrancado da casa por seu pai.[/B]</info>
<date>1919</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONGBIRD[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joanne, vocalista da faixa de uma vez popular de 1990, os sujos duques, erroneamente matriculados na universidade depois de uma noite bêbada com sua amiga Sara. Determinado a dar aos jovens estudantes uma corrida por seu dinheiro como animal de festa, ela descobre que eles não estão interessados ​​em rock 'n' roll. No entanto, amor e novos começos podem estar nos cartões para Rocker Joanne.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONGS MY BROTHERS TAUGHT ME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivendo com sua mãe solteira na Reserva Indígena Pine Ridge, os irmãos Johnny e Jashaun enfrentarão novos desafios com a morte súbita do pai, um caubói de quem pouco sabiam. Johnny quer se mudar para Los Angeles, mas isso significaria deixar sua querida irmã mais nova para trás.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHA, MEU AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher acorda no meio da noite a bordo de um trem, mas ela não consegue lembrar como ela chegou lá. Perigo e suspense se seguirem.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHADORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Crane (Kurt Russell) é um treinador que, juntamente com sua filha Cale (Dakota Fanning), passa a cuidar de um cavalo ferido. Logo eles desenvolvem um carinho especial pelo animal, se esforçando para que ele se recupere o mais rapidamente possível. Quando o cavalo enfim sara, Ben e Cale decidem inscrevê-lo para a disputa da Breeder's Cup, uma importante corrida de cavalos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHANDO ACORDADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stephane Miroux (Gael García Bernal) vê seus sonhos invadirem constantemente a vida real. Quando dorme, se transforma no carismático apresentador do programa ?Stephane TV?, explicando sua ?ciência dos sonhos? na frente das câmeras de papelão. Na vida real, tem um trabalho chato numa editora de calendários em Paris. Ele flerta com a vizinha Stephanie (Charlotte Gainsbourg), mas a moça não está disposta a encarar alguém como ele. Guy (Alain Chabat), colega de trabalho de Stephane, até tenta ajudá-lo na conquista, mas nada funciona. Incapaz de chegar ao coração de Stephanie na vida real, Stephane procurará as respostas em seus sonhos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHANDO ALTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seu pai falecer, Charles Farmer (Billy Bob Thornton), um astronauta da Nasa, é forçado a se aposentar para cuidar da fazenda da família. Entretanto Charles se recusa a desistir de seu sonho de viajar pelo espaço e começa a construir seu próprio foguete, mesmo sofrendo ameaças do governo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHAR E DANÇAR - O QUEBRA-NOZES DE CHOCOLATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário retrata a dançarina e coreógrafa Debbie Allen e os alunos de sua academia durante a preparação para o espetáculo O Quebra-Nozes de Chocolate.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHO DE CAMPEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História de um menino, cujo braço quebrado cicatriza de uma maneira estraha, mas o deixa com o braço ótimo para arremessos, o que o ajuda a ganhar o título para o time de baseball de Chicago.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHO DE UMA NOITE DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século 20, o duque Teseu lida com os desencontros amorosos na cidade de Monte Atena, Itália, enquanto na floresta, o rei dos duendes, Oberon, ordena que Puck coloque filtros mágicos nos olhos dos mortais para tentar resolver tudo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHO EM OUTRO IDIOMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Sueño en otro idioma", de Ernesto Contreras (2017) Ganhador de diversos prêmios internacionais, entre eles, o Sundance de Melhor filme popular em 2017, esse filme mexicano encanta pela mistura de drama, fábula e romance. 2 homens idosos, Evaristo e Isauro, são os últimos remanescentes de uma comunidade indígena que fala a língua Zikril.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHO OLÍMPICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Penelope é uma jovem esquiadora que participa pela primeira vez da Olimpíada de Inverno, na qual se encanta com o dentista voluntário Ezra. Dando suporte um ao outro, eles acabam criando um laço inesperado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHO SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Utiliza recursos visuais surpreendentes para contar as histórias cruzadas de George Mallory, o primeiro homem a tentar chegar ao cume do Monte Everest, e Conrad Anker, o montanhista que encontrou o corpo de Mallory 75 anos depois.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS ALUCINANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém libertada de uma ala mental, Jessica espera voltar à vida como era antes de seu colapso nervoso. Mas quando Jessica se muda para uma casa de campo com o marido e um amigo próximo, ela encontra uma garota misteriosa morando lá, que pode ou não ser um vampiro. O terror e a paranóia de Jessica ressurgem quando as forças do mal a cercam, fazendo-a pensar: as visões são reais ou ela está voltando à loucura?[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS DE MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susanne, uma fotógrafa de moda que não consegue se esquecer do ex-amante, vai a Gotemburgo à procura dele. Com ela vai Doris, sua jovem modelo que brigou com o namorado e se atrasa para o trabalho quando conhece um cônsul que lhe oferece joias.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS DE PAPEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dylan (Ed Oxenbould) é um menino de 11 anos que mora na Austrália. Imaginativo e apaixonado por aviões, ele ganha destaque na Competição de Avião de Papel de Sydney e, para reaizar seu sonho, luta contra a falta de dinheiro para conseguir competir no Campeonato Mundial de Avião de Papel que acontece no Japão. Ao mesmo tempo, tenta com uma complicada relação com o seu pai (Sam Worthington).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS DE UM SEDUTOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um neurótico crítico de cinema (Woody Allen), obcecado pelo filme Casablanca (1942), é abandonado por sua esposa e seu ego fica destruído. Seu exemplo de herói é o cara durão interpretado por Humphrey Bogart em muitos de seus filmes. Então Bogart começa a aparecer ao vivo para lhe dar conselhos. Com o encorajamento de um casal de amigos ele realmente tenta namorar novamente, mas com resultados pouco satisfatórios. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS DE UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo e Molly têm um relacionamento conflituoso. Molly vive os desafios de lidar com o estado mental caótico de seu pai, mas, à medida que avança pela cidade de Nova York, seu dia assume uma qualidade alucinatória e épica. A jovem descobre que a mente de Leo está fluindo continuamente dentro e fora de várias vidas paralelas[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS E DESEJOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a ditadura militar, um professor de literatura deixa a cidade onde mora na companhia de uma aluna com quem se envolveu. No entanto, a rotina do casal muda quando um militante ferido precisa se abrigar no apartamento.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS LÚCIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem (Ko Soo) que perdeu seu filho há 3 anos atrás. Descobre através de um sonho lúcido uma pista sobre o desaparecimento de seu filho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS NO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estudante CDF acerta a fórmula perfeita para fazer uma pirueta tripla na patinação sobre o gelo. Ela acaba se encantando pelo esporte, para desespero de sua mãe, que sonha em vê-la ingressando na faculdade de Harvard.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS REBELDES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a trilha sonora da nova onda dos anos 80, um casal de jovens amantes de diferentes origens desafia seus pais e amigos para ficarem juntos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS S.A.[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em A Fábrica de Sonhos, Minna é uma jovem menina que descobre recentemente seus poderes de criar e controlar os sonhos de outras pessoas. Determinada a ensinar uma lição à sua meia-irmã, Minna faz mal uso de sua capacidade sobrenatural, mas quando a meia-irmã não consegue mais acordar, Minna precisa entrar no mundo dos sonhos para salvá-la.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção japonesa que apresenta uma série de curtas-metragens do diretor Akira Kurosawa. Um dos segmentos mostra um menino espionando a cerimônia de um casamento de raposas, enquanto que em outra história, um jovem é testemunha de um momento mágico no jardim. Muitos dos filmes estão interligados através de um tema ambiental.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONIC 2: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se estabelecer em Green Hills, Sonic está pronto para mais liberdade e deixar sua marca como um herói, e Tom e Maddie concordam em deixá-lo em casa enquanto vão de férias. Mas, assim que eles se foram, Dr. Robotnik volta, desta vez com um novo parceiro, Knuckles, em busca de uma esmeralda que tem o poder de construir e destruir civilizações. Sonic se une a um novo companheiro, Tails, e juntos eles embarcam em uma jornada para encontrar a esmeralda antes que ela caia nas mãos erradas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONIC THE HEDGEHOG[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Dr. Eggman mantém o presidente e sua filha como refém, Sonic deve cumprir a demanda do cientista do mal de ir para Eggmanland para parar Black Eggman e desativar o gerador da cidade antes que ele atinja a massa crítica. Mal sabe o Sonic que é uma armadilha para ativar o "Hyper Metal Sonic", um robô construído por Eggman para destruir o nosso herói.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONIC: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sonic, o ouriço azul mais veloz do mundo, vive isolado e sem amigos na Terra desde que precisou fugir de seu planeta natal. Todavia, ele recebe a ajuda de um policial quando o Dr. Ivo Robotinik, a mando do governo dos Estados Unidos, começa a persegui-lo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONO DE INVERNO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aydin, um ex-ator, corre para um pequeno hotel no centro da Anatólia com sua jovem esposa, Nihal, com quem tem uma relação tempestuosa, e sua irmã, que está sofrendo seu divórcio recente. No inverno, quando a neve começa a cair, o hotel se transforma em um abrigo, mas um local para animosidades.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate Bowman (Jocelin Donahue) é uma assistente social que está investigando uma misteriosa série de casos em que as pessoas morreram enquanto dormiam. Pouco antes das mortes, as vítimas relataram que uma força sobrenatural apareceu enquanto sofrem paralisia do sono. A medida que se aprofunda no caso, Kate abre espaço para a fúria da criatura, fazendo com ela e sua família sofram com um antigo mal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONORA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 30, um grupo variado de viajantes enfrenta o racismo e ameaças imprevisíveis ao se ver forçado a atravessar o deserto até Mexicali.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONORAS LEMBRANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Alvaro Cruz, um neurocientista, desiludido pela morte de sua mãe e sua incapacidade de ajudá-la, encontra resgate e recompensa ajudando a Una Vida, um cantor de jazz que ele descobre realizando nas ruas de Nova Orleans. Sua saúde em declínio e seu parceiro de canto e sua filha adotada incapaz de ajudar, Cruz procura o seu filho perdido em um esforço para trazer resolução para o tristeza, perda e saudade que o ofuscou a vida dura, mas bonita.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SONS OF 'NDRANGHETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um juiz decide dedicar sua vida a ir atrás dos membros da 'ndrangheta-máfia, quando ele conhece um jovem herdeiro que anseia por uma vida sem criminalidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOORYAVANSHI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leal, destemido e um tanto esquecido, um policial de Mumbai faz de tudo para impedir um grande ataque à cidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOOT[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É como fuligem que descansa nas paredes da nossa cabeça. Nós não podemos ver isso. Pertence já.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOPHIA ANTIPOLIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sophia Antipolis: um tecnopole na Riviera Francesa, um lugar onde os sonhos devem se tornar realidade. Mas o medo e o desespero se esgueiram sob a superfície. Sob um sol enganoso, cinco vidas mapeiam a história assombrosa de uma jovem mulher: Sophia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOPHIE E O SOL NASCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Outono de 1941, sul dos Estados Unidos. Sophie, moradora de uma pequena vila de pescadores, leva uma vida tranquila que é virada de cabeça para baixo com a chegada misteriosa de um asiático. Os dois começam um caso de amor que se complica conforme a Segunda Guerra Mundial avança em seu curso de destruição.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORA NO OTOSHIMONO FINAL: ETERNAL MY MASTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ikaros é um angeloid e cai do céu. Tomoki Sakurai é um menino que acredita que a coisa mais importante é viver uma vida pacífica. Os dois vivem mais duros. Tomoki Sakurai nunca viu "sorrir. Tomoki Sakurai vê ninfa e Astraea rir depois que eles se livraram da regra do mestre. Ele espera que "possa rir como uma garota comum. Este filme embrulha a história de Tomoki Sakurai e seu relacionamento com o angeloid do céu,[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORA NO OTOSHIMONO: TOKEIJIKAKE NO ANGELOID[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama gira em torno de Sakurai Tomoki, um estudante que tenta levar sua vida em paz sem nenhuma preocupação, a não ser por um estranho sonho, que ao despertar, ele começa a chorar. Sua amiga Sohara lhe diz para que vá ver Suagata-Sempai, que sabe de muitas coisas. Ele diz que Sakurai possui uma ligação com o Novo Continente. O que será esse sonho e que relação possui com o Novo Continente?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORCERESS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos, que ambos trabalham para o mesmo escritório de advocacia de alto preço, são casados ​​com as bruxas modernas. Erica, a esposa de Larry, acredita que ele está sendo levado por Carol, uma velha chama, que também funciona para o mesmo escritório de advocacia. Erica decide agir e uma noite depois de uma sessão de sexo tórrido, Larry vai dormir e começa a sonhar. Logo o sonho se transforma em um pesadelo de sexo, violência, assassinato e morte envolvendo a si mesmo, seus amigos e colegas do escritório de advocacia que parece ser assustadoramente realista ...[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após testemunhar um acidente traumático e bizarro envolvendo um paciente, a Dra. Rose Cotter começa a vivenciar eventos assustadores que ela não consegue explicar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORRISOS DE UMA NOITE DE VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do século XX, advogado de meia-idade Fredrik Egerman e sua jovem esposa, Anne, ainda não consumiram seu casamento, enquanto o filho de Fredrik se encontra cada vez mais atraído por sua nova madrasta. Para piorar, o velho Desiree da Fredrik faz uma aposta pública que ela pode seduzi-lo em um retiro romântico de fim de semana, onde quatro casais se convencem, trocando parceiros e emparelhando de maneira inesperada.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORTE CEGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Witek, um estudante de medicina, pede uma licença de um ano da faculdade após a morte de seu pai, para repensar sua vocação; ele decide viajar para Varsóvia, mas enquanto corre para tentar alcançar o trem na estação, três possíveis eventos acontecem.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORTE DE QUEM?[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem invade a casa de férias de um bilionário, mas o plano dá errado depois que o magnata e a esposa chegam de repente para curtir o lugar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORTE NO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Ashley beija Jake, um imã de má sorte, milagrosamente seus caminhos se confundem. De repente, Ashley é massacrada por um desastre hilário após o outro, e Jake caminha rumo à fama (ao invés do fracasso que o cercava anteriormente). Enquanto ela tenta desesperadamente encontrar Jake e inverter seu azar, Ashley descobre que essa fantástica alteração do destino é o maior golpe de sorte da sua vida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORTE NO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O fraco time de beisebol Bull Durham contrata o iniciante Nuke LaLoosh. Crash Davis, um experiente jogador, é chamado para treiná-lo com o intuito de melhorar suas habilidades. Mas, quando os dois se envolvem em um triângulo amoroso com a torcedora Annie, o desempenho da equipe fica ameaçado.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Greenfield é a pessoa mais azarada do mundo! Subitamente ela chega a um lugar nunca visto antes chamado Terra da Sorte e com a ajuda das criaturas mágicas que vivem por lá, ela finalmente poderá mudar o seu destino.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORTILÉGIO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gillian Holroyd é apenas uma comum e moderna bruxa vivendo em um apartamento em Nova York com Pyewacket, seu gato Siamês. Mas um dia um bonito editor, Shep Henderson, entra em seu prédio para ser um novo vizinho. Gillian decide que ela quer ficar com ele. Especialmente porque acontece que ele vai se casar com Merle Kittridge, uma velha e venenosa Amiga Por Correspondência de Gillian da época de faculdade. Assim, Gillian lança um feitiço sobre Shep. Mas seus poderes correm o risco de serem exorcizados por algo mais forte do que a rotina de sortilégios, o Amor.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SORVETE DE LIMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24676.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benji, Bobby e Hughie são três adolescentes que crescem em Israel nos anos 50, e é claro que eles estão obcecados com somente uma coisa, “sexo”. Eles vão se meter em muitas confusões por causa da bela Nikki.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOU ESPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Switchblade, o protótipo do caça stealth mais sofisticado que já foi criado, é roubado do governo dos Estados Unidos, um dos melhores espiões do país, Alex Scott, é chamado à ação. O que ele não esperava era se unir a um civil arrogante, o campeão de boxe Kelly Robinson, em uma missão de espionagem perigosa. Usando sua habilidade e humor, sua missão é capturar Arnold Gundars, um dos traficantes de armas mais bem sucedidos do mundo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOU FRANCÊS E PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean-Pascal Zadi organiza um protesto e lança um olhar satírico sobre a discriminação racial e a própria identidade como homem negro francês.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOU LOUCO POR VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]H (Mario Casas), depois de ter ido a Londres por um tempo, decidiu voltar a Barcelona. Mas as coisas não estão exatamente como eram antes. Todos aqueles ao seu redor mudaram. Ele também. Mas uma coisa permanece exatamente a mesma: ainda não esqueceu Babi (María Valverde), o grande amor de sua vida. No entanto, Babi já reconstruiu sua vida e está noiva de outro homem. H tenta esquecer de qualquer jeito e decide também começar do zero, mudar de ambiente, sair com amigos, procurar outro emprego… Nesta nova rota, ele conhece Gin (Clara Lago), uma menina dura e intensa que tem os mesmos hobbies que ele. Eles começam um relacionamento, mas… H pode esquecer seus sentimentos por Babi?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOU OU NÃO SOU?[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mel Brooks comprova que é realmente um tesouro magnífico com sua engenhosa e incrivelmente engraçada refilmagem do clássico de Ernst Lubitsch de 1942. Corretamente descrito como "mundialmente famoso na Polônia", o astro dos palcos Frederick Bronski (Brooks) apresenta Pérolas de Hamlet, enquanto sua sedutora esposa e companheira de palco (Anne Bancroft) diverte-se nos camarins com um jovem e encantador aviador (Tim Matheson). Mas tudo isso é interrompido quando a Trupe Teatral de Bronski é alistada para enganar os nazistas e salvar a resistência polonesa. Miraculosamente desafiados por seus duvidosos disfarces, imitações e números musicais estão um amoroso coronel da SS (o indicado ao Oscar®, Charles Durning) e seu terrível colaborador polonês (Jose Ferrer).[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOU SUA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27564.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean precisa fugir com seu filho devido aos crimes do marido. Suas vidas se entrelaçam com um homem e uma mulher, formando uma parceria improvável que os ensina mais do que apenas como sobreviver.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOU VINGANÇA - RETALIAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o veterano soldado das forças especiais John Gold é encarregado de transportar Sean Teague, um homem que traiu seu esquadrão em uma missão suicida no Leste Europeu alguns anos atrás até uma prisão militar, um franco-atirador obcecado em matar Teague e uma equipe de resgaste atravessam o caminho de Gold antes que ele cumpra o prometido.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUL - UMA AVENTURA COM ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Gardner é um professor de música de ensino fundamental desanimado por não conseguir alcançar seu sonho de tocar no lendário clube de jazz The Blue Note, em Nova York. Quando um acidente o transporta para fora do seu corpo, fazendo com que ele exista em outra realidade na forma de sua alma, ele se vê forçado a embarcar em uma aventura ao lado da alma de uma criança que ainda está aprendendo sobre si, para aprender o que é necessário para retomar sua vida.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUL KITCHEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zinos Kazantsakis é proprietário do restaurante Soul Kitchen. O negócio não anda bem, pois os clientes não aprovam a comida feita pelo novo chef. Para piorar, sua namorada resolveu se mudar para Xangai e uma terrível dor nas costas o atormenta. Zinos decide ir atrás da amada mas, para isso, precisa deixar o comando do restaurante nas mãos do irmão, que acaba de sair da prisão.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUL ON A STRING[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de descobrir uma pedra sagrada na boca de um cervo, ele apenas matou, Taibei, um jovem cowboy tibetano solitário, embarca em uma missão longa e difícil: trazê-lo de volta para a Santa Montanha da Handprint de Handprint. Sua jornada se vira como uma mulher obstinada, Joan e um elfo psíquico, mas mudo, pu, logo decidem se juntar a ele. Sem mencionar os dois irmãos violentos em seu conto, que estão em uma busca de vingança.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUL REAPER[/COLOR] - [COLOR gold]2.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35436.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie está se casando. Quando ele convida seus amigos a se juntar a ele para um fim de semana de veado em uma cabana britânica remota, o grupo acha que é uma grande oportunidade para deixar os EUA para trás e ter um sopro com seu velho amigo - apenas coisa é que Charlie não está dizendo a sua amigos toda a verdade sobre a viagem. Em vez de celebrar, os eventos logo tomam uma vez sinistra quando os amigos começam a desaparecer um por um.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUL SESSIONS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas almas gêmeas atravessam caminhos cruzados durante muitas vidas, até que uma decisão os rasgue e pode alterar seu destino para sempre.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUL SURFER: CORAGEM DE VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25663.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescente Bethany tem um talento natural para o surf e transforma sua vida após perder seu braço devido a um ataque de tubarão. Encorajada pelo amor de seus pais e recusando desistir, Bethany volta ao mundo das competições quando se recupera do acidente, mas dúvidas sobre seu futuro a perturbam.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOULEATER[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena cidade da Flórida, os habitantes estão misteriosamente desaparecendo. Um motociclista de núcleo duro chega em busca de sua filha desaparecida. Ele aprende que uma força maligna de outra dimensão, ..[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOULS DANCING IN THE DARK[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai enlutado vai atrás do responsável pela morte de sua filha e descobre segredos que a jovem havia escondido antes de morrer. Sua busca o leva a uma boate onde um enigmático anfitrião promete ajudá-lo em troca de algo. Mal sabia o pai das consequências deste acordo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUND AND FURY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este drama retrata a miséria de crianças negligenciadas em grandes cidades. 13 anos de idade, Bruno é de uma boa família, mas desde a morte de sua avó, ele passa a maior parte do seu tempo sozinha, em um mundo de fantasia, enquanto sua mãe está longe no trabalho. Mas então ele faz amizade com o violento Jean-Roger, que é de uma família severamente perturbada, onde ninguém se importa com o que ele está fazendo. Na escola, Jean-Roger dirige seu professor em desespero apenas por diversão. Para separar os dois garotos, ela começa a estimular os interesses de Bruno, dando-lhe lições extras. Quando Jean-Roger teme perder seu único amigo, ele se torna ainda mais agressivo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUND CITY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Artistas e produtores falam sobre a história do estúdio de gravação em Van Nuys, na Califórnia, e discutem o impacto da música na era da tecnologia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUNDWAVE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma espiral de vida de um inventor adolescente no caos quando um grupo nefariante descobre que ele inventou um dispositivo que pode ouvir no passado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUR GRAPES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A controvérsia entra em erupções quando um jovem sem apuramento inunda o mercado de vinhos americano com safras falsas valorizadas nos milhões, bamboozling o Wine World Elite, neste conto humorístico e suspense de um conector engenhoso na véspera do acidente de mercado de ações de 2008.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH CENTRAL: O BAIRRO PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem é condenado à prisão por 10 anos. Ao sair da prisão, ele quer viver uma vida normal e parar com o crime, mas seu filho está seguindo o caminho criminal de seu pai.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH OF HEAVEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O criminoso condenado Jimmy obtém liberdade condicional após cumprir 12 anos por assalto à mão armada. Após a sua libertação, ele promete dar a Annie, seu amor de infância, agora morrendo de câncer, o melhor último ano de sua vida – infelizmente não é tão simples.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH PARK: GUERRAS DO STREAMING PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma seca deixa a cidade de South Park à beira de um desastre.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH PARK: GUERRAS DO STREAMING[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta nova aventura, Cartman enfrenta sua mãe em uma batalha de vontades, enquanto um conflito épico ameaça a existência de South Park.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH PARK: MAIOR, MELHOR E SEM CORTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fama, autoridade, música, militarismo, raça, sexo e religião, esses são alguns dos ingredientes usados pelos criadores de South Park, nesse longa metragem que mergulha os Estados Unidos numa guerra com o Canadá. Tudo começa quando um grupo de estudantes de South Park, conseguem assistir um filme canadense proibido para menores. Os pais das crianças ficam chocados com o efeito que o filme causa na mente de seus inocentes filhos e exigem que uma pequena cidade serrana, no Colorado, os ouça. Talvez você possa se ofender, ou quem sabe esse filme possa fazer você rir mais do que qualquer outra comédia recente.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH PARK: PÓS-COVID - A VOLTA DA COVID[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Se Stan, Kyle e Cartman pudessem trabalhar juntos, eles poderiam voltar no tempo para garantir que Covid nunca tivesse acontecido. Mas viajar de volta ao passado parece ser a resposta fácil até conhecerem Victor Chaos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH PARK: PÓS-COVID[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em South Park: Post Covid, encontraremos a resposta de um grande questionamento: "O que aconteceu com as crianças que sobreviveram à pandemia?". Stan, Kyle, Cartman e Kenny sobreviveram, mas não são mais os mesmos após a covid.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTH[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Que tipo de poder é acessível através da descoberta de uma voz? Morgan Quaintance Interlige dois movimentos de libertação anti-racista e anti-autoritário no lado sul de Londres e de Chicago, com sua própria biografia para explorar o que acontece quando a fala é ignorada, e a voz desaparece.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTHBOUND[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco contos de terror entrelaçados se desdobram ao longo de uma estrada deserta. Em um trecho desolado do caminho, vários viajantes cansados – dois homens fugindo de seu passado, uma banda em seu caminho para o próximo show, um homem lutando para chegar em casa, um irmão em busca de sua irmã perdida e uma família em férias – são forçados a confrontar seus piores medos e segredos mais obscuros.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTHERN COMFORT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um esquadrão de guardas nacionais em um exercício de fim de semana isolado no pântano Louisiana deve lutar por suas vidas quando elas caem cajunas locais roubando suas canoas. Sem munição ao vivo e em um país estranho, sua experiência começa a espelhar a experiência do Vietnã.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTHLAND TALES: O FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com os EUA sob ameaça de ataque nuclear, as vidas de várias pessoas se cruzam. Boxer planeja seu próximo filme com ajuda da atriz pornô Krysta e do policial Roland. Revolucionários marxistas, corporações e agências governamentais cumprem suas obrigações em meio a uma população paranoica.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUTHWEST PASSAGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor Ray Nazarro, em 1954, originalmente filmado em 3-D, estrelas John Irlanda e Joanne Dru como ladrões de bancos fugitivos que se escondem, juntando-se a uma expedição do governo ligada à Califórnia.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUVENIR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem desesperada e solitária aluga seu útero para engravidar de um casal de estranhos. Porém, um acidente acontece e ela toma medidas extremas para cumprir sua parte do acordo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOUVENIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma esquecida cantora (Isabelle Huppert) do Eurovision Song Contest de 1970, famoso concurso musical organizado pela União Europeia, vive no anonimato trabalhando em uma fábrica de patê. Um jovem colega de trabalho descobre seu segredo e, com charme, a convence a se apresentar pela primeira vez em anos. Aspirante a boxeador, ele se empolga com a nova possibilidade de negócio e, apaixonados, os dois decidem tentar fazer com que o retorno dela aos holofotes aconteça.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOY RADA: SERENDIPIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O humorista argentino Agustín Aristarán (mais conhecido como Soy Rada) está de volta para falar sobre família, criação de filhos, mágica e música.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOZINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viúva ainda em luto deixa sua cidade natal em uma tentativa de lidar com a perda do marido. Ela então é raptada por um homem misterioso e trancada em uma cabana no Pacífico, mas consegue escapar, fugir para a floresta, enquanto é caçada por seu algoz.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOZINHO COM O INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sozinho em uma fazenda isolada, Henry, 12 anos, está em meio a um sombrio segredo de uma família conturbada quando seu misterioso avô morre durante a noite e ele se torna o alvo de um vizinho assassino.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOZINHO CONTRA TODOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A figura central da trama é o Açogueiro, saído do curta-metragem "Carne", também do diretor Gaspar Noé. Essa criatura violenta, petrificada, fica vagando por labirintos obsessivos repletos de recalques, ódio contra estrangeiros e homossexuais, com a sempre onipresente figura da filha que ele deseja de maneira doentia.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOZINHO NO ESCURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem psiquiatra assume trabalho num instituto para doentes mentais, onde também estão encarcerados quatro pacientes extremamente violentos e perigosos. Certa noite, durante um blecaute, os quatro psicopatas conseguem fugir de suas celas e instalam o caos, atacando a casa do médico e aterrorizando sua famíia.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SOZINHOS EM BERLIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Alemanha, durante a Segunda Guerra Mundial, na década de 1940, o casal de operários Otto (Brendan Gleeson) e Anna (Emma Thompson) recebem a notícia de que seu filho único foi morto em combate. Inconformados com o fato, eles decidem tomar providências contra os nazistas e resistir da sua forma, mas, logo eles caem na mira da Gestapo. No coração do terror a resistência é uma questão de honra. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SP: CRÔNICAS DE UMA CIDADE REAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]São Paulo é uma cidade complexa. Tão complexa, que quando histórias baseadas em elementos verídicos se misturam à ficção, é difícil saber qual é qual. SP: Crônicas de uma cidade real é uma coleção de cinco histórias: O resgate de um policial, a punição de um assassino, um sádico que estuda o limite entre o belo e o grotesco, a busca pela memória perdida e a descoberta de que a justiça e a lei podem ser coisas diferentes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPA DIABÓLICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Spa Michael's health club está sendo sitiado por uma série de terríveis assassinatos, que estão matando seus clientes um por um de forma cruel e sanguinária.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE ADVENTURE COBRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um universo de planetas desabitados, governos corruptos agem como sindicatos do crime e a Federação de Justiça das Galáxias Unidas bota a prêmio as cabeças dos bandidos mais perigosos. A maior recompensa vai para quem capturar Cobra, um golpista cujo braço esquerdo oculta uma devastadora arma. Considerado morto por dois anos, ele deixa seu retiro após conhecer a linda caçadora de recompensas Jane Flower – uma decisão que o coloca em conflito direto com uma organização criminosa.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE BOOBS IN SPACE[/COLOR] - [COLOR gold]1.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Exmin a Valkyrie retornou do decote profundo e profundo do universo com uma coleção interplanetária de alienígenas, vampiros, monstros e toda a maneira de gritar e vibrar tesouros de gonzorifico, incluindo "peitos espaciais no espaço", "Lapdance nos portões do inferno". "" Ghosted "e muito mais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE BUDDIES: UMA AVENTURA NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irresitíveis filhotes falantes da Disney estão de volta em um filme inédito que vai levá-los onde nenhum outro filhotes jamais esteve: na Lua! Para enfrentar essa aventura de outro mundo eles vão precisar de muita coragem. Space Buddies é um pequeno passo para os cães, e um gigantesco passo para os caninos, com diversão garantida para toda a família..[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE CHIMPS - MICOS NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ham III (Andy Samberg), Luna (Cheryl Hines) e Titan (Patrick Warburton) são chimpanzés enviados pela NASA em missão espacial, com o objetivo de encontrar vida alienígena. Luna é disciplinada e fascinada por astronautas humanos, enquanto que Titan é um super-atleta egocêntrico. Já Ham é bisneto do 1º chimpanzé a ser enviado ao espaço, mas tem mais interesse em ser artista de circo do que um bom astronauta. Obrigados a conviver juntos, os três precisam lidar com suas diferenças para que a missão seja bem sucedida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE JAM: O JOGO DO SÉCULO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um poderoso vilão intergalático decide que Pernalonga e sua turma são a atração perfeita para seu novo parque de diversões. Ele envia um grupo de pequenos alienígenas para capturá-los. Para evitar o seu próprio sequestro, Pernalonga propõe jogo de basquete em troca de sua liberdade. Mas os pequenos alienígenas têm uma arma secreta: Eles roubaram as habilidades dos melhores jogadores da NBA e formaram um time da pesada. Agora só existe uma chance de Pernalonga e seus amigos ganharem esta partida. Eles precisam da ajuda do mais famoso jogador de basquete de todos os tempos: Michael Jordan![/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE JAM: UM NOVO LEGADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O superastro do basquete LeBron James se junta à gangue Looney Tunes para derrotar o Goon Squad e salvar seu filho.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACE JUNK 3D[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre as possíveis soluções para restaurar e limpar a orbita terrestre.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACECAMP - AVENTURA NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de crianças americanas vão passar as férias de verão em um acampamento espacial organizado pela NASA. A turma é comandada por uma astronauta frustada, designada a ser instrutora. Lá eles aprendem como operar o ônibus espacial. No entanto, eles são lançados no espaço por engano e terão que enfrentar grandes desafios para retornarem ao planeta Terra.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACEMAN - O DECLÍNIO DE UM CAMPEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Bill 'Spaceman' Lee, ex-jogador americano da MBL (Major League Baseball) e sua história a partir do final dos anos 1970, quando começou a jogar no "Montreal Expos, um time profissional de Baseball.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPACEWALKER: RUMO AO DESCONHECIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em março de 1965, a União Soviética e os Estados Unidos disputavam o primeiro lugar na corrida pela conquista espacial e o próximo e ambicioso passo era fazer um homem "caminhar" em pleno espaço sideral. Dois cosmonautas russos, Aleksei Leonov e Pavel Belyayev, se lançam na missão Voskhod 2 com o objetivo de serem os pioneiros desta façanha. Sendo o primeiro ser humano a deixar a nave em um traje espacial e realizar uma caminhada de doze minutos, Leonov entra para a história, mas não sem enfrentar inúmeras dificuldades e perigos, antes e depois da concretização do seu feito. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPARK - UMA AVENTURA ESPACIAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spark é um macaco adolescente que vive junto com seus amigos Chunk e Vix no planeta Bana, um local abandonado há 13 anos. No passado, o maligno e poderoso senhor General Zhong tomou controle do planeta Bana, expulsando a família de Spark e fazendo ele viver escondido. Agora, ele e seus amigos são os únicos que podem impedir o novo plano de Zhong de destruir todo o universo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPARK STORY: TUDO COMEÇA COM UMA IDEIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário que provê um olhar exclusivo e imersivo no processo dos cineastas dos Estúdios de Animação da Pixar conforme eles assumem um papel de liderança e se esforçam para levar suas visões únicas de SparkShorts para a tela.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPARKS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vigilante mascarado que descobre o lado negro ao heroísmo. Indo depois do mais notório super criminoso deixa a vida e a reputação das faíscas em ruínas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPARRING[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos quarenta, o pequeno boxeador Steve Landry (Mathieu Kassovitz) perdeu mais ataques do que ele ganhou. Mas antes de pendurar as luvas para o bem, ele aceita uma oferta do que muitos se despedaçam: sendo o parceiro sparring do campeão emergente Tarek M'Bareck. Uma última chance de deslizar sua esposa e seus filhos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPARTACUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spartacus, um homem que nasceu escravo, labuta para o Império Romano enquanto sonha com o fim da escravidão. Ele foi condenado à morte por morder um guarda em uma mina na Líbia. Mas seu destino foi mudado por um lanista (negociante e treinador de gladiadores), que o comprou para ser treinado nas artes de combate e se tornar um gladiador. Até que um dia, dois poderosos patrícios chegam de Roma, um com a esposa e o outro com a noiva. As mulheres pedem para serem entretidas com dois combates até à morte e Spartacus, é escolhido para enfrentar um gladiador negro, que vence a luta mas se recusa a matar seu opositor, atirando seu tridente contra a tribuna onde estavam os romanos. Este nobre gesto custa a vida do gladiador negro e enfurece Spartacus, de tal maneira que ele acaba liderando uma revolta de escravos, que atinge metade da Itália.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPARTAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Militar de longa carreira em operações secretas, Robert Scott (Val Kilmer) é convocado para encontrar Laura Newton (Kristen Bell), filha desaparecida de um funcionário do alto escalão governamental. Robert passa a ter como parceiro o novato Curtis (Derek Luke). Trabalhando com o apoio do FBI e da CIA, a dupla descobre uma rede de exploração de trabalho escravo, possivelmente relacionada com o desaparecimento da moça. As investigações são subitamente interrompidas quando a morte de Laura é divulgada, em uma situação completamente diferente da investigada. Mas Curtis não se dá por satisfeito e convence o colega de que eles devem seguir por conta própria.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPAWN OF THE SLITHIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vazamento nuclear cria um monstro do mar Slithis mutante, que aterroriza a variedade de animais de estimação, winos e hippies que se aliviam em Veneza, Califórnia.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPAWN: O SOLDADO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassino do governor Al Simmons é morto depois de ser traído por seu chefe, Jason Wynn. Ao chegar no inferno, Simmons recebe uma oferta para retornar à Terra se ele estiver disposto a liderar um exército do mal. Ele aceita e é reencarnado como um Hellspawn, uma versão horrivelmente distorcida de sua antiga personalidade. No entanto, Spawn serve como uma força do bem para o desespero de capanga do Diabo, um palhaço mau.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPEAK NO EVIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Anna, uma mãe solteira que recebe pouca ajuda na busca de sua filha desaparecida até que as pessoas percebem que todas as crianças da cidade desapareceram. Quando elas retornam estão diferentes, doentes e violentas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPECTRAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma força sobrenatural causa estragos numa cidade europeia devastada pela guerra, um engenheiro se une a uma equipe de elite para detê-la.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPEECH & DEBATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frustrados pela hipocrisia que vêem em seus pais, professores e todo o conselho escolar, um improvável trio propôs a encontrar uma verdade comum e fazer suas vozes ouvidas à medida que eles reviverem um clube de escola despinta e assumem o mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPEED RACER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Speed Racer (Emile Hirsch) é um jovem extremamente rápido nas pistas de corrida. Nascido para competir, Speed é agressivo, instintivo e destemido ao volante. O único oponente à sua altura é a lembrança de seu falecido irmão, o lendário Rex Racer, o qual idolatrava. Quando Speed dispensa uma lucrativa e tentadora oferta da empresa Royalton Industries, deixa o dono da companhia, Royalton (Roger Allam), furioso. Logo, Speed faz uma importante descoberta: Os resultados de algumas das corridas mais importantes da temporada são pré-determinadas por um grupo de magnatas impiedosos, que manipulam os principais corredores para aumentar seus lucros. Com isso, a única maneira de Speed salvar os negócios da família é derrotando Royalton em seu próprio jogo. Para tanto, ele recebe a ajuda de Trixie (Christina Ricci), sua fiel namorada, e se junta ao seu antigo rival, o Corredor X (Matthew Fox), para enfrentar o mortal rally, que tirou a vida de seu irmão tempos atrás.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPELLBOUND[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota criança deve economizar em sua irmã mais velha de seus próprios pensamentos negativos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPENCER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spencer é o sobrenome de solteira da Princesa Diana. Nos anos 1990, Diana passa o feriado do Natal com a família real na propriedade de Sandringham, em Norfolk, Reino Unido. Apesar das bebidas, brincadeiras e comidas que Diana já sabe o script, esse final de ano vai ser diferente. Após rumores de traição e de divórcio, a princesa se vê em um impasse quando percebe que seu casamento com Príncipe Charles já não está dando mais certo, mesmo com os dois filhos, portanto ela decide o deixar. Spencer é apenas uma especulação do que pode ter acontecido durante esses turbulentos dias e notícias.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPF-18[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco adolescentes prestes a se formar no ensino médio passam o verão tomando conta da elegante casa de praia do Keanu Reeves. Entre romances e muito surfe, eles fazem descobertas sobre si mesmos e se veem obrigados a amadurecer e lidar com grandes decisões de vida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPHINX[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Egiptólogo Erica Barão encontra mais do que ela negociou durante sua viagem planejada para a terra dos faroós - assassinato, roubo, traição, amor e uma maldição da mamãe![/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPICE WORLD – O MUNDO DAS SPICE GIRLS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os acontecimentos, diretos ou indiretos, que estão ligados ao show que as Spice Girls farão no Albert Hall, em Londres, e que terá transmissão ao vivo para muitos países. Kevin McMaxford (Barry Humphries), o editor de um jornal, tenta armar um plano para o show ser cancelado e as Spice Girls brigarem, pois estas notícias o farão vender muitas edições e, consequentemente, o deixarão muito mais rico.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIDER-MAN: THE RETURN OF THE GREEN GOBLIN[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O WebSlinger enfrenta o desafio final quando seu arco-nemesis descobre sua identidade e sequestra seu verdadeiro amor, Mary Jane Watson.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIDER - DESAFIE SUA MENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spider (Ralph Fiennes) é um sujeito estranho e solitário. Após um longo período de internação em um hospital psiquiátrico, ele regressa às ruas do East End de Londres, lugar onde cresceu. As imagens, os sons e os odores dessas ruas começam a despertar lembranças de sua infância que há muito haviam sido esquecidas. No coração das memórias de Spider encontra-se o grande trauma da perda de sua mãe. Ele acredita que seu pai, o encanador Bill Cleg (Gabriel Byrne), matou a esposa para que uma prostituta tomasse seu lugar e fosse morar em sua casa.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIDERHEAD[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma penitenciária de última geração, um detento participa de um experimento com drogas que controlam as emoções para um gênio da indústria farmacêutica.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIELBERG[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A documentarista Susan Lacy relata a notável carreira do diretor de cinema Steven Spielberg. Neste documentário original da HBO, Spielberg sai de trás das câmeras para falar sobre suas influencias e motivações, além de compartilhar histórias pouco conhecidas sobre alguns de seus filmes mais famosos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIN ME ROUND[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o gerente de uma cadeia de restaurantes italianos vence a oportunidade de participar do programa de imersão educacional da franquia na Itália, o que ela pensava seria uma escapada romântica se transforma em caos e catástrofe.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rhea descobre sua paixão em criar mixagens musicais que combinam as ricas texturas de sua cultura do Sul da Ásia e do mundo que a cerca. Sua vida gira em torno de seu eclético grupo de amigos, seu clube de programação depois da escola, o restaurante familiar indiano e sua família. Tudo muda quando ela se apaixona por Max, aspirante a DJ, e sua antiga e esquecida empolgação pela música ressurge. Rhea descobre que tem um dom natural para criar batidas e produzir música, mas precisa encontrar coragem para seguir seu verdadeiro talento interior.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPINNING MAN: EM BUSCA DA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Evan Birch (Guy Pearce) é um professor de filosofia muito popular entre os alunos do colégio em que trabalha. Sua vida pessoal é marcada por um casamento desgastado graças a situações passadas que ainda não foram superados. Quando uma aluna desaparece, Evan se torna o principal suspeito da investigação comandada pelo detetive Malloy (Pierce Brosnan).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIRAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, uma jovem deixa sua pitoresca casa à beira-mar e retorna à cidade, saindo na caixa de correio um cartão para o próximo dono, com instruções para encaminhar qualquer e-mail do dela para o novo endereço para o novo endereço. No ano de 1997, um jovem arquiteto cansado se move para a mesma casa - e encontra a carta. Sua resposta, que ele desliza para a caixa de correio, encontra seu caminho para ela, começando uma história de amor em tempo paralelo separada por um período de dois anos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIRIT OF THE GAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17355.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na liderança até os Jogos Olímpicos de 1956, um grupo de missionários é encarregado de ajudar a equipe de basquete australiano que o incêndio competia em suas primeiras Olimpíadas, e ao fazê-lo, unir uma nação ainda vindo aperfeiçoar após a guerra.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIRIT: O CORCEL INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século XVII em pleno Oeste norte-americano vive Spirit, um cavalo que resiste a ser domado pelo homem. Ele se apaixona por uma égua local, chamada Chuva, e desenvolve uma grande amizade com um jovem índio Lakota chamado Pequeno Rio. Juntos eles acompanham a colonização do local onde vivem, percebendo as mudanças que a chegada da civilização fazem em seu dia-a-dia.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIRIT: O INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Spirit - O Indomável, acompanhamos a vida da pequena Lucky Prescott. Quando ela se muda para uma pequena cidade fronteiriça, junto com o seu pai, Lucky acaba fazendo amizade com um cavalo selvagem chamado Spirit. Com o objetivo de levá-lo até a sua família, ela embarca em altas aventuras.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIRITED: UM CONTO NATALINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imagine o comovente conto de Charles Dickens de um pão-duro visitado por quatro fantasmas na véspera de Natal—só que mais engraçado. E com Will Ferrell, Ryan Reynolds, e Octavia Spencer. Além disso, grandes apresentações musicais. Tá bom, é pedir muito.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPITE MARRIAGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem inexpressivo, mas bem intencionado, recebe a chance de se casar com uma atriz popular, de quem ele tem sido um ventilador sem esperança. Mas o que ele não percebe é que ele está sendo usado para tornar a velha chama da atriz ciumento.[/B]</info>
<date>1929</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPITFIRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário de recursos sobre as pessoas e os planos que ajudaram a ganhar a Segunda Guerra Mundial. Através de pessoas pessoalmente conectadas aos eventos, o filme investiga a história de como o Spitfire, seu companheiro estável, o Hawker Hurricane e seu grande adversário, o Messerschmitt 109 entrou em ser durante os enormes avanços na aviação no período interundido - e depois Como os pilotos se saíram em combate, três milhas para cima nos céus sobre a Europa, África e Ásia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPIVAK[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mordominante, romanía, romancista, morando no bairro de "hipster" do Parque Echo em Los Angeles, fica chocado a se apaixonar por tudo o que ele odeia, incluindo uma simples menina loira americana do Westside.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPL2: GUERREIRO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial disfarçado tem a missão de pegar o Sr. Hung, o mestre de um sindicato do crime. Quando a operação dá errado e seu disfarce é descoberto, ele é levado a uma prisão na Tailânda. Lá, ele contará com a ajuda de um guarda da prisão, para que consiga sair vivo e obter a sua vingança contra aqueles que o enganaram.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLASH: UMA SEREIA EM MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história começa em 1959, quando um menino tem sua vida salva por uma sereia adolescente. Após vinte e cinco anos, ela (Daryl Hannah), que se transformou em uma bela mulher loira, resolve pisar em terra seca por meio de Allen Bauer (Tom Hanks), o garoto que salvou. A sereia, que agora anda sobre duas pernas, adota o nome de Madison a partir de uma placa de rua que viu na cidade de Nova York. Quando Allen e Madison se encontram, se apaixonam, mas um laboratório secreto do governo, comandado por Walter Kornbluth (Eugene Levy) rapta a jovem para fins de pesquisa. A partir daí, Allen pede ajuda a seu irmão Freddie Bauer (John Candy) para recuperar sua amada.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLICE - A NOVA ESPÉCIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clive Nicoli (Adrien Brody) e Elsa Kast (Sarah Polley) ficaram famosos no meio científico pelas suas experiências na combinação do DNA de vários animais, gerando criaturas bizarras. Eles são apaixonados, tanto pelo trabalho que fazem quanto um pelo outro. Agora eles querem dar um passo adiante e combinar o DNA de animais com o de seres humanos, só que seus financiadores vetam a ideia. Eles seguem adiante com a iniciativa, em segredo. O resultado desta experiência é Dren (Delphine Chanéac), um ser cujo ciclo de vida extremamente rápido faz com que atinja a fase adulta em questão de meses. Clive e Elsa tentam manter Dren em segredo, mas logo a ligação entre eles deixa de ser meramente científica para se tornar pessoal.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLIT IMAGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35684.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem impressionável se encontra literalmente escravizado por um culto religioso de dia moderno. Em um esforço para trazê-lo de volta à realidade, os pais do menino contratam um desprovmer para sequestá-lo e devolvê-lo à sua família.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPLIT LIP[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O personagem principal é uma mulher apelidada de “Cem”. Ela tem um trabalho incomum para uma bela dama – ela é uma assassina que não sente pena de suas vítimas. Certa vez, ela cometeu um erro que seus colegas não puderam perdoar. Como resultado dessa supervisão, todo o mundo criminoso se voltou contra ela. Até seu mentor está agora do lado oposto. Agora, “Hundred” é forçado a se esconder de seus antigos camaradas e colegas, e a ajuda vem de uma direção completamente inesperada. No caminho, um estranho misterioso se encontra e, com ele e sua irmã, o ex-mercenário embarca em uma jornada mortal. Ela espera que essa missão a ajude a recuperar sua reputação e a corrigir os erros do passado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOILER ALERT[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista Michael Ausiello embarca em uma montanha -russa de emoções quando Kit Cowan, seu parceiro de 14 anos, é diagnosticado com câncer terminal.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOOKIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tomando uma curva errada, os viajantes se encontram presos em uma misteriosa casa. Um horror depois que outro ameaça-os como o feiticeiro que vive dentro das necessidades de sacrifícios para dar a vida eterna à sua linda noiva.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOOKS: O MESTRE ESPIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um terrorista escapa da custódia durante uma transferência de rotina, Will Crombie deve colaborar com Harry Pearce, o chefe desonrado do Serviço de Inteligência Britânico MI5, para rastreá-lo antes de um iminente ataque terrorista em Londres. Produção baseada na série britânica de mesmo nome que teve 10 temporadas, sendo estrelado por Peter Firth, Hugh Simon, Nicola Walker.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOOKY BUDDIES: A CASA MAL-ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estes simpáticos e divertidos cachorrinhos convidam você para viver uma emocionante aventura, cheia de magia, fantasmas e travessuras. Será que os Buddies podem deter os terríveis planos do bruxo Warwick?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOT - UM CÃO DA PESADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gordon Smith (David Arquette) é um carteiro que se orgulha de nunca ter sido pego por um cachorro no trabalho. Até que um dia ele se oferece para cuidar do filho de sua bela vizinha e acaba inesperadamente ganhando um novo animal em sua vida: Spot, um cachorro do FBI que age nos Narcóticos e que fugiu de um programa de proteção à testemunha. Em meio à uma fuga de perigosos bandidos que estão atrás dele, Spot se esconde no furgão de Gordon, com quem irá enfrentar as mais incríveis aventuras.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPOTLIGHT: SEGREDOS REVELADOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jornalistas do Spotlight descobre documentos que provam crimes sexuais cometidos por padres contra crianças. Eles preparam uma série de reportagens reveladoras, evidenciando os abusos cometidos por sacerdotes da Igreja Católica.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPRAY OF THE DAYS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chick se apaixonou por Alise por causa de uma paixão compartilhada pelo escritor Jean-Sol Partre, que gradualmente devorou ​​seu relacionamento. Logo depois, Colin, o personagem principal, também se apaixona por uma jovem, Chloe, mas depois de seu casamento, ela logo sofre de uma doença estranha: um lírio de água cresce em seus pulmões.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPREE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kurt Kunkle, um motorista de rideshare sedento por seguidores, descobriu um plano mortal para se tornar viral. Como seu perturbador livestream é absurdamente abraçado pela paisagem infernal das redes sociais, um comediante emerge como a única esperança para parar essa fúria.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPRING BREAKERS: GAROTAS PERIGOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brit, Candy, Cotty e Faith são as melhores amigas desde a escola primária e estão tentando juntar dinheiro para passar duas semanas de férias na Flórida. Sem conseguir o suficiente, três delas assaltam um restaurante usando armas de brinquedo. Depois de alguns dias se divertindo, as garotas são presas numa batida policial e vão parar na cadeia, até que Alien, um traficante local, paga sua fiança. Logo, elas mergulham de cabeça em férias tão viciantes e perigosas que elas jamais vão esquecer.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPRINGSTEEN AND I[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quarenta anos atrás, Bruce Springsteen estourou na cena rock e a mudou para sempre. Sua música define uma geração, mas por trás das canções estão histórias notáveis sobre os fãs que eles viveram. Agora o público em todos os lugares pode descobrir como o som de Bruce Springsteen tornou-se a trilha sonora para as nossas vidas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPRINGSTEEN ON BROADWAY[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No aclamado show baseado em sua autobiografia, Bruce Springsteen apresenta versões acústicas de suas músicas e conta histórias pessoais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPUD 2: THE MADNESS CONTINUES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1991, e a longa caminhada de Spud Milton para a masculinidade ainda está rastejando em um ritmo inestimadoramente lento. Aproximando-se da velhice madura de quinze e ainda não há sinais da pequena queda de bola, o spud está chegando a um acordo com o fato de que ele pode ser uma aberração da natureza. Com uma mãe infernal em emigrar, um pai fazendo um assassinato de vender moonshine caseiro, e uma avó demente chamada Wombat, o novo ano parece oferecer pouco exceto constrangimento e mais mortificante Milton Madness. Mas o spud está retornando a uma escola de embarque onde ele não é mais o mais novo ou o menor. Seus companheiros de dormitórios, conhecidos como o Crazy Oito, têm um novo membro incomum e sua casa tem uma nova embreagem dos primeiros anos (o normal sete). Se Spud acha que seu segundo ano será uma brisa, no entanto, ele está seriamente confundido.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPUD 3 - APRENDENDO A VOAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como Spud Milton continua desajeitado até a adolescência, ele aprende uma das lições mais importantes da vida: Ao lidar com mulheres e cretinos, nada é exatamente como parece.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPUD[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Milton (Troye Sivan), apelidado Spud, é um garoto de origem simples que ganha uma bolsa de estudos numa escola particular de elite do país. Spud tenta adaptar-se ao ambiente em sua nova escola, cheia de garotos ricos com apelidos como Gecko (Jamie Royal), Rambo (Sven Ruygrok), Rain Man (Tom Burne), Mad Dog (Josh Goddard). Ele percebe que o único meio para ser aceito e sobreviver ao bullying neste novo mundo é pela fama e pelas mulheres. Ele, então, faz uma audição para a peça teatral da escola e consegue o papel principal. Além disso, envolve-se com Mermaid (Genna Blair) e a femme fatale Amanda (Charlbi Dean Kriek). Ao longo de suas aventuras, Spud recebe aconselhamento de seu excêntrico professor de inglês, Mr. Edly (John Cleese), que o apresenta à grande literatura e, apesar de seu casamento falido, oferece conselhos amorosos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPUN - SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com um elenco que conta com Mickey Rourke e John Leguizamo, essa produção narra o mergulho de um viciado no mundo das drogas. Uma viagem trágica e pesada, de onde não existe como voltar sem abandonar toda as marcas que ficam. O papel principal é de Jason Schwartzman. A produção mostra desde seu primeiro encontro com um homem que lhe ofereceu speed, sua primeira experiência com as drogas, até seus problemas atuais com o traficante local.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SPYMATE: O AGENTE ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Minkey, um super espião primate, e seu parceiro Mike eram os melhores espiões no mercado. Por anos, eles fizeram toda missão possível... mas quando Mike se aposentou para criar seu bebê, Amelia, ele nunca previu que a vida seria um círculo completo. Dez anos depois, Amelia, - que inventou uma broca química revolucionária – é sequestrada e levada para o Japão pelo seu herói, Dr. Farley, que está planejando um experimento altamente perigoso que pode causar um enorme terremoto e destruir o mundo inteiro. Mike e Minkey se juntam uma última vez para sua missão mais importante de todas: salvar Amelia – e o mundo – das garras do terrível Dr. Farley.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SQUIRM[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início do filme, aprendemos com um dos personagens que as minhocas podem ser chamados para a superfície com eletricidade, mas de alguma forma os transforma em comedores de carne viciosos. Com certeza, uma tempestade naquela noite causa algumas linhas de energia para quebrar e tocar no chão, desenhando milhões de vermes comendo homem fora da terra, e para a cidade onde eles rapidamente começam a mastigar os moradores locais.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. & SRA. SMITH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John e Jane Smith aparentemente parecem formar um casal normal, mas na realidade ambos mantêm um segredo. Os dois são assassinos de aluguel contratados por empresas rivais. A verdade só vem à tona quando John e Jane, sem saber, recebem uma missão para eliminar o mesmo alvo e mais tarde descobrem que devem matar um ao outro.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. NINGUÉM[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marido de Elise (Sarah Polley) e pai de três filhos, Nemo Nobody (Jared Leto) leva uma vida comum ao lado de sua família. Ele acorda no ano de 2092 e agora, com 118 anos, é o último mortal em um planeta de seres humanos imortais. As suas preocupações, contudo, envolvem outras questões, como o que aconteceu durante a passagem de tempo e se viveu sua vida como gostaria.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. SEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um chefão da máfia aposentado leva uma vida calma administrando uma loja de conveniência, mas o passado vem à tona quando seu filho se encrenca com uns garotos mimados.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. SHERLOCK HOLMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso detetive Sherlock Holmes (Ian McKellen) está com 93 anos, aposentado, vivendo em uma casa remota no litoral com seu filho Roger (Milo Parker) e sua governanta Mrs. Munro (Laura Linney). Lidando com a deterioração da sua mente por causa da idade, ele continua obcecado com um caso que nunca conseguiu decifrar. Sem a companhia do seu fiel escudeiro Dr. Watson, ele irá tentar desvendar de uma vez por todas esse mistério.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. TURNER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Sr. Turner" explora o último quarto de século da vida do ótimo e excêntrico pintor britânico JMW Turner (1775-1851). Profundamente afetado pela morte de seu pai, amado por sua governanta que ele ocasionalmente explora sexualmente, ele cria uma relação estreita com uma senhoria à beira-mar com quem ele eventualmente vive incógnito no Chelsea, onde ele morre. Enquanto tudo isso acontece ele viaja, pinta, convive com a aristocracia do país, visita bordéis, é um membro popular e anárquico da Royal Academy of Arts, se faz amarrar ao mastro de um navio para que possa pintar uma tempestade de neve e é, ao mesmo tempo, celebrado e insultado pelo público e pela realeza.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SR. VARETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sr. Vareta (Stick Man) vive na árvore de família com sua esposa esposa e suas três crianças, e está prestes a viver uma aventura épica através das estações. Será que ele vai voltar para sua família em tempo para o Natal?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SRA. HENDERSON APRESENTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35033.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A viúva excêntrica de 70 anos compra o Windmill Theatre em Londres como um passatempo pós-widowhow. Depois de iniciar uma análise inovadora de variedades contínua, que é copiada por outros teatros, eles começam a perder dinheiro. A Sra. Henderson sugere que adicionam nudez feminina semelhante ao Moulin Rouge em Paris[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SS EXPERIMENT LOVE CAMP[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perto do final do WW2, prisioneiros de guerra são usados ​​em experimentos para aperfeiçoar a raça Arian.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ST. AGATHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]St. Agatha fica na década de 1950 na pequena cidade da Geórgia. Uma vigarista grávida chamada Agatha está fugindo e procura refúgio em um convento escondido em um ensurdecedor isolamento. O que primeiro começa como o lugar perfeito para ter um filho se transforma em um covil escuro, onde o silêncio é forçado. Segredos medonhos são mascarados, e toda força de vontade que Agatha tem é testada. Ela logo descobre a verdade doentia e distorcida do convento e as pessoas estranhas que se escondem dentro de seus corredores. Agatha agora deve encontrar uma maneira de descobrir a força inflexível necessária para escapar e salvar seu bebê antes que ela fique presa atrás dessas paredes para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>