<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]16[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page16.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BACK STREET[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambitious, mas frustrado, Rae Smith atende ao belo fuzileiro navônico, departamento, (da cadeia de lojas de departamento de saxão), enquanto ele passa por Lincoln, Nebraska, a caminho de casa da Segunda Guerra Mundial. Há uma faísca definitiva entre eles, mas as circunstâncias intervêm e ele deixa a cidade sem ela. Mais tarde ela aprende que ele é casado. Determinado a torná-lo como designer de moda, Rae se move para Nova York e se torna um grande sucesso. Um dia ela acontece para conhecer Paul novamente e, novamente, há aquela faísca, mas ele ainda é casado assim, como uma forma de fuga, Rae se move para Roma para criar loja. Mais uma vez, ela conhece Paul e, finalmente, elas começam um assunto real desde a escrenta, a esposa bêbada, a Liz, não darão a ele um divórcio. O tempo passa, o caso continua sempre que a permissão de tempo e lugar, mas então, o jovem de Paulo descobre sobre Rae e Rae, o mundo dos back-street começa a desmoronar.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BACK TO BURGUNDY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean deixou sua cidade natal há dez anos. Quando seu pai cai, ele volta e se reúne com sua irmã Juliette e seu irmão Jérémie. Como as estações passam em torno de seu vinhedo, eles terão que confiar um no outro novamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BACKBEAT - OS CINCO RAPAZES DE LIVERPOOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Cinco Rapazes de Liverpool é um drama musical enérgico que mostra os Beatles antes da fama em sua viagem a Hamburgo na busca do sucesso. Enquanto conquistam popularidade, o "quinto Beatle", o baixista Stuart Sutcliffe (Stephen Dorff) se apaixona e tem que escolher entre seu melhor amigo John Lennon, seu novo amor (Sheryl Lee) e a maior banda de rock do mundo.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BACKSTREET BOYS: SHOW 'EM WHAT YOU'RE MADE OF[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dos bastidores olham para a popular faixa de menino, Backstreet Boys.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BACURAU NO MAPA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mergulhe nas gravações e pré-produção de Bacurau. Com imagens exclusivas, os diretores Kléber Mendonça Filho e Juliano Dornelles mostram como fizeram do longa um sucesso de público e crítica.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BACURAU[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro recente, Bacurau, um povoado do sertão de Pernambuco, some misteriosamente do mapa. Quando uma série de assassinatos inexplicáveis começam a acontecer, os moradores da cidade tentam reagir. Mas como se defender de um inimigo desconhecido e implacável?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD APPLES[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É a noite de Halloween, e duas "maçãs ruins" decidem jogar alguns truques perversos na única casa em um beco suburbano que não está comemorando o Halloween. Eles aterrorizam um jovem casal em sua casa e esses truques se tornam cada vez mais sinistros quanto a noite avança, finalmente terminando em um dia das bruxas, todo o bairro nunca esquecerá.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD ASS 2: AÇÃO EM DOBRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra o veterano do Vietname, Frank Vega, interpretado por Danny Trejo, de volta a casa. Agora, ele não está sozinho, ele está com o seu parceiro, Bernie, interpretado por Danny Glover. Os novos parceiros vão fazer justiça com as próprias mãos, como limpar as ruas de bandidos e assassinos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD ASS 3: DOIS DURÕES EM BAYOU[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A nova sequência reúne o dueto dinâmico, Frank Vega (Danny Trejo) e Bernie Pope (Danny Glover), quando viajam para Louisiana para assistir ao casamento de sua querida amiga Carmen Gutierrez (Loni Love). O que era retratado como um final de semana de casamento no sul transforma-se violentamente em loucura e caos, fazendo com que nossos velhos heróis, mais uma vez, sirvam à justiça.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD ASS: ACIMA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desprezado pela sociedade há quase quarenta anos, o veterano da guerra do Vietnã Frank Vega torna-se instantaneamente uma celebridade quando impede um crime em um ônibus e a filmagem vira sucesso na Internet. Mas quando seu melhor amigo é assassinado, e a polícia não parece disposta a ajudar, Vega decide fazer jus a sua nova fama enfrentando tiras corruptos e um prefeito imoral em busca da boa e velha justiça![/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD BIOLOGY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dirigido pelo excesso biológico, um jovem e uma mulher buscam o cumprimento sexual, inconscientes da existência um do outro. Infelizmente, eles eventualmente se encontram, e a ligação desses dois seres humanos muito incomuns termina em uma experiência sexual explosiva e em última análise, resultando em uma história de amor verdadeiramente horrível ...[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD BOYS PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcus Burnett agora é um inspetor e Mike Lowrey se encontra numa crise de meia-idade. Mas a dupla tem que se juntar novamente quando um mercenário albanês, cujo irmão foi capturado por eles, promete um bônus de vingança justamente quando eles estão prestes a se aposentar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD CANDY[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de Halloween em New Salem, os DJs de rádio Chilly Billy (Corey Taylor) e Paul (Zach Galligan) contam uma antologia distorcida de terríveis mitos locais. Os residentes da pequena cidade vivenciam encontros paranormais horríveis que os levam a um fim sombrio.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD CHRISTMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera de Natal, um casal que mora com a sua filha pequena é invadida por um ladrão, mas, o que ele não sabe é que a menina o confunde com o Papai Noel e pede que cumpra sua lista de desejos de Natal.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD DAY FOR THE CUT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Curso de Unidade, um culto de "amor livre" dos anos 70, é mais lembrado por seu suicídio em massa notório liderado por Harris, seu líder carismático. Enquanto todos os membros devem queimar em um fogo juntos, a jovem Cynthia é poupada por acaso. Anos depois, o pesadelo do campo da unidade permanece enterrado em sua mente. Mas quando aqueles em torno de Cynthia começam a se matar, e ela começa a ter visões de Harris, ela pode ser forçada a confrontar o passado - antes de confrontá-la.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bad Girl Amy é dada uma última chance por seus pais adotivos, que acham que sua amizade com a garota local Chloe é um passo na direção certa. Mas quando Amy descobre que Chloe abriga um segredo escuro, ela se encontra lutando por sua vida[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD GUY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem é beijada a força na rua, em plena luz do dia e diante do seu namorado, por um cara que ela nunca havia visto antes e ele se nega a pedir desculpas e é humilhado por isso, mas decide se vingar. Uma vingança nada comum... Arma um plano simples e assim a transforma em uma prostituta, mas... é isso o que ele realmente queria? Ficar vendo ela dormir com seus clientes através de um espelho em seu quarto? É pura vingança? É amor? É ódio pela maneira como ela o tratou ou apenas um bizarro fetiche?[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD HAIR DAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama segue uma adolescente que é uma aluna exemplar a todos os níveis e que está desesperadamente decidida a ser coroada à rainha do baile. Porém, no grande dia as coisas não correm como esperado, o cabelo está uma bagunça incontrolável, o seu vestido destruído e o colar que ela usa está ser investigado por uma policial, que diz que o colar que ela possuí na verdade é procurado por um ladrão de joias que as persegue por toda a cidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD RONALD[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme televisivo que conta a história de Ronald, um rapaz introvertido e de caráter difícil, que mata acidentalmente uma vizinha. Sua mãe, com medo, o esconde em um quarto secreto na casa.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD ROOMIES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois caras encontram uma linda jovem para tomar o lugar de sua colega de quarto desaparecida. Tudo parece bem até que um erro horrível na noite bêbado leva todos os três em uma espiral descendente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD TIMING[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Linden é um psiquiatra que vive em Viena que encontra Milena Flaherty embora um amigo mútuo. Embora Alex seja um pouco mais velho que Milena, ele atraiu seu espírito jovem e despreocupado. Apesar do fato de que Milena já é casada, sua amizade rapidamente se transforma em um caso de amor profundamente apaixonado que ameaça ultrapassar os dois. Quando a Milena acaba no hospital de uma overdose, Alex é levada em custódia pelo inspetor Netusil.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAD TRIP[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta comédia de câmera escondida, dois amigos pegam a estrada para Nova York e, no caminho, fazem pegadinhas hilárias com pessoas reais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BADHAAI HO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de 25 anos tenta suprimir seu constrangimento quando sua mãe anuncia que ela está grávida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BADLA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem empresária de sucesso encontra-se trancada em um quarto de hotel com o cadáver de seu amante morto. Ela contrata um advogado de prestígio para defendê-la e eles trabalham juntos para descobrir o que realmente aconteceu. Quanto mais eles tentam desvendar a verdade, mais obscura a situação fica.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BADLAPUR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raghu é um executivo de publicidade de Pune com uma vida perfeita que tem seu mundo virado de cabeça para baixo violentamente, quando sua esposa Misha e seu filho Robin são mortos durante um assalto a banco que termina horrivelmente dando errado. Um dos ladrões chamado Liak é preso, mas o outro escapa com o saque. 15 anos mais tarde, Raghu consegue o nome do cúmplice e começa seu plano de vingança. O que acontece a seguir vai fazer você se perguntar se o bem e o mal são gêmeos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAGDÁ VIVE EM MIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Bagdá Vive em Mim, um jovem fanático ataca os amigos do seu tio em um café aconchegante de Londres, que é um ponto de encontro para exilados iraquianos. Após esse evento traumático, as vidas de quem estavam no local se transformam totalmente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAGUNÇA NA PRAIA[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que acontece quando seis estranhos de sorte, três rapazes bonitos e três belas moças do mundo inteiro, ganham um concurso aleatório: Uma viagem com todas as despesas pagas para uma casa de praia incrível na glamouroso Malibu, Califórnia, graças a uma grande empresa da Internet – apenas para descobrir que eles têm de compartilhar o prêmio uns com os outros.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAILE DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de perder a mãe em um acidente, uma adolescente e seu pai recebem um primo distante em casa. Na esperança de reivindicar a família como sua, o psicopata traça um plano desonesto para recriar o baile que nunca teve.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAISE-MOI[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de duas mulheres que, por divertimento, acabam se envolvendo num mundo de crimes e assassinatos nas ruas de Paris. Espécie de "Thelma &amp; Louise", só que com mais violência e cenas de sexo bem perto do explícito.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAIT[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa comunidade costeira tranquila, os vendedores de um supermercado subterrâneo encontram-se aterrorizados quando um bandido invade o local. Ao mesmo tempo, um assustador tsunami atinge a cidade, prendendo-os no estabelecimento praticamente submerso, enquanto tentam se esquivar do maníaco armado. No entanto, o problema maior ainda está por vir: o tsunami trouxe para o local visitantes do lado profundo das águas. Com o medo de morrer afogado ou assassinado, o grupo ainda precisa sobreviver a essa outra e mais poderosa ameaça: tubarões tigres famintos![/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAIT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de descobrir que seu irmão está usando seu barco sem sua permissão, o pescador Martin Ward se enfurece e decide tomar uma atitude impulsivamente complicada. Perto do final da temporada de verão, a área está repleta de turistas e os nervos acabam tomando conta da situação, provocando uma tragédia maior do que os irmãos imaginavam.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAIXEZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18193.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Romântico, o obsessivo Steve Thompson é atraído de volta para Los Angeles para fazer uma outra tentativa com Anna, sua ex-mulher. No entanto, agora Anna pertence ao submundo de LA. Steve acredita que pode resgatá-la, ignorando os conselhos e avisos de pessoas que tentam ajuda-lo. Ele acaba enveredando por um caminho perigoso que rapidamente leva todos para um lugar não esperado.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAIXIO DAS BESTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Baixio das Bestas é um lugar símbolo das confluências humanas. Uma pequena comunidade entranhada dentro de uma cultura secular e paralisada em sua autoridade e em sua moral: a decadente cultura latifundiária. Nesse cenário se passa a história de Auxiliadora, uma menina explorada pelo seu velho avô. Armando uma arena de combate no meio do canavial, o Baixio das Bestas serve como centro nervoso da ação, onde o que interessa não é constatar uma situação, mas problematizar as relações e sugerir narrativas, a partir delas. Humanizar as questões e dimensionar a existência além da aparência das coisas e fraturar a cômoda situação de espectador diante dos fatos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAJA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro 22 anos de idade em uma viagem mexicana parecem ligados para o desastre até que eles, e sua viagem, sejam inesperadamente resgatados por uma série de eventos milagrosos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAJIRAO MASTANI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trata-se de uma história de amor passada em uma época de guerras, desbravações e conquistas no século XVIII. Este épico tem como protagonista o primeiro-ministro do imperador, chamado Bajirao. Um grande guerreiro de espadas flexíveis que expandiu o imperio Maratha entre 1720 e 1740. Além de mostrar sua atuação como líder de seu exército, o filme foca, principalmente, em seu romance com sua segunda esposa, a muçulmana Mastani, filha do rei de Bundelkhand. O problema é que Bajirao já é casado com uma bela hindu, Kashi.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAJRANGI BHAIJAAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina de 5 anos do Paquistão se perde de seus pais em uma estação indiana de trem. Perdida e faminta ela encontra abrigo na casa de Pavan, um devoto ardoroso de Hanuman, um devoto Hindu e que vem de uma famosa família de lutadores. O filme mostra a tocante história da jornada de Pavan para unir a criança com os pais, onde, contra todas as probabilidades, move o céu e a terra para cumprir a promessa que fez para a menina do outro lado da fronteira. Bajrangi Bhaijaan começa no cenário de uma colorida Chandni Chowk, viaja do coração do Punjab, através do deserto do Rajastão, até as montanhas cobertas de gelo da Caxemira.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAKED IN BROOKLYN[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David, um recém formado, decide vender maconha nas ruas de Manhattan depois de perder seu emprego em uma empresa de consultoria. Ele logo encontra a garota dos seus sonhos. Com uma namorada que não apoia a ideia, um aumento na clientela, e as crescentes ameaças de ser capturado ou morto, ele logo percebe que ele está envolvido demais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALA PERDIDA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tendo esclarecido seu nome, o Genius Mechanic Lino tem apenas um objetivo em mente: se vingar dos policiais corruptos que mataram seu irmão e seu mentor.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mecânico acusado de assassinato precisa encontrar o carro que contém a única prova de sua inocência: a bala do crime.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALADA DO AMOR E DO ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Javier encontra trabalho como o Palhaço Triste em um circo com um elenco de estranhos personagens. Lá conhece Sergio, outro palhaço terrivelmente desfigurado, com quem ele inicia uma batalha feroz para ganhar o amor da mulher mais bela e cruel do circo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALADA PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um ônibus de festa em seu caminho para o festival de música de homem ardente quebra no deserto e no meio de um grupo de adoradores diabo satânicos, todo o inferno literalmente se separa. Um massacre deixa sete sobreviventes presos no ônibus, lutando por suas vidas enquanto se perguntava se alguém ou outros não são quem parecem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALADA SANGRENTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desejando se tornar um cantor de Reggae bem-sucedido, um jovem jamaicano se encontra vinculado a produtores de discos corruptos e a traficantes de drogas.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALAS PARA UM BANDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ex-Texas Rangers Sam Ward e Logan Keliher se tornam inimigos quando Sam se transforma em ladrão de banco e Logan se casa com a ex-mulher de Sam.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALAS QUE NÃO ERRAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O famoso pistoleiro John Gant aparece em uma pacata cidade do estado de Arizona e se recusa a sair até finalizar sua missão. Sua mera presença aterroriza os moradores da cidade. O médico defende o pistoleiro, mas os outros não o recebem tão bem.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALÉ 422[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme Sombras Justin Peck, Wunderkind coreógrafo do Ballet da cidade de Nova York, como ele realiza a tarefa hercúlea de criar a peça original da empresa 422. Após o processo criativo de seus estágios embrionários para sua estreia altamente antecipada, a Ballet 422 é uma poderosa celebração da habilidade e resistência dos bailarinos mais talentosos de Nova York - assim como aqueles que permanecem escondidos nas asas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALLAST[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe solteira e seu filho apagado lutam para subsistir em uma pequena cidade delta de Mississippi. Um ato de violência os empurra para o mundo de um dono de loja de rodovia emocionalmente devastado, despertando a fúria de um conflito amargo e de longa data.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALLOON[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato da vida real do surto mortal do vírus Nipah em Kerala e a luta corajosa de vários indivíduos que ajudaram a conter a epidemia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALTO 2: AVENTURA NA TERRA DO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Balto conseguiu capturar a imaginação do mundo e agora a aventura continua. Só que, desta vez, Balto não está só. Balto teve uma filha, Aleu. Enquanto, a jovem Aleu descobre que ela nunca será aceita como seus irmãos e irmãs, pois ela se parece mais a um lobo do que a um cão. Transtornada, ela foge na tentativa de encontrar um sentido para a sua vida e encontrar o seu verdadeiro lugar no mundo. Balto, preocupado, parte à procura de Aleu e, assim, tem início uma épica busca através da vastidão gélida do Alasca. Uma espetacular e alentadora aventura de muita coragem, descoberta e fascinação que ficará no seu coração para sempre.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALTO 3: NAS ASAS DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Balto e seu filho Kodi descobrem que a tecnologia ameaça o futuro dos cães puxadores de trenó, pois o avião tornou-se uma opção mais veloz, trazendo suprimentos e correspondência à cidade. Em meio a controvérsia, uma corrida para entregar correspondência é arranjada entre um time liderado por Balto e um arrojado piloto de um avião que fascina Balto profundamente. Quando Duke, o piloto, não consegue chegar ao seu destino, alguns dos cães ficam felizes ao provar sua superioridade, mas Balto sabe como é sentir-se perdido. Balto, com a ajuda de Muc e Luc, sai numa operação de resgate de Duke e Boris, em seu avião caído no gelo. Junte-se a Balto e seus amigos nessa extraordinária jornada que vai alegrar todos os espíritos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BALTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cão mestiço de lobo tem a chance de virar herói quando uma epidemia ameaça as crianças de uma cidade do Alasca em 1925. Ele lidera uma equipe de cães de trenó em uma viagem de quase mil quilômetros para buscar suprimentos médicos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAMBI 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Bambi crescendo sob os cuidados de seu pai, o Grande Príncipe da Floresta.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAMBI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história animada de Bambi, um jovem cervo saudado como o "Príncipe da Floresta" no seu nascimento. Como Bambi cresce, ele faz amizade com os outros animais da floresta, aprende as habilidades necessárias para sobreviver e até encontra o amor. Um dia, porém, os caçadores vem, e Bambi deve aprender a ser tão corajoso como seu pai, e levar os outros cervos para a segurança.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANANA JOE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Banana Joe vive em Amantido, uma vila na foz de um rio em uma das muitas repúblicas da América do Sul, que de certa forma, escapou do progresso. Ele é um homem grande, pesado e poderoso, que vive entre os amigáveis nativos, levado carregamentos de banana. É o dia de azar de Joe quando o chefe da máfia de San Cristoban, a capital da República, forma uma organização para tomar conta de todo o negócio de bananas. Sendo Joe um analfabeto sem nenhum documento e sem licença para comercializar suas bananas, ele revida determinado a conseguir sua documentação e obter sua licença. Em San Cristoban, Joe entra em choque com a civilização que o manda para escanteio.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANANA SPLIT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao longo de um verão, duas adolescentes desenvolvem uma amizade perfeita entre parentesco, com um grande problema: uma delas está namorando o ex da outra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANANA SPLITS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta releitura do clássico programa infantil "Banana Splits" da Hanna-Barbera, exibido nos anos 60, um garotinho chamado Harley ganha de presente de aniversário ingressos para participar da gravação da série de TV, apresentada por um simpático quarteto animalesco. Mas o que parecia ser apenas a chance de se divertir, logo toma um rumo inesperado quando a contagem de corpos aumenta rapidamente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANANAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fielding Mellish (Woody Allen), um testador de produtos de uma grande firma, é apaixonado por Nancy (Louise Lasser), uma ativista política. Ele assiste manifestações e tenta provar da sua maneira que é merecedor do amor dela, mas Nancy quer alguém com maior potencial de liderança. Então Fielding vai para San Marcos, uma republiqueta na América Central, e lá se une aos rebeldes e, no final das contas, se torna o presidente do país. Durante uma viagem Fielding reencontra Nancy novamente e ela se apaixona por ele, agora que é um líder político.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANCANDO A AMA-SECA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clayton Poole (Jerry Lewis) mora em uma pequena cidade chamada Midvale e ainda é apaixonado por Carla Naples (Marilyn Maxwell), uma moça da cidade que se tornou uma grande estrela do cinema. Quando Carla engravida, seu empresário lhe diz que um filho pode arruinar sua carreira. Com medo das consequências e responsabilidades da maternidade, a atriz pede ajuda a Clayton e ele, ingenuamente, acaba aceitando cuidar dos trigêmeos de Carla. Clayton será obrigado fazer alguns sacrifícios se quiser ficar com a guarda das crianças. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANCO OU BITCOIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Não desde que a invenção da Internet tenha havido uma tecnologia tão disruptiva quanto o Bitcoin. Os primeiros pioneiros de Bitcoin procuraram borrar as linhas de soberania e o status financeiro quo. Depois de anos de desenvolvimento subterrâneo Bitcoin pegou a atenção de um público curioso, e a ira dos reguladores a tecnologia havia subvertida. Depois que as prisões de referência de proeminentes criminosos cibernéticos Bitcoin enfrenta seu adversário mais severo, mas os próprios bancos foram construídos para destruir.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAND AID[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal que não consegue parar de brigar se aventura em um último esforço para salvar seu casamento: transformando suas lutas em músicas e começando uma banda.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAND OF ROBBERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Sawyer e Huck Finn são homens adultos, ainda procurando o tesouro escondido que os ilude desde a infância. Nessa busca os dois acabam aprendendo muito mais do que pensavam. Nessa jornada, eles se deparam com Joe Harper e Becky Thatcher.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]México, 1880. Sara Sandoval (Salma Hayek) é a bela filha de um rico banqueiro. Maria Alvarez (Penélope Cruz) é a bela filha de um camponês. Elas aparentemente não têm nada em comum, mas o destino faz com que se tornem as mais perigosas e sensuais assaltantes de banco do país. Com a ajuda de Quentin Cooke (Steve Zahn), um inspetor de polícia idealista, Sara e Maria combatem Tyler Jackson (Dwight Yoakam), o representante do Banco de Nova York que está tentando tomar ilegalmente as terras da população local.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANDIT[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de escapar de uma prisão de Michigan, um criminoso de carreira encantador assume uma nova identidade no Canadá e continua roubando um recorde de 59 bancos e lojas de joalheria enquanto é caçado por uma força -tarefa desonesta. Baseado na história do bandido voador.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANDITS OF ORGOSOLO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37656.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um camponês da Sardenha está implicado no assassinato de um policial e, embora inocente, ele não se entrega, sem fé no sistema judicial e temendo que ele possa perder sua ovelha enquanto aguarda julgamento. Ele sai para as montanhas com seu irmão, mas a vida é difícil e seu rebanho morre. Voltando para a cidade que ele descobre sua família em uma pobreza abjeta. Ele adquire uma arma e, forçada por sua situação social, resorts a banditry.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANG BANG[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o enigmático Rajveer Nanda envolve a tímida recepcionista de banco Harleen Sahni em uma perseguição selvagem ao redor do mundo, ela tem pouca escolha a não ser confiar nele quando ele diz que é um cara bom, e irá protegê-la a todo custo. Enquanto isso, com o perigo em cada turno, resulta em uma corrida de aviões, perseguições de carros, tiroteios, bombardeios e caos global.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANG GANG (A MODERN LOVE STORY)[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa área nobre da cidade, um grupo de adolescentes bem ajustados e acima da média acabam seguindo por um caminho singular.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANGLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Phaim, 22 anos, oriundo do Bangladesh, vive em Torpignattara, nos subúrbios de Roma. Quando se apaixona perdidamente por Asia, uma jovem italiana, entra em pânico. De acordo com os seus pais, muito tradicionais, ele tem de casar com uma mulher Bengali, e de acordo com a lei islâmica, sexo antes do casamento é pecado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por causa de seu peso, Butter é o alvo ideal para os valentões da escola. Decidido a pôr um fim nisso, ele põe em marcha um plano macabro: transmitir ao vivo sua “última ceia” na véspera do Ano Novo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANHO DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o filho de um juiz bem sucedido (Taye Diggs) é morto por dois policiais (Luke Hemsworth/Gianni Capaldi) e o sistema os liberta, um detetive veterano violento (John Cusack) encontra alguns arquivos que incriminam os oficiais e o juiz, ele procura um parceiro para fazer justiça com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme de drama musical dirigido por Ravi Jadhav, estrelado por Riteish Deshmukh e Nargis Fakhri nos papéis principais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANKSY AND THE RISE OF OUTLAW ART[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Banksy, o artista de rua mais famoso do mundo, cuja arte política, acrobacias "criminosas" e invasões ousadas ultrajaram o establishment e criaram um novo movimento revolucionário enquanto sua identidade permanece envolta em mistério.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANQUETE DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena comunidade do Oregon vive Harry Stevenson (Morgan Freeman), um professor que testemunha tudo o que acontece no local. Aos poucos Harry acompanha os movimentos decorrentes nos habitantes da comunidade devido às artimanhas do amor.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANQUETE NO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo vai bem naquele bar decadente localizado no meio do nada. Os clientes, todos com um passado de crimes e contravenções, bebem sem nenhuma preocupação, até que descobrem que estão cercados por estranhas e furiosas criaturas que, famintas, não pensam duas vezes antes de atacar. Elas estraçalham os corpos que passam em suas frentes.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANSHEE CHAPTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jornalista Anne Roland (Katia Winter) começa a investigar desaparecimento súbito de seu amigo, um engenheiro química que trabalha fazendo uma pesquisa sinistra para o Governo. Agora Anne pode descobrir conexões pertubadoras em quanto tenta achar o amigo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANSKY PINTA A PAREDE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme conta a historia de Thierry Guetta, um imigrante francês em Los Angeles, e sua obsessão com a arte de rua. É apresentado como um documentário, mas a critica tem questionado sua veracidade. Premiado no Festival de Sundance, em 24 de Janeiro de 2010.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BANZÉ NO OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rock Ridge é uma pequena cidade do oeste americano onde todos os seus moradores se chamam Johnson. A estrada de ferro está prestes a passar pelo local, o que faz com que Hedley Lamarr (Harvey Korman) aterrorize os moradores. Sua intenção é obter as terras da cidade, que serão bastante valorizadas após a conclusão das obras. Para controlar a situação, o governador William J. Lepetomane (Mel Brooks) contrata um novo xerife, Bart (Cleavon Little). Só que Bart é negro e passa a ser hostilizado pela população racista. Ele recebe apenas a ajuda de Jim (Gene Wilder), conhecido como The Waco Kid, o pistoleiro bêbado mais rápido da região.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe chinesa que fica triste quando seu filho sai de casa tem outra chance de maternidade quando um de seus bolinhos ganha a vida como um menino de bolinho de massa animado e risadinhas. A mãe animada parabeniza-se com este novo pacote de alegria em sua vida, mas o bolinho de massa começa a crescer rapidamente, e a mãe deve adotar a verdade agridoce que nada permanece bonito e pequeno para sempre.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAPHOMET[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família americana celebra sua gravidez da filha de 28 anos. A celebração é interrompida quando um líder de culto satânica, Henrik Brandr, inesperadamente visita seu rancho. Henrik oferece para pagar a família uma grande quantia para a propriedade de sua terra. Jacob Richardson, o pai, rejeita a oferta devido ao valor sentimental inestimável do rancho. Henrik, descontente, começa a colocar maldições devastadoras nos Richards, tentando forçá-los fora de sua terra - mesmo que isso signifique matá-los. Depois de sofrer tragédias inexplicáveis, os Richardss procuram ajuda de Marybeth, uma grande sacerdotisa de bruxa branca. Eles logo descobrem um segredo terrível sobre sua casa, revelando por que sua terra é tão valiosa para o culto. Eles percebem que devem proteger sua casa do culto a todo custo, e uma violenta batalha entre o bem e o mal segue.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAPTISM OF BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O drama de cinco frades que, motivados por ideais cristãos, decidiram apoiar a luta armada contra a ditadura militar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAR DOCE LAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue um aspirante a escritor na busca de seus sonhos profissionais e românticos. De um banco no bar de seu tio, ele aprende o que significa crescer com um grupo bem peculiar de personagens locais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAR GIUSEPPE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARAKA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado em 24 países, O filme mostra várias paisagens, igrejas, ruínas, cerimônias religiosas e cidades, numa busca para que cada quadro consiga capturar a grande pulsação da humanidade nas atividades diárias. O filme ficou pronto depois de 11 anos. Baraka é uma palavra Sufi que significa 'O fôlego da vida'.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARB WIRE : A JUSTICEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Voluptuosa caçadora de recompensas deve ajudar seu ex-namorado a escoltar até o Canadá a atual mulher dele, líder da resistência ao governo facista que domina os EUA em 2017.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBARA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alemanha Oriental, anos 1980. Barbara, médica em Berlim, é banida para uma clínica no interior por ter solicitado imigração. Insatisfeita com a transferência e com medo que seus colegas sejam informantes da Stasi, Barbara permanece indiferente, especialmente com o bom chefe da clínica, Andre.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBARELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XXXXI, as guerras já foram abolidas há muito tempo, mas Barbarella (Jane Fonda), uma bela agente, recebe um comunicado do Presidente da Terra (Claude Dauphin), dizendo que uma arma foi inventada e que isto pode perturbar a paz no universo. Assim, sua missão é evitar que tal mal aconteça.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBARIAN QUEEN[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conjunto durante os dias do Império Romano. Uma simples aldeia é invadida por tropas romanas, e a maioria das pessoas é levada para ser escravos ou mortos. Três mulheres sobrevivem e partem para libertar seu povo. Quando chegam à cidade romana, eles se juntam ao subsolo local para buscar vingança e libertação dos escravos[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBARIANS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jantar civilizado em uma casa de campo vê quatro amigos, Lucas, Adam, Chloe e Eva, unindo para uma celebração de aniversário. À medida que a noite progride segredos e mentiras se forçam às pretensões leves e educadas são descartadas. Uma batida na porta revela três intrusos mascarados com uma agenda própria. Sua amizade suportará o teste? Eles podem sobreviver à noite ou seus segredos eventualmente alcançá-los?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BÁRBAROS & TRAIDORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O rei Henrique II (Patrick Stewart) mantém a esposa, a rainha Eleanor (Glenn Close), trancada em seus aposentos do castelo por causa das frequentes tentativas de tirá-lo do trono. Mantendo a mulher fora do caminho, o rei também aproveita para galantear jovens senhoritas do reino. O que ele não sabe é que a esposa, mesmo na clausura, tenta armar um plano para que o filho Richard (Andrew Howard), o segundo da linhagem, assuma o trono.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBAROSSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Itália, no ano de 1100, as terras do Norte eram regidas pelo imperador alemão Barbarossa. Seu sonho é também conquistar as terras do centro e do Sul para reviver o império que pertenceu a Carlos Magno. Mas no Norte, um jovem de Milão, Alberto Da Giussano formou um exército de 900 homens, todos de cidades diferentes conhecido como a companhia da morte. Seu sonho é derrotar o Imperador e dar liberdade de volta às terras do Norte.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBAROUS MEXICO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oito contos baseados nas tradições e lendas mexicanas mais brutalmente aterrorizantes, uma antologia de histórias assombrantes tecidas no tecido da cultura mexicana, algumas contadas através dos séculos e alguns novos, mas todos igualmente assustadores. Bogeymen, trolls, fantasmas, monstros, todos trazidos à vida. Tempo para sacrifícios astecas. Este é o dia dos mortos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBECUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Churrasco é mais do que grelhar um pedaço de carne. É um ritual realizado religiosamente em todo o mundo. Para alguns, é um caminho para a salvação. É o orgulho das nações. E as histórias disseram ao redor dos incêndios se tornarem uma maneira de reunir o mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE - A ESTRELA DO ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28751.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A banda de rock da Barbie acaba de completar uma bem-sucedida turnê mundial e decide realizar um último concerto no espaço, para promover a paz mundial. Em seguida, na Parte 2 ("Barbie and the Sensations"), quando a Barbie e sua banda voltam para a Terra, eles acabam viajando no tempo para 1959 (ano em que as primeiras bonecas Barbie, começaram a ser produzidas).[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE  MODA E MAGIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se à Barbie em um conto de fadas colorido e moderno, repleto de moda, amigos e diversão! Barbie e seu cachorro Sequin partem para visitar a incrível casa de moda de sua tia em Paris e, para sua surpresa, está prestes a fechar para sempre. Depois de descobrir três Flairies encantadores com poderes mágicos brilhantes, Barbie tem uma ideia brilhante para salvar o negócio. Ela até inspira Alice, uma estilista tímida, e juntas elas criam um desfile de moda deslumbrante. Barbie mostra que a mágica acontece quando você acredita em si mesmo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE & CHELSEA: O ANIVERSÁRIO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Barbie & Chelsea The Lost Birthday" conta a história de Chelsea, a irmã mais nova da Barbie, em companhia da família Roberts que partem para uma aventura em um cruzeiro, onde pretendem comemorar o aniversário de sete anos da Chelsea. Quando o cruzeiro atravessa a Linha Internacional De Mudança de Data, Chelsea acredita ter perdido o dia do seu aniverário, então ela embarca em uma jornada através das florestas de uma ilha mágica para salvar o seu dia especial.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE & SUAS IRMÃS: EM BUSCA DOS CACHORRINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie e suas irmãs descobrem que tudo é mais divertido em família nessa incrível viagem tropical! Depois que as meninas e os seus cachorrinhos chegam a uma ilha paradisíaca para a grande competição de dança da Chelsea, elas decidem fazer um rápido passeio para conhecer o Festival dos Cavalos Dançarinos. Mas quando seus cachorrinhos desaparecem durante o festival, cabe às irmãs encontrá-los antes da competição. Enquanto os filhotinhos se divertem com seus novos amigos, Barbie e suas irmãs precisam usar a imaginação e trabalhar juntas nessa busca inesquecível![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE A PRINCESA E A PLEBÉIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie interpreta Anneliese e sua melhor amiga Teresa interpreta Érika. Ambas sonham em serem livres, pois Anneliese está sendo obrigada a se casar com o rei Dominic para impedir que o reino fique muito pobre e Érika é uma costureira presa por um contrato. As duas são muito parecidas, o rosto e o corpo é praticamente igual exceto a cor dos cabelos e uma “marca de nascença real” que Anneliese possui e Érika nâo. Porém, logo após de se conhecerem na aldeia, o invejoso conselheiro da rainha, Preminger, manda seus assistentes sequestrarem Anneliese e a levarem para uma cholpana na floresta. Pela manhã, a rainha encontra um bilhete de Anneliese, que na verdade era de Preminger, no qual ela conta que fugiu para não se casar com o rei Dominic.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE AVENTURA DA PRINCESA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta aventura musical em que conhece novas amigas num reino novo, Barbie aprende o que significa ser ela mesma quando troca de lugar com uma sósia da realeza.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE BUTTERFLY E A PRINCESA FAIRY[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Butterfly e sua mascote Zee retornam em Barbie Butterfly e a Princesa Fairy. Nesta mágica aventura, Butterfly se torna a embaixadora real de Flutterfield e é enviada para promover a paz entre o seu país e Shimmervale, o país das Fadas de Cristal. Embora no início não cause uma boa impressão no rei de Shimmervale, Butterfly logo faz amizade com sua filha, a Princesa Caterina. Porém, um mal-entendido faz com que ela seja expulsa da terra das Fadas de Cristal. Quando estão prestes a retornar a Flutterfield, Butterfly e Zee encontram uma fada má a caminho para destruir Shimmervale. Ela volta imediatamente e ajuda a Princesa Caterina a salvar seu reino. Juntas, as duas garotas provam que a melhor forma de conseguir um amigo é sendo um verdadeiro amigo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE BUTTERFLY: A NOVA AVENTURA EM FAIRYTOPIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]ma Nova Aventura Em Fairytopia, Barbie estrela como a bela Fada-Borboleta neste mais recente filme. A doce Borboleta deve encontrar forças para derrotar a mlavada Fada Henna e salvar a Borboleta-rainha. Esta nova aventura das mais belas Borboletas irá encantar a todas as fãs de Barbie[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE COMO RAPUNZEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29100.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nessa versão animada com a boneca Barbie a heroína vive a bela Rapunzel, dona dos mais lindos cabelos que alguém já viu. Mas Rapunzel é uma serviçal e torna-se prisioneira de uma bruxa muito poderosa e ciumenta. Presa numa torre, Rapunzel irá da janela conhecer e se apaixonar pelo Príncipe Stefan, o único que pode salvá-la.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE DREAMTOPIA: FESTIVAL DA ALEGRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe Barbie e sua irmãzinha Chelsea enquanto viajam por mundos fantásticos! Através da imaginação de Chelsea, vamos conhecer os emocionantes e encantadores mundos de Sweetville e Sparkle Mountain, e também todos os seus personagens.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE E A MAGIA DE ALADUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie alça vôo nesse maravilhoso conto de fadas de princesa em Barbie e a Magia de Aladus! A princesa Annika (Barbie) foge das garras de um malvado feiticeiro, explora as maravilhas do Reino das Nuvens e se junta a um magnífico cavalo alado para derrotar o feiticeiro e quebrar o encanto que aprisiona sua família. Espetaculares cenas em 3D adicionam muito mais encanto a esta extraordinária aventura![/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE E AS AGENTES SECRETAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie e suas melhores amigas Teresa e Renee se transformam de atletas em agentes secretas, nesta empolgante aventura cheia de ação! Quando suas incríveis habilidades de ginástica chamam a atenção de uma agência de espionagem ultrassecreta, as garotas logo são convocadas para investigar um roubo de pedras preciosas e perseguir a gatuna responsável. Com equipamentos de alta tecnologia, disfarces totalmente na moda e fofos bichinhos-robôs, será que elas vão conseguir provar que, com inteligência e trabalho de equipe, podem solucionar o caso? Essas garotas estão prontas para qualquer missão![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE E AS SAPATILHAS MÁGICAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie é Kristyn, uma bailarina que tem grandes sonhos de mostrar sua dança, mas todos acham que ela dança mal. Quando ela calça um par de sapatilhas rosas brilhantes, ela e sua melhor amiga Hailey vão de uma maneira mágica ao fantástico mundo do balé. Lá, ela descobre que precisa dançar seguindo seu coração para derrotar a malvada Rainha das Neves.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE E AS TRÊS MOSQUETEIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Corinne tem um grande sonho - ser uma mosqueteira! O problema é que esse é um trabalho só para homens. Mas, mesmo assim, Corinne decide ir para Paris e lutar por aquilo que quer. Lá, ela conhece Viveca, Aramina e Reneé, três moças que têm o mesmo objetivo. Juntas, elas vão treinar muito para, um dia, provar seu valor. E essa oportunidade está mais perto do que elas imaginam. O malvado regente Felipe está conspirando contra o príncipe Louis para tomar poder. Agora, para desmascarar esse terrível vilão e salvar a vida de Louis, as quatro corajosas guerreiras vão precisar de todas as suas habilidades. E, quem sabe, ainda provar para o príncipe que são dignas de se juntar aos soldados do reino.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE E O CASTELO DE DIAMANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie e Teresa vivem em um chalezinho na floresta. Um dia elas encontram um espelho encantado, que aprisiona uma das 3 musas da músisa dentro do espelho. Juntas, embarcaram em uma grande aventura para salvar a mais nova amiga. Nessa linda história de amizade, encontram o mais belo castelo dos contos de fadas, o "Castelo de Diamante".[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE E O PORTAL SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu novo filme, Barbie estrela como a Alexa, uma linda princesa que descobre um Portal Secreto que leva a uma terra encantada cheia de surpresas e seres mágicos! Ao cruzar o Portal, Alexa conhece a sereia Romy e a fada Nori e elas lhe contam que uma princesa mimada chamada Malúcia está capturando toda a magia do reino só para ela. Para sua surpresa, nesse mundo Alexa ganha poderes mágicos, e suas novas amigas têm certeza de que somente ela pode recuperar a magia do reino. Descubra o que acontece quando a princesa Alexa deixa seus medos de lado e defende suas amigas de Malúcia, e percebe que o poder da amizade é muito mais precioso que qualquer magia.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE E O SEGREDO DAS FADAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura fantástica, onde Barbie descobre que há fadas vivendo secretamente à nossa volta! Quando Ken é levado, repentinamente, por um grupo de fadas, as duas amigas estilistas de Barbie revelam que são na realidade fadas e que Ken foi levado para um mundo mágico secreto não muito distante! Barbie e a sua rival, Raquelle, partem com as suas amigas numa viagem recheada de ação para o trazerem de volta. Pelo caminho elas terão de se manter unidas e aprender que a verdadeira magia não está apenas no mundo das fadas, mas no poder da amizade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE E OS GOLFINHOS MÁGICOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie e suas irmãs trabalham em um recife de coral pesquisando golfinhos. Enquanto mergulham e exploram o mar, as irmãs descobrem golfinhos raros, das cores do arco-íris, que só visitam a região uma vez por ano.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE E SUAS IRMÃS EM UMA AVENTURA DE CACHORRINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie e suas irmãs, Skipper, Stacie e Chelsea, e seus adoráveis filhotes de cachorros irão vivenciar um inesperado mistério e uma grande aventura quando elas retornam para sua casa em Willows. Ao mexer nas lembranças da avó no sótão, elas descobrem um antigo mapa, que leva até um tesouro perdido e enterrado em algum lugar da cidade. Com os seus cachorrinhos, as quatro irmãs partem em uma emocionante caça ao tesouro, onde irão aprender grandes lições de vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE E SUAS IRMÃS EM UMA AVENTURA DE CAVALOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]BarbieTM e suas irmãs vivem uma aventura suíça nos majestosos Alpes, onde vão passar um emocionante verão em uma divertida academia de equitação. BarbieTM mal pode esperar para encontrar um novo cavalo para levar para Malibu. StacieTM está ansiosa para provar que sabe montar muito bem. Tudo o que ChelseaTM quer é montar grandes cavalos, e SkiperTM... digamos que ela está mais interessada em escrever sobre a paisagem do que aproveitá-la. As férias das irmãs começam pouco movimentadas, mas quando BarbieTM descobre um misterioso cavalo selvagem na floresta, a visita delas se torna verdadeiramente mágica.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE EM A CANÇÃO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21363.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, Barbie é Eden Starling, uma glamurosa cantora de um teatro londrino. Acompanhada de seu gato Chuzzlewit, a personagem planeja fazer com que todos os artistas do local permaneçam e ensaiem para o tão esperado Dia de Natal. Observando tal atitude, Catherine, amiga de infância da diva, conversa sobre o seu mal-humor. Até que, em um momento mágico, três espíritos do Natal levam Eden a uma fantástica viagem que abrirá seu coração para o verdadeiro sentido do Natal.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE EM A PRINCESA DA ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado no musical de mesmo nome, o livro conta a história de Ro, uma menina que, após sofrer um naufrágio quando bebê, é criada por animais de uma ilha tropical. Sem ter lembranças de sua vida antes do acidente, ela passa os dias rodeada por música e amigos fiéis: o panda vermelho Sagi, o pavão Azul e a elefante-bebê Tika. Um dia, atraca na ilha o navio de um charmoso príncipe, que convence Ro a deixar a ilha para descobrir a verdade sobre seu passado e identidade. A garota e seus amigos animais partem então para o início de uma grande aventura. Uma história mágica de final surpreendente, que mostra como o amor é capaz de superar a ambição, a inveja e a traição.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE EM AS 12 PRINCESAS BAILARINAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie está de volta em uma nova aventura mágica e musical, junto de suas irmãs princesas! Quando a malvada tia Rowena se muda para o castelo, ela proíbe que as princesas dancem ou cantem para sempre, pois ela acredita que não é o tipo de comportamento apropriado para uma princesa. As princesas descobrem um palácio mágico e secreto para onde fogem, mas quando Barbie fica sabendo que a sua tia está tramando para governar o reino, ela precisa voltar para ajudar o seu pai, o rei! Barbie estrela seu 7º filme em 'Barbie - As doze princesas bailarinas'. Desta vez, a Princesa Barbie e suas irmãs que amam dançar a noite inteira, estão em uma aventura encantada, com muita música. A nova animação, que traz uma belíssima arte criada por computador, irá encantar as meninas do mundo todo![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE EM UM MUNDO DE VIDEO GAME[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Barbie, num passe de mágica, entra em seu videogame favorito, ela fica muito empolgada ao ver que se transformou em uma divertida personagem patinadora. No jogo, ela conhece Cutie, a adorável nuvenzinha, e Bella, a princesa patinadora. Juntas, elas logo descobrem que um astuto emoji está tentando assumir o controle do jogo. Enquanto percorre nível por nível, Barbie, precisa confiar em suas incríveis habilidades de jogadora e sua criatividade para salvar sua equipe e ganhar o jogo![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE FAIRYTOPIA - A MAGIA DO ARCO-ÍRIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15821.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elina e seu amigo Bibble viajam para a escola de Fadas no Palácio de Cristal. Lá encontram outras fadas escolhidas para aprender o ritual anual que dá vida ao Primeiro Arco-Íris da Primavera. Mas a terrível Laverna planeja acabar com o ritual, punindo Fairytopia com um rigoroso inverno de 10 anos. Elina e suas novas amigas devem aprender que "a união faz a força". Mas será que são poderosas o bastante para derrotar Laverna e trazer à vida o primeiro Arco-Íris da Primavera?[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE FAIRYTOPIA: MERMAIDIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme Barbie Fairytopia: Mermaidia, Elina é uma bela fada do campo que vive em Fayritopia, um mundo mágico povoado de fadas e seres encantados. Ela finalmente ganha um par de asas para poder voar e ser como as outras fadas! Porém, para salvar o reino submarino de Mermaida, Elina terá que abandonar suas adoradas fadas para sempre! Está é a historia da fada do campo que se transforma em uma linda sereia e abre mão do que lhe é mais importante para ajudar um reino ameaçado pelo mal.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE FAIRYTOPIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após o arco-íris, em um mundo chamado Fairytopia, vive Elina, uma bela fada das flores, que sonha em ter asas. Ela vive em uma flor enorme com seu amigo Bibble, um bicinho engraçado e adorável. Um dia Elina descobre que sua casa de flor está doente, e que seus amigos não podem mais voar! Cheia de coragem, ela então parte em uma fantástica jornada para encontrar Azura, quem ela acredita que possa resolver todo esse problema. Ela conhecerá novas pessoas que testarão sua coragem e aprenderá o valor da verdadeira amizade. Mas poderá uma fada sem assas salvar todo o mundo de Fairytopia?[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE: A PRINCESA & A POPSTAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta aventura super musical, estrelas como Tori (Barbie), a princesa bondosa de Meribella que preferem cantar e dançar do que realizar seus deveres reais. Quando sua pop star favorita Keira visita o reino, as meninas descobrem que têm muito em comum, incluindo um segredo mágico que lhes permite serem parecidas uma com a outra. Em primeiro lugar, trocando de lugar parece uma ótima idéia, até que cada menina percebe que a vida do outro não é tão fácil como parece! Mas Meribella também tem um segredo mágico, e quando ele é roubado, o reino inteiro é colocado em perigo. Será a verdadeira amizade salvar o dia? Recheado de canções fantásticas, modas fabulosas e diversão novos amigos, é uma celebração emocionante musical que mostra a melhor coisa que você pode ser é você mesmo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE: A SEREIA DAS PÉROLAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie é Lumina uma linda sereia, que sonha em ser uma princesa. Desde pequena, Lumina tem um poder mágico de fazer as pérolas dançarem e brilharem. Ela e sua melhor amiga Tuca, um cavalo-marinho cor-de-rosa, embarcam em uma aventura ao fantástico reino das sereias. Lá, ela ajuda suas amigas com seus poderes incríveis, criando penteados lindos para o Baile Real. Lumina então descobre que suas pérolas mágicas são a chave para desvendar seu verdadeiro destino e salvar para sempre o reino das sereias.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE: AVENTURA NAS ESTRELAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie™ leva uma vida cheia de aventura e diversão voando de hoverboard junto com seu bichinho Pipoca em um maravilhoso planeta distante. Um dia tudo muda quando o brilho da sua galáxia enfraquece e as estrelas começam a parar sua dança pelo céu. Mesmo com receio de deixar seu lar, Barbie™ viaja para o Planeta Capital e se une a uma equipe incrível em uma missão para salvar as estrelas. Lá, ela encontra a campeã galáctica de hoverboard, Sal-lee, e um grupo de amigos cheios de talento. Barbie™ logo descobre que escutando seu coração e com a ajuda de seus amigos, ela pode se tornar a líder que a galáxia inteira está esperando.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE: BIG CITY, BIG DREAMS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie swaps as margens ensolaradas de Malibu para as luzes brilhantes da Broadway para participar de um programa Exclusivo de Artes de Verão e Atender ... Barbie! Amigos rápidos, os dois descobrem que compartilham mais do que um nome enquanto exploram a cidade de Nova York e todas as coisas incríveis que têm em comum. Como eles competem pelo cobiçado Spotlight uma vez na vida da Times Square, os amigos descobrem a competição não é tudo sobre ganhar, é sobre se esforçar para ser o seu melhor, superando dúvidas e compartilhando os holofotes.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE: ESCOLA DE PRINCESAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie interpreta Blair, uma garota simples e órfã que foi sorteada para estudar na exclusiva Escola de Princesas. A escola é um lugar incrível onde as futuras princesas aprendem dança, etiqueta, artes e outras habilidades indispensáveis a uma princesa. Blair adora suas aulas, suas fadinhas assistentes e suas novas amigas, as Princesas Hadley e Isla.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE: LAGO DOS CISNES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na música de Tchaikovsky e no adorado conto de fadas, o filme traz Barbie como Odette, a jovem filha do padeiro que segue um unicórnio até a Floresta Encantada. O malvado feiticeiro Rodrigo – que pretende derrotar sua prima a Fada e tomar a Floresta, transforma Odette em cisne. A Fada Rainha consegue amenizar o feitiço fazendo com que Odette seja humana à noite e cisne de dia. Odette percebe que, mesmo que sinta ser a pessoa errada para a tarefa, é seu destino salvar a Floresta Encantada. Mas como pode uma garota armada apenas de sua coragem, honestidade e inteligência conseguir isso, tudo enquanto o belo Príncipe Daniel se apaixona por ela?[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE: O QUEBRA-NOZES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como que por magia, Barbie ganha vida nesta prodigiosa adaptação do conto clássico de Hoffman, animado por computador. A história inicia-se quando Clara recebe um belo Quebra-Nozes de madeira como presente de sua tia favorita. Nessa noite, o Quebra-Nozes ganha vida para expulsar o Rei dos Ratos, que invadiu os aposentos de Clara. Ela acorda e ajuda o Quebra-Nozes, mas o Rei dos Ratos, através de um feitiço maléfico, a faz diminuir de tamanho. Clara e o Quebra-Nozes partem numa aventura fantástica para encontrar a Fada Açucarada, a única pessoa com poderes para quebrar o maléfico feitiço.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE: RAINHAS DO ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18752.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para arrasar! No musical Barbie Rock’n Royals, Barbie estrela como Courtney, uma princesa moderna que tem seu mundo virado de ponta-cabeça ao trocar de lugar com Erika, uma famosa estrela do rock. Dois estilos completamente diferentes se chocam quando a Princesa Courtney vai para o acampamento pop e Erika para o acampamento da realeza. Enquanto os líderes dos acampamentos rivais tentam corrigir o engano, Courtney e Erika têm que aprender a se ajustar a um mundo novo e se divertem ao fazer novos e inesperados amigos. Quando as garotas descobrem que os acampamentos estão correndo o risco de fechar, elas devem conciliar suas diferenças e encontrar suas verdadeiras vozes, em uma épica aventura para descobrir que a música tem o poder de unir a todos![/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE: SUPER PRINCESA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie estrela como Kara, uma princesa moderna com uma vida cotidiana. Um dia, depois de ser beijado por uma borboleta mágica, Kara logo descobre que tem super poderes incríveis permitindo que ela se transformar em Super Faísca, seu segredo, de combate ao crime e voa em todo o reino pronto para salvar o dia! Mas não é muito antes de seu primo ciumento pegar a borboleta e também transforma desta vez em uma escura faísca, seu inimigo. Sua rivalidade leva aos céus, mas quando descobrem verdadeiro inimigo do reino, eles podem colocar de lado suas diferenças para formar um super time? Junte-se a Barbie e descobrir que não há maior poder do que o poder da amizade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE: UM NATAL PERFEITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se a Barbie e suas irmãs Skipper, Stacie e Chelsea e veja como seus planos de férias se transformam numa aventura inesperada e uma lição reconfortante. Depois que uma nevasca desvia seu avião, as garotas se vêem longe de seu destino em Nova York e de seus sonhos de férias. Agora encalhados em uma pousada remota na pequena cidade de Tannenbaum, as irmãs são recebidas por novos amigos e experiências mágicas. Em agradecimento pela maravilhosa hospitalidade que recebem, eles usam seus talentos musicais para fazer uma apresentação para toda a cidade. Barbie e suas irmãs percebem que a alegria de estar junto é o que realmente faz um Natal Perfeito![/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE: VIDA DE SEREIA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta nova aventura, Merliah aproveita sua vida de surfista nas ondas da Austrália, enquanto curte o fundo do mar como sereia. Até que uma rival muito competitiva ameaça a segurança do Oceano ao libertar a malvada Eris. Merliah precisará da ajuda de seus amigos e das sereias embaixadoras para tentar salvar o oceano e ganhar a competição de surfe. Será que ela conseguirá?[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBIE: VIDA DE SEREIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barbie é Merliah, uma campeã de surf de Malibu. Em um momento ela é uma adolescente, e no outro descobre um chocante segredo de família: ela é uma sereia! Merliah e seu amigo golfinho, Zuma, partem para uma aventura no fundo do mar para resgatar sua mãe, a rainha de Oceana. Com ajuda das suas amigas sereias, Merliah salva o reino do mar. No final ela descobre que o que faz de você ser diferente, pode ser sua maior virtude.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARBRA: THE MUSIC ... THE MEM'RIES ... THE MAGIC![/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Songstress icônico Barbra Streisand culmina seu passeio de 13 cidades em Miami com baladas deslumbrantes, padrões da Broadway e histórias por trás das cenas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A amizade de uma jovem mulher com um derriço de troca de drogas evolui em um romance lésbico.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARELY LEGAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sue, Cheryl e Lexi são três calouros da faculdade que foram melhores amigos desde que nasceram no mesmo dia. Eles fazem algo especial todos os anos para seu aniversário, mas em seus décimos oitados, eles se propuseram a perder sua virgindade.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARFI![/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois de trocar um jovem surdo e mudo por um pretendente mais “adequado”, Shruti percebe que está apaixonada por quem ela abandonou.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARFLY - CONDENADOS PELO VÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Chinaski é um escritor alcoólatra que inicia um romance cheio de contradições com Wanda Wilcox, outra frequentadora assídua dos bares de Los Angeles. Neste cenário, surge uma terceira pessoa que vai mudar a relação do casal.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARONESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andreia e Leidiane são grandes amigas que moram em casas vizinhas na Vila Mariquinhas, na Zona Norte de Belo Horizonte. Elas trocam confidências, guardam sofrimentos e compartilham laços, mas quando uma guerra entre traficantes deixa o clima tenso, Andreia passa a cogitar ir embora da região.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARRA PESADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tommy 'Buns' Bundy (DMX) e seu amigo Sincere (Nas) são bandidos que aprenderam a ganhar a vida traficando drogas e fazendo assaltos à mão armada. Tommy e Sincere conseguiram sair do gueto de Queens, onde foram criados e se mudaram para uma parte sofisticada de Manhattan; eles parecem ter conseguido, mas ambos percebem que suas vidas estão caminhando para um beco sem saída. Sincere começa a entrar em contato com suas raízes africanas e tenta convencer sua namorada Tionne (Tionne 'T-Boz' Watkins) de que eles deveriam emigrar para a Pátria, enquanto Tommy tem um despertar religioso e se junta à Nação do Islã.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARRABÁS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tentando compreender quem é Jesus, Barrabás, um homem cético e incapaz de compreender a fé cristã, entra em contato com os discípulos de Cristo. Cada um deles dá sua própria visão sobre quem era o Mestre, o que deixa Barrabás ainda mais confuso. Enquanto isso, sua convivência com os discípulos leva Roma a acreditar que Barrabás é um deles. Agora ele precisa enfrentar as consequências.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARRABÁS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Jesus Cristo de Nazaré, o conhecido filho de Deus, sua crucificação, morte e ressureição é contada pelo ponto de vista de Barrabás. Um bandido preso e condenado a morte na mesma época que Cristo, Barrabás é solto por conta da tradição da soltura de um preso na Festa da Libertação e acaba escapando da cruz.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARRABÁS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criminoso é escolhido pelo povo para ser perdoado e solto por Pôncio Pilatos ao invés de Jesus antes da Crucificação. Este conto épico-bíblico reconta as provações pelas quais ele passa para conquistar a liberdade, enfrentando seus demônios internos[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARRADOS NO SHOPPING[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois estudantes muito amigos ficam chateados, pois suas respectivas namoradas rompem com eles no mesmo dia. Assim, eles vão ao shopping local para arejar a cabeça e, se possível, encontrar um meio de recuperarem suas namoradas. Mas esta simples ida ao shopping acaba se transformando em uma sucessão de confusões.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARRELA: ESCOLA DE CRIMES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cela, seis prisioneiros. Em cada um, suas angústias, seus passados. A relação entre eles. A disputa do poder, sexo, curra. Um garoto é preso e colocado na mesma cela, onde convive com a revolta, com a solidão, enfim, com um mundo totalmente desconhecido para ele. O que se passa antes, durante e depois de o garoto entrar no xadrez é a história desse filme inspirado em peça de Plínio Marcos, por sua vez baseada em fatos reais ocorridos numa cadeia de Santos, e que esteve proibida durante 20 anos.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARRY FRITADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barry é um bastardo abusivo com drogas, que - depois de outro Bender - é abduzido por alienígenas. Barry leva um backseat como um visitante alienígena assume o controle de seu corpo e leva para um joyride através da Cidade do Cabo. O que se segue é um ataque de drogas, sexo e violência como nosso turista alienígena entra no mundo estranho e maravilhoso da humanidade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARRY LYNDON[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um trapaceiro irlandês conquista o coração de uma viúva rica e assume a posição aristocrárica do seu falecido marido na Inglaterra do século 18.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARRY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1981. O jovem Barack Obama (Devon Terrell), então conhecido como Barry, chega a Nova York para começar seus estudos na Universidade de Columbia e tenta encontrar o seu lugar no mundo - e na faculdade - entre conflitos sociais, questões raciais e problemas familiares.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARTKOWIAK[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tomak Bartkowiak (Józef Pawłowski) é um ex-lutador de MMA que acaba caindo em desgraça após perder uma luta para seu maior rival no ringue ser pego usando drogas. Meses depois, ele aparece trabalhando como segurança em uma boate, onde se envolve em uma briga com um rapper marrento[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BARTON FINK: DELÍRIOS DE HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1941, um intelectual de Nova Iorque, o dramaturgo Barton Fink, aceita uma oferta para escrever roteiros de cinema em Los Angeles. Ele se encontra com o bloco do escritor, quando necessário, para fazer um roteiro de filme B. Seu vizinho tenta ajudar, mas ele continua a lutar conforme uma sequência bizarra de eventos o distrai.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]JC (Alexander Polli) é um b.a.s.e. Jumper, um playboy global que vive sua vida literalmente no limite, perseguindo o maior sonho do homem - para voar. Quando um pular dá errado, esse sonho é violentamente despedaçado. Assombrado pelo evento, JC é atraído pelo amante de seu melhor amigo, ash (Julie Dray), enquanto ele se esforça mais do que nunca - voando mais baixo, mais próximo, mais rápido e gravando cada momento em filme. Logo a descendência escura de JC ameaça não apenas sua própria vida, mas a vida de todos aqueles ao seu redor. Base segue um homem sobre a borda e o observa cair.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASEADO EM FATOS RACIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela inspirou o jazz e o hip-hop — e desencadeou uma guerra contra as drogas cheia de injustiças raciais. Especialistas exploram a complexa relação dos EUA com a maconha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASEADO EM FATOS REAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o lançamento de seu mais novo livro, a autora Delphine (Emmanuelle Seigner) conhece Elle (Eva Green), uma de suas fãs, que lhe pede para autografar seu exemplar. Elle também é escritora, trabalhando como ghost writer em biografias de celebridades. Aos poucos as duas se aproximam, com Elle se tornando cada vez mais presente na vida da autora. Por mais que às vezes se sinta incomodada com a onipresença da nova amiga, Delphine permite a aproximação devido à sua fragilidade emocional, o que logo se revela um erro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASHTATA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vasil acaba de perder sua parceira de longa data, sua esposa Valentina. Quando uma mulher em seu funeral proclama que a mulher morta ligou para seu celular, Vasil procura a ajuda de um conhecido médium para entrar em contato com sua esposa. Seu filho Pavel tenta trazê-lo à razão, mas Vasil teimosamente insiste em fazer as coisas à sua maneira. "O Pai" é um drama familiar íntimo sobre as dificuldades de se conectar com pessoas próximas a nós. À medida que a imagem lentamente ganha impulso, sua história se desdobra em muitas situações absurdas ou cômicas cuidadosamente organizadas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASQUETE BLUES[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor acompanhou ao longo de cinco anos, da escola secundária à universidade, dois promissores jogadores de basquete que sonham jogar na NBA. O caminho para a fama é tortuoso e os pretendentes devem ter determinação e talento.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASQUETE SHAOLIN: ÁGUIAS DAS QUADRAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem órfão Shie-Jie cresceu aprendendo artes marciais, mas agora ele usará toda a sua técnica para tornar-se um astro do basquete.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASQUIAT - TRAÇOS DE UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1981, Jean-Michel Basquiat passou de um desconhecido pintor de graffiti de 19 anos, que vivia nas ruas de Nova Iorque, a um dos artistas mais controversos e famosos do mundo, pelas mãos de Andy Warhol. As suas exposições tornaram-se o acontecimento artístico da temporada e os seus quadros foram adquiridos pelos maiores coleccionadores e museus. Em Andy Wharol, Basquiat encontra alguém que também está ali não pelo sucesso ou dinheiro, mas pela cumplicidade com a arte. A amizade de ambos é interrompida pela morte de Warhol.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASTARD[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18041.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco estranhos - assassinos seriais recém-casados, um policial suicida, deprimido e dois jovens fugitivos com um segredo - tornam-se suspeitos e vítimas em potencial quando um assassino mascarado torna sua presença conhecida em uma cidade de montanha isolada.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASTARDOS INGLÓRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, na França, um grupo de judeus americanos conhecidos como Bastardos espalha o terror entre o terceiro Reich. Ao mesmo tempo, Shosanna, uma judia que fugiu dos nazistas, planeja vingança quando um evento em seu cinema reunirá os líderes do partido.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASTARDOZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Civil Espanhola, inimigos declarados precisam unir suas forças para enfrentar uma horda de zumbis criados em uma experiência nazista.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASTARDS Y DIABLOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas distanciadas meio-irmãos aventuram juntos através da Colômbia para cumprir a vontade do seu morto e se conectar com sua família, a pátria de seu pai e - finalmente - uns aos outros.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASTIDORES DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme tem como foco o presidente americano Lyndon B. Johnson, cujo governo ficou marcado pela Guerra do Vietnã, na década de 60.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASTIDORES DE UM CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lynn é uma mulher frágil que decide comparecer ao casamento do filho, com quem mantém uma relação muito distante. Esta decisão só serve para expor verdades dolorosas e segredos de família.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BASTILLE REORCHESTRATED[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um novo documentário encorajadoramente honesto proveniente de centenas de horas de arquivo invisível e conversas totalmente novas capturadas durante a pandemia, o filme apresenta insights abertos e francos de cada membro da banda, além de colaboradores inextricavelmente ligados às aventuras orquestrais do grupo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAT 21: MISSÃO NO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra do Vietnã, um avião de reconhecimento é abatido por um míssil vietcongue. O único sobrevivente é o tenente-coronel Iceal Hambleton (Gene Hackman), codinome Bat 21, que cai atrás das linhas inimigas. Em razão de Iceal ter sempre feito planos de guerra atrás de uma escrivaninha, lhe falta experiência de sobrevivência em combate. Ele é forçado a se adaptar, enquanto é cercado pelo inimigo por todos os lados. Enquanto a força aérea planeja uma arriscada missão de resgate, Iceal é ajudado por um piloto, o capitão Bartholomew Clark (Danny Glover), codinome Birddog, que não pode pousar para apanhar Hambleton devido à atividade inimiga, mas o orienta através do rádio. Na verdade um não sabe o nome do outro e eles só usam codinomes, pois podem estar sendo interceptados pelo inimigo, o que de fato está acontecendo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATA ANTES DE ENTRAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite chuvosa, duas belas mulheres batem à porta de Evan Webber (Keanu Reeves). Ele está sozinho em casa, já que a esposa e filho estão viajando. Não demora muito para que ambas o seduzam, tendo uma noite de amor com ele. Só que, no dia seguinte, elas passam a persegui-lo implacavelmente.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATALHA CONTRA OS ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um time de Fuzileiros da Marinha Americana altamente treinados embarcam numa batalha mortal quando tem de enfrentar um bando de mortos-vivos quando uma epidemia acontece em New Orleans. Juntos, eles devem lutar por suas vidas contra um exercito de zumbis.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATALHA DE HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junbao (Jet Li), um jovem monge que estuda Kung fu num templo Shaolin, ao lado de seu melhor e inseparável amigo, Tienbao (Siu-hou Chin). Ao participarem de um torneio, são acusados de trapacearem usando armas não permitidas e são expulsos do templo. Seguindo, cada qual, seu próprio destino. Tienbao torna-se um guerreiro mercenário e Junbao une-se a um grupo de rebeldes liderados por Siu Lin (Michelle Yeoh), que luta contra as arbitrariedades do governo chinês. Por dinheiro, Tienbao acaba traindo e entregando seu amigo aos rebeldes. Porém, Junbao, mesmo gravemente ferido, consegue escapar com vida, e enquanto se recupera, desenvolve um novo estilo de luta, muito mais agressivo e mortal, para se vingar. Com um final surpreendente, este é mais um filme indispensável aos amantes das artes marciais.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATALHA DOS IMPÉRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 48 a.C., o general romano Lucius foge com seu pelotão e o herdeiro do Cônsul Romano, Publius, para escapar do imperador Tiberius que deseja tomar o trono e matar Publius. Em um forte na fronteira da Rota da Seda, o grupo conhece o huno Huo An que é responsável por proteger o local. Quando descobre que o imperador está à caminho, Huo An recruta um exército e se une aos romanos em uma épica batalha.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATALHA INCERTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Califórnia, anos 1930. O ativista Jim Nolan (Nat Wolff) batalha para conscientizar politicamente seus colegas e organizar uma grande greve dos catadores de maçã da região. Adaptação de Luta Incerta, de Jonh Steinbeck.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATALHA POR T.E.R.R.A.[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maia é uma adolescente que vive num bonito e pacífico planeta. O que ela e seus amigos não sabem, é que os últimos habitantes da Terra esgotaram seus recursos e agora buscam um novo lugar para habitar. Os humanos descobrem que o planeta de Maia pode ser uma solução, mas os nativos não suportarão as mudanças que serão necessárias e a raça acabará. Quando os terráqueos invadem o planeta, o pai de Maia é seqüestrado e ela rapta um piloto acidentado. Enquanto cuida dele, os dois se tornam amigos e criam um plano que poderia salvar as duas raças.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATALHA REAL II[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três anos após a falha do programa BR, uma segunda investida é forjada e uma classe de estudantes é mandada a uma ilha com um objetivo: matar o terrorista internacional Shuya Nanahara.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATALHA REAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de estudantes japoneses foi mandado para uma ilha deserta por um governo fascista. Munidos de provisões, armas e mapas, eles são dispersados pela ilha e têm de encontrar uns aos outros em três dias. Cada um tem de usar um colar que explode em caso de quebra das regras.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATALHAS: FREESTYLE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amalie se empolga quando a equipe de dança dela e de Mikael vai competir em Paris, mas se distrai depois que encontra a mãe distante.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATALHAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17170.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a falência do pai, a jovem bailarina Amalie vê seu estilo de vida luxuoso desmoronar. Mas ela descobre um novo ritmo ao conhecer o dançarino de hip-hop Mikael.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATENDO DE FRENTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tony Costas, um impetuoso, detestável, sexista e racista policial de Detroit que a tempos deixou de seguir as regras tem que trabalhar com o inspetor Fuji, um disciplinado policial japonês que está em Detroit para investigar um caso que envolve um engenheiro japonês. A dupla precisa conseguir trabalhar junta para resolver o caso.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATENDO NA PORTA DO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens, Martin e Rudi, ambos sofrendo de câncer de terminal, se conhecem em um quarto de hospital. Eles afogam seu desespero em tequila e decidem tomar uma última viagem para o mar. Bêbado e ainda em pijamas eles roubam o primeiro carro extravagante que encontram, um Mercedes de 60 conversíveis. O carro acontece a pertencer a um monte de gangsters, que imediatamente começam a persegui-lo, já que contém mais do que a pistola Martin encontra na caixa de luvas.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATER OU CORRER EM LONDRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos fazem uma viagem no tempo a Londres, no século 19, para recuperar o Selo Imperial da China, que foi roubado por um lorde inglês demoníaco. No caminho, eles conhecem Jack, o Estripador, Sir Arthur Conan Doyle e Charlie Chaplin ainda jovem. Tudo isso regado a muita ação e kung fu.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATER OU CORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1800, uma princesa sequestrada na Cidade Proibida, na China, e levada até o Velho Oeste americano. Na tentativa de salvá-la parte Chon Wang, que se depara com uma cultura completamente diferente da sua. Ao ser atacado por cowboys armados, Wang responde com acrobáticos golpes de kung fu que deixam os americanos de cabelo em pé.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATES MOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex West é um homem que morou com Norman Bates no asilo estadual para lunáticos por quase 20 anos. Após a morte de Bates, Alex descobre que ele está no testamento de Norman como o herdeiro do Motel Bates, que está vazio desde a prisão de Norman. Alex viaja para a cidade natal de Bates na Califórnia e com uma pequena ajuda de um adolescente fugitivo, Willie, Alex luta para reabrir o motel para negócios, coisas estranhas estão acontecendo no Motel. Alguém está tentando afastá-lo ou o motel está realmente assombrado pelo fantasma da mãe de Norman?[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATIDA DE OUTONO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Tito e Paco de Milão têm o mesmo sonho: entrar no mundo do rap e ter suas vozes finalmente ouvidas. Paco é um artista nato, e Tito escreve música como ninguém em sua geração. Eles parecem destinados ao sucesso, mas a ambição, a vida e o amor vão testar o vínculo deles em uma empolgante e emocionante jornada de três décadas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATLA HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um tiroteio com suspeitos, acreditava ser inocente pela mídia e pública, um policial honesto lutas para justificar ações policiais antes de iniciar a caça por fugitivos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN - O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14889.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcado pelo assassinato de seus pais quando ainda era criança, o milionário Bruce Wayne (Christian Bale) decide viajar pelo mundo em busca de encontrar meios que lhe permitam combater a injustiça e provocar medo em seus adversários. Após retornar a Gotham City, sua cidade-natal, ele idealiza seu alter-ego: Batman, um justiceiro mascarado que usa força, inteligência e um arsenal tecnológico para combater o crime.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN & MR. FREEZE: ABAIXO DE ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mr. Freeze vive no ártico com sua esposa conservada criogenicamente. Quando um submarino destrói a cápsula que a mantinha congelada, Mr. Freeze enlouquece com a idéia de perdê-la e sai à procura de uma doadora de tipo sangüíneo compatível para substituir seu coração. A escolhida é Barbara Gordon, filha do comissário Gordon, e também a garota por trás da heroína Batgirl. Agora, a Dupla Dinâmica tem pouco tempo para resgatá-la e tirá-la dessa tremenda fria.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN & ROBIN[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A dupla dinâmica enfrenta os supervilões Mr. Freeze e sedutora ecoterrorista Hera Venenosa. Mas, para poder livrar Gotham City das garras dos vilões, Batman e Robin contam com uma nova companheira, a Batgirl.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN AND SUPERMAN: BATTLE OF THE SUPER SONS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan Kent e o jovem companheiro relutante Damian Wayne estão encarregados de salvar o mundo da destruição iminente. Os dois devem unir forças para resgatar seus pais e salvar o planeta, tornando-se os super-heróis que deveriam ser.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN DO FUTURO: O RETORNO DO CORINGA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21322.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto busca descobrir os segredos por trás do Coringa, Terry McGinnis, o novo Batman, descobre também a verdade por trás do maior mistério da carreira do Batman original: a verdadeira história em que Bruce Wayne e o Coringa se enfrentaram pela última vez. Mas quando o Coringa retorna à ativa e quase mata Wayne, é hora do novo Batman vingar seu mentor e acabar de uma vez por todas com a ameaça do palhaço assassino.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN E ARLEQUINA: PANCADAS E RISADAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Batman e Asa Noturna precisam se juntar com Harley Quinn, a ex-namorada do Coringa, para conseguirem evitar uma catástrofe global que está sendo planejada pela Hera Venenosa e o cientista Jason Woodrue, também conhecido como Mestre das Plantas ou Homem Florônico.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN ETERNAMENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas-Caras e Charada, dois excêntricos bandidos, decidem descobrir a identidade do Homem-Morcego para depois matá-lo. Este por sua vez recebe a ajuda de um jovem que tem sede de vingança, por ter perdido a família em um acidente provocado exatamente pelo Duas-Caras.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN LEGO: O FILME - SUPER HERÓIS SE UNEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta adaptação do videogame apresenta Batman, Flash, Mulher Maravilha, Lanterna Verde, Coringa e mesmo Yoda e Indiana Jones em uma aventura cômica, parodiando os filmes de super-heróis. Esta Liga da Justiça deve combater os vilões Lex Luthor e Coringa, que pretendem destruir a cidade de Gotham.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN NINJA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, o Gorila Grodd é um senhor feudal e Batman enfrentará seu arqui-inimigo, Coringa. Mas o palhaço do caos recrutou as versões japonesas de outros vilões como Era Venenosa, Duas Caras, Arlequina e também o Pinguim. Vendo que ele não estava para brincadeira, o Cavaleiro das Trevas também trouxe amigos e recrutou Mulher-Gato, Asa Noturna, Robin e Alfred para seu time. A direção do longa animado fica por conta de Jumpei Mizusaki (JoJo’s Bizarre Adventure), o roteiro é de Kazuki Nakashima (Kill la Kill), o desenho dos personagens é foi feito por Takashi Okazaki (Afro Samurai) e a trilha sonora é de Yugo Kanno (Ajin, JoJo’s Bizarre Adventure). As animações são de Kamikaze Douga (JoJo’s Bizarre Adventure).[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN SEM LIMITES: CAOS MONSTRUOSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24313.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É noite de Halloween em Gotham City e Espantalho, Cara-de-Barro, Banshee Prateada e Solomon Grundy foram para as ruas para trazer encrenca! Batman está na trilha dos vilões mais assustadores da cidade enquanto, o que complica ainda mais as coisas, o palhaço príncipe do crime, Coringa, está governando sobre este misterioso grupo de criminosos desajustados. Depende do Cavaleiro das Trevas para acabar com este horrível gangue antes de desencadear "o riso digital", um vírus de computador que faz parte de um plano diabólico para comprometer toda a tecnologia vital de Gotham. Batman, Arqueiro Verde, Cyborg, Asa Noturna e Robin Vermelho devem juntar forças para combater esses vilões e salvar a cidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN SEM LIMITES: INSTINTOS ANIMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN SEM LIMITES: ROBÔS VS MUTANTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o cientista Mr. Freeze usa sua mais recente invenção em dois dos criminosos mais formidáveis de Gotham City, Killer Croc e Bane, as coisas vão de mal a pior. Transformando-os em monstros mutantes super-poderosos, os supervilões começam atacando pelas ruas de Gotham City. Até o Cruzado Encapuzado e sua equipe de super-heróis surgir para salvar o dia.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN VS AS TARTARUGAS NINJA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma nova ameaça começa a roubar tecnologia experimental da cidade de Gotham, Batman se coloca em estado de alerta. Mas uma equipe de guerreiros, que espreita por debaixo das ruas, também investiga o caso: as Tartarugas Ninja! Liderados por Leonardo, esses irmãos – o esperto Donatello, o destemido Raphael e o brincalhão Michelangelo – são artistas marciais misteriosos que acabarão cruzando caminhos com o Cavaleiro Negro. Warner Bros Home Entertainment, DC e Nickelodeon apresentam Batman vs. Tartarugas Ninja, uma aventura estonteante de acelerar o coração, numa proporção que Gotham jamais viu![/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN VS ROBIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Damian Wayne assume o manto de Robin, ele passa a seguir um caminho de teimosia e imprudência ao lado de seu pai, o Batman. Enquanto investiga uma cena de crime, Robin encontra Talon, um sujeito misterioso que o leva até as profundezas de uma sociedade secreta de Gotham. Será uma jornada perigosa e que forçará Batman e Robin enfrentarem os seus adversário mais perigosos: um ao lado do outro.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN VS SUPERMAN: A ORIGEM DA JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Temendo que as ações de um super-herói divino não tenham sido controladas, o formidável e vigoroso vigilante de Gotham City enfrenta o salvador mais reverenciado e moderno de Metrópolis, enquanto o mundo luta com o tipo de herói que realmente precisa. E com Batman e Superman em guerra um contra o outro, uma nova ameaça rapidamente surge, colocando a humanidade em maior perigo do que nunca antes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN VS. DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coringa e Pinguim fogem do Asilo Arkham e vão atrás de um dinheiro escondido em uma cripta do Cemitério de Gotham. Batman aparece e o Coringa aparentemente morre quando cai num rio e é eletrocutado por um de seus aparelhos eletrônicos. O Pinguim vai sozinho ao cemitério mas encontra no caixão um corpo no lugar do dinheiro. Ele é o Conde Drácula que hipnotiza o vilão para ser seu escravo e cuidar do caixão dele durante o dia. Várias pessoas começam a desaparecer e a polícia culpa o Batman, quando testemunhas dizem que um morcego gigante era o que estaria levando as vítimas. O herói por sua vez desconfia do Dr. Alucard (“Drácula”, escrito ao contrário), um recém-chegado antropólogo europeu que conhecera numa festa da sociedade e que demonstrara interesse pela repórter Vicki Vale. Ao deduzir quem é seu inimigo, Batman inicia a perseguição e terá que enfrentar ainda um exército de mortos-vivos, o Pinguim e um Coringa vampiro, além de resgatar Vicki Vale, raptada pelo Conde Drácula.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN VS. DUAS-CARAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dispositivo inventado para eliminar o mal das mentes criminosas falha e Harvey Dent, o promotor da cidade de Gotham, transforma-se na sinistra e dupla personalidade do Duas-Caras.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN, O HOMEM MORCEGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Gotham City, Charada, Pinguim, Coringa e Mulher-Gato roubam uma invenção secreta e planejam usá-la de forma maléfica. Além disto, planejam também destruir o Homem-Morcego e o Menino-Prodígio.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN:  O LONGO DIA DAS BRUXAS (PARTE 1)[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassinato brutal no Halloween leva o jovem vigilante de Gotham, o Batman, a formar um pacto com o capitão da polícia James Gordon e o promotor Harvey Dent para derrubar The Roman, chefe da famigerada e poderosa Família do Crime Falcone. Depois que mais mortes ocorrem no Dia de Ação de Graças e no Natal, fica claro que eles estão lidando com um serial killer: A identidade de quem fica mais difícil de discernir a cada pista conflitante.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN:  O LONGO DIA DAS BRUXAS (PARTE 2)[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O assassino conhecido como Holiday continua a perseguir a família do crime Falcone, enquanto uma nova classe de criminosos fantasiados sobe em Gotham City. Batman suspeita que um ex-aliado pode ser o assassino em série.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: A MÁSCARA DO FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob a identidade secreta de Batman, o multimilionário Bruce Wayne combate perigosos criminosos que ameaçam Gotham City. Desta vez, além de enfrentar seu arqui-inimigo Coringa, o incansável homem-morcego encara outro terrível vilão: o Fantasma.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: A PIADA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Do produtor executivo Bruce Timm e baseado na aclamada graphic novel da DC Comics, “Batman: A Piada Mortal” é uma jornada adentro da sombria psique do Príncipe Palhaço do Crime. Acompanhando desde o seu humilde começo, quando era um comediante esforçado, até seu fatídico encontro com o Cavaleiro das Trevas, que mudou tudo. Agora fugitivo do Asilo Arkham, o Coringa planeja provar para todos que um dia ruim é capaz de tornar qualquer um tão insano quanto ele.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: ALMA DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1970, Bruce Wayne enfrenta uma ameaça mortal de seu passado com a ajuda de três ex-colegas das artes marciais: Richard Dragon, Ben Turner e Lady Shiva.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: ANO UM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruce Wayne retorna para casa depois de anos de treinamento para se tornar um combatente do crime, enquanto o Tenente James Gordon se muda para Gotham e encontra a corrupção em todas as esferas da administração. Assim tem início a batalha de Wayne contra as famílias mafiosas e bandidos de Gotham, sem contar a polícia, que nos primórdios de Batman, atacam o morcego freneticamente.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: ATAQUE AO ARKHAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bem-vindo ao coração sombrio de Gotham City. Do centro das sombras surge o Asilo Arkham, um depósito purulento de tudo que é vil, perigoso e delirante, com uma população que cresce exponencialmente graças ao Cavaleiro das Trevas. Mas quando Batman frustra o mais recente plano do Charada e uma importante parte de uma evidência precisa ser secretamente recuperada no Arkham, a solução vem de uma inesperada fonte: uma equipe secreta de ataque do governo montada no submundo de Gotham City. O assassino Pistoleiro lidera o Esquadrão Suicida: Arlequina, Nevasca, Capitão Bumerangue, Tubarão Rei e Aranha Negra, um bando de desonestos que conhecem o Asilo Arkham e seus residentes muitíssimo bem.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: CONTRA O CAPUZ VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Batman enfrenta o maior de todos os seus desafios quando o misterioso Capuz Vermelho toma Gotham City de assalto. Parte vigilante, parte criminoso, o Capuz Vermelho inicialmente limpa as ruas da cidade com a mesma eficiência do Batman, mas sem seguir o mesmo código de ética do Cavaleiro das Trevas. Para ele, matar é sempre uma opção. E quando o Coringa fica dividido entre os dois, a dura verdade vem à tona e velhas feridas são reabertas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: MORTE EM FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na HQ “Batman: Morte em Família”, o longa conta a história da relação do Batman com seu pupilo Jason Todd, o segundo Robin. Após a relação entre os dois ficar abalada por conta do comportamento extremo de Jason em suas rondas, o Coringa o mata, levando o Batman ao limite.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O CAVALEIRO DAS TREVAS (PARTE 1)[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15841.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos se passaram desde que Batman abandonou sua capa, abatido pela morte de Robin. Agora, Gotham City está nas mãos de uma quadrilha de mutantes. Com o apoio de uma jovem que tenta ser como Robin, o herói retorna para combater o mal.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O CAVALEIRO DAS TREVAS (PARTE 2)[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruce Wayne leva uma vida comum, após ter optado pela aposentadoria, como Batman. A onda de crimes em Gotham City, porém, faz com que ele decida vestir novamente o manto do homem-morcego e perseguir os criminosos pelas ruas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O CAVALEIRO DAS TREVAS RESSURGE[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser culpado pela morte de Harvey Dent e passar de herói a vilão, Batman desaparece. As coisas mudam com a chegada de uma ladra misteriosa, a Mulher-Gato, e Bane, um terrorista mascarado, que fazem Batman abandonar seu exílio forçado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O CAVALEIRO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]9.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15897.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dois anos desde o surgimento do Batman, os criminosos de Gotham City têm muito o que temer. Com a ajuda do tenente James Gordon e do promotor público Harvey Dent, Batman luta contra o crime organizado. Acuados com o combate, os chefes do crime aceitam a proposta feita pelo Coringa e o contratam para combater o Homem-Morcego.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O CAVALEIRO DE GOTHAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dos produtores de Batman Begins e de Batman – O Cavaleiro das Trevas, o grande lançamento de cinema do ano, vem esta maravilhosa interpretação da transição do Homem-Morcego, de inciante à Cavaleiro das Trevas. Seis histórias interrelacionadas revelam as primeiras aventuras de Bruce Wayne como Batman e os passos que ele tomou até se transformar no incansável vingador de Gotham City. Estas incríveis aventuras colocam Batman contra o amedrontador Espantalho e dois outros vilões jamais encarados antes: o ensandecido Killer Croc e o pistoleiro que nunca erra conhecido como Deadshot[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O MISTÉRIO DA MULHER MORCEGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma misteriosa justiceira surge em Gotham City, se vestindo como Batman e se autodenominando Mulher Morcego. Quando ela é sequestrada pelo vilão Bane, Batman precisa resgatá-la, descobrir sua identidade e deter os planos malignos do Pinguim.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O RETORNO DA DUPLA DINÂMICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Batman e Robin (Adam West e Burt Ward retomando seus papeis da série original, agora como dubladores) precisam se unir uma vez mais para derrotar os perigosos inimigos de sempre: A Mulher-Gato, o Coringa, o Charada e o Pinguim. O problema é que agora os quatro vilões combinaram os seus poderes, algo que fará com que a dupla dinâmica tenha se esforçar ainda mais para salvar o dia.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: O RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O monstruoso Pinguim, que vive nos arredores de Gotham, se junta ao diabólico empresário Max Shreck para vencer Batman de uma vez por todas. Porém, a secretária de Shreck, Selina Kyle, descobre os planos e se transforma na irresistível Mulher Gato que se alia na destruição de Batman.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: SANGUE RUIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O manto do Batman passa para as mãos de Dick Grayson quando Bruce Wayne desaparece misteriosamente. Alfred cobre o sumiço do patrão enquanto o Asa Noturna e o Robin patrulham Gotham City. Uma nova personagem surge na história, a Batwoman, que está investigando o desaparecimento do Batman.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN: SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O passado de Batman começa a se desenrolar, dá-se início a uma corrida para o Cavaleiro das Trevas solucionar os jogos mortais do Silêncio. O misterioso vilão conhecido como Silêncio está determinado a destruir tanto a carreira de combatente ao crime de Batman, quanto a vida pessoal de Bruce Wayne[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Gotham City o milionário Bruce Wayne, que quando jovem teve os pais assassinados por bandidos, resolve combater o crime como Batman, o Homem-Morcego. Mas chega o dia em que o vilão Coringa decide dominar a cidade e se torna um grande desafio para o super-herói.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATMAN[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruce Wayne é um jovem bilionário da cidade de Gotham City, Nova Jersey, que também age secretamente como o vigilante noturno Batman após o assassinato dos seus pais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATOM DEBAIXO DA MINHA BURCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena cidade da Índia, uma garota da faculdade vestida de burca enfrenta problemas de identidade cultural e aspira a ser uma cantora pop. Uma jovem esteticista procura escapar da claustrofobia da sua pequena cidade. Uma dona de casa oprimida e mãe de três crianças vive uma vida alternativa de uma vendedora empreendedora. E uma viúva de 55 anos redescobre a sua sexualidade através de um romance pelo telefone. Presas nos seus mundos, elas reivindicam os seus desejos por meio de atos secretos de rebelião.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATRACOFOBIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme clássico de lobisomem com uma torção anfíbia; É uma corrida contra o tempo para encontrar o antídoto quando uma garota é atacada e infectada por um monstro anfíbio.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTALION[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma guerra contra um inimigo de outro mundo sai no Pacífico Sul, um grupo de fuzileiros recrutados recém-recrutados são enviados para as linhas de frente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLE DRONE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]6 Os mercenários são contratados pela CIA para abduzir um herdeiro para uma república e tirar um revendedor de armas em Moscou. Eles recebem uma missão de acompanhamento em Chernobyl. Traição espera por eles.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLE FOR SKYARK[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo a Terra se tornou um lugar desolado e perigoso. Agora habitada por por uma misteriosa raça de criaturas, a humanidade foi forçada a encontrar refúgio em SkyArk, uma cidade feita pelo homem no céu. À medida que a população cresce, o espaço torna-se escasso e só os ricos e poderosos podem ficar, despejando os pobres e órfãos de SkyArk à Terra abandonada. Entre eles está um menino, Rags, filho de um comandante destituído que está determinado a salvar seus companheiros órfãos e exilados. Junto com seus amigos ele deve lutar pelas ruínas da velha Terra contra a horda de monstros alienígenas afim de voltar a SkyArk e trazer a paz de volta ao povo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLE OF XIANGJIANG RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De 27 de novembro de 1934 a 1 de dezembro, o Exército Vermelho lutou com o Exército Kuomintang no condado de Xing'an, Condado de Quanzhou e Condado de Guanã no território da província de Guangxi por 5 dias, finalmente, o Exército Vermelho através de Xiangjiang na fronteira de Quanzhou Condado e Xing'an County, eles quebraram o bloqueio do exército Kuomintang.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLE SCARS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que seu melhor amigo é convocado para lutar no Vietnã, um jovem precisa lidar com a realidade da vida antes e depois da guerra.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLECREEK[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry é um jovem e talentoso pintor com uma rara doença de pele que vive em uma cidade americana do Sul economicamente deprimida. Devido a sua doença, ele só pode sair à noite, porém, em uma dessas noites, o carro de uma jovem quebra e a vida de Henry vai mudar para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLEFIELD 2025[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Campistas de fim de semana, um condenado em fuga, jovens amantes e um policial experimentam uma noite de terror quando um visitante hostil de outro mundo desce em uma pequena cidade do Arizona.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLEGROUND, O PREÇO DA GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um esquadrão da divisão 101st Airborne fica encurralado na cidade sitiada de Bastogne durante a Batalha do Bulge. Nós acompanhamos um grupo de soldados norte-americanos, como eles lutam com os alemães, em um nevado e nebuloso inverno, perto Bastogne na II Guerra Mundial. Eles estão com pouco combustível, rações e munição. Os alemães estão constantemente incentivando a sua rendição via rádio e folhetos. E mais importante, o nevoeiro espesso e abrangente dificulta a movimentação e identificação do inimigo e impede a ajuda pelo apoio aéreo aliado. Este filme centra-se muito mais sobre a psicologia e moral dos soldados do que em cenas de ação e heroísmo.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLESHIP: A BATALHA DOS MARES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A equipe comandada pelo almirante Shane está a bordo do navio USS John Paul Jones. Em alto mar, eles se deparam com uma ameça alienígena. Para defender o planeta, eles precisam unir forças com a tripulação de outro navio e também com os cientistas comandados por Cal Zapata.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLESTAR GALACTICA: BLOOD & CHROME[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criada por Michael Taylor, a história é situada no décimo ano da primeira guerra cilônia, cerca de 40 anos antes da trama desenvolvida em Battlestar Galactica. Battlestar Galactica: Blood &amp; Chrome conta a história do jovem William Adama, na época em que ele comandava sua primeira nave de guerra durante os primeiros confrontos dos humanos com os Cylons…[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLESTAR GALACTICA: O PLANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após serem criados pelos homens, os Cylons os serviram por muitos anos, até se revoltarem, evoluírem e assumirem a forma humana. Agora, eles planejam destruir seus criadores. Só que quando seu ataque genocida deixa sobreviventes, dois líderes Cylons, dois clones Número Um (Dean Stockwell), trabalham separadamente para bolar um novo plano que irá eliminar o restante da humanidade. Enquanto isso, o Comandante da nave Galactica, William Adama (Edward James Olmos), e sua frota lutam pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BATTLESTAR GALACTICA: RAZOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em “Razor”, descobrimos o que aconteceu com a Pegasus, desde os ataques dos Cylons até seu reencontro com a Galactica. Entendemos que, como aconteceu com a BSG, a Pegasus não foi infectada pelo vírus Cylon porque sua rede estava desligada para manutenção. Nessa época, uma Cylon número 6 vivia entre a tripulação, sob o nome de Gina Inviere, como administradora de rede.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAXTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Bull Terrier Branco chamado Baxter é dado a uma mulher idosa por sua filha. Com o passar do tempo, o cão desenvolve comportamento agressivo e assassino, a fim de ser adotado por outra família.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAY OF ANGELS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um funcionário do banco é atraído para o mundo arriscado de um lindo viciado em jogos de azar.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAYONET[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sozinho na Finlândia, um boxeador mexicano aposentado vive sob o peso de um passado de agonia, até ter a chance de se redimir no ringue.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAYONETTA: DESTINO SANGRENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bruxa Bayonetta acorda após uma guerra entre dois clãs rivais deixá-la adormecida por 500 anos. Sem lembrar de nada, ela busca descobrir os mistérios da sua vida passada, mas precisa enfrentar as hordas de monstros que aparecem em seu caminho. Adaptação do game da Sega "Bayonetta".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAYOU CAVIAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cuba Gooding Jr. é Rodney Jones, um praticante de boxe de 50 anos que tenta voltar ao ringue. Mas, enquanto não consegue, trabalha como segurança num bar de alterne, tentando lidar com dramas familiares e seguir no bom caminho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAYWATCH: HAWAIIAN WEDDING[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acreditava-se que Mitch Buchannon (David Hasselhoff) morreu em um acidente de barco no final da 10ª temporada de Baywatch. No entanto, acaba, ele só tinha amnésia e vem se recuperando em um hospital de Los Angeles. Sua nova Noite, Allison Ford (Alexandra Paul), assemelha-se ao seu velho amante, Lt Stephanie Holden (também jogado por Alexandra Paul), que morreu durante a sétima temporada de Baywatch. No entanto, ela está cooperando com uma antiga nêmição de Mitch, o ainda morto de morto de Mason Sato (Cary-Hiroyuki Tagawa) da segunda temporada, para se vingar de Mitch.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BAYWATCH: S.O.S. MALIBU[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma perigosa onda de crime atinge o local, o lendário tenente Mitch Buchannon aciona seu esquadrão de elite de salva-vidas durões, para provar que não é preciso usar um distintivo para cumprir sua missão. Junto com um trio de fortes recrutas, incluindo o ex-olímpico Matt Brody, eles vão deixar o surfe de lado e fazer de tudo para derrotar uma cruel empresária, cujos planos infames ameaçam o futuro da praia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BE AFRAID[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Não muito depois de John Chambers e sua família chegarem à sua nova casa em uma cidade pequena de Pensilvânia, John começa a experimentar paralisia de sono. Deitado lá paralisado, preso dentro de seu próprio pesadelo, outros seres mundanos visitam John. Eles são entidades que existem nas sombras mais escuras da noite e só podem ser vistas fora do canto do olho. Esses encontros começam a assombrar John, transformando-se para completar o terror quando ele descobre a única finalidade das entidades ... o seqüestro de seu filho de sete anos. No final, João descobrirá o segredo horrível da cidade, um portal em sua terra, e fará uma última tentativa de salvar seu filho antes que as pessoas de sombra o levarem permanentemente para o mundo deles.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BE COOL: O OUTRO NOME DO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chili Palmer (John Travolta) decide abandonar suas atividades na indústria cinematográfica para se dedicar à outra arte: a música. Após um de seus amigos ser eliminado enquanto com ele almoçava, Chili decide procurar a esposa dele, Edie (Uma Thurman), para lhe oferecer uma parceria em uma nova gravadora independente. Chili descobriu uma promissora artista pop, Linda Moon (Christina Milian), mas precisa lidar com Raji (Vince Vaughn), o empresário de Linda, e ainda com Elliot Wilhelm (Dwayne Johnson), o namorado dela que é também aspirante a ator. Chili precisa ainda se envolver com mafiosos russos e Sin LaSalle (Cedric the Entertainer), um produtor de rap, para manter sua recém-aberta gravadora em funcionamento.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BE KIND TO 'AMINALS'[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Popeye e Olive não podem ignorá-lo quando produzir o fornecedor Bluto vem com seu carrinho terrivelmente sobrecarregado, chicoteando seu cavalo e negando água. Eles intervêm e, enquanto o Bluto luta por um tempo, finalmente prevalece.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BE WATER[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário que narra a vida do lendário ator e mestre das artes marciais Bruce Lee. Depois de ser rejeitado em Hollywood, Lee voltou à terra natal de seus pais, Hong Kong, onde faria quatro filmes icônicos em apenas dois anos de carreira, quando morreu aos 32 anos de idade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BE WITH YOU[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Momoko é uma garota comum, vivendo uma vida comum. Ordinária, isto é, se você definir ordinários como vestindo vestidos de lolita elaborados do período Rococo na França do século XVIII. No entanto, quando a menina punk e o 'Yanki' Ichiko 'Yanki chama, seus dias como' ordinários 'são certamente numerados ...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEACH HOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O refúgio de praia tranquila de Emma toma uma curva inquietante com a chegada de um artista enigmático do passado de sua mãe. Ele desafia, entrande e assusta-a, como ela vem suspeitá-lo de um crime terrível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEACON POINT[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de caminhantes perdidos na trilha dos Apalaches tropeçam em um segredo antigo que ameaça sua sobrevivência.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEARY E OS URSOS CAIPIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo onde ursos e homens dividem o mesmo espaço, o urso Beary Barrington, um pequeno urso de 10 anos, foi adotado ainda pequeno por uma família humana. Decidido a conhecer suas origens, ele vai asté o Clube dos Ursos Caipiras, no Tenesee, uma banda atualmente extinta, mas que fez muito sucesso nos anos 70. Porém, ao invés de descobrir sua história, encontra apenas um lugar em decadência. Decidido a ajudar, Beary começa sua grande aventura tentando reunir a banda novamente para a realização de um concerto beneficente.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEAST NO MORE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um biólogo jovem, Mary Jane, que se concentra no lepidopiro (o estudo de traças e borboletas), não tem a vida perfeita; Ela, no entanto, tem o que considera o filho perfeito. Os ataques de tragédia e o mundo de Mary Jane são perturbadoramente virados de cabeça para baixo. Fugindo o "mundo real" problemático, ela embarca em um projeto de Bush solitário. Na paisagem isolada e surreal, Mary Jane começa a experimentar fenômenos estranhos. A oportunidade de ser uma mãe novamente se apresenta, só que vem a um custo para Mary Jane e o que sobrou de sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEASTS OF NO NATION[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Separado da família durante a guerra civil, um garoto africano é forçado a lutar ao lado de mercenários e tornar-se menino-soldado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEAT STREET[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dj aspirante, do sul de Bronx, e seu melhor amigo, um promotor, tente entrar em negócios expondo as pessoas a música e cultura de hip-hop.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEATLES - HELP![/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Help é o segundo filme da banda Britânica The Beatles. O álbum homónimo saiu no mesmo ano. O filme conta a história dum culto indiano que a cada dia escolhe uma vítima para ser sacrificada perante a deusa da morte kaili. Para isso, fornecem-lhe um anel que usará até que chegue a hora da sua morte. Porém este anel desaparece e descobre-se que foi enviado para Inglaterra, como presente a Ringo Starr, que caso não o devolva, se tornará a nova vítima. Porém, há um problema, ele não consegue tirá-lo do dedo.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEATLES - MAGICAL MYSTERY TOUR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Magical Mystery Tour, concebido e dirigido pelos próprios Beatles, é uma visão surreal da tradição britânica de viajar de ônibus para o litoral, estrelando os membros da banda e um elenco de personagens bem excêntricos. O filme foi originalmente exibido no Reino Unido em 1967. Enquanto a música – com destaque para clássicos como "Magical Mystery Tour", "The Fool on the Hill" e "I Am the Walrus" – foi arrebatadoramente bem recebida, o filme recebeu avaliações fracas de críticos de TV que esperavam algo mais leve e mais no estilo de A Hard Day’s Night. Como resultado, o filme não foi largamente distribuído. Agora, 45 anos depois, este clássico visto por poucos foi completamente restaurado e está sendo apresentado com toda sua glória original pela primeira vez.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEAU GESTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael "Beau" Geste deixa a Inglaterra depois de acontecimentos que o deixaram frustrado, e se junta a infame Legião Estrangeira Francesa. Lá, ele se reúne com seus dois irmãos no norte da África, onde enfrentam mais perigo com seu comandante sádico do que com os árabes rebeldes.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEAUTY[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com uma carreira promissora prestes a estourar, uma jovem cantora precisa lidar com uma família controladora, as pressões do mundo da música e o amor pela namorada.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEAVIS AND BUTT-HEAD DO THE UNIVERSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um juiz "criativo" os condena ao acampamento espacial, um buraco negro envia nossos heróis adolescentes 24 anos para o futuro moderno, onde a dupla usa os iPhones, embarca em uma busca para marcar e se tornar alvo do estado profundo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEAVIS E BUTT-HEAD DETONAM A AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A televisão de Beavis e Butt-Head é roubada, e os dois partem em uma aventura através dos Estados Unidos para tentar recuperá-la. De quebra, eles tentarão, quem sabe e se for possível, "transar".[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BECKET, O FAVORITO DO REI[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Arcebisto de Canterbury (Felix Aylmer), grande opositor do Estado inglês, morre, e o Rei Henrique II nomeia um seu antigo amigo de festas para o cargo tentando evitar qualquer tipo de oposição. Mas o que Henrique II não contava era que Becket, seu antigo amigo, fosse ser mais rígido que qualquer outro antecessor. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BECKETT[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um trágico acidente de carro na Grécia, o turista americano Beckett se envolve em uma perigosa conspiração política e precisa lutar para salvar a própria vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BECO SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mafioso "Baby Face" Martin volta para casa para visitar o bairro de Nova York onde cresceu, encontrando sua mãe, que o rejeita por causa de seu estilo de vida de gângster, e sua antiga namorada, Francey, agora uma prostituta sifilítica. Martin também cruza o caminho de Dave, um amigo de infância que luta para se tornar um arquiteto, e os Dead End Kids, uma gangue de garotos vagando pelas ruas das favelas do East Side da cidade.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BECOMING BOND[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escrito e dirigido por Josh Greenbaum, “Becoming Bond” mostra a incrível história do desconhecido modelo australiano, George Lazenby, que substituiu Sean Connery na pele de um dos personagens mais icônicos da história do cinema e porquê rejeitou a proposta milionária de continuar no papel de James Bond.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BECOMING COUSTEAU[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liz Garbus, nos mostra um olhar mais íntimo da vida de Cousteau; dos filmes que fez, das invenções e das experiências que o transformaram no porta-voz do meio-ambiente com mais renome do século XX. Um homem que inspirou gerações a protegerem a Terra.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BECOMING ZLATAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Usando imagens raras, este documentário retrata a vida do icônico astro de futebol Zlatan Ibrahimovic.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BECOMING[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Essa é a segunda parceria dos Obamas com a Netflix e acompanha os bastidores da turnê de Michelle para seu livro em 34 cidades diferentes. Destacando o poder da união entre a comunidade durante os 8 anos de seu mandato e o de seu marido e o poder da conexão quando ouvimos histórias, o longa conta uma parte da jornada da advogada, escritora e ex-primeira-dama dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEDROOM STORY[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a decepcionante estreia de seu romance, uma mulher se envolve em um comportamento escapista, criando problemas em seu casamento. Uma exploração relacionável de nossas obsessões: a busca de sucesso, felicidade, mídia social, nostalgia e monogamia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEE MOVIE: A HISTÓRIA DE UMA ABELHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ambicioso jovem Barry B. Benson cai no mundo com os respeitados Ases do Pólen em busca de néctar e aventura. Mas quando quebra uma das regras fundamentais do mundo das abelhas e fala com humanos, Barry provoca uma incrível série de fatos, que provam que até uma pequena abelha pode fazer a grande diferença![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEERFEST[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos americanos viajam até a Alemanha para acompanhar as festas da tradicional Oktoberfest. Lá, acabam participando de uma centenária competição chamada "Fight Club" que elege o maio bebedor de cerveja de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEETHOVEN 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beethoven arruma uma namorada, Missy, e deste "enlace" nascem quatro filhotes. Mas Regina (Debi Mazar), a dona legal de Missy, separa o "casal" de cães pois quer forçar que Brillo, seu ex-marido e dono de Missy, lhe pague 50 mil dólares para devolvê-la. Mas Beethoven e a família Newton vão fazer todo o possível para libertarem Missy de Regina.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEETHOVEN 3 - UMA FAMÍLIA EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As tão planejadas férias chegaram e a família Newton irá cruzar o país através de um trailer. Mas não contavam com a surpresa de Beethoven, o astuto e atrapalhado cachorro da família, acompanhá-los na viagem. Além de muitas confusões envolvendo a família, Beethoven também irá salvá-los de desconcertados bandidos que estão à procura de um DVD adquirido pelos Newton sem querer.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEETHOVEN 4[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beethoven 4 é uma espécie de versão canina do clássico O Príncipe e o Mendigo. Sempre faminto, estabanado, desastrado e babão, Beethoven está a ponto de ser expulso da casa da família Newton, onde só apronta confusões. Perto dali, outro São Bernardo, chamado Michelangelo, é o exato oposto de Beethoven. Michelangelo é um cão milionário, educadíssimo, super bem treinado, chegando ao extremo de limpar os pés antes de entrar em casa. Como não poderia deixar de ser, o destino vai trocar os dois cachorros, para o desespero de todos e para a confusão geral.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEETHOVEN 5[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser "convidada a se retirar" de sua colônia de férias e como os pais em Malibu uma garota de 12 anos, Sara Newton (Daveigh Chase), vai até Quicksilver, uma pequena cidade, para ficar com Freddy Kablinski (Dave Thomas), seu tio. Sara vai com Beethoven, seu gigantesco cão São Bernardo, e crê que terá as férias mais tediosas da sua vida. Freddy tem um jeito de ser nada convencional, assim como vários moradores da cidade, mas isto não a chateia de forma nenhuma. O que vai movimentar mesmo esta fériasé Beethoven ter achado uma nota de 1920, que provavelmente foi roubada por Moe (Rodman Fendler) e Rita Selig (Tina Illman), um casal de ladrões que supostamente morreu quando o carro deles caiu no rio. Como muitos acreditam que todo o dinheiro roubado por Moe e Rita está na região, uma caça ao tesouro tem início e sai do controle quando alguns dos moradores estão dispostos a fazer qualquer coisa para achar o dinheiro.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEETHOVEN E O TESOURO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o desastre que aconteceu por Beethoven ter ido à uma sessão de cinema, ele e seu treinador retornam à casa, quando eles ficam presos em um vilarejo. O cão faz amizade com um garoto e o ajuda a encontrar um mapa de um tesouro escondido por piratas e, juntos, eles vão em busca desse baú.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEETHOVEN: A CORRIDA PARA A FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie (Jonathan Silverman), um esforçado treinador de animais e pai solteiro, levava uma vida simples e pacata, até o dia em que um de seus cães, um gigante e amável São Bernardo, repentinamente alcança o estrelato e muda para sempre a rotina de todos a sua volta. O treinador adora o sabor do sucesso, mas sua alegria dura pouco. Um trio de inescrupulosos malfeitores planeja sequestrar o cão e cobrar uma fortuna de resgate.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEETHOVEN: AVENTURA DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O adorável Beethoven junta forças com um ajudante do Papai Noel para resgatar uma sacola mágica de brinquedos de um homem inescrupuloso.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEETHOVEN: O MAGNÍFICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14105.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Newton vive em uma casa confortável, mas parece que falta algo. Este vazio é preenchido quando um mascote vai morar lá, sendo que na verdade este filhote é um imenso cão são bernardo, que traz alegrias e também muitos tumultos para os Newton. Paralelamente, Herman Varnick, o veterinário do local, tem uma secreta e horrível segunda atividade que requer diversos cachorros para experimentos, sendo que Beethoven está na lista de Varnick.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEFIKRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xeique muito velho é acompanhado por uma caravana para tentar cumprir seu último desejo: ser enterrado ao lado de seus parentes. O problema é que a companhia precisa atravessar as montanhas marroquinas e os integrantes da caravana se recusam a caminhar pela região, causando um problema para o xeique, que está à beira da morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEFORE I DISAPPEAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ponto mais baixo de sua vida, Richie recebe uma ligação de sua irmã estrangida, pedindo-lhe para cuidar de sua sobrinha de onze anos, Sophia, por algumas horas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEFORE THE FALL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um meteorito destruirá o mundo em três dias. Para Ale (Victor Clavijo), isso significa que 72 horas sozinha, ficando tão bêbado quanto possível. Mas quando um drifter misterioso (Eduard Fernández) aparece, a cerveja auto-servida enfrenta um perigo mais imediato. Agora, ele se encontra protegendo sua mãe (Mariana Cordero) e os filhos de seu irmão de seu colega nas últimas horas da humanidade. Daniel Casadella co-estrelas neste drama instigante.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEFORE THE FALL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma adaptação moderna de Orgulho e Preconceito, Ben Bennet (Ethan Sharrett) é um advogado aparentemente arrogante que causa irritação em Lee Darcy (Chase Conner), um trabalhador que foi injustamente acusado de violência doméstica. Apesar do ódio inicial entre eles, tudo começa a mudar quando Ben se apaixona por Lee.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEFORE THE RAINS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no sul da Índia no final da década de 1930, este conto provocativo traça a história de três pessoas pegas em uma teia inexorável de romance proibido e segredos perigosos. Depois que um plantador de especiarias britânico se apaixona por seu servo sedutor, um jovem idealista se encontra dividido entre suas ambições e sua família, sua aldeia e seu passado.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEGGARS OF LIFE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de matar seu pai traiçoeiro, uma garota tenta escapar do país com um jovem vagabundo. Ela se veste como um menino, eles pulam trens de carga, brigam com um grupo de hobos, e roubam um carro em sua tentativa de escapar da polícia e chegar ao Canadá.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEGOTTEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Geartten é o mito de criação trazido à vida, a história de não menos que a morte violenta de Deus e o (re) nascimento da natureza em uma terra estéril.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEGUM JAAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Begum Jaan fala sobre a luta das mulheres contra o governo que quer destruir o palácio delas para que se possa fazer uma divisão entre Índia e Paquistão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEHIND THE SIGHTINGS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atrás dos avistamentos segue Todd e Jessica Smith, dois cineastas de Raleigh na Carolina do Norte, que se propuseram a produzir um documentário explorando a epidemia de observação altamente divulgada e assustadora de palhaço, que foi investigada pela aplicação da lei local. Como o jovem casal se aventurou em Peachtree Way, Nash County, em busca de palhaços, o que eles encontraram estavam longe de ser engraçado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEHIND THE SUN[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família que sobrevive no sertão através do cultivo de cana-de-açúcar está há tempos em guerra com a família da propriedade vizinha. O conflito dura tanto tempo que até mesmo um ritual meticuloso foi estabelecido, dando direitos de "cobrar o sangue" do familiar morto apenas após respeitado o tempo de luto. Tonho sofreu a morte do irmão mais velho, e agora tem a obrigação de vingar-se.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEHIND YOU[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs pequenas que são enviadas para viver com sua estranha tia, descobrem que todos os espelhos da casa estão cobertos ou escondidos. Quando uma delas encontra com um desses objetos no porão, sem saber libera um poderoso demônio que já perseguiu sua mãe e tia anos antes[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJA-ME, IDIOTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor de piano ciumento Orville Spooner manda sua linda esposa, Zelda, passear pela noite, enquanto ele tenta vender uma música para o famoso cantor de boate Dino, que está encalhado na cidade. Dino, o charmoso e lascivo cantor de Las Vegas, a caminho de Hollywood fica sem gasolina em Climax, Nevada. O atendente do oleoso posto de gasolina é Barney Millsap, um possível letrista que escreve canções pop com Orville Spooner, o professor de piano local. Sabotando o carro de Dino, Barney cria um esquema para que Dino cante uma de suas músicas em um especial de TV. Para entreter Dino, Barney contata a prostituta da cidade, Polly, contratando-a para fingir ser a esposa de Orville, Zelda, por uma noite. Ela não gosta de Dino, mas adora ser a esposa substituta de Orville. Dino vai até um bar, onde conhece o verdadeiro Zelda, e eles passam a noite juntos enquanto Polly passa com Orville. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJANDO JESSICA STEIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessica é uma jornalista judia nova-iorquina sensível, neurótica e frustrada com a sua vida amorosa - no momento, inexistente. Ela vê um anúncio no jornal na seção em que se procura um par e resolve responder. Para sua surpresa, encontra uma mulher.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJAR E CHORAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diagnosticada com um tipo raro de câncer, a jovem patinadora Carley Allison encontra no canto sua força para lutar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJEI UMA GAROTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jérémie, 34 anos, aparece num apartamento desconhecido ao lado de Adna, uma adorável sueca, tão divertida quanto atraente. O início de um conto de fadas? Tudo agora é incerto, já que Jérémie está prestes a se casar com seu namorado, Antoine.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJOS E TIROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao fugir da polícia Harry Lockhart (Robert Downey Jr.), um ladrão fracassado, invade um teste para atores e acaba sendo enviado para Hollywood para trabalhar. Lá ele participa de um "laboratório" com um detetive particular para um papel e se vê em meio a uma complicada trama que envolve um assassinato. É quando Lockhart acaba se relacionando com uma antiga paixão dos tempos de escola.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJOS ESCONDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nathan, 16 anos, vive sozinho com seu pai Stephane. Novato na escola, ele é convidado para uma festa e se apaixona por Louis, um menino de sua turma. Eles se encontram escondidos e se beijam, mas alguém tira uma foto deles. Rapidamente a foto é publicada no Facebook e uma tempestade surge em suas vidas enquanto eles enfrentam bullying e rejeição.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJOS PROIBIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser expulso do exército, Antoine Donel consegue um emprego como recepcionista de hotel, mas logo é demitido ao ajudar o detetive particular Henri. O ex-policial o leva para trabalhar em sua agência, mas, no primeiro caso que pega, Antoine se apaixona pela esposa do seu cliente e coloca tudo a perder.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIJOS QUE MATAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psicólogo forense (Morgan Freeman) de Washington viaja até a Carolina do Norte para investigar o aparente sequestro de sua sobrinha, que desapareceu do campus universitário em meio a outros sequestros similares. Ele está praticamente certo que as jovens vítimas dos recentes sequestros estão vivas, pois quem está executando estes raptos é um "colecionador". No entanto, ele não sabe se sua sobrinha está entre as possíveis vítimas, mas consegue ser ajudado por uma médica (Ashley Judd) que estava no cativeiro, conseguiu escapar e garante que várias jovens estão vivas, inclusive quem ele procura. O investigador decide então caçar o sequestrador, que usa o pseudônimo de "Casanova".[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEING AP[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem dúvida, um dos maiores esportistas da Grã-Bretanha, a história da última temporada de AP McCoy é uma mistura fascinante de sacrifício, dúvida, decisões, triunfos e fracassos, lesões e, finalmente, encontrar uma maneira de deixar o palco. Com acesso sem precedentes a um atleta superior, o filme rastreia todos os elementos que compõem a vida de McCoy.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEING CHARLIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie (Nick Robinson) é um garoto de 18 anos esperto e privilegiado monetariamente, mas com sucesssivos casos de imprudência. Após fugir de um clínica de reabilitação em Utah com a ajuda do melhor amigo Adam (Devon Bostick), o pai de Charlie (Cary Elwes), que está concorrendo ao cargo de governador, decide colocar o filho em outra clínica para não prejudicar sua candidatura. No novo centro de reabilitação ele conhece Eva, uma menina tão desordenada como ele. Apesar das relações serem proibidas entre os residentes, eles se aproximan cada vez mais, não importa a que custo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIRA-MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15829.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martin e Tomaz viajam para o litoral gaúcho. Martin precisa encontrar um documento para o pai na casa de parentes, e Tomaz decide acompanhá-lo. Os dois acabam abrigando-se em uma casa de vidro à beira-mar, a fim de fugir da rejeição familiar de Martin e da estranha distância que surgiu entre os dois.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEIRUTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um diplomata americano foge do Líbano em 1972 depois de um trágico acidente em sua casa. Dez anos depois, ele é chamado de volta para a cidade de Beirute para negociar a vida de um amigo que deixou para trás.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEKAS: PARA O ALTO E AVANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Iraque no início de 1990 era uma terra devastador para sobreviver. Quando pensamos em Iraque, a primeira coisa que tende a aparecer em nossas mentes é a guerra e Saddam Hussein. Mas há um outro lado também – é talvez o país mais notório no mundo e que atende pelo nome Curdistão. Bem-vindo ao BEKAS. Esta é uma história sobre dois irmãos desabrigados (Zana, 7) e (Dana, 10) que vivem no limite da sobrevivência. No começo da história que pegar um vislumbre de Superman através de um buraco na parede no cinema local. « Bekas Para o Alto e Avante » Zana e Dana decidem que querem ir para a América e viver com Superman. Assim que chegar lá, ele pode resolver todos os seus problemas, fazer a sua vida fácil e punir todos que tem sido significativo para eles.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEL AMI: O SEDUTOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Georges Duroy viaja, através da década de 1890, em Paris, desde sótãos repletos de baratas até salões de beleza luxuosos, usando a sua inteligência e poder de sedução para subir da pobreza à riqueza, do abraço de uma prostituta aos encontros apaixonados com as mulheres mais belas e ricas, num mundo onde a política e os media disputam influência, onde o sexo é poder e ser uma celebridade é uma obsessão.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]BEL CANTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roxane Coss (Juliane Moore), uma famosa soprano americana, viaja para uma país vivendo sob uma ditadura militar, na América do Sul, para dar um concerto privado na festa de aniversário do rico industrial japonês Katsumi Hosokawa (Ken Watanabe). Mas as coisas não saem como planejado, e o bonito encontro é tomado pelo medo quando a casa é invadida por guerrilheiros fortemente armados, liderados pelo general Benjamin (Demian Bichir), exigindo a libertação de seus companheiros presos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>