<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]21[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page21.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON - FILME 14 - BRANCO: VICTINI E ZEKROM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PKMONFLM14B.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2014%20-%20Branco%20-%20Victini%20e%20Zekrom.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2014%20-%20Branco%20-%20Victini%20e%20Zekrom.jpg</fanart>
<info>Durante suas viagens pela região de Unova, Ash e seus amigos Iris e Cilan chegam na Cidade de Eindoak, construída ao redor de um castelo chamado a Espada do Vale. Os três Treinadores vieram para competir na competição de batalhas anual da cidade, e Ash consegue vencer com um pouco da ajuda inesperada do Pokémon Mítico Victini! Acontece que Victini tem um laço especial com este lugar&hellip; Há muito tempo atrás, o castelo observava o Reino do Vale, e a parceria entre Victini e o rei protegia o povo que vivia lá. Mas esse reino já desapareceu da memória, deixando para trás poderosas reliquias e antigos Pokémon. Damon, um descendente do Povo do Vale, está tentando restaurar o reino perdido com a ajuda de seu Reuniclus. Sua busca o levou a lugares distantes do deserto árido, e ele convenceu o Pokémon Lendário Reshiram (Victini e Zekrom) e Zekrom (Victini e Reshiram) a se juntar a ele! Damon planeja prender Victini e retirar seu poder, e quando o plano começa a andar, a cidade inteira de Eindoak encara o desastre! O poder dos ideais de Ash convencerá o Pokémon Lendário Zekrom (Victini e Zekrom) e Reshiram (Victini e Reshiram) a ajudar a parar Damon? Eles podem resgatar Victini? A maior aventura na história Pokémon se aproxima!</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON - FILME 14 - PRETO: VICTINI E RESHIRAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PKMONFLM14P.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2014%20-%20Preto%20-%20Victini%20e%20Reshiram.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2014%20-%20Preto%20-%20Victini%20e%20Reshiram.jpg</fanart>
<info>Quando o Ash e os seus amigos entram numa competição de combates na Aldeia de Eindoak, acontece quando Damon, um viajante pouco esclarecido, tem os seus próprios planos e captura Victini. Será Ash capaz de provar que é merecedor da ajuda do Lendário Reshiram, ou do Zekrom, para salvar Victini e a Aldeia de Eindoak? Duas lendas&hellip; e duas versões da mesma história!</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON - FILME 15 - KYUREM CONTRA A ESPADA DA JUSTIÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PKMONFLM15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2015%20-%20Kyurem%20contra%20a%20Espada%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2015%20-%20Kyurem%20contra%20a%20Espada%20da%20Justi%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Ash e Co. se dirijem a Rooshan/Roushan. Enquanto em um trem passando pelas montanhas, Ash encontra um Pokémon ferido que nunca havia visto antes, desmaiado. Esta é uma ilusão do Pokémon Keldeo, que diz ser o sucessor de Cobalion e Co., os mestres da Espada Sagrada que protegem o mundo. Nesse momento, Kyurem aparece e começa a atacar, mudando para Kyurem Preto e Kyurem Branco fazendo isso. Isto bloqueia o caminho de Ash e Co. até Keldeo. Ash e Co. conseguem escapar da perseguição de Kyurem, por um triz. A batalha se enfurece entre Kyurem, caçando Keldeo, e o trem e o balão de ar quente no céu. Podem Keldeo, Ash e Co. superar esse perigo?</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON - FILME 16 - GENESECT E A LENDA REVELADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PKMONFLM16.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2016%20-%20Genesect%20e%20a%20Lenda%20Revelada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2016%20-%20Genesect%20e%20a%20Lenda%20Revelada.jpg</fanart>
<info>A história começa quando o Exército de Genesect escaparam das instalações da Equipe Plasma com a intenção de chegar a sua casa, no entanto, devido à falta de visão e confusão sobre a sua localização, eles são incapazes de distinguir estruturas altas e objetos dos pilares pedra do seu país, o que leva a estes desencadear o caos. Sem nenhum detalhe, o exército de Genesect chega à cidade de Nova Tork e desencadear batalha contra Ash, Pikachu, Iris, Axew e Cilan. Depois de tentar Ash e companhia defender Pokémon Hills, o ataque Genesect para derrubá-los quando inesperadamente surge Mewtwo para detê-lo. Mewtwo diz que quer proteger os pokémon, e transformado em sua nova forma.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON - FILME 17 - DIANCIE E O CASULO DA DESTRUIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PKMONFLM17.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2017%20-%20Diancie%20e%20o%20Casulo%20da%20Destrui%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2017%20-%20Diancie%20e%20o%20Casulo%20da%20Destrui%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em um mundo chamado Diamond Domain (????????, Daiyamondo Kokoku?) encontra-se a poderosa Heart Diamond (??????, Seinaru Daiya?, "Holy Diamond"), em que serviu como fonte de energia ao reino e mantém o País Ore por séculos. Vários Carbink todos vivem no país referenciado, incluindo a sua princesa, a Pokémon da Joia Diancie que criou o diamante poderoso. No entanto, ela não tem mais o poder de controlar o Heart Diamond e seu país está a cair no caos como a vida do diamante está caindo aos pedaços.  Um dia, ela encontra-se com Satoshi e seus amigos e pede a eles para ir em uma jornada para encontrar o Pokémon da Vida Xerneas, a fim de restaurar o Heart Diamond de volta à vida. Mas que está em seu caminho é o Pokémon da Destruição, Yveltal, que uma vez roubou toda a vida na Região Kalos. Durante sua jornada, eles também são atacados pela Equipe Rocket, assim como ladrões de jóias Marilyn Flame e o Ninja Riot. Eles são auxiliados por Millis Steel e seu pai Argus, os viajantes que também enfrentam o Casulo da Destruição.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON - FILME 18 - HOOPA E O DUELO LENDÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PKMONFLM18.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2018%20-%20Hoopa%20e%20o%20Duelo%20Lend%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2018%20-%20Hoopa%20e%20o%20Duelo%20Lend%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Durante a batalha entre Groudon, Kyogre e Rayquaza, Ash e seus amigos são atraídos por um som de um anel que começa a sugar tudo à sua volta, enviando para outro local. Eles não conseguem se segurar e acabam sendo sugados para o portal e chegam a um local desconhecido. Enquanto Ash e Pikachu estão comendo rosquilhas, eles encontram o mítico Pokémon Hoopa que concorda em viajar com eles.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON - FILME 19 - VOLCANION E A MARAVILHA MECÂNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=PKMONFLM19.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2019%20-%20Volcanion%20e%20a%20Maravilha%20Mec%C3%A2nica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2019%20-%20Volcanion%20e%20a%20Maravilha%20Mec%C3%A2nica.jpg</fanart>
<info>Ash encontra o mítico Pokémon Volcanion quando ele cai do céu, criando uma nuvem de poeira e uma força misteriosa une os dois. Volcanion despreza os seres humanos e tentativa, mas é forçado a levar Ash junto enquanto continua sua missão de resgate. Eles chegam a uma cidade de engrenagens, onde um oficial corrupto roubou uma maior invenção: o Pokémon artificial Magearna, criado há 500 anos. Ele planeja usar seu misterioso poder para controlar esse reino mecânico. Ash e Volcanion para o trabalho para o resgatar Magearna? Uma das maiores batalhas na história Pokémon está prestes a se desenrolar.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON - FILME 19 - VOLCANION E A MARAVILHA MECÂNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PKMONFLM20.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2020%20-%20Eu%20Escolho%20Voc%C3%AA!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Filme%2020%20-%20Eu%20Escolho%20Voc%C3%AA!.jpg</fanart>
<info>Ash Ketchum (Sarah Natochenny) acaba de completar 10 anos de idade. Isso significa que ele está pronto para se tornar um treinador de Pokémon. Agora, ele espera receber seu primeiro Pokémon, o Pikachu (Ikue Ôtani), que também será seu melhor amigo. Juntos, eles embarcam em uma jornada repleta de aventuras em busca do lendário Pokémon Ho-Oh.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON, O FILME: O PODER DE TODOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PKMONFLM21.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon,%20o%20Filme%20-%20O%20Poder%20de%20Todos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon,%20o%20Filme%20-%20O%20Poder%20de%20Todos.jpg</fanart>
<info>Todo ano Seaside celebra o Festival do Vento, homenageando o Pokemon lendário Lugia, que protegeu a cidade da destruição anos atrás. Quando o destino de Fura City e seu festival é colocado em risco, Ash e Pikachu terão que se juntar a um time de diversos personagens para salvá-la.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: DETETIVE PIKACHU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PKMNDTCTVPKCH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Detetive%20Pikachu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Detetive%20Pikachu.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: DETETIVE PIKACHU [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PKMNDTCTVPKCHLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Detetive%20Pikachu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Detetive%20Pikachu.jpg</fanart>
<info>O desaparecimento do detetive Harry Goodman faz com que seu filho Tim (Justice Smith) parta à sua procura. Ao seu lado ele conta com Pikachu, o antigo parceiro Pokémon de seu pai, que perdeu a memória recentemente. Juntos, eles percorrem as ruas da metrópole de Ryme City, onde humanos e Pokémon vivem em harmonia... por enquanto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POKÉMON: MEWTWO CONTRA-ATACA: EVOLUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PKMONFLM22.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Mewtwo%20Contra-Ataca!%20Evolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pok%C3%A9mon%20-%20Mewtwo%20Contra-Ataca!%20Evolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Remake de Pokémon - O filme, o longa começa quando um grupo de cientistas decide criar o pokémon mais poderoso de todos os tempos. Mas a criatura chamada de Mewtwo se rebela e convoca grandes treinadores, escondendo um plano mirabolante.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Polar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Polar.jpg</fanart>
<info>Duncan Vizla é um dos maiores assassinos de aluguel do mundo, mas por conta da idade avançada e da exaustão física e mental que trazem a sua profissão, o homem está em vias de se aposentar. No entanto, seus planos são interrompidos quando seu antigo chefe o convoca para uma missão trabalhosa. Ele precisa liquidar uma trupe de jovens assassinos sanguinários, mas a tarefa se mostra cada vez mais difícil.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLÍCIA FEDERAL: A LEI É PARA TODOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POLCFDRLALEIEPRTDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pol%C3%ADcia%20Federal%20-%20A%20Lei%20%C3%A9%20Para%20Todos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pol%C3%ADcia%20Federal%20-%20A%20Lei%20%C3%A9%20Para%20Todos.jpg</fanart>
<info>2013. Durante a realização da Operação Bidone, a Polícia Federal apreende no interior um caminhão carregado de palmito, que trazia escondido 697 kg de cocaína. A investigação recai na equipe montada por Ivan Romano (Antonio Calloni), sedida em Curitiba e composta também por Beatriz (Flávia Alessandra), Júlio (Bruce Gomlevsky) e Ítalo (Rainer Cadete). As conexões do tráfico os levam ao doleiro Alberto Youssef (Roberto Birindelli) e, posteriormente, ao ex-diretor da Petrobras Paulo Roberto Costa (Roney Facchini), que revela uma imensa estrutura envolvendo construtoras e o governo, de forma a desviar dinheiro público. À medida que a investigação avança, o grupo liderado por Ivan se aproxima cada vez mais de alguns dos políticos mais influentes do país.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAIS EM APUROS / UM TIRA DE OUTRO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=POLCSEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Policiais%20em%20Apuros%20-%20Um%20Tira%20de%20Outro%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Policiais%20em%20Apuros%20-%20Um%20Tira%20de%20Outro%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Detetive Bigelow e Detetive Mortis investigam uma misteriosa quadrilha de assaltantes que resiste a tiros e ferimentos - até descobrir que são bandidos-zumbis, ressuscitados por um vilão utilizando uma máquina criada para esta finalidade. Quando um dos policiais acaba morrendo, seu parceiro resolve ressuscitá-lo. Surge assim o primeiro policial morto-vivo da história e o único capaz de enfrentar a ameaça dos criminosos-zumbis.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAL EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POLIEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Policial%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Policial%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Ben (Kevin Hart) trabalha como segurança em um colégio, e namora a bela Angela. Quando o namoro se torna sério, ele pensa em se casar com ela, mas antes tem que enfrentar o irmão protetor dela, James (Ice Cube), um policial linha dura. Para entregar a mão de sua irmã a Ben, James faz uma proposta: os dois vão sair em patrulha juntos, durante 24h. Se ele provar ser digno de entrar na família, receberá a aprovação para o casamento.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAL EM APUROS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POLIEMAPRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Policial%20em%20Apuros%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Policial%20em%20Apuros%202.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POLICIAL POR ACASO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=POLCLPRACSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Policial%20por%20Acaso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Policial%20por%20Acaso.jpg</fanart>
<info>Bibliotecário se faz passar por um policial para ajudar um amigo do departamento de Polícia de Nova Iorque. Só que, durante a missão, ele acaba se apaixonando por uma das melhores e mais belas policiais da força pública.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POMPEIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PMPEIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pompeia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pompeia.jpg</fanart>
<info>Alguns dias antes da lendária erupção do monte Vesúvio, o escravo Milo (Kit Harrington) está preso dentro de um navio, em direção à Nápoles. Ele vai fazer de tudo para escapar e salvar a mulher que ama, além de ajudar o seu melhor amigo, um gladiador que está em dificuldades no interior do Coliseu.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTE DOS ESPIÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PNTDESPIOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ponte%20dos%20Espi%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ponte%20dos%20Espi%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTE PARA TERABÍTIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PNTPRTRBTIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponte%20para%20Terab%C3%ADtia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponte%20para%20Terab%C3%ADtia.jpg</fanart>
<info>Jess Aarons (Josh Hutcherson) sente-se um estranho na escola e até mesmo em sua família. Durante todo o verão ele treinou para ser o garoto mais rápido da escola, mas seus planos são ameaçados por Leslie Burke (AnnaSophia Robb), que vence uma corrida que deveria ser apenas para garotos. Logo Jess e Leslie tornam-se grandes amigos e, juntos, criam o reino secreto de Terabítia, um lugar mágico onde apenas é possível chegar se pendurando em uma velha corda, que fica sobre um riacho perto de suas casas. Lá eles lutam contra Dark Master (Matt Gibbons) e suas criaturas, além de conspirar contra as brincadeiras de mau gosto que são feitas na escola.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO CEGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PNTCGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponto%20Cego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponto%20Cego.jpg</fanart>
<info>Em Oakland, Califórnia, o ex-presidiário Collin (Daveed Diggs) enfrenta os últimos dias de liberdade de condicional antes de acertar as suas contas com a justiça. Quando presencia uma troca de tiros envolvendo policiais, ele hesita sobre a melhor coisa a fazer e conta com a ajuda de seu amigo de infância, Miles (Rafael Casal). Contudo, o caso expõe as diferenças de pensamentos entre ambos e revela os traumas sociais de cada um.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE AÇAO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ACTNPNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponto%20de%20A%C3%A7ao.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ponto%20de%20A%C3%A7ao.jpg</fanart>
<info>Imprudente, um homem reúne um grupos de amigos para criar, planejar e realizar seu próprio parque temático.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PONTO DE TENSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PNTDTNSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ponto%20de%20Tens%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ponto%20de%20Tens%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Callie (Jordan Hinson) está no meio de uma confusão pessoal ao se ver afetada pelas políticas de uma grande corporação. Para tentar resolver os problemas, ela se une a um grupo de ativistas universitários que tenta ir contra as políticas da empresa. O grupo promove atos sem violência, mas dois membros do grupo são radicais e causam problemas agindo por conta própria. A medida que procura pelas razões de tais violências, Callie pode ser a próxima vítima.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POOKA VIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=POKAVIVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pooka%20Vive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pooka%20Vive.jpg</fanart>
<info>Um grupo de velhos amigos cria, por diversão, sua própria creepypasta sobre Pooka. Mas eles tomam uma surpresa quando viraliza na internet, a tal ponto que acaba mostrando versões mais assassinas da criatura.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPEYE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=POPYE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Popeye.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Popeye.jpg</fanart>
<info>Rabujento e viciado em espinafre, o marinheiro Popeye (Robin Williams) aporta em Sweetheaven, onde conhece - e se apaixona - pela doce Olívia Palito (Shelley Duvall) e ganha um inimigo, o pirata Brutus (Paul L. Smith). Procurando por seu avô, Popeye acaba encontrando um bebê abandonado, Gugu.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPSTAR: SEM PARAR, SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=POPSTSMPRSMLMT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Popstar%20-%20Sem%20Parar,%20Sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Popstar%20-%20Sem%20Parar,%20Sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>Quando seu álbum solo fracassa em número de vendas, o superstar Conner4real vê sua vida de celebridade decair e entrar em colapso. Decidido a manter seu status, ele fará de tudo para voltar ao topo, menos voltar para seu antigo grupo de rap, The Style Boyz.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POPULAR E PERIGOSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=POPLREPRGSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Popular%20e%20Perigosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Popular%20e%20Perigosa.jpg</fanart>
<info>Após o suicídio de sua amiga e colega de profissão, Julie Taylor (Zoe McLellan) é contratada para substituir o professor de matemática da escola por algumas semanas. Tinha sido um ano difícil para ela e sua filha Miya (Nia Roam) e a professora esperava que esse fosse um bom recomeço para as duas. Apesar das esperanças de Julie, ela se preocupa quando sua filha faz amizade com Amy Turner (Allie MacDonald), uma garota malvada da escola. O jeito manipulador de Amy e a obsessão em se tornar rainha do baile deixa Julie não apenas preocupada com a segurança de sua filha, mas também a faz questionar o quão longe Amy iria para conseguir a coroa. </info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR ÁGUA ABAIXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRAGUABXO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20%C3%81gua%20Abaixo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20%C3%81gua%20Abaixo.jpg</fanart>
<info>Roddy (Hugh Jackman) é um rato de estimação que vive em um luxuoso apartamento em Kensington e tem dois hamsters, Gilbert e Sullivan, como mordomos. Um dia surge no local Sid (Shane Richie), um rato sujo que é expelido pelo esgoto da pia. Sid acha que tirou a sorte grande, mas Roddy quer se livrar dele o mais rápido possível. Para tanto tenta enganá-lo, dizendo que a privada é na verdade uma banheira e tentando convencer Sid a entrar nela. Porém Sid não é bobo e empurra Roddy para a privada, dando a descarga em seguida. Roddy passa pelos esgotos e chega à cidade de Ratópolis. Lá ele encontra Rita (Kate Winslet), uma ratazana que trabalha com seu barco que é a única que pode ajudá-lo a voltar para casa.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PORAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Amor.jpg</fanart>
<info>Uma visão provocante nas paixões pessoais e profissionais de Billy Chapel, um lendário lançador de baseball em fim de carreira, que se vê obrigado a reexaminar suas prioridades quando confrontado com circunstâncias inesperadas: uma troca de time após 20 anos defendendo o Detroit Tigers e a ameaça de Jane Aubrey, com quem vive há vários anos, de deixá-lo.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR OU POR DINHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRAMROUPRDNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Amor%20ou%20por%20Dinheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Amor%20ou%20por%20Dinheiro.jpg</fanart>
<info>Em Por Amor ou Por Dinheiro, Michael J. Fox interpreta o cortês gerente de um hotel de luxo, Doug Ireland, que faz de tudo para agradar os hóspedes, sonhando em um dia encontrar um que financie o seu grande sonho: montar o próprio hotel. Quando finalmente encontra alguém (Anthony Higgins) disposto a transformar o seu desejo em realidade, Doug se apaixona por Andy Hart (Gabrielle Anwar), a amante do rico empresário com quem ele conta para investir no negócio. Agora Doug terá de enfrentar um clássico dilema – ele irá escolher o amor ou o dinheiro? Esta sofisticada e espirituosa comédia, apresenta uma deliciosa história de amor com muitos risos e romance. Estrelando o astro do filme De Volta Para o Futuro, Michael J. Fox, Anthony Higgins (Os Caçadores da Arca Perdida) e Gabrielle Anwar (Perfume de Mulher)</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR OU POR DINHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRAMROUPRDNHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Amor%20ou%20Por%20Dinheiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Amor%20ou%20Por%20Dinheiro.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR AMOR OU POR DINHEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRDNTRDCRSTLOBDOCEARDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Dentro%20do%20Cristal%20-%20Os%20Bastidores%20de%20O%20Cristal%20Encantado%20-%20A%20Era%20da%20Resist%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Dentro%20do%20Cristal%20-%20Os%20Bastidores%20de%20O%20Cristal%20Encantado%20-%20A%20Era%20da%20Resist%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Conheça os bastidores do mundo mágico de Jim Henson: seus criadores, os bonecos e a tecnologia que devolveu vida ao deslumbrante universo de Thra.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR LUGARES INCRÍVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRLGRSINCRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Lugares%20Incr%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Lugares%20Incr%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Violet Markey (Elle Fanning) e Theodore Finch (Justice Smith) têm suas vidas transformadas para sempre quando se conhecem. Juntos, eles se apoiam para curar os estigmas emocionais e físicos que adquiriram no passado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE EU ME CASEI?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PQEUMCSEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Que%20Eu%20Me%20Casei!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Que%20Eu%20Me%20Casei!.jpg</fanart>
<info>Uma vez por ano os casais Terry (Tyler Perry) e Diane (Sharon Leal), Gavin (Malik Yoba) e Patricia (Janet Jackson), Mike (Richard T. Jones) e Sheila (Jill Scott), e Marcus (Michael Jai White) e Angela (Tasha Smith) viajam juntos, com o objetivo de renovar os votos de casamento. Só que desta vez a presença de uma linda jovem solteira traz à tona segredos que não deveriam ser revelados.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE EU, SENHOR?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PQEUSNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Que%20Eu,%20Senhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Que%20Eu,%20Senhor.jpg</fanart>
<info>Para quem vê de fora, Rich Chaplin (David A. R. White) tem tudo aquilo que qualquer pastor e homem de família pode querer. Mesmo assim, ele acaba perdendo de vista todos os planos de Deus, incluindo sua família, e começa a querer ter uma vida diferente. Então, de repente, ele se vê dentro da vida de todos aqueles que a sua indiferença, de algum modo, afetou. Essa inesquecível viagem fará com que Rich passe a ver a vida pelos olhos dos mais diversos tipos de pessoas – como, por exemplo, sua esposa, o namorado de sua filha e uma senhora idosa (Della Reese) – e, até mesmo, de um peixinho dourado! Em meio a tudo isso, ele precisará entender que pode estar perdendo a única chance de amar e fazer a diferença naqueles que lhe são mais importantes. Junte-se a Rich nessa jornada louca e hilária, que mudará o viver dele para sempre!</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR QUE PARAR AGORA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRQPRAGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Que%20Parar%20Agora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Que%20Parar%20Agora.jpg</fanart>
<info>Eli (Jesse Eisenberg) é um pianista prodígio que vai fazer uma grande audição importante para seu futuro. No mesmo dia, ele decide levar sua mãe viciada em drogas, Penny (Melissa Leo), para reabilitação. Mas ela não se qualifica na internação por não ter plano de saúde. Como ela só será atendida em caso de emergência, Eli vai atrás do traficante dela, Sprinkles (Tracy Morgan), para drogá-la pela última vez, gerando uma série de situações cômicas e desastrosas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR TRÁS DOS SEUS OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRTRSDSUSOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Tr%C3%A1s%20dos%20Seus%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Tr%C3%A1s%20dos%20Seus%20Olhos.jpg</fanart>
<info>Gina (Blake Lively) perdeu a visão quando era criança, após um acidente grave. Acostumada à deficiência, ela vive com o marido James (Jason Clarke) na Tailândia, graças a uma promoção que ele recebeu. Gina é completamente dependente do marido, numa situação que agrada a ambos. Um dia, um médico decide testar uma nova cirurgia em Gina, que permitiria resgatar a visão de um dos olhos. Ao aceitar o procedimento, ela finalmente descobre um mundo novo, munida da vontade de viver várias experiências de que foi privada a vida inteira. Logo, a independência de Gina põe o casamento em risco.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM CORREDOR ESCURO / CORREDOR ASSOMBRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=CRDRASBRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Um%20Corredor%20Escuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20Um%20Corredor%20Escuro.jpg</fanart>
<info>A adolescente Kit Gordy fica muito feliz quando é aceita na prestigiosa Blackboard Boarding School, mas logo ela percebe que a instituição não é exatamente o que ela pensava, já que a diretora possui estranhos poderes sobrenaturais.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM FIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRUMFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20um%20Fio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Por%20um%20Fio.jpg</fanart>
<info>Morador de Nova York, Stuart 'Stu' Shepard (Colin Farrell) é um publicitário mal-sucedido e pouco confiável. Todos os dias usa a única cabine telefônica da 8ª Avenida para evitar que Kelly (Radha Mitchell), sua mulher, saiba que ele tem um caso com Pamela McFadden (Katie Holmes). Em um dia que parecia comum, ele liga para Pam e logo depois ouve o telefone tocar. Stu atende instintivamente e fala com alguém que conversa em tom ameaçador. Caso desligue a ligação ou deixe a cabine telefônica, será um homem morto.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM PUNHADO DE DÓLARES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRUMPNHDDOLRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20um%20Punhado%20de%20D%C3%B3lares.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20um%20Punhado%20de%20D%C3%B3lares.jpg</fanart>
<info>Um pistoleiro sem nome (Clint Eastwood) chega à San Miguel, uma cidade no México que faz fronteira com os Estados Unidos. O lugar está em guerra, dividido entre duas facções poderosas, os Baxters e os Rojos, e ambas querem o apoio do pistoleiro. Para ganhar dinheiro, ele aceita as duas propostas e passa a trabalhar para as gangues rivais.</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UM TRIZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRUMTRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Um%20Triz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20Um%20Triz.jpg</fanart>
<info>Matt Whitlock (Denzel Washington) é o honesto delegado de uma pequena cidade da Flórida, que se vê em apuros após usar dinheiro do tráfico de drogas para pagar o caro tratamento médico de sua amante, Ann Marai (Sanaa Lathan), que está doente. Porém um incêndio criminoso mata Ann e seu marido, colocando Matt como principal suspeito do crime. A responsável pela investigação do caso é Alex Diaz (Eva Mendes), ex-esposa de Matt, que passa a desconfiar cada vez mais dele a cada nova pista descoberta. Com a investigação em andamento, Matt precisa correr contra o tempo para descobrir o autor dos assassinatos, antes que ele próprio vá parar na cadeia.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POR UNS DÓLARES A MAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRUNSDLRSAMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20uns%20D%C3%B3lares%20a%20Mais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Por%20uns%20D%C3%B3lares%20a%20Mais.jpg</fanart>
<info>Manco (Clink Eastwood) é um astuto caçador de recompensas, que perambula pelas cidades do velho oeste americano em busca de um novo alvo. Ele o encontra quando vê o cartaz de procurado de Indio (Gian Maria Volonté), um perigoso bandido que também está sendo procurado pelo coronel Douglas Mortimer (Lee Van Cleef), outro caçador de recompensas. Os dois partem no encalço de Indio mas, sem conseguir capturar o bandido nem eliminar o rival, eles precisam decidir entre unir forças ou serem eliminados pela gangue de Indio.</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORKY'S 2: O DIA SEGUINTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porky's%202%20-%20O%20Dia%20Seguinte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porky's%202%20-%20O%20Dia%20Seguinte.jpg</fanart>
<info>Os alunos da Angel Beach High School montam a peça "Uma Noite Com Shakespeare", mas seus esforços são ameaçados por Beulah Balbricker (Nancy Parsons), a professora de ginástica feminina, que vê as peças do bardo como obscenas. Assim, ela pede a ajuda do reverendo Bubba Flavel (Bill Wiley), um religioso fanático que leva seguidores para pressionar a diretoria da escola com o intuito de interromper a produção. Além da Miss Balbrick, o reverendo também é apoiado pela Ku Klux Klan, que não aceita Romeu ser interpretado por um índio.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORKY'S CONTRA-ATACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRKYCNTRATCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porky's%20Contra-Ataca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porky's%20Contra-Ataca.jpg</fanart>
<info>Na escola secundária Angel Beach Beulah Balbricker (Nancy Parsons) continua rígida na sua forma de encarar disciplina. Ao flagrar alguns alunos vendo um filme pornográfico sugere que eles sejam expulsos (e assim não se formarão), se o responsável pela fita não se acusar. Mas o maior problema é ajudar o treinador (Bill Hindman), que está sendo chanteageado por Porky (Chuck Mitchell), que reabriu seu misto de prostíbulo, cabaré e cassino em uma antiga barcaça do Mississipi. Foi lá que o treinador perdeu muito dinheiro e agora Porky quer que o time entregue a final do estadual de basquete.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORKY'S: A CASA DO AMOR E DO RISO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRKYACSDAMRDRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porky's%20-%20A%20Casa%20do%20Amor%20e%20do%20Riso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porky's%20-%20A%20Casa%20do%20Amor%20e%20do%20Riso.jpg</fanart>
<info>No sul da Flórida, em 1954, Pee Wee (Dan Monahan), Billy (Mark Herrier), Tommy (Wyatt Knight) e Mickey (Roger Wilson) têm de enfrentar quatro dolorosos anos na Angel Beach High School. Mas as atividades escolares e esportivas estão em segundo plano, pois o principal interesse deles é sexo. Assim, a vida deles consiste principalmente em observar as garotas no chuveiro e transformar em um inferno a vida dos seus professores, mas são sempre perseguidos por Beulah Balbricker (Nancy Parsons), a professora de ginástica. Acabam indo ao Porky's, um misto de cabaré e bordel onde o dono (Chuck Mitchell) arrumará uma prostituta por um preço razoável. Mas Porky pega o dinheiro deles e os joga em um pântano, com os jovens prometendo se vingar. Mas isto não é fácil, pois o xerife Wallace (Alex Karras) é irmão de Porky e só esquecendo suas diferenças pessoais (um deles é judeu, mas não é totalmente aceito) eles poderão derrotar Porky e sua gangue.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORNÔ![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porn%C3%B4!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Porn%C3%B4!.jpg</fanart>
<info>Filme erótico em episódios com argumento e roteiro de Ody Fraga. Em "As Gazelas", Castillini mostra a intimidade de duas normalistas numa tarde dedicada ao estudo; David Cardoso, ator e diretor do segundo segmento, "O Prazer da Virtude", encarna um fetichista obcecado por hábitos religiosos; em "O Gafanhoto", John Doo dirige um drama sobrenatural sobre mulher cega e dominadora que pode ver através dos espelhos.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORQUE É NOVEMBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PQENVBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Porque%20%C3%A9%20Novembro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Porque%20%C3%A9%20Novembro.jpg</fanart>
<info>Durante um feriado no Marrocos, Perry e Gail conhecem o extravagante e carismático Dima, que sem o conhecimento deles, faz parte da máfia russa. Quando Dima pede ajuda a eles para levar uma informação para o Serviço Secreto Britânico, Perry e Gail são pegos no perigoso mundo internacional da espionagem e políticas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTA DOS FUNDOS: CONTRATO VITALÍCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRTSDFNDCTRVIT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Portas%20Do%20Fundo%20Contrato%20Vitalicio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Portas%20Do%20Fundo%20Contrato%20Vitalicio.jpg</fanart>
<info>Miguel (Gregório Duvivier) e Rodrigo (Fábio Porchat) são dois amigos que costumam realizar filmes juntos. Certa ocasião, um de seus filmes ganha um prêmio importante em um festival internacional. Animados com a premiação, os dois saem para comemorar e Rodrigo assina, em um guardanapo de bar, um contrato vitalício que garante que ele estaria em todos os filmes de Miguel dali para frente. No entanto, Miguel desaparece e só retorna dez anos depois. Quando reaparece, ele leva para Rodrigo, agora um ator consagrado, a proposta de um filme insano que pode destruir sua carreira.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PORTAL DOS GUERREIROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRTLDSGRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Portal%20dos%20Guerreiros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Portal%20dos%20Guerreiros.jpg</fanart>
<info>Um adolescente é magicamente transportado para a China e aprende a converter suas habilidades de video game em um guerreiro de Kung Fu.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSEIDON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POSDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Poseidon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Poseidon.jpg</fanart>
<info>Uma onda gigantesca faz com que um luxuoso transatlântico, chamado Poseidon, tombe e fique de cabeça para baixo em alto mar. Poucos são os sobreviventes, que precisam se unir. O capitão Michael Bradford (Andre Braugher) sugere que todos aguardem por socorro no local em que estão, mas John Dylan (Josh Lucas), um jogador profissional, prefere buscar um lugar que lhe dê maior segurança. A atitude de Dylan atrai outros sobreviventes, que decidem segui-lo. Entre eles está Robert Ramsey (Kurt Russell), que está desesperado por não conseguir encontrar sua filha, Jennifer (Emmy Rossum), e o noivo dela, Christian (Mike Vogel). Também se juntam a eles Maggie James (Jacinda Barrett) e seu filho Conor (Jimmy Bennett), a passageira clandestina Elena Gonzalez (Mia Maestro) e Richard Nelson (Richard Dreyfuss), um homem que embarcou no navio em dúvida se queria viver. Desperados em encontrar uma saída, o grupo se embrenha no aço retorcido enquanto o navio cada vez mais vai se enchendo de água.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POSIDA1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possuida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possuida.jpg</fanart>
<info>Entediadas com as coisas da adolescência, as irmãs Ginger (Katharine Isabelle) e Brigitte (Emily Perkins) procuram algo que provoque um pouco de agito em suas vidas. Só que elas conseguem muito mais do que esperavam quando Ginger é atacada por uma fera selvagem, que lhe causa uma incrível metamorfose. Uma força terrível rapidamente se apodera de Ginger, ameaçando destruir o laço que une as irmãs e todas as pessoas em torno delas. Na medida em que Ginger se transforma numa horrível fera sedenta por sangue, Brigitte luta para libertá-la das garras do demônio, mas seu comportamento selvagem se torna cada vez mais incontrolável.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PSUIDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Possu%C3%ADda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Possu%C3%ADda.jpg</fanart>
<info>John James (Kevin Costner) é um escritor renomado que resolve se mudar para uma casa afastada na Carolina do Sul, juntamente com seus dois filhos, Louisa (Ivana Baquero) e Sam (Gattlin Griffith). A ideia não agrada Louisa, já que seu novo lar ficará bem longe de qualquer cidade grande. Logo a família começa a ouvir sons estranhos, que aparentam estar relacionados com um antigo túmulo localizado nos limites da propriedade. À medida que os dias passam, Louisa sente-se cada vez mais atraída para o túmulo, ao mesmo tempo em que sua personalidade vai se modificando.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDA 2: FORÇA INCONTROLÁVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POSIDA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possu%C3%ADda%202%20-%20For%C3%A7a%20Incontrol%C3%A1vel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possu%C3%ADda%202%20-%20For%C3%A7a%20Incontrol%C3%A1vel.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUÍDA 3: O INÍCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POSIDA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possu%C3%ADda%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possu%C3%ADda%20-%20O%20In%C3%ADcio.jpg</fanart>
<info>No século XIX, o barco que levava a família Fitzgerald afunda mas as irmãs Ginger e Brigitte sobrevivem e buscam refúgio numa misteriosa fortaleza. Uma índia faz revelações assustadoras às duas garotas e elas precisam ficar atentas em quem podem confiar. Cenas de horror marcam esse último filme da trilogia que explica o início da maldição.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POSSUIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=POSUIDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possuidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Possuidos.jpg</fanart>
<info>Após a execução de um serial killer, John Hobbes (Denzel Washington), um detetive, acredita que parte dos seus problemas terminaram, mas logo repara que pessoas na rua cantam a mesma melodia que o criminoso cantou na câmara de gás. Gradativamente o policial conclui que todos estavam possuídos por Azazel, um anjo amaldiçoado que não tem forma mas que com um simples toque consegue penetrar em quase todas as pessoas. Quando Hobbes é forçado a matar um professor, que estava possuído por Azazel, fica claro que ele precisa proteger as pessoas desta entidade demoníaca.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POTTERSVILLE: QUANTO MAIS SELVAGEM MELHOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PTRSVLQNTMSLVGMMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pottersville%20-%20Quanto%20Mais%20Selvagem%20Melhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pottersville%20-%20Quanto%20Mais%20Selvagem%20Melhor.jpg</fanart>
<info>Maynard (Michael Shannon) é negociante em uma pequena cidade. Após uma briga com a esposa, ele fica embriagado e decide sair pelas ruas do local co uma fantasia improvisada de gorila. Ele acaba sendo confundido com o Pé-grande, desencadeando um holofote sobre a cidade que gera um espetáculo através das mídias e um inesperado turismo para o local em crise.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PWER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power.jpg</fanart>
<info>Em Power, a notícia de que uma nova pílula capaz de liberar superpotências para cada um que a experimentar começa a se espalhar nas ruas de Nova Orleans. Poderes como pele à prova de balas, super força e invisibilidade apareceram em usuários, porém, é impossível saber o vai realmente acontecer até tomá-la. Mas tudo muda quando a pílula acaba aumentando o crime na cidade, fazendo com que o policial local (Joseph Gordon-Levitt) se una a um traficante adolescente (Dominique Fishback) e um ex-soldado com sede de vingança (Jamie Foxx) para combater o poder com poder, chegando na origem da pílula.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER RANGERS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PWRNGRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers.jpg</fanart>
<info>A jornada de cinco adolescentes que devem buscar algo extraordinário quando eles tomam consciência que a sua pequena cidade Angel Grove - e o mundo - estão à beira de sofrer um ataque alienígena. Escolhidos pelo destino, eles irão descobrir que são os únicos que poderão salvar o planeta. Mas para isso, eles devem superar seus problemas pessoais e juntarem sua forças como os Power Rangers, antes que seja tarde demais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER RANGERS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PWRNGRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers.jpg</fanart>
<info>A jornada de cinco adolescentes que devem buscar algo extraordinário quando eles tomam consciência que a sua pequena cidade Angel Grove - e o mundo - estão à beira de sofrer um ataque alienígena. Escolhidos pelo destino, eles irão descobrir que são os únicos que poderão salvar o planeta. Mas para isso, eles devem superar seus problemas pessoais e juntarem sua forças como os Power Rangers, antes que seja tarde demais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER RANGERS SUPER MEGAFORCE: A BATALHA LENDÁRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PWRNGRSSPRMGFRABLTHLNDRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers%20Super%20Megaforce%20-%20A%20Batalha%20Lend%C3%A1ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers%20Super%20Megaforce%20-%20A%20Batalha%20Lend%C3%A1ria.jpg</fanart>
<info>Versão estendida do episódio final de Power Rangers Super Megaforce, contando a história da batalha final dos rangers contra os invasores e o retorno dos rangers lendários.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]POWER RANGERS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PWRNGRSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Power%20Rangers%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Tommy (Jason David Frank), Kimberly (Amy Jo Johnson), Adam (Johnny Yong Bosch), Billy (David Yost), Rocky (Steve Cardenas) e Aisha (Karan Ashley) devem recuperar seus poderes especiais de Power Rangers para destruir o poderoso Ivan Ooze (Paul Freeman). De volta à ativa após seis mil anos, Ooze deseja principalmente vingar-se de Zordon, que, cada vez mais enfraquecido, fica entre a vida e a morte.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAÇA PARIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRCDPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pra%C3%A7a%20Paris.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pra%C3%A7a%20Paris.jpg</fanart>
<info>Rio de Janeiro. Camila (Joana de Verona) é uma terapeuta portuguesa que trabalha na UERJ, onde atende Glória (Grace Passô), ascensorista da universidade. Ao longo das sessões Camila se depara com uma realidade bastante violenta, já que Glória foi estuprada pelo próprio pai quando criança e seu irmão, Jonas (Alex Brasil), é um perigoso bandido que está na prisão. Cada vez mais assustada com os relatos que ouve, ela se sente ameaçada ao mesmo tempo em que Glória passa a vê-la como algo essencial em sua vida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAÇA PÚBLICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRCPBLCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pra%C3%A7a%20P%C3%BAblica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pra%C3%A7a%20P%C3%BAblica.jpg</fanart>
<info>Castro (Jean-Pierre Bacri) costumava ser um apresentador de TV de sucesso, mas sua fama ficou no passado. Quando sua produtora, Nathalie (Léa Drucker), se muda para o interior, ele vai parar em uma festa de abertura da casa junto com sua filha, sua ex mulher, a atual namorada e uma porção de excêntricos convidados.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRAZERES MORTAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRZRSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prazeres%20Mortais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prazeres%20Mortais.jpg</fanart>
<info>Cinco amigos casados dividem um loft para manterem relacionamentos extraconjugais. A relação entre os homens, no entanto, entra em conflito quando encontram o corpo de uma mulher desconhecida na propriedade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRECISAMOS FALAR SOBRE O KEVIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRCSMSFLRSBKVN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Precisamos%20Falar%20sobre%20O%20Kevin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Precisamos%20Falar%20sobre%20O%20Kevin.jpg</fanart>
<info>Eva (Tilda Swinton) mora sozinha e teve sua casa e carro pintados de vermelho. Maltratada nas ruas, ela tenta recomeçar a vida com um novo emprego e vive temorosa, evitando as pessoas. O motivo desta situação vem de seu passado, da época em que era casada com Franklin (John C. Reilly), com quem teve dois filhos: Kevin (Jasper Newell/Ezra Miller) e Lucy (Ursula Parker). Seu relacionamento com o primogênito, Kevin, sempre foi complicado, desde quando ele era bebê. Com o tempo a situação foi se agravando mas, mesmo conhecendo o filho muito bem, Eva jamais imaginaria do que ele seria capaz de fazer.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADOR 2: A CAÇADA CONTINUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRDRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Predador%202%20-%20A%20Ca%C3%A7ada%20Continua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Predador%202%20-%20A%20Ca%C3%A7ada%20Continua.jpg</fanart>
<info>Los Angeles, 1997. Em meio a um imenso tiroteio nas ruas entre traficantes colombianos e a polícia, Mike Harrigan (Danny Glover), um destemido policial que quer impor a ordem nas ruas, planeja formar um grupo com tiras de diferentes etnias, para combater o crime. Apesar da burocracia dos seus superiores, seus problemas pioram ainda mais quando os integrantes das quadrilhas passam a ser brutalmente assassinados por um ser de outro planeta, que tem o poder de ficar invisível. Mas as coisas realmente pioram quando a criatura escolhe Harrigan como seu principal alvo.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Predadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Predadores.jpg</fanart>
<info>Royce (Adrien Brody), Isabelle (Alice Braga), Edwin (Topher Grace), Cuchillo (Danny Trejo), Stans (Walton Goggins), Nikolai (Oleg Taktarov), Hanzo (Ozawa Changchien) e Mombasa (Mahershalalhashbaz Ali) são jogados de pára-quedas em uma selva desconhecida, sem saberem o motivo. Eles não se conhecem, mas logo percebem que precisam se unir para sobreviver. Em busca de um meio de sair do local, o grupo descobre que está na verdade em outro planeta. Para piorar ainda mais a situação, eles logo percebem que estão sendo caçados por um ser alienígena altamente mortal.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADORES ASSASSINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRDRSASANS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Predadores%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Predadores%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Quando a Flórida é vítima de um imenso furacão, os tsnunamis levam todos os habitantes a evacuarem o local. Mesmo assim, a jovem Haley (Kaya Scodelario) se recusa a sair de casa enquanto não conseguir resgatar o pai, gravemente ferido. Aos poucos, o nível da água começa a subir, Haley também se fere e tanto ela quanto o pai precisam enfrentar inimigos inesperados: gigantescos crocodilos que chegam com as águas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREDADORES ASSASSINOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRDRSASANSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Predadores%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Predadores%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Quando a Flórida é vítima de um imenso furacão, os tsnunamis levam todos os habitantes a evacuarem o local. Mesmo assim, a jovem Haley (Kaya Scodelario) se recusa a sair de casa enquanto não conseguir resgatar o pai, gravemente ferido. Aos poucos, o nível da água começa a subir, Haley também se fere e tanto ela quanto o pai precisam enfrentar inimigos inesperados: gigantescos crocodilos que chegam com as águas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREGANDO O AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRGNDOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pregando%20o%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pregando%20o%20Amor.jpg</fanart>
<info>Miles Montego (Ja Rule) leva uma vida de diversão e excessos com os amigos, sem grandes preocupações. Quando aceita a sugestão de frequentar a Igreja, para encontrar uma mulher séria, ele conhece Vanessa (Adrienne Bailon), garota que dedica sua vida à religião. Os dois começam um relacionamento, mas Miles tem dificuldades em esconder o seu passado, quando era um traficante de drogas procurado pela polícia. A descoberta deste segredo pode arruinar o amor entre os dois.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMNCAO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o1.jpg</fanart>
<info>Quando um adolescente tem uma premonição de que o avião em que está vai explodir, ele e seus amigos resolvem não mais viajar. Para surpresa de todos, o avião realmente explode na viagem em que eles deveriam estar. Mas os integrantes do grupo começam a morrer misteriosamente, um a um, até os sobreviventes resolvem se unir para tentar entender o que está acontecendo, antes que eles mesmos se tornem as próximas vítimas.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMNCAO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o2.jpg</fanart>
<info>Kimberly Corman (A.J. Cook) é uma jovem que está viajando pela estrada 23 para passar um final de semana com seus amigos, até que vê diante de si um caminhão com peso excessivo de madeira tombar e se desgovernar, causando um grande acidente que resulta em uma grande quantidade de metal retorcido e corpos, incluindo o dela. Porém, nada disso aconteceu. Kimberly ainda está na estrada 23, totalmente ilesa, mas acredita que a visão que teve foi um aviso. Ela para seu carro na estrada e provoca um grande congestionamento, ainda temerosa se o que viu realmente irá acontecer. O caminhão vem, tomba diante dela e dos motoristas atrás de seu carro e mata um grande número de pessoas, fazendo com que Kimberly e os motoristas atrás de seu carro saiam ilesos por pouco. Com uma forte sensação de que tudo não acabou naquele acidente e que a morte está atrás dela, Kimberly decide procurar por Clear Rivers (Ali Larter), única sobrevivente do vôo 180, que está agora internada, por vontade própria, em um hospital psiquiátrico. Clear acredita que está segura no hospital e não terá o mesmo destino que seus amigos, que morreram um a um, mas a chegada de Kimberly irá modificar esta falsa sensação de segurança.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMNCAO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o3.jpg</fanart>
<info>Wendy (Mary Elizabeth Winstead) decide comemorar sua formatura com os amigos, em um parque de diversões. Quando eles estão prestes a embarcar numa montanha-russa Wendy tem uma súbita visão, de que um acidente no brinquedo a mataria e também a seus amigos. Wendy entra em pânico e consegue deixar o carro da montanha-russa, recebendo a ajuda de Kevin (Ryan Merriman). Uma confusão no local faz com que outras pessoas desembarquem, sendo que logo depois a previsão de Wendy se confirma. Pouco depois Wendy encontra pistas de que os sobreviventes do acidente estão com os dias contados, através de fotos que tirou no dia em que tudo aconteceu. Ela e Kevin passam então a tentar desvendar as pistas o mais rapidamente possível, já que suas vidas e as de seus amigos correm risco.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMNCAO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o4.jpg</fanart>
<info>Os amigos Nick O'Bannon (Bobby Campo), Hunt Wynorski (Nick Zano), Janet Cunningham (Haley Webb) e Lori Milligan (Shantel VanSanten) vão ao McKinley Speedway, uma corrida de carros. Um acidente faz com que um dos carros, que estava a 300 km/h, derrape na pista. Isto faz com que exploda na platéia, causando a morte de dezenas de pessoas. Entretanto antes que isto ocorresse Nick teve uma premonição, que fez com que ele e seus amigos deixassem o local. De início eles acreditam que escaparam da morte, mas logo ela parte em seu encalço.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREMONIÇÃO 5[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMNCAO5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Premoni%C3%A7%C3%A3o5.jpg</fanart>
<info>Sam (Nicholas D'Agosto) tem um estranho pressentimento que as pessoas com quem trabalha e viaja com ele irão morrer num grave acidente. O pesadelo acaba acontecendo, mas graças a ele algumas conseguem se salvar do episódio, inclusive a sua namorada (Emma Bell). O que eles não contavam era que o destino de todos já estava traçado e a morte irá "caçar" um por um até que estejam definitivamente liquidados.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESAS NO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRSNPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Presas%20no%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Presas%20no%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>Uma jovem acorda uma manhã em Paradise Hills, uma instalação de tratamento de alta classe em uma ilha tropical isolada, onde famílias bem-sucedidas enviam suas filhas para se tornar versões perfeitas de si mesmas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESENTE DE GREGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSNTDGRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presente%20de%20Grego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presente%20de%20Grego.jpg</fanart>
<info>Em Manhattan J.C. Wiatt (Diane Keaton), uma executiva de meia-idade que está prestes a atingir um dos postos mais altos da empresa na qual trabalha, tem sua vida profissional e pessoal totalmente alterada quando "herda" a guarda de Elizabeth, uma menina que é filha de um parente distante que morreu. Gradativamente J.C. se envolve com a criança e resolve assumir sua educação, mas acaba perdendo o emprego. Ela então se muda com a filha para o interior, disposta a recomeçar do zero e compra uma casa com diversos problemas. Aos poucos ela contorna as dificuldades e se envolve com Fritz Curtis (Sam Wanamaker), um veterinário da região. Mas o que J.C. não poderia imaginaré que indiretamente a criança seria responsável por um sucesso que ela nunca tinha alcançado.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESO EM CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRSOEMCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Preso%20em%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Preso%20em%20Casa.jpg</fanart>
<info>O confinamento de um homem cansado do mundo se torna uma comédia de erros com as chegadas de um estranho pacote e de uma jornalista curiosa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESO NO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRSONTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Preso%20no%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Preso%20no%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Alex (Dean Alexandrou) é um praticante de parkour que, de um dia para o outro, acorda sem saber onde está, preso em um ciclo temporal no qual o mesmo dia se repete infinitamente. Ao tentar descobrir a razão disso, ele logo se vê inserido em um estranho experimento científico organizado pela misteriosa Prevara Corporation e percebe que muitas pessoas querem a sua morte.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESOS NO GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSNGLO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presos%20no%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presos%20no%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Os amigos Jannicke (Ingrid Bols&oslash; Berdal), Eirik (Tomas Alf Larsen), Mikail (Endre Martin Midtstigen), Ingunn (Viktoria Winge), e Morten Tobias (Rolf Kristian Larsen) resolvem esquiar nas montanhas durante o inverno. Só que Morten sofre um acidente e acaba quebrando a perna, o que faz com que todos parem suas atividades e procurem um abrigo para passar a noite. Eles então encontram um hotel abandonado no meio do nada, e descobrem que ele está fechado desde 1975, quando o garoto que morava lá desapareceu nas montanhas. No entanto, quando eles acordam na manhã seguinte, eles percebem que estão presos no hotel com um assassino psicopata, e que terão que se proteger para sobreviver.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESOS NO GELO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSNGLO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presos%20no%20Gelo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presos%20no%20Gelo%202.jpg</fanart>
<info>Jannicke acorda no hospital. Todos os seus amigos estão mortos. Como ela anda através de corredores escuros, acha que foi deixada sozinha. Mas o pesadelo ainda não terminou...</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESOS NO GELO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSNGLO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presos%20no%20Gelo%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Presos%20no%20Gelo%203.jpg</fanart>
<info>A excelente franquia norueguesa "Presos no Gelo" (Cold Prey) vai ganhar mais um capítulo. O primeiro filme, de 2006, dirigido por Roar Uthaug, trazia um grupo de jovens esquiadores tendo que enfrentar um assassino cruel num hotel abandonado, numa tensa produção clautrofóbica. Dois anos depois, foi realizada uma continuação, desta vez dirigida por Mats Stenberg, mostrando o assassino à solta num hospital ao estilo "Halloween", com mais cenas de perseguição, mortes violentas e surpresas. </info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Press%C3%A1gio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Press%C3%A1gio.jpg</fanart>
<info>1959. Um grupo de alunos faz alguns desenhos sobre como imaginam que será o futuro. Eles serão guardados em uma cápsula do tempo, que apenas será aberta daqui a 50 anos. Um deles, feito por uma garota, traz uma série de números aleatórios, que ela alega terem sido ditos por alguém que não vê. Meio século depois a cápsula é aberta e este desenho chega às mãos de Caleb Koestler (Chandler Canterbury). O pai dele, o professor de astrofísica John Koestler (Nicolas Cage), percebe que trata-se de uma mensagem codificada que prediz as datas e os números de mortos de cada uma das grandes tragédias ocorridas nos últimos 50 anos. John passa a investigar melhor o desenho e descobre que ele prevê mais três catástrofes ainda não ocorridas, a última delas de proporções globais.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRSGIO2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Press%C3%A1gio%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Press%C3%A1gio%202020.jpg</fanart>
<info>Em Presságio, a detetive iniciante Manuela "Pipa" Pelari (Luisana Lopilato) trabalha ao lado do seu mentor Francisco Juánez (Joaquín Furriel). Eles tentam desvendar o mistério do violento homicídio de uma jovem de 19 anos. Ao mesmo tempo, e em segredo, Pipa trabalha em outro caso: um homícidio onde Juánez é suspeito.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRESSÁGIOS DE UM CRIME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRSGDUCRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Press%C3%A1gios%20de%20um%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Press%C3%A1gios%20de%20um%20Crime.jpg</fanart>
<info>Um detetive do FBI está à caça de um perigoso serial killer (Colin Farrell), que vive fazendo jogos com suas vítimas. Para capturá-lo ele busca a ajuda de um médico aposentado, Drr. John Clancy (Anthony Hopkins), especialista em jogos do tipo, mas que se afastou do trabalho após a morte traumática de sua filha. Porém, Clancy muda de ideia ao conhecer a cética parceira de Joe, a agente especial Katherine Cowles (Abbie Cornish), e ter visões pertubadoras com ela.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PREY: CAÇADOS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prey.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prey.jpg</fanart>
<info>Após ser colocado numa suposta ilha inabitada como forma de reabilitação comportamental, um jovem percebe que ele não está sozinho lá e que ser descoberto pode ser mortal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMAVERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRMVRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Primavera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Primavera.jpg</fanart>
<info>Depois de perder a mãe após batalhar contra uma doença, Evan percebe que sua vida está sem direção, e resolve pegar todo o seu dinheiro e se aventurar pela Europa sem destino certo. Quando ele chega à Itália, ele conhece a jovem Louise, por quem se apaixona. Os dois iniciam um romance, mas um segredo de Louise pode destruir a história do casal.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMRANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Primeiro%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Primeiro%20Ano.jpg</fanart>
<info>Benjamin (William Lebghil) acaba de se formar no ensino médio e está começando seu primeiro ano da faculdade de medicina. Já Antoine (Vincent Lacoste) está começando o primeiro ano pela terceira vez. Quando os dois se conhecem, uma amizade logo se forma e os dois se unem para enfrentar noites mal dormidas, um ambiente extremamente competitivo e a pressão das expectativas para seu futuro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMEIRO DOMINGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRMRODOMG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Primeiro%20Domingo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Primeiro%20Domingo.jpg</fanart>
<info>Durell (Ice Cube) e LeeJohn (Tracy Morgan) são grandes amigos e também criminosos (não tão grandes assim). Quando eles são avisados de que têm apenas uma semana para pagar uma dívida de US$ 17 mil ou Durell perderá seu filho, a dupla entra em desespero e planeja assaltar a igreja da vizinhança.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMITIVO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMTVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Primitivo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Primitivo.jpg</fanart>
<info>Um crocodilo de 8 metros de comprimento ameaça os povoados africanos, já que também é um devorador de homens. Ao saber da história, uma equipe de jornalistas norte-americanos decide filmar a criatura e capturá-la com vida. Porém quando o produtor Tim Manfrey (Dominic Purcell), o cinegrafista Steven Johnson (Orlando Jones) e o restante da equipe partem em busca do predador, eles não têm idéia do tamanho do perigo que correm.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Primos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Primos.jpg</fanart>
<info>O jovem Lucas (Paulo Sousa) vive com a religiosa tia Lourdes (Juliana Zancanaro) em uma pacata cidade do interior. Ele ajuda a tia a promover os cultos com as beatas da região, na sala de casa, tocando cânticos bíblicos no teclado. Esta vida pouco agitada estará com os dias contados a partir do momento em que a caridosa tia comunica a chegada de mais um sobrinho, Mário (Thiago Cazado), recém saído da cadeia. O choque de realidade entre os primos acaba rendendo não só situações pra lá de inusitadas, como também uma inesperada atração entre os rapazes.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA ENCANTADA: PRINCESA E PIRATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRNCSAENCTDAPRNCSAEPRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Princesa%20Encantada%20-%20Princesa%20e%20Pirata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Princesa%20Encantada%20-%20Princesa%20e%20Pirata.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESA MONONOKE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRNSAMONOKE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Princesa%20Mononoke.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Princesa%20Mononoke.jpg</fanart>
<info>A aldeia de Ashitaka é invadida por um estranho demônio, e quem resolve enfrentá-lo é o corajoso príncipe. Ele luta com o bicho e consegue matá-lo, mas antes fica com o braço ferido e é contaminado por uma maldição. Ele irá se corroer pelo ódio até se tornar um demônio igual ao outro e morrer, a não ser que ele vá atrás da cura na floresta proibida. É aí que começa a jornada de Ashitaka, que vai enfrentar animais fantásticos, princesas amaldiçoadas e os mistérios da natureza. O príncipe vai conhecer também os homens que querem destruir a floresta e a pequena San, ou Princesa Mononoke.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESINHA SOFIA: ERA UMA VEZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRNCSFIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Princesinha%20Sofia%20-%20Era%20Uma%20Vez.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Princesinha%20Sofia%20-%20Era%20Uma%20Vez.jpg</fanart>
<info>Sofia levava uma vida completamente normal, até que, do dia pra noite, ela se torna uma princesa! Depois que sua mãe se casa com o Rei Holland II, a menina vai viver em um castelo e estudar na Academia Preparatória Real, contando com a ajuda das fadas madrinhas Flora, Fauna e Primavera e da Cinderella. Além de ter que aprender a se portar como princesa e conquistar o carinho de seus novos meios irmãos  Amber e James, Sofia vai ter que enfrentar Cedric, um feiticeiro atrapalhado que quer roubar o amuleto mágico de Avalor, presente que a menina ganhou de boas-vindas e que dá a ela o poder mágico de falar com os animais.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRINCESS CYD [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRCSCYDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Princess%20Cyd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Princess%20Cyd.jpg</fanart>
<info>Ansiosa por escapar da vida com seu pai depressivo Cyd Loughlin, de 16 anos, visita sua tia romancista em Chicago durante o verão. Enquanto está lá ela se apaixona por uma garota da vizinhança.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÍNCIPE DA PÉRSIA: AS AREIAS DO TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRNCDPRSASARSDOTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pr%C3%ADncipe%20da%20P%C3%A9rsia%20-%20As%20Areias%20do%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pr%C3%ADncipe%20da%20P%C3%A9rsia%20-%20As%20Areias%20do%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Pérsia, Idade Média. Dastan (Jake Gyllenhaal) é um jovem príncipe, que auxilia o irmão a conquistar uma cidade. Lá ele encontra uma estranha e bela adaga, a qual decide guardar. Tamina (Gemma Arterton), a princesa local, percebe que Dastan detém a adaga e tenta se aproximar dele para recuperá-la. A adaga possui o poder de fazer seu portador viajar no tempo, quando dentro dela há areia mágica. Só que Dastan é vítima de um golpe. Ele é o encarregado de entregar ao pai, o rei Sharaman (Ronald Pickup), uma túnica envenenada, que o mata. Perseguido como se fosse um assassino, ele precisa agora provar sua inocência e impedir que a adaga caia em mãos erradas.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISÃO ESTELAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRSAOESTLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pris%C3%A3o%20Estelar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pris%C3%A3o%20Estelar.jpg</fanart>
<info>A Estação Espacial Internacional é agora uma prisão. O derradeiro sítio negro. Ninguém está saindo. E ninguém sabe que está lá. Mas quando os terroristas presos tomam a Estação e a transformam em um míssil apontado para Moscou, apenas um piloto de transporte e um médico novato podem detê-los.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIROS DO DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRSNRSDODEMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Prisioneiros%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Prisioneiros%20do%20Dem%C3%B4nio.jpg</fanart>
<info>Rachel Kusza e sua equipe de cineastas viajaram para a Transilvânia para documentar a floresta Baciu, e depois disso nunca mais se ouviu falar da equipe. O local é famoso por ser palco de ocorrências estranhas, aparições de fantasmas e casos de pessoas desaparecidas. Depois de procurar por sua equipe por dois anos, um professor encontra uma das câmeras enterrada na neve. Antes de cometer um inexplicável suicídio, ele publicou as amendrontaroas na internet.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRISIONEIROS DO HOLOCAUSTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRSNRSDHLCST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Prisioneiros%20do%20Holocausto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Prisioneiros%20do%20Holocausto.jpg</fanart>
<info>Quando norte americanos pensam em seu exército e no Holocausto, eles visualizam jovens soldados conquistando campos de concentração. Nunca pensam nos soldados como vítimas do nazismo. Mas em um lugar chamado Berga, prisioneiros de guerra americanos tornaram-se exatamente isso, trabalhando e morrendo como trabalhadores escravos em um dos mais secretos campos de concentração de Hitler. Esta é a história deles.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVACIDADE HACKEADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRVCDHCKADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Privacidade%20Hackeada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Privacidade%20Hackeada.jpg</fanart>
<info>Dados, indiscutivelmente o bem mais valioso do mundo, estão sendo armados para travar guerras culturais e políticas. O obscuro mundo da exploração de dados é descoberto através de jornadas pessoais imprevisíveis de jogadores em lados diferentes da história explosiva de dados da Cambridge Analytica/ Facebook.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVACIDADE VIOLADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRVCDAVLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Privacidade%20Violada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Privacidade%20Violada.jpg</fanart>
<info>Um casal aluga uma casa no interior da Itália com o intuito de melhorar o relacionamento. No entanto, ao longo da estadia no local, eles são surpreendidos pelas intenções sombrias do proprietário.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRIVATE COLLECTIONS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRVTCLECTNSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Private%20Collections.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Private%20Collections.jpg</fanart>
<info>Três histórias. Um marinheiro solitário cai do barco e lava em terra em uma ilha tropical. Enquanto procura resgate, ele é encontrado por uma mulher quase nua que é divertida e complacente. Ele decide apagar seus sinais de angústia e permanecer na ilha. O que espera? No segundo, um adolescente procura as palavras de um berçário de que se lembra. Sua jornada o leva a sonhos, despertar sexual e fantasia edipiana. Terceiro, um homem rico em Paris do final do século XIX contrata uma prostituta para a noite. Ela também é artista de cabaré e o leva para o quarto dela. Ele teme que esteja prestes a ser assaltado. Qual o segredo dela?</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE RAPAZ VIRGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRCRSRPZVRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20Rapaz%20Virgem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20Rapaz%20Virgem.jpg</fanart>
<info>Uma vampira com 400 anos, a Condessa (Lauren Hutton), está tendo um problema: para ter uma aparência jovem e bela ela precisa se alimentar três vezes com o sangue de um virgem antes do Halloween. Está cada vez mais difícil achar rapazes virgens em Los Angeles, mesmo com a ajuda do vampiro Sebastian (Cleavon Little), seu mordomo e motorista. Paralelamente Mark Kendall (Jim Carrey), que tem 21 anos, mas ainda é virgem, anseia em transar com sua namorada, Robin Pierce (Karen Kopins). Será a primeira vez para ambos, mas ela não pretende fazer amor dentro de um carro e pede para o namorado esperar um pouco. Mark então vai para um casa noturna com dois amigos, onde conhece a Condessa e logo vai para a casa dela. Quase ao amanhecer ele vai embora e não se lembra de quase nada, mas começa a comer carne crua e dormir dentro de um baú. Para piorar Robin descobre que Mark esteve com outra mulher e termina a relação, mas a Condessa ainda precisa dele.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM AMIGO PARA O FIM DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRCSUMINMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Procura-se%20um%20Amigo%20para%20o%20Fim%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Procura-se%20um%20Amigo%20para%20o%20Fim%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Um meteoro está em rota de colisão com a Terra, e a última missão humana enviada para desviá-lo falha em sua tentativa. Não há mais saída: em três semanas, o mundo vai acabar. Algumas pessoas aproveitam os últimos dias de vida para beberem e fazerem sexo sem compromisso; outras se rebelam pelas ruas e começam a destruir os carros e os comércios. Além delas, existe Dodge (Steve Carell), corretor solitário que acaba de ser abandonado pela esposa, e Penny (Keira Knightley), sua vizinha triste, que nunca teve um namoro satisfatório. Juntos, eles decidem percorrer o país para reencontrarem suas famílias e seus amores de juventude antes que seja tarde demais.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURA-SE UM PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRCRSEUMPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20um%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procura-se%20um%20Pai.jpg</fanart>
<info>O que uma pequena fã de adrenalina faz quando a mãe a proíbe de participar de um campeonato de bicicross? Contrata um ator para fingir que é seu pai.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURANDO DORY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRCNDRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procurando%20Dory.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Procurando%20Dory.jpg</fanart>
<info>Um ano após ajudar Marlin (Albert Brooks) a reencontrar seu filho Nemo, Dory (Ellen DeGeneres) tem um insight e lembra de sua amada família. Com saudades, ela decide fazer de tudo para reencontrá-los e na desenfreada busca esbarra com amigos do passado e vai parar nas perigosas mãos de humanos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROCURANDO NEMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRCRNDONEM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Procurando%20Nemo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Procurando%20Nemo.jpg</fanart>
<info>O passado reserva tristes memórias para Marlin nos recifes de coral, onde perdeu sua esposa e toda a ninhada. Agora, ele cria seu único filho Nemo com todo o cuidado do mundo, mas o pequeno e simpático peixe-palhaço acaba exagerando durante uma simples discussão e acaba sendo capturado por um mergulhador. Agora, o pai super protetor precisa entrar em ação e parte numa busca incansável pelo mar aberto, na esperança de encontrar seu amado filhote. No meio do caminho, ele acaba conhecendo Dory e, juntos, a dupla vai viver uma incrível aventura. Enquanto isso, Nemo também vive uma intensa experiência ao lado de seus novos amigos habitantes de um aquário, pois eles precisam ajudá-lo a escapar do destino que lhe foi reservado: ir parar nas mãos da terrível Darla, sobrinha do dentista que o capturou.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFECIA RENEGADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRFCRNGDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Profecia%20Renegados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Profecia%20Renegados.jpg</fanart>
<info>Os anjos desertores procuram aqui na Terra o livro que revela o nome daquele que dará início ao Armagedon. Sabe-se apenas que é um homem com quatro marcas distintas no corpo, o Anti-Cristo. O guardião deste livro tão poderoso é a bela Allison que é perseguida sem dó por forças diabólicas. São cenas arrepiantes entre o bem e o mal.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFECIA: A GUARDIÃ DO DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRFCAGRDIDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Profecia%20-%20A%20Guardi%C3%A3%20do%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Profecia%20-%20A%20Guardi%C3%A3%20do%20Destino.jpg</fanart>
<info>Allison, uma jovem mulher, que ajuda um padre numa igreja, descobre a existência de um livro, o Léxico, que contém textos secretos da Bíblia até hoje não publicados. Agora ela é a guardiã da fé da humanidade e começa a ser perseguida por um estranho ser que muda de corpo, sem antes mutilar. Allison é guiada por mensagens de uma voz que tenta ajudá-la a se livrar do perigo. Ao mesmo tempo um policial da Interpol passa a acompanhar outro tira na investigação de um serial killer que arranca o coração de suas vítimas. Na Terra, o bem e o mal vão se encontrar numa horripilante batalha, que pode mudar o destino dos homens.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSOR MARSTON E AS MULHERES-MARAVILHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRFMRSTNEASMLHRSMRV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Professor%20Marston%20e%20as%20Mulheres-Maravilhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Professor%20Marston%20e%20as%20Mulheres-Maravilhas.jpg</fanart>
<info>A não-convencional vida de Wiliam Marston (Luke Evans), psicólogo e inventor de Harvard que ajudou a tornar real o Detector de Mentiras e que também criou a Mulher-Maravilha, personagem dos quadrinhos, em 1941. Marston mantinha uma relação polígama envolvendo sua esposa Elizabeth Marston (Rebecca Hall), psicóloga e inventora, e Olive Byrne (Bella Heathcote), uma ex-aluna que virou acadêmica. Essa relação e os ideais feministas das duas mulheres foram essenciais para a criação da personagem.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFESSORA SEM CLASSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRFSRSMCLSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Professora%20Sem%20Classe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Professora%20Sem%20Classe.jpg</fanart>
<info>Elizabeth Halsey (Cameron Diaz) trabalha como professora, mas não vê a hora de deixar a função. Seus planos vão por água abaixo quando seu noivo termina o relacionamento, acusando-a de gastar demais. Como resultado, ela é obrigada a voltar à escola em que trabalhava para um novo ano letivo. Elizabeth não está interessada em ensinar os alunos e pouco se importa com as tentativas de integrar os professores capitaneada pelo diretor Wally (John Michael Higgins) e a professora Amy (Lucy Punch). Ela sonha em encontrar um homem que a sustente e, para tanto, decide fazer uma operação para aumentar os seios, por acreditar que, desta forma, será mais atraente. Sem dinheiro, ela começa a dar pequenos golpes envolvendo alunos e professores, para que possa atingir sua meta.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROFISSÃO, LADRÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRFSAOLDRAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Profiss%C3%A3o%20Ladr%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Profiss%C3%A3o%20Ladr%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Decidido a mudar de vida, um ladrão especialista em roubar jóias resolve participar de um último crime, aceitando uma proposta de uma quadrilha. Seus planos vão por água abaixo quando ele se vê envolvido em uma trama que coloca sua vida em perigo.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROGRAMA DE PROTEÇÃO PARA PRINCESAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PRGMDPRTCAOPRPRCSAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Programa%20de%20Prote%C3%A7%C3%A3o%20para%20Princesas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Programa%20de%20Prote%C3%A7%C3%A3o%20para%20Princesas.jpg</fanart>
<info>Quando a corte de um pequeno país é posta em risco, a princesa Rosalinda (Demi Lovato) é colocada em um programa de proteção especial. Ela é levada para uma cidade rural e passa a lidar com os altos e baixos da vida de uma adolescente comum. Lá ela conhece Carter (Selena Gomez), com quem desenvolve uma bela amizade.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO ALMANAQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRJTALMNQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20Almanaque.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20Almanaque.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO DINOSSAURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRJTDINO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20Dinossauro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20Dinossauro.jpg</fanart>
<info>Em plena África, uma equipe de filmagens realiza uma expedição exploratória. Quando estão chegando ao Congo eles são surpreendidos ao encontrar uma boa variedade de espécies de dinossauros, que deveriam estar extintos há 65 milhões de anos. Só que o tempo fez com que os próprios dinossauros amadurecessem, fazendo com que eles se tornassem ainda mais perigosos para a equipe que os descobriu.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO ÉDEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRJCTEDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20%C3%89den.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20%C3%89den.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO FLÓRIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRJTFLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20Fl%C3%B3rida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20Fl%C3%B3rida.jpg</fanart>
<info>Moonee (Brooklynn Prince), uma agitada garotinha de seis anos, apronta com o vizinho Scooty (Christopher Rivera) e faz novas amizades nas redondezas dos parques Disney. Ela vive com a mãe (Bria Vinaite) numa hospedagem de beira de estrada e as duas contam com a proteção do gerente Bobby (Willem Dafoe) na batalha diária pela sobrevivência com poucos recursos e muitos riscos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO GEMINI (DUBLAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRJTGMNI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20Gemini.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20Gemini.jpg</fanart>
<info>Henry Brogan (Will Smith) é o melhor assassino profissional do mundo, com uma taxa de sucesso maior do que de qualquer outro, mas, quando decide se aposentar, acaba se tornando um alvo da Agência de Inteligência de Defesa dos Estados Unidos, para quem trabalhava anteriormente. Enquanto luta para se manter vivo, ele se depara com um clone de si mesmo e descobre que as ações do governo americano são para esconder um grande segredo, que só Brogan, com toda sua experiência, é capaz de desmascarar.</info>
<date>Projeto Gemini (Dublado) - 2019 - 60fps</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO GEMINI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRJTGMNILEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20Gemini.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20Gemini.jpg</fanart>
<info>Henry Brogan (Will Smith) é o melhor assassino profissional do mundo, com uma taxa de sucesso maior do que de qualquer outro, mas, quando decide se aposentar, acaba se tornando um alvo da Agência de Inteligência de Defesa dos Estados Unidos, para quem trabalhava anteriormente. Enquanto luta para se manter vivo, ele se depara com um clone de si mesmo e descobre que as ações do governo americano são para esconder um grande segredo, que só Brogan, com toda sua experiência, é capaz de desmascarar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO X: UMA FESTA FORA DE CONTROLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRJTOXUFFDC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20X%20-%20Uma%20Festa%20Fora%20de%20Controle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Projeto%20X%20-%20Uma%20Festa%20Fora%20de%20Controle.jpg</fanart>
<info>Thomas (Thomas Mann), Costa (Oliver Cooper) e JB (Jonathan Daniel Brown) são grandes amigos. Eles não são populares no colégio nem têm namorada. Sonhando dar uma virada na situação, eles planejam transformar o aniversário de Thomas em um acontecimento épico. Para tanto realizam uma grande festa na casa do aniversariante, aproveitando o fato que os pais dele estarão viajando no fim de semana.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROJETO: ALF[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRJTOALF.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20-%20Alf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Projeto%20-%20Alf.jpg</fanart>
<info>O alienígena mais simpático da galáxia, Alf é perseguido por cientistas da NASA que querem matá-lo para poder analisá-lo em um projeto militar voltado para a investigação sobre a vida extraterrestre. Mas Alf conquista o coração dos cientistas com seu carinho e encanto além de contar com a ajuda da família com a qual viveu.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROMESSAS DE GUERRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PRMSDGRRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Promessas%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Promessas%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Após a batalha de Gallipoli em 1919, um pai (Russell Crowe) descobre que seus três filhos desapareceram do local. Logo, ele abandona sua Austrália natal e viaja até a Turquia, para descobrir o paradeiro dos filhos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROMETHEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=PROMTHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prometheus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Prometheus.jpg</fanart>
<info>2089. Elizabeth Shaw (Noomi Rapace) e Charlie Holloway (Logan Marshall-Green) são exploradores que encontram a mesma pintura em várias cavernas na Terra. Com base nisto, eles desenvolvem uma teoria em que a pintura aponta para um lugar específico do universo, que teria alguma relação com o início da vida no planeta. A dupla convence um milionário, Peter Weyland (Guy Pearce), a bancar uma cara expedição interestelar para investigar o assunto. Desta forma, Elizabeth e Charlie entram para a tripulação da nave Prometheus, composta pelo robô David (Michael Fassbender), a diretora Meredith Vickers (Charlize Theron), o capitão Janek (Idris Elba), entre outros. Todos, com exceção de David, hibernam em sono criogênico até que a nave chegue ao objetivo, o que acontece em 2093. Encantados com a descoberta de um novo mundo e a possibilidade de revelarem o segredo da origem da vida na Terra, Elizabeth e Charlie não percebem que o local é também bastante perigoso.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRONTO PRA CORRIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRNTPRCORDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pronto%20Pra%20Corrida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pronto%20Pra%20Corrida.jpg</fanart>
<info>É a história de Corrie Ortiz (Krissy Perez), de 14 anos, uma garota enérgica que sonha em se tornar um jóquei no esporte predominantemente masculino das corridas de cavalo puro-sangue. Embora seu pai tenha morrido em um acidente relacionado a uma corrida, e sua mãe seja contra.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRONTO, FALEI![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRNTFLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pronto%20Falei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pronto%20Falei.jpg</fanart>
<info>O adolescente Jeremy tem uma vida adolescente comum. Quer dizer, até usar um óculos de Realidade Virtual no shopping. Depois da experiência, ele começa a dizer tudo o que lhe vem à mente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROTEGENDO O INIMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRTGNDOINMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Protegendo%20o%20Inimigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Protegendo%20o%20Inimigo.jpg</fanart>
<info>Tobin Frost (Denzel Washington) é um ex-agente da CIA procurado pela agência como traidor da pátria. Ele está na Cidade do Cabo, na África do Sul, onde tenta negociar um importante dispositivo eletrônico. Caçado pelas ruas da cidade, ele decide se entregar no consulado americano para escapar da perseguição. Os agentes o levam para um abrigo da CIA, onde Frost é torturado para revelar o que sabe. Entretanto, logo o local é invadido pelo grupo que deseja matar Frost. Sua única chance é Matt Weston (Ryan Reynolds), o oficial responsável pelo abrigo, que precisa proteger seu hóspede a todo custo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROTOCOLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PRTCLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Protocolo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Protocolo.jpg</fanart>
<info>A garçonete Sunny Davis (Goldie Hawn) testemunha um atentado contra autoridade árabe e salva sua vida ao impedir o assassino. Por causa disso, vira celebridade no país inteiro. Alguns políticos resolvem aproveitar a fama da moça para convidá-la a integrar o Departamento de Protocolo, mas cheios de segundas intenções.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROUD MARY: A PROFISSIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRUDMARYAPROFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Proud%20Mary%20-%20A%20Profissional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Proud%20Mary%20-%20A%20Profissional.jpg</fanart>
<info>Levando uma vida de assassina, uma mulher (Taraji P. Henson) tem seu estilo de vida revirado quando conhece um jovem garoto que desperta nela um instinto materno que ela nunca havia sentido antes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PROVA FINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRVFNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Prova%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Prova%20Final.jpg</fanart>
<info>Repentinamente, em uma escola de uma pequena cidade no Ohio, os professores começam a agir estranhamente. Dois estudantes escondidos em um armário testemunham dois professores matando a enfermeira do colégio, mas logo a vítima aparece viva e eles logo concluem que algum alienígena está se apossando do corpos. Assim, o medo toma conta deles e de seus amigos, pois qualquer um pode ser dominado por este ser que ninguém sabe de onde veio, mas parece ter um objetivo definido: possuir todos os terrestres que surjam na sua frente.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÓXIMA FASE: FUGINDO DE RANCALA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PRXMFSEFGNDODRNCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pr%C3%B3xima%20Fase%20-%20Fugindo%20de%20Rancala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pr%C3%B3xima%20Fase%20-%20Fugindo%20de%20Rancala.jpg</fanart>
<info>Quando um gerente de arcade percebe que seu irmão foi transportado para um videogame perigoso, ela e seus dois melhores amigos o seguem para o mundo virtual, lutando contra criaturas perigosas e um senhor da guerra que não pára por nada para mantê-los no jogo e fazê-los parte do seu exército.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PRÓXIMA PARADA: APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PRXMPRDAPCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pr%C3%B3xima%20Parada%20-%20Apocalipse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pr%C3%B3xima%20Parada%20-%20Apocalipse.jpg</fanart>
<info>No meio do caos de um misterioso apocalipse, Will (Theo James) tenta atravessar os Estados Unidos para reencontrar sua namorada Samantha (Kat Graham), que está grávida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOPATA AMERICANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PSCPTAMRCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psicopata%20Americano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psicopata%20Americano.jpg</fanart>
<info>Patrick Bateman (Christian Bale) jovem, branco, bonito e sem nada que o diferencie de seus colegas de Wall Street. Protegido pela conformidade, privilégio e riqueza, Bateman também um serial killer, que vaga livremente e sem receios em busca de uma nova vítima. Seus impulsos assassinos são abastecidos por um zeloso materialismo e uma inveja torturante quando ele encontra alguém que possui mais do que ele. Após um colega dar-lhe um cartão de visitas melhor que o seu em tinta e papel, a sede de sangue de Bateman surge e ele aumenta ainda mais suas atividades homicidas, tornando-se um perigoso e violento psicopata.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOPATA AMERICANO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PSCPTAMRCNO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psicopata%20Americano%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psicopata%20Americano%202.jpg</fanart>
<info>Patrick Bateman, o "Psicopata Americano", pode estar morto, mas sua herança malígna continua no corpo da bela universitária Rachel Newman (Mila Kunis), a única vítima que foi capaz de escapar das garras de Bateman. MAs ela não saiu ilesa desse encontro, Rachael desenvolve uma obsessão pos assassinos em série e eliminará qualquer pessoa que se interponha entre ela e seu objetivo: torna - se a professora assistente do ifame Dr. Daniels (William Shater), um professor e ex - funcionário do FBI, encarregado do perfil de criminosos..</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PSCSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose.jpg</fanart>
<info>Marion Crane é uma secretária (Janet Leigh) que rouba 40 mil dólares da imobiliária onde trabalha para se casar e começar uma nova vida. Durante a fuga à carro, ela enfrenta uma forte tempestade, erra o caminho e chega em um velho hotel. O estabelecimento é administrado por um sujeito atencioso chamado Norman Bates (Anthony Perkins), que nutre um forte respeito e temor por sua mãe. Marion decide passar a noite no local, sem saber o perigo que a cerca.</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PSCSERMK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%201998.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%201998.jpg</fanart>
<info>Em Phoenix, Arizona, Marion Crane (Anne Heche), secretária de uma imobiliária, rouba 400 mil dólares do seu patrão. Com este dinheiro, ela sonha recomeçar sua vida com o homem que ama e, quando ruma ao seu encontro, acaba se perdendo e decide pernoitar em um velho motel administrado por Norman Bates (Vince Vaughn). Só que Marion não sabe que Norman totalmente insano, e ele termina por esfaqueá-la enquanto ela está no chuveiro, matando-a. Norman se livra do corpo sem saber do dinheiro roubado, mas um detetive particular, que está encarregado do caso, acaba conhecendo o namorado de Marion e sua irmã e os três, ignorando que ela já está morta, tentam encontrá-la. Mas Norman Bates está no caminho deles..</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PSCSE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%202.jpg</fanart>
<info>Depois de vinte e dois anos internado em um sanatório, Norman Bates (Anthony Perkins) é considerado apto para se reintegrar à sociedade. Ele então retorna à velha mansão e ao seu motel, mas algumas pessoas o consideram ainda perigoso e tentam evitar sua reintegração na sociedade.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PSCSE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%203.jpg</fanart>
<info>Norman Bates (Anthony Perkins) segue no comando de seu pequeno hotel. Para ajudá-lo nas tarefas do local ele contrata Duane (Jeff Fahey), um guitarrista que topa qualquer emprego por dinheiro. Ele tem duas novas hóspedes: Maureen Coyle (Diana Scarwid), que deixou há pouco tempo o convento em que vivia, e Tracy Venable (Roberta Maxwell), uma jornalista que está preparando um artigo sobre serial killers. Logo Norman se apaixona por Maureen, mas alguém vestido como sua mãe passa a matar as pessoas que rondam o hotel, uma a uma.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSICOSE 4: A REVELAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PSCSE4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%204%20-%20A%20Revela%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Psicose%204%20-%20A%20Revela%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Norman Bates (Anthony Perkins) deixou a clínica mental onde estava internado, após alguns anos no local. Ele se casou com a enfermeira Connie (Donna Mitchell), que espera um filho seu. Entretanto, Norman teme que seu filho tenha os mesmos problemas mentais que ele teve. Um dia, ao ouvir um debate em um programa de rádio, onde o matricídio está em discussão, Norman resolve ligar para lá. Ele passa a contar uma série de fatos ocorridos em sua infância, envolvendo sua mãe Norma (Olivia Hussey).</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCH: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PSCHOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psych%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psych%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Especial de Natal da série Psych, cancelada em 2014. Aqui, a famosa gangue terá que se reunir novamente quando as vidas de Shawn (James Roday) e Gus (Dulé Hill) passam a ser ameaçadas por Thin White Duke (Zachary Levi), um assaltante misterioso com planos sórdidos envolvendo os dois.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PSYCHOKINESIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PSYCHKNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psychokinesis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Psychokinesis.jpg</fanart>
<info>Um homem aleatório acidentalmente adquire superpoderes e os usa para ajudar sua filha e outras pessoas ao seu redor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PULANDO A VASSOURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PLNDAVSRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pulando%20a%20Vassoura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pulando%20a%20Vassoura.jpg</fanart>
<info>Sabrina Watson (Paula Patton) e Jason Taylor (Laz Alonso) se conheceram por acaso e acabaram se apaixonando. Só que ele pertence a uma família simples, enquanto ela é de um nível social mais elevado. Acontece que nem mesmo a resistência das respectivas mães, a senhora Watson (Angela Bassett) e a senhora Taylor (Loretta Devine) parece ser capaz de inibir esse relacionamento e o casamento vai reunir as duas famílias "bem" diferentes num local pra lá de privilegiado.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PULP FICTION: TEMPO DE VIOLÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PLPFCTNTMPDVILNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pulp%20Fiction%20-%20Tempo%20de%20Viol%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pulp%20Fiction%20-%20Tempo%20de%20Viol%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>Vincent Vega (John Travolta) e Jules Winnfield (Samuel L. Jackson) são dois assassinos profissionais trabalham fazendo cobranças para Marsellus Wallace (Ving Rhames), um poderosos gângster. Vega é forçado a sair com a garota do chefe, temendo passar dos limites; enquanto isso, o pugilista Butch Coolidge (Bruce Willis) se mete em apuros por ganhar luta que deveria perder.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPKINHEAD 2: O RETORNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PUMPKHD2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pumpkinhead%202%20-%20O%20Retorno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Pumpkinhead%202%20-%20O%20Retorno.jpg</fanart>
<info>Estranhos assassinatos aterrorizam a cidade de Ferren Woods. O xerife local investiga e descobre que o responsável é o espírito de criatura assassinada no local há anos, que busca vingança. Continuação de 'A Vingança do Diabo'.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPKINHEAD 4: MALDIÇÃO SANGRENTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PUMPKHD4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pumpkinhead%204%20-%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20Sangrenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pumpkinhead%204%20-%20Maldi%C3%A7%C3%A3o%20Sangrenta.jpg</fanart>
<info>O legendário demônio da vingança está de volta! A batalha sangrenta entre os Hatfields e os McCoys que vem acontecendo há décadas está perto de um terrível fim. Quando Jodie Hatfield se apaixona por Ricky McCoy, o plano de seus dois irmãos é de acabar com o noivado, o qual leva a morte acidental da irmã pequena de Ricky. Ignorando os alertas sinistros de Ed Harley, Ricky chama o Pumpkinhead, o lendário demônio da vingança, para acabar de vez com os Hatfileds. A matança se inicia, Pumpkinhead está disposto a acabar com qualquer um que cruze o seu caminho, e uma coisa fica clara: se um Hatfield chegar a se casar com um McCoy, será sob os cadáveres de suas famílias.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPKINHEAD: A VINGANÇA DO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PUMPKHD1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pumpkinhead.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pumpkinhead.jpg</fanart>
<info>Após seu filho morrer num acidente causado por um grupo de jovens, Ed Harley (Lance Henriksen) recorre a um mal indescritível que surge do inferno para vingá-lo.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUMPKINHEAD: DE VOLTA DAS CINZAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PUMPKHD3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pumpkinhead%203%20-%20De%20Volta%20das%20Cinzas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pumpkinhead%203%20-%20De%20Volta%20das%20Cinzas.jpg</fanart>
<info>Quando os moradores de um pequeno vilarejo do sul descobrem que o médico da cidade tem vendido os órgãos de seus entes queridos e jogado os corpos em um pântano, eles pedem para a velha feiticeira, Haggis, invocar a fúria do demônio conhecido como Pumpkinhead e vingar os parentes profanados.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNHAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PNHL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Punhal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Punhal.jpg</fanart>
<info>No monte Nuvem Branca, um povo se estabeleceu. Em sua cultura, um dos valores mais fortes é o de que, após a morte, o espírito ainda é capaz de sentir fome e desejos. Uma moça, Prana, é a escolhida dos deuses para guiar os serviços ao morto e, para isso, ela deve se casar com Ozu, um dos líderes da aldeia. Quando o belo jovem Kalki chega ao lugar e se apaixona perdidamente pela moça, e é correspondido, Ozu começará uma intensa jornada para impedir que o amor dos dois seja consumado.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNHOS DE AÇO: UM LUTADOR DE RUA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PNHSDACUMLTDRDRUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Punhos%20de%20A%C3%A7o%20-%20Um%20Lutador%20de%20Rua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Punhos%20de%20A%C3%A7o%20-%20Um%20Lutador%20de%20Rua.jpg</fanart>
<info>Philo Beddoe (Clint Eastwood) é um caminhoneiro que participa de um campeonato de briga em um bar que faz com que ganhe mais dinheiro do que em seu negócio de conserto de carros. Ele decide abandonar as lutas, mas logo a Máfia organiza um novo campeonato e o obriga a participar.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNHOS DE MESTRE: O JOVEM MESTRE DO KUNG FU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OJVMSTRDKNGFU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jovem%20Mestre%20do%20Kung%20Fu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/O%20Jovem%20Mestre%20do%20Kung%20Fu.jpg</fanart>
<info>O Jovem Mestre do Kung Fu, conta à história de um lutador que descobre a traição de seu melhor amigo. Ambicioso, Tiger, é acusado de assassinato, mas a culpa pelo crime acaba recaindo sobre Jackie. Para provar sua inocência e a de seu amigo, Jackie, decide partir para o contra-ataque.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PUNIDO PELO PRÓPRIO SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PUNDPLPRPSNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Punido%20Pelo%20Pr%C3%B3prio%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Punido%20Pelo%20Pr%C3%B3prio%20Sangue.jpg</fanart>
<info>O pai de Jim Slater morreu na emboscada Apache em Gila Valley, e o rapaz nunca o conheceu. Ele agora está buscando o único sobrevivente do massacre, que supostamente despareceu com um monte de ouro. No caminho, ele acaba com várias pessoas à sua caça, e encontra repetidamente a liberal Karyl Orton, que parece estar um uma missão semelhante à sua. Mas um novo rompante Apache e uma iminente guerra poderão atrapalhar seus planos.</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PURO-SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=PROSNGE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Puro-Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Puro-Sangue.jpg</fanart>
<info>A amizade volátil entre duas adolescentes suburbanas que descobrem que um assassinato pode resolver os problemas de ambas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PYEWACKET [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PYWCKTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pyewacket.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Pyewacket.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente frustrada e angustiada desperta algo no bosque quando ela ingenuamente executa um ritual oculto para evocar uma bruxa para matar a mãe.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PYTHON 2: A COBRA ASSASSINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PYTHN2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Python%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Python%202.jpg</fanart>
<info>Cientistas de uma organização secreta modificaram os genes de uma cobra, transformando-a em uma verdadeira arma de guerra. A cobra pitão agora está dotada de mais força, resistência, medindo mais de 100 metros de comprimento e pior: com uma companheira igualmente perigosa. Quando um avião americano que carregava as serpentes gigantes é abatido por tropas de rebeldes chechenos as bestas são soltas. Salve-se quem puder. Se puder.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]PYTHON: A COBRA ASSASSINA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=PYTHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Python%20-%20A%20Cobra%20Assassina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Python%20-%20A%20Cobra%20Assassina.jpg</fanart>
<info>Após um acidente com um avião militar, que cai próximo a uma pequena cidade norte-americana, uma gigante cobra começa a atacar a população. Os moradores da região lutam para descobrir uma forma de eliminar a ameaça e, para isso, pedem a ajuda de um cientista que tem informações sobre o animal.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUALQUER GATO VIRA-LATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QLQURGTVRLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Qualquer%20Gato%20Vira%20Lata.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Qualquer%20Gato%20Vira%20Lata.jpg</fanart>
<info>Tati (Cléo Pires) é apaixonada por seu namorado, o mimado e riquinho Marcelo (Dudu Azevedo), fazia tudo para mantê-lo sobre controle, mas o cara era um mulherengo e eles acabaram dando um tempo. Disposta a reconquistá-lo, ela acaba se oferecendo como "cobaia" para o professor de Biologia Conrado (Malvino Salvador), que defende uma tese polêmica sobre a harmonia entre as conquistas amorosas dos humanos e as atitudes dos animais. No começo, a experiência acaba dando certo, mas na medida que os dias passam, aluna e professor começam a vivenciar um novo momento e pintou um cheiro de romance no ar. Será que vai dar certo?</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUALQUER GATO VIRA-LATA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QLQURGTVRLT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Qualquer%20Gato%20Vira%20Lata%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Qualquer%20Gato%20Vira%20Lata%202.jpg</fanart>
<info>Tati (Cléo Pires) e Conrado (Malvino Salvador), que terminam juntos o primeiro filme, viajam a Cancún, onde ele participa de uma conferência para o lançamento de seu livro. Lá, ela aproveita a ocasião para pedi-lo em casamento, com transmissão via internet para todos os amigos no Brasil. Mas, ao responder, Conrado solta apenas um "Posso pensar?". A moça, então, se decepciona e Marcelo (Dudu Azevedo), ex de Tati, volta a ter esperanças. Para complicar, Ângela (Rita Guedes), a ex de Conrado, também é convidada para o mesmo evento no México, onde também está lançando um livro, cuja tese bate de frente com a dele.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO AS LUZES SE APAGAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QNDOASLZSAPGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20as%20Luzes%20se%20Apagam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20as%20Luzes%20se%20Apagam.jpg</fanart>
<info>Desde que era pequena, Rebecca tinha uma porção de medos, especialmente quando as luzes se apagavam. Ela acreditava ser perseguida pela figura de uma mulher e anos mais tarde seu irmão mais novo começa a sofrer do mesmo problema. Juntos eles descobrem que a aparição está ligada à mãe deles, Rebecca começa a investigar o caso e chega perto de conhecer a terrível verdade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO AS LUZES SE APAGAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QNDOASLZSAPGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20as%20Luzes%20se%20Apagam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20as%20Luzes%20se%20Apagam.jpg</fanart>
<info>Desde que era pequena, Rebecca tinha uma porção de medos, especialmente quando as luzes se apagavam. Ela acreditava ser perseguida pela figura de uma mulher e anos mais tarde seu irmão mais novo começa a sofrer do mesmo problema. Juntos eles descobrem que a aparição está ligada à mãe deles, Rebecca começa a investigar o caso e chega perto de conhecer a terrível verdade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO DOIS MUNDOS COLIDEM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QNDSMNDSCLDMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20Dois%20Mundos%20Colidem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20Dois%20Mundos%20Colidem.jpg</fanart>
<info>Um ativista ambiental indígena em guerra contra as grandes empresas que estão destruindo a Amazônia.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO LEMBRO DE CHICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QNDOLMBRDCHCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20Lembro%20de%20Chico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20Lembro%20de%20Chico.jpg</fanart>
<info>Um registro histórico e intimista de Chico Xavier, um dos maiores líderes do espiritismo no Brasil, através de depoimentos de amigos e pessoas próximas. Os momentos compartilhados com o mestre espiritual ainda estão vivos na memória daqueles que o cercavam, e revelam muitos aspectos da rotina de Chico e de como ele vivia sua religião, servindo de exemplo para aqueles que desejam alcançar o mesmo nível de espiritualidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO NOS CONHECEMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QNDNSCONHMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quando%20nos%20Conhecemos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quando%20nos%20Conhecemos.jpg</fanart>
<info>Noah (Adam Devine) teve um encontro perfeito com a garota dos seus sonhos (Alexandra Daddario), mas é visto apenas como um amigo por ela. Ele passa então os próximos três anos tentando entender o que aconteceu de errado, até que ele tem a inesperada chance de viajar no tempo e alterar a noite e seu destino, mais de uma vez.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO O GALO CANTAR PELA TERCEIRA VEZ RENEGARÁS TUA MÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QNDOGLOCNTRPLTECVZRNGRSTAMAE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20o%20Galo%20Cantar%20Pela%20Terceira%20Vez%20Renegar%C3%A1s%20Tua%20M%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20o%20Galo%20Cantar%20Pela%20Terceira%20Vez%20Renegar%C3%A1s%20Tua%20M%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>Inácio (Fernando Alves Pinto), um esquizofrênico funcional, é porteiro em um prédio da Zona Sul carioca. Ele passa a ser o alicerce da família depois que seu pai, Guilherme (Tião Ribas D'Avila), adoece e precisa sair do emprego como zelador, sem conseguir sustentar a casa. A situação piora quando Inácio fica obcecado por um dos moradores, fazendo a relação com sua mãe ficar insustentável.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO O SOL SE PÕE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QNDOSOLSPOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20o%20Sol%20se%20P%C3%B5e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20o%20Sol%20se%20P%C3%B5e.jpg</fanart>
<info>A banda de Bruno precisa de um novo vocalista para participar do festival de música da faculdade e quando tudo parece perdido, surge Jeny. Unidos lutarão por vencer, e por encontrar seu destino.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO OS ANJOS DORMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QNDOSNJSDRMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20os%20Anjos%20Dormem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20os%20Anjos%20Dormem.jpg</fanart>
<info>Germán (Julián Villagrán) é um executivo de uma importante empresa de seguro de vida ocupado demais com o trabalho para dar atenção a sua família amorosa. Quando, na noite do aniversário de sua filha pequena, ele tenta dirigir para casa exausto de tanto trabalhar, um acidente transforma aquela noite em um terrível pesadelo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO SE PERDE A ILUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QNDOSPRDAILSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quando%20se%20Perde%20a%20Ilus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quando%20se%20Perde%20a%20Ilus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Mulher divorciada se envolve com homem frio e violento. Cabe aos dois filhos, que moram com eles e vêem diariamente o suplício da mãe, arranjar um meio de expulsar o indesejado.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO TUDO PARECE PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QNDTDPARCEPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quando%20Tudo%20Parece%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quando%20Tudo%20Parece%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Sabina, uma mãe divorciada e com dois filhos pequenos, se apaixona por Sasa, um velho amigo da guerra da Bósnia. Os dois planejam se casar, mas as coisas saem terrivelmente erradas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANDO VOCE MENOS ESPERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QNDVCMNSESPRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20Voce%20Menos%20Espera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quando%20Voce%20Menos%20Espera.jpg</fanart>
<info>Lutando para manter o pequeno teatro da família em Nova York, as irmãs Rachel (Hannah Pearl Utt) e Jackie (Jen Tullock) tentam a todo custo animar o pai (Mandy Patinkin), um dramaturgo falido de mal com a vida. Para a surpresa da dupla, uma novidade irá agitar a vida da família: a mãe (Judith Light), quem acreditavam estar morta, está mais viva que nunca e se transformou em uma estrela de TV.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUANTO MAIS GRANA MELHOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QNTMSGRNAMLHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quanto%20Mais%20Grana%20Melhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quanto%20Mais%20Grana%20Melhor.jpg</fanart>
<info>Um golpista decide se regenerar, na tentativa de impressionar uma garota que trabalha em uma empresa de cartões de crédito, mas a chance de ficar rico é muito tentadora.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARENTENA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QRTNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quarentena.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quarentena.jpg</fanart>
<info>Angela Vidal (Jennifer Carpenter) é uma repórter de TV que, juntamente com seu operador de câmera Scott Percival (Steve Harris), são enviados para cobrir o turno noturno de dois bombeiros. Após uma noite tranqüila, um chamado de emergência os leva a um pequeno prédio no centro da cidade. Ao chegarem alguns policiais já estão no local, devido aos gritos horripilantes que vêm de um apartamento do 3º andar. Ansiosos por um furo de reportagem, Angela e Scott decidem filmar tudo o que acontece no local.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARENTENA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QRTNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quarentena%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quarentena%202.jpg</fanart>
<info>Um avião é tomado por um misterioso vírus. Após fazer um pouso de emergência, o avião é colocado em quarentena. Com alguns sobreviventes, o grupo vai precisar se unir para superar esse período de observação que não tem escapatória.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTETO AMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QRTAMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quarteto%20Amigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quarteto%20Amigo.jpg</fanart>
<info>Numa noite dominada pelo álcool, quatro amigos decidem fazer uma troca de casais. Esta decisão fará com que a amizade se rompa e, de fato, piora quando Dolores fica grávida e não sabe quem é o pai.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTETO FANTÁSTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QRTFNTSC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quarteto%20Fant%C3%A1stico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quarteto%20Fant%C3%A1stico.jpg</fanart>
<info>Um desastre atinge uma nave espacial, fazendo com que seus quatro tripulantes sofram modificações em seu organismo de forma a ganharem poderes especiais. Reed Richards (Ioan Gruffudd), o líder do grupo, passa a ter a capacidade de esticar seu corpo feito borracha. Sue Storm (Jessica Alba), sua ex-namorada, ganha poderes que a permitem ficar invisível e criar campos de força. Johnny Storm (Chris Evans), irmão de Sue, pode aumentar o calor do seu corpo, enquanto que Ben Grimm (Michael Chiklis) tem seu corpo transformado em pedra e ganha uma força sobre-humana. Ao retornar à Terra após o acidente logo os novos poderes começam a se manifestar, fazendo com que todos tenham que se adaptar a eles e também à condição de celebridades que os poderes lhes trazem.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTETO FANTÁSTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QRTFNTSC2015.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quarteto%20Fantastico%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quarteto%20Fantastico%202015.jpg</fanart>
<info>Quatro adolescentes são conhecidos pela inteligência e pelas dificuldades de inserção social. Juntos, são enviados a uma missão perigosa em uma dimensão alternativa. Quando os planos falham, eles retornam à Terra com sérias alterações corporais. Munidos desses poderes especiais, eles se tornam o Senhor Fantástico (Miles Teller), a Mulher Invisível (Kate Mara), o Tocha Humana (Michael B. Jordan) e o Coisa (Jamie Bell). O grupo se une para proteger a humanidade do ataque do Doutor Destino (Toby Kebbell).</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTETO FANTÁSTICO E O SURFISTA PRATEADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QRTFNTSCEOSFSTPRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quarteto%20Fant%C3%A1stico%20e%20o%20Surfista%20Prateado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quarteto%20Fant%C3%A1stico%20e%20o%20Surfista%20Prateado.jpg</fanart>
<info>Reed Richards (Ioan Gruffudd) e Susan Storm (Jessica Alba) estão prestes a se casar. Porém, durante a cerimônia, algo estranho surge nos céus de Nova York. Trata-se do Surfista Prateado (Doug Jones), um ser alienígena que possui grandes poderes e que trabalha como arauto de Galactus, o destruidor de planetas. O Surfista veio à Terra para prepará-la para ser destruída por seu mestre, mas para atingir seu objetivo precisará enfrentar o Quarteto Fantástico.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUARTO DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QRTODGURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quarto%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quarto%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Elizabeth (Priscilla Evans Shirer) e Tony (T.C. Stallings) formam um casal em crise de relacionamento. A filha pequena percebe que ambos estão à beira do divórcio, mas eles não conseguem chegar a um acordo. Um dia, Elizabeth conhece uma mulher idosa que lhe apresenta o poder da oração e, a partir deste momento, a jovem mãe decide depositar a sua fé nas preces divinas.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE 18[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QSE18.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%2018.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%2018.jpg</fanart>
<info>Crescer não é nada fácil para alguns, como para Nadine (Hailee Steinfeld), uma estudante que está enfrentando uma difícil situação desde que sua melhor amiga, Krista (Haley Lu Richardson), está namorando com o seu irmão mais velho, Darian (Blake Jenner). Nadine se sente mais sozinha do que nunca, ao menos até começar uma amizade com um jovem atencioso (Hayden Szeto).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QSEAMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Um desmotivado homem (Freddie Highmore) que ainda mora com sua mãe e seu padrasto, se apaixona por uma jovem (Odeya Rush) com um sério namorado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QSEDEUSES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quase%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quase%20Deuses.jpg</fanart>
<info>Nashville, 1930. Vivien Thomas (Mos Def) é um hábil marceneiro, que tinha um nome feminino pois sua mãe achava que teria uma menina e, quando veio um garoto, não quis mudar o nome escolhido. Eleé demitido quando chega a Grande Depressão, pois estavam dando preferência para quem tinha uma família para sustentar. A Depressão o atinge duplamente, pois sumiram as economias de 7 anos, que ele guardou com sacrifício para fazer a faculdade de medicina, pois o banco faliu. Thomas consegue emprego de faxineiro, trabalhando para Alfred Blalock (Alan Rickman), um médico pesquisador que logo descobre que ele tem uma inteligência privilegiada e que poderia ser melhor aproveitado. Blalock acaba se tornando o cirurgião-chefe na Universidade Johns Hopkins, onde está pesquisando novas técnicas para a cirurgia do coração. Os dois acabam fazendo um parceria incomum e às vezes conflitante, pois Thomas nem sempre era lembrado quando conseguiam criar uma técnica, já que não era médico.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE FAMOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QSEFMOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20Famosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20Famosos.jpg</fanart>
<info>Um fã ávido por rock'n'roll consegue um trabalho na revista americana Rolling Stone, para acompanhar a banda Stillwater em sua primeira excursão pelos Estados Unidos. Porém, quanto mais ele vai se envolvendo com a banda, mais vai perdendo a objetividade de seu trabalho e logo estará fazendo parte do cenário rock dos anos 70.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE IGUAL AOS OUTROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QSEIGLAOSOUTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20Igual%20aos%20Outros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20Igual%20aos%20Outros.jpg</fanart>
<info>Terry Griffith parece ter uma vida escolar perfeita: é bonita, popular, inteligente e está prestes a conseguir o estágio dos seus sonhos em um jornal. Infelizmente, seu professor de jornalismo dispensa o artigo dela em prol de textos escritos por alunos homens. Decidida a comprovar que a causa de seu fracasso foi o sexismo do professor, ela se disfarça de homem em uma nova escola, onde tentará inscrever seu artigo jornalístico novamente.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE ILEGAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QSEILGL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quase%20Ilegal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quase%20Ilegal.jpg</fanart>
<info>Deacon (Erik von Detten), Matt (Daniel Farber) e Fred (Tony Denman) são três típicos adolescentes obcecados em "se dar bem" com as meninas. Para mudar essa situação, eles decidem gravar seu próprio filme pornô e se tornarem famosos. Mas, na hora de colocar o plano em prática, os amigos vão perceber que tem ainda muito para aprender.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE IRMÃOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QSEIRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20Irm%C3%A3os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20Irm%C3%A3os.jpg</fanart>
<info>Brendan Huff (Will Ferrell) tem 39 anos, não possui emprego e vive com sua mãe, Nancy (Mary Steenburgen). Dale Doback (John C. Reilly) tem 40 anos, também está desempregado e vive com seu pai, Robert (Richard Jenkins). Numa palestra Robert e Nancy se conhecem e, logo em seguida, decidem se casar. Isto faz com que todos passem a viver na mesma casa. Brendan e Dale se estranham assim que se conhecem, mas aos poucos a animosidade entre eles diminui.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUASE UMA ROCKSTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QSEUMRCKSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20uma%20Rockstar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quase%20uma%20Rockstar.jpg</fanart>
<info>Em Quase uma Rockstar, Amber Appleton (Auli'i Cravalho) tem dezessete anos e está no ensino médio. Ela mora em um ônibus escolar junto com a sua mãe alcóolatra e seu leal vira-lata, Bobby Big Boy, após serem expulsas de casa pelo ex-namorado da mãe. Mesmo tendo uma vida difícil, a jovem mantém a sua boa energia e otimismo, focando em ajudar as pessoas ao seu redor. Quando uma tragédia ocorre em seu mundo, a vida da jovem é drasticamente afetada, mudando sua maneira de enxergar as coisas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO CASAMENTOS E UM FUNERAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QUTRCSMNTSEUMFNRAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Casamentos%20E%20Um%20Funeral.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Casamentos%20E%20Um%20Funeral.jpg</fanart>
<info>Charles (Hugh Grant) pensa ter encontrado a mulher de sua vida ao conhecer a bela e extrovertida americana Carrie (Andie MacDowell), mas algumas cerimônias de casamento e um funeral ainda irão trazer muitas novidades à vida do solteirão, sempre acompanhado de perto por seus leais amigos.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO HISTÓRIAS DE FANTASMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QTROHSTRDFNTSMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Hist%C3%B3rias%20de%20Fantasmas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Hist%C3%B3rias%20de%20Fantasmas.jpg</fanart>
<info>Quatro histórias de terror dirigidas por Karan Johar, Dibakar Banerjee, Zoya Akhtar e Anurag Kashyap. Os mesmos diretores de Quatro Histórias de Desejo, indicado ao Emmy.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO IRMÃOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QTRIRMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Irm%C3%A3os.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Irm%C3%A3os.jpg</fanart>
<info>Bobby (Mark Wahlberg), Jeremiah (André Benjamin), Angel (Tyrese Gibson) e Jack (Garrett Hedlund) são quatro irmãos adotivos, que foram criados pela mesma mulher. Quando a mãe deles morre, os quatro se reúnem novamente para o seu enterro. Porém quando descobrem que ela pode ter sido assassinada, os irmãos decidem se unir para investigar o caso e se vingar.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO MULHERES E UM DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QTRMLHRSEUMDSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Mulheres%20e%20Um%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quatro%20Mulheres%20e%20Um%20Destino.jpg</fanart>
<info>Cody Zamora (Madeleine Stowe), Anita Crown (Mary Stuart Masterson), Eileen Spenser (Andie MacDowell) e Lilly Laronette (Drew Barrymore) são quatro prostitutas que trabalham no velho oeste. Um dia, Anita é quase molestada por um coronel rude e bêbado. Para impedir o estupro, Cody atira no homem, o que desperta a fúria da comunidade local, que quer enforcar moça. Porém, as outras três entram em ação e salvam a amiga, iniciando uma aventura que envolve: fugir do xerife, roubar bancos e muitas balas.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUATRO VIDAS DE UM CACHORRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QTRVDSDUMCHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quatro%20Vidas%20de%20um%20Cachorro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quatro%20Vidas%20de%20um%20Cachorro.jpg</fanart>
<info>Um cachorro morre e reencarna várias vezes na Terra. Embora encontre novas pessoas e viva muitas aventuras, ele mantém sempre o sonho de reencontrar o seu primeiro dono, Ethan, seu maior amigo e o grande amor de sua vida.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE FAMÍLIA É ESSA? [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QFMLESSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Que%20Fam%C3%ADlia%20%C3%A9%20Essa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Que%20Fam%C3%ADlia%20%C3%A9%20Essa.jpg</fanart>
<info>Legendado</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE FIM LEVOU PAPAI NOEL?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QFMLVOPAPNEL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Que%20Fim%20Levou%20Papai%20Noel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Que%20Fim%20Levou%20Papai%20Noel.jpg</fanart>
<info>Tom (Kit Connor), um menino de nove anos amante do natal, descobre que Papai Noel (Jim Broadbent) está escondido em sua garagem, após bater o seu novo trenó. Disposto a ajudá-lo, Tom pede auxílio ao seu pai, que concorda em levar o Papai Noel de volta para casa. Mas tudo tudo parece desandar quando o saudoso velhinho é perseguido pela polícia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE HORAS ELA VOLTA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QHRSELVLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Que%20Horas%20Ela%20Volta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Que%20Horas%20Ela%20Volta.jpg</fanart>
<info>A pernambucana Val (Regina Casé) se mudou para São Paulo a fim de dar melhores condições de vida para sua filha Jéssica. Com muito receio, ela deixou a menina no interior de Pernambuco para ser babá de Fabinho, morando integralmente na casa de seus patrões. Treze anos depois, quando o menino (Michel Joelsas) vai prestar vestibular, Jéssica (Camila Márdila) lhe telefona, pedindo ajuda para ir à São Paulo, no intuito de prestar a mesma prova. Os chefes de Val recebem a menina de braços abertos, só que quando ela deixa de seguir certo protocolo, circulando livremente, como não deveria, a situação se complica.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUÉ LEÓN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QULEON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Qu%C3%A9%20Le%C3%B3n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Qu%C3%A9%20Le%C3%B3n.jpg</fanart>
<info>O filho de um distribuidor de autopeças e a filha de um magnata descobrem que têm o mesmo sobrenome e se apaixonam. Mas os pais deles não ficam muito felizes com isso.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE RAIO DE SAÚDE: WHAT THE HEALTH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QRAIODSAUD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Que%20Raio%20de%20Sa%C3%BAde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Que%20Raio%20de%20Sa%C3%BAde.jpg</fanart>
<info>Anunciado como "O filme de saúde que as organizações de saúde não querem que você veja", o filme explora as preocupações com a saúde relacionadas com as indústrias de carne e lácteos, a indústria farmacêutica e várias organizações de saúde. Os problemas são conseqüências do consumo de produtos lácteos e de carne. Reconhecendo os bilhões de dólares em jogo nas indústrias de saúde e relacionadas, O documentário tem como objetivo educar as pessoas sobre o impacto dos alimentos transgênicos sobre a saúde pessoal.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUE VENÇA O MELHOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QVNCOMLHRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Que%20Ven%C3%A7a%20o%20Melhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Que%20Ven%C3%A7a%20o%20Melhor.jpg</fanart>
<info>Ao descobrir que é neto de um famoso cavaleiro, um jovem enfrenta um grupo rival de forma hilariante para conquistar a mulher mais bonita da tribo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRA DE CONTRATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QBRDCNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quebra%20De%20Contrato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quebra%20De%20Contrato.jpg</fanart>
<info>Quando uma jovem família se muda para uma casa de encerramento, o proprietário anterior começa uma campanha de intimidação e terror. O homem perturbado não vai parar em nada para obter a sua casa de volta.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO A BANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QBRNDBNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20a%20Banca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20a%20Banca.jpg</fanart>
<info>Ben Campbell (Jim Sturgess) é um jovem tímido e superdotado do MIT que, precisando pagar a faculdade, busca a quantia necessária em jogos de cartas. Ele é chamado para integrar um grupo de alunos que, todo fim de semana, parte para Las Vegas com identidades falsas e o objetivo de ganhar muito dinheiro. O grupo é liderado por Micky Rosa (Kevin Spacey), um professor de matemática e gênio em estatística, com quem consegue montar um código infalível. Contando cartas e usando um complexo sistema de sinais, eles conseguem quebrar diversos cassinos. Até que, encantado com o novo mundo que se apresenta e também por sua colega Jill Taylor (Kate Bosworth), Ben começa a extrapolar seus próprios limites.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO O GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QBRNDOGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20o%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20o%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Uma nevasca inesperada atinge a cidade de Nova York. Um grupo de crianças do ensino fundamental liderados por Natalie Brandson (Zena Grey), tentam garantir que a escola continue fechada, garantindo a segurança deles contra Roger (Chris Elliot), o homem que remove a neve das estradas. Enquanto isso, Hal (Mark Webber), irmão de Natalie, tenta conquistar a garota mais popular do colégio. Tom(Chevy Chase), pai de Hal e Natalie, é um meteoroligista de TV, ele tenta fazer a cobertura da nevasca, mas se depara com um rival na cobertura do tempo.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO REGRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QBRNDRGRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20Regras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20Regras.jpg</fanart>
<info>O adolescente Jake Tyler (Sean Faris) é um rebelde por natureza. Sua vida muda completamente quando ele se envolve com o clube de luta secreto de sua escola, tendo como mentor um veterano das artes marciais. Após perceber que sua família e amigos estão com a segurança sob ameaça ele decide se concentrar na luta contra seu principal algoz Ryan McCarthy (Cam Gigandet)</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO REGRAS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QBRNDRGRS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20Regras%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20Regras%202.jpg</fanart>
<info>Quatro jovens de origens diversas são treinados em MMA pelo experiente – e nada ortodoxo – Case (Michael Jai White) para a competição "The Beatdown". Antes do grande evento, no entanto, Case cai numa armadilha e os rapazes se unem para vingar o mestre e acabar com o traidor.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEBRANDO REGRAS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QBRNDRGRS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20Regras%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quebrando%20Regras%203.jpg</fanart>
<info>O ex-campeão do MMA, Case Walker (Michael Jai White), se recusou a entrar numa nova liga, que é a favor do uso de anabolizantes, e está fora dos holofotes há um bom tempo. Mas, seu antigo amigo, o famoso lutador Brody James (Josh Barnett), o convence a ir ate à Tailândia e treiná-lo para uma grande luta contra o invicto Caesar Braga (Nathan Jones). Mas, o que Case não esperava era que durante o treinamento Brody sofre uma lesão e sob a pressão do inescrupuloso e poderoso promotor (Esai Morales), Walker aceita substituir James e lutar contra seu mais desafiador oponente, mas tendo suas próprias condições.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEDA LIVRE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QDALVRELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queda%20Livre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queda%20Livre.jpg</fanart>
<info>Com uma promissora carreira na polícia e um bebê a caminho, a vida de Marc (Hanno Koffler) parece estar no caminho certo, até o momento em que conhece Kay (Max Riemelt), um colega de quarto do campo de treinamento policial. Em meio aos exercícios de corrida, Marc experimenta uma sensação fácil e sem esforço nunca sentida antes, se apaixonar por um homem. Dividido entre sua família e sua paixão, sua vida sai do seu controle até ele perceber que não pode fazer todos felizes.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEEN & SLIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QUENESLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queen%20e%20Slim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queen%20e%20Slim.jpg</fanart>
<info>Enquanto estão juntos em um primeiro encontro em Ohio, Queen (Jodie Turner-Smith) e Slim (Daniel Kaluuya), um casal negro, são detidos por uma pequena infração de trânsito. A situação se agrava, com resultados repentinos e trágicos, quando Slim mata o policial em legítima defesa. Aterrorizados e com medo da destruição de suas vidas pessoais e profissionais, são forçados a fugir. Mas o incidente é registrado em vídeo e viraliza na internet, e o casal involuntariamente se torna um símbolo de trauma, terror, pesar e dor para pessoas de todo o país.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEIMANDO TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QUMANDTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Queimando%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Queimando%20Tudo.jpg</fanart>
<info>O fusca de Anthony "Man" (Tommy Chong) quebra e Pedro (Cheech Marin) lhe oferece uma carona. Cheios de drogas, acabam presos e deportados para o México. Para voltarem aos Estados Unidos, os dois, desesperados, acabam aceitando atravessar uma caminhonete que conta com uma particularidade: é toda feita de maconha.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEIME DEPOIS DE LER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QUMEDPSDLER.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queime%20Depois%20de%20Ler.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queime%20Depois%20de%20Ler.jpg</fanart>
<info>Osbourne Cox (John Malkovich) é um analista que trabalha para a CIA. Ao chegar em uma reunião ultra-secreta ele descobre que foi demitido. Revoltado, ele resolve se dedicar à bebida e a escrever um livro de memórias. Katie (Tilda Swinton), sua esposa, fica espantada ao saber da demissão de Osbourne, mas logo deixa o assunto de lado por estar mais interessada em Harry Pfarrer (George Clooney), um investigador federal casado que é também seu amante. Paralelamente Linda Litzke (Frances McDormand), funcionária de uma rede de academias, faz planos para uma grande cirurgia plástica que deseja realizar. Ela tem em Chad Feldheimer (Brad Pitt), um professor da academia, seu melhor amigo. Até que um dia um CD perdido cai nas mãos de Linda e Chad, entregue por um faxineiro da academia. Ao perceberem que se trata de material confidencial, eles ligam para Osbourne Cox tentando conseguir dinheiro para evitar que seu conteúdo seja divulgado.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM CANTARÁ AS SUAS CANÇÕES?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QMCNTRASASCNOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Cantar%C3%A1%20as%20suas%20Can%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Cantar%C3%A1%20as%20suas%20Can%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Lila (Najwa Nimri) é cantora famosa aposentada precisa retomar a carreira por questões financeiras. Um pouco antes do grande retorno aos palcos, ela sofre um grave acidente e acorda com amnésia. Para controlar a situação, surge Violeta (Eva Llorach), uma imitadora anônima, que recebe a função de garantir o regresso triunfal da ex Diva.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM COM FERRO FERE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QMCMFERFRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20com%20Ferro%20Fere.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20com%20Ferro%20Fere.jpg</fanart>
<info>Após a morte de seu irmão Sergio, o enfermeiro de asilo Mario (Luis Tosar) se prepara para um novo capítulo da sua vida com a chegada de seu primeiro filho. Mas, quando um chefe de cartel é enviado ao asilo para os cuidados de Mario, ele começa a questionar se seu dever é mais importante que as vidas que este homem destruiu.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM É O PAI?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QMEOPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quem%20%C3%A9%20o%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quem%20%C3%A9%20o%20Pai.jpg</fanart>
<info>O fotógrafo Robert (John Magaro) e seu pai, Harry (Christopher McDonald) percebem que ambos tiveram uma noite com a mesma mulher, Sara-Beth, na mesma semana. Anos mais tarde, eles percebem que qualquer um deles pode ser o pai biológico de sua filha adorável de quatro anos de idade. Os dois concordam em compartilhar deveres paternais até que os resultados de um teste de paternidade voltem, forçando os dois a finalmente passar algum tempo uns com os outros.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM MATOU PIXOTE?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QMTPXTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Matou%20Pixote!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Matou%20Pixote!.jpg</fanart>
<info>A trágica e conturbada história de Fernando Ramos da Silva, um semi-analfabeto que ficou conhecido ao interpretar o papel-título em "Pixote - A Lei do Mais Fraco". Porém, quando a fama acabou, ele não conseguiu trabalho como ator, se desesperou e acabou enveredando pelo crime, como o personagem que interpretou.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM QUER SER UM MILIONÁRIO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QUMQRSRUMLNRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Quer%20Ser%20um%20Milion%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Quer%20Ser%20um%20Milion%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Jamal K. Malik (Dev Patel) é um jovem que trabalha servindo chá em uma empresa de telemarketing. Sua infância foi difícil, tendo que fugir da miséria e violência para conseguir chegar ao emprego atual. Um dia ele se inscreve no popular programa de TV "Quem Quer Ser um Milionário?". Inicialmente desacreditado, ele encontra em fatos de sua vida as respostas das perguntas feitas.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM SOMOS AGORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QMSMSAGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Somos%20Agora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Somos%20Agora.jpg</fanart>
<info>Após uma sentença de dez anos na prisão, a ex-presidiária Beth (Julianne Nicholson) faz uma aliança improvável com a idealista advogada Jess (Emma Roberts). Com um passado complexo, Beth tenta reconquistar a guarda do seu filho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM SOU EU?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QMSOEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Sou%20Eu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Sou%20Eu.jpg</fanart>
<info>Soldado perito em artes marciais (Jackie Chan) traído por agente da CIA (Tom Pompet). Perde a memória, mas ainda se lembra que tem uma importante missão a concluir: impedir que espiões roubem uma importante fonte de energia.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM TEM CARMA NUNCA ALCANÇA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QMTMCRMANCALCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Tem%20Carma%20Nunca%20Alcan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Tem%20Carma%20Nunca%20Alcan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Brij Mohan fingiu sua morte para escapar de uma vida monótona. Parecia uma ideia brilhante - até ele ser condenado à morte pelo seu próprio assassinato.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM VOCÊ LEVARIA PARA UMA ILHA DESERTA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=QMVCLVRPRUMILHDSRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Voc%C3%AA%20Levaria%20para%20uma%20Ilha%20Deserta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Voc%C3%AA%20Levaria%20para%20uma%20Ilha%20Deserta.jpg</fanart>
<info>Quatro amigos que viveram em seu próprio mundinho durante oito anos, divindo um apartamento juntos em Madrid, se preparam para uma nova etapa de sua vida no fim do verão. Quando, em sua última noite morando juntos, seus segredos começam a ser descobertos, seu relacionamento corre risco de mudar para sempre.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEM VOCE PENSA QUE SOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QMVCPNSQSOU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Voce%20Pensa%20Que%20Sou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quem%20Voce%20Pensa%20Que%20Sou.jpg</fanart>
<info>Desconfiada de seu marido Ludo (Guillaume Gouix), Claire Millaud (Juliette Binoche), de 50 anos, decide criar um perfil falso em uma rede social. Lá, ela atende por Clara, uma bela jovem de 24 anos. Alex (François Civil), amigo do seu marido, é uma das pessoas com a qual o avatar interage. O homem acaba se apaixonando por Clara, enquanto Claire, por trás das telas, também nutre um sentimento de amor por Alex. Apesar de tudo se desenrolar no mundo virtual, as emoções evocadas são bastante reais, e podem trazer complicações para ambos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUEREMOS MATAR GUNTHER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=MTNDOGNTHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queremos%20Matar%20Gunther.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queremos%20Matar%20Gunther.jpg</fanart>
<info>A história gira em torno de um grupo de assassinos internacionais excêntricos, que estão de saco cboheio de Gunther, um homem arrogante considerado o maior assassino do mundo. Eles montam um plano de mestre para matá-lo mas, no entanto, rapidamente se transforma em uma série de atrapalhados encontros, onde Gunther aparece sempre um passo à frente deles.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA MAMÃE[/COLOR][/B]</title>
<link>rc6=QRDMAME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Querida%20Mam%C3%A3e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Querida%20Mam%C3%A3e.jpg</fanart>
<info>Heloísa (Letícia Sabatella) é uma médica que sofre de infelicidade crônica, tendo problemas com o marido (Marat Descartes) e a própria mãe (Selma Egrei), a quem constantemente acusa de tê-la preterida pela irmã, Beth. Após se separar do marido, Heloísa conhece no hospital em que trabalha a pintora Leda, que sofreu um acidente de carro. Grata pelo atendimento prestado, Leda deseja pintar um quadro da médica. Inicialmente reticente, ela aceita a proposta e, ao visitar o ateliê, acaba se envolvendo com a pintora. Entretanto, por mais que o novo relacionamento deixe Heloísa bem mais feliz, ela precisa lidar com o preconceito tanto de sua mãe quanto da própria filha.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA, ENCOLHI A GENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QRDENCLAGNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Querida,%20Encolhi%20a%20Gente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Querida,%20Encolhi%20a%20Gente.jpg</fanart>
<info>O cientista Wayne (Rick Moranis), um verdadeiro trapalhão, decide usar sua máquina de encolher apenas mais uma vez, o que vai gerar grandes confusões. Quando sua esposa pede para que ele se livre de uma enorme escultura, Wayne decide encolher a peça porque não quer jogá-la fora. Só que depois que ele diminui o tamanho do objeto, a máquina dispara sozinha e atinge Wayne e o seu irmão Gordon (Stuart Pankin). Depois disso, ele acaba encolhendo acidentalemente as respectivas esposas também. Com a família toda pequena, eles vão ter que lutar contra insetos domésticos, e principalmente lutar para chamar a atenção das crianças.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA, ENCOLHI AS CRIANÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QRDESCLHACRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Querida,%20Encolhi%20as%20Crian%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Querida,%20Encolhi%20as%20Crian%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>O cientista Wayne (Rick Moranis), um verdadeiro trapalhão, decide usar sua máquina de encolher apenas mais uma vez, o que vai gerar grandes confusões. Quando sua esposa pede para que ele se livre de uma enorme escultura, Wayne decide encolher a peça porque não quer jogá-la fora. Só que depois que ele diminui o tamanho do objeto, a máquina dispara sozinha e atinge Wayne e o seu irmão Gordon (Stuart Pankin). Depois disso, ele acaba encolhendo acidentalemente as respectivas esposas também. Com a família toda pequena, eles vão ter que lutar contra insetos domésticos, e principalmente lutar para chamar a atenção das crianças.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDA, ESTIQUEI O BEBÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QRDESTQOBB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Querida,%20Estiquei%20o%20Beb%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Querida,%20Estiquei%20o%20Beb%C3%AA.jpg</fanart>
<info>O cientista mais atrapalhado de todos faz um novo experimento que se mostra tão desastroso quanto o anterior. Aproveitando uma viagem da esposa, Wayne (Rick Moranis) leva seus filhos para o laboratório onde trabalha, só que seu filho Adam (Daniel e Joshua Shalikar) acaba exposto a uma enorme carga elétrica que o transforma num bebê gigante!Ele não para de crescer, e ninguém consegue detê-lo, nem mesmo o exército americano. Toda essa confusão vai virar Las Vegas de cabeça pra baixo.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=QRDNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queridinhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Queridinhas.jpg</fanart>
<info>Duas adolescentes de 15 anos, Ferris e Angel (Tatum O'Neal e Kristy McNichol) se encontram num ônibus à caminho de um acampamento de verão, e logo se desentendem. Para resolver a rivalidade, elas travam uma competição, para ver qual das duas iria perder a virgindade primeiro durante as férias.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO DITADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QRDODTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Querido%20Ditador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Querido%20Ditador.jpg</fanart>
<info>Uma menina jovem e rebelde escreve para um ditador de outro país como lição de casa. O ditador recebe a carta enquanto é deposto de seu país e acaba indo parar na casa dela na América.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERIDO MENINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QRDOMENO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Querido%20Menino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Querido%20Menino.jpg</fanart>
<info>David Sheff (Steve Carell) é um conceituado jornalista e escritor que vive com a segunda esposa e os filhos. O filho mais velho, Nic Sheff (Timothée Chalamet), é viciado em metanfetamina e abala completamente a rotina da família e daquele lar. David tenta entender o que acontece com o filho, que teve uma infância de carinho e suporte, ao mesmo tempo em que estuda a droga e sua dependência. Nic, por sua vez, passa por diversos ciclos da vida de um dependente químico, lutando para se recuperar, mas volta e meia se entregando ao vício.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO FICAR COM POLLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QROFCRCMPLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quero%20Ficar%20com%20Polly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quero%20Ficar%20com%20Polly.jpg</fanart>
<info>Reuben Feffer (Ben Stiller) é um homem prevenido, que detesta correr riscos. Porém um fato insólito muda completamente sua vida: sua esposa o abandona com um mergulhador, em plena lua-de-mel. Desolado com o ocorrido, Reuben acaba se envolvendo com Polly (Jennifer Aniston), uma mulher agitada que gosta de viver a vida intensamente.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUERO-TE TANTO![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QROTETNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quero-te%20Tanto!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quero-te%20Tanto!.jpg</fanart>
<info>No Rio de Janeiro da década de 1990, uma onda de sequestros assola a cidade maravilhosa. Quando o secretário de segurança e o chefe da polícia encarregam três policiais corruptos de tirar a cidade dessa situação, a Delegacia Anti-sequestro precisa entrar em ação para enfrentar o repetitivo número de casos envolvendo sequestros e mudar o cenário carioca.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUESTÃO DE TEMPO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=QSTDTMP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quest%C3%A3o%20De%20Tempo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Quest%C3%A3o%20De%20Tempo.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUICO: O PEQUENO HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=QCOPQNOHROI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quico%20-%20O%20Pequeno%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quico%20-%20O%20Pequeno%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Jovem garoto Yankee(Jake T. Austin) embarca em uma grande aventura em busca de um importante taco de baseball roubado, crime o qual seu pai foi acusado injustamente. Durante sua busca para recuperar a honra da familia encontra grandes amigos. Tudo é possivel, basta apenas não desistirmos de nossos sonhos.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]QUINCY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=QNCYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quincy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Quincy.jpg</fanart>
<info>Quincy Jones tem uma carreira invejável, suas contribuições para o jazz, o pop, o hip hop e o mundo da música em geral são incontáveis. Com 85 anos de idade, ele ainda não para. Acompanhando Quincy por três anos na estrada enquanto ele se prepara para o show de abertura do National Museum of African American History & Culture, sua filha Rashida Jones se une a Alan Hicks para dirigir um íntimo retrato e uma celebração do seu passado e do seu presente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÇA E REDENÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RCAERDNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%A7a%20e%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%A7a%20e%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Ativista de direitos civis Ann Atwater (Taraji P. Henson), bate de frente com C.P. Ellis (Sam Rockwell), líder exaltado do Ku Klux Klan em Durham, na Carolina do Norte, de1971, sobre a questão de integração nas escolas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÇA SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RCASLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%A7a%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%A7a%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Nina e seus amigos partem para uma expedição pelos lugares mais remotos da Austrália, com o objetivo de provar a existência do Tigre da Tasmânia. Especialistas já deram essa espécie como extinta, mas a irmã de Nina descobre evidencias de que eles ainda existem. O que nenhum deles sabia é que, décadas atrás, o mais brutal assassino e canibal Alexander Pearce escapou da prisão e se escondeu nesta mesma região. Agora essa expedição descobrirá que enquanto uma espécie pode realmente ter desaparecido da face da terra, uma nova raça selvagem, pode ter surgido.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RACETIME: HORA DA CORRIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RCTMHRDCRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Racetime%20-%20Hora%20da%20Corrida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Racetime%20-%20Hora%20da%20Corrida.jpg</fanart>
<info>Uma corrida de trenó espetacular pela vila. Frankie-Four-Eyes e sua equipe, incluindo Sophie como motorista, enfrentam os recém-chegados: o misterioso e vaidoso Zac e seu primo atlético Charly. O fantástico trenó projetado por Frankie se desintegra logo antes de cruzar a linha de chegada. É uma perda amarga para Frankie, que se recusa a aceitar que ele pode ter cometido alguns erros de construção. Juntamente com seus amigos, ele consegue provar que Zac trapaceou durante a corrida. Frankie exige uma revanche; que Zac aceita desde que Frankie construa uma pista de corrida totalmente nova.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAFINHA BASTOS: A ARTE DO INSULTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RFNHBSTSAARTDINSLT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rafinha%20Bastos%20-%20A%20Arte%20do%20Insulto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rafinha%20Bastos%20-%20A%20Arte%20do%20Insulto.jpg</fanart>
<info>Após 4 anos de apresentações lotadas por todo o país, Rafinha Bastos lança o DVD de seu primeiro show solo de stand-up comedy: A Arte do Insulto. No espetáculo que o projetou, Rafinha destila humor e muita polêmica. O ator judeu e gaúcho não poupa as próprias raízes – e nem as alheias. Em cima de um palco, apenas um microfone, um banco, muito sarcasmo e ironia. Rafinha Bastos diz o que pensa, em um show sem frescura, sem censura e sem limite. Ah&hellip; e nos extras, um documentário de 30 minutos com o primeiro show do comediante em sua cidade natal: Porto Alegre. Muito legal! Pelo menos foi o que ele e três carpinteiros suecos disseram. Rafinha Bastos Apresentador do CQC e A Liga, Rafinha Bastos está entre os 30 comediantes mais assistidos do mundo no site YouTube. Seus vídeos, com trechos de stand-up comedy, já têm mais de 50 milhões de visualizações e viraram febre na Internet. Como ator, foi um dos protagonistas do seriado "Mothern" do canal GNT, além de realizar dezenas de campanhas publicitárias.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAFINHA BASTOS: ULTIMATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RAFNHBSTULTMTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rafinha%20Bastos%20-%20Ultimato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rafinha%20Bastos%20-%20Ultimato.jpg</fanart>
<info>Uma piada de mau gosto quase custou a sua carreira. Rafinha Bastos fala sobre isso e muito mais, incluindo o seu divórcio e a descoberta de um novo amor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAGS, O PODER DA MÚSICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RGSOPDRDMSC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rags,%20O%20Poder%20da%20M%C3%BAsica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rags,%20O%20Poder%20da%20M%C3%BAsica.jpg</fanart>
<info>Rags segue a história de Charlie Prince, um órfão que vive com o padrasto. Charlie sonha em ser um cantor, e enquanto ele é talentoso com a sua voz, pode escrever músicas, ele não consegue pegar uma pausa. KaDee Worth, por outro lado, é a filha do magnata da música Reginald Worth, e é um fenômeno do Pop Internacional. Enquanto o mundo conhece como uma superstar glamourosa, ela está secretamente frustrada por cantar musicas de outras pessoas, e o usar de roupas das outras pessoas que escolhem para ela. KaDee quer que o mundo ouça e veja seu verdadeiro talento. Apesar de todos os obstáculos que é jogado à seu jeito de ser, uma vez que Charlie e KaDee encontram um ao outro, cada um deles finalmente consegue o que tem procurado: uma voz, um palco, o público e entre si.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DE KATWE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RNHADKTW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rainha%20de%20Katwe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rainha%20de%20Katwe.jpg</fanart>
<info>Phiona Mutesi é uma jovem de Uganda que faz de tudo para alcançar o seu objetivo de se tornar uma das melhores jogadoras de xadrez do mundo. Órfã de pai e moradora de uma região bem pobre, Mutesi foi obrigada a largar a escola por falta de dinheiro, mas agora está decidida a enfrentar todos os obstáculos para tornar seu sonho realidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DO DESERTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RNHADSTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rainha%20do%20Deserto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rainha%20do%20Deserto.jpg</fanart>
<info>Gertrude Bell (Nicole Kidman) nasceu na Inglaterra, mas fez fama devido ao seu trabalho no Oriente Médio. Escritora, arqueóloga, cartógrafa e exploradora, ela passa também a trabalhar para o governo britânico como seu representante na região. Logo faz amizade com T.E. Lawrence (Robert Pattinson), mais conhecido como Lawrence da Arábia, que também tem presença marcante no local. Com o tempo, Gertrude acaba participando da criação dos estados da Jordânia e do Iraque.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHA DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RANHDMND.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rainha%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rainha%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Catherine (Elisabeth Moss) e Virgínia (Katherine Waterston) são melhores amigas que cresceram juntas. Alguns eventos do ano passado ainda permanecem e as coisas não estão indo muito bem. As duas começam a criticar os privilégios da outra e a confiança da amizade delas fica abalada. Resta saber o que sobrou dessa amizade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAINHAS DO CRIME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RNHASDCRME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rainhas%20do%20Crime.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rainhas%20do%20Crime.jpg</fanart>
<info>Nova York, janeiro de 1978. Kathy (Melissa McCarthy), Ruby (Tiffany Haddish) e Claire (Elisabeth Moss) são casadas com mafiosos irlandeses, que comandam os negócios em Hell's Kitchen. Quando eles são presos pela polícia, o trio fica a mercê de Little Jackie (Myk Watford), o novo chefão local, que se recusa a lhes dar o dinheiro necessário para seu sustento. Com isso, Kathy, Ruby e Claire decidem unir forças para criar sua própria "família", oferecendo apoio e proteção a pequenos comerciantes locais. Com o tempo, o poder das mulheres cresce ao ponto não só de incomodar Little Jackie, mas também chamar a atenção da máfia italiana.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAÍZES DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%ADzes%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ra%C3%ADzes%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Na Jamaica de 1973, um jovem testemunha o assassinato do seu irmão e acaba sendo abrigado por um poderoso aristocrata. Dez anos depois ele é enviado para Londres em uma missão, onde se reúne com sua namorada e sua filha. Além de ter que enfrentar o passado, ele finalmente decide vingar a morte de seu familiar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAJADA DE FOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RJDADFGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rajada%20de%20Fogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rajada%20de%20Fogo.jpg</fanart>
<info>O estudante Jake Lo (Brandon Lee) testemunhou um assassinato e agora precisa depor contra dois chefes do tráfico que dominam a cidade. Ele fica sob a proteção de agentes federais mas acredita que só pode confiar em um deles, Mace Ryan (Powers Boothe), um policial de Chicago que o lembra de seu pai. Jake logo percebe que, para se proteger, terá que contar com suas próprias habilidades das artes marciais.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO 2: A MISSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RMBO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rambo%20II%20-%20A%20Miss%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rambo%20II%20-%20A%20Miss%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>John Rambo (Sylvester Stallone) está cumprindo pena em uma penitenciária federal quando recebe uma proposta: se participar de uma missão suicida (que consiste em localizar prisioneiros americanos) no sudeste asiático será perdoado e reintegrado ao exército. Ele concorda mas não imaginava que seria traído pelos compatriotas, que não querem de fato nenhuma prova de prisioneiros, pois isto acarretaria gastos de 2 bilhões de dólares para libertá-los. Com isso, Rambo acaba sendo abandonado pelos americanos em território inimigo.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RMBO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rambo%20III.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rambo%20III.jpg</fanart>
<info>Veterano (Sylvester Stallone) da Guerra do Vietnã refugia-se em mosteiro budista, em busca de paz espiritual. O retiro é interrompido quando ele decide libertar seu mentor, que caiu nas mãos dos soviéticos, durante a ocupação do Afeganistão.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RMBO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rambo%20IV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rambo%20IV.jpg</fanart>
<info>Uma guerra civil acontece há quase 60 anos na fronteira com a Birmânia, envolvendo os birmaneses e a tribo karen. John Rambo (Sylvester Stallone) vive no norte da Tailândia, onde pilota um barco no rio Salween. Cansado de lutar, Rambo leva uma vida simples e solitária, apenas acompanhando o fluxo de rebeldes e refugiados. Até que surgem Sarah Miller (Julie Benz) e Michael Burnett (Paul Schulze), dois missionários que desejam levar alimentos e remédios às pessoas afetadas pela guerra. Inicialmente relutante, Rambo aceita a proposta de levá-los pelo rio. Mas 10 dias depois o pastor Artur Marsh (Ken Howard) o procura, dizendo que os missionários foram capturados e que havia recolhido dinheiro para contratar mercenários para resgatá-los. O pastor agora quer que Rambo leve os mercenários até o local onde ele deixou os missionários, mas ele decide também participar da operação de resgate.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO: ATÉ O FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RMBOATOFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rambo%20-%20At%C3%A9%20o%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rambo%20-%20At%C3%A9%20o%20Fim.jpg</fanart>
<info>Após décadas lutando contra seus inimigos, John Rambo (Sylvester Stallone) enfim encontrou a paz em um rancho na fronteira entre os Estados Unidos e o México. Lá ele ajuda Maria Beltran (Adriana Barraza) a criar a neta Gabrielle (Yvette Monreal), que o trata com imenso carinho. Decidida a encontrar o pai, que a abandonou ainda criança, ela conta com a ajuda de uma amiga que agora vive no México para localizá-lo. Mesmo contra a vontade da avó e de Rambo, Gabrielle parte escondida para o país vizinho e, após ser dispensada pelo próprio pai, acaba vendida para uma gangue que gerencia prostitutas. Alertado sobre o que aconteceu, Rambo decide ir até o Mèxico para salvá-la.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO: ATÉ O FIM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RMBOATOFMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rambo%20-%20At%C3%A9%20o%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rambo%20-%20At%C3%A9%20o%20Fim.jpg</fanart>
<info>Após décadas lutando contra seus inimigos, John Rambo (Sylvester Stallone) enfim encontrou a paz em um rancho na fronteira entre os Estados Unidos e o México. Lá ele ajuda Maria Beltran (Adriana Barraza) a criar a neta Gabrielle (Yvette Monreal), que o trata com imenso carinho. Decidida a encontrar o pai, que a abandonou ainda criança, ela conta com a ajuda de uma amiga que agora vive no México para localizá-lo. Mesmo contra a vontade da avó e de Rambo, Gabrielle parte escondida para o país vizinho e, após ser dispensada pelo próprio pai, acaba vendida para uma gangue que gerencia prostitutas. Alertado sobre o que aconteceu, Rambo decide ir até o Mèxico para salvá-la.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMBO: PROGRAMADO PARA MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RMBO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rambo%20-%20Programado%20para%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rambo%20-%20Programado%20para%20Matar.jpg</fanart>
<info>Rambo (Sylvester Stallone) é um veterano da Guerra do Vietnã que é preso injustamente pelo xerife Teasle (Brian Dennehy), mas consegue fugir e promove uma guerra não só contra o policial mas contra toda uma cidade, causando pânico e destruição, que é o que ele sabe fazer de melhor.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMPAGE: DESTRUIÇÃO TOTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RMPGEDSTRCAOTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rampage%20-%20Destrui%C3%A7%C3%A3o%20Total.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rampage%20-%20Destrui%C3%A7%C3%A3o%20Total.jpg</fanart>
<info>Davis Okoye  é um primatologista (Dwayne Johnson), um homem recluso que compartilha um vínculo inabalável com George, um gorila muito inteligente que está sob seus cuidados desde o nascimento. Quando um experimento genético desonesto é feito em um grupo de predadores que inclui o primata, os animais se transformam em monstros que destroem tudo em seu caminho. Agora Okoye tenta conseguir um antídoto e impedir que seu amigo provoque uma catástrofe global.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAMPANT: DESENFREADO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RMPNTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rampant.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rampant.jpg</fanart>
<info>Lee Chung, o Príncipe de Joseon, foi feito refém da dinastia Qing. Como todo homem que se preze, gosta de bebidas, mulheres e jogatina, além de ser um excelente espadachim. Seu irmão mais velho Lee Young sucederá ao trono e levará Lee Chung a Joseon. Ele retorna depois de mais de 10 anos. Logo, Lee Chung enfrenta monstros que correm desenfreados na noite.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RANCHERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RNCHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ranchero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ranchero.jpg</fanart>
<info>Um ex-rancheiro (Roger Gutierrez) confronta a realidade da dependência de drogas e colide contra um gangster local, depois que ele se muda para Los Angeles.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RANGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RANGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rango.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rango.jpg</fanart>
<info>Rango (Johnny Depp) é um camaleão da cidade grande que vai parar, após um acidente, em pleno velho oeste, na cidade de Poeira no deserto do Mojave, na Califórnia. De uma hora para outra, sua rotina de animal de estimação mudou radicalmente e agora ele precisa deixar a vida "camuflada" para enfrentar os perigos existentes no mundo real, fazendo com que ele vivencie a experiência de fazer amigos, conhecer inimigos e até, quem sabe, se tornar um herói.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDA E MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RPDEMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/R%C3%A1pida%20e%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/R%C3%A1pida%20e%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Ellen (Sharon Stone) chega ao vilarejo de Redenção para participar de um concurso entre pistoleiros, organizado anualmente por John Herod (Gene Hackman). Seu objetivo é enfrentar Herod, já que ele destruiu sua vida no passado. Logo ao chegar ela conhece o pastor Cort (Russell Crowe), que se recusa a usar uma arma para matar alguém novamente. Sabendo que Cort é um dos melhores pistoleiros da região, Herod tenta fazer com que ele também participe da competição.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDA VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RPDVNGC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/R%C3%A1pida%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/R%C3%A1pida%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Depois de cumprir 10 anos de prisão, Driver (Dwayne Johnson) só tem um objetivo: vingar a morte de seu irmão, assassinado em um assalto mal planejado. Mas tem gente disposta a atrapalhar seus planos. Um deles é um policial veterano (Billy Bob Thornton) prestes a se aposentar. O outro, é um matador de aluguel (Oliver Jackson-Cohen), viciado em adrenalina e bastante egocêntrico. Agora, é uma questão de tempo para saber que sai vivo desse jogo de caça e o caçador.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDOS E PERIGOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RPDSPRGSOS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/R%C3%A1pidos%20e%20Perigosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/R%C3%A1pidos%20e%20Perigosos.jpg</fanart>
<info>Roy é louco por carros e alimenta uma paixão pelo seu Mustang amarelo. Longe de sua filha, ele a aguarda para as férias, enquanto vai assistir a uma disputa de carros. O que ele não esperava era ser desafiado para uma corrida de rua ilegal, que o fará ter de escolher entre ficar com a sua filha ou correr por toda a Noruega.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RÁPIDOS E PERIGOSOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RPDSPRGSOS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/R%C3%A1pidos%20e%20Perigosos%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/R%C3%A1pidos%20e%20Perigosos%202.jpg</fanart>
<info>Depois de ficar dois anos preso, por participar de uma corrida de rua ilegal, Roy (Anders Baasmo Christiansen) decide não participar de uma nova corrida de inverno que vai de Bergen a Murmansk, no norte da Rússia. Mas, logo depois, ele descobre que sua filha vai participar com o namorado, Roy decide, então, entrar novamente em ação para resgatar sua filha.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASGA CORAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RSGCRACACO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rasga%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rasga%20Cora%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Manguari Pistolão (Marco Ricca) é ao mesmo tempo um herói e um homem comum. Atuante na militância em boa parte da vida, agora ele terá que enfrentar o mesmo que seu pai enfrentou: o seu filho Luca (Chay Suede) pretende deixar a faculdade de Medicina e ingressar de vez no movimento hippie. Em um crescente conflito com as escolhas do filho, ele verá seu passado sendo reiventado na figura dele.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE ÓDIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RSTRSDODIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rastros%20De%20%C3%93dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rastros%20De%20%C3%93dio.jpg</fanart>
<info>O veterano da Guerra Civil Ethan Edwards (John Wayne) chega ao Texas em 1868 e encontra o seu irmão e a família dele. Entretanto, no dia seguinte, comanches invadem o rancho e matam o seu irmão e Martha (Dorothy Jordan), a esposa dele. Além disso, raptam as duas filhas do casal. Ethan parte então em uma busca vingativa pelas meninas junto com o companheiro Martin (Jeffrey Hunter), um mestiço que logo percebe que Ethan está obcecado por matar os índios e cheio de ódio racista. Eles encontram o corpo da mais velha, e saem em busca da caçula, que procuram por mais 5 anos no deserto.</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE UM SEQUESTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RSTRDUMSQSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rastros%20de%20um%20Sequestro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rastros%20de%20um%20Sequestro.jpg</fanart>
<info>Jin-Seok (Kang Ha-Neul) admira seu irmão mais velho Yoo-Seok (Kim Moo-Yul), que é perfeito para ele. Yoo-Seok é sequestrado e volta 19 dias depois, mas ele não se lembra de nada. E retorna uma pessoa diferente.Jin-Seok luta para revelar a verdade escondida por trás de Yoo-Seok.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RSTRSDVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rastros%20De%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rastros%20De%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Tom Selleck está preparado para enfrentar todos aqueles que estão em seu caminho, para cumprir uma promessa que fez ao seu amigo: cuidar da viúva Ann e proteger sua fazenda. Assim, ele e seus amigos Rock e J.T., partem rumo à fazenda de Ann, onde encontram uma cidade oprimida por um poderoso fazendeiro e seu capataz.Baseado no livro do consagrado escritor Louis L’Amour, um especialista em histórias do Velho Oeste</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RASTROS DO ALÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RSTRSDALM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rastros%20do%20Al%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rastros%20do%20Al%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>O mundo atravessa um apocalipse que elimina parte da humanidade. No entanto, depois da catástrofe, vivos e mortos passam a viver juntos. Uma jovem passa nove anos neste local, levando uma rotina sem turbulências, até o dia em que é atacada. Ela precisa descobrir a origem do ataque enquanto luta pela sobrevivência.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RATATOUILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RTATOULE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ratatouille.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ratatouille.jpg</fanart>
<info>Paris. Remy (Patton Oswalt) é um rato que sonha se tornar um grande chef. Só que sua família é contra a idéia, além do fato de que, por ser um rato, ele sempre é expulso das cozinhas que visita. Um dia, enquanto estava nos esgotos, ele fica bem embaixo do famoso restaurante de seu herói culinário, Auguste Gusteau (Brad Garrett). Ele decide visitar a cozinha do lugar e lá conhece Linguini (Lou Romano), um atrapalhado ajudante que não sabe cozinhar e precisa manter o emprego a qualquer custo. Remy e Linguini realizam uma parceria, em que Remy fica escondido sob o chapéu de Linguini e indica o que ele deve fazer ao cozinhar.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAUL: O INÍCIO, O FIM E O MEIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RAULOINCOFMEOMEIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Raul%20-%20O%20In%C3%ADcio,%20o%20Fim%20e%20o%20Meio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Raul%20-%20O%20In%C3%ADcio,%20o%20Fim%20e%20o%20Meio.jpg</fanart>
<info>Trajetória do conhecido cantor e compositor, polêmico, ícone e criador da "sociedade alternativa" ao lado parceiro inseparável, hoje escritor, Paulo Coelho. Um raio x do astro do rock brasileiro através de documentos, depoimentos de familiares, ex-esposas, filhas, amigos, músicos e compositores.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RAY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RAY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ray.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ray.jpg</fanart>
<info>Em 1932 Ray Charles (Jamie Foxx) nasce em Albany, uma pequena e pobre cidade do estado da Georgia. Ray fica cego aos 7 anos, logo após testemunhar a morte acidental de seu irmão mais novo. Inspirado por uma dedicada mãe independente, que insiste que ele deve fazer seu próprio caminho no mundo, Ray encontrou seu dom em um teclado de piano. Fazendo um circuito através do sudeste, ele ganha reputação. Sua fama explode mundialmente quando, pioneiramente, incorpora o gospel , country e jazz, gerando um estilo inimitável. Ao revolucionar o modo como as pessoas apreciam música, ele simultaneamente luta conta a segregação racial em casas noturnas que o lançaram como artista. Mas sua vida não está marcada só por conquistas, pois sua vida pessoal e profissional é afetada ao se tornar um viciado em heroína.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAL: O PLANO POR TRÁS DA HISTÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RELOPLNPRTRSDHSTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Real%20-%20O%20Plano%20por%20Tr%C3%A1s%20da%20Hist%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Real%20-%20O%20Plano%20por%20Tr%C3%A1s%20da%20Hist%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>1993. Arrogante e inflexível, Gustavo Franco (Emílio Orciollo Neto) é um crítico feroz da política econômica adotada pelo governo brasileiro nos últimos anos, que resultou em um cenário de hiperinflação. Opositor de políticas de cunho social, ele é adepto de um choque fiscal de forma que seja criada uma moeda forte, que devolva a dignidade aos cidadãos. Quando o presidente Itamar Franco (Bemvindo Siqueira) nomeia Fernando Henrique Cardoso (Norival Rizzo) como o novo Ministro da Fazenda, Gustavo é convidado a integrar uma verdadeira força-tarefa, cujo objetivo é criar um novo plano econômico.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REAPER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Reaper.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Reaper.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBELIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RBLOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rebeli%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rebeli%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Jack Stone é um criminoso que propositadamente organiza um assalto a banco, a fim de ser jogado na prisão com o notório chefão russo Balam, responsável pelo assassinato de sua família.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REBOBINE, POR FAVOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=RBOBNPRFVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rebobine,%20Por%20Favor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rebobine,%20Por%20Favor.jpg</fanart>
<info>Jerry Gerber (Jack Black) decide sabotar a usina elétrica de sua cidade, já que acredita que ela está derretendo seu cérebro. Para tanto ele conta com a ajuda de Mike (Mos Def), seu melhor amigo, que trabalha em uma antiga locadora que apenas aluga fitas VHS. A tentativa de invasão dá errado, o que faz com que Jerry leve um grande choque. A partir de então ele fica magnetizado, sem perceber. Ao entrar na locadora onde Mike trabalha ele, sem querer, desmagnetiza todos os filmes disponíveis. Com Elroy Fletcher (Danny Glover), o dono do local, viajando, cabia a Mike cuidar do local. Desesperado, ele decide rodar os filmes por conta própria, juntamente com Jerry.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECEITA PARA O AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RCTPROAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Receita%20para%20o%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Receita%20para%20o%20Amor.jpg</fanart>
<info>Gabby (Roselyn Sanchez) abre o próprio restaurante em sua cidade natal. Ela, então, conhece Caleb (Eric Winter), chef do restaurante concorrente. Mesmo com um festival gastronômico próximo, da rivalidade surge uma intensa paixão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECÉM-CASADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RCMCSDOS2009.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rec%C3%A9m-Casado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rec%C3%A9m-Casado.jpg</fanart>
<info>Sebastian (Jaime Camil) é um típico mulherengo que não hesita em cair na farra. Sua mãe (Angélica Aragón) costuma pedir para ele mudar seus hábitos, mas ele a ignora. Um dia, ele acorda sem se lembrar de nada que aconteceu na noite anterior, ao lado de uma bela mulher chamada Alexa (Gabriela Vergara). Até aí, nenhuma novidade. O problema começa quando descobre que ele está casado com ela, o que leva Sebastian ao desespero e causa diversas confusões.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECÉM-CASADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RCMCSDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rec%C3%A9m-Casados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rec%C3%A9m-Casados.jpg</fanart>
<info>Sarah McNerney (Brittany Murphy) é uma jovem mulher que decide se casar com Tom Leezak (Ashton Kutcher), mesmo sabendo que esta não é a vontade de seus familiares e amigos. Logo após o casamento eles partem rumo à Europa, em uma lua-de-mel atrapalhada. Mas os problemas do jovem casal começam realmente a complicar quando chega Peter Prentis (Christian Kane), ex-namorado de Sarah que foi enviado pelos pais dela, na intenção de acabar de uma vez por todas com o casamento recém-firmado.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECOVERY: SEGUIDORES MACABROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RCVRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Recovery.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Recovery.jpg</fanart>
<info>Na noite anterior à formatura do colégio, Jessie e seus amigos são guiados pelo aplicativo "Busque meu iPhone" para recuperar o dispositivo perdido em uma casa cujos loucos inquilinos estão empenhados em fazer dela um membro de carne e sangue da família.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RECRUTAS DA PESADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RCRTSDPSDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Recrutas%20da%20Pesada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Recrutas%20da%20Pesada.jpg</fanart>
<info>Dois amigos insatisfeitos com a vida, John Winger (Bill Murray), que acaba de abandonar o emprego, perder a namorada e ter o carro roubado, e Russel Ziske (Harold Ramis), convencido pelo companheiro, decidem se alistar no exército. No quartel, ambos se divertem ao mesmo tempo em que aproveitam as oportunidades que surgem, crescendo na carreira.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDBAD: A INVASÃO DOS FRANCOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REDBDANVSAODSFRNCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/RedBad%20-%20A%20Invas%C3%A3o%20dos%20Francos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/RedBad%20-%20A%20Invas%C3%A3o%20dos%20Francos.jpg</fanart>
<info>Filme sobre o surgimento do Reino dos Francos nos anos 700, que espalhou o Cristianismo em toda a Europa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDE DE MENTIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RDEDMDTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rede%20de%20Mentiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rede%20de%20Mentiras.jpg</fanart>
<info>Roger Ferris (Leonardo DiCaprio) trabalha para o serviço secreto dos Estados Unidos, realizando serviços em locais perigosos ao redor do planeta. Seu principal contato na CIA é o veterano Ed Hoffman (Russell Crowe), que costuma realizar seu serviço usando o laptop e o telefone. Hoffman está agora no encalço de um líder terrorista, que planejou a explosão de uma série de bombas. Para desmascará-lo Ferris precisará se embrenhar em um mundo pouco conhecido, onde percebe cada vez mais que a confiança é, ao mesmo tempo, perigosa e o único meio de sair vivo da situação.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDE DE ÓDIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=REDEDODIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rede%20de%20%C3%93dio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rede%20de%20%C3%93dio.jpg</fanart>
<info>Em Rede de Ódio, um jovem passa a fazer sucesso incitando o ódio em campanhas nas redes sociais, atacando desde influenciadores virtuais a políticos renomados. O que ele não contava é que toda essa crueldade no mundo virtual cobraria seu preço no mundo real, complicando sua vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDEMOINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RDMNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Redemoinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Redemoinho.jpg</fanart>
<info>Baseado no livro "O Mundo Inimigo – Inferno Provisório Vol. II", de Luiz Ruffato. Em Cataguases, cidade de Minas Gerais, dois amigos acabam se reencontrando após muito tempo separados. Na véspera de Natal, os dois se reúnem para uma conversa regada a muita bebida, que desperta em Luzimar e Gildo, a oportunidade de reavaliar seus caminhos e de falar sobre suas lembranças, seus remorsos e suas alegrias.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REDLINE: VELOCIDADE SEM LIMITES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RDLNEVLCDSMLMTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Redline%20-%20Velocidade%20sem%20Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Redline%20-%20Velocidade%20sem%20Limites.jpg</fanart>
<info>Natasha Martin (Nadia Bjorlin) é a vocalista de uma das mais promissoras bandas da costa oeste dos Estados Unidos e fanática por automobilismo. Ela arranja problemas ao entrar em uma competição de corridas ilegais envolvendo alguns dos carros mais caros do planeta, organizada por um grupo de milionários entediados e acompanhada de perto por perigosos mafiosos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REENCONTRO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RECNTRMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Reencontro%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Reencontro%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Com a tarefa de organizar o reencontro de dez anos do ensino médio, Sabrina Swanson coloca seu coração e alma em uma festa que um monstro planeja destruir.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RFEM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ref%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ref%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Após passar por uma tragédia pessoal enquanto trabalhava como negociador de reféns para o Departamento de Polícia, Jeff Talley (Bruce Willis) pede demissão do cargo e decide trabalhar como delegado na pequena cidade de Bristo Camino. Jeff quer paz e a pacata cidade tem tudo para lhe proporcionar isto. Porém quando três adolescentes vão à casa de uma família com o objetivo de roubar o carro deles, eles ficam presos dentro da casa e decidem por tomar todos como seus reféns. A situação força Jeff a atuar como negociador dos reféns, fazendo um trabalho que ele preferia nunca mais ter que realizar em sua vida.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM / CAPTIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=CPTVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Captive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Captive.jpg</fanart>
<info>Ashley Smith (Kate Mara) é uma mãe solteira, enfrentando sérios problemas financeiros e tentando se livrar da dependência de drogas. Logo após perder a guarda de sua filha, ela é mantida refém em sua própria casa por Brian Nichols (David Oyelowo), um prisioneiro com matou o juiz de seu processo e fugiu. Enquanto ele tenta se esconder da polícia, ela busca uma maneira de rever a filha. Aos poucos, nasce uma amizade entre os dois, ajudada por um livro cristão que prega a fé e o arrependimento.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM DO JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RFMDJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ref%C3%A9m%20do%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ref%C3%A9m%20do%20Jogo.jpg</fanart>
<info>De tempos em tempos, Michael Knox (Dave Bautista) viaja a Londres para rever a esposa e filha de um grande amigo, que faleceu quando ambos estavam servindo no Afeganistão. Numa destas visitas, Knox leva a adolescente Danni (Lara Peake) para um importante jogo do West Ham, que pode levá-lo à decisão da Liga Europa. O que ele não esperava era que um grupo de dissidentes russos teria um plano de ação em pleno jogo de futebol, tornando todos os presentes reféns enquanto busca seu antigo líder, até então considerado morto.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RFMDMDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ref%C3%A9m%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ref%C3%A9m%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Mary Portman (Naomi Watts) é uma psicóloga infantil viúva que vive em uma casa isolada na zona rural de New England. Em meio a uma severa tempestade de inverno, ela deve encontrar coragem e uma maneira de sair para resgatar uma criança (Jacob Tremblay).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REFÉM: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RFMNAC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ref%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ref%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Rogério é um homem comum. Casado, com um bom emprego e uma amante de tirar o fôlego. Ao inventar para a mulher uma viagem a trabalho para São Paulo, ele, na verdade, vai passar a noite num motel no Rio mesmo. O rapaz só não contava com uma tremenda falta de sorte: o ônibus em que ele supostamente estaria viajando é sequestrado e se torna notícia no mundo. Este é o ponto de partida de "Refém", Filme produzido pelo grupo Porta dos Fundos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRAS NÃO SE APLICAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RGRSNSAPLCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Regras%20N%C3%A3o%20Se%20Aplicam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Regras%20N%C3%A3o%20Se%20Aplicam.jpg</fanart>
<info>1958. O longa acompanha a história de amor entre Marla Mabrey (Lily Collins), uma jovem atriz religiosa, e seu motorista, Frank Forbes (Alden Ehrenreich). Mas o relacionamento é proibido pelo chefe deles, o excêntrico aviador e produtor de cinema Howard Hughes (Warren Beatty).</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRESSION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RGRSIONLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Regress%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Regress%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em Minnesota na década de 1980, um homem (Ethan Hawke) é preso por abusar sexualmente da própria filha (Emma Watson). Embora não se lembre do evento, ele se declara culpado. Auxiliado por psicólogos, ele revive os momentos e até acusa um policial de ter participado do crime, porém, ele começa a desconfiar da existência de uma conspiração nacional.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REGRESSO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RGRSDMAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Regresso%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Regresso%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Durante um desfile na noite de Halloween, um menino de oito anos desaparece misteriosamente. Depois de um ano sem qualquer pista, os pais do garoto começam a sentir presenças estranhas. O casal decide se unir para procurar seu filho em toda a cidade de Nova York. O que ninguém esperava é a descoberta de um espirito vingativo, cheio de segredos antigos que colocam a vida do menino em perigo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI ARTHUR: A LENDA DA ESPADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REARTHRALNDESPDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rei%20Arthur%20-%20A%20Lenda%20da%20Espada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rei%20Arthur%20-%20A%20Lenda%20da%20Espada.jpg</fanart>
<info>Arthur (Charlie Hunnam) é um jovem das ruas que controla os becos de Londonium e desconhece sua predestinação até o momento em que entra em contato pela primeira vez com a Excalibur. Desafiado pela espada, ele precisa tomar difíceis decisões, enfrentar seus demônios e aprender a dominar o poder que possui para conseguir, enfim, unir seu povo e partir para a luta contra o tirano Vortigern, que destruiu sua família.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI ARTHUR: A VOLTA DA EXCALIBUR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=REIARTHRAVLTDEXCLBR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rei%20Arthur%20-%20A%20Volta%20da%20Excalibur.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rei%20Arthur%20-%20A%20Volta%20da%20Excalibur.jpg</fanart>
<info>Eternizado através de várias histórias, o Rei Arthur deixou também como legado para o mundo o seu filho Owain Ddantgwyn (Adam Byard). Considerado ilegítimo e desrespeitado por todos os súditos do pai, Owain precisa se esforçar para ser um guerreiro de valor a seu reino e provar que é digno de uma posição no trono.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI CHARLES III[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REICHRLSIII.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rei%20Charles%20III.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rei%20Charles%20III.jpg</fanart>
<info>Após a morte da Rainha, o Príncipe Charles (Tim Pigott-Smith) tem uma adesão fictícia ao trono da monarquia britânica. Quando ele se recusa a assinar um polêmico projeto de lei, um caos político de instaurar, gerando uma crise constitucional e rebeliões nas ruas e no palácio de Buckingham.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REI DOS LADRÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=REIDSLDROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rei%20dos%20Ladr%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rei%20dos%20Ladr%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Baseado em fatos reais, o filme traz a história de uma equipe de ladrões aposentados que decidem realizar um grande assalto no distrito de joias de Londres. Em 2015, uma quadrilha realizou um roubo no Hatton Garden, que a mídia acreditava ter sido realizado por um grupo de criminosos. Na verdade, os autores reais eram aposentados de 60 e 70 anos, com diversas doenças e aposentados. A invasão foi feita através de um poço do elevador, e o valor do roubo foi estimado em torno de 200 milhões de libras.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RNOANML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Reino%20Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Reino%20Animal.jpg</fanart>
<info>Melbourne. Andrew "Pope" Cody (Ben Mendelsohn) é um ladrão em fuga, que está se escondendo de uma gangue de detetives que quer vê-lo morto. Barry Brown (Joel Edgerton), seu parceiro e melhor amigo, deseja deixar o mundo do crime, por se considerar ultrapassado. Já Craig (Sullivan Stapleton), irmão de Pope, tem feito fortuna com a venda de substâncias ilícitas, enquanto que Darren (Luke Ford), seu irmão caçula, tenta sobreviver no mundo do crime. É neste ambiente que chega Joshua "J" Cody (James Frecheville), sobrinho de Pope, que desde a morte da mãe vive com uma família distante. Joshua sempre é acompanhado pela avó, Janine (Jacki Weaver), extremamente coruja, e é alvo de Nathan Leckie (Guy Pearce), um policial que deseja atraí-lo para capturar sua família.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REINO DO SUPERMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=RNODSPRMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Reino%20do%20Superman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Reino%20do%20Superman.jpg</fanart>
<info>A Morte do Superman, segunda de duas partes. Adaptando a história lendária da batalha fatal do Superman com o Apocalypse, esse será o segundo filme original do DC Universe à adaptar o material. O primeiro - de 2007 - Superman: Doomsday, foi muito condensado e trouxe o evento dos quadrinhos para dentro de 75 minutos de duração. A próxima adaptação será mais fiel ao material de origem, muito menos condensada e incluirá muitos dos momentos de fãs da história que foram deixados de fora do Apocalypse.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REJEITADOS PELO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=REJTADOSPLDIABO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rejeitados%20Pelo%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rejeitados%20Pelo%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Emboscados em sua própria casa pelo xerife Wydell (William Forsythe), a família Firefly revida o fogo, mas só Otis e sua irmã Baby conseguem escapar. Num motel de beira de estrada, os irmãos chamam seu velho parceiro Capitão Spaulding (Sig Haig) e chacinam quem lhes atrapalhar o caminho. A violência aumenta e Wydell decide cruzar a linha e fazer justiça com as próprias mãos.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RLCEXPLSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rela%C3%A7%C3%A3o%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rela%C3%A7%C3%A3o%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>Charlie Bronson (Dax Shepard) abandonou a vida do crime, quando costumava ser o motorista oficial durante roubos. Hoje, ele adotou uma nova identidade graças ao programa de proteção às testemunhas. No entanto, quando sua namorada (Kristen Bell) precisa de sua ajuda para chegar à Los Angeles, Charlie coloca em risco sua proteção do governo para ajudá-la. No caminho, ele é perseguido tanto pelo FBI quanto por sua antiga gangue.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÃO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RLCMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rela%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Rela%C3%A7%C3%A3o%20Mortal.jpg</fanart>
<info>A história mostra duas garotas, em um exclusivo colégio de meninas, que começam a ter fixação na misteriosa Ernessa (Lily Cole), uma figura pálida, enigmática, melancólia, e com olhos hipnotizantes e fascinantes. Uma vez que estranhos eventos começam a ocorrer sempre onde Ernessa está, as companheiras de quarto se perguntam se ela é humana ou algo completamente diferente.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELACIONAMENTO À FRANCESA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RLCMNTAFRNCSALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Relacionamento%20%C3%A0%20Francesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Relacionamento%20%C3%A0%20Francesa.jpg</fanart>
<info>Florence (Marina Foïs) e Vicent Leroy (Laurent Lafitte) são um casal bem-sucedido. Eles têm três filhos e ótimos empregos. Tudo corre bem, até que ambos recebem propostas de promoção. Com a turbulência e o caos da vida em conjunto, eles decidem se separar, mas nenhum deles quer ficar com a guarda dos filhos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELACIONAMENTO À FRANCESA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RLCMNTAFRNCSA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Relacionamento%20%C3%A0%20Francesa%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Relacionamento%20%C3%A0%20Francesa%202.jpg</fanart>
<info>Sequência de "Relacionamento à Francesa". Dois anos depois da separação, Florence (Marina Foïs) e Vincent (Laurent Lafitte) começam a se acostumar com o divórcio e a vida separados se torna cada vez mais natural. No entanto, quando novos amores surgem na vida dos dois, antigos problemas voltam à tona e os Leroy começam a brigar entre si novamente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELAÇÕES DE FAMÍLIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=RLCDFMLIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rela%C3%A7%C3%B5es%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Rela%C3%A7%C3%B5es%20de%20Fam%C3%ADlia.jpg</fanart>
<info>Henry vive um drama comum da classe média americana: ele enfrenta problemas financeiros e teme a influência que isso pode causar no estilo de vida de sua família, sustentado por ele. O homem de meia idade precisa encontrar uma solução para conciliar sua falta de dinheiro com as demandas de sua esposa, de sua filha adolescente e dos caçulas. Quando ele trava uma amizade com um jovem rapaz, o destino de todos parece estar atrelado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=RLTSDGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Relatos%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Relatos%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Três homens diferentes, três mundos diferentes, três guerras diferentes - todos ficam na intersecção da guerra moderna - um mundo obscuro de moralidade fluido onde nem tudo é o que parece.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]RELATOS SELVAGENS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RLTSSLVGNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Relatos%20Selvagens.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Relatos%20Selvagens.jpg</fanart>
<info>Diante de uma realidade crua e imprevisível, os personagens deste filme caminham sobre a linha tênue que separa a civilização da barbárie. Uma traição amorosa, o retorno do passado, uma tragédia ou mesmo a violência de um pequeno detalhe cotidiano são capazes de empurrar estes personagens para um lugar fora de controle.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]REMANESCENTE: ESQUECIDOS POR DEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=RMSCNTESQPRDES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Remanescente%20-%20Esquecidos%20Por%20Deus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Remanescente%20-%20Esquecidos%20Por%20Deus.jpg</fanart>
<info>A cerimônia de casamento de um casal de amigos é interrompida pelo apocalipse e eles são obrigados a examinar a vida, o amor e a fé, enquanto devem escolher entre a redenção e a sobrevivência. </info>
<date>2015</date>
</item>
