<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]69[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page69.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEE FOR ME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a ex-esquiadora cega Sophie se senta em uma mansão isolada, três ladrões invadem o cofre escondido. A única defesa de Sophie é a veterana do exército Kelly, que ela conhece no aplicativo See For Me. Kelly ajuda Sophie a se defender dos invasores e sobreviver.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEED - ASSASSINO EM SÉRIE[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Seed (Will Sanderson), um insano assassino, será executados na cadeira elétrica elétrica por Wardem Wright (Ralf Moeller). Segundo a lei, se ele sobreviver a três choques de 15 mil volts, estará livre. Antes da execução, Wright pergunta a Seed: "Quais são as sua últimas palavras? "Seed responde: "Nos veremos novamente". Depois de três tentativas de ser eletrocutado, com sangue fervente saindo pelos olhos, Seed ainda está vivo. Wright e o detetive Bishop (Michael Paré) concordam que, mesmo respirando, Seed deverá ser enterrado. Após conseguir chegar à superficie, Seed, encharcado de sangue e cheio de ódio, que se vingar. A violência que segue, redefinirá as fronteiras da crueldade e das torturas físicas e mentais já explorados no cinema. Baseado em uma história real, Seattle, 1972.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEED 2 - A NOVA GERAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Christine está celebrando sua despedida de solteira em Las Vegas junto de suas amigas Olivia, Barbara e Claire. Durante a viagem de volta, as garotas encaram a quente estrada através do deserto de Nevada em uma longa e cansativa viagem de carro para casa. O que elas não esperavam era encontrar pelo caminho um serial killer faminto por novas vítimas – ele é Max Seed e desta vez não está sozinho. Seed está acompanhado de sua mulher, seu filho e de um policial brutal. Esta família de assassinos está reunida por um objetivo e as quatro jovens desavisadas se encaixam perfeitamente no plano de Seed. O tempo está passando e as vidas dessas moças está em jogo![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEEFOOD - UM PEIXE FORA D'ÁGUA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tubarão Pup (Diong Chae Lian) descobre que caçadores estão roubando ovos de seu recife. Ele, então, resolve resgatá-los, saindo do mar e enfrentando o perigoso mundo dos seres humanos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEEING ALLRED[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gloria Allred superou o trauma e os contratempos pessoais para se tornar um dos advogados das mulheres mais famosas da nação. Agora, a Feminista Firebrand assume dois dos maiores adversários de sua carreira, Bill Cosby e Donald Trump, como alegações de violência sexual segura a nação e a mantêm nos holofotes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEETHAMMA VAKITLO SIRIMALLE CHETTU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Τwo irmãs da ilha de Andros, apelidam de pequena Inglaterra por causa de sua afluência, ambos estão apaixonados pelo mesmo homem. Situado no período de guerra civil grego e terminando na década de 1950, o filme é baseado no romance homônimo do Ioanna Carystiani.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDO DE ESTADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todos os dias na França, movimentos terroristas e os serviços estão empenhados numa guerra entre si. No entanto, terroristas e agentes secretos levam praticamente a mesma vida. Condenados à clandestinidades, esses estrategistas da manipulação seguem os mesmos métodos. Alex Barad e Al são dois deles. Um na chefia anti-terrorismo da DGSE (Direcção Geral de Segurança Externa), outro na rede terrorista, eles lutam com uma arma assustadora: seres humanos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDO DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York Helen (Gwyneth Paltrow), uma jovem mulher que vive com Jackson (Johnathon Schaech), seu namorado, descobre que está grávida. Assim decidem se casar e, como ele é dono de Kilronan, uma bela propriedade rural que precisa de melhoramentos, se mudam para lá, planejando trabalhar na propriedade e ter o filho lá. Mas Martha Baring (Jessica Lange), a neurótica mãe dele que sempre administrou o local, se incomoda com a presença da nora e faz planos para ter o controle da situação, seguindo ao pé da letra a regra que diz que os fins justificam os meios.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DA FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do cantor, compositor e pianista, Jerry Lee Lewis, um dos músicos pioneiros do rock and roll na década de 50. Ele enfrentou diversos conflitos por conta de sua arrogância, seu incrível talento e seu estilo de vida inconvencional. Um homem polêmico que enfrentou diversos problemas com a indústria musical e foi, muitas vezes, condenado pelo público.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um candidato à canonização, que sofreu com as mazelas da Guerra Civil na Espanha, é investigado por um jornalista e escritor (Dougray Scott) que acaba descobrindo uma ligação forte e obscura entre seu pai e o possível santo. O longa conta a história de vida de Josemaría Escrivá (Charlie Cox), padre espanhol que foi o principal fundador da instituição católica Opus Dei.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma jovem que tenta aceitar a morte de seu irmão e acaba encontrando uma forte amizade com o melhor amigo dele.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia do aniversário de 18 anos de India Stoker (Mia Wasikowska), seu pai sofre um acidente de carro e morre. A convivência desta garota tímida com a sua mãe (Nicole Kidman) torna-se ainda mais problemática, fato agravado pela visita dos parentes durante o funeral. Entre os familiares presentes, está o tio Charlie (Matthew Goode), um aventureiro que passou a vida inteira entre as cidades da Europa, sem dar sinal de vida. India nunca soube da existência desse homem, mas logo a sua presença traz à tona o sombrio passado da família Stoker.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Malcolm é um detetive respeitado pelos colegas policiais. Um dia, no entanto, ele acidentalmente atropela um garoto em uma bicicleta. Apesar de chamar a ambulância imediatamente, a vítima corre sério risco de morte. Malcolm pode ser preso pelo que fez, mas dois outros policiais decidem acobertar o caso, para ajudá-lo. Aos poucos, sentindo-se culpado, o detetive deseja contar toda a verdade. No entanto, se revelar todos os fatos, acabará incriminando também aqueles que o ajudaram.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE UM FUNERAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme parte do conto popular, sobre a fábula e vida real do misterioso eremita do Tennessee dos anos 1930, que lançou sua própria festa de funeral, enquanto ainda estava vivo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DE UMA NOVELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Celeste Talbert é estrela de uma novela de longa duração chamada "The Sun Also Sets". Com a audiência caindo, a impiedosa e ambiciosa coestrela Montana Moorehead e o arrogante produtor David Seton Barnes armam para ela deixar a novela, trazendo sua velha paixão Jeffrey Anderson e contratando sua linda jovem sobrinha Lori Craven.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aaron Falk retorna à sua cidade natal para assistir ao trágico funeral de seu amigo de infância, que assassinou sua esposa e filho antes de tirar a própria vida. Relutantemente ele decide ficar para investigar o caso e, aos poucos, começa a suspeitar que tanto a morte de seu amigo, quanto a de um jovem adolescente - ocorrida há uma década - poderiam estar conectadas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E DESPEDIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivienne tem 24 horas para fazer as pazes com as decisões que tomou e com as pessoas que abandonou, incluindo sua mãe dominadora, seu gerente de toda vida, seu ex-marido e sua velha amiga, antes de começar esta nova etapa em sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate parece viver em um conto de fadas. Ela casou com Ken, um homem afortunado e carinhoso, filho de um expoente político local. Juntos, o casal cria seus dois filhos: a menina Emma e o pequeno Logan, que fora adotado ainda bebê. Quando Logan começa a apresentar problemas de comportamento, envolvendo constantes surtos de raiva, a mãe se vê impelida a investigar o passado dos familiares biológicos do filho. Essa busca, no entanto, é cada vez mais atravancada pela família de Ken, que esconde segredos assustadores.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hortense Cumberbatch (Marianne Jean-Baptiste) é uma mulher negra que foi abandonada quando criança, sendo adotada por uma família. Quando sua mãe adotiva morre, ela decide partir em busca de sua mãe biológica. Só que sua mãe é branca e a teve quando era uma adolescente rebelde, algo que sua atual família não sabia.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS E VERDADES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Até agora o casamento tem sido bom para Jennifer, mas depois de sofrer um aborto espontâneo ela começa a questionar sua felicidade. As coisas tomam um rumo inesperado quando Jennifer pega Freddy em algumas mentiras despretensiosas, e quando um súbito acidente deixa Freddy em coma Jennifer fica para reunir os pedaços e conciliar tudo para si mesma. Com Freddy no hospital uma história maior começa a se revelar - algo que pode ser apenas o pior pesadelo de Jennifer - levando-a a questionar se realmente conheceu o homem com quem é casada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS EM UMA CIDADE PEQUENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pior pesadelo de uma mãe se torna realidade quando sua filha adolescente desaparece. Claire, uma mulher recentemente viúva se muda para uma pequena cidade com sua filha adolescente Sarah. No entanto, as coisas dão uma reviravolta para o pior quando Sarah desaparece depois de suas eliminatórias de basquete. A polícia diz a Claire que o caso é basicamente um beco sem saída, forçando-a a resolver o problema por suas próprias mãos. Ela começa a questionar várias pessoas na cidade, incluindo o técnico de basquete feminino, e acaba descobrindo uma série de segredos obscuros para revelar a verdade sobre o desaparecimento de sua filha.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS NA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabriel Noone (Robin Williams) é um famoso apresentador, responsável por um programa noturno muito popular no rádio, no qual narra várias histórias de sua vida. Gabriel passa a receber chamadas telefônicas de Pete (Rory Culkin), um adolescente precoce e problemático que afirma ser seu fã número um. Desanimado com a vida e a carreira, Gabriel desenvolve um fascínio crescente por seu fã. Os relatos do rapaz passam a capturar cada vez mais sua imaginação, até que sua vida, até então ordenada, transforma-se numa jornada em busca da verdade sobre Pete.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS NAS PAREDES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos descobrem um buraco misterioso na parede da casa dos avós, e acontecimentos assustadores passam a revelar segredos sobre a família.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS NOTURNOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a irmã de Zoe, Rachel, acaba morta por um aparente suicídio, Zoe decide descobrir a verdade. Através do diário de Rachel, Zoe é capaz de seguir uma trilha para um mundo de casas noturnas e os segredos que eles guardam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS OBSCUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vera, Ray e Sam formam uma família que parece ser normal como qualquer outra, entretanto, a realidade deles é outra, completamente diferente, já que eles vivem sob a constante presença de fantasmas. O sofrimento dessa família é constante e o fato de serem assombrados impede que eles possam ter a estrutura amorosa e tranquila que sempre buscaram. Só que isso pode mudar… para pior! Depois de um misterioso encontro, eles passam a experimentar uma série de horrores em casa, manifestações aterrorizantes de seus demônios mais íntimos. Agora, eles precisarão se unir como nunca para manter a família unida e enfrentar esse mal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGREDOS OFICIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passar anos trabalhando como tradutora de mandarim para inglês, a espiã do governo britânico Katharine Gun torna-se mundialmente famosa ao expor segredos extremamente confidenciais da Agência de Segurança Nacional. Após obter acesso a memorandos secretos, ela consegue provar que ocorreu uma grande pressão a seis países para que eles votassem a favor da invasão ao Iraque em 2003, realizada pelos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUIDORES MACABROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessie e seus amigos estão comemorando a sua formatura uma noite antes do grande dia. Quando Kim é sequestrada, eles conseguem rastrear por um aplicativo no celular sua localização em uma casa. Procurando a amiga, eles acabam se tornando vítimas de quem a sequestrou.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA-FEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma faísca em uma sexta-feira pode levar a uma aventura frenética no fim de semana, mas o que acontece quando você chega à inevitável segunda-feira?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE PARA O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patti Petalson (Selma Blair), uma romancista em um casamento infeliz e sua melhor amiga, Kate(Debra Messing), sofrem uma reviravolta em suas vidas quando Patti reencontra seu grande amor, Brian Callahan(Patrick Wilson), um escritor bem sucedido. O melhor amigo de Brian, Michael Murphy(Edward Burns), nutre uma paixão incontrolável por Kate desde a faculdade. As histórias dos quatro se cruzam fazendo com que enfrentem grandes dilemas pessoais e aprendam a dar ao amor uma segunda chance.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE PARA O PRIMEIRO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de 15 anos, um pai solteiro se muda do Havaí com seus dois filhos e, por uma série de coincidências, acaba preso no trânsito ao lado de sua namorada do colégio.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maddy quer ser uma grande ginasta, mas não tem a auto-confiança necessária para alcançar seu objetivo. Com a ajuda de uma nova treinadora, Maddy e suas companheiras tentarão superar as adversidades para ter uma chance de ganhar um lugar na Seleção de Ginástica. Conseguirão vencer no caminho para o topo?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinta e nove anos de idade Divorcé Louise Harrington (Linney) trabalha no escritório de admissões da Columbia University School of the Arts. Ela é enervada quando recebe um pedido de F. Scott Feinstadt, o mesmo nome de seu sweetheart do ensino médio que foi morto em um acidente de carro, e chama o aluno para organizar uma entrevista. Sua aparência, maneirismos e estilo de pintura se assemelham àqueles de seu antigo amor, e ela começa a suspeitar que o jovem artista pode ser a reencarnação de sua velha chama. Horas após a reunião, os dois embarcam em um caso. Também complicando a vida de Louise é seu relacionamento com seu ex-marido Peter, que confessa que ele está aprendendo a lidar com um vício sexual que, desconhecido para ela, atormentou seu casamento; ela Ne'er-do-bem irmão Sammy, que é favorecida por sua mãe Ellie apesar de suas deficiências; E sua melhor amiga Missy, que roubou o original Scott de Louise antes de sua morte e parece ter a intenção de fazer o mesmo com a versão contemporânea.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDA OPINIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No auge dos seus trinta anos, Ivy é uma mulher bonita e bem-sucedida que parece ter a vida perfeita. Ela começa a experienciar tonteiras e um mal-estar frequente durante sua rotina de trabalho e decide visitar um médico conhecido. As notícias não são boas: ele revela que ela tem um tumor no cérebro. Desesperada para ser curada, a executiva acata a sugestão do médico e passa a tomar um medicamento ilegal no país.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDAS INTENÇÕES 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando se muda para a mansão da nova família de seu pai, Sebastian Valmont percebe que sua meia irmã Kathryn é mais inescrupulosa que ele. Enquanto ela faz planos maquiavélicos, ele se apaixona por Danielle, filha da diretora da escola onde estuda.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDAS INTENÇÕES 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma maliciosa aposta de sedução e abandono de dois amigos fica só no papel, Jason e Patrick, dois estudantes da Faculdade Prestridge, se concentram no prêmio final: Cassie Merteuil, uma mulher fria e calculista ao extremo, que leva a manipulação para um outro nível de prazer e dor.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDAS INTENÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem querer, Annette passa a ser objeto de um diabólico jogo sexual para os irmãos de criação Sebastian e Kathryn ao escrever um artigo na revista "Seventeen" sobre como pretende permanecer virgem até se casar. Porém, Sebastian recebe mais do que esperava quando tenta levar Annette para cama. A incursão do jovem faz parte de uma aposta que ele fez com a irmã manipuladora, que adora passar o tempo tentando arruinar a vida amorosa dos amigos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUNDO EM COMANDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele é um ex-soldado da marinha americana com a experiência de combate para proteger os interesses dos Estados Unidos em qualquer lugar. Mas no dia em que ele assume sua nova posição em uma turbulenta nação da Europa Oriental, o comandante Sam Keenan se depara com uma situação sangrenta e caótica: rebeldes muito bem armados tomaram conta da capital do país, mataram o embaixador norte-americano e estão ameaçando eliminar o novo presidente e sua frágil democracia. Keenan rapidamente protege a embaixada norte-americana e oferece asilo ao presidente. Mas faltando horas para que a ajuda das forças norte-americanas cheguem ao local e com a violência se aproximando, Keenan precisa encontrar uma maneira de acabar com a rebelião... antes que a embaixada seja destruída.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA DE SHOPPING 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta sequência, o segurança Paul Blart (Kevin James) é contratado para trabalhar em um importante evento de arte na cidade de Las Vegas. Os colegas e os profissionais do cassino duvidam das competências dele, mas logo Blart poderá comprovar as suas habilidades contra um grupo de ladrões de obras de arte.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA DE SHOPPING[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O chefe de família Paul Blart (Kevin James) trabalha como segurança em um shopping de New Jersey. Acima do peso, ele falhou no exame físico e não pode se tornar policial. Quando um grupo de criminosos ataca o centro comercial, Blart fica preso no local e opera como informante do Departamento de Polícia, além de trabalhar sozinho para deter os bandidos que estão ameaçando reféns.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA EM RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-militar está desempregado e disposto a aceitar qualquer trabalho. Ele consegue o cargo de segurança de shopping. Na primeira noite de emprego, ele ajuda uma garota que aparece desesperada na porta. Não demora para o lugar ser invadido por um grupo de mercenários que enfrenta o segurança para tentar matar a menina.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA NACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Martin Lawrence (Os Bad Boys) e Steve Zahn (A Creche do Papai) se juntam como seguranças, ninguém esta seguro! O ex-aluno da academia de policia Earl (Lawrence) fez com que o policial de Los Angeles Hank (Zahn) fosse retirado da policia e trancado na cadeia. Agora Hank esta nas ruas e trabalhando para a mesma empresa de segurança do aspirante a malandro que o prejudicou. Juntos, mas não por opção, eles estão na pista do homem que matou o parceiro de Hank causando muita confusão. Estrelado também por Eric Roberts (O Especialista). Segurança Nacional vai te levar numa fantástica jornada com heróis que você jamais imaginaria usando distintivos![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especialista em segurança e sua família se envolvem em uma rede de segredos e mentiras depois que uma jovem é agredida na pequena cidade onde moram.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGURANDO AS PONTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O prazer de Dale Denton por uma espécie rara de maconha pode se tornar fatal quando ele acende um cigarro depois de testemunhar um assassinato. Ao saber que pode ser perseguido pela erva rara, Dale e seu vendedor decidem fugir e são procurados por um traficante perigoso e um policial corrupto.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEGUREM ESSAS CRIANÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para uma excitante aventura com Maddy, Gus e Austin: três adolescentes em uma missão altamente secreta! Eles são amigos pra valer e têm talentos muitos especiais: uma campeã em escalada, um gênio da computação e um mago da mecânica. O desafio: abrir o cofre de um banco de alta tecnologia e fazer um incrível assalto - tudo isso para salvar o pai de Maddy que está muito doente. Eles têm um plano perfeito, e nem têm idade para dirigir![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEI QUE VOU TE AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas Mollison é um jovem de 16 anos que quer ter uma vida normal. Seu irmão, Charlie, tem autismo e TDAH e o funcionamento de toda sua família gira em torno de lhe oferecer um ambiente de vida seguro. Quando Thomas conhece Jackie e se apaixona por ela, sua mãe fica confinada à cama devido à gravidez, e o garoto deve cuidar do irmão, o que pode custar a sua relação com a garota, especialmente quando isso desencadeia um violento confronto na família em sua festa de aniversário.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS DIAS, SETE NOITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quinn Harris é um piloto de avião que mora em uma ilha paradisíaca. Tudo ia bem para Harris até ser contratado pela executiva Robin Monroe para levá-la com urgência ao Tahiti! No caminho, uma terrível tempestade obriga um pouso forçado do avião em uma ilha deserta. Sozinhos, descobrem rapidamente todos os riscos do paraíso e juntos vão viver a aventura mais louca e perigosa de suas vidas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS GRAUS DE SEPARAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul aparece na porta de um casal de marchands ricos, alegando precisar de ajuda depois de um roubo no Central Park. Apresentando-se como aluno de Harvard, amigo de seus filhos e filho de Sidney Poitier, ele encanta o casal com histórias a respeito do seu pai e termina passando a noite ali. Pela manhã, no entanto, descobrimos que Paul é um vigarista e seu golpe terá repercussões que mudarão a família de formas não imaginadas.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS MINUTOS PARA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra, 1939. Thomas Miller (Eddie Izzard) trabalha como professor na Aufgusta-Victoria College, uma escola de elite localizada em uma cidade costeira. Sem saber, o jovem assume a tarefa mais arriscada de sua vida e começa a ensinar a língua inglesa para duas garotas alemãs, filhas de um importante nazista, sob a supervisão da severa Senhorita Rochol (Judi Dench). Quando o corpo de um antigo professor é encontrado, Thomas precisa salvar sua vida e a mente de suas alunas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS MULHERES PARA O ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor Sylvester é designado para investigar o violento assassinato de um modelo de moda Isabella, por um assaltante mascarado. Como a investigação prossegue todos os vários pecados da casa, incluindo corrupção, abortos, chantagem e dependência de drogas, começam a vir a luz. Acontece que Isabella mantinha um diário detalhando esses vícios, e agora quase todos os funcionários se tornam nervosos.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEIS VEZES CONFUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perto de ter seu primeiro filho, um homem decide procurar sua mãe biológica na intenção de encontrar respostas sobre si mesmo. Porém, essa jornada o mostra muito mais surpresas do que esperava, como a existência de seus mais cinco irmãos gêmeos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEITA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receberem um convite online para transar com uma mulher misteriosa (Melissa Leo) trés adolescentes seguem para a cidade de Cooper's Dell. Mas ao invés de aproveitar a noite de seus sonhos, os adolescentes imergem no mundo horripilante de Abin Cooper (Michael Parks), um pastor fundamentalista com convicções mortais. Enquanto os jovens sofrem terrores impensáveis dentro do complexo do pastor, uma força-tarefa militar é mobilizada. Com Cooper's Dell vacilando entre a salvação e a condenação, o líder da força-tarefa (John Goodman) prepara-se para a furiosa batalha com Cooper e seus seguidores fortemente armados.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEJA MEU NAMORADO, CHARLIE BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dia dos Namorados é daqui a uma semana e Charlie Brown tem a esperança de ganhar um presente da menininha ruiva, assim como Sally de Linus, Lucy de Schroeder e Betty Pimentinha de Charlie Brown. Corações partidos são distribuídos nestes relacionamentos no Dia dos Namorados, quando Charlie Brown torce para conseguir dançar com a menininha ruiva.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEKIGAHARA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pano de fundo e a representação de uma batalha hidrográfica na história japonesa, em Sekigahara em 1600, quando o exército de Tokugawa Ieyasu do leste derrotou o exército do Ocidente de Ishida Mitsunari. A história inclui as intrigas e mudanças de lealdade dos vários retentores, familiares e samurai.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELAH E OS ESPADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco facções comandam a vida secreta do prestigiado internato Haldwell. Na liderança da facção mais poderosa – OS ESPADAS – está Selah Summers. Alternando charme e crueldade, ela escolhe quem quer ter por perto e quem deve se mandar, caminhando sobre a linha tênue entre ser temida ou amada.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELEÇÃO NATURAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tyler (Mason Dye) é um jovem que busca desesperadamente um direcionamento em um mundo que parece tê-lo abandonado. Todos os dias na escola ele luta para sobreviver, pois é presa fácil dos estudantes naqueles intermináveis corredores. À procura de respostas, ele se une ao amigo Indrid (Ryan Munzert), que parece já entender tudo. Tyler conhece a ideologia de Indrid e a adota como sua.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELENA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Selena Quintanilla nasce em um família de origem mexicana no Texas. Seu pai percebe o talento da filha e começam a fazer pequenas apresentações juntos. Ela alcança o sucesso e se apaixona pelo guitarrista Chris Perez, o que deixa o pai irado. Para conquistar um público maior, Selena começa a gravar um álbum em inglês que, tragicamente, nunca finaliza.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELFIE PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia é uma vlogueira canadense totalmente conectada e habituada a compartilhar sua rotina com os seguidores, famosa especialmente pelas selfies que faz com frequência. Sua vida, no entanto, toma um rumo obscuro quando, ao visitar sua prima Hanna nos Estados Unidos, cai gravemente doente e coisas muito sinistras passam a acontecer envolvendo seu smartphone.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELMA: UMA LUTA PELA IGUALDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Narra a luta histórica do dr. Martin Luther King Jr. para garantir o direito ao voto para os afro-americanos – uma campanha perigosa e apavorante que culminou na épica marcha de Selma a Montgomery, no Alabama, que galvanizou a opinião pública americana e persuadiu o presidente Johnson a apresentar a Lei do Direito ao Voto de 1965.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELTSIMEES LAPS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a tirania stalinista,a mãe de Leelo de 6 anos, é enviada para um campo de prisioneiros. Assombrada pelas últimas palavras da sua mãe dizendo-lhe para ser um boa criança, Leelo promete estar em seu melhor comportamento no confuso mundo dos adulto na esperança de que isto vá trazer sua mãe de volta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O leão Sansão (Kiefer Sutherland) é a grande atração do zoológico de Nova York. Ele adora contar histórias de arrepiar sobre sua juventude na selva ao seu filho Ryan (Greg Cipes) e aos demais animais do zoológico. Cansado de viver à sombra do pai e sem conseguir dar um rugido realmente forte, Ryan decide fugir do zoológico rumo à vida selvagem. Ele logo é capturado para ser enviado à África, o que faz com que Sansão e outros animais iniciem uma expedição para resgatá-lo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Posto de gasolina no meio do nada: um jovem chega para encontrar o pai que não vê há 30 anos. No mesmo dia, uma van com quatro prostitutas a caminho da Suíça quebra no mesmo posto de gasolina. Os três dias que passam juntos na estação mudam suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo tem 22 anos e vende seu corpo nas ruas em troca de algum dinheiro. Homens chegam e vão, ele continua no mesmo lugar. Em busca de amor, mas, ao mesmo tempo, sem poder imaginar o que o futuro vai trazer, ele enfrenta as ruas com o coração batendo forte. Exibido na Semana da Crítica em Cannes 2018.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGENS CÃES DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma multinacional britânica pretende derrubar um ditador na África central. Então contrata um bando de mercenários em Londres e os envia para resgatar da prisão o democrático líder da oposição, que está gravemente doente. Mas quando a equipe realiza o resgate perfeito, a multinacional consegue fechar um acordo com o ditador e abandona o bando de mercenários que então precisa sair por conta própria da enrascada. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23944.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laguna Beach, Califórnia. Ben (Aaron Johnson) e Chon (Taylor Kitsch) são grandes amigos que dividem a mesma namorada, Ophelia (Blake Lively), e cuidam de um negócio próprio de plantio e distribuição de maconha. A vida do trio segue de vento em popa até o surgimento de um perigoso cartel mexicano, que lhes oferece sociedade. Como Ben e Chon não aceitam a proposta, Ophelia é sequestrada. O resgate equivale a toda a grana que eles ganharam nos últimos cinco anos. Os amigos aceitam pagar a quantia, mas elaboram um plano alternativo para que possam ficar com Ophelia e o dinheiro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Segunda Guerra Mundial, Washington DC, o Assistente de Cientista Pat Jamieson, Jamie Rowan, entra em um casamento sem amor com ele. Lutas os trazem mais próximas.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boris e Zhenya estão se divorciando. Depois de anos juntos, os dois se preparam para suas novas vidas: ele com sua nova namorada, que está grávida, e ela com seu parceiro rico. Com tantas preocupações eles acabam não dando atenção ao filho Alyosha, que acaba desaparecendo misteriosamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM AR[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma precipitação nuclear torna a atmosfera irrespirável, dois homens terão de manter saudável o ambiente extremamente frágil do último lugar habitável na Terra e ao mesmo tempo cuidar dos corpos de um grupo de pessoas criogenicamente conservadas, a serem despertas somente quando as condições do planeta permitirem. Para tanto, porém, os guardiões terão de manter a própria sanidade mental na clausura de um bunker subterrâneo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM ATIVIDADE PARANORMAL[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23166.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem casal se muda para uma nova residência. Sedentos para consumarem logo o matrimônio, eles são interrompidos por forças ocultas todas as vezes que o clima começa a esquentar. A presença malígna os acompanha por todos os cômodos e a situação logo fica insustentável.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM BARREIRA NO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História ficcional dos engenheiros aeroespaciais britânicos que tentam resolver o problema do voo supersônico. O piloto de caça Tony, bem-sucedido durante a Segunda Guerra Mundial, se casa com Susan, filha de um magnata do petróleo que também projeta aviões. O filme mostra a tentativa da empresa de quebrar a barreira do som, bem como as tensões entre pai e filha. Muitas filmagens do início dos anos 50 da aviação a jato na Grã-Bretanha, bem como cenas reais do avião Comet, primeiro avião a jato de passageiros do mundo. e Livre.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONEXÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acontecimento terrível envolvendo a única sobrevivente de um massacre, um policial novato se vê obrigado a superar seus medos para evitar ainda mais carnificina.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONEXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de adolescentes viciados em tecnologia participa de um acampamento de reabilitação, mas algo tenta desligá-los do mundo para sempre.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18869.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os sonhos violentos de um jovem se fundem com a realidade e começam a espelhar assassinatos políticos, somente um médico pode ajudá-lo contra um sinistro programa governamental.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM CONVITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma corporação sinistra perde o controle de um gato de casa infectado com um vírus geneticamente projetado. O pedágio da morte aumenta durante o fúria do felino mutante e, eventualmente, encontra seu caminho a bordo de um navio de um rei criminoso.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DATA, SEM ASSINATURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kaveh Nariman se envolve em um acidente de trânsito e insiste que um garoto de oito anos, levemente ferido, seja levado ao hospital. Dois dias depois, no Instituto Médico-Legal em que trabalha, o Doutor Nariman se surpreende ao ver um corpo familiar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um dia na cidade de Nova York, John (Keanu Reeves) rouba uma câmera e passa a filmar a vida de duas garotas cujas rotinas são marcadas pelo sexo, pelas drogas e pela falta de perspectivas. Aos poucos, os três se envolvem e acabam descobrindo um pouco mais sobre si mesmos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de György, de 14 anos, é destruída na Segunda Guerra Mundial na Hungria, quando ele é deportado primeiro para Auschwitz e depois para Buchenwald, onde é forçado a tornar-se um homem no meio do ódio e do que realmente significa ser judeu.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após vender uma quantidade razoável de cocaína, os integrantes da contracultura hippie Wyatt e Billy compram duas motos e partem numa viagem de Los Angeles até Nova Orleans, para ver um festival conhecido como Mardi Gras. Enquanto atravessam o país, os dois encarnam o espírito libertário dos anos 1960, mas se deparam com uma sociedade preconceituosa em seu caminho.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DIREITO A RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois criminosos pé-de-chinelo recebem mais do que pediram após sequestrar a esposa de um empresário corrupto que não tem nenhum interesse em pagar o resgate de um milhão de dólares pelo seu retorno em segurança.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DOR, SEM GANHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1990 em Miami, um gerente de academia e seus cúmplices musculosos sequestram um rico empresário e forçam-no a passar todos os seus bens, incluindo carros e uma mansão de luxo, para eles.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM DORMIR ATÉ O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lizzie está prestes a se casar, mas teme que a insônia atrapalhe o momento. Um dia, ela conhece Billy, que também sofre com a falta de sono. Após um acidente, eles descobrem que, do lado um do outro, conseguem dormir. Esta situação inusitada vai chacoalhar a vida amorosa dos dois.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM ESCALAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um voo de Nova York a Londres, o agente Neil Marks (Liam Neeson) recebe uma série de mensagens SMS enigmáticas, dizendo que um passageiro será morto a cada 20 minutos caso US$ 150 milhões não sejam transferidos para uma conta bancária. Inicialmente Beil não dá atenção à ameaça, mas quando o primeiro passageiro aparece morto ele inicia uma investigação em pleno avião sobre quem possa ser o assassino.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM EVIDÊNCIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1993, os adolescentes Damien Echols, Jason Baldwin e Jessie Misskelley Jr. foram acusados de assassinar brutalmente três crianças de oito anos. Em um julgamento repleto de polêmicas e incertezas, eles foram condenados. Após uma longa batalha judicial, foram soltos no ano passado. Adaptação do livro "The Devil’s Knot: The True Story of the West Memphis Three".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor da vida de Fidel tem horror a crianças. Então a filha dele sugere que eles finjam que são irmãos. O que pode dar errado?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Polônia dos anos 1980, a esposa de um advogado morto é assombrada pelo fantasma do marido e acaba se envolvendo no último caso em que ele estava trabalhando.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FÔLEGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um jovem no Centro-Oeste é contada simultaneamente com um conto sobre uma jovem em Nova York há cinquenta anos, já que ambos buscam a mesma conexão misteriosa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM FÔLEGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de vida dos visitantes da loja de cigarros de Auggie Wren, no Brooklyn. Desfrutando do prazer de fumar, os clientes narram suas experiências, sua atitude diante da vida e patologias.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM IDENTIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Casper é integrante de uma temida gang chamada "La Mara Salvatrucha" e tenta fugir de sua realidade violenta. Sayra uma garota de periferia de Honduras tenta entrar ilegalmente nos EUA com seu pai e seu tio, em busca de uma melhor condição de vida. Estas duas vidas se encontram na perigosa odisséia dos imigrantes ilegais em direção aos EUA. Um retrato verdadeiro sobre a realidade de uma das mais violentas gangues atualmente existentes, a "Mara Salvatrucha" e sobre o desespero da imigração ilegal em direção aos EUA.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LEI E SEM ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Earp (burt Lancaster) é um homem da lei que chega a tombstone para limpar a cidade dos bandidos. Holliday (Kirk Douglas) é um dentista de formação, famoso pela rapidez no gatilho e pelo gosto pelos jogos de carta. Eles se unem para enfrentar Ike Clanton (Lyle Bettger) e seu perverso bando.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LEI E SEM ESPERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As gangues de Jesse James e Cole Younger unem forças para roubar o primeiro banco nacional em Northfield, Minnesota, mas as coisas não são planejadas.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LEI[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de três amigos planeja um grande roubo que acaba dando errado quando um deles se revela um traidor. Enganado, Sonny decide assumir o problema de frente e busca vingança contra o antigo parceiro, mesmo que para isso tenha que se colocar na vista de um perigoso mafioso.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LICENÇA PARA DIRIGIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Les (Corey Haim) é um adolescente tentando aprender como dirigir e chamar a atenção de Mercedes (Heather Graham), uma garota popular do colégio. Les consegue um encontro com a garota e, para imprecioná-la, decide dirigir, mesmo não tendo uma licensa. Além de ir para o encontro sem a permissão dos pais, Les ainda pega emprestado o estimado carro do avô, um Cadillac.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LIMITE PARA VINGAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por sete anos em que esteve preso, o psicopar e assassino Earl Blake (John Lithgow) investigou cada palmo da vida de Nick Styles (Denzel Washignton), o policial responsável por colocá-lo na cadeia. Agora, após forjar sua própria morte e escapar da penitenciária, ele está pronto para executar sua vingança. Sua intenção não é matar Styles, mas algo muito pior. Passo a passo, ele começa a destruir sua reputação junto à corporação, ao público e à sua família, deixando-lha apenas uma saída, voltar às ruas para um duelo do qual apenas um deles poderá sobreviver.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há anos o escritor Eddie Morra está sofrendo um bloqueio criativo. Quando um velho amigo lhe apresenta um remédio revolucionário, sua vida muda instantaneamente. Com o remédio, Eddie passa a usar 100% do seu cérebro. Ele consegue lembrar de tudo que já leu, ouviu ou viu em toda sua vida. Aprende línguas, faz cálculos, consegue ler e escrever muito rapidamente. Porém, para que tudo isto ocorra, ele precisa tomar o remédio todo dia. Em poucas semanas Eddie vira o rei de Wall Street chamando a atenção do mega empresário Carl Van Loon que o contrata para fechar um dos maiores negócios da história. Tendo se tornado uma pessoa perfeita, ele agora passará a viver sem limites.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Callahan, um policial durão da polícia de São Francisco, e sua parceira Kate Moore vão até a Ilha de Alcatraz para perseguir um grupo de terroristas, que sequestra o prefeito da cidade e exige um resgate de dois milhões de dólares.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO DAS ONDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história notável de um ícone americano que mudou o esporte da grande onda surfando para sempre. Transcendendo o gênero do surfe, esse retrato aprofundado de um atleta, explora o medo, coragem e ambição que empurram um homem para a grandeza – e o custo que vem com ele. Laird Hamilton é talvez o maior surfista de grande onda de todos os tempos, uma lenda viva que domesticou algumas das mais poderosas ondas do mundo. Entre a comunidade de surfe, ele também é uma das figuras mais controversas, um inovador que revolucionou o esporte muitas vezes até a consternação dos puristas. Este retrato emocionante e fechado retrata a notável jornada de Hamilton, desde a sua infância rebelde no Havaí até suas incansáveis incursões em surfar até sua busca implacável de ondas cada vez maiores.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO DE MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vésperas da formatura do colegial, um tiroteio na escola muda o destino de duas melhores amigas, Diana e Maureen. Passados 15 anos da tragédia, a bem-sucedida Diana começa a questionar a aparente perfeição da sua vida e a própria sanidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MEDO NO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após à morte do namorado gângster e ao suicídio da mãe alcoólatra, Justice, cabeleireira negra, leva uma vida minimalista. Interessado por ela, simpático carteiro tenta vencer a barreira que passou a separá-la da vida a partir das duas mortes.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MISERICÓRDIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota sul-coreana descobre que sua irmã mais nova foi atacada e abusada por uma gangue. A revelação detona uma furiosa caçada cheia de ação: agora é a hora da vingança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM MOTIVO APARENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de assassinatos está comprometida em Nice na Riviera Francesa. A criseella comissária é responsável e tenta encontrar um elo perdido entre todos esses assassinatos.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM NORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38527.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta inspiradora animação, um menino precisa aprender a sobreviver quando sua família é enviada a um campo de prisioneiros políticos na Coreia do Norte. Em suas andanças, ele precisará encontrar sentido em sua existência e talvez escapar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM NOVIDADE NO FRONT[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19246.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete estudantes patriotas alemães apresentam-se como voluntários para o serviço militar em plena Primeira Guerra Mundial. Baseado no conto homônimo de Erich Maria Remarque, "Sem Novidade No Front" é um grande filme pacifista, que mostra a loucura e futilidade da guerra. As cenas de guerra nas trincheiras são retratadas de forma brilhante e dolorosa. Mesmo muitos anos após o seu lançamento, continua sendo um tema atual e dominante nos países que sofreram e sofrem com a guerra. Vencedor dos Oscars de Melhor Filme e Melhor Diretor. Considerado o maior filme anti-guerra de todos os tempos.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PALAVRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseada em fatos reais. Um executivo que sempre deu mais importância ao sucesso que à família sofre um grave derrame, acorda em um hospital trocando todas as palavras. Ele terá que aprender tudo de novo, e no processo aprenderá a ser um novo homem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vint (Justin Geer) e sua esposa são sequestrados durante uma viagem. Enquanto ele é encontrado abandonado no meio de uma floresta, sua mulher segue desaparecida. Depois de meses sem nenhuma notícia do sequestro e nenhum apoio da polícia, Vint e a cunhada, Mia (Clair Danielle Canterbury), decidem iniciar uma investigação paralela.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gere é Eddie Jillette, um policial durão e descompromissado que ao jurar vingança pela morte do parceiro, acaba mergulhado num tórrido caso com a única testemunha do crime, a namorada do assassino. Basinger é esta, a provocante Michel, que fica no meio de uma guerra entre Gere e Losado, o chefão do crime a quem ela pertence. A vingança de Jillette leva-o das ruas de Chicago para o violento submundo de New Orleans, de onde ele sequestra a garota de Losado. Ao escapar de um pântano traiçoeiro levando a bela Michel, eles são perseguidos sem descanso, mas a tensão cria um clima sensual de forte atração entre os dois. Com o tempo esgotado, Jillette confronta Losado em um clímax explosivo em que lutam "Sem Perdão".[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor trabalha como o braço direito de um grande criminoso em Nova York. Um dia, ele encontra Beatrice, vítima de um crime, que considera Victor o homem perfeito para ajudá-la em sua vingança. Para convencê-lo a cooperar, ela o chantageia com provas de um assassinato que Victor cometeu.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Não há punição pior para um homem do que ter sua família arrancada de seus braços. A vida de Vitaliy Kaloev parou no momento em que o avião com sua esposa e filhos cai. Agora, ele busca justiça para punir os responsáveis e um pedido de perdão para aliviar sua alma.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21453.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gangster recém-saído da prisão é forçado por membros de seu grupo criminoso a orquestrar um grande crime contra uma gangue rival.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PIEDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kang é um reconhecido perito que incrimina Lee Sung-ho, um ambientalista radical. Depois que a polícia prende o ativista, a filha do cientista é sequestrada e agora ele vai fazer de tudo para salvá-la.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Catherine Burke (Katie Holmes) é uma jovem inteligente que busca lidar com seus estudos da faculdade e o cotidiano do trabalho. Catherine é atormentada pela lembrança de Embry Langan (Charlie Hunnam), seu antigo namorado, que desapareceu sem qualquer explicação 2 anos atrás. O assunto volta novamente à tona quando o detetive Wade Handler (Benjamin Bratt) decide investigá-lo, fazendo com que ele se aproxime de Catherine.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PRADA NEM NADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As irmãs Nora (Camila Belle) e Mary Dominguez (Alexa PenaVega) cresceram acostumadas ao conforto e ao luxo, mas após a morte do pai elas veem seu mundo desabar. Elas então, são obrigadas a mudar-se para a casa da tia ao descobrirem que o pai estava falido. A partir daí, Nora e Mary precisarão se adaptar a um novo estilo de vida isento de riqueza e ostentação.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM PROTEÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Grant (Robert Redford) é um advogado viúvo que leva uma vida pacata com sua filha. Muito diferente de 30 anos atrás quando ele era um ativista radical, membro do grupo terrorista Weather Underground. Procurado na época por assassinato, Jim vinha ocultando sua verdadeira identidade desde então. Quando Sharon(Susan Sarandon), uma antiga amiga e integrante desse grupo é presa pelo FBI um jovem e ambicioso repórter (Shia LaBeouf) acaba descobrindo ligações entre os dois expondo a verdadeira identidade de Jim. Revelado, Jim começa uma jornada para limpar seu nome, ao mesmo tempo que terá que escapar de uma caçada policial.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RASTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will e sua filha adolescente, Tom, viveram felizes e indetectados pelas autoridades durante anos em uma vasta reserva na fronteira de Portland, nos EUA. Após um encontro inesperado, eles são retirados do acampamento e colocados sob a responsabilidade do serviço social. Will e Tom tentam retornar ao mundo selvagem enquanto são forçados a lidar com desejos conflitantes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RÉDEAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro homens acompanham uma manada de mustangues do México ao Canadá para inspirar adoções de cavalos e burros selvagens capturados pelo governo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM REMORSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente da CIA busca vingança depois de sua namorada ter sido morta por um traficante de Baltimore.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RESERVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate Armstrong (Catherine Zeta-Jones) é a chef de um sofisticado restaurante de Manhattan. Ela leva seu trabalho com muita seriedade, o que faz com que as pessoas ao seu redor se intimidem com seu jeito. Sua natureza perfeccionista é colocada à prova quando é contratado Nick (Aaron Eckhart), um animado subchef que tenta alegrar a todos na cozinha e gosta de ouvir ópera enquanto trabalha. Ao mesmo tempo Kate precisa lidar com a súbita chegada de Zoe (Abigail Breslin), sua sobrinha de 9 anos, que se sente deslocada na rotina da tia.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RESSENTIMENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Parvis, filho de exilados iranianos, leva a vida que pode na sua pequena cidade natal, entregando-se à cultura pop, encontros no Grindr e raves. Depois de ser apanhado roubando uma loja, é condenado a trabalho comunitário num centro de refugiados, onde conhece os irmãos Banafshe e Amon, que fugiram do Irão. Quando uma atração romântica cresce entre Parvis e Amon, a frágil relação entre os três é posta à prova.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prisioneiros russos estão sendo escoltados até um campo de prisioneiros de Stalag por um grupo de soldados alemães. Suas histórias de vida se desenrolam e quando os russos escapam e lutam por suas vidas atrás das linhas inimigas, alguns de seus captores começam a questionar se eles estão do lado certo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RETORNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sofrendo de um câncer terminal, um senhor decide passar por um tratamento médico radical. Após ter sua consciência transferida para o corpo de um jovem, ele percebe o envolvimento de uma organização secreta e muito perigosa.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RISCO APARENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este suspense com toques de filme noir conta a história de um detetive de São Francisco, vivido por Samuel L. Jackson, que tenta ajudar uma amiga a achar sua filha desaparecida. Os acontecimentos o levam a uma complicada e perigosa trama. Durante a busca, o detetive mete-se numa fria, caindo na mão de violentos bandidos que planejam um golpe milionário. Entre eles, está o frio e calculista Tyrone e a bela e fogosa Erin.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM RUMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrea (Jemima Kirke) é uma escritora que está encarando a recente sobriedade e cuja carreira estagnou depois da publicação de seu primeiro livro, ela começa um caso com Nick (Jamie Dornan), um médico que virou escritor celebrado por conta de um livro que ele publicou sobre suas experiências na guerra. Enquanto isso, Tara (Lola Kirke), irmã de Andrea, é uma massagista que namora um rock star de meia idade, ela encontra um novo vigor para religiosidade, talvez por conta de um rabino que tanto a atrai.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis criminosos são encarregados de sequestrar um jovem para resgate, mas quando eles são trancados dentro de sua mansão, o que eles encontram não é o que eles esperavam.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Nathan vira de cabeça para baixo quando ele encontra sua foto em um site de crianças desaparecidas. O jovem parte em busca de sua verdadeira identidade com a ajuda da amiga Karen. Mas o caminho não será fácil, pois a dupla passará a ser perseguida e precisará correr para salvar suas vidas.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darby Thorne é uma mulher que viaja devido a uma emergência familiar, fica presa em nevasca e é forçada a se abrigar numa área de descanso na estrada com um grupo de desconhecidos. Ao topar com uma garota sequestrada numa van, ela encara uma terrível luta de vida ou morte para descobrir quem é o sequestrador.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steve planejou um fim de semana romântico com sua namorada Jenny, à beira de um belo lago, onde pretende pedir a mão dela em casamento. Logo que chegaram, foram incomodados pela presença de adolescentes arruaceiros, que não gostaram nem um pouco dos visitantes. Depois de um acidente entre os grupos, o líder da gangue adolescente, Brett, instiga seus amigos a apedrejar o carro do casal e segui-los pela floresta.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Farrell (Kevin Costner) é um jovem oficial que tem um caso com Susan Atwell (Sean Young), a amante do Secretário de Defesa David Brice (Gene Hackman). Um dia Farrell vê Brice matá-la, acidentalmente. Brice sabe que alguém o viu, mas não sabe quem e, ironicamente, ordena que Farrell comande as investigações do caso.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SEGURANÇA NENHUMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darius (Aubrey Plaza) é estagiária numa revista de Seattle. Junto com Jeff (Jake Johnson) e Arnau (Karan Soni), ela é designada para investigar o autor de um anúncio no jornal procurando companhia para uma viagem no tempo. Enquanto Jeff persegue um antigo amor e Arnau tenta ganhar novas experiências, Darius se aproxima cada vez mais de Kenneth (Mark Duplass), o tal dono da máquina do tempo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SENTIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Darryl Witherspoon é um jovem que precisa ao mesmo tempo cursar sua faculdade e ainda cuidar de sua mãe e de seus irmãos mais novos. Para conseguir dinheiro, ele aceita todo tipo de trabalho, que ocupam praticamente todo o seu tempo. Quando Darryl vê um anúncio convocando voluntários para uma experiência científica, ele não pensa duas vezes e se inscreve. O resultado faz com que seus sentidos fiquem super aguçados, o que causa as mais diversas confusões.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SEU SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida para a introspectiva Silvia parece fazer mais sentido após conhecer Artur, skatista e poeta nas horas vagas. Os dois mergulham em uma convivência intensa, interrompida por um grave acidente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM SOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher narra os pensamentos de um homem que viaja pelo mundo, com reflexões sobre tempo e memória expressas em palavras e imagens de lugares como Japão, Guiné-Bissau, Islândia e San Francisco (EUA).[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM TEMPO PARA NOZES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em "A Aventura Perdida de Scrat" somos brindados com uma animação do esquilo Scrat, ainda mais engraçada do que a abertura do filme (A Era do Gelo).[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM TRAPAÇA NÃO TEM GRAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]o mesmo diretor de Corra Que a Polícia vem Ai, esta é uma hilariante paródia do mundo dos esportes profissionais estrelado por Tery Parker &amp; Matt Stone (South Park), sobre dois caras que inventam um jogo de rua, que logo se torna uma obsessão nacional e os coloca em evidência. Uma comédia hilariante sobre gatinhas, bebuns e de como se tornar o número um. A crítica considerou o filme " uma comédia tão inteligente quanto engraçada", " absoluta, estérica, de rolar de rir". com um elenco de conhecidos talentos, que incluem Yasmine Bleeth, Jenny McCarthy, Robert Vaughn e Ernest Borgnine, e participação especial de Reggie Jackson, Kareem Abdul-Jabbar, Dale Earnhardt, Al Michaels, Bob Costas e kenny Mayne, esse é um filme campeão![/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM VESTÍGIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer Marsh (Diane Lane) e Griffin Dowd (Colin Hanks) são dois agentes do FBI que trabalham num setor responsável por investigar bandidos que agem na internet. A dupla está empenhada em rastrear um assassino em série que usa seu site para alimentar seu sadismo: quanto mais acessos o endereço eletrônico consegue, mais rápido a vítima morre. Jennifer irá se motiva ainda mais para achá-lo quando descobre que uma pessoa que ela conhece corre perigo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEM VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de Sarah e Phil está desaparecido. Desde o estranho sumiço do menino a vida dos dois fica abalada e eles precisam encontrar sua própria maneira de lidar com a situação. Phil é policial de Nova York e tenta resolver a situação da forma tradicional, levando-o a perder seu senso de direção. Enquanto isso, Sarah entra por um caminho que a coloca cada vez mais perigosas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMENTES DE TAMARINDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante suas ferias no Caribe, uma funcionária pública britânica se apaixona por um agente russo.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMENTES PODRES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Atormentado pelo passado, um trapaceiro que vive de pequenos golpes com sua mãe adotiva encontra a redenção como mentor de grupo de estudantes com dificuldades.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto impossibilitado de andar faz uma grande amizade com outro garoto, com problemas de aprendizado e um grande trauma no passado. Com Sharon Stone, Kieran Culkin, Gena Rowlands e Gillian Anderson.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE AO SEU LADO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Hachiko, um filhote de cachorro da raça akita, é encontrado perdido em uma estação de trem por Parker, ambos se identificam rapidamente. O filhote acaba conquistando todos na casa de Parker, mas é com ele que acaba criando um profundo laço de lealdade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE CABE MAIS UM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne e "papoula" Rose têm três crianças peculiares. Anne tem um coração generoso e a crença na inocência de crianças. Para a surpresa infeliz de seu marido, ela leva no órfão Jane, uma criança problemática que já tentou se matar uma vez.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE DE OLHO: UMA HISTÓRIA MARBLE HORNET[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A equipe jornalística de uma pequena cidade encontra uma caixa com fitas de vídeo dentro de um armário. Ao assistirem, descobrem que uma família era atormentada por um ser sem rosto que veste um terno escuro. Ao tentarem decifrar a história, percebem que esse ser começa a aparecer em suas vidas reais.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE EM FÉRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No centro de Manhattan, um menino de vinte e poucos anos cujo pai não está por perto e cuja mãe é institucionalizada, é um grande fã de Charlie Parker. Ele quase subconscientemente procura mais significado em sua vida e atende a alguns personagens ao longo do caminho.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE EM FRENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny é um jornalista de rádio que viaja pelo país entrevistando várias crianças sobre seus pensamentos a respeito de seu mundo e seu futuro[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE NO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passar vinte anos longe de casa, preocupada com a própria carreira, a cantora Olivia volta para casa. Para consertar os erros do passado, Olivia usa seus contatos para deslanchar a carreira da filha Kayla, fortalecendo os frágeis laços entre as duas. Fita inclui clipes das músicas 'Until We Meet Again' e 'Almost Doesn't Count'[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEMPRE VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29216.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos 70, jovem e rebelde, Francesca (Laura Chiatti) viajou pelo mundo após a onda de liberação sexual.Quando retorna a sua cidade natal, ela é uma pessoa completamente diferente da garota loira de olhos azuis de que se lembrava seu vizinho Matteo (Michele Riondino), sempre apaixonado por ela.A viagem romântica que Matteo realiza e se compromete a conquistar Francesca se torna a desculpa para refazer, através de espetaculares coreografias e uma delicada direção, os maiores sucessos musicais de Battisti e Mogol.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHOR 880[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Skipper é um velho charmoso amado por todos os seus vizinhos. O que eles não sabem é que ele também é o Sr. 880, um falsário amador que surpreendentemente conseguiu escapar do Serviço Secreto por 20 anos. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHOR DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O império do crime tem sido bom para Alexander Coates (Seagal) e devastador para seus inimigos, até que Roman Hurst (Bren Foster), seu assassino número um, estraga o que deveria ser mais um trabalho de rotina. Alexander poupa a vida de seu protegido, mas quebra suas mãos, forçando Hurst se aposentar para sempre. Mas pouco tempo depois quando Iceman (Ving Rhames), um assassino cruel surge, Alexander percebe que vai precisar da ajuda de Hurst pela uma última vez.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHORAS E SENHORES, BOA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sátira episódica do status político e social da Itália nos anos setenta, através dos shows de um dia de um canal de televisão. Uma lição de inglês se transforma em uma matança de um dignitário negro de uma embaixada por um agente da CIA e depois em sua própria matança por outro colega. Em um filme de televisão, a polícia é submetida por uma bomba falsa e colocou um real para não ser ridicularizada pelo público. Em um show de inquisição de cinema, o bispo de Nápoles fala altamente da importância da família, mas uma criança que vive uma vida familiar miserável se mata. No debate que se segue propõe-se que eles devam comer as crianças, como disseram Swift. No próximo episódio, um general que está no banheiro é chamado para o desfile da OTAN, mas o flasher se rompe e em seu esforço para consertá-lo, ele esgotá-lo e se mata. Em um show infantil, um inspetor encontra desculpas e atrasa a prisão de um homem poderoso ...[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHORES DO CAOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18722.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Noruega do fim dos anos 1980, surgia a primeira banda de black metal do país: Mayhem. Em Oslo, o fundador Euronymous (Rory Culkin), de apenas 17 anos, planejava ações violentas para divulgar seu trabalho. Quando se junta a Varg Vikernes (Emory Cohen), a situação fica caótica e culmina numa tragédia irreversível. Inspirado em uma história real.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHORES DO CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna (Naomi Watts) é uma parteira que trabalha em um hospital de Londres. Um dia ela testemunha a morte de uma jovem, durante um parto realizado em pleno Natal. Ela decide dar a notícia de seu falecimento pessoalmente, o que a faz pesquisar sobre sua identidade e família. A busca acaba colocando-a em contato com o lucrativo tráfico do sexo, comandado por uma organização criminosa da Rússia. Logo Anna conhece Nikolai (Viggo Mortensen), um homem violento e misterioso que é mais do que aparenta.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHORITA JULIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Final do século XIX. Julie "Julia" (Anita Björk), uma jovem de família aristocrática, que acaba de terminar um noivado, se envolve com Jean (Ulf Palme), um ambicioso serviçal. Ao longo do verão, os dois passam momentos juntos e compartilham lembranças e sonhos. Até que os dois decidem fugir juntos para a Suiça.[/B]</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENHORITAS EM UNIFORME[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sensível menina é enviada para uma escola própria para mulheres, onde desenvolve um romance por uma de suas professoras.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENIOR SKIP DAY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A classe sênior planeja ter uma festa de dia de skip na casa do diretor até que Adam Harris vaze o segredo, então ele decide salvar a celebração, hospedando-a em sua casa.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENIOR TRIP[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto em detenção, um grupo de desajustes e preguiços tem que escrever uma carta para o presidente explicando o que há de errado com o sistema educacional. Há apenas um problema, o presidente ama! Assim, o grupo deve viajar para Washington para conhecer o homem principal.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENNA[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre Ayrton Senna e sua carreira na Fórmula 1, mostrando sua jornada física e espiritual, tanto na pista quanto fora dela; sua busca pela perfeição e sua transformação definitiva de um novato extremamente talentoso, que explodiu na F1 em 1984, ao mito, após o trágico acontecimento de Ímola, em 1994. Produzido com a cooperação da família Senna e da Fórmula One Management, é o primeiro documentário oficial sobre a vida do piloto, com material de arquivo surpreendente e, em grande parte, inédito.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENSAÇÕES DE MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após comprar e restaurar uma mansão em ruínas, Declan Fitzgerald começa a ter visões do século passado. Ele conhece Lena Simone, que tem uma estranha ligação com a casa. Juntos, descobrirão um terrível segredo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENSATION[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um carteiro é introduzido em um programa de DNA sobre-humano superior secreto em uma instalação de pesquisa, revela-se que ele poderá receber, controlar e enviar informações com base nos sentidos dos outros.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENSO DE JUSTIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detetive é forçado a se aposentar depois de ficar cego em uma operação policial. Para sobreviver, ele passa a investigar casos perdidos da polícia em troca de recompensas. Durante uma dessas investigações, uma bela policial se impressiona com sua audição e seu olfato superdesenvolvidos, e o convida para ajudá-la a solucionar um caso fundamental em sua vida: o desaparecimento de uma amiga de infância a quem recusou acompanhar quando tinha apenas 10 anos. Ele aceita a proposta, mas guarda para si um plano secreto.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTE O RITMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de fracassar em um teste da Broadway, ela volta à cidade natal e aceita preparar um grupo de crianças desajeitadas para uma competição de dança.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTENÇA DE MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Hume (Kevin Bacon) é funcionário administrativo feliz com a sua vida. Isso muda após o assassinato do seu filho. O seu único consolo é a captura do homem responsável pelo crime, mas o Departamento de Justiça oferece ao homicida um acordo que o fará cumprir somente 6 meses de cadeia. Hume quer vingança, o que poderá destruí-lo e acabar com o resto de sua família.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTIDO NA PELE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte acidental de sua filha, o casal Mary e Mark Hughes (Selma Blair e Joshua Close) viaja com seu filho para sua casa de campo, buscando sossego e a superação de sua dor. Seu recesso é interrompido por uma família de vizinhos (James D'Arcy e Rachel Miner) que se convida para jantar. Tudo vai bem até que o outro casal se mostra obcecado pela perfeição, e isso leva a uma briga violenta, a ponto dos aparentemente amigáveis vizinhos ameaçarem roubar a identidade da família Hughes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTIDOS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17553.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susan (Eva Green) é uma estudiosa epidemiologista em crise com o amor. Ao conhecer o sedutor Michael (Ewan McGregor), um talentoso chefe de cozinha, tenta resistir, mas logo acaba rendendo-se. No entanto, enquanto a paixão do casal aumenta, uma misteriosa pandemia se espalha pelo mundo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTIMENTOS QUE CURAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boston, Estados Unidos. O fato de Cameron (Mark Ruffalo) ser maníaco-depressivo não impediu que Maggie (Zoe Saldana) se envolvesse com ele. O casal teve duas filhas, mas os constantes colapsos nervosos de Cameron fizeram com que eles deixassem de morar juntos, por mais que mantivessem contato constante. Em 1978, devido às dificuldades financeiras, Maggie resolve fazer um curso de especialização em Nova York, com duração de 18 meses. A saída para que o plano dê certo é que Cameron deixe o hospital psiquiátrico em que vive para voltar a morar em casa, cuidando das garotas, com Maggie visitando o trio aos finais de semana. Trata-se de um grande desafio para Cameron, que precisa assumir de vez as responsabilidades de pai e aprender a controlar a própria doença.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SENTINELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nunca houve um traidor no serviço secreto dos Estados Unidos... até agora. E as pistas apontam para Pete Garrison (Douglas), um dos agentes de mais confiança do departamento. Agora ele tem que fugir de dois incansáveis agentes federais (Sutherland e Eva Longoria) que estão em seu encalço. Garrison tem que lutar para limpar seu nome e impedir um atentado contra a vida do presidente, antes que seja tarde![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEOBOK[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ki-Hun é um ex-agente da agência de inteligência. Seo Bok é o primeiro clone humano de todos os tempos e ele possui o segredo da vida eterna. Ki-Hun se envolve em situações perigosas devido a várias forças que querem tomar posse de Seo Bok.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEOUL MATES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice é uma mulher trans trinta anos filipina que voou para a Coréia para perseguir seu namorado que ela descobre agora está vivendo com sua nova namorada. Joon é um músico coreano de vinte e cinco anos que está sendo pressionado por seus pais tradicionais para encontrar um emprego e namorada mais estável. Em uma ponte no meio de Seul, as duas almas quebradas faturam caminhos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEOUL SEARCHING[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1980, um grupo de adolescentes coreanos nascidos estrangeiros que se encontram em um campo de verão de Seul para aprender o que significa ser coreano. Os três garotos, do U.S., México e Alemanha, depois encontram três meninas que balançam seu mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEOUL STATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pessoa sem-teto na estação de Seoul enlouquece. A loucura se espalha rapidamente pela área como se fosse um vírus. Em pouco tempo toda a cidade entra em completo pandemônio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPARAÇÃO E REENCONTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Scott (Dariush Moslemi) é um homem divorciado e não vê sua filha Gabby (Anna Stranz) há 12 anos. Mas o destino se encarrega de fazê-los se reencontrar quando Gabby precisa de alguém para levá-la para a universidade em seu primeiro dia de aula. Com sua mãe internada, Gabby conta com a ajuda de seu pai. Porém, a relação entre os dois não é boa e os ressentimentos da menina a impedem de se reconciliar com o pai.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPARADOS PELO CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Levados ao rompimento após a última discussão do tipo "por que não quer fazer isso por mim?", Brooke resolve acabar o relacionamento com o namorado Gary. O que se segue é uma série hilariante de mesquinharias, táticas de guerra, planos de vingança e truques baixos e os incentivos para reconciliação, vindo dos amigos e confidentes do ex-casal! Mas, quando nenhum, dos dois decidem deixar o apartamento que dividem, a única solução é continuar vivendo juntos em total desarmonia, esperando o momento em que uma das partes resolva cair fora.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPARADOS PELO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 27 de julho de 1976, um enxame de libélulas toma a cidade de Tangshan. Os habitantes se surpreendem e imaginam que um desastre se aproxima. Pouco depois, um forte terremoto provoca a morte de aproximadamente 240 mil pessoas. O horror estava apenas começando para Yuan Ni. Em instantes ela perdeu a casa, um marido amoroso e se viu diante de uma autêntica escolha: Fang Deng e Fang Da, seus filhos gêmeos de 7 anos, ficaram soterrados e ela precisará escolher, no meio dos escombros, qual dos dois filhos deve salvar. Passado alguns anos, a mãe ainda guarda um sentimento de culpa. Mas quando um novo terremoto atinge a cidade de Sichuan, o passado voltará a fazer parte do presente dos sobreviventes.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPARATION[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem encontra consolo em seu pai artista e no fantasma de sua mãe morta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEPULTADO VIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher ambiciosa decide envenenar o marido com a ajuda do amante, um médico local, para ficar com seu dinheiro. Porém, o veneno não é tão eficaz quanto se espera e o homem desperta apavorado após ser dado como morto. Só que isso acontece com ele dentro do caixão, depois de ter sido enterrado. Mas para os amantes, o inesperado acontece: Ele cava com as mãos sua saída e se esconde para se vingar da dupla.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRADA À LUZ DO DIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1974, Jan Broberg de 12 anos é sequestrado de uma pequena comunidade de igrejas em Idaho por um vizinho confiável e amigo familiar próximo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRANDO STELLA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem, sequestrada e mantida em cativeiro para ser trocada por um resgate, faz de tudo para estragar os planos dos seus raptores.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO EM MALIBU[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brad quer ser o maior rapper do pedaço... Para ser o governador da Califórnia, o pai precisa segurar o filho no laço.. Um seqüestro forjado resolveria o probema, se os seqüestradores e o refém não estragassem o esquema.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO INTERNACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um americano é sequestrado depois que um amigo o convida para ir ao Cairo para falar sobre os recentes levantes de militantes. Sua esposa vai para a cidade após ouvir a notícia, determinada a trazê-lo de volta.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO NA ILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filhos e filhas de bilionários são levados para um acampamento em uma ilha deserta para aprender a ter responsabilidade. No entanto, um grupo de criminosos sequestra esses jovens, e eles necessitam se unir para sobreviver.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO NA ROMÊNIA[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dupla de jornalistas americanos está fazendo uma série de reportagens na Romênia, quando seu trabalho é bruscamente interrompido. Estas reportagens estariam afetando alguém importante neste belo e tranquilo país?[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro não muito distante, Snow (Guy Pearce) foi acusado injustamente de conspiração contra o governo americano. Agora, para ter de volta a sua liberdade, ele precisa resgatar Emilie Warnock (Maggie Grace), a filha do presidente das garras de perigosos detentos que a capturaram durante uma rebelião em um presídio espacial. O local é um verdadeiro ninho de serpentes, reunindo centenas de criminosos de alta periculosidade, tornando a missão de Snow um grande e perigoso desafio.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO NO MAR VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma operação de rotina no Mar Vermelho, a P.L.A. Navy (Peoples Liberation Army) Chinesa é avisada de que um navio foi sequestrado por piratas locais, onde turistas e marinheiros chineses foram feitos reféns. Enquanto as frotas principais e fortemente armadas não cheguem, um grupo de marinheiros menos preparados precisa tomar o controle da situação e iniciar o resgate dos passageiros, no entanto, a operação improvisada não sai como o esperado e uma terrível batalha sangrenta é iniciada em alto mar e em terra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO RELÂMPAGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lorraine (Maria Bello) é uma sofrida mãe solteira às voltas com as chantagens emocionais do violento ex-marido, que quer a guarda do filho do casal, Chad (Connor Hill). Em uma noite aparentemente como outra qualquer, ela faz uma parada em um posto de gasolina e é surpreendida por Roy (Stephen Dorff), que acaba de roubar um banco e quer seu carro para a fuga. O problema é que ele precisa dela e de Chad para passar pelos comandos, espalhados pela estrada. Apavorados, Lorraine e Chad terão que ser fortes e encontrar um jeito de saírem vivos dessa rota de completo desespero.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO RELÂMPAGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22565.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matheus (Sidney Santiago) e Japonês (Daniel Rocha) são dois jovens que não são amigos, mas que se juntam para realizar uma série de sequestros na noite de São Paulo. A primeira vítima é Isabel (Marina Ruy Barbosa), uma jovem de 21 anso que está saindo de um bar. Os três estão nervosos. Quando encontram o primeiro caixa eletrônico às 22h, ele está quebrado. Os dois percebem que não conseguirão encontrar outro caixa-eletrônico antes da manhã do dia seguinte. Mantendo Isabel refém, eles dirigem de um lado pro outro pela noite, decidindo o que fazer com ela.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO SEM PROVAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36348.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma Corajosa Agente do FBI designada para solucionar o caso de sequestro da filha de um casal de multimilionários. enquanto os indícios começam a se revelar, ela traça uma linha explosiva que conecta o sequestrador e a mãe da menina, e revela o segredo obscuro e perturbador deles. Correndo contra o relógio, incansável agente precisa descobrir o real motivo para o rapto e salvar a vida da criança.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO: INOCÊNCIA ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe descobre que sua filha de 4 anos, Ola, foi sequestrada pela máfia russa, logo após a criança desaparecer de uma pequena cidade polonesa. Em busca de sua filha, ela é parada por excesso de velocidade por um policial, Robert Goc. Sua intervenção resulta na fuga dos sequestradores pela fronteira. Sentindo-se culpado por não ter impedido o sequestro, Robert se envolve em uma investigação internacional para encontrar a garota desaparecida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para conseguir uma grande história e alavancar a carreira, a repórter Sasha Bruder forja o próprio sequestro ao vivo. Enviada para cobrir o caso, a famosa repórter investigativa Diane Baldwin começa a descobrir a verdade. Até onde Sasha pode ir para proteger seu segredo?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16836.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seu filho ser sequestrado, a juíza Patrícia de Lucas (Blanca Portillo), fará justiça com as próprias mãos, a fim de encontrá-lo. Dos mesmos produtores de "Os Olhos de Júlia" e "El Cuerpo", vem aí mais uma produção surpreendente do cinema espanhol.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O navio cargueiro MV Rozen está se dirigindo para o porto quando é invadido por piratas somalis no Oceano índico. Os homens a bordo – entre eles o cozinheiro Mikkel (Pilou Asbæk) e o engenheiro Jan (Roland Møller) – são feitos reféns em um jogo de vida e morte. A demanda por um resgate de milhões de dólares agrava a tensão que se desenvolve entre o CEO da companhia de navegação (Søren Malling), os piratas e os marinheiros. Drama psicológico dinamarquês exibido no 69º Festival Internacional de Cinema de Veneza.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mergulhe no mundo cru da epidemia de seqüestro em São Paulo, seguindo uma equipe policial por 4 anos. Com acesso sem precedentes, Sequestro é uma intensa viagem com a polícia, localizando casas com reféns, espionando chamadas, liberando raptos petrificados e prendendo os sequestradores.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUESTROS EM CLEVELAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe solteira, a primeira vítima do sequestrador Ariel Castro, se encontra presa em sua casa por 11 anos, onde ela acaba se tornando amiga e irmã de duas outras mulheres que foram capturadas por Castro. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEQUIN NO QUARTO AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um encontro casual em uma festa de sexo anônima, um garoto caça o mundo de um aplicativo de engate para rastrear o homem misterioso. Favorecendo a gratificação instantânea de encontros sexuais anônimos e sem compromisso em vez de relacionamentos significativos, o colegial Sequin faz parte da geração sempre conectada, mas nunca comprometida, de encontros. Ele fantasma ex-parceiros e permanece emocionalmente indisponível. Isso até que ele encontra seu caminho para uma festa de sexo anônima, onde um novo mundo vertiginosamente atraente se desdobra diante dele. Em uma cena, Sequin se conecta com um estranho misterioso, mas eles são separados repentinamente. Totalmente obcecado por este homem, Sequin parte em uma missão emocionante e perigosa para rastreá-lo. Escrito por Jory Anast e Samuel Van Grinsven, Sequin in a Blue Room é um conto queer altamente realizado sobre a maioridade e uma lufada de ar fresco da cena do cinema independente australiano.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SER E TER[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na região rural francesa, o professor Georges Lopez educa 12 crianças. Durante um ano, ele dá aulas em uma sala com as ferramentas tradicionais do ensino francês. À medida que as estações passam, Lopez deve disciplinar seus alunos enquanto treina os mais velhos para os exames finais.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SER OU NÃO SER[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, na Polônia ocupada pelos nazistas, um grupo de atores de teatro deve ajudar a evitar que um espião, que possui informação sobre a resistência polonesa, entregue-a aos alemães.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERÁ QUE ELE É?[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Howard Brackett é professor em uma cidadezinha de Indiana. Sua vida muda da noite para o dia quando uma estrela de Hollywood, que nasceu no mesmo lugar, diz que ele é homossexual diante de uma audiência de milhões de pessoas.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERÁ QUE?[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Wallace e Chantry são amigos muito próximos, mas a relação entre os dois passa por dificuldades quando eles começam a se apaixonar um pelo outro.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEREI AMADO QUANDO MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final de sua carreira, o lendário diretor Orson Welles já não era mais o queridinho de Hollywood que fez sucesso com "Cidadão Kane". Um artista em processo de envelhecimento e aparentemente sem sorte, ele passou seis anos batalhando para tentar concluir "The Other Side of the Wind", o filme que ele acreditava que seria seu grande retorno. Com sua morte em 1985, o projeto acabou, permanecendo em um cofre sem ser terminado por quatro décadas. Imagens inéditas de Welles se unem a entrevistas com o elenco e a equipe do filme para contar a história do fim de sua carreira.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEREIA PREDADORA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma despedida de solteiro se torna uma briga selvagem pela sobrevivência quando os padrinhos inadvertidamente soltam um lendário predador nas festividades.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEREIAS - ELAS EXISTEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de uma garota chamada Siren Philips que, ao completar 12 anos, vê a sua vida mudar completamente ao descobrir que, na verdade, é filha de uma sereia chamada Emerald. Para piorar a situação, Siren vira alvo de caçadores mal intencionados e conta com a ajuda de seu amigo Adam para escapar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEREIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1930, a Austrália, Anglican Clérgico Anthony Campion e sua esposa Prim, Estella, são solicitadas a visitar o pintor observado Norman Lindsay, cuja contribuição planejada para uma exposição de arte internacional é considerada blasfema. Enquanto o debate de Campion e Lindsay, Estella se encontra atraídos para os três belos modelos sentados para o trabalho atual do pintor, freethinking sheela, Pru sensual e virgem virginal.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEREMOS HISTÓRIA?[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um problema de longas datas está se mostrando cada vez mais grave. Mudanças de temperatura, inundações, e outros fenômenos semelhantes têm se tornado cada vez mais comum, e o que tem sido feito na tentativa de amenizar essa situação? É na busca por respostas para essas questões que Leonardo DiCaprio abraça a missão de testemunhar as mudanças climáticas em diversos países, e de uma forma nunca vista antes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa em 1929 e é sobre os recém-casados George e Serena Pemberton. George, dono de um negócio madeireiro, já tinha vivido no campo, onde teve um filho com outra mulher. Serena, por sua vez, é nova na vida campestre e se prova tão competente quanto qualquer homem, inclusive salvando a vida de um dos homens que trabalhavam para seu marido. No entanto, ao se descobrir estéril, Serena decide que deve matar o filho que George teve com outra mulher.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERENADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois bar-ba-saques - um amor tímido e o outro suave e confiante - batalha pelo coração de seu pretenso querida com a ajuda de um elenco colorido de personagens, incluindo os cisne e cisne-cisne.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERENATA PRATEADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto ouve uma gravação de Penny Serenade, Julie Gardiner Adams começa a refletir sobre o passado. Ela lembra seu casamento impulsivo com o repórter do jornal Roger Adams, que começa em uma nota delirantemente feliz, mas acaba por ser repleta de tragédia. Outras músicas lembram a sua namorada, seu casamento, seu desejo de uma criança, e as alegrias e tristezas que eles compartilharam. Uma enxurrada de memórias voltam a ela enquanto ela pondera em seus problemas atuais e como eles surgiram.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERENATA TROPICAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35245.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota americana em férias na Argentina se apaixona por um rico proprietário de cavalos de corrida.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERENATA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem trabalhador do campo sonha ser cantor de ópera. Ao cantar em um restaurante, ele é descoberto por uma socialite por quem se apaixona e que lança sua carreira. Ao ser abandonado por ela, ele vai para o México e se apaixona por outra mulher.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERENITY: A LUTA PELO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Capitão Malcolm Reynalds, um veterano da guerra civil galáctica, agora vive em sua nave, Serenity. Ele coordena uma pequena, mas elétrica equipe. Quando Malcom pega dois novos passageiros: um jovem doutor e sua telepática irmã, as surpresas são maiores do que ele poderia imaginar. A dupla é fugitiva da coalizão dominante do universo e assim Serenity se vê entre a imensa força militar da Aliança, a grande fúria de Reavers e outro perigo a espreita dentro de sua própria nave.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERES RASTEJANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grant Grant (Michael Rooker) é um dos poucos bem-sucedidos homens de negócios da pequena cidade de Wheelsy. Ele é casado e completamente apaixonado por Starla (Elizabeth Banks), apesar dela não sentir a mesma afeição por ele. Apesar disto, Grant leva uma vida feliz. Entretanto sua vida muda por completo após conhecer Brenda Gutierrez (Brenda James), a irmã caçula de uma antiga namorada. Ao dar uma volta sob o luar eles encontram algo gosmento no meio do mato, que parece ter vindo de destroços de um meteoro. Subitamente esta massa ganha vida e penetra no corpo de Grant, tornando-o seu hospedeiro. Aos poucos o ser alienígena toma conta das ações de Grant, tornando-o uma criatura sedenta de sangue e com a necessidade de infectar outros humanos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÉRGIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paixões, ideais e uma terrível realidade ameaçam a vida do diplomata Sergio Vieira de Mello em sua missão no Iraque pela ONU.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERIOUSLY RED[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raylene 'Red' Delaney troca sua carreira de nove a cinco imóveis por uma vida sob os holofotes como um imitador de Dolly Parton. Uma ligação romântica com Kenny Rogers ocorre enquanto sua jornada tumultuada continua cheia de cabelos falsos e peitos artificiais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERPENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma escape romântica na natureza se transforma no momento final de contas quando um marido e esposa estão presos em uma barraca com uma cobra mortal. Incapaz de escapar e com certa morte iminente, a tenda se torna um confessionário aquecido a uma verdade cataclísmica. Traído, o casal se encontra em espiral em um espaço escuro e perigoso, cujo só pode sobreviver.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERPENTE BRANCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, uma jovem chamada Blanca é salva por Xuan, um caçador de cobras de um vilarejo próximo. Ela perdeu a memória e, juntos, eles partem em uma jornada para descobrir sua verdadeira identidade, desenvolvendo sentimentos mais profundos um pelo outro ao longo do caminho. Mas à medida que aprendem mais sobre seu passado, eles descobrem um enredo mais sombrio de forças sobrenaturais competindo pelo poder, com o destino do mundo em jogo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERPENTE DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason Gedrick e um pequeno grupo de fuzileiros são encalhado no deserto afegão remoto. Mas não é o Taleban que está preocupando-los, é Comentários Esses refugiados gigantes de tremores. Na verdade, os grandes vermes provar ser um aliado das sortes por fazer melhor contra o Taliban do que eles próprios, mas lutando Comentários Estes inimigos é algo que não é coberto em sua formação.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERPENTES A BORDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Jones (Nathan Phillips) é um adolescente que presenciou uma brutal execução ligada ao crime organizado, sendo a testemunha-chave daquele que a mídia chama como sendo o julgamento do século. Ele é encaminhado ao tribunal pelo agente do FBI Nelville Flynn (Samuel L. Jackson), que o leva de avião até Los Angeles. Entretanto o que eles não sabem é que a máfia contratou Yakama, um assassino profissional, para impedir que Sean chegue ao seu destino. Para atingir seu objetivo ele decide liberar centenas de serpentes venenosas dentro do avião, o que logo faz com que tripulação e passageiros entrem em pânico.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERPICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22784.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história real de um policial honesto de Nova York que denunciou a corrupção na polícia, e como consequência seus colegas se voltaram contra ele.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERRA PELADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juliano e Joaquim são grandes amigos que deixam São Paulo com destino à Serra Pelada, o maior garimpo a céu aberto do mundo, localizado no estado do Pará. Sonhando com a riqueza, a vida dos dois muda por conta de violência e ganância.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERRAS SANGRENTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anel Hassard e seu pai Jeff, Breakers Wild Horse, vivem em uma montanha escondida Eyrie como Jeff é procurado por um assassinato que ele não cometeu. As coisas mudam quando levam uma jovem perdida, Riley Martin, que acha que o anel "nunca viu uma mulher de perto". Jeff está ferido, o anel corre para ladrões de cavalos e da lei, e Riley (que é um advogado) trabalhos para limpar os resosos (quem outros prefeririam mortos).[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERTÂNIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o bando de Jesuíno invade a cidade de Sertânia, Antão é ferido, preso e morto. O filme projeta a mente febril e delirante de Antão, que rememora os acontecimentos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SERVIÇO NACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um herdeiro mimado precisa trabalhar por um ano para herdar os bens do pai, mas descobre novos objetivos quando vai para um lugar desconhecido.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SESSOMATTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quão engraçado pode ser sexado? É um filme de antologia de nove episódios sobre amor, sexo e casamento em contemporâneo, médio70 anos.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE ALMAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23044.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história é centrada em um grupo de estranhos presos em uma casa de máquina do tempo onde um acontecimento terrível transcorrido exatamente 100 anos antes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE ANOS EM MAIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite de Maio, sete anos atrás, Rafael chegava em casa depois do trabalho. Quando abria o portão, alguém chamou seu nome. Ele olhou pro lado e viu pessoas que não conhecia. Rafael saiu da sua casa carregado pelos desconhecidos e nunca mais voltou. Desde então ele vive como se aquela noite nunca tivesse terminado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE ANOS NO TIBET[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do austríaco alpinista Heinrich Harrer, cuja tentativa de escalar o pico do Himalaia é interrompida pela Segunda Guerra Mundial. Depois de muitas aventuras, ele se encontra no Tibet, onde faz amizade com o Dalai Lama, ganhando maturidade e humildade.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE DIAS COM MARILYN[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A musa Marilyn Monroe está em Londres pela primeira vez para filmar “O Príncipe Encantado”. Colin Clark, o jovem assistente do prestigiado cineasta e ator Laurence Olivier, sonha apenas em se tornar um diretor de cinema.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE DIAS DE MAIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O impopular presidente (Fredric March) dos Estados Unidos consegue um tratado de desarmamento nuclear através do Senado, mas descobre que a nação está se voltando contra ele. Jiggs Casey (Kirk Douglas), um coronel da Marinha, encontra provas de que o general Scott (Burt Lancaster), o chefe popular do 'Joint Chiefs', e determinado candidato presidencial, em 2 anos, não está planejando esperar. Casey vai até o presidente com tal informação e uma rede de intrigas começa.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE DIAS SEM FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os membros de uma família judia nunca seguiram realmente as tradições religiosas, mas, quando o pai morre, os quatro filhos, que não se encontravam há décadas, aceitam fazer a cerimônia do Shivah juntos. Passando uma semana inteira dentro da casa da infância junto da mãe fofoqueira e vários cônjugues, problemas familiares vêm à tona.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bruno Hamel é um cirurgião de meia idade. Ele mora em Drummondville com sua esposa Sylvie e sua filha Jasmine, de 8 anos. Tinha uma vida normal e tranquila, até o dia em que sua filha foi estuprada e assassinada. Daí em diante o mundo da família Hamel desmorona. Quando o assassino é preso, uma terrível ideia surge na mente perturbada de Bruno: ele planeja capturar o “monstro” e fazê-lo pagar por esse crime. Então Hamel, que havia preparado o plano em detalhes, sequestra o criminoso e em seguida envia à polícia uma breve mensagem, dizendo que o estuprador e assassino de sua filha seria torturado por 7 dias, antes de ser executado.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE ESPADAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No começo do século 17 a Manchúria ocupa a China e estabelece a dinastia Ching. Para evitar revoltas nacionalistas, o governo proíbe as artes marciais. Firewind, um militar da dinastia antiga, é incumbido de implementar a nova lei e ataca com brutalidade as cidades pelas quais passa. Tentando acabar com essa violência, o veterano Fu Qing Ju, tenta impedir Firewind de chegar à Cidade Marcial e pede a ajuda de Wu Yuan Yin e Han Zhi Ban. Juntos, eles vão ao Monte Paraíso em busca do mestre Shadow-Glow, que lhes dará ensinamentos de espada e convencerá quatro de seus discípulos a juntarem-se aos heróis na luta contra os manchurianos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE HOMENS E UM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os habitantes de um pequeno vilarejo sofrem com os constantes ataques de um bando de pistoleiros. Revoltada com os saques, Emma Cullen deseja justiça e pede auxílio ao pistoleiro Sam Chisolm, que reúne um grupo de especialistas para contra-atacar os bandidos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE HOMENS E UM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19681.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena vila dominada por bandidos liderados por Calvera, alguns fazendeiros partem rumo ao norte em busca de armas para detê-los. Lá, eles conhecem o pistoleiro Chris Adams e fazem uma proposta. Relutante, Chris acaba aceitando e reúne mais seis homens para ajudá-lo nessa missão.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE MINUTOS DEPOIS DA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16199.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conor é um garoto de 13 anos de idade, com muitos problemas na vida. Seu pai é muito ausente, a mãe sofre um um câncer em fase terminal, a avó é uma megera, e ele é maltratado na escola pelos colegas. No entanto, todas as noites Conor tem o mesmo sonho, com uma gigantesca árvore que decide contar histórias para ele, em troca de escutar as histórias do garoto. Embora as conversas com a árvore tenham consequências negativas na vida real, elas ajudam Conor a escapar das dificuldades através do mundo da fantasia.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE MINUTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de três amigos, Sam, Mike e Owen, forçado pelas circunstâncias a cometer um roubo. O que começa como um simples plano – ‘entrar e sair em sete minutos’ – rapidamente se torna um perigoso jogo de vida ou morte. A cada minuto do roubo, as apostas são empurradas cada vez mais alto. No final, a namorada de Sam é seqüestrada, aumentando ainda mais a tensão e pressionando nossos heróis para fazer o que puderem para torná-lo vivo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE NOIVAS PARA SETE IRMÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que Adam (Howard Keel), o irmão mais velho de uma família de caipiras, volta para sua fazenda com uma noiva, seus outros seis irmãos solteirões decidem ir para a cidade e arrumar seis noivas para morarem com eles na fazenda também.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE ORQUÍDEAS MANCHADAS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um misterioso assassino está matando jovens mulheres com brutalidade, e sempre deixa um adorno em formato de meia-lua junto aos cadáveres. Quando Giulia, que seria a terceira vítima do criminosos, sobrevive ao ataque, seu namorado Mario e o investigador do caso resolvem simular sua morte para que ela ajude a investigar as motivações por trás dos assassinatos - que podem estar ligados ao passado das vítimas e a um verão que passaram no mesmo hotel.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE PSICOPATAS E UM SHIH TZU[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marty (Colin Farrell) é um escritor pouco experiente que não encontra inspiração para seu novo texto, chamado "Sete Psicopatas". Seu melhor amigo é Billy (Sam Rockwell), um ator desempregado e ladrão de cachorros que está disposto a tudo para ajudá-lo. As ideias inusitadas de Billy colocam Marty na mira de um gângster temperamental, Charlie (Woody Harrelson), que não pensaria duas vezes antes de matar qualquer pessoa que pusesse as mãos em seu cachorro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE VEZES MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete mini-histórias de adultério: "posse funerária", uma viúva rebelde no funeral do marido; "Noite amadora", a esposa irritada se torna Streetwalker fora de vingança; "Dois contra um", aparentemente prudente garota acaba de outra forma; "Super Simone", a esposa tentam vincular para desviar o marido do escritor excessivamente envolvido; "Na Ópera", uma batalha sobre um vestido supostamente exclusivo; "Suicídios", um pacto de morte; "Neve", seria supositor é na verdade um detetive privado contratado pelo marido ciumento.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETE VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Thomas (Will Smith) é um agente do imposto de renda que possui um segredo trágico. Por conta disso, ele é um homem que tem um grande sentimento de culpa, o que faz com que salve as vidas de completos desconhecidos. Porém, tudo muda quando ele conhece Emily Posa (Rosario Dawnson), pela primeira vez é Ben quem tem a chance de ser salvo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETEMBRO EM SHIRAZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família judia é pega pela Revolução Islâmica em 1979, no Irã. Agora, eles terão de sobreviver a uma heroica jornada para superar e tentar escapar da tirania que invadiu o país e ameaça extinguir suas vidas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SETEMBRO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Utah, no século 19, ocorre um massacre estabelecido por um grupo de mórmons renegados contra um trem de colonizadores. Porém, o comandante dos agressores conhece uma das passageiras do trem, apaixona-se e em seguida começa um romance com ela.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SÉTIMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todos os dias, Sebastián e seus dois filhos, Luna e Luca fazem a mesma brincadeira. Eles apostam quem vai do sétimo andar ao térreo de forma mais rápida: o pai, no elevador, ou as crianças, de escada. Sebastián sempre ganha o jogo, mas quando, um dia, seus filhos desaparecem durante a “corrida”, sem deixar pistas, ele não vai medir esforços para recuperá-los.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEU AMOR FAZ A ÁGUA DO BANHO FERVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Futaba, cujo marido a deixou de repente há um ano, vive com sua tímida filha, Azumi. Quando Futaba abruptamente recebe um diagnóstico de uma doença terminal, ela decide usar o pouco tempo que lhe resta para trazer seu marido de volta, recomeçar o negócio da família e colocar Azumi no caminho da independência.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEU FILHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17275.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o filho ser brutalmente espancado do lado de fora de uma boate, um médico decide se vingar com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEU NOME GRAVADO EM MIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1987, após o fim da lei marcial em Taiwan, Jia-han e Birdy se apaixonam e são alvo de homofobia, pressão familiar e estigma social.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEU NOME[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mitsuha é a filha do prefeito de uma pequena cidade, mas sonha em tentar a sorte em Tóquio. Taki trabalha em um restaurante em Tóquio e deseja largar o seu emprego. Os dois não se conhecem, mas estão conectados pelas imagens de seus sonhos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEUL EM ALTA VELOCIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por amor à velocidade, aos sonhos e ao dinheiro, uma equipe de pilotos se envolve na investigação de uma figura poderosa das Olimpíadas de Seul de 1988.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEUS OLHOS DIZEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Seus Olhos Dizem, Akari (Yuriko Yoshitaka) sofreu um trágico acidente que a deixou cega, mas ela tem vontade de viver todos os dias. Ela também perdeu sua família, mas conhece Rui, ex-kickboxer e começam a conversar. Uma coisa leva a outra e ambos começam a gostar um do outro. Porém Rui está mais conectada a ela do que imagina e ele precisa consertar isso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEVEN DAYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Om, um artista de filme júnior, é ferido por Shantipriya, uma atriz de renome, mas é morta enquanto tentava salvá-la de um acidente de incêndio. Trinta anos depois, ele renasce e se propõe a vingar sua morte.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEVEN DEATHS IN THE CAT'S EYE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pequena vila escocesa, corpos terrivelmente assassinados continuam se tornando. A suspeita cai sobre os moradores de um castelo próximo que é assombrado por uma maldição envolvendo um gato assassino.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEVEN HILLS OF ROME[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mario Lanza Filme (também conhecido como Arrivederci Roma) feito em 1958. Depois de ter uma briga com sua namorada, Marc (Lanza) segue-a para Roma para tentar vencê -ias. No trem, ele encontra uma garota que está a caminho de ficar com o tio. Ele lhe dá um elevador para o tio, mas descobriu que ele foi para a América do Sul. Então, como ela não tem mais para onde ir, ela fica com Marc e sua prima, que inevitavelmente leva ao romance.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEVEN WOMEN FOR SATAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boris Zaroff é um empresário moderno que é assombrado por seu passado - seu pai era o notório conde Zaroff da fama mais perigosa do jogo. Consequentemente, o Boris está sujeito a alucinações e a todos os lapsos sociais muito reais que normalmente envolvem danos sádicos a belas mulheres jovens nuas. Seu mordomo é jurado a doutriná-lo nos males da linha familiar, e a tortura do castelo é bastante útil a este respeito. No entanto, Boris é periodicamente atraídos de seu destino pela aparição romântica da condessa falecida que anteriormente possuía o castelo.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEVEN: OS SETE CRIMES CAPITAIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando, a ponto de se aposentar, o detetive William Somerset aborda o último caso com a ajuda do recém-transferido David Mills, eles descobrem uma série de assassinatos. Logo percebem que estão lidando com um assassino que tem como alvo pessoas que ele acredita representar os sete pecados capitais.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEVENTH CODE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nami é uma jovem com numerosos hangups brotando de uma infância disfuncional. Ela herda uma pequena fortuna que permita que ela persegue vários interesses, muitos dos quais são anormais.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEX & DRUGS & ROCK & ROLL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma biografia de Ian Dury, que foi atingida por pólio em uma idade jovem e desafiou expectativas, tornando-se um dos fundadores da cena do punk-rock na Grã-Bretanha na década de 1970.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEX AFTER KIDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma variedade díspar dos casais de todas as esferas da vida se esforçam para manter vidas sexuais ativas, apesar da notável distração de ter filhos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEX APPEAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Avery Hansen-White só faz coisas nas quais é excelente. Então, quando seu namorado, que mora longe, sugere levar o relacionamento para um novo patamar, ela se propõe a dominar sua sexualidade, usando seu amigo mais antigo, Larson, como cobaia. Avery conclui que é preciso mais amor e sexo do que habilidade. É preciso racionalidade e paixão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEX CLUB INTERNATIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sex Club International encontra uma empresária experiente (Carol Kane) executando uma cadeia de catipos de alta classe que atendem a clientes afluentes, mas antes que você possa dizer "Shakedown", a multidão quer um pedaço da torta.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEX DOLL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado no mundo das garotas de alta classe de Londres, o filme conta a história de Virginie, uma acompanhante francesa radicada em Londres, e Rupert, um homem que resgata garotas traficadas – um conto de amor moderno.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEX DRIVE: RUMO AO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ian Lafferty é um garoto de 18 anos que parte em uma viagem atravessando os Estados Unidos com seus amigos Lance e Felicia para perder a virgindade com uma garota sensacional que ele conheceu na Internet. Porém, a jornada repleta de contratempos acaba se tornando uma experiência que irá mudar o seu mundo e virar de ponta cabeça tudo o que ele sabe sobre a vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEX IS ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O enredo segue a história do estudante de faculdade Eun-shik Jang e seus esforços para impressionar uma estudante junior Eun-hyo Lee. Eun-Shik tem o hábito de encontrar-se em situações um tanto estranhas, que muitas vezes o constrange e sabota suas tentativas para impressionar Eun-hyo Lee.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEX POT[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Metade assado" encontra "Superbad" nesta comédia hilariante após dois jovens perdedores cujas vidas são inesperadamente viradas de cabeça para baixo quando encontram alguma maconha que tem efeitos colaterais afrodisíacos. Depois de decidir usar a erva daninha maluca à sua vantagem, os caras encontram uma matriz de belezas amorosas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEX TAPE: PERDIDO NA NUVEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dez anos de casados, o romance intenso de um casal começa a esfriar. Para apimentar a relação, eles decidem se gravar fazendo sexo. Parece uma grande ideia, até que eles descobrem que seus momentos mais íntimos tornaram-se públicos na Internet. Em pânico, o casal corre contra o tempo atrás da constrangedora gravação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO ÀS CLARAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A superestrela do rap Saweetie celebra a sexualidade positiva com a ajuda de especialistas em sexo, amadores engraçadíssimos e fantoches desinibidos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO E A CIDADE 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro mulheres desejáveis e cheias de desejo. Amigas inseparáveis na selva urbana de Nova York, trocando confidências sobre seus confusos relacionamentos sempre em mutação, tão diferentes quanto suas naturezas. Nesta sequência, o casamento de Carrie Bradshaw vai sofrer com uma possível traição de Big. Além disso, Samantha Jones, a relações-públicas, sofrerá problemas com a crise mundial e terá de reduzir custos de seu caro orçamento.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO E A CIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carrie Bradshaw (Sarah Jessica Parker) é uma escritora de sucesso obcecada por moda, que vive em Nova York. Assim como suas amigas Samantha Jones (Kim Cattrall), Charlotte York (Kristin Davis) e Miranda Hobbes (Cynthia Nixon), Carrie tenta equilibrar o trabalho com seus relacionamentos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO E MENTIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme interliga as vidas de dois casais que experimentam na troca de parceiro uma forma de melhorar o relacionamento no sexo, amor e comunicação.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO SEM COMPLICAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal, Abby e Andrew, tenta "apimentar" a sua monótona vida sexual, apenas para descobrir que as coisas são bem piores do que eles pensavam. Matt e Kris são amigos, companheiros de longa data, um doente por amor e o outro doente de amores. O seu plano de dormirem juntos descarrila quando o romance surge nas suas cabeças. Os exs, Mia e Eric, enrolam-se em memória dos velhos tempos, enquanto tentam esconder os sentimentos que ainda têm um pelo outro. No primeiro encontro, o playboy da turma Ken desabafa sobre a sua história com a jovem ingénua Jamie, descobrindo alguns dos seus segredos durante o processo. Os colegas de quarto, Dave e Gord, estão sempre a discutir, mas põem as divergências de lado para um ménage à trois com Inez, a namorada de Gord. Em cada caso, os casais (e o trio) descobrem que o sexo nem sempre é tão simples quanto parece.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO SEM COMPROMISSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para sair da fossa de seu último relacionamento, Adam (Ashton Kutcher) firma um acordo com Emma (Natalie Portman), uma antiga amiga: os dois irão se relacionar sem compromisso. Para isso funcionar, eles impõem algumas regrinhas. No entanto, as coisas logo começam a sair do controle.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO, AMOR E TERAPIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta comédia mostra um encontro inesperado entre Judith, uma mulher que vive abertamente a sua sexualidade mantendo casos com diversos homens, e Lambert, um viciado em sexo que tenta justamente pensar em outra coisa e conter os seus desejos. Mas quando Judith passa a trabalhar como assistente no consultório de Lambert, a situação não vai ficar muito fácil para nenhum dos dois.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO, AMOR E TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carlos (Murilo Benício) e Ana (Malu Mader) vivem no 7º andar de um edifício localizado no coração do Rio de Janeiro. Ana necessita de mais carinho do que seu marido lhe dá. Inesperadamente Tomás (Fábio Assunção), um amigo do casal, chega depois de muitos anos de viagem e se hospeda na casa dos dois. Ao mesmo tempo Andréa (Alessandra Negrini) e Miguel (Caco Ciocler) vivem num edifício em frente, também no 7º andar. Andréa está cansada da indiferença de seu marido e ressentida porque ele a vê apenas como um objeto a ser exibido. Em uma festa se encontram com Cláudia (Heloísa Perissé), o primeiro amor de Miguel. Cláudia, não tendo lugar para ficar, acaba passando a noite no apartamento de Miguel.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO, DROGAS E JINGLE BELLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ethan, Isaac e Chris são amigos desde a infância e, por uma década, o encontro anual na véspera de Natal é uma noite de festa e alegria. Agora que eles estão na idade adulta, a tradição está chegando ao fim e, para que seja o mais memorável possível, eles saem em busca da Nutcracka Ball — a melhor de todas as festas de Natal.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO, MENTIRAS E VIDEOTAPE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O advogado John Mullany (Peter Gallagher) enfrenta problemas de caráter sexual com sua mulher, Ann Bishop Mullany (Andie MacDowell), e, ao mesmo tempo, tem um caso com a cunhada, Cynthia Patrice Bishop (Laura San Giacomo). Sua vida sofre uma transformação com a chegada do amigo de infância, Graham Dalton (James Spader), que grava em vídeo o depoimento de mulheres falando sobre suas vidas sexuais.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO, MÚSICA E AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ignorada pelos pais, Joy (Charlene deGuzman) é viciada em sexo e amor e decide procurar ajuda para mudar de vida. No grupo de apoio ela conhece Maddie (Melissa Leo), que se torna sua madrinha em um momento crítico e permite que ela more na casa de hóspedes da sua avó desde que fique 30 dias longe das tentações, lista que inclui o ex, masturbação e qualquer contato com homens.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXO, PUDOR E LÁGRIMAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta sequência do sucesso de 1999 retoma a história dos personagens originais 22 anos depois, acrescentando o olhar de uma nova geração. Tudo mudou e, embora o sexo esteja a um app de distância, o amor ainda está fora de alcance.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13 - PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos após o horrível massacre no acampamento Crystal Lake, tudo que resta é a lenda de Jason Voorhees e sua mãe, que assassinou sete instrutores do acampamento. Num acampamento de verão próximo, os novos instrutores não sabem que têm de ficar o mais distante possível daquele lugar. Descuidados, os jovens circulam pela área, sem sentir a presença ameaçadora do mal. Um a um, eles são atacados e mortos brutalmente.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13 - PARTE 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um romântico verão se transforma num pesadelo de indescritível terror para mais um grupo de ingênuos monitores. Desconhecendo a sangrenta herança do acampamento Crystal Lake, um a um, eles se tornam vítimas do maníaco Jason, que os espreita a todo o momento.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13 - PARTE 5: UM NOVO COMEÇO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason está de volta, com sua máscara e tudo o mais. Lá vem ele de novo com seus velhos truques diabólicos, nesta sequência. Desta vez, ele parece ter lançado seus olhares sobre os jovens pacientes de um isolado sanatório. E um pouco mais que seus alvos adolescentes acabam em metades, pedaços... Pode inventar que Jason bota pra quebrar.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13 - PARTE 6: JASON VIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando criança, Tommy fez o que muitos morreram tentando fazer: matar Jason Vorhees, o assassino que aterrorizava os habitantes de Crystal Lake. Agora, muitos anos depois, Tommy é perseguido pelo medo de que talvez Jason não esteja morto realmente. Ele vai ao cemitério com um amigo para cavar o túmulo de Jason. Infelizmente para Tommy, (e muito mais para seu amigo), eles descobrem não um corpo em decomposição, mas o próprio Jason que apenas descansara, e agora está pronto para retornar sua escalada de sangue e terror em "Sexta-Feira 13 - Parte 6: Jason Vive".[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13 - PARTE 7: A MATANÇA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tina Shepard é uma adolescente com poderes telecinéticos descontrolados. Quando menina tirava férias no acampamento Crystal Lake, ela matou seu abusivo pai com o uso das suas habilidades mentais, quando teve um acesso de raiva. Anos depois, ao se aconselhar com Crews, um psicólogo manipulador e ambicioso, Tina concorda em participar de uma terapia radical que a leva de volta à Crystal Lake. Infelizmente, as habilidades psíquicas de Tina despertam Jason Voorhees, que estava sepultado no fundo do lago, o que faz com que o vingativo Jason elimine vários adolescentes de uma casa próxima de forma sangrenta. Assim, Tina tenta deter o massacre de Jason usando seus poderes.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13 - PARTE 8: JASON ATACA NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estudantes fazem uma viagem de barco a Nova York, mas recebem a visita do temido Jason, que ressuscitou do fundo do Crystal Lake e vai espalhar sangue e terror pela Big Apple.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13 - PARTE IV: O CAPÍTULO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sua ressurreição num necrotério, o assassino mascarado dedica sua vingativa atenção à família Jarvis e a um grupo de desavisados adolescentes. O jovem Tommy Jarvis é um aficionado dos filmes de terror, com um talento especial para criar máscaras e maquiagem. Será que o diabólico Jason encontrou um adversário à altura?[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Crystal Lake, o que começou como o melhor fim semana de suas vidas rapidamente poderia se tornar o último. Um grupo de adolescentes, a quilômetros de distância da civilização estão prestes a descobrir, um a um, que o lago tem um sangrento passado... e está pronto para vingança.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor universitário George Kingsley é atingido por gangsters enquanto atravessava a rua, deixando-o com dano cerebral e um dos gangsters, Cannon, paralisado. O amigo do Kingsley Dr. Sovac atende a homens, e quando Cannon oferece a ele uma recompensa por ajudar sua recuperação, o Kovac transplanta parte do cérebro de Cannon no crânio de morte de Kingsley, criando uma dupla personalidade.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA 13[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Acampamento Crystal Lake será reaberto. Monitores ansiosos, seus olhos brilhando com nobres ideais, e seus hormônios à flor da pele, estão prontos para liderar as canções e brincadeiras dos hóspedes. Mas há um jogo que não constava na lista de atividades. Alguém resolveu brincar de "Mate o Monitor".[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles, Craig Jones (Ice Cube) e Smokey (Chris Tucker) são dois amigos inseparáveis e sem dinheiro. Craig foi despedido na véspera e Smokey só se preocupa em fumar maconha, que lhe foi dada para vender pelo traficante do bairro. Enquanto conversam ficam vendo as várias confusões que acontecem nas vizinhanças. Mas eles podem participar da maior de todas, pois Smokey está sendo pressionado pelo traficante para, às dez horas da noite, lhe entregar duzentos dólares ou então os dois vão morrer.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tess (Jamie Lee Curtis) e Anna (Lindsay Lohan) são mãe e filha que vivem às turras. Decididas a acabar com as brigas, elas repentinamente trocam de corpos. Agora cada uma precisa aprender a lidar com a vida da outra, com as confusões crescendo ainda mais pelo fato de Tess estar de casamento marcado.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXTA-FEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglês Robinson Crusoe, encalhado sozinho em uma ilha por anos, é muito feliz para encontrar um companheiro, um ilhéu negro a quem ele nomeia sexta-feira. Mas Crusoe não pode superar os grilhões de sua própria herança e educação e é incapaz de ver sexta-feira como algo diferente de uma selvagem que precisa da marca cultural e religiosa de Crusoe. Sexta-feira tentativas de compartilhar sua própria cultura mais generosa e semanas, mas finalmente percebe que Crusoe nunca pode vê-lo como qualquer coisa, mas um ser inferior. Com essa consciência, sexta-feira aparece para virar as mesas em Crusoe.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXUAL PARASITE: KILLER PUSSY[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco adolescentes entram em uma selva deserta e transgressão dentro de uma casa abandonada apenas para assombrada por uma mulher com um monstro escondido dentro de seus órgãos reprodutivos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXY BEAST[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gail (Ray Winstone) é um gângster que resolveu se aposentar da sua vida de crimes e partir em férias com sua esposa Deedee (Amanda Redman) e seus amigos Atich (Cavan Kendall) e Jackie (Julianne White) para a Espanha. É lá que Gail encontra Don Logan (Ben Kingsley), um homem que deseja que ele participe de um grande assalto em Londres e que não aceita um não como resposta. A insistência de Logan é tanta que acaba fazendo com que Gail perca a tranquilidade e retome a paranóia de sua vida de gângster.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXY E MARGINAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado na vida da criminosa Bertha Thompson, que viveu na época da Grande Depressão, o filme conta a história de três homens e uma mulher que cometem vários crimes, incluindo prostituição e sequestro.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SEXY POR ACIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Renee (Amy Schumer), uma mulher comum, luta diariamente com sua insegurança. Depois de cair de bicicleta e bater a cabeça, ela de repente acorda acreditando ser a mulher maiz capaz e bonita do mundo. E com isso Renee começa a viver a vida mais confiante e sem medo das falhas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SGT. WILL GARDNER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano de guerra do Iraque problemático lutando para se reintegrar para a sociedade estabelece-se em uma jornada de cross-country com a esperança de se reunir com seu filho jovem.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHADE - NOS BASTIDORES DO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O clima é tenso. No submundo do pôquer de Las Vegas, jogadores profissionais de baralho estão em cena disputando milhares de dólares. Vernon (Stuart Townsend), é um jovem trapaceiro que faz magia com as cartas. Ao lado do veterano Charlie (Gabriel Byrne) e da sexy Tiffany (Thandie Newton), arma golpe e levanta US$ 250 mil, entrada para o jogo de cartas mais disputado da cidade contra Dean (Sylvester Stallone), o papa do jogo. O prêmio maior é de US$ 2 milhões, mas mafiosos furiosos e blefes que ultrapassam a mesa de jogos tornam a partida uma questão de vida ou morte. Um thriller de grande elenco para fãs de Maverick e Onze Homens e Um Segredo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHADOW PUPPETS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O diretor Michael Winnick está arrebentando as estrelas de James Marsters como Jack, um dos oito cativos que despertam em um asilo abandonado não sabendo quem são ou por que eles estão juntos. Eles descobrem que eles foram usados ​​em um experimento para apagar memórias perturbadoras, mas, em vez disso, uma criatura assassina foi desencadeada. Alcançando as sombras, o monstro caça os oito estranhos enquanto correm para escapar do asilo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHADOW[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Se passa durante a era dos Três Reinos da China (anos 220 a 280). A história de um grande rei e seu povo, que será expulso de sua terra natal e desejará reivindicá-la. O rei, violento e ambicioso, de misteriosos métodos e motivos; seu general, um visionário que anseia por vencer a batalha final, mas precisa preparar seus planos em segredo; as mulheres do palácio, que lutam para encontrar a redenção em um mundo onde não têm lugar; e um plebeu chamado "Senhor de Todo o Mundo", serão os personagens ao redor que transformam as forças inexoráveis dessa história. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHADOWS IN PARADISE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um episódio na vida de Nikander, um homem de lixo, envolvendo a morte de um colega de trabalho, um caso e muito mais.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAFT[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Shaft (Samuel L. Jackson) um policial que precisa lutar contra o racismo e o tráfico de drogas em uma comunidade local. Quando um conhecido líder da comunidade negra assassinado por um racista filho de um rico e poderoso empresário, Shaft começa a investigar o caso e busca de todas as maneiras conseguir provas que o incriminem e o condenem perante a Justiça.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAFT[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte suspeita de um amigo, John Shaft Jr. (Jessie T. Usher) resolve pedir ajuda a seu pai, Shaft (Samuel L. Jackson), para resolver o caso. Ele aceita deixar a aposentadoria para iniciar a investigação, apesar dos problemas existentes com o próprio filho.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAFT[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Shaft , um investigador durão, é contratado para localizar uma jovem adolescente que foi seqüestrada, mas acaba no meio de uma guerra entre traficantes. A produção foi premiada com um Oscar de Melhor Canção Original.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAKESPEARE APAIXONADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem Will Shakespeare está para se tornar o dramaturgo de sua época mas é atacado pelo mal dos escritores: um total travamento. Sua comédia Romeu e Ethel, a filha do Pirata não sai do lugar e a estréia se aproxima rapidamente. O que Will precisa é uma musa — e ela aparece na forma da bela Lady Viola. O caminho do verdadeiro amor não vai ser fácil para Will. Viola está prometida em casamento ao insuportável Lorde Wessex sob o comando da Rainha Elizabeth. As alegrias e a tragédia de sua própria vida acabam no papel, tornando-se uma emocionante, inteligente e cativante história.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAKIRA IN CONCERT: EL DORADO WORLD TOUR[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shakira é um superstar global que, a partir dos 18 anos de idade, tomou a América Latina pela tempestade. Agora, ela celebra seu retorno triunfante ao palco em 2018 com um emocionante filme de concerto documentando sua aclamada Tour World El Dorado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAKMA: FÚRIA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com orientação de um professor, um grupo de estudantes de medicina desenvolve uma droga capaz de reduzir a agressividade dos usuários. Eles testam o remédio em um babuíno, mas o efeito é inverso: o animal fica incontrolável. Reunidos em um momento de descanso do trabalho, os estudantes enfrentam a fúria do macaco.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHAKUGAN NO SHANA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme não é continuação do anime, apenas uma adaptação de toda a primeira temporada, contendo ainda alguns eventos que não estão na série.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]SHALAKO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de aristocratas europeus estão em uma caçada no Novo México por volta do ano de 1880. Eles estão viajando com uma equipe completa, com mordomos, empregadas, finos tecidos de linho e safra de vinhos. Quando a caçada avança em uma reserva indígena, Countess Irina Lazaar (Brigitte Bardot) é atacada por um Apache. Shalako (Sean Connery), um observador do Exército dos Estados Unidos, corajosamente tenta salvá-la e leva os aristocratas para longe da morte iminente na reserva. Através da ira indígena, cada membro da caçada enfrenta a maior crise de suas vidas.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>