<item>
<title>[B][COLOR white]YOYO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36490.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de um milionário arruinado e uma émea se torna um palhaço.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU-GI-OH! O FILME: PIRÂMIDE DE LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31388.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na cronologia da série de anime, o filme se passa entre as sagas "Cidade das Batalhas" e "Lacre de Orichalcos". Quando o garoto Yugi Muto conseguiu montar o quebra-cabeça do Enigma do Milênio, ele libertou um antigo Faraó, mas uma coisa que ele nunca soube é que, juntamente com o faraó, ele libertou Anúbis, o Deus Egípcio da Morte.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU-GI-OH! O LADO NEGRO DAS DIMENSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20606.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yu-Gi-Oh! O Lado Negro das Dimensões continua a saga do jovem que remontou o Enigma do Milênio e divide seu corpo com o espírito de um antigo Faraó, arco inicado na série Yu-Gi-Oh!. O filme segue Yugi Moto e seu rival Seto Kaiba em um novo duelo que botarão sua experiência à prova, uma batalha que transcenderá as dimensões.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YU YU HAKUSHO: INVASORES DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24838.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Mundo Espiritual é atacado por uma forte enchente, arrasando com o lugar, causada por Yakumo, o rei de Meikai, um mundo paralelo ao Mundo Espiritual, que deixou de existir graças ao poder do Rei Enma. Botan então foge ferida para o mundo dos humanos com o objeto que é preciso para Meikai retornar. Yakumo consegue sequestrar Botan, então Yusuke, Kuwabara, Hiei e Kurama vão a luta, para salvar Botan e a Terra.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YUCATÁN[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22991.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um cruzeiro entre a Espanha e o México, dois trapaceiros competem entre si, tentando enganar um padeiro que ganhou milhões na loteria.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YURI MARÇAL: HONEST MISTAKE[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38301.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O comediante Yuri Marçal não tem papas na língua: neste especial, ele fala sobre família, raça, religião e conta os detalhes de uma treta online.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YVES SAINT LAURENT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14453.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paris, 1957. Com apenas 21 anos, Yves Saint-Laurent (Pierre Niney) é chamado para cuidar do futuro da prestigiosa grife de alta costura fundada por Christian Dior - falecido recentemente. Depois de seu primeiro desfile triunfal, ele vai conhecer Pierre Bergé (Guillaume Gallienne) e este encontro irá abalar sua vida. Amantes e parceiros de trabalho, os dois se associam a fim de criar a grife Yves Saint Laurent. Apesar de suas obsessões e demônios interiores, Saint Laurent vai revolucionar o mundo da moda com sua abordagem moderna e iconoclasta.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]YVONNE ORJI: MAMÃE, EU CONSEGUI![/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27238.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado diante de uma platéia ao vivo no Howard Theatre em Washington, DC, a estrondosa performance de uma hora mostra Orji se divertindo com a família, a fama, o amor, a segurança financeira e muito mais, como visto nas experiências de uma mulher nigeriana-americana.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z-O-M-B-I-E-S 3[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38419.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É o último ano do Zed e da Addison em Seabrook, cidade onde monstros e humanos convivem em perfeita harmonia. O Zed está tentando conseguir uma bolsa de estudos para se tornar o primeiro zumbi a entrar na faculdade, e a Addison está organizando uma Batalha de Torcidas internacional. Mas, quando seres intergalácticos aparecem para competir, todos em Seabrook suspeitam que eles podem ter segundas intenções.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z-O-M-B-I-E-S[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25224.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o mundo está em frangalhos, atormentado por um surto de zumbis, apenas o forte sobreviverá, mas quanta determinação será necessária? Será que Luke e sua equipe têm ambição suficiente e munição para permanecer viva por tempo suficiente para salvar a raça humana?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z STORM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32698.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investigação policial descobre um complicado esquema fraudulento envolvendo os cidadãos e o governo de Hong Kong. Às vezes, a corrupção não poupa ninguém.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z: A CIDADE PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21198.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A incrível história real do explorador britânico Percy Fawcett (Charlie Hunnam), que viaja para a Amazônia no século XX e descobre evidências de uma civilização avançada desconhecida que pode ter habitado a região. Depois de ter sido ridicularizado pelo corpo científico que considera as populações indígenas como "selvagens", Fawcett está determinado a retornar à sua amada selva e provar seu caso.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]Z[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30576.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça o caso Lambrakis, onde a morte de um político foi encoberta vergonhosamente por políticos e policiais, na Grécia dos anos 60. Vencedor dos Oscar de Melhor Filme Estrangeiro e Edição, foi o primeiro filme a ser indicado também na categoria Melhor Filme. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19819.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Don Diego de Zama é um magistrado espanhol do século XVIII esperando ser transferido do posto avançado para o qual foi rebaixado. Quando sua última esperança de partida não dá em nada, Zama se junta a uma expedição para localizar Vicuña Porto, um lendário fora-da-lei que pode ou não existir.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAMBÉZIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26514.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem e destemido falcão decide deixar o conforto do lar e a sua própria família para procurar Zambezia, a cidade de origem de seus ancestrais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAPPA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27919.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a ajuda de mais de 10.000 fãs zappa dedicados, este é o projeto documentário definitivo de longa data de Alex Winter Documentando a vida e a carreira de enigmática inovadora estrela de rock Frank Zappa. Alex também utiliza nesta imagem milhares de horas de vídeos digitalizados, fotos, áudio, escrita e tudo entre os arquivos privados de Zappa. Essas crônicas nunca foram trazidas a um público público antes, até agora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAPPED[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20129.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zoey Stevens é boa aluna e dançarina, mas está com dificuldades para se adaptar à nova vida depois do casamento de sua mãe. Um dia, descobre um aplicativo de celular que treina cães e controla os garotos da escola, menos Jackson Kale.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZARAFA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29003.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sob um baobá, um velho conta às crianças a história da amizade entre Maki, de apenas 10 anos, e Zarafa, uma girafa órfã. O animal foi dado ao rei francês Charles X por Muhammad Ali, do Egito. Em meio a uma longa jornada que vai do Sudão até Paris, Maki e Zarafa vivem diversas aventuras.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZARDOZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32346.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Connery no apresenta uma interpretação poderosa nesta fantástica visão de um mundo futuro dividido em duas sociedades. O Vortex é uma luxuriante e exclusiva comunidade, formada por cientistas e intelectuais imortais completamente preservada do contato com o mundo exterior. Do lado de fora do Vortex, existe um mundo desolado arrasado pela guerra e poluição, povoado pelos Brutos, selvagens primitivos e assassinos que adoram um deus arerrorizante, Zardoz. Mas um bruto rebelde (Sean Connery) está decidido a sobreviver seguindo suas próprias leis, que podem ameaçar o equilíbrio da civilização e... possivelmente destruí-la. Co-estrelando Charlotte Rampling, Zardoz é uma aventura sofisticada, freqüentemente elogiada por seus efeitos especiais e complexo imaginário.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAROFF,  O CAÇADOR DE VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31475.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o lendário Hunter Bob Rainsford é naufragado nos recifes perigosos em torno de uma misteriosa ilha, ele se encontra o convidado da contagem reclusiva e excêntrica Zaroff. Enquanto ele é muito gracioso a princípio, Zaroff eventualmente força a Rainsford e outros dois sobreviventes de naufrágio, irmão e irmã Eve e Martin Towbridge, para participar de um jogo sádico de gato e mouse em que são a presa e ele é o caçador.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZATHURA: UMA AVENTURA ESPACIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25345.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos briguentos são lançados em pleno espaço sideral enquanto jogavam um misterioso jogo que acharam no porão de sua casa velha. Em sua fantástica jornada, eles se juntam a um astronauta perdido e têm que sobreviver a chuva de meteoros, alienígenas hostis parecidos com lagartos, um furioso robô movido a jato e a uma batalha de nave espacial intergaláctica. A não ser que eles terminem o jogo e encontrem o planeta Zathura, eles podem ficar presos no espaço para sempre.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZATOICHI[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18382.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Japão, século 19. Zatoichi (Takeshi Kitano) é um andarilho cego que sobrevive como massagista e jogador de cartas, mas por trás de sua aparência humilde esconde-se um espadachim de raro talento. Numa de suas andanças ele chega a uma aldeia dominada pelo sanguinário bandoleiro Ginzo (Ittoku Kishibe), que, com a ajuda do samurai Hattori (Tadanobu Assano), seu capanga, elimina quem se oponha a seus objetivos. O embate entre Zatoichi e a quadrilha de Ginzo torna-se inevitável quando o cego conhece duas gueixas que desejam vingar a morte dos pais.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZAZIE NO METRÔ[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36620.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a mãe de Zazie vai até Paris encontrar o amante, ela deixa a filha com o tio da menina, Gabriel. Porém, a sobrinha descuidada deixa o apartamento de Gabriel e decide visitar Paris de metrô. Com a greve dos funcionários, a menina fugitiva arranja problemas para o tio em meio ao caos da cidade.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZÉ COLMEIA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29466.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jellystone, está perdendo visitantes e, por isso, o prefeito Brown decide fechá-lo e vender suas terras. Inconformados com a perda da única casa que eles conhecem, Zé Colmeia terá que provar que ele realmente é "o mais esperto de todos os ursos" e com seu inseparável amigo Catatau, irá unir forças ao Guarda Smith para encontrar uma saída e salvar o parque de ser fechado para sempre.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZÉ DO PERIQUITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29664.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zenó (Mazzaropi) é um pobre jardineiro de tradicional colégio paulistano que se apaixona por uma das alunas do local, bem mais rica e jovem que ele. Disposto a conquistá-la, ele decide ficar rico, se envolvendo nas mais variadas encrencas e situações engraçadas.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEBRA GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33010.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida rural aparentemente perfeita de Catherine vira de cabeça para baixo depois que ela descobre que seu marido está escondendo um segredo obscuro que a leva ao impensável. Assassinato.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEBRAMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36950.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Momoko é uma garota comum, vivendo uma vida comum. Ordinária, isto é, se você definir ordinários como vestindo vestidos de lolita elaborados do período Rococo na França do século XVIII. No entanto, quando a menina punk e o 'Yanki' Ichiko 'Yanki chama, seus dias como' ordinários 'são certamente numerados ...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEHER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35082.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A felicidade conjugal de Kunal e Renuka é quebrada quando um grupo de pessoas filmou e carrega um vídeo deles intimamente em um site adulto. Kunal luta para levá-los e sua raquete ilegal.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEITGEIST: MOVING FORWARD[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18567.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário mostra o estado do paradigma monetário socioeconômico global, concluindo que precisamos passar para uma economia baseada em recursos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ŽELARY[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32936.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira e seu amante cirurgião fazem parte de um movimento de resistência na década de 1940, a Checoslováquia. Quando eles são descobertos, seu amante foge e ela deve encontrar um lugar para se esconder. Um paciente cuja vida ela salvou, um homem de uma aldeia de montanha remota onde o tempo parou há 150 anos, concorda em escondê-la como sua esposa.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZELIG[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14942.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pseudo-documentário sobre a vida de Leonard Zelig (Woody Allen), o homem-camaleão, que tinha o dom de modificar a aparência para agradar as outras pessoas.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15604.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos 1200, Dogen trouxe filosofia chinesa do Zen ao Japão e estabeleceu a Escola Japonesa do Budismo. Ele ensinou que uma pessoa era capaz de perceber o Budahá em si mesmo, por meio de zazen. O zazen é estendido horas de sessão e meditando para conseguir um estado de "mu" (nada, ou existência vazia).[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZENON: A CORRIDA PARA A LUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20346.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2054, Zenon Kar participa de um campeonato para adolescentes e conhece a ativista Sage Borealis, que quer impedir a colonização da Lua para exploração comercial. Louca para ir ao Festival Moonstock, ela fica em dúvida sobre o que fazer.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZENON: A GAROTA DO SÉCULO 21[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15382.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2049, Zenon arruma problemas com o dono da estação espacial onde vive com a família e, como castigo, é mandada para o pior lugar da galáxia: o planeta Terra. Agora, a garota terá que contar com a ajuda dos amigos terráqueos para voltar ao seu lar.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZENON: A ZEQUÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17064.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zenon está de volta! E ainda está se metendo em problemas. Dessa vez, após destruir os quartos do Comandante, Zenon é designada à humilde tarefa de Detecção de Alienígenas. Para piorar a situação, ela também fica responsável por cuidar da filha do General Hammond e acaba descobrindo que a Estação Espacial está sendo desarmada. Mais uma vez, cabe a Zenon salvar sua família, seus amigos e todos da Estação Espacial.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZERANDO A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14740.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois caras azarados perdem todo seu dinheiro e decidem fingir a própria morte para começar tudo de novo com outras identidades e o dinheiro do seguro. No entanto, os novos nomes os colocam em apuros ainda maiores do que enfrentavam antes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZERO DAYS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13310.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário tem como sujeito principal do filme a espionagem online. O aclamado e premiado diretor Alex Gibney caça o vírus de computadores Stuxnet e realiza um verdadeiro mergulho no mundo da informática, abordando questões relevantes à internet e a exposição que sofremos com spywares e white hats, também conhecidos como hackers.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZERO EFFECT[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35111.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daryl Zero é um investigador privado e, juntamente com seu assistente, Steve Arlo - ele resolve crimes impossíveis e quebra-cabeças. Embora Daryl seja um investigador mestre, quando ele não está trabalhando, ele não sabe o que fazer com ele mesmo. Ele não tem habilidades sociais, escreve música ruim e impulsiona Steve Louco.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZERO TO HERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35206.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade é povoada por vários clãs de gangsters executando várias empresas em mercados negros. Cada clã quer ser o governante absoluto, mas sob o reinado de grande chefe que coleta tarifas criminosas do tema, o equilíbrio entre eles é mantido diferente do patrimônio entre a lei e a legislativa. Tee, garoto, tuek e sim, uma gangue de viciados em jogo de computador, tornou-se menions do Big Boss. Quando o chefe grande morreu abruptamente, Tee está prestes a informar sua equipe, mas ele hesita e decide esconder esse fato do resto. Para que ele possa jogar outro jogo com seus pares e satisfazer o último desejo do Big Boss.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24106.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele é um solteirão baixinho, mas seu ego é enorme. Duas mulheres bem diferentes vão mostrar a esse cara o verdadeiro sentido da vida. Será que ele está disposto a mudar?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEROS E UNS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30214.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um soldado americano estacionado em Roma com o Vaticano explodido embarca numa viagem de herói para descobrir e defender-se contra um inimigo desconhecido que ameaça o mundo inteiro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZEROVILLE: A VIDA EM HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28449.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um amante do cinema com grandes sonhos chega a Los Angeles e chama a atenção do Detetive de homicídios Slim. Com o tempo, conhece o Grande Viking que o apresenta ao intenso mundo do cinema e o lado negro do mundo do entretenimento.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZHANG - O BÁRBARO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33387.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele carrega a cruz de seus pais... Ele é um rebelde que luta para limpar o nome de sua família. Seu nome é Zhang, o neto do Grande Mestre do Tai Chi. Destinado à glória, mas o destino tem seus próprios caminhos e Zhang se transformou no alvo da "Escola dos Seis Grandes". Por pouco Zhang conseguiu escapar da morte certa quando foi envenenado, e agora está nas estradas à procura da cura acompanhado por seu avô. Em sua jornada cheia de aventuras, o jovem Zhang é treinado por Grandes Mestres e se transforma num verdadeiro guerreiro, poderoso e inteligente. Agora ele se sente apto para realizar sua missão... limpar o nome de sua família... assim nasce um Grande Herói ![/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZHONGKUI: SNOW GIRL AND THE DARK CRYSTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21002.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do lendário chinês Anti-Hero Zhong Kui, um jovem dotado de poderes misteriosos que é forçado a uma batalha entre os reinos do céu, terra e inferno no curso de sua tentativa de salvar seus compatriotas e a mulher que ele ama.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZIEGFELD FOLLIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37040.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O falecido grande empresário Florenz Ziegfeld olha dos céus e ordena um novo espetáculo em seu antigo grande estilo. No céu, Florenz Ziegfeld Jr. showman carinhosamente recorda seu primeiro musical da Broadway, o Ziegfeld Follies de 1907. Mesmo do céu, ele acha que pode, por uma última vez, criar essa mesma magia com a montagem de uma de suas últimas loucuras. Assim como ele pensa sobre quem ele gostaria de aparecer nessas loucuras, ele é auxiliado na realização de sua fantasia, pelo menos em sua própria mente, por luminares como Fred Astaire, Edward Arnold, "Lucille Ball ', Marion Bell, Lucille Bremer, Fanny Brice, Cyd Charisse, Judy Garland, Kathryn Grayson, Lena Horne, Gene Kelly, James Melton, Victor Moore, Virginia O'Brien, Red Skelton, Esther Williams, Keenan Wynn, e, é claro, um bando de garotas bonitas.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZION[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26513.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem as pernas e condenado a viver em lares adotivos por muitos anos, o adolescente Zion Clark descobre sua vocação ao se tornar lutador. Documentário em curta-metragem.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZIPPER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20886.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A carreira do procurador federal Sam Ellis (Patrick Wilson) está em ascensão. Prestes a concorrer a uma vaga no Senado, ele descobre que uma estagiária de seu escritório (Dianna Agron) está apaixonada por ele, o que culmina em uma decisão radical do homem para tentar conter seus desejos. Mas quando a situação gera uma dependência que foge completamente de seu controle, Sam é forçado a tomar medidas cada vez mais perigosas para esconder seus atos da imprensa, da lei e de sua esposa (Lena Headey).[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOANDO NA ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28992.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy não é exatamente o que se pode chamar de herói. Na verdade, graças ao seu estômago frágil, qualquer coisa acaba fazendo o garoto vomitar. Em seu primeiro dia na nova escola, ele acaba sendo provocado por Joe, o maior valentão do pedaço. Mas ao invés de se render, Billy acaba enfrentando o menino temido por todos - e até aceita o desafio definitivo: comer 10 minhocas em um só dia. Em busca do respeito de seus colegas de classe, Billy vai ter que reunir todas as suas forças para encarar esta parada sem fraquejar. Está na hora de revidar![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZODÍACO - SINAIS DA DESTRUIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23544.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um misterioso planeta cruza o Sol, catástrofes globais são desencadeadas. Um cientista é a chave para decifrar os símbolos e a única chance da humanidade sobreviver.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZODÍACO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22324.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante os anos 60 e 70, o medo aumenta em São Francisco com os ataques de um assassino maníaco chamado Zodíaco. Investigadores e jornalistas tentam descobrir a identidade do assassino e levá-lo à justiça. Enquanto isso, Zodíaco provoca as autoridades com mensagens crípticas, cifras e telefonemas ameaçadores.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOE E RAVEN: OS DOZE PRESENTES DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29465.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Campo Brilhante se prepara para a comemoração do Natal. Zoe descobre um segredo de família. Gaby está nas mãos da nova chefe Mia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13458.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama explora a história de amor proibido entre Zoe (Lea Seydoux) e seu colega Cole (Ewan McGregor), em um centro de pesquisa avançada que combinam os humanos com seus pares ideais – incluindo formas de vida conhecidas como os “sintéticos”.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOG[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30983.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dragão aguçado, mas sujeito a acidentes, aprende como se tornar um dragão na Escola do Dragão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOHAN: UM AGENTE BOM DE CORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13575.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zohan Dvir é um agente do alto comando militar de Israel que finge sua própria morte em um ataque de seu arquinimigo, o terrorista Fantasma, para realizar o sonho de sua vida: tornar-se cabeleireiro em Nova York. Ao chegar nos Estados Unidos sua 1ª parada é no salão de seu ídolo Paul Mitchell, onde assume a identidade de Scrappy Coco. Ridicularizado por seu jeito antiquado, Zohan não consegue o emprego sonhado. Ele busca então se adaptar à vida na nova cidade, até ser descoberto por seus antigos inimigos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOKKOMON[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35880.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um órfão é abusado e abandonado, acredita-se estar morto, e sobre o seu retorno é temido pela primeira vez como um fantasma, e depois projetado como super-herói.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30110.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma stripper chamada Zola embarca numa viagem selvagem para a Florida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOLTAN - O CÃO VAMPIRO DE DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37193.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Transilvânia, soldados mexem numa tumba e acidentalmente libertam Zoltan, o cão vampiro de Drácula, e o servente imortal do conde que cuida do animal. Os dois seguem para os Estados Unidos à procura de Michael Drake, o último descendente de Drácula, que não sabe de sua ascendência. Pelo caminho, o servente e o cão deixam um rastro de morte e sangue e transformam outros cães em vampiros. Ao mesmo tempo, são perseguidos por um caçador de vampiros.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOMBIE 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21737.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o corpo de um terrorista, infectado com uma substância química roubada, é recuperada pelos militares dos EUA, o cadáver é cremado, liberando initensivamente o vírus / bactérias na atmosfera sobre uma pequena ilha. Logo a população infectada se transforma em zumbis com fome de carne, e um trio de soldados de licença deve se unir com um grupo de turistas e embarcar em um hotel abandonado enquanto tentam se afastar os mortos ágil e agressivos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOMBIE ASS: TOILET OF THE DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32435.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOMBIE MASSACRE[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19830.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma arma bacteriológica, desenvolvida pelo Governo dos Estados Unidos para criar um super soldado, espalha uma epidemia numa pequena cidade do Leste Europeu, Roznov, na Roménia. Todos foram transformados em zombies. A cidade está em quarentena, mas o governo quer evitar a propagação da epidemia. O resto do mundo não sabe disso. O plano é: fazer explodir uma bomba atómica na cidade e fingir que houve um acidente terrível. Ninguém nunca saberá a verdade. Um grupo de mercenários é contratado para realizar essa missão. O líder é Jack Stone, um ex-soldado que está na cadeia por ter assassinado os seus irmãos durante uma missão. Se ele cumprir a missão estará livre. A batalha começa. Hordas de monstros contra um grupo de homens. Não há esperança. Quem vai sobreviver?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOMBIES 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28837.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zed e Addison estão de volta à Seabrook High, onde, após um semestre inovador, continuam a orientar a escola e a comunidade em direção à unidade. Mas a chegada de um novo grupo de estranhos - lobisomens misteriosos - ameaça abalar a paz recém-descoberta e causa uma fenda no romance de Zed e Addison.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27658.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, um piloto de drone e um androide ultrassecreto trabalham lado a lado no campo de batalha para evitar um ataque nuclear.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE CONFLITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31044.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua família se muda de Londres para Devon, o adolescente Tom (Freddie Cunliffe) conhece uma vida solitária e aborrecida. Mas nada podia prepará-lo para o terrível segredo que liga seu pai (Ray Winstone) à sua irmã Jessie (Lara Belmont), de 18 anos. Isolado, confuso e consumido pela indignação típica de sua idade, Tom está determinado a revelar toda a verdade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE CONFRONTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31380.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detalhes exatos do que aconteceu enquanto Talib Ben Hassi, de 19 anos, estava sob custódia policial permanecem obscuros. Os policiais, Jens e Mike, estão em patrulha de rotina no gueto de Svalegården quando a notícia da morte de Talib chega pelo rádio, acendendo uma raiva incontrolável e reprimida da juventude do gueto, que anseia por vingança. De repente, os dois policiais se encontram em um jogo e precisam lutar com unhas e dentes para encontrar uma saída.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20592.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-detetive está convencido de que seu pai foi vítima de um assassino em série e decide provar que o culpado é um policial, mas sua caçada obsessiva prejudica sua relação com outro parceiro.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE QUARENTENA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27104.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma pandemia, o esquadrão de forças especiais tem como missão infiltrar-se em uma zona de quarentena para resgatar o único cientista que possui a cura que salvará a humanidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32417.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na fronteira que separa a Coréia do Norte da do Sul, dois soldados da Coréia do Norte foram mortos, supostamente por um soldado da Coréia do Sul. As 11 balas encontradas no corpo dos soldados levantam dúvidas. A investigação da equipe sueca da fronteira suspeita que outra parte desconhecida possa estar envolvida - tudo indica um plano para encobrir algo. A verdade é mais simples do que se pode imaginar e muito mais trágica.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16378.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tempestade gelada está chegando. Ninguém podia prever. Uma família deve lutar pela sobrevivência nessa zona gelada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA HOSTIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14297.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais que aconteceram com o exército espanhol em uma missão no Afeganistão em agosto de 2012, o filme narra o trabalho das FCSE ('fuerzas y cuerpos de seguridad del Estado') nas zonas de conflito.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16005.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso consegue fugir de pára-quedas quando é transportado em um avião da polícia. Por causa disso, o agente Pete Nessip (Wesley Snipes) que o acompanhava é suspenso, mas decide procurar o preso fugitivo por conta própria. Assim, ele acaba se infiltrando no mundo dos paraquedistas profissionais e descobre o envolvimento da gangue em uma complicada trama de venda de informações secretas do governo para criminosos.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14347.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liam acorda de um acidente de carro completamente sem memória. Enquanto busca ajuda encontra vários corpos, todos com os olhos brancos. Imaginando ser algum vírus presente no ar, ele logo descobre que todos que se aproximam a 15 metros dele morrem instantaneamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35318.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma mina de diamante sul-africana assistiu por um policial sádico encarregado de cuidar de contrabandistas.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONA VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13679.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bagdá, 2003. Roy Miller (Matt Damon) lidera uma equipe, a serviço da inteligência do exército, em busca de armas de destruição em massa no Iraque. Depois de algumas tentativas frustradas, o militar se vê diante de um cenário caótico entre seus compatriotas, o que o deixa dividido entre aplacar o anseio do governo de encontrar algo que justificasse a invasão ou descobrir a verdade dos fatos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONAS ÚMIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35034.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro homônimo de Charlotte Roche, que conta a história de Helen Memel, uma jovem de 18 anos que é internada pós umas mal sucedida depilação íntima. A situação curiosa expõe a vida dela, que não aceita a separação dos pais, e acaba se envolvendo com um enfermeiro do hospital.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZONE 414[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30355.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zona 414 se passa em um futuro próximo em uma colônia de robôs humanóides de última geração. Quando a filha de seu criador desaparece, ele contrata o investigador particular David Carmichael para trazê-la para casa. David se junta a Jane, uma IA altamente avançada e autoconsciente, para rastrear a filha desaparecida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOO: UMA AMIZADE MAIOR QUE A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17420.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, animais do zoológico de Belfast são ameaçados. O garoto Tom e seus amigos desafiam as autoridades e se aventuram para manter Buster, um bebê elefante, a salvo. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOLANDER 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24750.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que uma série de celebridades é assassinada, a agente policial e ex-modelo de biquíni Valentina Valencia (Penélope Cruz) busca o ex-supermodelo Derek Zoolander (Ben Stiller) para ajudá-la a solucionar os casos. Porém, aposentado, assim como o ex-companheiro de passarela Hansel (Owen Wilson), ele está desaparecido – e se ressente por não ter mais contato com o filho, agora adolescente. Até que a convite de Alexanya Atoz (Kristen Wiig) dona da marca mais badalada da atualidade, eles acabam topando fazer um novo desfile. Mal sabem os desmiolados, no entanto, que tudo não passa de um plano maquiavélico comandado por Mugatu (Will Ferrell).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOLANDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17002.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Achem uma saída para Derek Zoolander, três vezes eleito modelo masculino do ano. Sua cara começa a decair quando surge o hippie-chic Hansel para roubar o prêmio. O diabólico guru da moda Mugatu agarra então a oportunidade de transformar Derek em uma máquina mortífera. É uma bem tramada conspiração e somente com a ajuda de Hansel e alguns bem escolhidos asseclas, como Matilda é que Derek poderá tornar o mundo mais seguro para todos os modelos masculinos.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOM: ACADEMIA DE SUPER-HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17410.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack (Tim Allen) é, hoje em dia, um homem comum, mas costumava ser o Capitão Zoom. Agora, ele deve relembrar sua época de super-herói para ajudar um grupo de crianças a resgatar seus instintos heroicos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14314.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de três artistas: Edward (Gael García Bernal), vaidoso diretor de cinema que precisa refilmar o final de um longa contra sua vontade e de repente começa a ter problemas sexuais. Michelle (Mariana Ximenes), modelo brasileira que deixa namorado e carreira nos Estados Unidos para voltar ao seu país e escrever um livro. E Emma (Alison Pill), que, desesperada para retirar seus implantes de silicone, recorre a meios duvidosos para ganhar um dinheiro extra.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOMBIES 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29281.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um guarda florestal prendendo caçadores acaba salvando suas vidas quando animais zumbis os atacam na selva. Agora cercado, o guarda florestal e os caçadores forçam uma aliança desconfortável para deter os animais antes que o vírus super-zumbi se espalhe pelo mundo inteiro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOMBIES[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21532.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um estranho vírus se espalha por um Safari Park, todos os animais do zoológico se transformam em zumbis. Agora, aqueles que sobraram devem parar as criaturas antes que elas escapem e contaminem a cidade inteira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOOTOPIA: ESSA CIDADE É O BICHO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24402.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Judy Hopps é a pequena coelha de uma fazenda isolada, filha de agricultores que plantam cenouras há décadas. Mas ela tem sonhos maiores: pretende se mudar para a cidade grande, Zootopia, onde todas as espécies de animais convivem em harmonia, na intenção de se tornar a primeira coelha policial. Judy enfrenta o preconceito e as manipulações dos outros animais, mas conta com a ajuda inesperada da raposa Nick Wilde, conhecida por sua malícia e suas infrações. A inesperada dupla se dedica à busca de um animal desaparecido, descobrindo uma conspiração que afeta toda a cidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZORBA, O GREGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30868.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um tenso escritor inglês que viaja para Creta por razão de negócios descobre que sua vida mudou para sempre quando conhece o Alexis Zorba.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZOYA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38836.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Outono de 1941. A estudante Zoya Kosmodemyanskaya de ontem se ofereceu para uma escola de sabotagem. O destacamento de guerrilheiros, no qual Zoya estava localizada, é emboscada, e Zoya é capturada pelos alemães, enquanto tentava incendiar o celeiro. Interrogatórios e torturas não levaram a lugar nenhum. Ela não disse nada que pudesse atrapalhar a atribuição de outros grupos. Os nazistas não conseguiram nem mesmo alcançar seu nome verdadeiro - seu sacrifício não foi em vão. Seu feito inflamou milhões de corações, ajudando nossos soldados a chegar a Berlim.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZULU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22753.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa África do Sul ainda assombrada pelo apartheid, dois policiais, um negro e um branco, perseguem o responsável por um selvagem assassinato de uma jovem adolescente. Em meio às favelas da Cidade do Cabo, esta investigação vai mudar a vida dos dois homens e forçá-los a enfrentar seus demônios internos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZULU[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16632.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Natal, África do Sul, em 1879, um pequeno regimento britânico de apenas 105 soldados se recusa a abandonar sua posição e resiste bravamente ao ataque de 4000 guerreiros zulus. Baseado em fatos verídicos.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBI 2 - A VOLTA DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19479.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um barco à deriva é abordado na baía de Nova York, um dos policiais é atacado por seu único tripulante: um morto-vivo que é rapidamente abatido. O barco pertence ao pai da jovem Anne, que desapareceu numa ilha do Caribe. Ajudada por um repórter, Anne contrata os serviços de outro barco, comandado por um casal em férias, e vai à procura do pai. O que eles não sabem é que, na ilha, uma epidemia devastadora transformou a maior parte dos habitantes em zumbis devoradores de carne humana.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBI À VENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31669.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os experimentos ilegais de uma empresa farmacêutica criam inadvertidamente um zumbi, a estranha família do parque encontra e tenta lucrar com isso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÂNDIA: ATIRE DUAS VEZES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25711.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os guerreiros pós-apocalípticos Tallahassee, Columbus, Wichita e Little Rock devem confiar ainda mais em sua inteligência. Agora, eles se encontram em uma batalha implacável contra zumbis mais inteligentes, rápidos e aparentemente indestrutíveis.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÂNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15335.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A população foi infectada com um vírus que faz com que as pessoas se transformem em zumbis. Poucos são os humanos não infectados, entre eles Columbus, que deseja voltar para sua cidade natal na esperança de encontrar seus pais ainda vivos. No caminho, Columbus encontra Tallahassee, que está indo para a Flórida para aniquilar zumbis, e pega carona. Ao parar em uma mercearia, a dupla encontra Wichita e Little Rock, que aparenta ter sido mordida por um zumbi, o que divide o grupo sobre o que fazer.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBILÊNIO: O PARQUE DOS MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13826.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Zumbilênio é um parque de diversões como nenhum outro: Somente legítimos lobisomens, vampiros, zumbis e outros cidadãos da comunidade dos mortos-vivos trabalham nele... Por toda a eternidade. Um dia, Hector, um jovem inspetor de qualidade, decide analisar a segurança do parque e ameaça fechá-lo. Francis, o vampiro que administra o parque, se vê sem opção além de mordê-lo para proteger seu negócio. E assim, Hector está contratado. Ele então conhece seus colegas de trabalho e Gretchen, uma bruxa estagiária do parque, que ensina a ele a cultura do seu novo ambiente de trabalho. Hector pode ser a última chance do Zumbilênio: O número de público está caindo e o parque precisa de uma nova atração especial para evitar a falência. Mas, no fundo, Hector, não para de pensar em sua jovem filha, Lucie, que espera por ele no mundo “real”.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIOLOGIA: APROVEITE ESSA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21115.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lung e Chi-Yeung são dois jovens excêntricos que levam uma vida desleixada e imprudente. No entanto, a vida de Lung está uma confusão: ele tem que sair da casa onde ele cresceu; sua madrinha Shan tem depressão crônica; ele encontra seu pai, que acabou de sair da cadeia; seu amigo Chi-Yeung está perseguindo uma menina a Chan-Yat, enquanto ele mesmo sonha em encontrar com uma estrela chamada Yee-Sue. Em meio a todo este caos na vida de Lung, um monstro da animação favorita dele aparece na cidade e transforma as pessoas em zumbis. Em meio a este apocalipse zumbi Lung irá lutar por sua família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS - OS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25207.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o mundo está em frangalhos, atormentado por um surto de zumbis, apenas o forte sobreviverá, mas quanta determinação será necessária? Será que Luke e sua equipe têm ambição suficiente e munição para permanecer viva por tempo suficiente para salvar a raça humana?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS E ROBÔS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31466.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num futuro próximo, um grupo sobrevive em uma área de testes em ruínas após um grave acidente. O problema é que a catástrofe liberou um vírus que matou milhares e causou mutações em outras tantas pessoas transformadas em zumbis. Max Gatling (Dolph Lundgren) que lidera um grupo militar tem como missão acabar com os infectados usando um exército de robôs.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS NA NEVE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16538.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os terríveis zumbis nazistas estão de volta para terminar sua missão, mas nosso herói não está disposto a morrer. Ele está reunindo seu próprio exército para uma luta final.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21424.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, um grupo de amigos , vão a uma estação de esqui isolada pela neve, encontra um velho que conta uma história de horror sobre nazistas. Ao encontrar um baú cheio de ouro eles inadvertidamente erguem um exército de zumbis nazistas que haviam morrido ali.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS NO COLÉGIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35730.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrea é a nova aluna de uma prestigiada escola. A princípio, ela fez várias amizades, mas começa a suspeitar que algo estranho está acontecendo quando alguns de seus novos amigos desaparecem. E resolve investigar o que se passa por conta própria, colocando sua vida em perigo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS UMA HISTÓRIA VIVA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26015.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A maioria das pessoas acredita que os zumbis são um fenômeno recente, que surgiu a partir das histórias em quadrinhos, de filmes e da televisão. A verdade é muito diferente. Este especial de duas horas explora a sua verdadeira história desde os primórdios da civilização até a atualidade. Veremos como o Antigo e o Novo Testamento da Bíblia revelam inúmeras histórias de mortos-vivos, e vamos detalhar como a Peste Negra na Europa tornou-se um dos períodos mais prolíficos em mitos e lendas sobre zumbis. Examine conosco ainda outras lendas sobre essas criaturas, incluindo as histórias secretas da China e os rituais do vodu no Haiti.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZUMBIS: OS MENSAGEIROS DO APOCALIPSE 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33356.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três meses se passaram desde que um surto viral eliminou 99,9% da população do mundo, transformando suas vítimas em comedores de carne mortos-vivos. No Reino Unido, um grupo sobrevivente de soldados e civis se refugiaram em um quartel militar rural. A vida neste novo mundo é dura e brutal, mas a esperança aparece quando uma comunicação de alto nível é recebida de uma base militar na costa, servindo de refúgio para o resto da Europa.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ZYGOTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22873.mp4</link><info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os dois membros restantes de uma operação de mineração na luta do Círculo Ártico para sobreviver contra uma criatura alienígena.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
