<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]60[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page60.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESCOLHIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que um vírus acaba com grande parte da humanidade, os sobreviventes são forçados a buscar refúgio em locais autossustentáveis, conectados por um canal de comunicação misteriosamente controlado.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESCOLHIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Barret leva uma vida pacata e tranquila no subúrbio, mas isso começa a mudar quando uma série de estranhos e misteriosos eventos passa a fazer parte de sua rotina. A família acaba descobrindo que existe uma terrível e mortal força atrás dela e precisará lutar por sua sobrevivência.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESCRAVOS DE SATANÁS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rini, uma jovem de 20 anos, mora em uma casa com toda a sua família, incluindo sua avó e mãe que estão doentes. Após um pesadelo, ela descobre que sua mãe morreu. Logo depois do funeral, a família começa a experienciar atividade paranormais, envolvendo uma figura que parece com a mãe.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESCRITOS SECRETOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roseanne McNulty, tem 100 anos e é mantida em um hospital psiquiátrico desde a Segunda Guerra Mundial. O lugar será desativado e um dos médicos encontra num diário onde pode estar as explicações para o motivo que levou Roseanne a viver internada por todos esses anos. Baseado no romance best-seller de Sebastian Barry. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESPECIALISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente especial Danny (Jason Statham), embora quisesse desistir de seu profissionalismo na arte de matar, foi forçado a fazer um último serviço para garantir a sobrevivência de seu antigo parceiro de missões secretas Hunter (Robet De Niro). Para isso, ele deverá vingar um poderoso xeque do petróleo que teve seu três filhos assassinados por três agentes das forças especiais britânicas SAS. Contudo, Spike (Clive Owen), um poderoso ex-membro do grupo, está disposto a defender seus antigos parceiros e não medirá esforços para eliminar seu novo oponente.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESPETACULARES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comediante stand up precisa entrar numa competição para escapar da prisão e salvar seu bolso. Nessa trajetória inusitada, terá como companhia uma nerd, um sonhador e um lunático. Do diretor de Minha Mãe é uma peça e da produtora de Vai que dá Certo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESPINHOS DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após os conturbados acontecimentos familiares, Cathy (Rachael Carpani) e Christopher (Jason Lewis) Dollenganger se estabelecem e começam uma vida normal juntamente com os dois filhos de Cathy, ao menso tão normal quanto sua família pode ser. os dois levam uma vida feliz, até que a mãe deles, Corrine (Heather Graham), decide se mudar para a casa ao lado, na tentativa de restabelecer uma relação com os filhos. Quando o filho mais novo de Cathy, Bart (Mason Cook), encontra com Corrine, a verdade vem a tona e o garoto descobre sobre seus pais que são irmãos e sobre seu avô Malcom, o que leva Bart a desenvolver explosões de psicopatia, as quais diz que é Malcom quem faz, e não ele. .[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESPIÕES QUE ENTRARAM NUMA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28510.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansados de seus trabalhos monótonos no governo, Austin Millbarge e Emmett Fitz-Hume fazem teste de admissão para um programa de espionagem da CIA. Ao serem escolhidos para tomar parte em uma missão ultrassecreta no Oriente Médio pelo general Sline, os novos recrutas são atacados por forças soviéticas no Afeganistão.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESPIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17200.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Donald Tremaine tenta desmantelar a organização criminosa comandada pelo banqueiro Haghi. Foi uma das muitas colaborações entre Fritz Lang e sua então esposa, a roteirista Thea von Harbou.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESPÍRITOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Bannister (Michael J. Fox) é um médium charlatão que consegue "limpar" casas pelo fato de estar associado aos fantasmas que as assustam. Ele se vê de repente envolvido em combater o fantasma de um "serial killer", que voltou para continuar matando e quebrar todos os recordes de assassinatos existentes.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Barnes (Johnny Messner) acorda ferido no deserto rodeado por oito corpos e com duas vans, uma cheia de dinheiro e a outra cheia de cocaína. Sem se lembra de nada ele é perseguido pelo traficante Danny Perez (Danny Trejo) e pelo corrupto Xerife Olson (Michael Pare). Quanto mais Brian lembra quem ele é, menos ele deseja saber.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme gira em torno de um grupo de jovens que viaja às ruínas para filmar um documentário sobre Epecuén. Ignorando os avisos, após um breve reconhecimento do local, eles ficam presos na aldeia abandonada. Ao contrário do que pensavam, eles começam a perceber que realmente não estão sozinhos...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Telly Paretta é uma mãe que luta para lidar com a perda de seu filho de 8 anos de idade. Ela fica atordoada quando seu psiquiatra revela que ela criou oito anos de memórias sobre um filho que ela nunca teve. Porém, quando ela conhece um homem que teve uma experiência semelhante, Telly embarca em uma busca para provar a existência de seu filho e sua sanidade.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36493.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos subúrbios da Cidade do México um grupo de jovens passa os dias cometendo pequenos roubos. Um fugitivo de um reformatório, Jaibo, por ser mais velho e experiente se torna o líder natural deles. Um dia, na presença de Pedro, Jaibo se descontrola e espanca Julian até a morte. Pedro carrega um sentimento de culpa por se considerar cúmplice de Jaibo, que se comporta como se nada tivesse acontecido.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESQUENTA-BANCO 2: QUEBRANDO AS BOLAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben McGrath tinha potencial para liga principal jogando beisebol profissional, mas suas esperanças de jogar bola literalmente são esmagadas. Sem muita sorte, Ben começa outra partida pela redenção como novo advogado para Schmood & Associates. Seu chefe não-ortodoxo, Mel, convence-o a treinar sua eclética equipe de softball cheia de desajustados e descoordenados. Juntos, eles terão espírito suficiente para encarar o jogo e ganhar tudo?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESQUENTA-BANCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após terem visto uns garotos malvados maltratando o filho de um amigo, Rob Schneider, David Spade e Jon Heder decidem formar um time de baseball para desafiar o melhor time de baseball mirim do estado.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESTAGIÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy (Vince Vaughn) e Nick (Owen Wilson) são grandes amigos e trabalham juntos como vendedores de relógios. Eles são pegos de surpresa quando seu chefe (John Goodman) fecha a empresa, por acreditar que o negócio esteja ultrapassado. Com problemas financeiros, eles conseguem a inscrição em uma seleção de estágio no Google. Mesmo sem terem a garantia que serão contratados, eles partem para a sede da empresa e lá precisam lidar com a diferença de idade entre eles e os demais competidores.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESTRAGOS DE SÁBADO À NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apaixonados pela vida noturna, Steve (Will Ferrell) e Doug (Chris Kattan) sonham em ter uma discoteca tão legal quanto a Roxybury. Mas para conseguir isto, os dois atrapalhados precisariam ser legais, descolados e arrasar nas pistas. Tudo seria simples, se eles conseguissem entrar nesta boate pelo menos uma vez.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESTRANGULADORES DE BOMBAIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1830 na India, um capitão investiga o roubo de um artefato shamanico, realizado por um grupo de criminosos bandidos.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESTRANHOS: CAÇADA NOTURNA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguindo os acontecimentos do primeiro filme, uma nova família receberá a terrível visita de três psicopatas - que têm como único objetivo transformar suas vidas em um inferno na Terra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ESTRANHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kristen McKay (Liv Tyler) e James Hoyt (Scott Speedman) estão em plena viagem, rumo à remota casa de veraneio dos pais dele. Ao chegar eles apenas querem descansar um pouco, mas seu descanso é interrompido quando três estranhos mascarados invadem o local. Para piorar ainda mais a situação, os estranhos demonstram sentir prazer ao aterrorizá-los cada vez mais.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS EUA E AS MUDANÇAS CLIMÁTICAS DO PLANETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Centrado no debate sobre o futuro energético dos Estados Unidos desde que o presidente Donald Trump anunciou a saída do Acordo de Paris, o documentário explora o impacto socioeconômico, muito real e tangível, dos desastres que são gerados por causa da mudança climática. A produção mostra os esforços da população que luta contra esse problema nos Estados Unidos, especialmente nas zonas que foram devastadas por desastres naturais como Porto Rico, Califórnia e Flórida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS EXCÊNTRICOS TENENBAUMS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Royal e sua esposa Etheline tiveram três filhos muito diferentes entre si, mas igualmente bem-sucedidos. Quando Etheline resolve se casar com outro, o irresponsável e excêntrico Royal resolve lutar por seu amor reunindo toda a família.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FABELMANS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Crescendo na era pós-Segunda Guerra Mundial, Arizona, o jovem Sammy Fabelman aspira a se tornar cineasta quando ele chega à adolescência, mas logo descobre um segredo da família quebrado e explora como o poder dos filmes pode ajudá-lo a ver a verdade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FALSÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser preso e levado a um campo de concentração, Salomon Sorowitsch (Karl Markovics) concorda em ajudar os nazistas em uma operação de falsificação criada para financiar os esforços de guerra. Neste processo mais de 130 milhões de libras esterlinas foram impressas. Como o Reich sabia que o fim da guerra estava próximo, ordenou que fossem impressas notas na moeda dos inimigos da Alemanha. A intenção era que esta atitude minasse a economia dos países e, ao mesmo tempo, ajudasse os cofres alemães. Tratava-se da Operação Bernhard, que contou com a participação de prisioneiros de diversos campos de concentração.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FANTASMAS CONTRA-ATACAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Cross (Bill Murray) é um diretor de uma rede de televisão que é frio e só pensa na audiência. Ele se encontra com Lew Hayward (John Forsythe), um falecido amigo, que o avisa sobre três fantasmas (o do Natal Passado, o do Presente e do Futuro) que irão visitá-lo e diz para ele estar atento a tudo que eles mostrarem, pois esta é a única oportunidade de Frank se salvar.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FANTASMAS DE SCROOGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Natal se aproxima e, como sempre, Ebenezer Scrooge (Jim Carrey) mantém seu desprezo pela data. Milionário e muito mesquinho, ele só pensa em dinheiro e não dá espaço para a emoção em seu coração, maltratando Bob Cratchit (Gary Oldman), seu fiel assistente, e ignorando seu sobrinho Fred (Colin Firth). Com a morte de seu sócio, Ebenezer recebe a visita de três fantasmas do Natal: do passado, do presente e do futuro. Cada um deles, levará o velho ranzinza para uma viagem que o ajudará a refletir melhor sobre sua vida passada e a escolha que fará para o futuro.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FANTASMAS DE SCROOGE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clássico Charles Dickens Holiday Conto de Ebenezer Scrooge, o Miser de Miser que tem uma enorme mudança de coração depois que os espíritos a bate no passado, presente e futuro.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FANTASMAS SE DIVERTEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casarão de uma dupla de fantasmas super atrapalhados foi invadido por novaiorquinos sofisticados. Para espantá-los, eles contratam um profissional: um fantasma especialista em assustar humanos (Michael Keaton), que vai tentar de tudo - adotar formas estranhas, armar ciladas e engraçadíssimas armadilhas. Dirigido por Tim Burton, Os Fantasmas se Divertem é uma comédia hilariante, vencedora do OSCAR de melhor maquiagem em 1988 que ainda conta com um elenco de estrelas: Alec Baldwin, Geena Davis e Winona Ryder. Crie coragem e invoque os espíritos. Você terá uma experiência inesquecível![/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FANTASMAS SOLITÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro fantasmas entediados em uma casa mal-assombrada decidem chamar os Ghost Hunters, uma agência de caça-fantasmas, na esperança de ter um pouco de diversão e assustá-los.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FAROFEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Colegas de trabalho, Lima, Alexandre, Rocha e Diguinho decidem sair juntos em uma viagem com suas famílias para curtir o feriadão. Entre engarrafamentos quilométricos em carros apertados, ataques de mosquitos e disputas por um espaço na areia de praias lotadas, nada parece dar certo na viagem. Os planos de um passeio perfeito vão definitivamente por água abaixo quando descobrem que a casa que alugaram estava abandonada e caindo aos pedaços. Sem ter para onde ir, eles irão se meter em confusões hilárias e ainda terão que administrar os problemas de convivência para superar aquele que será o feriado mais infernal de suas vidas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FAVORITOS DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta comédia absurda, com seu extenso grupo de vigaristas, ladrões, anarquistas, prostitutas, inspetores-chefes, negociantes de arte e inventores, lembra as vibrantes tapeçarias de Robert Altman. A história gira em torno de dois objetos, um conjunto raro de porcelana de Limoges, do século XVIII, e um retrato aristocrático do século XIX. Quando esses itens são passados, vendidos ou roubados de um personagem para outro, uma vertiginosa dança em volta do excesso começa a tomar forma, o que sugere que, se a história não se repetir, certamente rima. Juntamente com o co-escritor Gérard Brach, cujos outros créditos de co-escrita incluem Repulsão e Tess, Otar Iosseliani usa um leve toque para expor a futilidade da classe e ordem social, transformando em insignificantes as preocupações dos ricos e pobres. Premiada com o Prémio Especial do Júri no 41.º Festival Internacional de Cinema de Veneza.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FEITICEIROS DE WAVERLY PLACE: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto está de férias, Alex acidentalmente lança um feitiço que afetará a existência de sua família, evitando o primeiro encontro de seus pais. Agora Max tenta manter seus pais juntos enquanto Alex e Justin usam todos os truques que conhecem para encontrar a Pedra dos Sonhos, para reverter a magia e salvar sua família.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FEITICEIROS RETORNAM: ALEX VS. ALEX[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex e sua família aterrissam na Toscana para conhecer os parentes do velho continente. Sem querer, ela acaba mexendo com uma poderosa magia e cria uma outra versão de si mesma: uma versão do mal. A versão má de Alex tem planos de dominar o mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FILHOS DA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em cima da meia-noite de 15 de agosto de 1947, quando a Índia declara independência da Grã-Bretanha, dois recém-nascidos são trocados por uma enfermeira, num hospital de Bombaim. Saleem Sinai, o filho ilegítimo de uma mulher pobre, e Shiva, o rebento de um casal abastado, são fadados a viver o que o destino reservou para cada um deles. As suas vidas cruzam-se misteriosamente e encontram-se indissociavelmente ligadas turbilhão de triunfos e desastres da Índia.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FILHOS DE KATIE ELDER[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os quatro filhos de Katie Elder voltam a sua cidade natal para o funeral da mãe. John (John Wayne), o mais velho, é um notório pistoleiro. Tom é o jogador, Matt, o mais quieto, e Bud, o mais novo. Chegando lá, eles descobrem que seu pai, bêbado, apostou a fazenda da família num jogo e foi morto na mesma noite. Apesar das recomendações do xerife, os irmãos resolvem investigar o caso. Morgan Hastings e seu filho Dave, únicas testemunhas do assassinato, matam o xerife para se protegerem e os Elder são considerados culpados. O xerife substituto, Ben Latta, se une aos Hastings contra os irmãos Elder.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FILHOS DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois homens enganam suas esposas para participarem de uma convenção. Um deles finge estar doente e consegue uma prescrição médica de um veterinário para poder viajar num “cruzeiro medicinal” ao Havaí.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FILHOS DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto sua esposa sofre com problemas mentais, um psiquiatra tenta desvendar técnicas psicológicas não convencionais para tratá-la. Incentivada e retirar de si os seus medos, a mulher passa a desenvolver estranhos processos de somatização, gerando criaturas de forma anormal.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FILHOTES DA MAMÃE NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os novos filhotinhos do Papai Noel (Pat Finn) embarcam numa grande viagem com a Mamãe Noel (Mrs. Claus) para a cidade de Pineville. Chegando lá, eles fazem novos amigos e começam a realizar os desejos que as crianças foram pedindo, mas logo a situação foge de controle e o espírito de Natal começa a se diluir. Os filhotes agora tem a missão de recuperaram o verdadeiro sentido do Natal.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FLINTSTONES - O CASAMENTO DE BAM-BAM & PEDRITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bambam e Pedrita já estão bem crescidinhos e já namoram... Fred e Barney ultrapassam todos os limites de velocidade para não perder o jogo final do seu time... depois da multa e todas as dificuldades, ainda assim o time de Fred perde e ele ainda culpa Barney. Para completar Bambam e Pedrita decidem se casar e Fred resolve bancar um super casamento e enquanto todos “gastavam” com os preparativos do casamento, Fred é demitido e vai contar com a ajuda de Barney para tentar pagar todas essas contas![/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FLINTSTONES E AS ESTRELAS DO WWE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história conta que Fred perdeu o dinheiro das férias da família e por isso ele bola um plano mirabolante para reaver a grana. Ele cria um espetáculo esportivo de luta livre colocando seu melhor amigo Barney nos ringues contra estrelas da WWE como Cenastone (John Cena), Ry Mysteriopal (Rey Misterio) e até The Undertaker, isso tudo tendo Fred como o promotor do evento. Com tanto alvoroço até mesmo o Sr. McMagma (Vince McMahon) toma conhecimento do acontecimento que mexeu com a cidade de Bedrock.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FLINTSTONES EM VIVA ROCK VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fred Flintstone conhece e paquera a bela Wilma Slaghoople. Junto com o melhor amigo Barney Rubble e a futura noiva dele, Fred e Wilma passam um romântico fim de semana em Rock Vegas, o hotel mais badalado do continente.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FLINTSTONES ENCONTRAM PEDRÁCULA E FRANKENSTONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao participarem de um concurso, os Flintstones e os Rubbles ganham uma viagem para um castelo na Rocksilvânia e acabam tendo um desagradável encontro com o Conde Pedrácula e seu criado Frankenstone.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FLINTSTONES VOVÔS EM HOLLYROCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bete e Vilma estão trabalhando fora e por isso Fred e Barney só têm congelados para comer!! O clima das famílias muda quando recebem uma ligação de Pedrita informando que esta esperando um bebê! O casal estava morando em outra cidade (Hollyrock!!) e esperam a visita dos pais em algumas semanas.... A incontrolável ansiedade dos avós toma conta e por isso vão pra Hollyrock (e se deslumbram com a cidade da fama!!) e acabam com a paz do jovem casal: compras, presentes, intromissões, confusões se tornam rotina em Hollyrock por causa dos novos visitantes!!![/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FLINTSTONES: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fred e Wilma se deslumbram quando Fred é promovido a vice-presidente da Pedregulho e Cia. Como eles não sabem que a promoção é uma trapaça, o casal de amigos Barney e Betty faz de tudo para alertá-los.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FORA-DA-LEI[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra 2007, Bryant chega do Iraque. O soldado encontra um país que já não reconhece: crime violento, drogas, violação e homicídio governam as ruas. Bryant decide que já chega, que é altura de lutar contra a situação. Um pequeno grupo de homens juntam-se a ele e à sua causa e juntos, eles fazem justiça pelas suas próprias mãos. O seu objetivo: punir os culpados com violência.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FORA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receber três tiros de seu ex-marido Carlos (Billy Bob Thornton), Celeste (Eva Longoria) resolve contratar três irmãos fora da lei para que tragam para ela seu afilhado Rob (Thomas Brodie-Sangster). Entretanto, nem tudo será tão simples assim. O que a princípio aparentava ser um mero resgate banal logo se torna uma grande batalha, já que os irmãos precisam enfrentar agentes federais, caçadores índios e ainda belas assassinas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FUGITIVOS DE ZAHRAIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yul Brynner joga líder político Sharif que é surgido de uma van da polícia a caminho de um esquadrão de disparo por jovens lealistas liderados por Sal Mineo. Yul e os outros prisioneiros seqüestram uma ambulância e dirigem-se ao deserto árabe com a polícia em perseguição quente. Todas as performances são magníficas: Sal Mineo mostrando seus talentos de atuação, Jack Warden em uma performance de Wiseguy como funcionário de Zahrain Oil que estava envolvido em peculato, Anthony Caruso como um psicótico viscoso e o subestimado Madlyn Rhue como enfermeiro emocionalmente envolvido em o processo.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS FUGITIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Final dos anos 40. Casal de serial killers, Martha Beck (Salma Hayek) e Raymond Fernandez (Jared Leto) são conhecidos como "Lonely Hearts Killers". O plano era simples: fraudavam e matavam viúvas de guerra, que responderam anúncios de jornal nos quais Ray se descrevia como um amante latino. Ironicamente, ele conheceu Martha desta forma, mas quando se encontraram foi amor à primeira vista, talvez por ambos gostarem de sexo intenso e dinheiro fácil.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GALHOFEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Irmãos Marx levam anarquia à festa da alta sociedade em honra do explorador Jeffrey T. Spaulding, que volta da África e onde será exibido quadro caríssimo.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GAROTOS DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 60, Beverly D'Onofrio (Drew Barrymore) é uma garota que vive em uma cidade do interior dos Estados Unidos e sonha em chegar à universidade e tornar-se uma escritora. Porém, seus planos são subitamente interrompidos quando, aos 15 anos, ela fica grávida de Ray Murphy (Steve Zahn), um motoqueiro que conheceu há apenas poucas semanas. Com medo de que sua filha se tornasse mãe solteira, os pais de Beverly a obrigam a se casar com Ray e abandonar os estudos para cuidar da criança. Mas Beverly não desiste de seu sonho e, após enfrentar alguns erros e obstáculos, busca enfim realizá-lo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GAROTOS ESTÃO DE VOLTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte prematura de sua segunda esposa, Joe tem que lidar com sua dor e encontrar uma maneira de criar seus filhos, Artie e Harry, sozinho. Os três decidem jogar as convenções para o alto e viver de acordo com a frase" apenas diga sim." Quando as coisas dão errado, Joe deve encontrar uma maneira a se comportar mais como um pai, mantendo ainda as alegrias de uma vida mais despreocupada.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GAROTOS NAS ÁRVORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É Halloween em 1997, e também a última noite na escola para dois adolescentes skatistas, que vão deixar para trás a fase escolar e adentrar na famosa fase adulta. Mas, para um deles, Corey, alguns assuntos do passado ainda precisam ser resolvidos envolvendo um velho conhecido da infância. Para isso, os dois vão embarcar em uma viagem apavorante através de suas memórias, sonhos e medos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GAROTOS PERDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos adolescentes Michael e Sam se mudam com a sua mãe para uma pequena cidade no norte da Califórnia. Enquanto o jovem Sam encontra novos amigos com interesses semelhantes, o angustiado Michael acaba se apaixonando por Star, que está envolvida com David, o líder de uma gangue local de vampiros. Ao se dar conta do que está acontecendo, Sam e seus novos amigos embarcam na missão de salvar Michael e Star dos mortos-vivos.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GATÕES 2: O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os primos encrenqueiros Bo e Luke são enviados de castigo pelos pais para a fazenda do tio Jesse. Lá, descobrem que as terras do tio correm perigo e entram de vez no negócio da família. Na tentativa de salvar a fazenda, eles passam a distribuir, em um Dodge Changer laranja apelidado de General Lee, a bebida ilegal produzida pelo tio.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GATÕES: UMA NOVA BALADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O negócio da família Duke é bebida ilegal, que é fabricada pelo tio Jesse (Willie Nelson). Luke (Johnny Knoxville) e Bo (Seann William Scott), que são primos, são também os responsáveis pela entrega das bebidas, que é feita através de um Dodge Changer laranja apelidado de "General Lee". Luke e Bo volta e meia enfrentam problemas com a polícia, o que faz com que tenham que andar sempre em alta velocidade. A dupla também periodicamente se mete em confusão no Boar's Nest, onde sua prima Daisy (Jessica Simpson) trabalha como garçonete. Após descobrirem que as terras de seus vizinhos estão sendo tomadas irregularmente pelo chefe Hogg (Burt Reynolds), Luke e Bo decidem preparar um plano para salvar o local em que moram.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GOONIES[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguindo um misterioso mapa do tesouro por incríveis passagens subterrâneas, traiçoeiras armadilhas e um antigo navio pirata cheio de dobrões de ouro, os garotos correm para ficar um passo a frente de uma família de caras maus... e um amável monstro com um rosto que só uma mãe poderia amar.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GRANDES MÚSICOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após 20 anos de sua estréia como calouros, o trio Folksmen (Guest como Alan Barrows, McKean como Jerry Palter e Shearer como Mark Shubb) reúne-se novamente nos anos 80 nos mais variados festivais de folk.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GRITOS DE BLÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um praticante de vodu ressuscita Blacula, mas acaba virando seu escravo. Formando um exército sedento por sangue, Blacula começa a ser perseguido por Justin Carter, um policial obcecado por ocultismo.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GRITOS DO SILÊNCIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Gritos do Silêncio conta a história real de uma amizade entre dois jornalistas, um americano e um cambojano, durante a sangrenta tomada do Camboja em 1975 pelo Khmer Vermelho, que levou à morte de 2 a 3 milhões de cambojanos durante os próximos quatro anos, até regime que Pol Pot foi derrubado pelos intervenientes vietnamitas em 1979.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GRITOS QUE ATERRORIZAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século XVIII, dois recém-casados ​​se mudam para a mansão imponente do marido Charles Fengriffen. A noiva, Catherine, cai vítima de uma maldição colocada por um servo injustiçado na família Fengriffen e todos os seus descendentes.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GUARDA-CHUVAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cherbourg, 1957. Guy Foucher é um jovem de 20 anos que foi criado pela madrinha e trabalha como mecânico de carros. Ele é apaixonado por Geneviève Emery, uma adolescente de 17 anos que ajuda sua mãe viúva no negócio da família: uma loja de guarda-chuvas, que é elegante mas pouco lucrativa. Geneviève também o ama, mas sua mãe acha que ela é muito nova para casar e não vê como Guy pode manter uma família. Ele é convocado para o serviço militar, mas antes de partir Guy e Geneviève fazem amor e ela engravida. Assim ela tem que escolher entre esperar pelo retorno de Guy ou aceitar uma proposta de casamento de Roland Cassard, comerciante de diamantes, que se propõe a criar o bebê como se fosse seu.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GUARDIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plena Guerra Fria, uma organização secreta chamada "Patriota" recrutou um grupo de super-heróis russos, modificando o DNA de quatro indivíduos, com o objetivo de defender o país de ameaças sobrenaturais. Arsus, Khan, Ler e Xenia representam os diferentes povos que compõem a União Soviética, e mantêm suas identidades bem guardadas para, também, não expor aqueles que têm a missão de proteger.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GUERREIROS DO BRONX[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pós-apocalíptica Nova York, o Bronx tornou-se terra de ninguém onde a polícia não pisa, além de um campo de batalha onde diferentes gangues sanguinárias vivem em constante conflito. Seguindo as ordens de uma poderosa corporação empresarial que pretende revitalizar o bairro, Hammer, um policial fascista, se infiltra no Bronx e começa a jogar uma gangue contra a outra, dando início a um autêntico banho de sangue.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS GUERREIROS PILANTRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clint Eastwood e um elenco de astros de Hollywood estão juntos nesta divertida comédia, mostrando um grupo de soldados preparados para sair da Segunda Guerra Mundial com muito dinheiro. Eastwood interpreta o tenente Kelly, o líder desses guerreiros americanos, que planeja ficar com uma fortuna em barras de ouro do governo nazista. Mas para conseguir concretizar esse audacioso plano, Kelly precisa contar com a ajuda de um bando de soldados (Telly Savalas, Donald Sutherland, Don Rickles e Carroll O´Connor), muito mais malucos do que ele. Ninguém sabe se o plano vai dar certo. Mas será muito divertido ver esse guerreiros pilantras tentando… (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS HEREGES[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gloria foi sequestrada há cinco anos por um culto satânico os quais os membros se sacrificaram em seguida. Achando estar segura, ela tenta superar o ocorrido quando se vê novamente num pesadelo após um membro sobrevivente a perseguir, revelando que dentro dela vem crescendo um demônio durante todo esse tempo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS HERÓIS DA CIDADE DAS CORES[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme online Os Heróis da Cidade das Cores, nossa história começa no quarto de um menino. Quando o menino adormece, com a história que sua mãe acabou de contar ainda ecoando em sua mente¿ os lápis de cor de seu quarto ganham vida![/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS HERÓIS DE TELEMARK[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A resistência norueguesa tenta sabotar os esforços alemães para produzir um componente da bomba atômica durante a segunda guerra mundial. Durante a Segunda Guerra Mundial, a Noruega foi ocupada pela Alemanha. Nos claros e profundos fiordes tentavam produzir água "pesada", um componente vital na fabricação de uma bomba atômica. Uma arma que ganharia a guerra pela Alemanha. O Movimento de Resistência Norueguês descobre isso e os aliados são alertados. Mas terão tempo e oportunidade para impedir que o precioso ingrediente seja produzido e usado?[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS HERÓIS NÃO SE ENTREGAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lionel Evans (Charlton Heston), um famoso maestro de uma orquestra sinfônica na década de 1940, nem imagina os horrores que está prestes a sofrer. Ele e todos os membros do grupo são sequestrados por soldados nazistas, com a ordem de serem todos mortos em um castelo. Mas o general alemão Schiller (Maximilian Schell) desacata a ordem e faz um pedido ousado: que ele faça um concerto final dedicado aos nazistas.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS HERÓIS NÃO TÊM IDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Davey Osborne (Henry Thomas) é um jovem muito criativo que adora jogos de faz-de-conta e que, frequentemente, recruta seu amigo imaginário, o superespião Jack Flack (Dabney Coleman), para suas brincadeiras. Por conta disso, não é à toa que ninguém acredita nele quando o garoto jura ter testemunhado a morte de um agente do FBI. Nem seu próprio pai, o Coronel Hal Osborne (também vivido por Coleman), põe fé na história do menino. Fato é que o agente morreu bem na frente de Davey e deixou para ele um cartucho de videogame chamado Cloak & Dagger. O jogo esconde os planos de um grupo de espiões internacionais e agora, ele corre risco de morte, embarcando em uma aventura de verdade, com fugas de tirar o fôlego, balas reais e muita ação. Será que Jack Flack poderá ajudá-lo?[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS HERÓIS TRAPALHÕES - UMA AVENTURA NA SELVA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plena Amazônia um homem sedento por poder sequestra a filha do Ministro do Exército, no objetivo de fazer uma série de exigências. Presos por terem se apropriado de um tanque do exército, Didi, Dedé, Mussum e Zacarias são enviados em uma missão de resgate. Eles recebem a ajuda da indianista Maia, que apresenta a Didi um xamã indígena que lhe entrega sementes mágicas que o fazem voar.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS HOMENS PREFEREM AS LOIRAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas dançarinas, Lorelei e Dorothy, embarcam num cruzeiro rumo a Paris, a convite do noivo de Lorelei, que é um milionário. O pai do noivo contrata um detetive para segui-las e conseguir provas de infidelidade da futura nora. Em consequência, criam-se uma série de confusões em alto-mar.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS HOMENS QUE ENCARAVAM CABRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bob Wilton é um repórter que tenta se perder de propósito dentro de uma guerra para que ele termine um casamento, mas ele conhece um agente das forças especiais, que revela a existência de uma unidade psíquica militar cujo objetivo é acabar com a guerra.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS HOMENS SÃO DE MARTE... E É PRA LÁ QUE EU VOU![/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fernanda, de 39 anos, trabalha organizando cerimônias de casamento, mas é solteira. Forte devota do amor, ela está à procura do par perfeito.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IDIOTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de pessoas finge sempre ter problemas mentais, argumentando ser contra a hipocrisia da classe média. Nos momentos em que estão em contato com outras pessoas e até mesmo aqueles em que estão sozinhos, deixam o seu "idiota interior" aflorar. Em um restaurante o grupo encontra Karen, uma mulher que parece não ter preconceitos contra a quebra dos rituais burgueses feita por eles e a levam para a casa onde moram todos juntos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IMORAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de muito tempo, jovem desonesto reencontra a mãe também metida em contravenções. É mais uma comédia de humor negro do que propriamente uma tese sobre imoralidade. Martin Scorsese assina a coprodução e faz a narração em off.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IMPERDOÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Remake do filme Os Imperdoáveis, de Clint Eastwood. E um vilarejo, um grupo de cowboys corta o rosto de uma prostituta e não são punidos. Insatisfeitas com a impunidade do grupo e a postura do Xerife da cidade, as prostitutas colocam um preço pela cabeça dos cowboys responsáveis pelo ocorrido. As ofertas atraem para o local dois personagens que mudaram completamente a vida dos habitantes.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IMPERDOÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill Munny (Clint Eastwood), um pistoleiro aposentado, volta à ativa quando lhe oferecem 1000 dólares para matar os homens que cortaram o rosto de uma prostituta. Neste serviço dois outros pistoleiros o acompanham e eles precisam se confrontar com um inglês (Richard Harris), que também deseja a recompensa e um xerife (Gene Hackman), que não deseja tumulto em sua cidade.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IMPIEDOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os policiais Bonaro e Madigan perdem suas armas para o fugitivo Barney Benesch. Como recompensa, os dois detetives de Nova York tem um fim de semana inteiro para achar e levar Benesch pra cadeia.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IMPLACÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O legendário foragido Butch Cassidy morreu em 1908 a mão de seu amigo Sundance Kid, ou ao menos isso diz a versão oficial. No entanto, o vaqueiro tem permanecido durante duas década escondido e agora tem decidido regressar a seu lar. Pelo caminho, vai cruzar-se com um engenheiro espanhol que acaba de roubar 50.000 dólares na mina que trabalhava e cujo proprietário é o empresário mais importante de Bolívia. Para sua desgraça, ele se vê implicado no caso e terá que lhe fazer frente.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IMPLACÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doc McCoy ganhou a liberdade condicional. O problema é que Sheriff Beynon espera um pequeno favor de McCoy por essa generosidade. Roubar outro banco! Beynon realmente não pretende deixar McCoy ir embora com sua leal esposa após o assalto. O cúmplice Rudy Butler também não pretende. Mas parar Doc se revela um pouco difícil.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INCOMPREENDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antoine Doinel, a figura representativa do cinema de Truffaut, vive uma infância marcada pela ausência dos pais, a severidade dos professores e pequenos delitos. Baseado nas próprias experiências do diretor, o filme fez parte da inovação cinematográfica que deu origem à Nouvelle Vague.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INCONQUISTÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra, 1763. Depois de ser condenado por um crime, o jovem e bonito Abigail Hale concorda, para escapar da forca, servir quatorze anos como escravo na colônia da Virgínia, cujos habitantes começam a ouvir e temem a canção sinistra da ameaça. tambores de guerra que ressoa no vale selvagem de Ohio.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INCRÍVEIS 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18009.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Helena é chamada para liderar uma campanha para trazer os superheróis de volta. Enquanto Roberto deve enfrentar os desafios heroicos do dia a dia da vida doméstica. Mas quando um novo vilão aparece com um plano brilhante e perigoso, a família Pêra enfrenta o desafio juntos com Gelado do lado deles.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INCRÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beto Pêra e sua mulher Helena estavam entre os maiores super-heróis do mundo, salvando inúmeras vidas e combatendo o mal diariamente. Quinze anos depois, eles foram forçados a adotar novas identidades e a mudar-se para o subúrbio, onde vivem como cidadãos comuns com seus três filhos, Violeta, Flecha e Zezé. Louco para voltar à ação, Beto tem a sua chance quando uma misteriosa ligação o intima a comparecer a uma ilha distante para receber uma missão ultra-secreta. Ele logo descobre que só uma família inteira de super-heróis será capaz de salvar o mundo e impedir sua total destruição.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INDOMÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dan Evans é um jovem rancheiro, que enfrenta dificuldades financeiras e está prestes a perder as terras onde vive com sua família. Após realizar mais um assalto a diligência, o perigoso Ben Wade segue para uma pequena cidade do velho oeste. Lá ele é preso e logo é organizado um grupo para levá-lo até uma cidade distante, onde poderá ser enviado à prisão de Yuma através de um trem. Evans se oferece para integrar o grupo, desde que receba uma recompensa financeira que resolva seus problemas. A proposta é aceita, mas fazer com que Wade embarque no trem não será uma tarefa fácil, já que os demais integrantes de seu bando estão vindo em seu resgate.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INFIÉIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De mentiras exageradas a surpresas sensuais, esta coleção de vinhetas captura as loucuras de vários homens enquanto eles se atrapalham com a fidelidade e os relacionamentos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INFIÉIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homens engenhosos têm o objetivo de manter relações sexuais com mulheres atraentes que não são suas esposas. Aqui recriam inúmeras situações, onde uns conseguem facilmente, enquanto outros enfrentarão loucas dificuldades.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INFILTRADOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Costigan, um jovem policial, recebe a missão de se infiltrar na máfia, mais especificamente no grupo comandado por Frank Costello. Billy conquista sua confiança ao mesmo tempo em que Colin Sullivan, um criminoso que atuou na polícia como informante de Costello, também ascende dentro da corporação. Tanto Billy quanto Colin se sentem aflitos devido à vida dupla que levam. Mas quando a máfia e a polícia descobrem que há um espião entre eles, a vida de ambos passa a correr perigo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INFRATORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 30, em plena Lei Seca, os irmãos Bondurant ganham a vida vendendo bebidas alcóolicas ilegalmente. O líder do trio é Forrest (Tom Hardy), que tem fama de invencível. Howard (Jason Clarke) é seu braço direito, enquanto que o caçula Jack (Shia LaBeouf) ainda precisa provar seu valor. Apesar dos problemas ocasionais com a polícia, o negócio deles vai bem. Só que Charlie Rakes (Guy Pearce), um policial enviado de Chicago, está disposto a usar todos os meios possíveis para capturar os irmãos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INICIADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cabo Oriental, África do Sul. Xolani, um operário solitário, viaja para as montanhas rurais com os homens de sua comunidade com intuito de atuar nos rituais de Ulwaluko, que consiste na circuncisão de adolescentes de origem Xhosa para que eles ingressem finalmente na vida adulta, tornando-se homens. Xolani assume a responsabilidade sobre um garoto da cidade que o pai teme ser homossexual e, quando o iniciante questionador descobre seu segredo mais bem guardado, o operário não tem mais paz.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INOCENTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ida, uma menina de nove anos, e sua família mudam-se para os arredores de Oslo, Noruega, durante o verão. Junto com sua irmã Anna, que possui autismo, a menina tenta se ajustar ao novo ambiente e faz amizade com duas outras crianças. Quando estão longe dos adultos, esses quatro amigos descobrem que possuem poderes sobrenaturais. O que começa como uma inocente brincadeira, logo se transforma em um jogo sombrio e perigoso. Seleção da mostra "Un Certain Regard" no Festival de Cannes 2021.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INOCENTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é baseado na estória de Henry James"Turn of the Screw", um suspense psicológico sobre uma mulher que trabalha como governanta de dois órfãos. Vivendo em uma casa vitoriana, começa ter visões de fantasmas e suspeita que o comportamento bizarro das crianças é influenciado por poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INSTRUMENTOS MORTAIS: CIDADE DOS OSSOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Clary muda completamente quando sua mãe é sequestrada e ela descobre, ao conhecer Jace, que é uma caçadora de sombras. Para salvar sua mãe, ela deve encontrar a Taça da Mortalidade, mas primeiro deve descobrir sua força interior.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INTOCÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Chicago dos anos 1930, o jovem agente federal Eliot Ness (Kevin Costner) tenta acabar com o reinado de terror e corrupção instaurado pelo gângster Al Capone (Robert De Niro). Para isso, ele recruta um pequeno time de corajosos e incorruptíveis homens e conta com a ajuda do experiente policial Jim Malone (Sean Connery).[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INTRUSOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos, na década de 1990, acredita ter encontrado o roubo perfeito: uma casa vazia com um cofre cheio de dinheiro. Quando o casal de idosos que ali mora chega mais cedo, a situação se inverte de repente, começando um jogo mortal de gato e rato que os aspirantes a ladrões nunca poderiam ter imaginado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVASORES DA CIDADE PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grande parte da massa terrestre do mundo perdeu-se com "A Ascensão" e está agora submersa.40 anos após aos efeitos cumulativos do aquecimento global, as principais cidades costeiras desapareceram ou ficaram parcialmente submersas, deixando a metade superior da Estátua da Liberdade em Nova Iorque como único resto visível, a placa de Hollywood em Los Angeles, pouco acima da linha marítima do horizonte, a Torre Eiffel de Paris meia submersa e a Montanha do Pão de Açúcar no Rio de Janeiro uma mera colina, sentada no mar. Enviados pelo Vaticano, os nossos heróis embarcam numa missão para assegurar que o que restou do nosso mundo também não irá desaparecer. Em busca de artefato antigo que poderá controlar os níveis da água, terão que lutar contra os elementos e um manipulador sem escrúpulos que o quer para controlar "A Ascensão" e, desta forma, o mundo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVASORES DE CORPOS - A INVASÃO CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chegando de Washington, a jovem Marti Malone (Gabrielle Anwar) está se mudando com seu pai Steve (Terry Kinney), sua madrasta Carol (Meg Tilly) e seu meio-irmão Andy (Reilly Murphy) para uma base militar, onde seu pai investigará possíveis problemas ambientais e ecológicos. Antes de chegarem eles param num posto de gasolina, onde Marti vai ao banheiro. Lá um militar com olhar ensandecido diz: "te pegam, quando você está dormindo". Marti foge e pede socorro, mas o autor de tão estranho aviso tinha desaparecido. Na base Marti flerta com um piloto, Tim Young (Billy Wirth), e faz amizade com Jenn Platt (Christine Elise), a filha rebelde do general Platt (R. Lee Ermey), o comandante da base. Logo Marti descobre que as pessoas estão sendo substituídas por cópias perfeitas de si mesmas vindas do espaço, mas sem nenhum sentimento, que invadem o corpo delas quando estão dormindo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVASORES DE CORPOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matthew Bennell ouve a amiga reclamar que o marido anda se comportando estranhamente, mas acredita que sejam apenas problemas conjugais. Porém, ele fica preocupado quando outras pessoas começam a fazer as mesmas observações. Sua desconfiança é confirmada quando um escritor e sua esposa encontram um corpo de um mutante. Diante de um inimigo invisível, Matthew deve agir rapidamente antes que toda a cidade seja atingida.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVENCÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos de 1930, no deserto da Manchúria, três coreanos foras-da-lei envolvem-se numa aventura cheia de ação. O Estranho rouba um mapa de um oficial japonês; O Mau é pago para recuperá-lo; O Bom é um caçador de recompensas que vai atrás dos dois outros homens. Num clima de faroeste, o destino destes três homens se cruza e todos terão de lidar com os exércitos nipônico e chinês, além de vários bandidos russos que cuzam pelo caminho.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVENTORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23908.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro estudantes de origem hispânica são apaixonados pelos estudos em robótica, e decidem se inscrever em um disputado concurso de robótica subaquática promovido pela NASA. Eles têm talento e força de vontade, mas são de origem pobre, e nunca tiveram acesso à tecnologia mais avançada em suas escolas. Mesmo assim, os quatro amigos devem enfrentar a equipe formada pelo respeitado MIT (Massachusetts Institute of Technology).[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVESTIGADORES E A MALDIÇÃO DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mia (Marleen Quentin) e Benny (Ruben Storck) viajam para encontrar o amigo Luca que vive em uma aldeia numa região montanhosa. Chegando lá, coisas estranhas começam a acontecer, aterrorizando os aldeões. Para conseguir resolver esse mistério, Mia e Benny precisarão trabalhar em conjunto com outras crianças locais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS INVISÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Joseph Goebbels fez a infame declaração, em 1943, que Berlim estava "livre de judeus", 1.700 ainda estavam lá e conseguiram sobreviver na capital nazista até o final da Segunda Guerra Mundial. Os Invisíveis traça as histórias de quatro jovens que aprenderam a se esconder estando à vista de todos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS CARA DE PAU 2000[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elwood está prestes a iniciar uma nova missão: unir sua velha banda - desta vez com a ajuda de um emotivo barman - para competir na Batalha das Bandas de Queen Moussette e colocar o orfão Buster de volta no caminho da redenção. Com as presenças especiais de B.B King, Aretha Franklin, James Brown, Johnny Lang, Blues Traveler, Eric Clapton e muitos outros, esta é uma comédia musical cheia de ação, com muito Blues e Soul.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS CARA DE PAU[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25013.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após deixar a cadeia Jake reencontra seu irmão Elwood e juntos vão para o orfanato onde foram criados. Lá eles descobrem que o local será fechado se uma dívida de US$ 5 mil com a prefeitura não for paga. Como a freira que dirige o orfanato não aceita de forma alguma dinheiro ganho desonestamente, Jake e Elwood decidem por retomar a The Blues Brothers Band, na intenção de realizar um grande show e arrecadar a quantia necessária para pagar a dívida.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS GRIMM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Famosos por seus contos cheios de criaturas sobrenaturais, os Grimm são mandados para uma floresta encantada quando o governo de Napoleão Bonaparte descobre que eles ganham dinheiro contando mentiras.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS GUARDIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os negócios de uma família chinesa viram alvo de sabotagem de um concorrente, dois guardiões do mundo espiritual deixam a aposentadoria de lado para protegê-los.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS ID & OTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Surfistas havaianos gêmeos que foram expulsos da escola são enviados a um rigoroso acampamento de verão pelo pai rico e acabam sendo confundidos com guardas florestais ao tentarem escapar.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS KICKBOXERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos completamente diferentes, um policial e outro mestre em artes marciais, unem-se para vingar o assassinato de seu pai (um agente da CIA), morto pela máfia.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis irmãos adolescentes passaram toda a vida isolados num apartamento em Manhattan. Tudo o que sabem sobre o mundo exterior se deve aos filmes que assistem obsessivamente e recriam de forma meticulosa. Quando um deles escapa, a família é obrigada a ingressar na sociedade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS RICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie Rico, o despertício antigamente para um grande chefe da máfia, agora está viva como um comerciante honesto na Flórida com sua família. As coisas vão azedar quando a polícia começa uma busca por seus irmãos ligados ao sindicato que estão no Lam depois de um grande sucesso, forçando Eddie a se envolver com a máfia novamente.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS SISTERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eli e Charlie Sisters são dois pistoleiros que recebem uma missão complicada: capturar e eliminar Hermann Kermit Warm, um explorador de minas de ouro. Os assassinos perseguem o explorador através do deserto do Oregon, no entanto, Eli começa a ter uma crise de consciência sobre a carreira que leva. Para se salvar, Hermann pode se aproveitar dessa fraqueza momentânea e oferecer um acordo melhor para os irmãos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS SOLOMON[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para atender o último desejo de seu pai, que sonha em ser avô, os irmãos Solomon saem em busca de esposas dispostas a começarem uma família.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS SPARKS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como uma banda de rock pode ter sucesso e ser subestimada, superinfluente e criminosamente menosprezada, tudo ao mesmo tempo? Saia numa odisseia musical por cinco décadas bizarras e maravilhosas com os irmãos Ron e Russell Mael, celebrando o legado inspirador dos Sparks: a banda preferida da sua banda preferida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS WILLOUGHBY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro irmãos com pais egoístas fazem um plano para se livrar deles de uma vez por todas e formar a família que desejam.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS IRMÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde que sua abusiva mãe, Lola (Constance Zimmer), foi presa por questões relacionadas à drogas, sete anos atrás, Reymund (Taylor Lautner) cuida de seu irmão mais novo, Oliver (Nicos Christou). Mas quando Lola sai da cadeia, aparentemente recuperada e determinada a reconstruir sua família, Rey decide fugir com o irmão para a costa da Califórnia, a fim de proteger seu caçula e finalmente seguir o sonho que abandonou há muito tempo. Mas logo os dois se vêem perseguidos por Lola e o ex-marido dela, Bo (Kenny Johnson).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JETSONS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pela primeira vez, a família mais louca e divertida de todo o espaço vai viver uma aventura completa e emocionante. Quando George Jetson é promovido, ele se muda com toda família para um asteróide distante, cheio de surpresas e novos amigos. Você vai conhecer um Shopping Center do futuro, vai rolar de rir com os jogos de basquete sem gravidade e descobrir que os Grungies, habitantes do asteróide, já sabem como usar a tecnologia em causar danos à ecologia. O Jetsons – é uma incrível produção de 1990, baseado no desenho originais que se tornaram uma das séries de maior sucesso na televisão de todo o mundo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS PISTOLEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história se passa em 1878, no Novo México. John Tunstall recolhe jovens pistoleiros da rua para trabalhar em seu rancho, e os ensina a ler e a se comportar. O fazendeiro é baleado e morto, e agora seus ajudantes querem vingança.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS TITÃS ASSISTEM A SPACE JAM[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Teen Titans são visitados pelos Nerdlucks, os vilões do Space Jam que tentaram capturar Michael Jordan e os Looney Tunes. Surpreso ao descobrir que seus companheiros Titãs nunca viram o Space Jam, Cyborg organiza uma festa exclusiva para assistir ao filme.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS TITÃS EM AÇÃO VS. OS JOVENS TITÃS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A nova animação mostra os heróis se enfrentando em uma arena apenas para descobrirem que estão sendo manipulados por uma dupla de Trigons, o que faz com que eles tenham que se juntar para salvar o dia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS TITÃS EM AÇÃO! NOS CINEMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15399.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Robin, Ciborgue, Estelar, Ravena e Mutano são os Jovens Titãs. Ao perceberem que todos os super-heróis estão estrelando filmes, eles decidem se mobilizar para também ter espaço nas telonas. O líder do grupo, Robin, está determinado a ser visto como um astro e com ideias malucas e até uma canção eles partem em busca de um diretor de Hollywood, mas acabam enganados por um supervilão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS JOVENS TITÃS: MISSÃO TÓQUIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19712.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo começa quando um vilão ninja ataca a cidade e os titãs tentam impedir. Ao fim da luta, os titãs descobrem que o vilão, Saicotech, fora mandado por Brushogum. A equipe dirige-se a Toquio para investigar as razões de Saicotech der sido enviado e, então, prendê-lo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LADRÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Atenas, uma coleção de esmeraldas é roubada com sucesso por uma equipe de ladrões, liderada por cofre-biscoito Azad. As coisas vão suavemente até que eles perdem o navio pelo qual eles planejaram sua fuga; Um chefe de polícia persegue Azad enquanto espera que o próximo navio seja desativado.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LARGADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Giorgio é um famoso jornalista que, junto com sua ex-esposa, cuida de seu filho adolescente, Tito. Este último tem uma relação conflituosa com o pai e prefere passar o tempo com os amigos, mas tudo muda quando ele conhece Alice.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LEGENDÁRIOS VIKINGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34443.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rolfe, um astuto e perigoso líder de um grupo de vikings marinheiros, parte em busca de um gigantesco sino feito de ouro depois de espalhar uma série de pistas falsas para seus colegas. Mas logo ele terá em seu encalço o destemido Aly, comandante de um grupo de mouros aventureiros.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LIMITES DO CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estranho misterioso funciona fora da lei e mantém seus objetivos escondidos, confiando em ninguém. Enquanto seu comportamento é paradoxalmente focado e sonhada de uma vez, ele embarca em uma jornada que não só o leva em toda a Espanha, mas também através de sua própria consciência.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LOBOS MAUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de assassinatos brutais coloca as vidas de três homens em rota de colisão: O pai da vítima mais recente agora em busca de vingança, um detetive da polícia que trabalha fora dos limites da lei, e o principal suspeito dos assassinatos - um professor de estudos religiosos preso e liberado devido a um erro técnico da polícia.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LOBOS NUNCA CHORAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme narra a aventura do biólogo solitário Tyler, que vai viver na região do Ártico para realizar uma pesquisa. Ele observa e registra toda a rotina dos lobos que ali vivem. Suspeitava-se que ali ocorrera uma catástrofe biológica, pois todos caribus da região tinham desaparecido.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LOBOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max e Leo são dois irmãos de 8 e 5 anos de idade que acabaram de imigrar para os Estados Unidos com sua mãe, Lucia, em busca de uma vida melhor. Constantemente deixados sozinhos enquanto sua mãe trabalha, os meninos criam um universo imaginário à sua espera na expectativa de um dia realizar seu sonho de visitar a Disney.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS LORDES DE FLATBUSH[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois membros de um clube social da década de 1950, Brooklyn têm mais interesse em romance do que em roncos.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MAIS JOVENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro não muito distante, onde a água é o recurso mais precioso e controlado pelo governo, alguns homens lutam para sobreviver em uma terra seca. Nessa realidade, Ernest vive com seus filhos Mary e Jerome defendendo a fazenda de invasores e em busca de água[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MALUCOS DO AR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chick Allen (Dean Martin) e Hap smith (Jerry Lewis) apresentam-se em shows musicais. Mas Chick é convocado para o serviço militar, enquanto Hap continua a fazer suas apresentações, desta vez com outra companhia. Chick também continua fazendo suas apresentações, mas as dele não são tão boas quanto as de Hap e ele decide pedir ajuda ao seu antigo companheiro.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MARIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte súbita de um amigo comum traz três homens, casado com filhos, reconsiderar suas vidas e, finalmente, sair juntos. Mas o entusiasmo irracional por recuperar a liberdade será de curta duração.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MELHORES ANOS DE NOSSAS VIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Segunda Guerra, 3 militares retornam aos seus lares e tentam se readaptar à sociedade. O maior clássico de guerra dos anos 40, este comovente e ainda atualíssimo filme, com roteiro de Robert Sherwood e a direção de Willian Wyller foi grande sucesso de bilheteria sendo vencedor de 7 Oscars.[/B]</info>
<date>1946</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENINOS DO BRASIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ensandecido médico Joseph Mengele (Gregory Peck), que fez milhares de experiências genéticas com judeus (inclusive crianças), vive no Paraguai e planeja o nascimento do 4º Reich. Para obter tal objetivo, faz 94 clones de Hitler quando ele era um garoto. Mas isto não basta, pois diversas variáveis necessitam serem criadas para traçar o perfil psicológico de Hitler. Entretanto Ezra Lieberman (Laurence Olivier), um judeu que é um caçador de nazistas, descobre a trama e tenta impedir que tal plano se concretize.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENINOS MÁGICOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29241.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na mágica Penner Academy, um vampiro adolescente faz amizade com uma fada perspicaz e um lobisomem. Para salvarem sua cidade de uma maldição de magia negra, os três colocam seus poderes à prova.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENINOS QUE ENGANAVAM NAZISTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um período de ocupação nazista na França, os jovens irmãos judeus Maurice (Batyste Fleurial) e Joseph (Dorian Le Clech) embarcam em uma aventura para escapar dos nazistas. Em meio a invasão e a perseguição, eles se mostram espertos, corajosos e inteligentes em sua escapada, tudo com o objetivo de reunir a família mais uma vez. Refilmagem de Os Meninos que Enganavam Nazistas (1975).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de turistas ingleses chega à ilha de Almanzora, ao largo da costa mediterrânea espanhola, onde descobrem que em uma pequena vila de pescadores não há adultos, apenas crianças que olham para eles e sorriem misteriosamente.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENSAGEIROS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida na fazenda não está sendo muito fácil para John. Milharais estão morrendo por falta de água, os urubus comem as escassas colheitas e uma dívida bancária põe sua casa em risco. Ele coloca um espantalho nos campos e o verdadeiro horror começa.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MENSAGEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Solomon decidiu deixar a vida agitada de Chicago para viver numa pacata fazenda na Dakota do Norte. Logo Jess, a filha adolescente, percebe o quão aterrorizante pode ser o isolamento, pois ela e seu irmão Ben, de apenas 3 anos, vêem aparições que são invisíveis às demais pessoas. Quando estas aparições tornam-se violentas a sanidade de Jess passa a ser questionada por seus pais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MERCENÁRIOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O grupo de mercenários se unem para evitar que um criminoso roube uma grande quantidade de plutônio, que possibilitaria a produção de armas nucleares. Após o assassinato de um amigo e o sumiço do mapa que leva ao plutônio, o grupo sai em busca de vingança.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MERCENÁRIOS 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Barney e sua trupe de mercenários resgatam Doc, um dos integrantes do grupo, que estava preso há oito anos. Ao participarem de uma missão, os mercenários são surpreendidos quando reencontram Conrad, um comerciante de armas impiedoso, que Barney pensava ter matado. Novos membros, mais jovens e mais rápidos, entram para equipe e um novo duelo começa.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MERCENÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de mercenários, liderado por Barney Ross, e seus homens de confiança aceitam uma missão que parece ser rotineira: uma operação secreta, a mando da Igreja, para invadir o país sul-americano de Vilena e derrubar seu ditador. Não demora muito para o grupo perceber que a missão é uma operação suicida. Presos em uma perigosa teia de traições, mas sabendo que um inocente está em perigo, Barney e seus homens decidem finalizar o trabalho.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MERCENÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32885.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma banda de mercenários liderou pelo Capitão Curry viajar pelo Congo rasgado pela guerra através de terrenos mortais, lutando contra exércitos rivais, para roubar US $ 50 milhões em diamantes sem cortes. Mas a inflatação, rebeldes sádicos e uma trava de tempo comprometer tudo.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MEYEROWITZ: FAMÍLIA NÃO SE ESCOLHE (HISTÓRIAS NOVAS E SELECIONADAS)[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mágoas e rivalidades marcam o reencontro de três irmãos que se reúnem em Nova York para homenagear o pai, um escultor sem sucesso e pra lá de marrento.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISERÁVEIS: O CONCERTO[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no romance homônimo de Victor Hugo de 1862, ambientado no início do século 19 na França, o enredo segue as histórias de muitos personagens enquanto eles lutam por redenção e revolução. Um grupo que inclui prostitutas, revolucionários estudantis, operários e outros se junta aos personagens principais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISERÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jean Valjean rouba um pedaço de pão e é injustamente condenado a prisão e a marginalidade. Mais tarde ele se apaixona por Fantine, cuja morte intempestiva faz com que ele se transforme no pai adotivo de Cosette, filha de sua amada. O tempo passa e a menina Cosette se apaixona profundamente por Marius, um jovem e carismático revolucionário.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISERÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23768.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na França do século 19, o ex-prisioneiro Jean Valjean, perseguido ao longo de décadas pelo impiedoso policial Javert por ter violado sua liberdade condicional, busca redenção pelo seu passado e decide acolher a filha da prostituta Fantine.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISERÁVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stéphane (Damien Bonnard) é um jovem que acaba de se mudar para Montfermeil e se junta ao esquadrão anti-crime da comuna. Colocado no mesmo time de Chris (Alexis Manenti) e Gwada (Djibril Zonga), dois homens de métodos pouco convencionais, ele logo se vê envolvido na tensão entre as diferentes gangues do local.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISTÉRIOS DONALD STRACHEY  1 - O TERCEIRO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36439.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive gay Donald Strachey e contratado para proteger o ativista gay John Rutka, conhecido por tirar politicos e cidadãos serios do armario. Strachey abandona suas responsabilidades como guarda-costas quando suspeita que Rutka está fingindo as ameaças contra sí mesmo. Third man out é um filme gay com muito Suspense,Sensualidade e ação.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MISTÉRIOS DONALD STRACHEY 4 - GELOS AZUIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O investigador gay Donald Strachey (Chad Allen), tem o mais complicado caso da sua carreira. Depois do seu namorado de longa data, Tim (Sebastian Spence), ter pedido a ele para descobrir a origem de uma anônima e generosa doação para o centro da juventude Albany. Quando o advogado que apresentou a doação aparece morto, o detetive corre contra o relógio para capturar o assassino antes que ele ataque novamente.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MONKEES ESTÃO À SOLTA![/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste seguimento surrealista e livre de forma ao programa de televisão de Monkees, a banda brincou para uma série de peças musicais e vinhetas contendo comentários sociais de humor e anti-estabelecimento.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MORTOS FALAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista mata vítimas inocentes em seus esforços para se comunicar com sua falecida esposa.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MORTOS NÃO MORREM[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidadezinha pacata, uma série de crimes começam a chamar a atenção dos policiais Cliff (Bill Murray) e Ronald (Adam Driver). Depois de investigarem, descobrem que os seus piores medos se tornaram reais: o local está sendo tomado por zumbis, que voltaram para executar as atividades que faziam diariamente quando vivos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MUITOS SANTOS DE NEWARK: UMA HISTÓRIA SOPRANO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1967 começavam os conflitos raciais entre negros e italianos em Newark, Nova Jersey. É nesse cenário que o jovem Tony Soprano começa sua formação como um dos maiores gangsters da região. Sinopse oficial ainda não divulgada.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MUPPETS CONQUISTAM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Muppets vão tentar a vida em Nova York, onde esperam se tornar grandes artistas. A sorte não os ajuda e eles passam por períodos difíceis, morando em armários de estações rodoviárias. Até que um dia, um golpe de sorte torna possível seus sonhos. E eles invadem a Broadway![/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MUPPETS E O MÁGICO DE OZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sonhando ser uma cantora famosa, a talentosa Dorothy Gale sempre quis atingir o topo de uma boa carreira de música. No entanto, seus tios (principalmente a Tia Em) a proíbem de sair para longe. Triste, ela vai para o trailer em seu quarto para descansar. No entanto, iria chegar um ciclone no Kansas e eles procuraram um abrigo, mas Dorothy se esqueçe de Totó (seu lagostim de estimação) e volta atrás dele. Chegando tarde demais, o trailer em que ela estava é atingido pela fúria dos ventos e ela é enviada ao mundo mágico de Oz, e sai em busca de um modo para ir para casa. No caminho ela conheçe o Robô de Lata (Gonzo), o Leão Covarde (Urso Fozzie) e o Espantalho (Caco, o Sapo).[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MUPPETS NA ILHA DO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"A Ilha do Tesouro", um clássico de Robert Louis Stevenson, ganha vida própria nas mãos dos divertidos Muppets. A história começa quando Jim Hawkins herda de um pirata um mapa do tesouro perdido. Ele aluga um grande barco e parte em busca do ouro. Nessa viagem, encontra com o capitão Smollet (Caco, o Sapo), o terrível Long John Silver (Tim Cury) e a temível Benjamina Gunn (Miss Piggy). "Os Muppets na Ilha do Tesouro" é uma aventura superdivertida para toda a família.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS MUPPETS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De férias em Los Angeles, Walter, o maior fã dos Muppets em todo o mundo, seu irmão Gary e sua amiga Mary descobrem um nefasto plano de um ganancioso explorador de petróleo para destruir o teatro Muppet. Agora, o trio precisa reunir Kermit, Miss Piggy, Fozzie e seus amigos para o maior telethon Muppet de todos os tempos e salvar o adorado teatro. A gangue está reunida novamente em um filme recheado de músicas irresistíveis e diversão para toda a família.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NIBELUNGOS PARTE 1 - A MORTE DE SIEGFRIED[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Primeira parte da adaptação de uma velha lenda escandinava por Fritz Lang. Após roubar o tesouro dos Nibelungos - anões que vivem debaixo da terra -, Siegfried corteja a bela Kremilda, irmã de Gunther, rei dos Burgúndios. O rei pede que Siegfried o ajude a seduzir a rainha virgem Brunilda que, ao desvendar a trama, pede a cabeça do herói. Seguido por "Os Nibelungos Parte 2 - A Vingança de Kremilda".[/B]</info>
<date>1924</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NORMAIS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vani (Fernanda Torres) e Rui (Luiz Fernando Guimarães) estão prestes a se casar. Ela com Sérgio (Evandro Mesquita), ele com Martha (Marisa Orth). Ambas as cerimônias estão marcadas para a mesma sacristia, sendo uma às 18 hs e outro às 20 hs. É lá que Vani e Rui se conhecem, quando ela lhe pede um pouco de arroz para comemorar o casamento que está para ocorrer.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NOVOS CENTURIÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial idealista se junta ao LAPD para fazer as despesas se encontrarem ao terminar a faculdade de direito, e é indisctrinada por um veterano experiente. Com o passar do tempo, ele perde suas ambições e familiares quando o trabalho policial se torna toda a sua vida.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NOVOS MUTANTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25729.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco jovens mutantes descobrem o alcance de seus poderes e lidam com traumas do passado enquanto são mantidos presos contra a vontade num sinistro hospital.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS NOVOS VINGADORES - OS HERÓIS DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sempre que as forças do mal ameaçaram a humanidade, os heróis mais poderosos da Terra, os Vingadores estavam lá para detê-los, até que em uma luta final foram derrotados pelo indestrutível robô Ultron. Mas nem tudo está perdido, Tony Stark (O Homem de Ferro) manteve os filhos dos Vingadores em segurança para se tornarem os heróis adolescentes. Agora, James (filho do Capitão América e da Viúva Negra) Torunn (filha de Thor), Azari (filho da Pantera Negra), e Pym (Filho da Vespa e do Homem Gigante) devem terminar a luta que seus pais começaram. Logo o filho de Hawkeye irá se juntar a eles. Mas será que cinco adolescentes serão suficientes para destruir a máquina que derrotou seus pais? Para esta nova batalha eles vão à procura de O Incrível Hulk que terá que se unir aos jovens e então formarem “Os Heróis do Futuro”.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OCTONAUTAS E AS CAVERNAS DE SAC ACTUN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Octonauts embarcam em uma aventura subaquática, navegando por um conjunto de cavernas desafiadoras para ajudar um pequeno amigo polvo a retornar ao Mar do Caribe.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ODIADOS DO CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As tensões familiares aumentam entre os irmãos Alice e Paul, que, mesmo contrariados, concordam em ir ao casamento de sua distante meia-irmã rica no interior da Inglaterra com sua mãe, Donna. Ao longo da semana do casamento, muitos esqueletos do passado são arrancados do armário, e a improvável reunião dá a todos a motivação para seguir em frente com suas próprias vidas. Essa é uma comédia de casamento moderna para qualquer pessoa com uma família um pouco disfuncional (todos), ou qualquer pessoa que foi forçada a comparecer a um casamento que tentou evitar (também todos).[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OITO ODIADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma nevasca, um carrasco, uma prisioneira, um caçador de recompensas e um homem que alega ser xerife buscam abrigo no Armazém da Minnie, onde quatro outros desconhecidos estão abrigados. Aos poucos, os oito viajantes no local começam a descobrir os segredos sangrentos uns dos outros, levando a um inevitável confronto entre eles.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS AMARELOS DOS CROCODILOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Iris (Emmanuelle Béart), uma socialite francesa, contrata como “Ghost Writer” sua tímida irmã Josephine (Julie Depardieu), pesquisadora especialista em Idade Média. O sucesso do livro faz de Iris famosa e desperta a transformação da irmã.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS DA MINHA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que a jovem Francisca testemunha um assassinato selvagem, seu mundo está virado de cabeça para baixo. A jovem e solitária mulher é consumida pelo seu profundo e sombrio desejo de vingança.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS DE JÚLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julia é uma mulher que sofre de uma doença degenerativa nos olhos. Após encontrar sua irmã cega morta, ela decide investigar o acontecido, e descobre um mundo sombrio cheio de mistérios e mortes, enquanto sua visão começa a piorar.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS DE LAURA MARS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laura Mars é uma jovem mulher que misteriosamente passa a ter visões de terríveis crimes cometidos por um serial killer.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS DE TAMMY FAYE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanha Tammy Faye e seu marido, Jim Bakker nas décadas de 1970 e 80, que vieram de origens humildes e conseguiram criar a maior rede de radiodifusão religiosa e parque temático do mundo. Conseguindo reverência por sua mensagem de amor, aceitação e prosperidade. Tammy Faye era lendária por sua beleza, seu canto e seu jeito com as pessoas. No entanto, os escândalos e seus rivais procuraram alguma forma de derrubar seu império.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS NEGROS DE MARILYN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38084.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor pela comida une dois pacientes de um hospital psiquiátrico. Juntos, eles realizam o sonho de ter um restaurante. Agora, só falta encontrar a cura.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OLHOS SEM ROSTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota sofreu um acidente que acabou a deixando sem face, sobrando apenas os olhos intactos. Seu pai, um renomado cirurgião especialista em transplantes, está determinado a fazer qualquer coisa para lhe dar um novo rosto.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OPOSTOS SEMPRE SE ATRAEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reunidos depois de uma década, dois policiais muito diferentes investigam um assassinato em uma cidade dividida que é palco de uma grande conspiração.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS ÓRFÃOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kate (Mackenzie Davis) é uma jovem professora contratada para trabalhar como governanta na mansão de uma família rica. Na casa, localizada em Essex, Londres, vive Flora (Brooklynn Prince) e Miles (Finn Wolfhard), irmãos órfãos que perderam ambos os pais em um acidente próximo à casa. No entanto, ela logo percebe que no local existem outros moradores, não necessariamente vivos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OUTROS CARAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20026.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives da polícia de Nova York, Gamble e Hoitz, não fazem manchetes com o seu trabalho diário atrás de uma escrivaninha. Gamble aprecia a sua função, mas Hoitz está ansioso para voltar para as ruas. Quando um caso aparentemente insignificante acaba se revelando um grande negócio, os dois policiais têm a oportunidade de finalmente provar a seus companheiros que eles têm capacidade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS OUTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na isolada Ilha de Jersey, no final da Segunda Guerra Mundial, Grace (Nicole Kidman) aguarda o retorno de seu marido do campo de batalha. Em uma bela e espaçosa mansão, ela vive com seus dois filhos acreditando estar mantendo-se em segurança. Mas tudo isso é pura ilusão... Quando novos criados chegam para substituir os antigos que sumiram misteriosamente, eventos assustadores e sobrenaturais começam a se desenrolar. A filha de Grace diz estar mantendo contato com aparições inexplicáveis. Inicialmente, Grace se mostra relutante em acreditar em tais aparições, mas logo começa também a sentir a assustadora presença de outras pessoas em sua casa. Quem serão eles? O que querem? Para descobrir as respostas, Grace deve deixar de lado todos seus medos e crenças e entrar no coração do arrepiante mundo do sobrenatural.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PADRINHOS MAGICOS NO PARAISO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Timmy que deveria cuidar de uma coisa muito importante para o mundo das fadas só que ele se descuida e perde, e ele tem que recuperar para o mundo das fadas não ser destruido.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PAPÉIS DE ASPERN[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na obra de Henry James, Os Papéis de Aspern se passa no final do século 19 e narra a história de um ambicioso editor norte-americano obcecado pelo poeta romântico Jeffrey Aspern. Determinado a conseguir as cartas que Aspern escreveu a Juliana, sua amante, anos antes, o editor viaja a Veneza e conhece uma misteriosa idosa e sua sobrinha, que vivem em uma imponente, mas decadente, mansão. O visitante seduz a moça numa tentativa de obter os papeis, mas ela descobre a trama. Contudo, ela também tem sua própria motivação para desvendar o mistério, e faz uma perigosa proposta ao editor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PARÇAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta sequência, Toinho, Ray Van e Pilôra gastam muito dinheiro em um hotel de luxo por conta do casamento de Cintia. As coisas começam a dar errado quando eles ficam sabendo que Vacário, pai de Cintia, foi preso e fez uma delação premiada que incriminou seu chefe, o China. O mafioso promete vingança, enquanto os Parças tentam levantar dinheiro com uma decadente colônia de férias para adolescentes….[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PARÇAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chantageado e enganado por um trapaceiro ambicioso, Toinho (Tom Cavalcante), Ray Van (Whindersson Nunes), Pilôra (Tirullipa) e Romeu (Bruno de Luca) precisam organizar uma festa de casamento inesquecível sem nenhum dinheiro em seus bolsos. Se eles falharem, eles terão que lidar com o maior contrabandista de São Paulo, que também é o pai da noiva (Paloma Bernardi).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PARECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite escura e chuvosa, um grupo de oito estranhos fica preso em uma remota estação de ônibus esperando pela condução até a Cidade do México. Coisas estranhas começam a acontecer e eles ficam presos em uma luta pela sobrevivência e sanidade mental.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PARENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assolada por alucinações misteriosas, uma mulher grávida suspeita que a família do namorado falecido tem intenções obscuras com seu filho, que ainda não nasceu.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PÁSSAROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melanie Daniels, uma jovem da cidade de São Francisco, vai até uma pequena cidade isolada da Califórnia, chamada Bodega Bay, atrás de um potencial namorado: Mitch Brenner. Mas na cidade começa de repente a acontecer fatos estranhos: pássaros de todas as espécies passam a atacar a população, em número cada vez maior e com mais violência, deixando todos aterrorizados.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PASSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33810.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice, um jovem tradutor, encontra o mundo real mesclando lentamente com seus pesadelos recorrentes enquanto ela tenta resolver o quebra-cabeça de sua recente perda de memória. Um cartão a leva para a ilha de Garma, onde os moradores parecem conhecê-la. Ela é quem ela acha que é? E qual significado seu sonho de um astronauta abandonado na lua tem?[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PEQUENINOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Clock de 15 cm divide secretamente uma casa com a família Lender de tamanho normal, "emprestando" itens como fios, alfinetes de segurança, baterias e restos de comida. No entanto, sua coexistência pacífica é perturbada quando o advogado do mal Ocious P. Potter rouba o testamento que concede o título à casa, que ele planeja demolir para construir apartamentos. Os credores são forçados a se mudar, e os relógios correm o risco de serem expostos ao mundo de tamanho normal.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PEQUENOS VESTÍGIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27701.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial começa a ter problemas em sua investigação devido a seu passado obscuro e sua tendência por quebrar as regras.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PERDEDORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clay (Jeffrey Dean Morgan), Jensen (Chris Evans), Roque (Idris Elba), Pooch (Columbus Short) e Cougar (Oscar Jaenada) são integrantes de uma unidade de elite das forças armadas dos Estados Unidos. Eles são enviados em missão na Bolívia, mas lá são traídos por um poderoso inimigo o qual apenas se sabe seu nome: Max (Jason Patric). Dados como mortos, eles planejam virar o jogo contando com a ajuda de Aisha (Zoe Saldana), uma bela e misteriosa mulher.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PICARETAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bobby Bowfinger (Steve Martin) é um produtor que há anos tenta emplacar um sucesso de bilheteria. Seu próximo filme terá tudo que um filme arrasa-quarteirão precisa: ação, alienígenas, uma bela mocinha (Heather Graham) e Kit Ramsey (Eddie Murphy), o maior astro de Hollywood do momento. Só tem um pequeno problema: Kit não sabe que está escalado para o papel.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PINGUINS DE MADAGASCAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vindos da franquia de animação Madagascar, Capitão, Kowalski, Rico e Recruta, a elite do pinguins espiões, são capturados em uma missão que tinha como objetivo presentear o integrante mais novo da tropa (Recruta) em seu aniversário. Eles caem nas garras do temido Dr. Otavius Brine, que se sentiu prejudicado pelo quarteto em um passado remoto. Agora, eles vão ter que impedir o maléfico plano do vilão de se vingar dos pinguins do mundo todo e, para isso, terão que juntar forças com uma especializada agência de espiões, a Vento do Norte, liderada pelo Agente Secreto. Enquanto isso, Recruta tenta provar seu valor como agente especial do time de pinguins.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PINGUINS DO PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Carrey é o Sr. Popper, em uma divertida comédia para a família que conta a história de um homem de negócios totalmente sem noção do que fazer quando o assunto são as coisas importantes da vida até o dia em que ele recebe 6 pinguins como herança. Apesar dos pinguins de Popper transformarem seu chiquérrimo apartamento em Nova York num parque de diversões de inverno e virarem a vida de Popper de cabeça para baixo, eles também lhe ensinam importantes lições sobre famílias... humanas ou não.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PIRATAS DA RUA DEBAIXO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma família de piratas se muda para a chata Sandsborough, os vizinhos não ficam muito felizes. Michiel e seu novo amigo pirata Billy tentam fazer com que a família se misture, mas seu arqui-inimigo chega à cidade e planeja roubar um tesouro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PIRATAS DA SOMÁLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jay Bahadur (Evan Peters) sonha em se tornar um jornalista conhecido. Para isso, ele precisa realizar uma reportagem de impacto e ele então parte para a Somália em busca de uma boa história. Lá, Jay acompanha a rotina do pirata Abdi (Abdi Barkhad) e acaba se metendo em situações perigosas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PIRATAS DO ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos fanáticos por música pop decidem criar uma rádio pirata para disseminar a cultura do Rock n' Roll. Na época, a BBC, maior emissora do país, não dava crédito suficiente ao gênero que estava nascendo. Logo, a rádio pirata começou a ganhar repercussão e chegou a ser ouvida por 25 milhões de pessoas diariamente.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PIRATAS: EM BUSCA DO TESOURO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38063.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Dinastia Joseon, uma corajosa tripulação de piratas e bandidos luta contra adversidades, pistas intrigantes e rivais em busca do ouro real perdido no mar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PIRATAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bando de piratas e um grupo de bandidos lutam para pegar uma baleia cinzenta que engoliu um selo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem aviso, milhões de misteriosas "portas" alienígenas aparecem de repente ao redor do globo. Com pressa para determinar o motivo de sua chegada, a humanidade deve trabalhar em conjunto para compreender o propósito dessas anomalias cósmicas. Incidências bizarras que ocorrem ao redor das portas sensíveis levam a humanidade a questionar sua própria existência e uma realidade alterada enquanto tentam entrar nelas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PORTÕES DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O thriller de ficção científica conta a história de Jackson Pritchard (Milo Ventimiglia), um homem com um passado conturbado, cuja esposa e filho desapareceram. Após diversas ligações ao homem, uma Agente do FBI (Amanda Schull) e um delegado de polícia (Shawn Ashmore) visitam a fazenda de Jackson na pequena cidade de Devil’s Gate, Dakota do Norte. À medida que a noite cai e ao longo das próximas 24 horas, os oficiais ficam presos no local e devem unir forças com o instável suspeito.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS POSSESSOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rússia, 1870. Um grupo de jovens revolucionários anarquistas se propôs a derrubar o regime czarista através da violência. Seus ataques criam um clima de psicose e desconfiança mútua entre a população, mas na realidade, tanto revolucionários quanto repressores estão sendo manipulados por um indivíduo diabólico.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PRAZERES DE PENÉLOPE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando James conheceu Penelope em um clube, levou todas as três semanas antes de se casar. Mas depois do casamento, outras mulheres ficaram atraídas por James e continuavam sendo promovidas, o que o levou para longe de Penelope. Então Penelope coloca um disfarce e rouba o banco do marido. Seu psiquiatra, Greg, acredita que esta condição é causada por James, estar trabalhada e sob romântico com Penelope. Ela também diz a Greg que ela rouba os associados de negócios de James. Mas Greg está apaixonada por Penelope - na verdade, todo mundo gosta dela. O problema é quando ela confessa seus crimes, ninguém acredita nela.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PREDADORES DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33649.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando dois técnicos vão investigar um vazamento de gás tóxico, se deparam com um rato morto no "setor" onde estão, logo ficamos sabendo que o tal gás esverdeado faz parte de uma tal "Operação Doce Morte" (Sweath Death). Os caras contaminados pelo gás voltam à vida como zumbis.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PRIMEIROS HOMENS NA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38000.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fantástica fábula sobre a vida na Lua está vividamente ilustrada na tela pelo mestre de efeitos especiais Ray Harryhausen neste surpreendente épico de ficção científica com representação de criaturas extraterrestres. O filme começa quando um grupo de astronautas das Nações Unidas está planejando uma nova missão à Lua. Os astronautas estão um tanto confusos e, sobretudo, intrigados com a experiência de um homem (Edward Judd). Este homem diz que quando sua noiva, um cientista e ele fizeram esta viagem à Lua há 65 anos, foram atacados pelos 'Selenitas', grotescas formigas com forma humana que vivem em imensas cavernas de cristal. Agora, cabe a essa equipe das Nações Unidas tentar esta alunissagem, uma missão que poderia ser mais aterrorizante do que se havia pensado.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PRODUTORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Bialystock (Nathan Lane) é um produtor teatral astuto, que tem Leo Bloom (Matthew Broderick) como contador. Um dia Leo surge com o plano perfeito para conseguir muito dinheiro: arrecadar muito mais do que o necessário para produzir um show para a Broadway, que seja de antemão um fracasso garantido. A ideia é que, por ser um fracasso, nenhum investidor espera receber algo, o que permitiria que Max e Leo embolsassem a diferença. A dupla segue o plano, iniciando a busca pela pior peça teatral já escrita. A escolhida é o musical "Primavera para Hitler", escrito por Franz Liebkind (Will Ferrell). Logo que começam a produção, contratam Ulla Inga Hansen-Bensen-Yanson-Tallen-Hallen-Svaden-Swanson (Uma Thurman) como secretária que terá um papel no espetáculo. Mas, para a surpresa de Max e Leo, a peça se torna um estrondoso sucesso. Baseado na mesma história já filmada, Primavera Para Hitler (1967).[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PROFISSIONAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ação Blockbuster em um assalto sofisticado e espetacular de um grupo de ladrões. Quando Popie e seus comparsas viajam para Macau para fazer um trabalho, eles descobrem que por trás do golpe de Estado um ex-parceiro de Popie. O plano é para roubar um diamante, "Lágrimas do Sol", que vale uma fortuna. O problema é que ninguém sabe, que cada um tem o seu próprio plano.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PROFISSIONAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1917 um rico rancheiro, J.W. Grant (Ralph Bellamy), contrata três mercenários, Henry "Rico" Farden (Lee Marvin), Hans Ehrengard (Robert Ryan) e Jacob Sharp (Woody Strode), para resgatar sua esposa Maria (Claudia Cardinale), que foi ao México e acabou sendo pega por Jesus Raza (Jack Palance) e seu bando. Para esta missão o líder do trio, Rico, decide que seriam um grupo melhor se Grant concordasse em contratar um quarto homem, que fosse especialista em explosivos. Grant rapidamente concorda e logo Bill Dolworth (Burt Lancaster) se junta a eles. Os quatro então partem para o México na esperança de cumprir o contrato, o que fará com que cada um ganhe US$ 10 mil. No entanto algo não faz sentido, pois conhecem Raza e não imaginam ele sequestrando um mulher para receber um resgate de US$ 100 mil em ouro.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PUNHOS DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Juan, é um aluno de arte marcial, cujo Mestre foi assassinado. Revoltado e com sede de vingança, ele segue a pista do assassino até povoado remoto. Lá, descobre que o criminoso, sentindo-se culpado, acabou cortando as próprias pernas, procurando redimir-se do seu crime. Impressionado com as habilidades de Juan, um comandante tenta chantageá-lo, pedindo que se junte ao grupo. Agora, Juan, deve decidir se segue seu verdadeiro propósito ou junta-se ao mal.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS PUXA-SACOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de parentes gananciosos sonha em conseguir a herança de um rico e velho tio e agridem uns aos outros, objetivando ficarem nas boas graças do parente rico. Enquanto isto acontece o rico homem sabe que está cercado de abutres que, se puderem, o colocam em um asilo para ficarem logo com o dinheiro. Assim arquiteta um plano para descobrir quem o ama.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUASE HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao final do século 18, o veterano aventureiro Bartolomeo Hunt se une a seu camarada Leslie Edwards. Eles lideram um grupo de desajustados por territórios inexplorados, das margens do Mississippi até o Oceano Pacífico.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO 1[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na intenção de garantir a parada da circulação de moeda falsa na capital, um departamento do governo escolhe o seu melhor agente para se infiltrar na força especial rivial. Nesse processo, o detetive acaba descobrindo o real plano do falsificador, que é reinar sobre a capital. Tarefa com a qual ele conta com a a juda de um exército de mortos-vivos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO 2: REINO SEM LEI[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro detetives, Sangue Frio, Emoção Zero, Mãos de Ferro e Usurpador de Almas, possuem habilidades únicas e são enviados para investigar um assassinato fora da cidade. Durante a investigação, eles por coincidência acabam encontrando um caso de doze anos atrás que não foi resolvido, envolvendo Emoção Zero. De repente, a investigação se torna pessoal e a confiança entre eles é abalada, ao mesmo tempo em que colocas suas vidas a postos para resolver o crime.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO BATUTAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Irmãos Marx embarcam clandestinamente num luxuoso transatlântico, mas logo são descobertos pelo comandante. Enquanto tentam fugir das autoridades, eles se tornam guarda-costas de criminosos de gangues rivais, o que gera uma grande confusão dentro do navio.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO CAVALEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro estrelas de futebol da High School se inscrevem nos fuzileiros navais e a cabeça para lutar na guerra no Iraque. Quando um deles é morto e outro ferido, eles voltam para casa apenas para encontrar é extremamente difícil pegar os tópicos de suas vidas velhas. As memórias de eventos no Iraque combinadas com a falta de apoio público empurra muitos desses homens para o ponto de ruptura.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO DA AVE MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caco (Eli Watch) é um fora-da-lei que está prestes a ter sua sentença de morte executada. Harold, o presidente do banco de El Paso, vai até ele lhe fazer uma proposta: facilitar sua fuga caso ele recupere para o banqueiro o dinheiro que está com a dupla Cat (Terence Hill) e Hutch (Bud Spencer).[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO DESCONHECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Foster projeta um exuberante esquema para assaltar um carro forte de Kansas City. Ele recruta três dos mais cruéis e impiedosos criminosos para empreender o assalto, chantageando-os com incriminantes provas de outros "trabalhos". Foster obriga cada criminoso a usar máscaras, a fim de esconderem suas identidades um dos outros e prevenir o velho perigo de traição. O assalto é realizado sem problema, até que a polícia captura Joe Rolfe que não participou do assalto. Com o tempo, Rolfe é solto, mas fica inconformado. Finalmente, e por coincidência, encontra um dos criminosos no México, quase o mata de pancada, e então assume sua identidade. Aí, as coisas realmente se complicam.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUATRO GUERREIROS[/COLOR] - [COLOR gold]2.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A caminho de casa depois de uma guerra brutal, quatro guerreiros descobrem uma aldeia devastada e tomada pelo medo. Convencidos de que um antigo demônio está trazendo escuridão ao mundo, os aldeões tentam persuadir os quatro guerreiros a se aventurarem no deserto para resgatar seus entes queridos desaparecidos. A medida que a importância desta busca épica torna-se clara, eles deverão encontrar força e coragem para evitar o triunfo do mal sobre o mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUE SABEM MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Coréia, em 6 de Setembro de 1950, o tenente de pelotão Benson encontra-se isolado em território controlado pelos inimigo depois de uma retirada. Logo eles se juntam ao sargento Montana, cuja preocupação primordial é cuidar de seu coronel catatônico. Benson e Montana não podem se ajudar, mas, juntos eles chegam com os sobreviventes na Colina 465, onde esperam encontrar o resto da divisão. É uma longa e angustiante marcha, repleta de todos os perigos que o inimigo evasivo pode provocar. Quem vai sobreviver?[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS QUERIDINHOS DA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kiki (Julia Roberts) é uma mulher tímida que trabalha para Gwen Harrison (Catherine Zeta-Jones), uma grande estrela do cinema hollywoodiano que está em vias de se separar de seu marido, Eddie Thomas (John Cusack), que também é ator. Porém, como Eddie e Gwen são o casal mais badalado de Hollywood e estão prestes a lançar um novo filme juntos, eles precisam manter as aparências e deixar a impressão para o público e a imprensa de que são um casal feliz. Kiki é justamente a pessoa encarregada de evitar novos atritos entre Gwen e Eddie, mas aos poucos a amizade que possui com ele vai se tornando um romance. Enquanto isso Lee (Billy Crystal), o responsável pela divulgação do novo filme, precisa ainda contar com o casal de atores para desviar a atenção da imprensa de seu grande problema: o fato do diretor Hal (Christopher Walken) não querer liberar o filme.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RAPAZES DA BANDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York, 1968. Um grupo de amigos gays se reúnem para comemorar um de seus aniversários, mas tem a noite interrompida quando o colega de quarto potencialmente enrustido do anfitrião aparece sem ser convidado, desenterrando verdades secretas e feridas antigas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RAPAZES DA COMPANHIA C[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desanimado por combate fútil, chocado pela corrupção de seu aliado sul vietnamita, e constantemente ameaçados pela incompetência de seu próprio comandante da empresa, os jovens encontram uma possível saída para fora da guerra. Eles são informados de que, se eles perdem um jogo de futebol contra uma equipe sul vietnamita, eles podem passar o resto de sua turnê jogando jogos de exposição atrás das linhas.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RAPAZES DE DEZEMBRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14757.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maps, Sparks, Misty e Spit, quatro órfãos adolescentes que nasceram todos em Dezembro, vão passar o primeiro verão fora do orfanato, na praia. Lá conhecem um jovem casal que não consegue ter filhos. A esperança de serem adoptados reacende-se quando o casal mostra interesse em adoptar um deles. Spark, Misty e Spit, os mais novos, vêem finalmente a possibilidade de terem uma família, mas a amizade entre eles é posta em cheque quando começam a competir para serem o escolhido. Enquanto isso, Maps interessa-se pela bela Lucy.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RAPAZES REGRESSAM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shinji e Masaru passam a maior parte de seus dias de escola, assedendo aos colegas de classe e jogando brincadeiras. Eles abandonam e Shinji se tornam um boxeador de pequena hora, enquanto Masaru se junta a uma gangue de Yakuza local. No entanto, o mundo é um lugar difícil.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RASTROS DO PANDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36678.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lu é um menino de onze anos com um passado difícil. Seus pais morreram quando bebê, e ele foi adotado pelo idoso Lao Chen. Ao descobrir um panda adulto e seus dois filhotes vivendo em uma floresta próxima, as intenções reais de Lao são reveladas: ele quer capturar um dos pandas para fazer pesquisas. Desesperado, o menino resgata um filhote e foge do maligno Lao. Nasce uma amizade entre o panda e Lu, mas o menino começa a perceber que precisa devolver o animal para a sua mãe.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REFÉNS DE GLADBECK[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em agosto de 1988, dois ladrões de banco armados controlam a polícia por 54 horas em um drama com reféns e consequências trágicas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DA FRAUDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Veja a ascensão e queda dos golpistas que enganaram o sistema de cotas de carbono da União Europeia e embolsaram milhões, até o dia em que viraram inimigos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco suspeitos segurando um pedaço da verdade por trás de um crime não solucionado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DA PEGADINHA[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três notórias estrelas do Youtube se reúne pela primeira vez para desencadear as brincadeiras mais épicas em um longa-metragem. Roman Atwood, Dennis Roady e Vitaly Zdorovetskiy levam inacreditáveis experiências sociais para outro nível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DA RUA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Marty Kingston (Ray Liotta) perde o parceiro e passa a investigar uma série de ataques que tem os policiais de Detroit como principal alvo. Junto com o novo companheiro de trabalho, Dan Sullivan (Shawn Hatosy), ele descobre que os inimigos estão mais perto do que ele imaginava.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DA RUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles. Tom Ludlow é um veterano policial que enfrenta problemas desde a morte de sua esposa. Quando descobre que seu colega de trabalho foi executado ele passa a combater o sistema que vigora na polícia local, o mesmo o qual fez parte e defendeu ao longo de toda sua carreira. Isto faz com que questione a lealdade de todos ao seu redor, incluindo a do capitão Jack Wander, seu mentor.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DE DOGTOWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 70 as ruas de Venice, na Califórnia, foram palco de uma revolução no mundo do skate. Um grupo de amigos decide levar os movimentos do surf para o skate, criando movimentos agressivos e sinuosos. Eles formam os Z-Boys, um grupo que na sua grande maioria é formado por jovens que levam uma vida difícil em casa. Treinando em piscinas vazias da cidade, eles aos poucos vão se tornando verdadeiras lendas dentro do universo do skate.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DO MAMBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos aventureiros abandonam Havana e partem para Nova York em busca de sucesso como astros da música. No caminho para a fama, eles conhecem várias pessoas que cruzam seus destinos, trazendo alegrias e tristezas.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos deixam as ruas de Medellín e embarcam em uma jornada perigosa pela Colômbia para recuperar um terreno deixado pela avó de um deles.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS REIS DO VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Toy é um adolescente que não aguenta mais viver com o pai autoritário. Quando seu amigo Patrick também briga com os pais, os dois decidem se mudar para a floresta, junto de um garoto estranho que os segue, e viverem sozinhos, longe da presença de adultos. Logo, eles aprendem como cuidar da própria comida e como construir uma casa para os três.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RENEGADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roslyn é uma mulher muito bonita que acabou de se divorciar. Ela conhece dois amigos, Guido e Gay, que a levam para a casa de campo de Guido em Nevada para relaxar e esquecer as dificuldades das últimas semanas. Tudo está bem no início, mas logo os dois homens se apaixonam por Roslyn e começam a mostrar alguns aspectos ruins de caráter. Em seguida eles encontram um outro amigo do Gay, e os quatro vão caçar alguns cavalos selvagens (Misfits). O objetivo é serem abatidos e transformados em comida de cachorro. É nessa hora que as coisas simplesmente... Explodem![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RENEGADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem andarilha morre congelada no frio do inverno francês. Sua história e principalmente seus últimos dias são contados através das pessoas que cruzaram o seu caminho.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RITOS SATÂNICOS DE DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, 1974. O professor Van Helsing é chamado ao serviço de inteligência britânico para tentar desvendar o desaparecimento de cinco importantes oficiais do serviço secreto. Sua neta Jessica, juntamente com o inspetor Murray, são seqüestrados por um bando de motoqueiros a serviço de um bilionário recluso, D. D. Denham, que nunca é visto a luz do dia. Desesperado em salvar sua neta e o inspetor, Van Helsing entra na mansão maldita de Denham e descobre uma terrível realidade: ele é a reencarnação do Conde Drácula, o mais terrível vampiro da história. Esta é a versão inédita sem cortes e remasterizada da famosa produção da Hammer Films, de 1973.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS RUSSOS ESTÃO CHEGANDO! OS RUSSOS ESTÃO CHEGANDO![/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Fria, quando o capitão de um submarino russo chega muito perto da Ilha Gloucester em Massachusetts, para dar uma olhada na América, o submarino fica encalhado. Uma equipe de nove marinheiros comandados pelo Tenente Rozanov vai para terra em busca de um barco a motor para desencalhar o submarino e chega na casa de verão do escritor nova-iorquino Walt Whittaker, que está passando o fim de semana com sua família em Gloucester. Quando ele percebe que eles são russos, acredita que é uma invasão. Logo a notícia começa a se espalhar, levando a histeria e paranoia os habitantes da pequena cidade. Sem intenção hostil, um submarino soviético encalha ao largo de New England. Marinheiros são enviados em busca de um rebocador, mas muitos dos moradores da pequena cidade chegam a loucura com medo de uma invasão, arriscando começar a 3ª Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SAFADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lawrence Jamieson (Michael Caine) é um trambiqueiro de classe que vive na Riviera francesa seduzindo milionárias americanas de meia idade. Seu estilo de vida passa a ser ameaçado após a chegada de Freddy Benson (Steve Martin), um vigarista folgado e bem menos sofisticado que também quer aplicar golpes no local. Após muita insistência, Freddy consegue convencer Jamieson a lhe ensinar alguns truques, mas logo ambos passam a disputar os mesmos alvos. Cansados da disputa, eles resolvem fazer uma aposta: Quem conseguir US$ 50 mil da primeira milionária que aparecer no local vence, com o derrotado tendo que deixar a Riviera.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SALAFRÁRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clóvis é um salafrário de marca maior, que acaba de ser descoberto após dar um golpe em um grupo de japoneses e está sendo perseguido pela polícia. Lohane é uma expansiva empreendedora do ramo alimentício que viu seus sonhos desabarem quando a prefeitura rebocou seu trailer de sanduíches por falta de alvará. Agora, os irmãos postiços terão que conviver novamente, e provavelmente são a única salvação da vida um do outro. Clóvis - muito contrariado – vai ter que aprender a lidar com o afeto e a espontaneidade excessiva da irmã, e ensiná-la um truquezinho ou outro pra garantir a subsistência da dupla.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SALSICHAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Joel (Fran Kranz) é humilhado publicamente em rede nacional pelo Dr. Dwayne (Darrell Hammond), ele fica numa pior até que seus amigos Wyatt (Kenan Thompson) e Ben (Zachary Levi) o convencem a se juntar a eles em uma viagem pelo país para dar uma lição no Dr. Dwayne. Os três rapazes partem na van do Wyatt adaptada para vender cachorro-quente, encontrando no caminho uma infinidade de pessoas excêntricas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SALTIMBANCOS TRAPALHÕES: RUMO A HOLLYWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Grande Circo Sumatra está em meio a uma grande crise financeira desde a proibição de animais em espetáculos e Barão, dono do circo, acaba aceitando fazer leilões de gado, comícios e outros eventos alternativos no circo. Didi e Karina, artistas do circo, estão infelizes com a situação e decidem montar um novo número e, assim, tentar atrair o público novamente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SALTIMBANCOS TRAPALHÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Funcionários humildes, os amigos Didi, Dedé, Mussum e Zacarias se tornam a grande atração do circo Bartholo, graças à sua incrível capacidade de fazer o público rir. Mas o sucesso lhes têm um preço: A oposição do mágico Assis Satã e a ganância do Barão, o dono do circo. Juntos, os quatro amigos precisarão combatê-los.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SAPATINHOS VERMELHOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No árduo mundo do balé, as garotas e dançarinos do empresário Boris Lermontov não têm folga: sua vida deve ser devotada à dança se eles quiserem continuar na carreira. A jovem bailarina Victoria Page é uma promessa, e após o sucesso do espetáculo "Red Shoes", parece que ela terá o mundo a seus pés, até se envolver com o compositor Julian Craster, a contragosto de Lermontov.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SAQUEADORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vince e Don são dois bombeiros do Arkansas. Eles descobrem um mapa que indica o local onde está enterrada uma grande quantidade de ouro roubado. Enquanto procuram pelo ouro, eles se deparam com os membros de uma perigosa gangue, que estão para executar um de seus rivais. Quando os criminosos começam a persegui-los, a única saída para os bombeiros é fazer de refém o irmão do líder da gangue. Encurralados dentro do armazém em ruínas, Vince e Don, impulsionados pela cobiça, continuam a procurar pelo ouro, enquanto do lado de fora, os membros da gangue se equipam com armas de alta tecnologia e se preparam para dar início à um violento e inevitável confronto. Escrito por Bob Gale e Robert Zemeckis (Forrest Gump O Contador de História) da trilogia de De Volta Para o Futuro, com trilha sonora original de Ry Cooder (Os Últimos Passos de Um Homem) e músicas de Public Enemy.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SAQUEADORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Plunkett e o capitão James Macleane são dois homens de diferentes classes sociais em plena Inglaterra do século XVIII, que se conhecem na prisão. Will Plunkett é um dos salteadores mais procurados de toda a Inglaterra e James Macleane é um aristocrata falido. Um é esperto, o outro influente, mas ambos precisam de dinheiro para realizarem seus sonhos. A partir daí decidem usar seus talentos em assaltos a carruagens da rica aristocracia.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DA COSA NOSTRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um membro da máfia Americana, Joseph Valachi cumpre pena de prisão e aceita ser testemunha especializada num importante julgamento de mafiosos filmado para a TV. Perante as câmaras, desvenda a história da sua vida: desde a sua infância aos primeiros encontros com membros veteranos da máfia, culminando com o seu casamento com a filha do próprio padrinho assassinado. Quando Joe Valachi vê a sua cabeça a prémio posta por Don Vito Genovese, não lhe restam senão medidas desesperadas para se proteger enquanto está na prisão. Uma tentativa mal sucedida de lhe cortarem a garganta coloca-o à beira de quebrar o código de silêncio.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DE MADAME CLAUDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Paris dos anos 60, a influência de Madame Claude vai além do mundo da prostituição — até que a chegada de uma jovem rica ameaça mudar tudo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DE SAQQARA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário segue uma equipe de arqueólogos enquanto eles desenterram artefatos incríveis em uma tumba antiga não descoberta em Sacará, Egito.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DE TANNER HALL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história acompanha três jovens de um colégio interno para meninas. Além das dificuldades da adolescência e da chegada da vida adulta, as amigas precisam tomar cuidado com uma nova e manipuladora estudante que tenta arruinar o relacionamento delas.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS DO CASTELO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da misteriosa morte de seu pai, as irmãs Blackwood vivem em completo isolamento em sua bela mansão. Quando um primo distante chega para visitar, sua presença ameaça revelar um segredo sombrio da família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS OBSCUROS DA MINHA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Ashley (Nia Roam) finalmente conhece sua mãe biológica, Sara (Laurie Fortier). Porém, passada a empolgação incial do reencontro, Ashley se vê em uma teia de mentiras e decepções envolvendo sua mãe. E, agora, ela já não tem certeza se Sara é inocente ou culpada de um assassinato.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEGREDOS QUE GUARDAMOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, Rapace vive Maja, uma mulher reconstruindo sua vida junto com seu marido, Lewis (Chris Messina), na América após a Segunda Guerra Mundial. Um dia ela encontra uma figura estranhamente familiar (Joel Kinnaman) de sua vida passada, mas será que ele é realmente o homem que ela pensa que é? Convencida de que ele esteja falando a verdade, Maja decide resolver as coisas com suas próprias mãos e o sequestra, pondo em movimento uma série de memórias e eventos que vão mudar toda a sua percepção da verdade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEIS SIGNOS DA LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Stanton (Alexander Ludwig) descobre ser o último herdeiro de uma linhagem de guerreiros imortais que dedicam suas vidas a lutar contra as forças do mal. Will se depara com forças inimagináveis e percebe que a escuridão está crescendo. Ele terá de lutar e salvar o mundo desses poderes malignos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SELVAGENS DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, as gangues de delinquentes juvenis se reúnem em uma convenção. O líder do principal grupo prega a união entre eles, pois juntos poderão controlar a cidade (o contingente deles é maior que a força policial). O líder acaba sendo assassinado, com a culpa recaindo sobre um bando da periferia, que nada teve a ver com o atentado. Assim eles se vêem obrigados a atravessar a cidade, enquanto são caçados pelos membros das outras gangues.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os delinquentes juvenis são enviados para uma pequena ilha britânica após a morte de um prisioneiro, onde eles precisam lutar pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEM-FLORESTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A primavera chegou, o que faz com que os animais da floresta despertem da hibernação. Ao acordar eles logo têm uma surpresa: surgiu ao redor de seu habitat natural uma grande cerca verde. Inicialmente eles temem o que há por detrás da cerca, até que RJ revela que foi construída uma cidade ao redor da floresta em que vivem, que agora ocupa apenas um pequeno espaço. RJ diz ainda que no mundo dos humanos há as mais diversas guloseimas, convencendo os demais a atravessar a cerca. Entretanto esta atitude desagrada o cauteloso Verne, que achava melhor permanecer onde estavam inicialmente.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SENHORES DA GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20769.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem é quase morto em uma violenta batalha, mas consegue sobreviver e se recupera ao encontrar e se apaixonar por uma misteriosa e bela mulher. Ele descobre que ela faz parte de um clã de ladrões, e faz amizade com os dois chefões do grupo. Com isso, os três fazem um pacto de irmandade e lutam juntos contra uma poderosa tropa imperial, que está ameaçando a vida de toda a população.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SETE PECADOS CAPITAIS: PRISIONEIROS DOS CÉUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Sete Pecados Mortais ajudam o Povo do Céu contra um poderoso grupo de demônios determinado a ressuscitar uma besta demoníaca adormecida há mais de 3.000 anos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SETE SAMURAIS[/COLOR] - [COLOR gold]8.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVI, durante a era Sengoku, quando os poderosos samurais de outrora estavam com os dias contados, pois eram agora desprezados pelos seus aristocráticos senhores. Kambei (Takashi Shimura), um guerreiro veterano sem dinheiro, chega em uma aldeia indefesa que foi saqueada repetidamente por ladrões assassinos. Os moradores do vilarejo pedem sua ajuda, fazendo com que Kambei recrute seis outros ronins (samurais sem mestre), que concordam em ensinar os habitantes como devem se defender em troca de comida. Os aldeões dão boas-vindas aos guerreiros e algumas relações começam. Katsushiro (Ko Kimura) se apaixona por uma das mulheres locais, embora os outros ronins mantenham distância dos camponeses. O último dos guerreiros que chega é Kikuchio (Toshiro Mifune), que finge estar qualificado mas na realidade é o filho de um camponês que almeja aceitação.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEUS, OS MEUS E OS NOSSOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frank Beardsley e Helen North são dois ex-namorados que se reencontram vários anos depois. Eles estão viúvos e decidem se casar, só que ele tem oito filhos e ela tem dez. Além do mais, os Beardsley são disciplinados e para os North não existem regras. Agora o casal terá que pensar em um plano para que todos consigam conviver e trabalhar juntos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SEUS, OS MEUS, OS NOSSOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem com 10 filhos se casa com uma mulher com oito filhos e formam uma enorme família. Quando um viúvo com 10 filhos se casa com uma viúva com oito, poderão os 20 viverem juntos como uma grande família feliz? Desde encontrar uma casa grande o suficiente para todos eles e aprender a fazer 18 merendas escolares, até lidar com um filho indo para a guerra e um acréscimo inesperado na família, "Os Seus, Os Meus, Os Nossos" tenta juntar duas famílias em uma e espera responder à grande pergunta: Maior Realmente É Melhor?[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SICILIANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem e ambicioso mafioso planeja um elaborado roubo de diamantes enquanto seduz a filha de um implacável patriarca, mas um determinado comissário de polícia começa a cercar todos eles.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SIMPSONS EM PLUSNIVERSÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Simpsons organizaram uma festa para o Dia do Disney+ e todos foram convidados… menos o Homer. Com amigos do serviço de streaming e músicas dignas de princesas da Disney, o Plusaniversário é o evento do ano em Springfield.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SIMPSONS: O BEM, O BART E O LOKI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Banido novamente de Asgard, Loki enfrenta seus mais ferozes rivais até então: os Simpsons e os heróis mais poderosos de Springfield. O Deus da Trapaça se junta a Bart Simpson em uma derradeira fusão de personagens para homenagear o universo cinematográfico dos super-heróis e vilões da Marvel.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SIMPSONS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Homer Simpson (Dan Castellaneta) tem um novo bicho de estimação: um porco. Devido a um silo perfurado e cheio de fezes, um desastre de grandes proporções acontece em Springfield. Isto faz com que uma multidão sedenta por vingança se reúna diante da casa dos Simpsons, querendo Homer e sua família de qualquer jeito. Eles conseguem escapar, mas a partir de então os Simpsons passam a discutir e se dividir sobre o ocorrido. Paralelamente o ocorrido chama a atenção do presidente dos Estados Unidos, Arnold Schwazenegger (Harry Shearer), e do chefe da Agência de Proteção Ambiental, Russ Cargill (Albert Brooks), que planeja realizar um plano diabólico para conter o desastre ocorrido.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SINOS DE SANTA MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa escola católica da cidade grande, o padre O'Malley e a irmã Benedict começam uma rivalidade amigável, e são bem sucedidos em salvar a escola com o projeto de um novo edifício. Padre O'Malley, o padre não convencional de "O Bom Pastor", continua o seu trabalho para a Igreja Católica. Desta vez, ele é enviado para St. Mary, uma escola paroquial decadente à beira da condenação. Ele e a irmã Benedict trabalham juntos em uma tentativa de salvar a escola, embora seus métodos diferentes muitas vezes levam a divergências bem intencionadas.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gargamel (Hank Azaria) cria os Naughties Vexy (voz de Christina Ricci) e Hackus (J.B. Smoove) com a esperança de conseguir a essência dos Smurfs. Só um Smurf pode dar o que o feiticeiro quer, porém, e Smurfette conhece uma fórmula capaz de transformar um Naughty em um Smurf azul de verdade. Gargamel então rapta Smurfette e a leva a Paris onde ele é adorado por milhões como o maior mago do mundo e cabe aos outros Smurfs salvar sua companheira.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS E A VILA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Smurfette (Demi Lovato) não está contente: ela começa a perceber que todos os homens do vilarejo dos Smurfs têm uma função precisa na comunidade, menos ela. Indignada, ela parte em busca de novas descobertas, e conhece uma Floresta Encantada, com diversas criaturas mágicas. Enquanto isso, o vilão Gargamel segue os seus passos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS: UM CONTO DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É véspera de Natal, e todos os Smurfs decoram os seus cogumelos, exceto o Ranzinza. Os seus amigos tentam fazê-lo perceber a verdadeira magia do Natal, mas pouco ligou ao que lhe disseram. Agora cabe ao Papai Smurf tentar ajudá-lo. Com a ajuda de uma das suas poções, Papai Smurf leva Ranzinza através de uma viagem mágica pelo tempo, à descoberta da verdadeira magia do Natal.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SMURFS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gargamel encontra a vila dos Smurfs e tenta os capturar para transforma-los em amuletos. Assustados, liderados pelo Smurf Desastrado, os pequeninos entram numa gruta proibida. Como é lua cheia, eles acabam transportados por um portal para o Central Park, em Nova York... Lá, Desastrado, Ranzinza, Smurfette, Gênio, Papai Smurf e Valente encontram refúgio com o casal vivido por Neil Patrick Harris e Jayma Mays.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a jovem Kate Mitra encontra um planeta habitável para o resto da humanidade, ela e sua tripulação saem em um teste, mas uma chuva de meteoros atinge a nave e eles são obrigados a pousar em um lugar desconhecido. Kate, o capitão Hunter, e os outros tripulantes são emboscados por guerreiros pós-apocalípticos, ameaçando sua existência.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Susan é uma jovem mulher cuja alma pertence ao mar. Quando ela concorda em ajudar na entrega de um barco à vela numa estranha viagem, não prevê o perigo dessa jornada. Susan descobre alguns problemas ao decorrer da viagem.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SOBREVIVENTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a WW2 um Major da Reserva da Marinha Real deve trabalhar com um Capitão veterano e um grupo de recrutas incorrigíveis na tentativa do que é geralmente considerada como uma missão suicida. A ordem era a destruição secreta de todos navios alemães atracados num estaleiro rio acima em Bordeaux, na França ocupada. E o ataque seria feito usando... canoas.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SONHADORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a tumultos políticos, três estudantes se vêem atraídos por sua paixão pelo cinema... e uns pelos outros! Enquanto seus pais estão de férias, os gêmeos Isabelle e Theo convidam o aluno de intercâmbio Matthew para ficar com eles. Assim começa uma intensa e erótica viagem de descoberta sexual e desejo, onde nada é proibido e tudo é possível![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SONHOS DE HEAVEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Heaven Leigh Casteel, talentosa e inteligente, é a mais velha de cinco crianças pobres que lutam para sobreviver em um barraco na montanha. Enquanto aguenta negligência e abuso, Heaven descobre um segredo obscuro que muda tudo o que ela achava que sabia sobre sua família. Então a tragédia rasga seu mundo e ela deve forjar seu próprio caminho no mundo cruel e desconhecido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUBURBANOS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O suburbano Jeferson de Souza dos Santos faz de tudo para encontrar o sucesso como cantor em uma banda de pagode. Tendo que se dividir entre limpar a piscina do dono de uma gravadora, ter um caso tórrido com a esposa dele, se ver envolvido num golpe e ainda aceitar as novidades na família, Jefinho ainda arranja tempo para compor a canção que alavancará definitivamente sua carreira musical, o hit instantâneo “Xavasca Guerreira”.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUPREMOS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo está em crise. Antigos inimigos estão prestes a atacar. Um poderoso time é recrutado e o maior herói do planeta é chamado para liderar o time: Capitão América. Infelizmente, ele ficou congelado por mais de sessenta anos depois de um acidente durante a Segunda Guerra Mundial. Inspirada na HQ de sucesso da Marvel "Os Supremos", esta é a extraordinária história de seis heróis que terão de superar suas diferenças e lutar juntos para salvar o mundo. Mas eles não poderiam imaginar que a maior ameaça surgiria de dentro do próprio grupo: o Incrível Hulk![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUPREMOS 2 - DESCUBRA O PODER DA PANTERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma poderosa força alienígena está prestes a invadir a Terra. Ela está em busca de algo escondido na nação secreta de Wakanda, governada pelo príncipe T´Challa (Jeffrey D. Sams), também conhecido como Pantera Negra. Decidido a combater sua nação, ele pede a ajuda dos Supremos, um grupo formado por sete dos maiores super-heróis do planeta: Capitão América (Justin Gross), Hulk (Fred Tatasciore), Vespa (Grey DeLisle), Homem de Ferro (Marc Worden), Viúva Negra (Olivia d´Abo), Thor (David Boat) e Gigante (Nolan North).[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUSPEITOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua filha de seis anos e uma amiga dela são sequestradas, Keller Dove, um carpinteiro de Boston, enfrenta o departamento de polícia e o jovem detetive encarregado do caso para fazer justiça com as próprias mãos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS SUSPEITOS[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detetive interroga um dos únicos sobreviventes de uma explosão no cais que provocou dezenas de mortes. O suspeito conta uma história sobre os eventos que levaram ele e mais quatro criminosos ao local do crime, deixando dúvidas sobre a verdade.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TÊNIS ENCANTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta versão de "Cinderela" repleta de adrenalina e música, El, um futuro designer de tênis do Queens, trabalha no estoque de uma loja de calçados e esconde seu talento. Rola um clima quando ele conhece Kira King, uma Princesa Encantada de Manhattan. Com o incentivo da melhor amiga e um toque de magia, El cria coragem para amarrar os cadarços e sonhar alto.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS THUNDERBIRDS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O astronauta Jeff Tracy dirige organização de combate ao crime em Tracy Island. Enquanto Jeff está em uma missão no espaço, seu inimigo, The Hood, invade seu quartel general e ameaça toda a operação.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TIGRES NÃO TEM MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de fadas sombrio sobre uma gangue de cinco crianças tentando sobreviver à horrível violência dos cartéis e dos fantasmas criados todos os dias pela guerra às drogas. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TITÃS VOLTAM A LUTA NA ATLÂNTIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Procurando o mundo perdido da Atlântida, o Prof. Aitken, seu filho Charles e Greg Collinson são traídos pela tripulação do navio da expedição, atraídos pelos fabulosos tesouros da Atlântida. O sino de mergulho desativado, um monstro do mar profundo ataca o barco. Todos são arrastados para o fundo do mar onde se encontram com os habitantes do continente perdido, uma raça alienígena avançada que faz dos marinheiros seus escravos.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPACEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um trapaceiro bêbado e uma prostituta drogada vão ter que superar seu comportamento autodestrutivo e unir forças para juntar $98, comprar duas passagens de ônibus e finalmente ir embora da cidade que eles tanto detestam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES E A ÁRVORE DA JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Didi (Renato Aragão), Dedé (Dedé Santana), Mussum (Mussum) e Zacarias (Zacarias) são guardas-florestais que trabalham em plena Amazônia, onde combatem a ação de contrabandistas com a ajuda de Juliana (Cristiana Oliveira), uma bela engenheira. Entre várias confusões enfrentadas pela trupe, eles acabam encontrando a fonte da juventude e dela bebem, tornando-se novamente crianças.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES E O REI DO FUTEBOL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos Cardeal (Renato Aragão), Elvis (Dedé Santana), Fumê (Mussum) e Tremoço (Zacarias) trabalham como faxineiros e roupeiros do Independência Futebol Clube. Devido às disputas de poder entre os cartolas Velhaccio (José Lewgoy) e Barros Barreto (Mílton Moraes), o técnico da equipe é demitido. Por acidente, o escolhido para assumir o cargo é Cardeal. Para surpresa de todos o time começa a vencer seus jogos, o que não agrada a alguns cartolas da equipe. Com a ajuda do repórter esportivo Nascimento (Pelé) e de Aninha (Luíza Brunet), que trabalha no bar do clube, Cardeal e seus amigos lutam contra a desonestidade dos dirigentes.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NA GUERRA DOS PLANETAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vindo do espaço, o príncipe Flick pede ajuda aos Trapalhões para libertar o planeta onde vive do domínio do malvado Zuco. O príncipe oferece uma recompensa, que é aceita pelos quatro amigos, que embarcam em uma nave espacial pilotada por um monstro peludo chamado Bonzo. No planeta, usam artimanhas e vencem Zuco, mas não conseguem salvar a vida da Princesa Myma, que havia sido raptada pelo bandido. Ela deve ser substituída no trono por Loya, justamente a namorada de Didi, que conheceu durante a aventura no planeta estranho.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NO RABO DO COMETA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem no tempo, contada em forma de desenho animado, com caracterizações dos Trapalhões. Eles começam o filme no Teatro Scala, no Rio de Janeiro, recebendo no palco Maurício de Souza. A partir daí, entra a história em desenho animado, na qual Os Trapalhões são perseguidos por um bruxo desde a época do Império Romano até os dias atuais, passando pela Idade Média, Velho Oeste e a Primeira Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRAPALHÕES NO REINO DA FANTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Trapalhões fazem um espetáculo em benefício de um orfanato dirigido por Irmã Maria (Xuxa), que enfrenta dificuldades financeiras. Enquanto realizam o espetáculo, o dinheiro dos ingressos é roubado. Didi, Dedé e Irmã Maria perseguem os bandidos, enquanto Mussum e Zacarias continuam com o show. Os três vão para no mundo de Beto Carrero, onde é recriado o cenário do velho Oeste norte americano. O filme também possui uma seqüência de 20 minutos de desenho animado dos Trapalhões.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS DESAFIOS DE TARZAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Filme mostra a vida de um grande líder de uma tribo formada por homens cruéis e impiedosos que tentam capturar Tarzan. Este, com a ajuda dos animais, consegue numa luta corpo a corpo para matar o chefe da tribo.Mas para conseguir vencer o chefe da tribo , terá que enfrentar três desafios,os piores de sua vida.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS DESEJOS DA CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinderela é uma jovem amável porém destemida. Com um toque de mágica, ela tem a oportunidade de mudar seu destino, escapar de sua cruel madrasta e encontrar o amor verdadeiro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS FUGITIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucas é um ex-assaltante de banco que, após o tempo de prisão, desistiu de seus caminhos ilegais. Ele está precisando de dinheiro; sua esposa morreu há vários anos, e a filha muda, Meg, requer educação especializada. Certo dia o criminoso inexperiente Ned Perry tenta roubar um banco que Lucas está visitando e o mantém Lucas refém. Mas, quando um detetive erroneamente pensa que Lucas está neste trabalho, as coisas tomam um rumo inesperado.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS GUERREIROS - A RESSURREIÇÃO DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Valente general se torna uma verdadeira lenda graças à sua coragem e às suas sucessivas vitórias. Durante sua vida, seu maior objetivo foi unificar o reino de Shu, mas, cansado, não conseguiu concretizar esse desejo. Agora, ele terá de duelar com a exímia guerreira que comanda o reino de Wei e decide que essa será sua última chance de ver seu sonho se tornar realidade. Para isso, terá de partir para uma batalha perigosa, em que enfrentará três poderosos guerreiros de uma só vez.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Servet, um homem de negócios na Turquia, candidato à eleição local, conduz sozinho numa estrada deserta. É noite, está com sono, e em consequência disso, atropela acidental e mortalmente um desconhecido. Decide fugir, mas a matrícula do seu carro é anotada por uma testemunha. Para prevenir um escândalo, decide dizer que era o seu motorista, Eyup, quem conduzia o carro naquele instante, e propõe ao seu funcionário confessar o crime em troca de uma quantia avultada em dinheiro. O motorista aceita e é condenado a 8 meses de prisão. Na sua ausência, a sua mulher envolve-se amorosamente com o empresário.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MOSQUETEIROS TRAPALHÕES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os namorados Fernanda e Duque vivem um romance proibido pelo pai dela, mas consentido pela mãe. Com a cumplicidade dos empregados da mansão, justamente os Trapalhões, a mãe empresta ao rapaz um colar de esmeraldas para ser penhorado e servir de investimento em um novo negócio. A jóia acaba caindo na mão de bandidos e precisa ser recuperada em um curto espaço de tempo. Os Trapalhões são enviados em missão de resgate, enfrentando agiotas e contrabandistas desde o Amazonas até Foz do Iguaçu.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MOSQUETEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem D'Artagnan, depois de sair da Gasconha e viajar para Paris, conhece os mosqueteiros Athos, Aramis e Porthos, e tentam impedir que o Cardeal Richelieu e sua agente Milady de Winter causem uma guerra entre a França e a Inglaterra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MOSQUETEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ignorando que os Mosqueteiros do Rei, em virtude de uma manobra política que visa obter o trono da França, não mais existem, o jovem D'Artagnan (Chris O'Donnell) planeja tornar-se um mosqueteiro. Em sua aventura conhece Athos (Kiefer Sutherland), Aramis (Charlie Sheen) e Porthos (Oliver Platt), leais ao monarca, e juntos acabam descobrindo um plano do cardeal Richelieu (Tim Curry) para matar a realeza francesa.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS MOSQUETEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação da obra de Alexandre Dumas, em que o jovem D’Artagnan se une aos mosqueteiros Athos, Portohos e Aramis contra o Cardeal Richelieu, que deseja expandir seus poderes, e seu braço direito, Rochefort.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OS TRÊS PATETAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deixados na porta de um orfanato, os recém-nascidos Moe, Larry e Curly crescem longe do mundo real e constantemente se metem em problemas, causados por sua própria estupidez. Já adultos, quando o orfanato é forçado a fechar as portas, os três embarcam em uma maluca missão de conseguir dinheiro para salvar o antigo lar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>