<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]21[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page21.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OPERÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OOPARIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Oper%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Oper%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>A última vez em que Trevor Reznik (Christian Bale) dormiu foi há um ano, sendo que desde então o cansaço vem destruindo progressivamente sua saúde física e mental. Ele trabalha numa fábrica operando maquinário pesado, e faz de tudo para manter seu emprego. Envergonhado por causa de seu problema, Trevor isola-se cada vez mais, tornando-se paranóico. Depois de se envolver em um acidente no trabalho em que um homem perde um braço, Trevor começa a crer que seus colegas estão conspirando para demiti-lo. Ele precisará lutar não apenas para se manter no cargo, mas também para manter a sanidade.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ORFANATO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OORFNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Orfanato.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Orfanato.jpg</fanart>
<info>Laura (Belén Rueda) passou os anos mais felizes de sua vida em um orfanato, onde recebeu os cuidados de uma equipe e de outros companheiros órfãos, a quem considerava como se fossem seus irmãos e irmãs verdadeiros. Agora, 30 anos depois, ela retornou ao local com seu marido Carlos (Fernando Cayo) e seu filho Simón (Roger Príncep), de 7 anos. Ela deseja restaurar e reabrir o orfanato, que está abandonado há vários anos. O local logo desperta a imaginação de Simón, que passa a criar contos fantásticos. Entretanto à medida que os contos ficam mais estranhos Laura começa a desconfiar que há algo à espreita na casa.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OTÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OOTARIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ot%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ot%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Paul Tannek (Jason Biggs) um jovem deslocado que vive num verdadeiro buraco na Universidade de Nova York. As garotas o rejeitam e os demais companheiros de faculdade simplesmente o ignoram. Até que ele conhece Dora Diamond (Mena Suvari), uma jovem estudante que tão deslocada na cidade quanto ele. Dora não tem dinheiro nem lugar para morar, e seu namorado, o Professor Edward Alcott (Greg Kinnear), está mais interessado em manipulá-la do que em amá-la. Paul decide então ajudá-la a conseguir um emprego e a se vestir melhor, aprendendo ele mesmo a aproveitar melhor a cidade em que vive.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OURO DE MACKENNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OORODMCKNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ouro%20de%20Mackenna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ouro%20de%20Mackenna.jpg</fanart>
<info>O gangster Colorado seqüestra Marshal McKenna, a única pessoa viva que conhece o tortuoso caminho para o fabuloso Cañon del Oro, e obriga-o a mostrar-lhe o caminho. Mas eles não são os únicos que estamos procurando a mina. Logo eles encontram um grupo de cidadãos, a cavalaria  e soldados renegados, que cruzam o seu caminho também em busca do tão almejável ouro.</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OOTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Outro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Outro.jpg</fanart>
<info>A persona de uma célebre autora é ameaçada quando sua melhor amiga e musa revela o segredo obscuro por trás da origem de seu primeiro romance, acendendo uma história incendiária de sexo, mentiras e traição.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DO CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OOUTRLDODCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Lado%20do%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Lado%20do%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>John Groberg (Christopher Gorham) é um jovem missionário que, nos anos 50, embarca em uma longa viagem juntamente com os nativos da ilha Tongan, deixando para trás a noiva e sua família. Ao longo de sua viagem ele escreve cartas para sua noiva, relatando suas aventuras para sobreviver em uma terra desconhecida. Ao mesmo tempo Groberg conhece a cultura local e faz amigos nos 3 anos que passa longe de casa.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DO CÉU 2: FOGO DA FÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OOUTRLDODCEU2FGDFE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Lado%20do%20C%C3%A9u%202%20-%20Fogo%20da%20F%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Lado%20do%20C%C3%A9u%202%20-%20Fogo%20da%20F%C3%A9.jpg</fanart>
<info>O missionário John H. Groberg (Christopher Gorham) retorna em 1960 ao Reino de Tonga com seus filhos e sua esposa. Quando seu sexto filho nasce com uma grave doença, sua família enfrenta um teste final de fé e encontram apoio na oração das pessoas da região. As barreiras religiosas são destruídas quando todos se unem pela única esperança de um milagre que salve o bebê.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO LADO DO LAGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OOUTRLDOLGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Lado%20do%20Lago.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Lado%20do%20Lago.jpg</fanart>
<info>Harry e Rose partem para um fim de semana no campo na tentativa de salvar o relacionamento já desgastado. Ao chegarem lá, atravessam o lago em uma canoa e chegam à cabana dos pais de Harry. Depois de uma conversa, fazem as pazes e aproveitam o que parecia ser uma noite bonita e tranquila. No meio da madrugada, contudo, a cabana é invadida e eles começam a ser perseguidos por alguém que quer matá-los a qualquer custo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O OUTRO PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OOUTRPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Outro%20Pai.jpg</fanart>
<info>Quatro irmãs se envolvem em um caso misterioso desencadeado pelo último desejo de sua mãe morta. Antes de morrer, a mãe faz um vídeo para cada uma de suas filhas que contém uma série de revelações sobre um segredo de família que transformará o mundo delas de cabeça para baixo e as colocará juntas em uma jornada que as ajudará a se redescobrirem, e si mesmos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACIENTE: O CASO TANCREDO NEVES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPCENTOCSODTRCDONVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Paciente%20-%20O%20Caso%20Tancredo%20Neves.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Paciente%20-%20O%20Caso%20Tancredo%20Neves.jpg</fanart>
<info>Os últimos dias da vida de Tancredo Neves (Othon Bastos), o primeiro presidente civil eleito pelo colégio eleitoral no Congresso Nacional, depois da ditadura militar. Toda a expectativa da população brasileira e a doença de Tancredo, que, após 39 dias de internação, morreu no dia 21 de abril de 1985 sem ser empossado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACOTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPCTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pacote.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pacote.jpg</fanart>
<info>Quando cinco amigos adolescentes resolvem fazer um acampamento de primavera, um infeliz acidente desencadeia uma corrida contra o tempo na tentativa de salvar o bem mais precioso de um dos integrantes da turma.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPCTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pacto%202006.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pacto%202006.jpg</fanart>
<info>A Spenser Academy é um internato em New England que abriga a nata da elite local. Quando o novo ano escolar tem início os estudantes se reúnem em uma festa ao ar livre, para marcar o fim do verão. Caleb Danvers (Steven Strait) e três amigos andam na beirada de um precipício e caem sem serem vistos, mas logo em seguida se juntam sãos e salvos à festa. Porém quando a polícia chega para dispersar a festa ela encontra o corpo de um estudante, que aparentemente morreu devido a uma overdose. O diretor Higgins (Kenneth Walsh) desconfia que Caleb e seus amigos estão envolvidos, mas não tem como provar sua desconfiança. O caso deixa o ambiente tenso na escola, fazendo com que Caleb e seus amigos se fechem. Eles dividem uma ligação secreta, já que são os descendentes das famílias que originalmente se instalaram no local na época do julgamento das bruxas de Salem e também herdaram os poderes sobrenaturais de seus ancestrais. Porém usar seus poderes faz com que eles envelheçam prematuramente, o que faz com que precisem lidar com a tentação de usá-los desenfreadamente.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPCTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pacto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pacto.jpg</fanart>
<info>Mónica é uma designer de jóias que tem a vida virada do avesso quando sua única filha, Clara, entra em um inexplicável coma. Mesmo com o auxílio dos médicos, nada parece melhorar a enfermidade da garota, até que uma misteriosa mulher apresenta a Mónica uma pedra que consegue tirá-la daquela condição. O que ela não diz é que, ao salvar uma vida, a pedra requer que duas sejam sacrificadas em retorno.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PACTO DOS LOBOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPCTODLBS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pacto%20dos%20Lobos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pacto%20dos%20Lobos.jpg</fanart>
<info>Em 1765, durante o reinado de Luís XV, uma misteriosa criatura traz pânico e terror em uma província rural da França. Chamada de a Besta de Gevaudan, ela atacava crianças e mulheres há meses e ninguém era capaz de prevenir suas ações, vê-la com nitidez ou sequer capturá-la. Desesperado em pôr um fim na situação, o rei decide então enviar ao local o renomado biólogo Gregóire de Fronsac (Samuel Le Bihan). Entretanto, Gregóire terá não apenas que lutar contra o monstro mas também contra a ignorância, a conspiração e a intolerância local, recebendo o apoio de duas mulheres, uma aristocrata e uma prostituta.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PADRASTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPDSTRO1987.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Stepfather%20-%20O%20Padrasto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Stepfather%20-%20O%20Padrasto.jpg</fanart>
<info>Jerry (Terry O'Quinn) possui poucas ambições. Está satisfeito com o emprego de vendedor de imóveis, possui muitos amigos e uma boa casa. Seu único desejo é uma família unida e feliz. Seu relacionamento com a Bela Susan é estável, apesar da desconfiança da enteada Stephanie. Mas o passado de Jerry esconde um segredo que, se trazido à tona, pode colocar mãe e filha em perigo.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PADRASTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPDSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Padrasto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Padrasto.jpg</fanart>
<info>Após passar um tempo estudando em um colégio militar, Michael (Penn Badgley) descobre que sua mãe, Susan (Sela Ward), está morando com seu novo namorado, David Harris (Dylan Walsh). Ela parece profundamente envolvida com seu novo amor e demonstra estar feliz com o relacionamento. Entretanto, quanto mais Michael conhece David, mais ele passa a suspeitar das verdadeiras intenções de seu novo padastro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAGADOR DE PROMESSAS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPGDRDPRMSAOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pagador%20De%20Promessas%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pagador%20De%20Promessas%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Zé do Burro (José Mayer) é um humildre lavrador que vive no interior da Bahia com seu fiel escudeiro, o burrinho Nicolau. Quando o animal começa a adoecer, Zé faz uma promessa a Santa Bárbara para salvá-lo da morte e do sofrimento. Ele precisará então carregar uma pesada cruz nas costas até uma igreja em Salvador e, chegando lá, lidar com o incompreensívo padre local.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAGAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPGMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pagamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pagamento.jpg</fanart>
<info>Michael Jennings (Ben Affleck) é um engenheiro de computação brilhante, que constantemente é contratado por grandes empresas para trabalhar em projetos secretos. Sempre que trabalha nestes projetos, após concluir seu serviço, Jennings passa por um processo onde parte de sua memória de curto prazo é apagada, para evitar que informações secretas vazem. Trabalhando em um grande projeto, que pode lhe render bilhões de dólares como pagamento, Jennings se dedica a ele por três anos e, após concluí-lo, tem sua memória apagada, como sempre. Porém, ao invés de receber seu pagamento, Jennings recebe um envelope contendo diversos e estranhos objetos, sendo ainda levado a acreditar que abriu mão dos bilhões de dólares. Estranhando a situação, Jennings decide investigar a empresa com a ajuda de uma companheira de trabalho, Rachel (Uma Thurman), mas é surpreendido com a notícia de que a polícia está atrás dele por algo que não se recorda de ter feito.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PAIZÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPZAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Paiz%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Paiz%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sonny Koufax (Adam Sandler) tem 32 anos, é formado em Direito mas, ao contrário de seus colegas de faculdade, trabalha em um pedágio por pura preguiça de buscar algo melhor. Cansado de ser dispensado pelas mulheres, que o acusam de ser imaturo, Sonny tem a ideia de adotar Julian McGrath (Cole e Dylan Sprouse), uma criança de cinco anos, para demonstrar maturidade. Mas nem tudo corre como ele imagina e logo percebe que cuidar de uma criança não é tão simples assim.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PALHAÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPLHCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Palha%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Palha%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Benjamim (Selton Mello) trabalha no Circo Esperança junto com seu pai Valdemar (Paulo José). Juntos, eles formam a dupla de palhaços Pangaré & Puro Sangue e fazem a alegria da plateia. Mas a vida anda sem graça para Benjamin, que passa por uma crise existencial e assim, volta e meia, pensa em abandonar Lola (Giselle Mota), a mulher que cospe fogo, os irmãos Lorotta (Álamo Facó e Hossen Minussi), Dona Zaira (Teuda Bara) e o resto dos amigos da trupe. Seu pai e amigos lamentam o que está acontecendo com o companheiro, mas entendem que ele precisa encontrar seu caminho por conta própria.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PANACA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Panaca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Panaca.jpg</fanart>
<info>Navin R. Johnson (Steve Martin) cresceu no Mississipi, tendo sido adotado por uma família de agricultores negros. Ao completar 18 anos ele tem vontade de conhecer o resto do planeta e parte para St. Louis. Todos exploram sua ingenuidade e uma invenção banal o transforma em milionário.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARADOXO CLOVERFIELD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRDXOCLVRFLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Paradoxo%20Cloverfield.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Paradoxo%20Cloverfield.jpg</fanart>
<info>Experimento científico envolvendo um acelerador de partículas dá resultados inesperados e os astronautas acabam ficando isolados a bordo de uma estação espacial. Diante da descoberta que afeta diretamente as vidas de cada um e também todo o conceito do que é real, a equipe precisa encontrar uma maneira de sobreviver.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PARQUE DOS SONHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRQDSNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Parque%20dos%20Sonhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Parque%20dos%20Sonhos.jpg</fanart>
<info>A jovem otimista e sonhadora June encontra escondido na floresta um parque de diversões chamado Wonderland, que é cheio de passeios e animais que falam. O único problema é que o parque está confuso e desorganizado. June logo descobre que o parque veio de sua imaginação e que ela é a única que pode deixar o lugar mágico de novo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PASSADO DE ALICE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPASDODALCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Passado%20de%20Alice.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Passado%20de%20Alice.jpg</fanart>
<info>Depois de quase ser assassinada e acordar de um coma, Alice não tem nenhuma memória. Conforme vai descobrindo terríveis verdades sobre o passado, ela luta por sua redenção.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PASSAGEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPSGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Passageiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Passageiro.jpg</fanart>
<info>Durante o seu trajeto usual de volta para casa, um vendedor de seguros (Liam Neeson) é forçado por uma estranha misteriosa (Vera Farmiga) a descobrir a identidade de um dos passageiros do trem em que se encontra antes da última parada. Com a rotina quebrada, o homem se encontra no meio de uma conspiração criminosa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEIXE GRANDE & BEGÔNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPXGRNDEBGNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Peixe%20Grande%20e%20Beg%C3%B4nia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Peixe%20Grande%20e%20Beg%C3%B4nia.jpg</fanart>
<info>Uma garota de um reino mágico se transforma em um golfinho para explorar o mundo humano, onde conhece um jovem e embarca numa perigosa missão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPQNINO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequenino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequenino.jpg</fanart>
<info>Calvin Sims (Marlon Wayans) é um perigoso ladrão de jóias que não tem nem um metro de altura. Recém-saído da prisão, elen decide realizar um último grande roubo antes de se aposentar. O alvo escolhido é o famoso diamante Queen, pelo qual Calvin e seu parceiro Percy (Tracy Morgan) receberão US$ 100 mil. O assalto dá errado e Calvin esconde o diamante na bolsa de Vanessa Edwards (Kerry Washington), que o leva para casa sem notar a bagagem extra. Calvin e Percy a seguem e presenciam uma discussão que Vanessa tem com seu marido, Darryl (Shawn Wayans). Ele deseja ser pai o quanto antes, mas Vanessa acha que ter um filho pode atrapalhar sua carreira de vice-presidente de uma agência de propaganda. Aproveitando a deixa, Calvin e Percy elaboram um plano: fazendo-se passar por bebê, Calvin seria deixado na porta da casa dos Edwards. Eles, encantados, o levariam para dentro de casa, onde o ladrão poderia roubar o diamante. O plano dá certo, mas Calvin não contava que sua nova vida de bebê seria bem mais complicada do que imaginava.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO NARIGUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPQNONRGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Narigudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Narigudo.jpg</fanart>
<info>Uma bruxa planeja conquistar o mundo, mas para tanto precisa da ajuda do garoto Jacob. Ele, filho de um humilde sapateiro, se recusa a ajudar a bruxa, que está disfarçada como uma bela senhora. Irritada, a bruxa lança uma maldição ao garoto, que o transforma em um anão feito e com um enorme nariz, além de deixá-lo preso no castelo por 7 anos. Quando finalmente consegue sair de sua prisão, Jacob retorna à sua casa mas descobre que a vida que tinha mudou drasticamente. Seu pai morrera de tristeza e sua mãe não mais o reconhecia. Porém, quando Jacob salva um ganso, descobre que ele é na verdade uma princesa, que também foi enfeitiçada pela bruxa. Eles então se unem para desfazer os feitiços que os afligem.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO NICOLAU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPQNONCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Nicolau.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Nicolau.jpg</fanart>
<info>Nicolau (Maxime Godart) leva uma vida tranquila, sendo amado por seus pais e com diversos amigos, com os quais se diverte um bocado. Um dia ele surpreende uma conversa entre os pais, a qual faz com que acredite que sua mãe está grávida. Ele logo entra em pânico, pois acredita que assim que o bebê nascer ele não mais receberá atenção e será abandonado na floresta, assim como ocorre nas histórias do pequeno Poucet, de Perrault.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO ÓRFÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPQNORFAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20%C3%93rf%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20%C3%93rf%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>As aventuras do jovem Rémi, cuidado pela gentil Sra Barberin. Aos 10 anos, ele é arrancado de sua mãe adotiva e confiado ao senhor Vitalis, um músico itinerante misterioso. Ao seu lado, ele vai aprender a dura vida de showman e cantar para ganhar o pão. Acompanhado pelo fiel cão Capi e o macaco Joli-Coeur, sua longa viagem através da França, de encontros, amizades e apoio mútuo, leva o segredo de suas origens...</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO PRÍNCIPE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPQNPRNCP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Pequeno%20Pr%C3%ADncipe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Pequeno%20Pr%C3%ADncipe.jpg</fanart>
<info>Uma garota acaba de se mudar com a mãe, uma controladora obsessiva que deseja definir antecipadamente todos os passos da filha para que ela seja aprovada em uma escola conceituada. Entretanto, um acidente provocado por seu vizinho faz com que a hélice de um avião abra um enorme buraco em sua casa. Curiosa em saber como o objeto parou ali, ela decide investigar. Logo conhece e se torna amiga de seu novo vizinho, um senhor que lhe conta a história de um pequeno príncipe que vive em um asteróide com sua rosa e, um dia, encontrou um aviador perdido no deserto em plena Terra.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO STUART LITTLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPQNSTRTLTLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Stuart%20Little.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Stuart%20Little.jpg</fanart>
<info>Stuart (Michael J. Fox) era um rato abandonado que vivia num orfanato, junto com outras crianças. Até que a família Little decide adotar um irmão para seu filho George (Jonathan Lipnicki) e se apaixona pelo carisma do pequeno ratinho. Stuart é então adotado e passa a lidar com divergências com Snowbell, o gato da família, e o próprio irmão, que não o aceita.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO STUART LITTLE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPQNSTRTLTLE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Stuart%20Little%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Stuart%20Little%202.jpg</fanart>
<info>Num belo dia, ao retornar da escola, Stuart Little salva Margalo, um passarinho fêmea machucado, das garras de um falcão traiçoeiro. Stuart a leva para morar com sua família, onde Margalo se recupera rapidamente e cria uma grande amizade com o pequeno rato falante. Até que, repentinamente, Margalo desaparece junto com uma valiosa antiguidade da familia. É quando Stuart precisa reunir todas as suas forças para reencontrar Margalo e trazer de volta a antiguidade à sua casa.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEQUENO STUART LITTLE 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPQNSTRTLTLE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Stuart%20Little%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pequeno%20Stuart%20Little%203.jpg</fanart>
<info>Stuart Little vai acampar junto da sua família próximo ao lago Garland, só que quando eles chegam lá, George acaba se apaixonando por uma garota chamada Brooke e stuart conhece um gambá que atende pelo nome de Reeko. Nesse lugar, todos os animais são ameaçados por uma fera que os força a dar comida para ela todas as noites, inclusive o gambá Reeko. Quando Stuart e George entram para o grupo de escoteiros, as coisas mudam um pouco, e eles decidem enfrentar a fera para salvar um grande amigo.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PEREGRINO: UMA JORNADA PARA O CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRGRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Peregrino%20-%20Uma%20Jornada%20para%20o%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Peregrino%20-%20Uma%20Jornada%20para%20o%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>O Peregrino, Uma Jornada para o Céu é uma adaptação moderna do conto clássico de John Bunyan. Efeitos visuais incríveis, lindas locações e um elenco maravilhoso dão vida à estória que inspirou gerações por centenas de anos. Siga Cristão e seus companheiros nesta grande jornada da Cidade da destruição para as portas do céu. Ao longo do caminho, os peregrinos encaram grandes e pequenos obstáculos feitos pelo homem e criados por demônios. Além da história fascinante, a poderosa obra de Bunyan nos ensina sobre perigos e a esperança da vida cristã sobre a triunfante glória que espera todos aqueles que seguem o Rei dos reis!</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERFEITO SR. CHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRFTOSRCHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Perfeito%20Sr.%20Cha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Perfeito%20Sr.%20Cha.jpg</fanart>
<info>Com a imagem de um homem gentil e perfeito, o Sr. CHA desfrutou de imensa popularidade nos anos 90, mas agora ele é um homem que relembra seus dias de glória e espera que alguém o convide novamente. Um dia o Sr. CHA visita uma academia para tomar banho depois de um passeio, mas o prédio começa a desmoronar e ele fica preso na pilha. Ele pode ser resgatado enquanto mantém sua imagem gentil e perfeita?</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERGAMINHO VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRGMNHVRMLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pergaminho%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pergaminho%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Nina é uma menina de 13 anos que fica intrigada ao perceber que todas as crianças estão tendo pesadelos recorrentes. Ela encontra um misterioso pergaminho vermelho, que a leva a um mágico mundo dos sonhos chamado Tellurian. Lá, Nina conta com a ajuda de um grupo de heróis para derrotar o temido Lorde Dark, senhor dos pesadelos, e, enfim, conseguir voltar para casa.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERIGO BATE À PORTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRGBTAPRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Perigo%20Bate%20%C3%A0%20Porta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Perigo%20Bate%20%C3%A0%20Porta.jpg</fanart>
<info>Levemente inspirado nos assassinatos da Família Manson, a história mostra quatro amigos que se reúnem em uma aconchegante casa durante o verão de 1969, mas não tem noção de que um grupo de psicopatas estão à espreita do lado de fora. O que começa com uma simples festa de despedida se transforma numa noite de terror quando os visitantes se tornam violentos com os quatro, que são forçados a lutarem por suas vidas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PERIGO MORA AO LADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRGOMRAOLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Perigo%20Mora%20ao%20Lado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Perigo%20Mora%20ao%20Lado.jpg</fanart>
<info>Rachel e Peter são um casal feliz que vive na cidade grande. Após Rachel ser assaltada, os dois resolvem se mudar para o subúrbio. Ao se estabilizarem em sua nova casa, eles só desejam viver uma vida tranquila. Porém, com o passar do tempo, seus vizinhos se mostram cada vez mais estranhos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPSDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo.jpg</fanart>
<info>Tim Jensen (Barry Watson) cresceu em uma casa aparentemente mal-assombrada, o que fez com que crescesse cheio de traumas de sua infância. Em uma tentativa de eliminá-los de uma vez por todas, ele aceita retornar à casa onde cresceu para saber se os seres que tanto o atormentaram no passado são verdadeiros ou apenas fruto de sua imaginação.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPSDLO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo%202.jpg</fanart>
<info>Após testemunhar a brutal morte de seus pais, Laura (Danielle Savre) é internada numa clínica psiquiátrica, sob os cuidades do Dr. Mitchell Allen (Tobin Bell). Aterrorizada, ela se junta aos outros pacientes, que também são prisioneiros de suas próprias fobias. É quando o terrível assassino retorna, exterminando todos, um por um, num sangrento jogo de tortura.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPSDLO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo%203.jpg</fanart>
<info>Sarah (Erin Cahill) é uma estudante de psicologia que apresentava um programa de rádio noturno. Sua vida muda ao presenciar o assassinato da amiga Audrey (Nikki Sanderson), estrangulada até a morte por um monstro. Todos crêem que Audrey tenha cometido suicídio, mas Sarah sabe bem o que aconteceu. Ela tenta contar a todos o ocorrido, mas ninguém acredita em seus relatos.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESADELO DE UM PAI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPSDLDUPAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo%20De%20Um%20Pai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pesadelo%20De%20Um%20Pai.jpg</fanart>
<info>Lisa, uma caloura de faculdade em uma bolsa de ginástica, fica surpresa ao descobrir que sua nova colega de quarto, Vanessa, não é uma ginasta companheira e sim uma garota mais velha e experiente, e se torna cada vez mais manipuladora, jogando Lisa contra seus companheiros de equipe, minando sua confiança e tornando Lisa emocionalmente dependente dela. Embora ele seja mantido à distância, o pai de Lisa, Matt, sente problemas, especialmente porque o comportamento de Lisa se torna mais instável depois que Vanessa a apresenta a um coquetel em expansão de medicamentos controlados para melhorar o desempenho. Matt toma as questões em suas próprias mãos, investigando a identidade de Vanessa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESO DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPSODPSADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Peso%20do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Peso%20do%20Passado.jpg</fanart>
<info>Erin Bell (Nicole Kidman) é uma detetive da polícia norte-americana que aceita participar de um plano arriscado, infiltrando-se entre bandidos para obter informações. A estratégia dá errado, gerando uma tragédia que marca a sua vida para sempre. Anos mais tarde, ela reencontra pistas da gangue de antigamente, e volta a perseguir os responsáveis por seu drama pessoal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Peste.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Peste.jpg</fanart>
<info>Em Miami, o divertido Pestario Vargas (John Leguizamo) está prestes a entrar numa aventura, onde ele terá que ser a presa e, se sobreviver, ele ganhar 50 mil dólares.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESTINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPESTNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pestinha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pestinha.jpg</fanart>
<info>Ben Healy (John Ritter) é um simpático mas batido yuppie, que trabalha para seu pai, Big Ben (Jack Warden), um autoritário negociante de materiais esportivo. Ben amaria ter um filho, mas Flo (Amy Yasbeck), sua esposa, não pode concebê-lo. Ben vai até uma agência de adoção pouco escrupulosa e fala de seu dilema com o agente Igor Peabody (Gilbert Gottfried), que apresenta a Ben e a Flo um atraente menino de sete anos, Junior (Michael Oliver), que na verdade não é uma criança modelo, pois é malévolo e incorrigível. Já adotado, Junior deixa um rastro de destruição no seu caminho e mostra um método efetivo, mas pouco ético, de ganhar na Liga Infantil. Ben está tendo dúvidas sérias sobre Junior quando Martin Beck (Michael Richards), um serial killer, escapa da prisão e seqüestra Junior e sua nova mãe.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESTINHA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPESTNH2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pestinha%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pestinha%202.jpg</fanart>
<info>Depois que Ben Healy (John Ritter) se separa de sua esposa, ele e seu filho indisciplinado, Junior (Michael Oliver) se mudam para uma nova cidadezinha. A vizinhança está cheia de mulheres procurando por um marido, e todas elas estão de olho em Ben, principalmente Lawanda Dumore (Laraine Newman), que não se importa com Junior e pretende enviá-lo ao internato assim que começar a namorar o seu pai. O pestinha vai fazer de tudo para arruinar esses planos, enquanto tenta que se adaptar na nova escola. Só que lá encontra uma menina tão "terrível" quanto ele, que pode ser uma rival ou uma amiga de travessuras.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PESTINHA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPESTNH3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pestinha%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pestinha%203.jpg</fanart>
<info>Junior (Justin Chapman) continua fazendo travessuras, mas desta vez está apaixonado por Tiffany (Jennifer Ogletree), a menina mais linda do colégio. Junior planeja afastar os outros meninos que também estão interessados na jovem, em particular um rico astro mirim de televisão, que adora se exibir e diminuir Junior.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PIANISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPNSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pianista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pianista.jpg</fanart>
<info>O pianista polonês Wladyslaw Szpilman (Adrien Brody) interpretava peças clássicas em uma rádio de Varsóvia quando as primeiras bombas caíram sobre a cidade, em 1939. Com a invasão alemã e o início da 2ª Guerra Mundial, começaram também restrições aos judeus poloneses pelos nazistas. Inspirado nas memórias do pianista, o filme mostra o surgimento do Gueto de Varsóvia, quando os alemães construíram muros para encerrar os judeus em algumas áreas, e acompanha a perseguição que levou à captura e envio da família de Szpilman para os campos de concentração. Wladyslaw é o único que consegue fugir e é obrigado a se refugiar em prédios abandonados espalhados pela cidade, até que o pesadelo da guerra acabe.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PINTASSILGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPNTSLGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pintassilgo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pintassilgo.jpg</fanart>
<info>Um atentado terrorista no Metropolitan Museum of Art, em Nova York, modifica para sempre a vida do jovem Theodore Decker (Oakes Fegley). Além de sua mãe falecer no evento, ele é incentivado por um desconhecido a levar consigo um quadro lá exposto, O Pintassilgo, além de um anel com o brasão de sua família. Nos dias seguintes Theo recebe o abrigo da sra. Barbour (Nicole Kidman) e, ao pesquisar sobre o brasão, conhece Hobie (Jeffrey Wright), um vendedor de antiguidades que agora é o tutor de Pippa (Aimee Laurence), filha do homem desconhecido, que também estava no museu no momento do atentado. Tal encontro modifica para sempre a vida do garoto, seja por seu interesse no mercado de antiguidades ou mesmo pela paixão que nutre pela jovem.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PINTASSILGO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPNTSLGOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pintassilgo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pintassilgo.jpg</fanart>
<info>Um atentado terrorista no Metropolitan Museum of Art, em Nova York, modifica para sempre a vida do jovem Theodore Decker (Oakes Fegley). Além de sua mãe falecer no evento, ele é incentivado por um desconhecido a levar consigo um quadro lá exposto, O Pintassilgo, além de um anel com o brasão de sua família. Nos dias seguintes Theo recebe o abrigo da sra. Barbour (Nicole Kidman) e, ao pesquisar sobre o brasão, conhece Hobie (Jeffrey Wright), um vendedor de antiguidades que agora é o tutor de Pippa (Aimee Laurence), filha do homem desconhecido, que também estava no museu no momento do atentado. Tal encontro modifica para sempre a vida do garoto, seja por seu interesse no mercado de antiguidades ou mesmo pela paixão que nutre pela jovem.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PIOR TRABALHO DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPIRTRBLHODMNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Pior%20Trabalho%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Pior%20Trabalho%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Aaron Green (Jonah Hill) é um jovem ambicioso que deseja dar um rumo à sua carreira e por isso aceita a oportunidade de trabalhar como segurança de um astro do rock. Aldous Snow (Russell Brand) pode até ser brilhante no palco, mas fora dele é um cara insuportável e agora Aaron vai ter que segurar as pontas enquanto seu sonho virar um pesadelo muito louco.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANETA DO TESOURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=PLNTDTSRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Planeta%20do%20Tesouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Planeta%20do%20Tesouro.jpg</fanart>
<info>Jim Hawkins (Joseph Gordon-Levitt) é um adolescente que encontra o mapa de um grande tesouro, escondido tempos atrás por um pirata espacial. Juntamente com alguns amigos, ele parte em uma grande nave espacial, que tem o formato de uma caravela, em sua busca. Porém, as maiores ameaças que enfrentará no decorrer de sua jornada não serão suficientes para prepará-lo para o pior: a inesperada traição de um de seus melhores amigos.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANETA DOS MACACOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=PLNTDSMCMCS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Planeta%20dos%20Macacos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Planeta%20dos%20Macacos.jpg</fanart>
<info>George Taylor (Charlton Heston), um astronauta americano, viaja por séculos em estado de hibernação. Ao acordar, ele e seus companheiros se vêem em um planeta dominado por macacos, no qual os humanos são tratados como escravos e nem mesmo tem o dom da fala.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANETA VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPLNTVERML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Planeta%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Planeta%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Durante a coleta de espécies em Marte, os astronautas de um grupo de exploradores são atacados por uma força mortal. Ficção científica dirigida por Ruairi Robinson.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO DE MAGGIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=MAGTMPLNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Plano%20De%20Maggie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Plano%20De%20Maggie.jpg</fanart>
<info>Maggie (Greta Gerwig) está solteira, mas deseja muito ter um filho e conta com a ajuda de um antigo colega para gerar a produção independente. Na mesma época ela conhece John (Ethan Hawke) e, enquanto o auxilia no desenvolvimento de seu novo livro, acaba envolvida romanticamente com o intelectual, que tem uma esposa com fama de megera (Julianne Moore).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO IMPERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPLNIMPRPTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Plano%20Imperfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Plano%20Imperfeito.jpg</fanart>
<info>Harper (Zoey Deutch) e Charlie (Glen Powell) trabalham como assistentes para dois executivos em Manhattan. O temperamento e a dinâmica de seus chefes, transformam suas vidas em um verdadeiro inferno. Desesperados e exaustos, os dois jovens se juntam para elaborar um plano um tanto quanto ousado: fazer com que os seus superiores se apaixonem e, dessa forma, fiquem mais tranquilos em relação ao trabalho.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO PERFEITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPLNOPRFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Plano%20Perfeito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Plano%20Perfeito.jpg</fanart>
<info>Quatro pessoas vestidas com uniformes de pintor entram no movimentado banco Manhattan Trust. Em poucos minutos elas controlam o local, para a realização de um assalto planejado em detalhes. Após a notícia do assalto ser divulgada chegam ao local os detetives Keith Frazier (Denzel Washington) e Bill Mitchell (Chiwetel Ejiofor), que têm a missão de fazer contato com o líder dos bandidos, Dalton Russell (Clive Owen). Os detetives trabalham com o auxílio do capitão John Darius (Willem Dafoe) e esperam que a situação seja resolvida rapidamente. Porém eles não contavam com a frieza e inteligência de Russell, que parece estar sempre um passo à frente das ações da polícia. Quando a capacidade de Frazier começa a ser posta em dúvida surge Madeline White (Jodie Foster), uma poderosa jogadora que solicita um encontro particular com Russell.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PLANO PERFEITO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPLNOPRFTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Plano%20Perfeito%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Plano%20Perfeito%202.jpg</fanart>
<info>Um negociador de reféns da NYPD se une a um agente federal para resgatar dezenas de turistas mantidos como reféns durante um cerco de 10 horas na Reserva Federal dos EUA.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Po%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Po%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Exibido pela Netflix, O Poço conta a história de um lugar misterioso, uma prisão indescritível, um buraco profundo. Dois reclusos que vivem em cada nível. Um número desconhecido de níveis. Uma plataforma descendente contendo comida para todos eles. Uma luta desumana pela sobrevivência, mas também uma oportunidade de solidariedade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POÇO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPCOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Po%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Po%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Exibido pela Netflix, O Poço conta a história de um lugar misterioso, uma prisão indescritível, um buraco profundo. Dois reclusos que vivem em cada nível. Um número desconhecido de níveis. Uma plataforma descendente contendo comida para todos eles. Uma luta desumana pela sobrevivência, mas também uma oportunidade de solidariedade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER DA CORAGEM: NEERJA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NERJA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Neerja.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Neerja.jpg</fanart>
<info>Neerja é um retrato da vida da corajosa comissária de bordo Neerja Bhanot, que sacrificou sua vida protegendo 359 passageiros do voo 73 da Pan Am, em 1986. O voo, que ia de Mumbai, na Índia, para os Estados Unidos, foi sequestrado por quatro integrantes da organização terrorista Abu Nidal, que tinham a intenção de lançá-lo contra um prédio em Israel.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER E A LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Poder%20e%20a%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Poder%20e%20a%20Lei.jpg</fanart>
<info>Mick Haller (Matthew McConaughey) é um advogado diferente, a começar pelo seu local de trabalho devidamente instalado no banco de trás de seu carro, um automóvel modelo Lincoln. Separado da competente promotora Maggie (Marisa Tomei), ambos possuem uma filha e tudo corria bem com ele defendendo pequenos conflitos, mas um dia um caso importante caiu em suas mãos e ele estava disposto a provar a inocência do réu, um jovem milionário (Ryan Phillippe) acusado de assassinato. Só que ele não imaginava seu cliente escondendo a verdade, o que pode tornar todo o processo numa causa perdida.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODER E O IMPOSSÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPODREOIMPSVL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Poder%20e%20o%20Imposs%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Poder%20e%20o%20Imposs%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>O jovem Eric (Josh Hartnett) é um atleta profissional de hóquei no gelo, que atravessa uma fase ruim na carreira. Após abandonar a equipe, ele se entrega às drogas e fica longe do esporte. Um dia, para compensar os problemas, decide praticar snowboard numa montanha, mas toma um atalho proibido. Com a chegada de uma nevasca, não consegue mais encontrar o caminho de volta. Perdido, sofrendo com frio, fome, sede e com um ferimento grave na perna, ele deve encontrar forças para sobreviver.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPDRSOCFAO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o1.jpg</fanart>
<info>Don Vito Corleone (Marlon Brando) é o chefe de uma "família" de Nova York que está feliz, pois Connie (Talia Shire), sua filha, se casou com Carlo (Gianni Russo). Porém, durante a festa, Bonasera (Salvatore Corsitto) é visto no escritório de Don Corleone pedindo "justiça", vingança na verdade contra membros de uma quadrilha, que espancaram barbaramente sua filha por ela ter se recusado a fazer sexo para preservar a honra. Vito discute, mas os argumentos de Bonasera o sensibilizam e ele promete que os homens, que maltrataram a filha de Bonasera não serão mortos, pois ela também não foi, mas serão severamente castigados. Vito porém deixa claro que ele pode chamar Bonasera algum dia para devolver o "favor". Do lado de fora, no meio da festa, está o terceiro filho de Vito, Michael (Al Pacino), um capitão da marinha muito decorado que há pouco voltou da 2ª Guerra Mundial. Universitário educado, sensível e perceptivo, ele quase não é notado pela maioria dos presentes, com exceção de uma namorada da faculdade, Kay Adams (Diane Keaton), que não tem descendência italiana mas que ele ama. Em contrapartida há alguém que é bem notado, Johnny Fontane (Al Martino), um cantor de baladas românticas que provoca gritos entre as jovens que beiram a histeria. Don Corleone já o tinha ajudado, quando Johnny ainda estava em começo de carreira e estava preso por um contrato com o líder de uma grande banda, mas a carreira de Johnny deslanchou e ele queria fazer uma carreira solo. Por ser seu padrinho Vito foi procurar o líder da banda e ofereceu 10 mil dólares para deixar Johnny sair, mas teve o pedido recusado. Assim, no dia seguinte Vito voltou acompanhado por Luca Brasi (Lenny Montana), um capanga, e após uma hora ele assinou a liberação por apenas mil dólares, mas havia um detalhe: nas "negociações" Luca colocou uma arma na cabeça do líder da banda. Agora, no meio da alegria da festa, Johnny quer falar algo sério com Vito, pois precisa conseguir o principal papel em um filme para levantar sua carreira, mas o chefe do estúdio, Jack Woltz (John Marley), nem pensa em contratá-lo. Nervoso, Johnny começa a chorar e Vito, irritado, o esbofeteia, mas promete que ele conseguirá o almejado papel. Enquanto a festa continua acontecendo, Don Corleone comunica a Tom Hagen (Robert Duvall), seu filho adotivo que atua como conselheiro, que Carlo terá um emprego mas nada muito importante, e que os "negócios" não devem ser discutidos na sua frente. Os verdadeiros problemas começam para Vito quando Sollozzo (Al Lettieri), um gângster que tem apoio de uma família rival, encabeçada por Phillip Tattaglia (Victor Rendina) e seu filho Bruno (Tony Giorgio). Sollozzo, em uma reunião com Vito, Sonny e outros, conta para a família que ele pretende estabelecer um grande esquema de vendas de narcóticos em Nova York, mas exige permissão e proteção política de Vito para agir. Don Corleone odeia esta idéia, pois está satisfeito em operar com jogo, mulheres e proteção, mas isto será apenas a ponta do iceberg de uma mortal luta entre as "famílias".</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFÃO - PARTE II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPDRSOCFAO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Parte%20II.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Parte%20II.jpg</fanart>
<info>Início do século XX. Após a máfia local matar sua família, o jovem Vito (Robert De Niro) foge da sua cidade na Sicília e vai para a América. Já adulto em Little Italy, Vito luta para ganhar a vida (legal ou ilegalmente) e manter sua esposa e filhos. Ele mata Black Hand Fanucci (Gastone Moschin), que exigia dos comerciantes uma parte dos seus ganhos. Com a morte de Fanucci, o poderio de Vito cresce muito, mas sua família é o que mais importa para ele. Um legado de família que vai até os enormes negócios que nos anos 50 são controlados pelo caçula, Michael Corleone (Al Pacino). Agora baseado em Lago Tahoe, Michael planeja fazer incursões em Las Vegas e Havana instalando negócios ligados ao lazer, mas descobre que aliados como Hyman Roth (Lee Strasberg) estão tentando matá-lo. Crescentemente paranoico, Michael também descobre que sua ambição acabou com seu casamento com Kay (Diane Keaton) e até mesmo seu irmão Fredo (John Cazale) o traiu. Escapando de uma acusação federal, Michael concentra sua atenção para lidar com os seus inimigos.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFÃO DE MARIO PUZO, DESFECHO: A MORTE DE MICHAEL CORLEONE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPDRSOCFAODSFCHAMRTDMCHCLNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Desfecho,%20A%20Morte%20de%20Michael%20Corleone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Desfecho,%20A%20Morte%20de%20Michael%20Corleone.jpg</fanart>
<info>Por conta do 30º aniversário do filme O Poderoso Chefão III, o diretor e roteirista Francis Ford Coppola criou uma nova edição da terceira e última parte de O Poderoso Chefão. Michael Corleone, chegando aos 60 anos, deseja se distanciar das atividades mafiosas de sua família e encontrar um sucessor para seu império. No entanto, sua busca por respeitabilidade irá confrontá-lo novamente com seus demônios e empurrá-lo para voltar aos caminhos do gangsterismo. O filme se beneficia de um novo começo, um novo final, mudanças de cenas, planos e música mais respeitosos à visão original do autor Mario Puzo e Coppola. Esta nova obra oferece, segundo o realizador, "uma conclusão mais adequada para O Poderoso Chefão e O Poderoso Chefão II"</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFÃO: PARTE III[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPDRSOCFAO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Parte%20III.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Poderoso%20Chef%C3%A3o%20-%20Parte%20III.jpg</fanart>
<info>Nova York, 1979. A Ordem de San Sebastian, um dos maiores títulos dados pela Igreja, é dada para Michael Corleone (Al Pacino), após fazer uma doação à Igreja de US$ 100 milhões, em nome da fundação Vito Corleone, da qual Mary (Sophia Coppola), sua filha, é presidenta honorária. Michael está velho, doente e divorciado, mas faz atos de redenção para tornar aceitável o nome da família Corleone. Na comemoração pelo título recebido, após 8 anos de afastamento, Michael recebe "Vinnie" Mancini (Andy Garcia), seu sobrinho, que a pedido de Connie (Talia Shire) é apresentado a Michael manifestando vontade de trabalhar com o tio. Nesta tentativa de diálogo a conversa toma um rumo hostil, pois participava também da reunião Joey Zasa (Joe Mantegna), que agora mantém o domínio de uma área outrora mantida por Don Vito Corleone, o pai de Michael. Vinnie é chefiado por Zasa, mas fala que não quer continuar, principalmente pela traição de Zasa de não reconhecer o poder de Michael. Vinnie é quase morto pelos capangas de Zasa e uma guerra pelo poder tem início. Um arcebispo da Igreja solicita a Michael US$ 600 milhões, pois resolveria o déficit da Igreja, oferecendo em troca que Michael ganhe o controle majoritário da Immobiliare, antiga e respeitável empresa européia de propriedade da Igreja. Michael concorda, mas isto deixa vários membros do clero contrariados, que não o aceitam por sua vida duvidosa.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFINHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPDRSOCFNHDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Poderoso%20Chefinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Poderoso%20Chefinho.jpg</fanart>
<info>Um bebê falante que usa terno e carrega uma maleta misteriosa une forças com seu irmão mais velho invejoso para impedir que um inescrupuloso CEO acabe com o amor no mundo. A missão é salvar os pais, impedir a catástrofe e provar que o mais intenso dos sentimentos é uma poderosa força.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PODEROSO CHEFINHO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPDRSOCFNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Poderoso%20Chefinho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Poderoso%20Chefinho.jpg</fanart>
<info>Um bebê falante que usa terno e carrega uma maleta misteriosa une forças com seu irmão mais velho invejoso para impedir que um inescrupuloso CEO acabe com o amor no mundo. A missão é salvar os pais, impedir a catástrofe e provar que o mais intenso dos sentimentos é uma poderosa força.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O POLICIAL DO FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPLCLDFUT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Policial%20do%20Futuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Policial%20do%20Futuro.jpg</fanart>
<info>Um detetive de homicídios danificado (Johnny Messner ) deve impedir que um pai em luto de desencadear um "vírus robótico " que ele acredita que irá destruir a célula terrorista que assassinou seu filho, mas a um custo inimaginável.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRAZER DE SUA COMPANHIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRZRDSCMPNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Prazer%20de%20sua%20Companhia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Prazer%20de%20sua%20Companhia.jpg</fanart>
<info>Depois de perder a mulher de seus sonhos, Anderson (Jason Biggs) acha que nunca mais vai conseguir se apaixonar outra vez. Até que seu melhor amigo o convence a garçonete conhecer Katie (Isla Fisher).  Mesmo ainda sendo uma pessoa um pouco desconhecida, Anderson não leva muito tempo para fazer um pedido de casamento.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Um jovem financista nigeriano-americano enfrenta problemas com o amor, a família e uma dependência de drogas, enquanto suas escolhas o levam para um caminho de crimes.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA AJUDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCDAJDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Ajuda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Ajuda.jpg</fanart>
<info>Em O Preço da Ajuda, Karen (Michelle Borth) é uma mulher que nunca planejou ser uma heroína. Viúva recente, ela ocupa seu tempo com o emprego e cuidando de seu filho Max. Um dia, Karen salva a vida de Jeremy (Mark Rendall) durante um assalto a uma drogaria. Rapidamente, ela descobre que o rapaz, encantado com ela, pretende retribuir o favor a qualquer custo. À medida que os esforços de Jeremy se tornam mais extremos, Karen começa a se perguntar até onde ele irá com a sua fixação.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA CORAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCDCRGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Coragem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Coragem.jpg</fanart>
<info>23 de janeiro de 2003. Daniel Pearl (Dan Futterman), chefe da sucursal do Wall Street Journal no sudeste asiático, está trabalhando numa matéria sobre um homem-bomba chamado Richard Reid. Sua pesquisa o levou a Karashi, onde um intermediário lhe prometeu uma boa fonte. Quando Daniel saiu para a entrevista avisou Mariane (Angelina Jolie), sua esposa, de que talvez voltasse tarde. Porém ele jamais retornou. Grávida de 6 meses, Mariane decidiu escrever um livro para apresentar a seu filho quem era seu pai, que ele não conheceria.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA GANÂNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCDGNCIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Gan%C3%A2ncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Gan%C3%A2ncia.jpg</fanart>
<info>Lynn (Willa Fitzgerald), Jeff (Jacob Artist) e Victor (Ellar Coltrane) são três amigos que decidem fazer uma viagem de fim de semana para a floresta. Quando eles descobrem uma mala de dinheiro, eles precisam fugir de um criminoso de colarinho branco desesperado para recuperar seu dinheiro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCDLBRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>Depois da morte de sua esposa, James (Joel Smallbone), precisando de dinheiro e querendo recuperar a custódia de sua filha, embarca numa viagem como motorista de um caminhão para entregar, sem fazer muitas perguntas.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DA VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCDVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20da%20Verdade.jpg</fanart>
<info>Robert Bilott (Mark Ruffalo) é um advogado de defesa corporativo que ganhou prestígio trabalhando em casos de grandes empresas de químicos. Quando um fazendeiro chama sua atenção para mortes de gado que podem estar ligadas ao lixo tóxico de uma grande corporação, ele embarca em uma luta pela verdade, em um processo judicial que dura anos e põe em risco sua carreira, sua família e seu futuro.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DE UM RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCDUMRSGT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o%20de%20um%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o%20de%20um%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Tom (Mel Gibson), milionário dono de uma companhia de aviação, descobre que seu filho de nove anos foi sequestrado. Os bandidos pedem dois milhões de dólares e o homem inicialmente se prontifica em pagar, mas desiste quando conclui que eles pretendem matar o garoto. Na televisão Tom anuncia que não atenderá aos criminosos, mas dará uma recompensa de dois milhões de dólares a quem ajudar a capturá-los.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO AMANHÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCDAMNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Amanh%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, o envelhecimento passou a ser controlado para evitar a superpopulação, tornando o tempo a principal moeda de troca para sobreviver e também obter luxos. Assim, os ricos vivem mais que os pobres, que precisam negociar sua existência, normalmente limitada aos 25 anos de vida. Quando Will Salas (Justin Timberlake) recebe uma misteriosa doação, passa a ser perseguido pelos guardiões do tempo por um crime que não cometeu, mas ele sequestra Sylvia (Amanda Seyfried), filha de um magnata, e do novo relacionamento entre vítima e algoz surge uma poderosa arma com o sistema e organização que comanda o futuro das pessoas.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO DESAFIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCDSFIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Desafio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Desafio.jpg</fanart>
<info>O filme fala da história de Jaime Escalante, um professor de matemática em uma escola em um bairro hispânico que está convencido que seus alunos tem potencial para crescer na vida. A partir disso, ele cria métodos não convencionais de ensino para tentar ajudar jovens membros de gangues a passar no temeroso Exame Nacional de Cálculos Avançados.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREÇO DO TALENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRCODTLNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Talento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pre%C3%A7o%20do%20Talento.jpg</fanart>
<info>Otis é uma criança de 12 anos em ascensão na TV, porém, sua vida gira em torno de seu pai, James, um ex-condenado e viciado em drogas em reabilitação. James é um conversador fantástico, mas nada confiável como pai. 10 anos depois, Otis está a caminho de ser um astro da indústria cinematográfica quando é diagnosticado com transtorno de estresse pós-traumático infantil e está tendo dificuldade em se preparar para o maior momento de sua vida, o reencontro com o pai que ele não vê há anos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Predador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Predador.jpg</fanart>
<info>O major Alan "Dutch" Schaefer (Arnold Schwarzenegger) lidera uma equipe de resgate em uma selva da América Central, para tentar encontrar um ministro estrangeiro e funcionários do governo que saíram da rota e se perderam. O exército acredita que eles estejam nas mãos de guerrilheiros, mas o que eles não imaginam é que a floresta esconde uma ameaça mortal, um ser de outro planeta, fortemente armado, que sente enorme prazer em matar.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Predador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Predador.jpg</fanart>
<info>Uma perseguição entre naves alienígenas traz à Terra um novo predador, que acaba sendo capturado por humanos. Antes disso, ele tem seu capacete e bracelete roubados por Quinn McKenna (Boyd Holbrook), um atirador de elite que estava em missão no local onde a nave caiu. A bióloga Casey Brackett (Olivia Munn) é então chamada para examinar o ser recém-descoberto, mas ele logo consegue escapar do laboratório em que é mantido cativeiro. Ao tentar recapturá-lo Casey encontra McKenna, que está em um ônibus repleto de ex-militares com problemas. Juntos, eles buscam um meio de sobreviver e, ao mesmo tempo, proteger o pequeno Rory (Jacob Tremblay), filho de McKenna, que está com os artefatos alienígenas pegos pelo pai.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDADOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRDRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Predador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Predador.jpg</fanart>
<info>Uma perseguição entre naves alienígenas traz à Terra um novo predador, que acaba sendo capturado por humanos. Antes disso, ele tem seu capacete e bracelete roubados por Quinn McKenna (Boyd Holbrook), um atirador de elite que estava em missão no local onde a nave caiu. A bióloga Casey Brackett (Olivia Munn) é então chamada para examinar o ser recém-descoberto, mas ele logo consegue escapar do laboratório em que é mantido cativeiro. Ao tentar recapturá-lo Casey encontra McKenna, que está em um ônibus repleto de ex-militares com problemas. Juntos, eles buscam um meio de sobreviver e, ao mesmo tempo, proteger o pequeno Rory (Jacob Tremblay), filho de McKenna, que está com os artefatos alienígenas pegos pelo pai.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREDESTINADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRDSTNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Predestinado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Predestinado.jpg</fanart>
<info>Um agente temporal (Ethan Hawke) encara sua última missão após anos de viagens no tempo caçando criminosos e executando a lei. O desafio final será finalmente capturar seu inimigo mais desafiador, o homem que há muito o intriga e ludibria.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PREGADOR SINISTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPRGDRSNSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pregador%20Sinistro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pregador%20Sinistro.jpg</fanart>
<info>Um assassino em série se mascarou como um pregador para se vingar das mulheres. Sua última esposa pode ter se suicidado e sua esposa atual está doente. A mãe solteira Trish e sua filha se mudam para a cidade e estão em risco de se tornarem suas próximas vítimas.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRESENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRSENT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Presente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Presente.jpg</fanart>
<info>Simon (Jason Bateman) e Robyn (Rebecca Hall) casaram há pouco tempo e estão muito felizes até o dia em que ele reencontra Gordo (Joel Edgerton), um colega de escola. Um segredo do passado dos dois vem à tona e Robyn se sente cada vez mais insegura perto do companheiro.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRESENTE DE NATAL DE ANGELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRSNTDNTLDANGLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Presente%20de%20Natal%20de%20Angela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Presente%20de%20Natal%20de%20Angela.jpg</fanart>
<info>O Presente de Natal de Angela acompanha uma menina determinada a reunir a família que planeja para o Natalque uma viagem para Irlanda até a Austrália.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO ENCONTRO DE RILEY?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRMROENCTRODRLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Encontro%20de%20Riley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Encontro%20de%20Riley.jpg</fanart>
<info>Riley, agora com 12 anos, continua enfrentando alguns dilemas em sua pequena cabeça infantil. Agora pré-adolescente, ela chegou numa fase importante: a do primeiro encontro. O problema é que seus pais, sempre atentos, estão extremamente preocupados com a situação. Ainda muito interferentes em sua vida, eles vão causar muitos problemas e aventuras na divertida mente da filha.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO HOMEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRMRHOME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Homem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Homem.jpg</fanart>
<info>A vida do astronauta norte-americano Neil Armstrong (Ryan Gosling) e sua jornada para se tornar o primeiro homem a andar na Lua. Os sacrifícios e custos de Neil e toda uma nação durante uma das mais perigosas missões na história das viagens espaciais.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO MENTIROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRMROMRNTSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Mentiroso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Mentiroso.jpg</fanart>
<info>Num mundo em que as pessoas falam e conhecem apenas a verdade, Mark Bellison (Ricky Gervais), um fracassado desiludido, inventa a mentira e torna-se uma espécie de guru, conquistando fama e fortuna.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO MINISTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRMRMSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Ministro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Ministro.jpg</fanart>
<info>O primeiro ministro da Bélgica é sequestrado junto a sua mulher e seus filhos logo antes de uma visita oficial da presidente dos Estados Unidos. Os sequestradores lhe oferecem uma chance para salvar sua família: agora, ele é encarregado de assassinar a mandatária estadunidense.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRIMEIRO PASSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRMROPASO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Passo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Primeiro%20Passo.jpg</fanart>
<info>Após brigar com o treinador de futebol americano da escola, Austin (Aaron Mees) é desintegrado do time. Para tentar recuperar sua carreira como jogador, ele muda para outra cidade onde uma série de eventos são desencadeados. Apesar de sofrer bullying pelos alunos do time de sua nova escola, Austin faz novos amigos que o apresentam a um grupo de jovens da igreja. Nesta fase de sua vida, Austin redescobre o significado da fé.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DA PENSILVÂNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRNCPDPNSLVNIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20da%20Pensilv%C3%A2nia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20da%20Pensilv%C3%A2nia.jpg</fanart>
<info>Jovem punk sonha em fugir da obrigação de assumir a mina de carvão da família. Para conseguir o seu sustento, ele e sua excêntrica namorada são capazes até de seqüestrar seu próprio pai. O único problema é que ninguém parece estar disposto a pagar o resgate.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRNCPDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>O professor Howard Brick (Victor Wong) e diversos cientistas e estudantes são convocados pelo padre Loomis (Donald Pleasence) para investigar um misterioso recipiente contendo um líquido verde que está em uma igreja abandonada há seculos. O que acontece é que quando as pessoas entram em contato com o líquido, elas se transformam em malignos zumbis. Os membros que ainda são humanos descobrem que ali está a essência de Satanás, e que isso abre o caminho para o Anti-Cristo. A partir daí, todos tem que lutar contra o terror e proteger o mundo de algo que estava adormecido há milhares de anos.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DE PEORIA E O MILAGRE DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRNCDPRIAEOMLGDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20de%20Peoria%20e%20o%20Milagre%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20de%20Peoria%20e%20o%20Milagre%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Teddy nunca perdeu o Festival das Luzes, mas desta vez a neve está atrapalhando! Ainda bem que Emil tem certeza de que seu amigo Magnus pode resolver a situação.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO EGITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRNCPDEGTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Egito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Egito.jpg</fanart>
<info>No Egito antigo, quando os hebreus lá viviam como escravos e o faraó Seti, temendo o constante nascimento de crianças hebréias, pois no futuro poderiam se tornar uma força que ameaçasse seu poder, ordena que todos os bebês hebreus do sexo masculino sejam afogados. Uma hebréia se desespera ao ver que seu filho poderá ser morto e, para salvá-lo, o coloca em uma cesta no rio. A criança acaba sendo encontrada pela rainha, assim Moisés criado como irmão de Ramsés, o herdeiro do trono de Seti. Os dois crescem e se tornam grande amigos, mas Moisés acaba descobrindo sua origem, decide abandonar o palácio e libertar os hebreus, para levá-los para a Terra Prometida.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRNCPDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Natal.jpg</fanart>
<info>Quando uma repórter chamada Amber (Rose McIver) se disfarça de tutora para fazer uma reportagem inspirada na vida de um príncipe playboy, ela acaba se envolvendo em uma intriga real e vive um grande amor. Porém, depois de encontrar o amor de sua vida, será que Amber vai ser capaz de manter sua mentira em nome de uma matéria?</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO NATAL: O BEBÊ REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRNCPDNTLOBBREL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Natal%20-%20O%20Beb%C3%AA%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Natal%20-%20O%20Beb%C3%AA%20Real.jpg</fanart>
<info>Aldovia está em clima de Natal enquanto a Rainha Amber (Rose McIver) e o Rei Richard (Ben Lamb) se preparam para tirar um tempo para si e cuidar do seu primeiro filho, que está para nascer. Porém, primeiro eles precisam renovar um sagrado tratado de paz com o reino da Penglia. Quando uma tempestade de neve atinge o castelo na véspera de Natal e o tratado desaparece, o casal real precisa encontrar o ladrão para garantir a segurança de sua família e seus súditos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE DO NATAL: O CASAMENTO REAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRNCPDNTLOCSMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Natal%20-%20O%20Casamento%20Real.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20do%20Natal%20-%20O%20Casamento%20Real.jpg</fanart>
<info>Um ano depois de Amber ajudar o Príncipe Richard a protejer a coroa, os dois estão prestes a se casar em pleno Natal. Mas os planos do jovem casal são ameaçados por uma crise política que pode prejudicar o futuro do reino e pela insegurança de Amber em se tornar rainha.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRÍNCIPE ESQUECIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRNCPESQCDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20Esquecido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Pr%C3%ADncipe%20Esquecido.jpg</fanart>
<info>Djibi é o devotado pai de Sofia, uma criança de 7 anos. Toda noite, enquanto Sofia cai no sono, Djibi a leva para a "Terra da História", um lugar onde aventuras de contos de fadas ganham vida e onde ele é o heroico Príncipe Encantado. E, à medida que a filha vai crescendo, passa a criar suas próprias histórias, sem Djibi no papel principal do herói. Quando os papéis na vida real e na "Terra da História" começam a mudar, Djibi precisa encontrar uma maneira de permanecer sendo o herói de Sofia para sempre.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PRINCIPE FELIZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRCNPFLZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Principe%20Feliz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Principe%20Feliz.jpg</fanart>
<info>Oscar Wilde (Rupert Everett) é um dos nomes mais importantes da literatura. Apesar dos grandes feitos na carreira, esse influente escritor, poeta e dramaturgo, teve uma vida curta. Condenado a dois anos de prisão, Oscar Wilde contemplou sua liberdade por apenas três anos antes de vir a falecer. Agora, as lembranças e pensamentos dele formarão um retrato dos últimos dias do escritor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROCESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRCESO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Processo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Processo.jpg</fanart>
<info>O documentário acompanha a crise política que afeta o Brasil desde 2013 sem nenhum tipo de abordagem direta, como entrevistas ou intervenções nos acontecimentos. A diretora Maria Augusta Ramos passou meses no Planalto e no Congresso Nacional captando imagens sobre votações e discussões que culminaram com a destituição da presidenta Dilma Rousseff do cargo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFESSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRFSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Professor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Professor.jpg</fanart>
<info>Um professor universitário (Johnny Depp) entediado com sua rotina que recebe um diagnóstico médico que muda sua vida. Após o ultimato, ele dedica seus dias a mandar às favas todas as suas inibições e adota uma postura mais ousada, sarcástica e um destrutiva para viver, usando e abusando do cigarro, álcool e sexo — e ai de quem aparecer em seu caminho.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFESSOR ALOPRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRSRAPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Professor%20Aloprado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Professor%20Aloprado.jpg</fanart>
<info>Sherman Klump (Eddie Murphy) um professor universitário com grandes conhecimentos de genética, mas que sempre ridicularizado por ser extremamente gordo. Porém, quando recebe uma atenção especial de uma bela e jovem professora de matemática (Jada Pinkett), ele decide ingerir um experimento ainda em fase de testes, que altera a cadeia de DNA e faz com que se transforme em um jovem esguio, Buddy Love (Eddie Murphy). A partir de então, Sherman passa a levar uma vida dupla, pois o experimento tem um efeito que dura pouco tempo, levando-o a viver complicadas situações.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFESSOR ALOPRADO 2: A FAMÍLIA KLUMP[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRSRAPR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Professor%20Aloprado%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Professor%20Aloprado%202.jpg</fanart>
<info>Com Buddy Love (Eddie Murphy) enterrado em seu subconsciente há tempos, o amável e tímido professor Sherman Klump (Eddie Murphy) fica horrorizado ao perceber que repentinamente seu alter-ego ressurge em explosões intempestivas, ameaçando seus planos de casamento com sua colega Denise Gains (Janet Jackson). Decidido a eliminar Buddy de sua vida, Sherman utiliza a pesquisa de DNA de Denise para extrair o DNA de Buddy de seu corpo, mas algo dá errado. Buddy resolve não ficar de braços cruzados e coloca o mundo de Sherman de pernas pro ar ao reinvidicar um revolucionário soro de rejuvenescimento criado por ele e que está sendo cobiçado por diversas empresas. Desesperado em impedir que Buddy ponha suas mãos no soro, Sherman o esconde na casa de sua família, onde crê que esteja a salvo. Mas Buddy descobre o esconderijo e rouba o soro, dando início à uma louca corrida em que Sherman terá que reaver sua fórmula, colocar ordem em sua família e se casar com a mulher que ama antes que tudo vá por água abaixo.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROFISSIONAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OPRFSNAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Profissional.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Profissional.jpg</fanart>
<info>Em Nova York o assassino profissional Leon (Jean Reno) não vê sentido na vida. Quando a família vizinha é morta por policiais envolvidos com drogas ele decide proteger Mathilda (Natalie Portman), uma menina de 12 anos que é a única sobrevivente da família. Ela deseja se tornar uma assassina, para poder vingar a morte do seu irmão de 4 anos. Enquanto ela cuida da casa e ensina o pistoleiro a ler e a escrever, ele lhe ensina o básico de como manejar uma arma.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROGRAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRGMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Programa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Programa.jpg</fanart>
<info>Quando começa a carreira de ciclista, Lance Armstrong (Ben Foster) é considerado inferior aos concorrentes por sua técnica e seu típico físico. Perseguindo a vitória a qualquer custo, ele junta-se ao programa de um médico italiano e passa a usar todos os tipos de drogas experimentais para melhorar a sua performance. Rapidamente, ele se torna o melhor ciclista do mundo, vencendo sete edições do Tour de France, contando com um indetectável esquema de doping e com a conivência das instituições esportivas. Mas um dia, a verdade por trás de suas conquistas é revelada ao público.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROJETO FILADÉLFIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPJTOFLDFA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Projeto%20Filad%C3%A9lfia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Projeto%20Filad%C3%A9lfia.jpg</fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, cientistas e militares norte-americanos se unem para a realização do "Projeto Filadélfia", uma experiência com campos de força cujo objetivo é tornar um enorme porta-aviões invisível ao radar inimigo. O experimento funciona, mas a embarcação realmente desaparece por alguns minutos, ficando invisível. Na verdade, ela foi sugada por uma espécie de buraco negro, por onde dois dos marinheiros, David e Jim, atravessam um portal do tempo, chegando ao ano de 1984. Completamente perdidos, cultural e geograficamente, eles são perseguidos pelo exército enquanto tentam encontrar uma forma de voltar ao seu próprio tempo.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTETOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OPRTOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Protetor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Protetor.jpg</fanart>
<info>Baseado na série de televisão "The Equalizer" dos anos 1980, o filme apresenta Robert McCall (Denzel Washington), um homem misterioso que costumava trabalhar como oficial da polícia. Motivado pelas injustiças sociais, ele ajuda vítimas e qualquer pessoa em perigo. A protegida da vez é Teri (Chloë Grace Moretz), jovem explorada sexualmente por mafiosos russos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTETOR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OPRTOR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Protetor%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Protetor%202.jpg</fanart>
<info>Massachusetts, Estados Unidos. Robert McCall (Denzel Washington) agora trabalha como motorista, ajudando pessoas que enfrentam dificuldades decorrentes de injustiças. Quando sua amiga Susan Plummer (Melissa Leo) é morta durante a investigação de um assassinato na Bélgica, ele decide sair do anonimato e encontrar seu antigo parceiro, Dave (Pedro Pascal), no intuito de encontrar pistas sobre o autor do crime.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PROTOCOLO DE AUSCHWITZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPRTCLODAUSCHWTZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Protocolo%20de%20Auschwitz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Protocolo%20de%20Auschwitz.jpg</fanart>
<info>Em O Protocolo de Auschwitz, acompanhamos a história de Freddy e Walter - dois jovens judeus eslovacos que foram deportados para Auschwitz em 1942. Em 10 de abril de 1944, após um planejamento meticuloso e com a ajuda e a resiliência de seus internos, eles conseguiram escapar, tentando cruzar a fronteira para assim encontrar a liberdade.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O PÚBLICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OPBLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20P%C3%BAblico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20P%C3%BAblico.jpg</fanart>
<info>A história se passa no interior da biblioteca pública de Cincinnati e gira em torno de seus frequentadores, muitos dos quais estão desabrigados e são mentalmente doentes que procuram abrigo e calor no seu interior durante dois dos dias mais frios na memória recente da cidade.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQRTODMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Quarto%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Quarto%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Quando uma família aterrorizada foge de sua casa de fazenda desolada na Nova Zelândia, dois cientistas cínicos e uma jovem vidente são enviados para investigar as alegações de assombrações. Lá, eles encontram um poderoso espírito que vai proteger os segredos da casa a todo custo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DE JACK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OQRTDJCK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Quarto%20de%20Jack.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Quarto%20de%20Jack.jpg</fanart>
<info>Em O Quarto de Jack, Joy (Brie Larson) e seu filho Jack (Jacob Tremblay) vivem isolados em um quarto. O único contato que ambos têm com o mundo exterior é a visita periódica do Velho Nick (Sean Bridgers), que os mantém em cativeiro. Joy faz o possível para tornar suportável a vida no local, mas não vê a hora de deixá-lo. Para tanto, elabora um plano em que, com a ajuda do filho, poderá enganar Nick e retornar à realidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DO PÂNICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OQRTDPNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Quarto%20do%20P%C3%A2nico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Quarto%20do%20P%C3%A2nico.jpg</fanart>
<info>Meg Altman (Jodie Foster) é uma mulher recém-separada que é surpreendida com a invasão de sua casa por três homens estranhos. Logo ela e sua filha Sarah (Kristen Stewart) vão para um quarto secreto, construído especialmente para situações de emergência. De dentro do quarto Meg espiona o que está ocorrendo em sua casa através de um circuito fechado de tv, mas logo ela passa a enfrentar pequenos problemas dentro e fora de seu refúgio, principalmente porque aquilo que os homens estão procurando está justamente no quarto onde Meg e Sarah estão.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DOS DESEJOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OQRTDSDSJS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Quarto%20dos%20Desejos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Quarto%20dos%20Desejos.jpg</fanart>
<info>Matt e Kate compram uma casa isolada. Enquanto se deslocam, eles descobrem uma estranha sala que lhes garante um número ilimitado de desejos materiais. Mas, como Kate teve dois abortos espontâneos, o que mais sente falta é uma criança.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO DOS ESQUECIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQRTDSESQCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Quarto%20dos%20Esquecidos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Quarto%20dos%20Esquecidos.jpg</fanart>
<info>Dana (Kate Beckinsale) e David (Mel Raido) formam um casal marcado por um trauma recente. Eles decidem sair da cidade grande e compram um casarão abandonado numa área rural, onde vão morar junto do filho Lucas (Duncan Joiner). Dana pretende usar seus conhecimentos como arquiteta para reconstruir o lugar e superar as dores passadas e assim descobre a existência de um quarto escondido, que não constava na planta.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUARTO ESCURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THBLCKROM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/The%20Black%20Room.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/The%20Black%20Room.jpg</fanart>
<info>Paul e Jennifer estão vivendo um tremendo sonho. Mas seu casamento feliz está prestes a ser posto à prova como lentamente descobrem o segredo por trás da sala escura de sua adega.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE AS MULHERES QUEREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OQASMLHSQRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20as%20Mulheres%20Querem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20as%20Mulheres%20Querem.jpg</fanart>
<info>A vida amorosa de onze mulheres diferentes. Umas são esposas, outras são as melhores amigas, as amantes, as empresárias... Cada uma se envolve em um novo caso, com os homens de suas vidas, ou simplesmente com algum desconhecido encontrado por acaso.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE DE VERDADE IMPORTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OQDVRDIMPRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20de%20Verdade%20Importa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20de%20Verdade%20Importa.jpg</fanart>
<info>Alec Bailey é um engenheiro frustrado que vive em Londres. Ele trabalha consertando eletrodomésticos, mas o dinheiro que ganha não é suficiente para pagar as suas contas. Tudo muda quando um tio distante aparece em sua vida com uma proposta irrecusável: pagar todas as dívidas de Alec desde que ele se mude para Nova Escócia, no Canadá, por um ano. Sem muitas alternativas, o jovem aceita o acordo e inicia uma nova fase em sua vida, agora em um novo país e prestes a conhecer mais sobre sua família e a si mesmo.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE DE VERDADE IMPORTA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQDVRDIMPRTALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20de%20Verdade%20Importa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20de%20Verdade%20Importa.jpg</fanart>
<info>Alec Bailey é um engenheiro frustrado que vive em Londres. Ele trabalha consertando eletrodomésticos, mas o dinheiro que ganha não é suficiente para pagar as suas contas. Tudo muda quando um tio distante aparece em sua vida com uma proposta irrecusável: pagar todas as dívidas e despesas de Alec desde que ele se mude para Nova Escócia, no Canadá, por uma ano. Sem muitas alternativas, o jovem aceita o acordo e inicia uma nova fase de sua vida, agora em um novo país, podendo recomeçar do zero.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE EU FIZ PARA MERECER ISSO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQEUFZPRMECRISSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Eu%20Fiz%20Para%20Merecer%20Isso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Eu%20Fiz%20Para%20Merecer%20Isso.jpg</fanart>
<info>Michel compra um álbum de jazz e decide passar uma tarde tranquila em sua casa, ouvindo música. Mas nada vai sair conforme planejado: sua mãe liga para ele sem parar, uma festa no prédio traz uma porção de inconvenientes, um vizinho vem avisar sobre um vazamento, o filho aparece sem ter avisado, e a esposa decide fazer uma revelação bombástica.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FAZEMOS NAS SOMBRAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OQFZMSNSMBRSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Fazemos%20nas%20Sombra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Fazemos%20nas%20Sombra.jpg</fanart>
<info>Viago (Taika Waititi), Deacon (Jonathan Brugh) e Vladislav (Jemaine Clement) são três vampiros que dividem uma casa. Algumas das dificuldades que eles têm na vida são a imortalidade, encontrar sangue humano em festas, lidar com a luz solar e a inadequação aos padrões sociais, além do pagamento de contas e, claro, a convivência.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FAZER?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQFZR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Fazer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Fazer.jpg</fanart>
<info>Após receber a notícia de que tem apenas mais 90 minutos de vida, um homem (Robin Williams) resolve aproveitar o pouco tempo disponível para corrigir os erros de sua vida. O problema é que o diagnóstico foi dado por engano por uma médica (Mila Kunis), que agora está à sua procura para desfazer o mal entendido.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FICOU PARA TRÁS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OQFCOUPRTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Ficou%20Para%20Tr%C3%A1s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Ficou%20Para%20Tr%C3%A1s.jpg</fanart>
<info>Em O Que Ficou Para Trás, um casal de refugiados faz uma fuga angustiante do Sudão do Sul, devastado pela guerra, lutando para se ajustar à sua nova vida em uma cidade inglesa. O que eles não contavam é que essa cidade possui um terrível mal escondido sob a superfície, esperando apenas o momento certo para ascender.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE FICOU PERDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OQFCOPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Ficou%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Que%20Ficou%20Perdido.jpg</fanart>
<info>Abandonado pelo seu pai aos cinco anos de idade e criado por uma mãe super protetora, a única vida que Peel Munter (Emile Hirsch) conheceu foi no confinamento de sua infância em casa. Entretanto, com o falecimento inesperado de sua mãe, Peel tem que aprender a se virar sozinho e o desafio fica ainda maior quando ele resolve ir atrás de seu irmão, que foi afastado dele há décadas atrás.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE SERÁ DE NOZES 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQSRDNZS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Que%20Ser%C3%A1%20de%20Nozes%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Que%20Ser%C3%A1%20de%20Nozes%202.jpg</fanart>
<info>A aventuras de Surly e seus amigos, Buddy, Andie e Precious continuam. Eles descobrem que o prefeito de Oakton está planejando construir um parque de diversões gigante no Liberty Park, o que vai acabar com o lugar onde eles moram. A turma agora precisa se unir para salvar sua casa e derrotar o prefeito.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE SERÁ DE NOZES?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OQUSRDNZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Que%20Ser%C3%A1%20de%20Nozes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Que%20Ser%C3%A1%20de%20Nozes.jpg</fanart>
<info>Quando o teimoso esquilo Surly é expulso de um parque na cidade grande, ele precisa encontrar outras maneiras de sobreviver. Mas o lugar dos seus sonhos está muito perto dele: trata-se de Maury's Nut Store, uma loja repleta de nozes, castanhas, amêndoas... Surly reúne os amigos e bola um plano para invadir o lugar e roubar toda a comida para suportar o inverno.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUE TE FAZ MAIS FORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQTFZMSFRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Que%20te%20Faz%20Mais%20Forte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Que%20te%20Faz%20Mais%20Forte.jpg</fanart>
<info>As memórias de Jeff Bauman (Jake Gyllenhaal) sobre o dia mais impactante de sua vida, 15 de abril de 2013. Enquanto esperava seu grande amor, Erin (Tatiana Maslany), finalizar a participação na Maratona de Boston, ele foi atingido por uma das bombas do atentado terrorista e perdeu as duas pernas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUEBRA GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OQBRGLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Quebra%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Quebra%20Gelo.jpg</fanart>
<info>Em direção ao quebra-gelo 'Mikhail Gromov' está se movendo um enorme iceberg. Saindo da colisão, o navio cai na armadilha de gelo e é deixado à deriva perto da costa da Antártida.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUEBRA-CABEÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OQBRCBCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Quebra-Cabeca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Quebra-Cabeca.jpg</fanart>
<info>Agnes (Kelly Macdonald) é uma mãe suburbana na casa dos 40 anos que tem todo o seu tempo consumido e dedicado ao cuidado dos homens da sua família. Quando ela descobre o dom de montar quebra-cabeças, seu mundo muda completamente e, escondida dos parentes, ela passa a se preparar para uma competição fazendo dupla com um excêntrico especialista no assunto (Irrfan Khan).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUEBRA-NOZES E OS QUATRO REINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OQBRNZSEOQTRORNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Quebra-Nozes%20e%20os%20Quatro%20Reinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Quebra-Nozes%20e%20os%20Quatro%20Reinos.jpg</fanart>
<info>Clara (Mackenzie Foy), jovem esperta e independente, perde a única chave mágica capaz de abrir um presente de valor incalculável dado por seu padrinho (Morgan Freeman). Safa na solução de problemas, ela decide então iniciar uma jornada de resgate que a leva pelo Reino dos Doces, o Reino das Neves, o Reino das Flores e o sinistro Quarto Reino.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O QUINTO ELEMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OQNTOELMNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Quinto%20Elemento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Quinto%20Elemento.jpg</fanart>
<info>No século XXIII, um motorista de taxi (Bruce Willis) de Nova York se envolve em uma aventura na qual tem de deter um ser demoníaco que percorre a galáxia a cada 5000 anos. Se nada for feito a Terra será destruída, mas para isto ele precisa encontrar 4 pedras antigas, que representam os elementos, e colocá-las em volta de uma bela mulher (Milla Jovovich), que é o quinto elemento.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAPTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ORPTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rapto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rapto.jpg</fanart>
<info>Charlotte Lockton, uma mulher muito rica da alta sociedade, toma uma difícil decisão: escolhe a renunciar a todos os seus luxos e casa para encontrar seu filho, sequestrado ainda bebê. Ela vai navegar em sua jornada através do mundo rebelde e selvagem, durante a corrida do ouro em 1860, na Nova Zelândia. Encontrando amizade entre as prostitutas e guerreiros maori, ela deverá enfrentar o homem que levou o menino - e tornar-se a mulher que ela nunca pensou que seria.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RAPTO DE UM TIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORPTODUMTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rapto%20De%20Um%20Tira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rapto%20De%20Um%20Tira.jpg</fanart>
<info>A hostilidade de um policial diante de mulheres que sofrem abusos sexuais muda quando ele é estuprado por bandidos.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RASTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rastro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rastro.jpg</fanart>
<info>João Rocha (Rafael Cardoso), um jovem e talentoso médico em ascensão, acaba encarregado de uma tarefa ingrata: supervisionar a transferência de pacientes quando um hospital público da cidade do Rio de Janeiro é fechado por falta de verba. Quando tudo parece correr dentro da normalidade, uma das pacientes, criança, desaparece no meio da noite, levando João para uma jornada num mundo obscuro e perigoso.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REBANHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rebanho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rebanho.jpg</fanart>
<info>Em O Rebanho, Selah (Raffey Cassidy) é uma jovem nascida em um culto repressivo conhecido como "rebanho". Todas as mulheres e crianças vivem em um complexo rural e são liderados por um homem, conhecido apenas como "Pastor". Selah recebe a grande honra de participar do ritual sagrado do nascimento dos cordeiros, do qual o rebanho depende para sobreviver. Durante a cerimônia, ela passa por uma experiência chocante. A adolescente começa a ter visões estranhas que a fazem questionar sua própria realidade, e tudo o que o Pastor a ensinou.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RECEPCIONISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORCPCNSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Recepcionista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Recepcionista.jpg</fanart>
<info>O Recepcionista mostra a história de Bart Bromley (Tye Sheridan), um jovem com síndrome de asperger que trabalha como recepcionista em um hotel. Quando uma mulher é assassinada durante seu turno, Bart se torna o principal suspeito. Após a tragédia, ele é transferido para outro hotel da mesma rede, onde conhece a hóspede Andrea (Ana de Armas), por quem se apaixona imediatamente. Enquanto a investigação policial se aproxima, ele precisa provar sua inocência, proteger Andrea e parar o verdadeiro assassino antes que ele faça mais vítimas.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REDENTOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORNTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Redentor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Redentor.jpg</fanart>
<info>Kyle (Markiss McFadden) é um impiedoso assassino criado por um padre corrupto, que o treinou para matar em nome da justiça divina. Quando um assassinato saído dos planos o deixa com um menino órfão para cuidar, Kyle passa a questionar a lógica que o foi ensinada e a procurar outro propósito para sua vida. Porém, deixar o passado para trás não é tão facil e ele vai ter que lutar para proteger sua nova família da vingança de seu antigo mentor.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REENCONTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORENCNTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reencontro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reencontro.jpg</fanart>
<info>O famoso autor de romances Monte Wildhorn (Morgan Freeman) sofre com o alcoolismo e resolve fazer uma mudança. Em busca do seu talento perdido, ele vai morar em uma cidade rural, onde conhece a vizinha atraente Sra. O'Neil (Virginia Madsen), uma mãe solteira, e suas três filhas. Esta família vai ajudar o autor a encontrar inspiração e recuperar o seu amor pela literatura.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REFUGIADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORFGDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Refugiado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Refugiado.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REFÚGIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORFGIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ref%C3%BAgio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ref%C3%BAgio.jpg</fanart>
<info>Rory é um empreendedor ambicioso que traz sua esposa e filhos americanos para seu país natal, Inglaterra, para explorar novas oportunidades de negócios. Depois de abandonar o subúrbio americano seguro, mergulham no desespero de uma Grã-Bretanha arcaica dos anos 80 e a nova vida insustentável numa mansão inglesa ameaça destruir a família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REGRESSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ORGRSODUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Regresso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Regresso.jpg</fanart>
<info>1822. Hugh Glass (Leonardo DiCaprio) parte para o oeste americano disposto a ganhar dinheiro caçando. Atacado por um urso, fica seriamente ferido e é abandonado à própria sorte pelo parceiro John Fitzgerald (Tom Hardy), que ainda rouba seus pertences. Entretanto, mesmo com toda adversidade, Glass consegue sobreviver e inicia uma árdua jornada em busca de vingança.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REGRESSO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ORGRSOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Regresso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Regresso.jpg</fanart>
<info>1822. Hugh Glass (Leonardo DiCaprio) parte para o oeste americano disposto a ganhar dinheiro caçando. Atacado por um urso, fica seriamente ferido e é abandonado à própria sorte pelo parceiro John Fitzgerald (Tom Hardy), que ainda rouba seus pertences. Entretanto, mesmo com toda adversidade, Glass consegue sobreviver e inicia uma árdua jornada em busca de vingança.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OREI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei.jpg</fanart>
<info>Após a morte de seu pai, Henrique V (Timothée Chalamet) é coroado rei, obrigado a comandar a Inglaterra. O governante precisa amadurecer rapidamente para manter o país consideravelmente seguro durante a Guerra dos 100 Anos, contra a França.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA COMÉDIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OREICMDIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20da%20Com%C3%A9dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20da%20Com%C3%A9dia.jpg</fanart>
<info>Jerry Langford (Jerry Lewis) é um consagrado apresentador de TV. Um dia, ao se encaminhar para o trabalho, ele é sequestrado pelo aspirante a comediante Rupert Pumpkin (Robert De Niro) e sua amiga Masha (Sandra Bernhard). Para escapar da situação, Jerry concede a Rupert espaço em seu programa de TV, de forma que ele possa apresentar seu número.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA MONTANHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OREIDMNTNHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20da%20Montanha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20da%20Montanha.jpg</fanart>
<info>O jovem Espen, conhecido como "Ash Lad", vive com a família em uma pequena fazenda que está em ruínas. Quando a princesa do reino é sequestrada pelo Rei da Montanha, um Troll gigantesco, uma grande recompensa é oferecida para quem conseguir salvá-la. Espen e os irmãos aceitam o desafio e vão em busca da beldade para que, assim, possam tirar a família da miséria.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA PAQUERA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OREIDPQRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Rei%20da%20Paquera.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Rei%20da%20Paquera.jpg</fanart>
<info>Jack Jericho é um galanteador e não sabe o que é ser rejeitado. Mas essa situação muda quando, inesperadamente, a jovem e bela Randy Jensen entra em sua vida. Totalmente indiferente, ela não demonstra nenhum sentimento pelo paquerador, aumentando o interesse dele. O único problema é que o pai da moça é um grande mafioso que adora se intrometer nos namoros da filha.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DA POLCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OREIDPLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Rei%20da%20Polca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Rei%20da%20Polca.jpg</fanart>
<info>Jan Lewan (Jack Black) é um cantor e dançarino de polca que faz um relativo sucesso na Pensilvânia, especialmente junto ao público mais velho. Vindo da Polônia, ele sempre exalta os Estados Unidos como a terra das oportunidades. Apesar da fama local, Jan precisa se desdobrar entre a loja que vende objetos temáticos de seu país-natal e trabalhos temporários, de forma a sustentar a família. Até que, um dia, passa a oferecer aos seus fãs a oportunidade de investir nele mesmo, iniciando um sistema de pirâmide que o coloca na mira da Polícia Federal.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DAS DROGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OREIDSDRGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O Rei das Drogas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O Rei das Drogas.jpg</fanart>
<info>Na Coreia do Sul dos anos 70, um pequeno contrabandista mergulha de cabeça no narcotráfico e se torna o rei das drogas no Japão.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI DO SHOW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OREIDSHW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Rei%20do%20Show.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Rei%20do%20Show.jpg</fanart>
<info>De origem humilde e desde a infância sonhando com um mundo mágico, P.T. Barnum (Hugh Jackman) desafia as barreiras sociais se casando com a filha do patrão do pai e dá o pontapé inicial na realização de seu maior desejo abrindo uma espécie de museu de curiosidades. O empreendimento fracassa, mas ele logo vislumbra uma ousada saída: produzir um grande show estrelado por freaks, fraudes, bizarrices e rejeitados de todos os tipos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI E OS TRAPALHÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OREIEOSTRPLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20E%20Os%20Trapalh%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20E%20Os%20Trapalh%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Em uma cidade do Oriente, o trono do jovem Rei Amad é usurpado pelo malvado Vizir Jafar. Na cadeia, o rei conhece os famosos ladrões do reino: Abdul, Abel, Abol e Abil. Com a ajuda deles, Amad foge e, durante a fuga, conhece a princesa Alina, pela qual se apaixona. O Vizir possui poderes mágicos, enfrentados pelos heróis com a ajuda do gênio de uma lâmpada encontrada por Abul. Com a ajuda do gênio, os quatro amigos são transportados para o século XX, onde provocam muita confusão e acabam sendo presos.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI GUERREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OREIGURO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20Guerreiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20Guerreiro.jpg</fanart>
<info>Quando o irmão de Alpin (Jake McGarry) é capturado dez anos após o resto de sua família ser brutalmente assassinada, ele não mede esforços para salvá-lo. No entanto, Alpin não contava que os sequestradores na verdade são forças malignas sobrenaturais que estão aterrorizando a Escócia em plena Idade das Trevas. Agora ele precisa se unir a um monge para derrotar as criaturas e restabelecer a paz no reino.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REILAO01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rei%20Le%C3%A3o1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rei%20Le%C3%A3o1.jpg</fanart>
<info>Mufasa (voz de James Earl Jones), o Rei Leão, e a rainha Sarabi (voz de Madge Sinclair) apresentam ao reino o herdeiro do trono, Simba (voz de Matthew Broderick). O recém-nascido recebe a bênção do sábio babuíno Rafiki (voz de Robert Guillaume), mas ao crescer é envolvido nas artimanhas de seu tio Scar (voz de Jeremy Irons), o invejoso e maquiavélico irmão de Mufasa, que planeja livrar-se do sobrinho e herdar o trono.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OREILEO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20Le%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20Le%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Simba (Donald Glover) é um jovem leão cujo destino é se tornar o rei da selva. Entretanto, uma armadilha elaborada por seu tio Scar (Chiwetel Ejiofor) faz com que Mufasa (James Earl Jones), o atual rei, morra ao tentar salvar o filhote. Consumido pela culpa, Simba deixa o reino rumo a um local distante, onde encontra amigos que o ensinam a mais uma vez ter prazer pela vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORELEOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20Le%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rei%20Le%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Simba (Donald Glover) é um jovem leão cujo destino é se tornar o rei da selva. Entretanto, uma armadilha elaborada por seu tio Scar (Chiwetel Ejiofor) faz com que Mufasa (James Earl Jones), o atual rei, morra ao tentar salvar o filhote. Consumido pela culpa, Simba deixa o reino rumo a um local distante, onde encontra amigos que o ensinam a mais uma vez ter prazer pela vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO 2: O REINO DE SIMBA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REILAO02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rei%20Le%C3%A3o2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rei%20Le%C3%A3o2.jpg</fanart>
<info>Kiara (Neve Campbell) é a filhote de Simba (Matthew Broderick) e Nala (Moira Kelly). A pequena leoa tem um espírito livre e aventureiro. Um dia, ela resolve passear para além dos limites do território de seu pai e encontra os descendentes do maléfico Scar. Um dos descendentes do algoz de Mufasa (James Earl Jones) é Kovu (Jason Marsden), que se torna um grande amigo de Kiara. Entretanto, o amor entre os dois leõezinhos irá reacender uma rivalidade histórica.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REI LEÃO 3: HAKUNA MATATA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=REILAO03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rei%20Le%C3%A3o3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Rei%20Le%C3%A3o3.jpg</fanart>
<info>Timão e Pumba começam a assistir o primeiro filme do Rei Leão, e Timão fica insistindo para que Pumba avance até a parte em que eles aparecem, porque eles não estão no início do filme. A partir daí, Pumba resolve contar um pouco da história dos dois, que começa antes da jornada de Simba. Contam sobre a mãe de Timão e sobre o Tio Max, descobrem porque Timão deixou a colônia, e onde ele aprendeu o Hakuna Matata. Também relatam como os dois se conheceram, e os perigos que enfrentaram enquanto procuravam pelo lar dos sonhos.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO DAS ESPADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORNODSESPDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20das%20Espadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20das%20Espadas.jpg</fanart>
<info>Em tempos de guerra, conflitos, traidores maliciosos, ele vai se tornar o primeiro rei de Rus e vai desafiar o inimigo, que não conhecia o mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORNOGLDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado.jpg</fanart>
<info>Desejando criar um novo mundo no qual o vento polar esfrie as almas humanas, a Rainha da Neve cobriu o planeta com gelo e ordenou a destruição de todas as artes e artistas. De acordo com as previsões de um espelho mágico, a última ameaça aos seus planos estaria no mestre-vidreiro Vegard, cujos espelhos refletem as almas das pessoas. Vegard e sua esposa Una são sequestrados, deixando seus filhos Kai e Gerda para trás. O tempo passa e os servos da Rainha capturam também Kai, acreditando que o garoto é o sucessor de seu pai. Mas sua irmã Gerda, uma jovem muito corajosa, embarca em uma jornada pelo reino, encarando todos os obstáculos para salvar o irmão e voltar a aquecer os corações das pessoas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORNOGLDO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado%202.jpg</fanart>
<info>Após a queda da Rainha da Neve, o troll Orm precisa refazer sua vida em meio aos seres de sua espécie. Para tanto, ele passa a trabalhar como mineiro e morar com a avó. Apesar da vida regrada que leva, sempre dentro da lei, ainda assim Orm enfrenta dificuldades em pagar as prestações da casa. Desta forma, resolve se candidatar a um torneio onde o vencedor terá a mão da princesa e o direito de morar no palácio real. Entretanto, Orm esconde o fato de já ter trabalhado para a Rainha da Neve e, aos poucos, fica tentado a dar vazão ao lado malvado que possuía quando era lacaio dela.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO: A TERRA DOS ESPELHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORNOGLDOATRDSESPLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado%20-%20A%20Terra%20dos%20Espelhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado%20-%20A%20Terra%20dos%20Espelhos.jpg</fanart>
<info>O rei correu o risco de perder sua família devido as ações malignas da Rainha da Neve. Quando ele encontra uma forma de acabar com a magia do mundo, todas as criaturas com poderes mágicos são banidas para a "Terra dos Espelhos". Somente uma pessoa pode manter os seres mágicos no nosso mundo e impedir que eles fiquem presos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO GELADO: FOGO E GELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORNOGLDO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado%20-%20Fogo%20e%20Gelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Gelado%20-%20Fogo%20e%20Gelo.jpg</fanart>
<info>O raro talento de se meter em problemas é o legado da família de Kai e Gerda. O que mais você poderia esperar de quem foi criado em montanhas nevadas por trolls? Crescidos, os irmãos se metem em um desastre de proporções globais, tudo para encontrar seus pais que estão desaparecidos após serem levados pelo Vento do Norte.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O REINO PROIBIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORNOPRBDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Proibido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Reino%20Proibido.jpg</fanart>
<info>Jason Tripitikas (Michael Angarano) é um garoto de 17 anos que é fanático por artes marciais. Ele regularmente sonha com o Rei Macaco (Jet Li), um mestre na arte do kung fu, e frequenta uma loja de penhores em Chinatown, gerenciada por Old Hop (Jackie Chan), à procura de filmes de luta baratos. Um dia ele encontra, no fundo da loja, um cajado-bo com mais de um metro e um macaco gravado, exatamente igual ao usado pelo Rei Macaco em seus sonhos. Old Hop lhe diz que o cajado está na loja desde que seu avô a abriu e que um homem deveria vir comprá-lo para devolvê-lo ao seu dono, o que nunca aconteceu. Posteriormente Jason é obrigado por uma gangue de rua a invadir com eles a loja de Old Hop, no intuito de assaltá-la. Porém antes de ser imobilizado Old Hop empurra o cajado-bo a Jason, pedindo que ele o devolva ao seu verdadeiro dono. Jason consegue fugir do local, mas cai do telhado e fica inconsciente. Ao acordar ele se vê em uma vila na antiga China, juntamente com o cajado-bo.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RELATÓRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORLTRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Relat%C3%B3rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Relat%C3%B3rio.jpg</fanart>
<info>Após os atentados terroristas de 11 de setembro de 2001, a CIA passou a adotar o uso da tortura como meio de obter informações de pessoas consideradas ameaças ao país, sob a justificativa de evitar a todo custo que um ataque do tipo acontecesse mais uma vez. Trabalhando para a senadora Dianne Feinstein (Annette Bening), o agente Daniel J. Jones (Adam Driver) inicia, em 2007, uma investigação interna acerca de denúncias sobre a destruição de fitas de interrogatório por parte da CIA, divulgadas através de reportagem publicada pelo jornal New York Times. Com muita dificuldade em conseguir os documentos necessários, Daniel dedica-se ao relatório por quase uma década, sem saber se um dia as descobertas por ele feitas serão expostas ao público.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RELUTANTE FUNDAMENTALISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ORLTNTFNDMNTSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Relutante%20Fundamentalista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Relutante%20Fundamentalista.jpg</fanart>
<info>Um jovem homem palestino (Riz Ahmed) decide tentar a sorte no mundo dos negócios em Wall Street. Contra sua vontade, ele é envolvido em um conflito diplomático envolvendo reféns, ao mesmo tempo em que sua família implora para que ele volte à Palestina. Aos poucos, seu sonho americano desmorona.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RENASCIMENTO DO DRÁCULA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORNSCMNTDRCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Renascimento%20do%20Dr%C3%A1cula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Renascimento%20do%20Dr%C3%A1cula.jpg</fanart>
<info>Na moderna Los Angeles ados dfas de hoje, Jonathan Harker (Corey Landis) leva uma vida tranquila com a esposa e o filho. Porpem, tudo está prestes a ser abalado pelo sombrio e enigmático Vladimir Sarka, um vampiro. Para retomar sua vida, precisará unir forças com um caçador de monstros.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORSGTE2011.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Em 1994, quatro terroristas tomaram os 227 passageiros de um voo da Air France como reféns. A intenção do grupo era conseguir a liberação de seus parceiros, em outro avião. Da Argélia até Paris, as negociações foram seguidas por 21 milhões de pessoas na televisão, em uma das maiores ações terroristas da história.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ORGTE2011.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%202011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%202011.jpg</fanart>
<info>A vida de Paulo Dynan é virada de cabeça para baixo quando ele decide seqüestrar três jovens socialites e mantê-los resgate para salvar sua família. As coisas saem do controle quando seus parceiros psicóticos obter resposta rápida no gatilho e suas vítimas vêm com suas próprias surpresas, quando o sangue é derramado, e seu plano perfeito corre terrivelmente mal, Dynan deve lutar para permanecer um passo à frente de seu próprio jogo.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DA PRINCESA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORSGTEDPRNCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20da%20Princesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20da%20Princesa.jpg</fanart>
<info>Essa história maravilhosa aconteceu na época de valentes cavaleiros, lindas princesas e lutadores de feiticeiros. Ruslan, um artista errante que sonha em se tornar um cavaleiro, conheceu a bela Mila e se apaixonou por ela; ele nem sequer suspeitou que ela é filha do rei. No entanto, a felicidade dos amantes não era para durar muito tempo. Chernomor, o malvado feiticeiro, apareceu em um vórtice mágico e roubou Mila diante dos olhos de Ruslan para transformar seu poder de amor em seu próprio poder mágico. Sem mais delongas, Ruslan sai em uma perseguição após a princesa roubada para superar todos os obstáculos e provar que o amor real é mais forte que a magia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DE UM CAMPEÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORSGTDUMCMPAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20de%20um%20Campe%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20de%20um%20Campe%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Filho de um lendário comentarista esportivo, o repórter Erik Kernan (Josh Harnett) procura uma grande matéria para alavancar sua carreira. Um dia, ele conhece um morador de rua (Samuel L. Jackson) que afirma ser o grande boxeador Bob Satterfield, famoso na década de 50 e  que todos pensavam já estar morto. Erik acredita ter encontrado nele um grande furo de reportagem e a medida que o tempo passa, os dois tornam-se amigos. Mas com a publicação da matéria, segredos vem a tona e Erik começa a tomar consciência da própria da vida e dos relacionamentos com o filho e com a ex-mulher.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DE UMA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORGTDUMVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Resgate%20de%20uma%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Resgate%20de%20uma%20Vida.jpg</fanart>
<info>A história gira em torno de um homem sem-teto que encontra um grupo de jovens ricos que estão pagando os moradores de rua para participarem de uma luta clandestina.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE DO SOLDADO RYAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORSGTDSLDRYAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20Do%20Soldado%20Ryan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20Do%20Soldado%20Ryan.jpg</fanart>
<info>Ao desembarcar na Normandia, no dia 6 de junho de 1944, capitão Miller (Tom Hanks) recebe a missão de comandar um grupo do segundo batalhão para o resgate do soldado James Ryan, caçula de quatro irmãos, dentre os quais três morreram em combate. Por ordens do chefe George C. Marshall, eles precisam procurar o soldado e garantir o seu retorno, com vida, para casa.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RESGATE: O DIA DA REDENÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORSGTEODIADRDNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20-%20O%20Dia%20da%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Resgate%20-%20O%20Dia%20da%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um fuzileiro naval dos EUA se infiltra em um grupo terrorista para salvar reféns americanos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DA FAMÍLIA ADDAMS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORTRNDAFMLADMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20da%20Fam%C3%ADlia%20Addams.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20da%20Fam%C3%ADlia%20Addams.jpg</fanart>
<info>Gomez e Morticia preparam tudo para as férias, quando são surpreendidos por outro convite: uma reunião familiar. Só que ao chegar, eles descobrem que a reunião não é da família A-D-D-A-M-S, e sim da família A-D-A-M-S, completamente diferente da sua.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DA MÚMIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ORTNDAMUMIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Retorno%20da%20M%C3%BAmia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Retorno%20da%20M%C3%BAmia.jpg</fanart>
<info>Em Londres, dentro de uma sombria câmara do Museu Britânico, está para renascer uma antiga força do terror. É 1933, o ano do Escorpião. Faz dez anos desde que o corajoso Rick O'Connell (Brendan Fraser) e a egiptóloga Evelyn (Rachel Weisz) lutaram por suas vidas contra Imhotep (Arnold Vosloo), um inimigo com 3.000 anos. Agora Rick e Evelyn estão casados e moram em Londres, juntamente com seu filho, Alex (Freddie Boath), que tem oito anos. Vários eventos culminam com a descoberta do corpo de Imhotep ressuscitado, graças à ajuda da reencarnação de sua amada do antigo Egito, Anck-Su-Naman (Patricia Velazquez), que matou e morreu por ele. Assim, a múmia volta a vagar pela Terra, determinada em concretizar sua busca pela imortalidade. Porém, outra força também está à solta no mundo, o Escorpião Rei (Dwayne Johnson), que nasceu dos obscuros rituais do misticismo egípcio e é ainda mais poderoso que Imhotep. Quando se defrontarem, o destino da Terra estará em perigo e Rick e Evelyn darão início à uma corrida desesperada para salvar o mundo de um mal indescritível e também para resgatar Alex dos seguidores de Imhotep, que levaram o menino pois este, sem ter idéia, colocou no braço o bracelete de Anúbis, um artefato de incrível poder. Nessa jornada irão até o Egito e entrarão nos domínios do Escorpião Rei. Há muito tempo esse terrível guerreiro prometeu sua alma ao deus Anúbis em troca de soberania militar. Ele e seu exército ficaram congelados no tempo, em uma espécie de intervalo entre a vida e a morte, mas agora estão prontos para matar novamente. O Escorpião Rei possui mais poderes, segredos e força que o temível Imhotep, está cheio de ódio e não devia ser perturbado.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE BEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Ben.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Ben.jpg</fanart>
<info>Ben Burns (Lucas Hedges) é um problemático jovem homem que volta para a casa de sua família certa noite de Natal. Sua mãe preocupada, Holly (Julia Roberts), o recebe com todo amor, porém logo percebe que ele ainda pode trazer perigo para seu lar. Durante 24 horas que podem mudar sua vida para sempre, Holly deve fazer de tudo para impedir que sua família seja destruída.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE JOHNNY ENGLISH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORTNODJHNYENGLSH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Johnny%20English.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Johnny%20English.jpg</fanart>
<info>Johnny English (Rowan Atkinson), o principal espião do MI7, passou a usar suas habilidades em uma remota região da Ásia. Quando seus superiores tomam conhecimento do plano  de um atentado contra o premier chinês eles resolvem entrar em contato com English, para que possa agir no caso. É sua grande chance de redenção, devido a um erro cometido no passado. Desta forma, English usa seus aparelhos de alta tecnologia para desmascarar uma conspiração antes da realização de uma conferência de chefes de estado, prevista para daqui a poucos dias.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE MARY POPPINS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ORTNODMRYPOPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Mary%20Poppins.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Mary%20Poppins.jpg</fanart>
<info>Numa Londres abalada pela Grande Depressão, Mary Poppins (Emily Blunt) desce dos céus novamente com seu fiel amigo Jack (Lin-Manuel Miranda) para ajudar Michael (Ben Whishaw) e Jane Banks (Emily Mortimer), agora adultos trabalhadores, que sofreram uma perda pessoal. As crianças Annabel (Pixie Davies), Georgie (Joel Dawson) e John (Nathanael Saleh) vivem com os pais na mesma casa de 24 anos atrás e precisam da babá enigmática e o acendedor de lampiões otimista para trazer alegria e magia de volta para suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE MARY POPPINS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ORTNODMRYPOPSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Mary%20Poppins.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Mary%20Poppins.jpg</fanart>
<info>Numa Londres abalada pela Grande Depressão, Mary Poppins (Emily Blunt) desce dos céus novamente com seu fiel amigo Jack (Lin-Manuel Miranda) para ajudar Michael (Ben Whishaw) e Jane Banks (Emily Mortimer), agora adultos trabalhadores, que sofreram uma perda pessoal. As crianças Annabel (Pixie Davies), Georgie (Joel Dawson) e John (Nathanael Saleh) vivem com os pais na mesma casa de 24 anos atrás e precisam da babá enigmática e o acendedor de lampiões otimista para trazer alegria e magia de volta para suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DE UM HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORTNODUMHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Um%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20de%20Um%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Kevin Bacon interpreta militar que lutou na primeira Guerra do Iraque, no início da década de 1990, e se torna voluntário para escoltar o corpo de um marine de 19 anos de volta para casa.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO DUENDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ORTORNDUENDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20do%20Duende.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20do%20Duende.jpg</fanart>
<info>O mortal e brincalhão Leprechaun está de volta em toda sua glória sangrenta. Quando as estudantes da irmandade Alpha Upsilon decidem ficar chapadas e usar um poço antigo como fonte de água, despertam involuntariamente um monstro verde. O Leprechaun quer um pote de ouro enterrado perto da casa da irmandade, mas primeiro, ele deve recuperar seus poderes com uma matança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ORTNDHROI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20Do%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Retorno%20Do%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Em 1809, na França, o capitão Neuville (Jean Dujardin) é chamado para batalha, deixando a futura noiva com o coração partido. Vendo a tristeza da moça, sua irmã decide escrever cartas em seu nome para animá-la. Porém, tudo vai por água abaixo quando Neuville reaparece.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DO PALHAÇO ASSASSINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORTNDPLCASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Stitches.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/Stitches.jpg</fanart>
<info>Um palhaco volta dos mortos para se vingar de um grupo de criancas.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETORNO DOS TOMATES ASSASSINOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORTRNODOSTMTSASASNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Retorno%20dos%20Tomates%20Assassinos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Retorno%20dos%20Tomates%20Assassinos.jpg</fanart>
<info>Sequência do cult, O Ataque dos Tomates Assassinos, com um cientista maluco tentando conquistar o planeta e usando para seu intento perigosos (e engraçados) vegetais (frutas). A curiosidade é ver George Clooney antes de estrelar filmes politizados e de ter a estatueta do Oscar em casa, participar de pérolas como este longa. Eles estão de volta e dessa vez, realmente estufados! Desde o último ataque dos "Tomates Assassinos" há algun anos, que os pizzaiolos Matt e Chad estão vivendo um momento de prosperidade com sua pizzaria que não usa molho a base de tomates.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RETRATO DE DORIAN GRAY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ORTRDORNGRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Retrato%20de%20Dorian%20Gray.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Retrato%20de%20Dorian%20Gray.jpg</fanart>
<info>Londres. Dorian Gray (Ben Barnes) é um belo e ingênuo jovem, levado à alta sociedade local por Henry Wotton (Colin Firth), que lhe apresenta os prazeres hedonistas da cidade. Basil Hallward (Ben Chaplin), um artista que frequenta este meio, resolve pintar um retrato de Dorian, de forma a capturar sua beleza jovial. Ao ver o quadro Dorian faz a promessa de que daria tudo, até mesmo sua alma, para permanecer sempre com o visual nele estampado. A partir de então Dorian não mais envelhece, mas todos os pecados que comete e a idade que chega são demonstrados no retrato, cada vez mais terrível. Para que ninguém mais o veja, Dorian decide esconder o retrato no sótão de sua casa.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RIO DAS ALMAS PERDIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ORIDSAMLSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Rio%20das%20Almas%20Perdidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Rio%20das%20Almas%20Perdidas.jpg</fanart>
<info>Em 1875, durante a corrida do ouro nos Estados Unidos, Matt Calder (Robert Mitchum), um ex-presidiário que recentemente saiu da cadeia, reencontra Mark Calder (Tommy Retting), seu jovem filho que nada sabe do seu passado. Com ele planeja se estabelecer como fazendeiro. Algum tempo depois os dois socorrem Kay Weston (Marilyn Monroe), uma cantora de saloon que conheciam, e Harry Westo (Rory Calhoun), seu namorado, quando tentavam atravessar um perigoso rio em uma balsa. Mas Harry está tão ansioso em registrar uma concessão de ouro que ele diz que ganhou em um jogo que fere Matt, que o salvou, pois quer um cavalo e uma arma a qualquer custo. Kay fica então no rancho cuidando de Matt e Mark, enquanto Harry vai embora sozinho, mas prometendo voltar. Entretanto, os índios chegam no local e os três são obrigados a fugir por um rio com perigosas corredeiras. Mas o rancheiro está determinado em chegar ao seu destino, para se vingar.</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RIO SELVAGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORIOSLVGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rio%20Selvagem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Rio%20Selvagem.jpg</fanart>
<info>Gail Hartman (Meryl Streep) é uma profissional experiente do esporte rafting. Ela resolve levar a família em uma viagem pelo rio e acaba encontrando dois homens que precisam de ajuda para encontrar seus amigos. Pouco tempo depois, Gail descobre que eles são ladrões armados e sua família vai ser obrigada a acompanhar a dupla de criminosos rio abaixo.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITMO DA SELVA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORTMODSLVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ritmo%20da%20Selva%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ritmo%20da%20Selva%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Um alienígena com saudades de casa pousa sua nave espacial perto da colorida selva africana. Seus novos amigos animais precisam levá-lo de volta à sua nave e ensiná-lo sobre amizade e diversão antes que seu pai conquistador do espaço possa dominar o planeta.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITMO DA VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ORTMDVNGCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ritmo%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ritmo%20da%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Stephanie Patrick é uma agente secreta treinada para ser uma assassina brutal por uma agência, mas na verdade ela busca vingança pela morte suspeita de sua família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITUAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ORITL2018.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ritual.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Ritual.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos da faculdade se reúnem para uma viagem à floresta e quando chegam lá, encontram uma presença ameaçadora que passa a persegui-los.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O RITUAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ORTAL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ritual.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ritual.jpg</fanart>
<info>Michael Kovak (Colin O’Donoghue) é um seminarista cético e decidido a abandonar seu caminho na igreja, mas seu superior o orienta a passar um período no Vaticano para estudar rituais de exorcismo. Uma vez lá, suas dúvidas e questionamentos só aumentam na medida em que seu contato com o padre Lucas (Anthony Hopkins), um famoso jesuíta exorcista, o apresenta ao lado mais obscuro da igreja. Ao conhecer a jornalista Angeline (Alice Braga), que investiga as atividades do religioso, suas reflexões sobre a crença no diabo e em Deus não param de crescer.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ROUBO DA TAÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OROBDTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Roubo%20da%20Ta%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Roubo%20da%20Ta%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Peralta é um simples corretor de seguros que começa a sofrer pressões de todos os lados. Em casa, sua namorada Dolores dá um ultimato: é casamento ou fim de papo. Por outro lado, suas dívidas que se amontoaram rapidamente, começam a ser cobradas. Quando tudo parece perdido, uma brilhante ideia cruza a cabeça de Peralta: um plano que vai resolver todos os seus problemas. Com a ajuda de seu amigo Borracha, um sujeito nada inteligente, Peralta decide roubar a Taça Jules Rimet de dentro dos cofres da CBF (Confederação Brasileira de Futebol). Baseado num caso real.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SACRIFÍCIO DO CERVO SAGRADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSCRFCDCRV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Sacrif%C3%ADcio%20do%20Cervo%20Sagrado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Sacrif%C3%ADcio%20do%20Cervo%20Sagrado.jpg</fanart>
<info>Steven (Colin Farrell) é um cardiologista conceituado que é casado com Anna (Nicole Kidman), com quem tem dois filhos: Kim (Raffey Cassidy) e Bob (Sunny Suljic). Já há algum tempo ele mantém contato frequente com Martin (Barry Keoghan), um adolescente cujo pai morreu na mesa de operação, justamente quando era operado por Steven. Ele gosta bastante do garoto, tanto que lhe dá presentes e decide apresentá-lo à família. Entretanto, quando o jovem não recebe mais a atenção de antigamente, decide elaborar um plano de vingança.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SALVADOR DESAJEITADO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSLVDRDJTDOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Salvador%20Desajeitado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Salvador%20Desajeitado.jpg</fanart>
<info>Quando a mulher com quem está saindo é sequestrada, um homem malsucedido precisa provar que não é tão inútil quanto parece.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SANTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Santo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Santo.jpg</fanart>
<info>Simon Templar cria identidades falsas com nomes de santos, a fim de roubar o dinheiro de várias organizações criminosas e redistribuir a riqueza para os outros.O filme será baseado na série original de livros de Leslie Charteris, lançada entre 1928 e 1963. A Paramount acaba de assegurar os direitos da obra, com objetivo de iniciar uma franquia de ação.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA BORBOLETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSGRDBRLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Segredo%20Da%20Borboleta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Segredo%20Da%20Borboleta.jpg</fanart>
<info>A pequena Julie fica trancada para fora de casa e acaba desenvolvendo uma amizade com a vizinha Ann, uma senhora obcecada por borboletas. A relação entre elas se torna cada vez mais maternal já que a mãe de Julie, Claudia, é muito ocupada e dá pouca atenção para a filha. Por isso, as duas senhoras acabam entrando em conflito e Claudia procura a filha de Ann, Dorothy, que afirma que a mãe é uma pessoa perigosa e capaz de coisas terríveis</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA CAVEIRA: UM MISTÉRIO DE AURORA TEAGARDEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSGRDACVRAUMSTRODAURTEGRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20da%20Caveira%20-%20Um%20Mist%C3%A9rio%20de%20Aurora%20Teagarden.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20da%20Caveira%20-%20Um%20Mist%C3%A9rio%20de%20Aurora%20Teagarden.jpg</fanart>
<info>Baseada na série de livros 'Aurora Teagarden Mysteries', da autora Charlaine Harris, acompanha uma bibliotecária com uma mente afiada para assassinatos, Aurora Teagarden é conhecida ao redor de sua pequena cidade como uma detetive mestre. Quando sua amiga Jane inesperadamente morre e deixa tudo para Aurora, em seu testamento, ela também deixa um mistério de assassinato assombrando seu bairro. Cabe a Aurora juntar as pistas, incluindo um crânio - parte de seu esqueleto está em falta - um grupo suspeito de vizinhos e resolver o assassinato antes que ela se torne a próxima vítima.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA FLORESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDODFLRSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20na%20Floresta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20na%20Floresta.jpg</fanart>
<info>Em O Segredo da Floresta, um casal de namorados, Jay (Sahil Shroff) e Amy (Vanessa Curry), decide fugir de sua rotina da cidade grande para um retiro no campo, buscando momentos de tranquilidade e intimidade. No entanto, seus planos românticos vão por água abaixo quando eles testemunham um estranho ritual de exorcismo em uma menina amordaçada. Inconformada, Amy resgata a menina, não suspeitando que sua vida estaria prestes a mudar para sempre.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DA MASSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSGRDODMSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Segredo%20da%20Massa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Segredo%20da%20Massa.jpg</fanart>
<info>Nat (Jonathan Pryce) é um velho padeiro judeu que está lutando para manter a sua padaria aberta ao lado de um supermecado. Quando ele perde seu funcionário para o concorrente, Nat contrata um jovem muçulmano, negociante de maconha. Os dois não se dão muito bem, até que um incidente fortuito acontece. Por acidente, o aprendiz acaba deixando cair maconha na massa dos pães e as vendas aumentam.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE ALCATRAZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDEALCTRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Alcatraz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Alcatraz.jpg</fanart>
<info>Alcatraz, 1937. Um jovem guarda penitenciário que trabalha no turno da noite experimenta uma série de perturbações arrepiantes que culminam na morte bizarra de um preso na prisão mais famosa do mundo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE BROKEBACK MOUNTAIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSGRDODBRKBKMNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Brokeback%20Mountain.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Brokeback%20Mountain.jpg</fanart>
<info>Jack Twist (Jake Gyllenhaal) e Ennie Del Mar (Heath Ledger) são dois jovens que se conhecem no verão de 1963, após serem contratados para cuidar das ovelhas de Joe Aguirre (Randy Quaid) em Brokeback Mountain. Jack deseja ser cowboy e está trabalhando no local pelo 2º ano seguido, enquanto que Ennie pretende se casar com Alma (Michelle Williams) tão logo o verão acabe. Vivendo isolados por semanas, eles se tornam cada vez mais amigos e iniciam um relacionamento amoroso. Ao término do verão cada um segue sua vida, mas o período vivido naquele verão irá marcar suas vidas para sempre.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE DAVI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSGRDODVI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Davi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Davi.jpg</fanart>
<info>Davi (Nicolas Prattes) é um jovem voyeur, que adora filmar os outros sem ser percebido. Um dia conhece Jonatas (André Hendges), mais velho que ele, que está na mesma turma da faculdade por cursá-la como eletiva, para o mestrado. Davi sente um estranho fascínio pelo novo colega e, após uma conversa macabra, decide ele mesmo eliminar pessoas que considera dispensáveis. Sua primeira vítima é uma vizinha (Neusa Maria Faro), que mal fala com as pessoas. Ao matá-la, Davi é surpreendido com o súbito reaparecimento dela, revelando que há algo por trás dos atos do agora serial killer.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE MARROWBONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSGRDODMRWBNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Marrowbone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Marrowbone.jpg</fanart>
<info>Devastados com a morte da mãe, quatro irmãos, em um estado crescente de depressão e paranoia, decidem se refugiar em um casarão decadente, tentando permanecer unidos. No entanto, o local esconde um obscuro e perigoso segredo que desafiará a união e a sobrevivência dos quatro.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DE NORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSGRDNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Nora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20de%20Nora.jpg</fanart>
<info>Desesperada para que o segredo do marido não seja revelado, a esposa de um político luta para acabar com ameaças que poderiam arruinar a nova vida do casal.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO ABISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSGRDABSMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20do%20Abismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20do%20Abismo.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de uma platorma civil de exploração de petróleo se vê repentinamente com a missão de tentar resgatar o USS Montana, um submarino nuclear que afundou misteriosamente com 156 tripulantes e, após o ocorrido, não houve mais contato. A plataforma é usada para a "Operação Salvo", a operação de resgate que visa resgatar a tripulação do Montana, pois apesar de saberem onde está o submarino um furacão se aproxima e, assim, a Marinha não terá tempo hábil de chegar ao local. Com isso, a equipe da plataforma se torna a melhor opção para realizar o salvamento, ficando acertado que o tenente Coffey (Michael Biehn) supervisionará as operações. Entretanto, Bud Brigman (Ed Harris), um mergulhador que chefia a plataforma, diz à operação que acaba de pressentir que sua equipe corre perigo, mas Brigman não poderia imaginar que iria se deparar com algo totalmente surpreendente.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO CÉU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSCRDODCEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20do%20C%C3%A9u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20do%20C%C3%A9u.jpg</fanart>
<info>Filme que é baseado em um caso real que ocorreu em 13 de março de 1997, quando aconteceu um dos maiores testemunhos da existência de ÓVNIS já documentado, quando milhares de pessoas presenciaram o fenômeno. Em uma estrada de Phonex, cinco jovens vêem de um carro uma formação de luzes que se move com grande rapidez. Logo depois, eles acabam batendo o carro, o que dá inicio a uma série de eventos que eles jamais poderiam imaginar.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DO FANTASMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDOFNTSMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20do%20Fantasma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20do%20Fantasma.jpg</fanart>
<info>Um arqueólogo workoholic encontra o lugar onde o famoso explorador Coronado foi preso e por causa de como ele leva os ossos do famoso explorador para um museu o seu espirito desperta, fazendo com que ele selecione o filho do arqueólogo para ajudá-lo a enterrar seus ossos em um lugar sagrado. Durante o tempo em que o pai do garoto está ocupado com o trabalho, seu filho tem problemas com um valentão e cada vez o fantasma o ajuda, seu pai não entende nada do que está acontecendo até que o fantasma aparece diante dele, quando ele e seu filho estão em um cemitério com os ossos do fantasma.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO DOS ANIMAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSGRDOSANMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20dos%20Animais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20dos%20Animais.jpg</fanart>
<info>Otis (Kevin James) é um bezerro de bem com a vida, que vive em uma fazenda e adora dançar, cantar e se divertir pregando peças nos humanos. Ao contrário de seus pais, Ben (Sam Elliott) e Miles (Danny Glover), Otis não está preocupado em esconder dos humanos os talentos que os animais da fazenda possuem. Até ser colocado à prova, quando precisa demonstrar coragem e responsabilidade.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEGREDO: OUSE SONHAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSGRDOUSNHR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20-%20Ouse%20Sonhar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Segredo%20-%20Ouse%20Sonhar.jpg</fanart>
<info>Uma mulher viúva e mãe de três filhos contrata um homem para consertar sua casa durante uma tempestade. À medida que o trabalhador se aproxima da família, ele compartilha sua filosofia de acreditar no poder do universo para transmitir o que queremos, mas a viúva logo percebe que ele carrega uma conexão secreta com o seu passado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DAS RUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSNHRDSRUAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Senhor%20das%20Ruas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Senhor%20das%20Ruas.jpg</fanart>
<info>Feng está de volta à sociedade após um longo período na cadeia.Aos 16 anos de idade, ele matou alguém durante uma briga de rua que ficou fora de controle.Isto lhe rendeu o título de "O Senhor das Ruas".Os anos de prisão o mudaram.E logo após sair em liberdade, ele é forçado a proteger um orfanato das mãos de uma gangue.Mesmo evitando a violência, Feng voltará a fazer jus ao título que ganhou no passado, lutando por uma boa causa?</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DAS SOMBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSNHRDSMBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Senhor%20das%20Sombras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Senhor%20das%20Sombras.jpg</fanart>
<info>Demônio é enviado pra tomar a alma de um jovem garoto que tem potencial de se tornar um santo.Conseguindo isto ele abrirá uma portal para o inferno que destruirá o mundo.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DOS ANÉIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSNHRDSANES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Senhor%20dos%20An%C3%A9is.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Senhor%20dos%20An%C3%A9is.jpg</fanart>
<info>Em uma Era distante, o Lorde das Trevas Sauron criou secretamente o Um Anel, um objeto mágico capaz de exercer poder sobre toda a Terra Média. Anos depois, acredita-se que o Anel esteja perdido. Porém, o jovem Hobbit Frodo recebe o objeto de seu tio, que o estava guardando há muitos anos. Sabendo disso, o mago Gandalf lhe dá a missão de partir em uma difícil jornada para carregar o fardo do Um Anel e destruí-lo, ao lado da Sociedade do Anel, composta por outros hobbits, humanos, elfos e anões.</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DOS ANÉIS: A SOCIEDADE DO ANEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSNHRDSANSASCEDDANL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Senhor%20dos%20An%C3%A9is%20-%20A%20Sociedade%20do%20Anel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Senhor%20dos%20An%C3%A9is%20-%20A%20Sociedade%20do%20Anel.jpg</fanart>
<info>Numa terra fantástica e única, chamada Terra-Média, um hobbit (seres de estatura entre 80 cm e 1,20 m, com pés peludos e bochechas um pouco avermelhadas) recebe de presente de seu tio o Um Anel, um anel mágico e maligno que precisa ser destruído antes que caia nas mãos do mal. Para isso o hobbit Frodo (Elijah Woods) terá um caminho árduo pela frente, onde encontrará perigo, medo e personagens bizarros. Ao seu lado para o cumprimento desta jornada aos poucos ele poderá contar com outros hobbits, um elfo, um anão, dois humanos e um mago, totalizando 9 pessoas que formarão a Sociedade do Anel.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DOS ANÉIS: AS DUAS TORRES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSNHRDSANSASDSTRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Senhor%20dos%20An%C3%A9is%20-%20As%20Duas%20Torres.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Senhor%20dos%20An%C3%A9is%20-%20As%20Duas%20Torres.jpg</fanart>
<info>Após a captura de Merry (Dominic Monaghan) e Pippy (Billy Boyd) pelos orcs, a Sociedade do Anel é dissolvida. Enquanto que Frodo (Elijah Wood) e Sam (Sean Astin) seguem sua jornada rumo à Montanha da Perdição para destruir o Um Anel, Aragorn (Viggo Mortensen), Legolas (Orlando Bloom) e Gimli (John Rhys-Davies) partem para resgatar os hobbits sequestrados.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENHOR DOS ANÉIS: O RETORNO DO REI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSNHRDSANSORTNDREI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Senhor%20dos%20An%C3%A9is%20-%20O%20Retorno%20do%20Rei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Senhor%20dos%20An%C3%A9is%20-%20O%20Retorno%20do%20Rei.jpg</fanart>
<info>Sauron planeja um grande ataque a Minas Tirith, capital de Gondor, o que faz com que Gandalf (Ian McKellen) e Pippin (Billy Boyd) partam para o local na intenção de ajudar a resistência. Um exército é reunido por Theoden (Bernard Hill) em Rohan, em mais uma tentativa de deter as forças de Sauron. Enquanto isso Frodo (Elijah Wood), Sam (Sean Astin) e Gollum (Andy Serkins) seguem sua viagem rumo à Montanha da Perdição, para destruir o Um Anel.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SENTIDO DO FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSNTDOFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Sentido%20do%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Sentido%20do%20Fim.jpg</fanart>
<info>Tony (Jim Broadbent) é um homem de meia idade que construi uma nova vida na tentativa de esquecer o passado. Mas, ele passa a ser rodeado por lembranças com a volta de antigos amigos, como uma antiga paixão e o diário de um amigo que já morreu.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEQUESTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSQSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Sequestro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Sequestro.jpg</fanart>
<info>Karla Dyson (Halle Berry) trabalha como garçonete em uma lanchonete e tem a vida voltada para a criação do filho, o pequeno Frankie (Sage Correa). Um dia, ao atender o telefone em um parque, ela descobre que o garoto simplesmente desapareceu. Ao vê-lo sendo colocado dentro de um carro, Karla parte em se encalço em uma busca desesperada, perseguindo os sequestradores em seu próprio automóvel.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEQUESTRO DE EDEN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSQSTRDEDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sequestro%20de%20Eden.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sequestro%20de%20Eden.jpg</fanart>
<info>Um pai resolve buscar justiça com as próprias mãos após sua filha de 7 anos ser sequestrada durante uma invasão domiciliar. Enquanto isso, a detetive que comanda a investigação desenrola o mistério em volta do crime.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEQUESTRO DO METRÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSQSTRDMTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sequestro%20do%20Metr%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sequestro%20do%20Metr%C3%B4.jpg</fanart>
<info>Em um dia aparentemente comum, o policial Zach Garber (Walter Matthau), responsável pela segurança no metrô de Nova York, é surpreendido pelo sequestro da composição Pelham 1:23 PM por um bando misterioso. Os quatro criminosos, liderados por Blue (Robert Shaw) e fortemente armados, exigem US$ 1 milhão para libertar os dezessete reféns com vida. Comandando a negociação, Garber tem uma hora para encontrar uma solução para o impasse.</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEQUESTRO DO METRÔ 1 2 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSQSTRDMTR123.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sequestro%20do%20Metr%C3%B4%201%202%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sequestro%20do%20Metr%C3%B4%201%202%203.jpg</fanart>
<info>Walter Garber (Denzel Washington) é um executivo da companhia de metrô da cidade de Nova York que, devido a uma suspeita de suborno, foi rebaixado para a função de coordenador de tráfego. Quando um dos trens do metrô, o Pelham 1 2 3, é sequestrado por um misterioso grupo, é ele quem mantém contato com Ryder (John Travolta), líder dos sequestradores. Ryder exige que a prefeitura lhe pague US$ 10 milhões em uma hora, caso contrário matará um refém a cada minuto extra. A polícia envia à sede do metrô o negociador Camonetti (John Turturro), mas Ryder exige que Garber continue na função.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SERESTEIRO DE ACAPULCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSERSTRODACPLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Seresteiro%20de%20Acapulco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Seresteiro%20de%20Acapulco.jpg</fanart>
<info>Mike Windgren (Elvis Presley) é um trapezista que sofre um trama, pois durante uma apresentação não conseguiu segurar os braços do seu irmão, que morreu na queda. Assim vai trabalhar no Acapulco Hilton, na parte do dia como salva-vidas e à noite como cantor. Lá se apaixona pela diretora social assistente, Marguerita Dauphin (Ursula Andress).</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SERIAL KILLER MASCARADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSRLKLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Serial%20Killer%20Mascarado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Serial%20Killer%20Mascarado.jpg</fanart>
<info>Uma série de assassinatos grotescos que têm ocorrido em dias chuvosos, abalam uma cidade. A única informação sobre o suspeito é que ele usa uma máscara de sapo. E o detetive que investiga o caso encontra-se numa situação delicada, pois ele percebe que sua família é o próximo alvo.Live-action baseado no mangá "Museum - The Serial Killer is Laughing in the Rain."</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SERVIÇO DE ENTREGAS DA KIKI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSRVCDESTRGDKIK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Servi%C3%A7o%20de%20Entregas%20da%20Kiki.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Servi%C3%A7o%20de%20Entregas%20da%20Kiki.jpg</fanart>
<info>Kiki é uma jovem bruxa que acabou de completar 13 anos. Segundo a tradição, quando atingem essa idade, todas as bruxas devem sair de casa por um ano para aprender a viver por conta própria. Ela se muda para a cidade de Korico, junto com Jiji, seu gato falante. Lá ela aprende a seguir em frente com sua vida, apesar de todas as dificuldades que possam surgir.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SÉTIMO DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSTMODIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20S%C3%A9timo%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20S%C3%A9timo%20Dia.jpg</fanart>
<info>Em O Sétimo Dia, Peter (Guy Pearce) é um padre com anos de experiência na igreja que decide se juntar ao novato Padre Daniel (Vadhir Derbez) e ajudá-lo a se adaptar as demandas do sacerdócio. Eles são chamados para fazer o exorcismo de um jovem menino, mas aos poucos os dois são levados a uma jornada infernal e precisam enfrentar seus próprios demônios do passado.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SÉTIMO FILHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSTMFLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20S%C3%A9timo%20Filho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20S%C3%A9timo%20Filho.jpg</fanart>
<info>John Gregory (Jeff Bridges) é o sétimo filho do sétimo filho e mantém uma cidade do século XVIII relativamente bem e longe dos maus espíritos. No entanto, ele não é mais jovem e suas tentativas de treinar um sucessor foram todas mal sucedidas. Sua última esperança é um menino chamado Thomas Ward (Ben Barnes), filho de um jovem fazendeiro. Seu primeiro desafio será grande: Ele terá que enfrentar a Mãe Malkin (Julianne Moore), uma terrível e poderosa bruxa, que escapou do seu confinamento quando o grande mestre Gregory estava afastado da cidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SEXTO SENTIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSXTSNTDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sexto%20Sentido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sexto%20Sentido.jpg</fanart>
<info>O psicólogo infantil Malcolm Crowe (Bruce Willis) abraça com dedicação o caso de Cole Sear (Haley Joel Osment). O garoto, de 8 anos, tem dificuldades de entrosamento no colégio e vive paralisado de medo. Malcolm, por sua vez, busca se recuperar de um trauma sofrido anos antes, quando um de seus pacientes se suicidou na sua frente.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SHAOLIN DO SERTÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OSHLINDSRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Shaolin%20Do%20Sert%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Shaolin%20Do%20Sert%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Durante a década de 80, lutadores de vale-tudo passam por dificuldades devido à falta de lutas profissionais. A fim de manter a paixão pela luta, eles desafiam os valentões no interior do Ceará que aceitam participar da competição criada. É assim que Aluiso Li (Edmilson Filho) vê a sua chance de ouro para realizar o sonho de se tornar um verdadeiro mestre das lutas como os heróis de seus filmes favoritos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SHOW DA LUNA: BICHOS NA FAZENDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSHWDLNBHSNFZNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Show%20da%20Luna%20-%20Bichos%20na%20Fazenda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Show%20da%20Luna%20-%20Bichos%20na%20Fazenda.jpg</fanart>
<info>Luna é uma garotinha totalmente, incrivelmente e desesperadamente apaixonada por ciência. Com a ajuda de Júpiter e Cláudio, ela investiga o por quê o galo canta, o pato não molha e a pulga pula. Ela precisa saber sobre tudo!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SHOW DA LUNA: DAS ILHAS AO CONTINENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSHWDLNDSILHSAOCNTNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Show%20da%20Luna%20-%20Das%20Ilhas%20ao%20Continente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Show%20da%20Luna%20-%20Das%20Ilhas%20ao%20Continente.jpg</fanart>
<info>Luna é uma garotinha totalmente, incrivelmente e desesperadamente apaixonada por ciência. Com a ajuda de Júpiter e Cláudio, ela vai conhecer alguns dos lugares mais incríveis do planeta, ilhas, desertos, até a África! Embarque nesta viagem!</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SHOW DE TRUMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSHWDTRMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Show%20de%20Truman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Show%20de%20Truman.jpg</fanart>
<info>Truman Burbank (Jim Carrey) é um pacato vendedor de seguros que leva um vida simples com sua esposa Meryl Burbank (Laura Linney). Porém algumas coisas ao seu redor fazem com que ele passe a estranhar sua cidade, seus supostos amigos e até sua mulher. Após conhecer a misteriosa Lauren (Natascha McElhone), ele fica intrigado e acaba descobrindo que toda sua vida foi monitorada por câmeras e transmitida em rede nacional.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DA CIDADE BRANCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSLNCDCDABRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20da%20Cidade%20Branca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20da%20Cidade%20Branca.jpg</fanart>
<info>Um detetive volta à ativa para investigar dois assassinatos que imitam crimes cujo suposto autor que está prestes a sair da prisão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DE MELINDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSLNCDMRLNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20de%20Melinda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20de%20Melinda.jpg</fanart>
<info>Melinda Sordino (Kristen Stewart) entra no ensino médio confusa, deprimida e solitária. Por ter acionado a polícia durante uma festa, ela é rejeitada pelos colegas. O que eles não sabem é que ela foi estuprada na ocasião. O trauma complica seu relacionamento com os pais e ela encontra apoio no professor de artes (Steve Zahn), enquanto tenta seguir adiante.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DO PÂNTANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSLNCIDPNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20do%20P%C3%A2ntano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20do%20P%C3%A2ntano.jpg</fanart>
<info>Em O Silêncio do Pântano, Q (Pedro Alonso) é um ex-jornalista reconvertido em um escritor de livros de romances policiais. Ele é um homem de sucesso respeitado por seus fãs mas, na vida real, Q é um psicopata de sangue frio. O escritor vive em uma compulsão por matar que, eventualmente, ele traduz a seus romances, escrevendo sobre isso como se fosse ficção.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO DOS INOCENTES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSLNCDSINCTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20dos%20Inocentes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sil%C3%AAncio%20dos%20Inocentes.jpg</fanart>
<info>A agente do FBI, Clarice Starling (Jodie Foster) é ordenada a encontrar um assassino que arranca a pele de suas vítimas. Para entender como ele pensa, ela procura o periogoso psicopata, Hannibal Lecter (Anthony Hopkins), encarcerado sob a acusação de canibalismo.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SILÊNCIO: THE SILENCE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=THSLCNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Silence.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/The%20Silence.jpg</fanart>
<info>Em um mundo pós-apocalíptico, uma família luta para sobreviver em um cenário completamente devastado por algum tipo de espécie desconhecida. Aprendendo a caçar para comer, eles contam apenas uns com os outros em um planeta onde agora quase ninguém é confiável. Enquanto a iminência de um desconhecido ataque final assola seus pensamentos, só lhes resta tentar entender as circunstâncias.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SINAL: FREQUÊNCIA DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSNLFRNQDMD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Sinal%20-%20Frequ%C3%AAncia%20do%20Medo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Sinal%20-%20Frequ%C3%AAncia%20do%20Medo.jpg</fanart>
<info>Três amigos estão em uma viagem pelo sudoeste americano à procura de um gênio da computação, que conseguiu invadir os computadores do MIT e expôr uma série de falhas de segurança. Eles acabam indo parar em uma área isolada, onde, de repente, tudo fica escuro. Quando Nic (Brenton Thwaites) enfim desperta, logo percebe que está em meio a um pesadelo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOL DE RICCIONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSLDRCNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sol%20de%20Riccione.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sol%20de%20Riccione.jpg</fanart>
<info>Em O Sol de Riccione, o que parecia um verão como qualquer outro qualquer, acaba mudando tudo para este grupo de amigos que compartilham a coragem de arriscar e de aproveitar a vida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOL TAMBÉM É UMA ESTRELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OSLTBMEUMESTRLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sol%20Tamb%C3%A9m%20%C3%A9%20uma%20Estrela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Sol%20Tamb%C3%A9m%20%C3%A9%20uma%20Estrela.jpg</fanart>
<info>Natasha (Yara Shahidi) é uma jovem extremamente pragmática, que apenas acredita em fatos explicados pela ciência e descarta por completo o destino. Em menos de 24 horas, a família de Natasha será deportada para a Jamaica, mas antes que isso aconteça ela por acaso encontra Daniel (Charles Melton), que a salva de ser atropelada. Decidido a convencê-la que o encontro de ambos foi obra do destino, Daniel a desafia a passar um dia com ele, no qual tem a missão de fazê-la se apaixonar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLDADO DE CRISTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSLDADCSTRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Soldado%20de%20Cristo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Soldado%20de%20Cristo.jpg</fanart>
<info>A vida de Cristo nas mãos de um homem. A história da ressurreição de Jesus desde um ponto de vista único. Siga os passos do soldado romano que esteve presente na crucificação de Cristo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOLDADO DO FUTURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSLDADODFTUR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Soldado%20do%20Futuro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Soldado%20do%20Futuro.jpg</fanart>
<info>No futuro, as guerras intergalácticas são lutadas por seres meio humanos e meio robôs. Mas o veterano sargento Todd (Kurt Russell) insurge-se contra a ditadura das máquinas e decide enfrentá-las, para proteger um grupo de humanos que vive refugiado num planeta que serve como depósito de lixo de tecnologias ultrapassadas.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSOM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Som.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Som.jpg</fanart>
<info>A cética Kelly (Rose McGowan) é convocada para descobrir, através do uso de ondas sonoras de baixa frequência, a causa natural por trás de uma série de estranhos incidentes ocorridos em uma estação de metrô abandonada. Porém, seu objeto de estudo revela que o soturno lugar investigado esconde segredos sombrios mais pessoais do que ela imagina.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM AO REDOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSMAORDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Som%20ao%20Redor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Som%20ao%20Redor.jpg</fanart>
<info>A presença de uma milícia em uma rua de classe média na zona sul do Recife muda a vida dos moradores do local. Ao mesmo tempo em que alguns comemoram a tranquilidade trazida pela segurança privada, outros passam por momentos de extrema tensão. Ao mesmo tempo, casada e mãe de duas crianças, Bia (Maeve Jinkings) tenta encontrar um modo de lidar com o barulhento cachorro de seu vizinho.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM DO SILÊNCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=SONDOFMTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Som%20Do%20Sil%C3%AAncio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Som%20Do%20Sil%C3%AAncio.jpg</fanart>
<info>Ruben (Riz Ahmed) é o baterista e a segunda metade de sua dupla musical Blackgammon, juntamente com sua namorada vocalista Lou (Olivia Cooke). Um ex-dependente químico e sóbrio há quatro anos, ele repentinamente começa a perder sua audição. Com ajuda de Lou e um carismático líder de uma comunidade de deficientes auditivos, ele luta para aceitar sua nova condição.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SOM DO TROVÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSOMDTRV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Som%20do%20Trov%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Som%20do%20Trov%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>2055. Um novo esporte é uma febre entre ricos executivos: viajar no tempo para caçar dinossauros. Trata-se de um esporte caro, que envolve milhões e que possui uma regra básica: o passado jamais deve ser violado. Desta forma é proibido trazer do passado qualquer objeto ou animal, esteja ele vivo ou morto, já que isto pode gerar uma série de reações que modifique drasticamente o presente. Até que um acidente misterioso faz com que Travis Ryan (Edward Burns), líder de um grupo, precise retornar ao passado para devolver a ordem das coisas ao seu lugar.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBMARINO AMARELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSBMRNAMRLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Submarino%20Amarelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Submarino%20Amarelo.jpg</fanart>
<info>No auge de sua popularidade, o grupo britânico The Beatles fez este desenho sobre uma terra dominada pelos malvados Blue Meanies. Eles são recrutados para devolver a alegria e a música para o mundo fantasioso, partindo em uma viagem incrível. Um filme de animação psicodélica que abusa das cores e de canções famosos da banda.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBMUNDO DO CAIRO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OSBMNDOCROLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Submundo%20do%20Cairo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Submundo%20do%20Cairo.jpg</fanart>
<info>Em uma das regiões mais pobres do Cairo, há um lugar onde tudo e todos são dominados pelo crime.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBSTITUTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSBSTUTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Substituto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Substituto.jpg</fanart>
<info>Em uma colégio de Miami, localizado em uma zona frequentada por gangues, um aluno ameaça a professora Jane (Diane Verona) e acaba quebrando o joelho dela. Jane, então, vai reclamar sobre o fato com seu noivo, Shale (Tom Berenger), um mercenário que acabou de voltar de uma missão em Cuba. Sem contar para ela, o homem falsifica um currículo e vai substituí-la na escola, enquanto ela está de licença, a fim de provar a culpa do aluno e se vingar dele.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUBSTITUTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OSBSTUTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Substituto%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Substituto%202.jpg</fanart>
<info>Num violento bairro de Nova Iorque, o professor Randahl Thomasson (Christopher Cousins) é assassinado por jovens que pertencem a uma gangue chamada "A Irmandade" e deixa sozinha a filha Anya (Susan May Pratt). No funeral do professor, reaparece seu irmão Karl (Treat Williams), um mercenário que resolve se passar por professor substituto na escola do irmão para descobrir quem foram os assassinos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TALENTOSO RIPLEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OTLNTSRPLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Talentoso%20Ripley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Talentoso%20Ripley.jpg</fanart>
<info>Tom Ripley (Matt Damon) possui um dom incomum: capaz de imitar, com perfeição, a asssinatura, a voz, o modo de se mexer, tudo numa pessoa. Graças a um casaco emprestado, conhece o empresário Herbert Greenleaf (James Redhorn), que lhe oferece mil dólares para ir Europa trazer de volta seu filho, Dickie (Jude Law). Ripley aceita a oferta e termina por desfrutar da boa vida e da amizade de Dickie e de sua namorada Marge (Gwyneth Paltrow), tornando-se hóspede de ambos. Entretanto, desconfianças pairam sob o passado de Ripley, criando situações contrárias aos seus interesses, o que o leva a matar Dickie e assumir sua identidade.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPO COM VOCÊ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTMPCMVC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Tempo%20com%20Voc%C3%AA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Tempo%20com%20Voc%C3%AA.jpg</fanart>
<info>Em O Tempo com Você, durante o verão, Hodaka (Kotaro Daigo) foge de sua casa em uma ilha periférica para chegar a Tóquio. Ele não tem dinheiro mas, depois de muitos dias, acaba encontrando trabalho como escritor freelancer para uma revista duvidosa. Um dia, porém, Hodaka conhece uma garota no meio da agitação da cidade grande. Hina (Nana Mori) é uma garota alegre que vive sozinha com seu irmão mais novo, devido a uma série de circunstâncias. Ela tem um poder que deixa Hodaka impressionado: Hina pode controlar o tempo. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPO NÃO ESPERA POR NINGUÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OTMPNESPRPNGM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Tempo%20Nao%20Espera%20Por%20Ninguem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Tempo%20Nao%20Espera%20Por%20Ninguem.jpg</fanart>
<info>Depois de um grave acidente rodoviário que causa a morte de uma equipe de basquete local, a cidade de Rockwell se transforma completamente. Graças a um pacto maligno, todos os sobreviventes do lugar deixam de envelhecer e morrer. Um dia, um garoto misterioso chega na cidade e consegue fazer com que o tempo volte a passar para todos, mas com graves consequências.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TERMINAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRMNL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Terminal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Terminal.jpg</fanart>
<info>Viktor Navorski (Tom Hanks) é um cidadão da Europa Oriental que viaja rumo a Nova York justamente quando seu país sofre um golpe de estado, o que faz com que seu passaporte seja invalidado. Ao chegar ao aeroporto, Viktor não consegue autorização para entrar nos Estados Unidos. Sem poder retornar à sua terra natal, já que as fronteiras foram fechadas após o golpe, Viktor passa a improvisar seus dias e noites no próprio aeroporto, à espera que a situação se resolva. Porém, com a situação se arrastando por meses, Viktor permanece no aeroporto e passa a descobrir o complexo mundo do terminal onde está preso.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE BRANCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTGRBRNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Tigre%20Branco.jpg</fanart>
<info>Baseado no best-seller do New York Times, O Tigre Branco conta a história de um ambicioso motorista indiano que usa toda a sua astúcia e sagacidade para escapar da pobreza e se libertar de sua vida de servidão a patrões ricos.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE E O DRAGÃO: A ESPADA DO DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OTRIGEDRG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Tigre%20e%20o%20Drag%C3%A3o%20-%20A%20Espada%20do%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Tigre%20e%20o%20Drag%C3%A3o%20-%20A%20Espada%20do%20Destino.jpg</fanart>
<info>Dezoito anos após a morte de Li Mu Bai, Yu Shu Lien (Michelle Yeoh) é chamada para ajudar a proteger a espada do destino. Forjada na dinastia Qin e repleta de detalhes esverdeados, ela possui a fama de ser a mais poderosa espada de sua época e é agora alvo de Hades Dai (Jason Scott Lee), um perigoso déspota local que envia o jovem Tiefang (Harry Shum Jr.) para roubá-la. O que ele não contava era que a espada seria também protegida por Snow Vase (Natasha Liu Bordizzo), uma jovem de passado misterioso, e Silent Wolf (Donnie Yen), que possui uma forte ligação com Shu Lien.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIRO QUE NÃO SAIU PELA CULATRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OTROQSAPLCLTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Tiro%20Que%20N%C3%A3o%20Saiu%20pela%20Culatra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Tiro%20Que%20N%C3%A3o%20Saiu%20pela%20Culatra.jpg</fanart>
<info>Um único verão atinge os quatro irmãos Buckman e suas famílias. Gil Buckman (Steve Martin) e sua esposa prcisam ajudar Kevin (Jasen Fisher), o filho mais velho do casal. Helen (Dianne Wiest), a irmã de Gil, está tentando criar seu filho, Garry Lampkin (Joaquin Phoenix), um adolescente mal-humorado, e Julie Lampkin (Martha Plimpton), sua filha independente, sem a ajuda do seu ex-marido. No entanto, Susan (Harley Jane Kozac), a irmã de Gil e Helen, precisa participar dos grandes planos de Nathan (Rick Moranis), seu marido, cujo zelo excessivo prejudica até mesmo a filha. Até que Larry (Tom Hulce), o irmão que estava desaparecido há algum tempo, volta com um esquema para ganhar dinheiro rápido, trazendo uma surpresa para a família.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TOURO FERDINANDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTROFRDNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Touro%20Ferdinando.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Touro%20Ferdinando.jpg</fanart>
<info>Ferdinando é um touro com um temperamento calmo e tranquilo, que prefere sentar-se embaixo de uma árvore e relaxar ao invés de correr por aí bufando e batendo cabeça com os outros. A medida que vai crescendo, ele se torna forte e grande, mas com o mesmo pensamento. Quando cinco homens vão até sua fazenda para escolher o melhor animal para touradas em Madri, Ferdinando é selecionado acidentalmente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRANSTORNO DE CLARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OTRNSTNODCLRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Transtorno%20de%20Clara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Transtorno%20de%20Clara.jpg</fanart>
<info>Em Connecticut, na casa da família Reynolds, Clara (Paula Niedert Elliott) vive com os nervos à flor da pele devido à sua família egoísta que faz parte do mundo do showbiz. Durante uma noite, ela acredita estar sendo assombrada por uma força sobrenatural, na qual acaba encontrando consolo e orientação para lidar com os familiares e com sua vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO E A LUZ AZUL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OTRPLHEALZAZL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20e%20a%20Luz%20Azul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20e%20a%20Luz%20Azul.jpg</fanart>
<info>David, um cantor de rock, e Didi, seu ajudante de palco, são magicamente transportados para um mundo distante, onde todos seus conhecidos vivem com outras identidades. Eles partem para ajudar a Princesa Allim, que lhes pede ajuda para enfrentar o malvado Vizir , que pretende com ela se casar para se tornar o novo rei local.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO NA ARCA DE NOÉ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRPLHNARCDNOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20na%20Arca%20de%20No%C3%A9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20na%20Arca%20de%20No%C3%A9.jpg</fanart>
<info>O faxineiro de zoológico Duda e os amigos Kiko e Zeca formam um grupo de proteção aos animais. Por isso, são convocados pelo místico Noé para uma missão de salvamento da fauna e flora do Pantanal. A área está ameaçada de extinção por causa da exploração dos contrabandistas de pele Morel e seu capataz. Eles aceitam a missão e no caminho encontram o arqueólogo Marcos e a fotógrafa Carla em busca de uma pirâmide deixada no local pela civilização fenícia.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO NA ILHA DO TESOURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRPLHNILHDTSRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20na%20Ilha%20do%20Tesouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20na%20Ilha%20do%20Tesouro.jpg</fanart>
<info>Os pescadores de Zé Cação e Lula, que vivem numa pequena ilha, acham no mar um embrulho contendo isqueiros, o que desperta a atenção de Carlos, amigo deles e agente secreto disfarçado, que tenta localizar um grupo de contrabandistas. Na Pensão dos Piratas, chega o Capitão, estranho personagem que afirma ter o mapa do tesouro escondido na ilha das Cabras, cobiçado também pelo perneta Long John. Todos esses personagens acabam por se encontrar na famosa ilha, em busca do tesouro, lá deparando com o castelo do doutor Evaristo, chefe dos contrabandistas, cuja filha Diana, Carlos, se enamorara. Arma-se tremenda confusão e, entre perigos e lutas.</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO NAS MINAS DO REI SALOMÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRPLHNNSMNSDREI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20nas%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20nas%20Minas%20do%20Rei%20Salom%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Os amigos Pilo e Duka ganham a vida em brigas simuladas nas praças públicas, enquanto Fumaça recolhe apostas. Pensando que são homens corajosos, a jovem Glória contrata os três para uma expedição às minas do Rei Salomão, onde o pai dela, o arqueólogo Aristóbulo, é prisioneiro. Oferece como prêmio um fabuloso tesouro desconhecido do qual ela tem a única pista existente. Pilo logo se apaixona por ela que, no entanto, está interessada em Alberto, também integrado à expedição. Durante a jornada, enfrentam uma bruxa malvada disposta a tudo para impedir que eles cheguem até o tesouro.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO NO PLANALTO DOS MACACOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRPLHNOPLNTDMCOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20no%20Planalto%20dos%20Macacos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trapalh%C3%A3o%20no%20Planalto%20dos%20Macacos.jpg</fanart>
<info>Conde e Alex, dois birutas que estão fugindo de uma quadrilha de ladrões, pois ficaram por acaso com as jóias roubadas, atropelam o guarda Azevedo, que se incorpora à perseguição. Os três vão parar num campo de futebol, onde embarcam num balão junto com um engenheiro e vão aterrisar num lugar estranho, onde os macacos falam e dominam os seres humanos. São aprisionados por Guerreiro, macaco-chefe que os leva perante a Rainha Cacenique, como meros sub-humanos comedores de bananas. Alex é transformado em macaco e com a ajuda de Ula, outra sub-humana, o grupo foge e reencontra o balão numa caverna que esconde milhares de aparelhos eletrodomésticos. Conde, que deixara o balão soltar-se, inventa um combustível de bananas para fazer funcionar os aparelhos condicionando-os à sociedade de consumo. A banana entra em crise e Guerreiro assume o poder, provocando violenta luta e o incêndio da aldeia. Surge, no céu, o balão dos ladrões, ainda na pista dos trapalhões, mas Conde e seu grupo conseguem inverter a situação, fugindo no balão e deixando a quadrilha à mercê da fúria dos macacos.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TREM DE HITLER: A BESTA DE AÇO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRMDHTLRABSTDACLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Trem%20de%20Hitler%20-%20A%20Besta%20de%20A%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Trem%20de%20Hitler%20-%20A%20Besta%20de%20A%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Conheça a história do trem blindado de Hitler, um centro de operações móvel de 15 vagões com comunicações de última geração e canhões antiaéreos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TREM DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OTRMDINFRNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trem%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trem%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Um trem carregando medicamentos e suplimentos para o Exército norte-americano precisa atravessar montanhas rochosas através do Forte Humboldt. Entre os passageiros, está o governador, um padre, médicos, e um prisioneiro, Jonh Deaking (Charles Bronson). Porém, nada neste trem é o que parece ser.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TROCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OTRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Troco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Troco.jpg</fanart>
<info>Porter (Mel Gibson) e Val Resnick (Gregg Henry) assaltam uma gangue de chineses e roubam 140 mil dólares. Porter se dá por satisfeito, apesar de esperar entre 350 mil e meio milhão de dólares, mas Val não, pois precisava de 130 mil dólares para saldar suas dívidas e ser aceito na "Organização". Assim, com a ajuda de Lynn (Deborah Unger), a esposa de Porter, Val o trai e Porter é baleado e dado como morto. Mas após algum tempo ele reaparece, decidido a receber os 70 mil dólares da sua parte, mesmo que para isto tenha de enfrentar toda a "Organização". Mas existe uma forte possibilidade que ele morra tentando e nesta louca tentativa conta apenas com Rosie (Maria Bello), uma garota de programa bastante exclusiva com quem tinha se envolvido, quando era seu segurança e motorista.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TROTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trote.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20Trote.jpg</fanart>
<info>Após um terrível ataque contra si e de se recuperar das sequelas deixadas, Brad, um jovem de dezenove anos, se matricula na faculdade junto com o seu irmão. Os dois acabam entrando na mesma fraternidade, porém o que acontece lá em nome da lealdade entre os integrantes testa os dois irmãos e seu relacionamento de maneiras brutais.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚNEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OTNEL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20T%C3%BAnel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20T%C3%BAnel.jpg</fanart>
<info>Jung-su (Jung-woo Ha) é um vendedor de carros. Certo dia, ele sai de seu trabalho e vai o mais rápido possível para casa, tentando chegar a tempo de comemorar seu aniversário com sua família. No entanto, algo bizarro e inesperado impede a conclusão da jornada de Jung-su: um túnel despenca, deixando o homem preso nos escombros.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚNEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OTNL2019.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20T%C3%BAnel%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20T%C3%BAnel%202019.jpg</fanart>
<info>Quando um caminhão bate dentro de um túnel, as pessoas que estão voltando para casa no Natal são brutalmente presas em um incêndio mortal. Com uma nevasca furiosa lá fora, e os socorristas lutando para chegar ao acidente, é cada um por si mesmo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚNEL DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OTNLDMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20T%C3%BAnel%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20T%C3%BAnel%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Um sanatório abandonado, no qual cinco estudantes sexys são desafiadas a passar a noite. O que começa como uma brincadeira de mal gosto logo se transforma em um pesadelo mortal quando elas descobrem os segredos terríveis que assombram aqueles apavorantes corredores. E a única saída é pelo longo túnel da morte. Nesse sanatório de Kentucky, acredita-se que 63.000 pessoas morreram da famosa "praga branca.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ULTIMATO BOURNE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OULBOURN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ultimato%20Bourne.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20Ultimato%20Bourne.jpg</fanart>
<info>Jason Bourne (Matt Damon) é um homem que vive sem país e sem passado após ter sido submetido a um treinamento brutal, ao qual não se lembra, por pessoas que não conhece. Ele é uma sofisticada arma humana, perseguida incessantemente pela CIA. Após sua última aparição ele decidiu sumir para sempre e esquecer a vida que lhe foi roubada. Entretanto uma matéria em um jornal de Londres, que especula sobre sua existência, faz com que ele torne-se mais uma vez um alvo. O programa Treadstone, que criou Bourne, já não existe mais, mas serviu de base para o programa Blackbriar, desenvolvido pelo Departamento de Defesa dos Estados Unidos. O Blackbriar desenvolve uma geração de novos matadores treinados secretamente pelo governo, que acredita que Bourne é uma ameaça de US$ 30 milhões que deve ser eliminada de uma vez por todas. Já Bourne vê neles uma oportunidade de descobrir quem realmente é e o que fizeram com ele.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO AMOR DE CASANOVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OULTMAMRDCSNVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Amor%20de%20Casanova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Amor%20de%20Casanova.jpg</fanart>
<info>Casanova (Vincent Lindon), conhecido por gostar de participar de diversão e esbórnia, chega em Londres após deixar o exílio. Nesse novo lugar, ele conhece Marianne de Charpillon (Stacy Martin), uma moça que o atrai a ponto de fazê-lo deixar sua vida de conquistador de lado.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO ASSALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMASLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Assalto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Assalto.jpg</fanart>
<info>A história do "roubo da década" ocorrido em 2015 nos cofres da companhia de segurança de Londres 'Hatton Garden', que instantaneamente se tornou folclore depois que ficou aparente que muitos dos autores estavam com mais de 60 anos de idade, sendo liderados pelo pensionista chamado Brian Reader.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO BATALHÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMBTLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Batalh%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Batalh%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>1917. Durante a 1ª Guerra Mundial os americanos se uniram aos franceses e britânicos para ajudar a combater os exércitos alemães. Um batalhão americano comandado pelo major Charles White Whittlesey (Rick Schroder), que apesar de ter a patente de major não era um militar e sim um advogado, se vê em sérias dificuldade em 1918, na França, mais exatamente no setor Meuse-Argonne. Robert Alexander (Michael Brandon), o general que comandava os batalhões na região, queria tanto ocupar aquele setor que aceitava o fato de que um ataque naquelas condições provocaria várias baixas. Whittlesey considerava isto um total suicídio, mas o general lhe promete apoio e diz que tropas francesas vão apoiar os flancos. Só que o general não deu apoio a Whittlesey e não haviam tropas francesas ali, o que faz com que os americanos logo fiquem cercados pelos alemães.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO BOY SCOUT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMBOYSCT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Boy%20Scout.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Boy%20Scout.jpg</fanart>
<info>Los Angeles. Um ex-segurança presidencial, Joseph Cornelius "Joe" Hallenbeck (Bruce Willis), que já salvou a vida do chefe da nação, é agora um mero detetive particular. Ele é contratado por Cory (Halle Berry), uma "dançarina exótica" que se vê ameaçada. Quem passou o serviço para Hallenbeck foi Mike Matthews (Bruce McGill), outro detetive particular, que estava transando com a mulher de Joe, Sarah (Chelsea Field). Mike sabia que este serviço era bem mais complicado do que aparentava e Hallenbeck provavelmente seria morto logo, o que o deixaria com caminho livre para estar com Sarah. Mas é Matthews que acaba sendo morto e logo depois Cory é metralhada no meio da rua. O namorado dela, James Alexander "Jimmy" Dix (Damon Wayans), um ex-astro do futebol americano que foi expulso da liga por usar substâncias ilícitas, após a morte dela se une a Joe para investigar por qual motivo ela foi morta. Logo eles descobrem que podem ser as próximas vítimas, pois há um grande esquema de corrupção entre a política e o futebol americano.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO CAÇADOR DE BRUXAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OULTMCADRDBRXDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Ca%C3%A7ador%20de%20Bruxas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Ca%C3%A7ador%20de%20Bruxas.jpg</fanart>
<info>Amaldiçoado com a imortalidade, o caçador de bruxas Kaulder (Vin Diesel) é obrigado a enfrentar mais uma vez sua maior inimiga e unir forças com a jovem bruxa Chloe (Rose Leslie) para impedir que uma convenção espalhe uma terrível praga pela cidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO CAÇADOR DE BRUXAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OULTMCADRDBRXLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Ca%C3%A7ador%20de%20Bruxas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Ca%C3%A7ador%20de%20Bruxas.jpg</fanart>
<info>Amaldiçoado com a imortalidade, o caçador de bruxas Kaulder (Vin Diesel) é obrigado a enfrentar mais uma vez sua maior inimiga e unir forças com a jovem bruxa Chloe (Rose Leslie) para impedir que uma convenção espalhe uma terrível praga pela cidade.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO CAPÍTULO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMCPTLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Cap%C3%ADtulo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Cap%C3%ADtulo.jpg</fanart>
<info>Uma jovem enfermeira que cuida de uma velha senhora escritora de terror começa a acreditar que o novo livro de sua paciente contém pistas proféticas sobre seu próprio destino. Apresentado no último Festival de Toronto, este filme original da Netflix estreia no próximo dia 28 de outubro.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DESEJO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OULTMDSJO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Desejo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Desejo.jpg</fanart>
<info>O filme conta a história de um pai (Justin Bartha), que retorna à casa para enterrar seu pai com quem não mantêm contato, então encontra que o desejo final dele era ter suas cinzas espalhas no campo de seu tão amado time de futebol, o dono da propriedade (Bruce Greenwood) e flerta secretamente com a mulher de Ken, que é interpretada por Inbar Lavi.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DESEJO DE SARDAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULMDSJODSRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Desejo%20de%20Sardar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Desejo%20de%20Sardar.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DOS MOICANOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULMDMICNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20dos%20Moicanos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20dos%20Moicanos.jpg</fanart>
<info>No período colonial, durante a guerra entre Inglaterra e França, o homem criado por índios Hawkeye (Daniel Day-Lewis) luta pela justiça e segue os valores moicanos. Ele se apaixona por Cora Munro (Madeleine Stowe), a filha de um oficial britânico e deve enfrentar o desacordo deste.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMODRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O jovem lutador Leroy Green (Taimak) busca o nível final das artes marciais. Durante o tortuoso caminho ele terá que combater o maléfico Sho'nuff (Julius J. Carry III), também conhecido como Shogun do Harlem, e salvar a bela cantora Laura Charles (Vanity) de um obcecado empresário.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DUELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OULTMDUEL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Duelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Duelo.jpg</fanart>
<info>Montana, 1876. A Guerra Civil norte-americana chega ao seu fim. Depois de participar de batalhas violentas, o veterano Hollis Ransom ainda possui disposição para caçar seu irmão, de quem deseja se vingar por ter sido seu inimigo nos combates. Obstinado a encontrá-lo, o homem conta ainda com a ajuda de um caçador de peles para completar a missão.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO EXORCISMO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMEXCSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Exorcismo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Exorcismo.jpg</fanart>
<info>Numa fazenda no estado de Louisiana, nos Estados Unidos, Louis Sweetzer (Louis Herthum) acredita que sua filha Nell (Ashley Bell) está possuída por um demônio. Ele chama o reverendo Cotton Marcus (Patrick Fabian), com dezenas de exorcismos realizados, para salvar a jovem. Marcus decide filmar este seu último exorcismo, mas o que encontra no local é diferente de tudo que já tinha visto antes.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO EXORCISMO: PARTE II[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMEXCSMPT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Exorcismo%20Parte%20II.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Exorcismo%20Parte%20II.jpg</fanart>
<info>Após escapar do ritual realizado por um culto, que desejava que ela desse a luz a um filho demoníaco, a jovem Nell Sweetzer (Ashley Bell) é encontrada suja e completamente aterrorizada na floresta. Apesar de ser examinada por uma equipe médica, Nell não se lembra bem do que lhe aconteceu. Ela decide se mudar para a pequena cidade de Davreaux, onde tenta recomeçar a vida em um lar para garotas abandonadas. Entretanto, não demora muito para que o demônio Abalam volte a atormentá-la. Desta vez, Nell poderá contar com uma poderosa equipe de exorcistas, que conhecem as técnicas mais avançadas para livrá-la de uma vez por todas desse mal.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO FIM DE SEMANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULMOFMDSEMAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Fim%20de%20Semana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Fim%20de%20Semana.jpg</fanart>
<info>Quando uma matriarca reúne sua disfuncional família para um feriado na casa do lago, seu final de semana cuidadosamente planejado começa a se desfazer. Instigada por acontecimentos e revelações, ela começa a questionar seu próprio papel na família.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO GOLPE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMGLPE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Golpe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Golpe.jpg</fanart>
<info>James (Hayden Christensen) tem um passado negro, mas está tentando reconstruir sua vida. Trabalhando como mecânico, tem o sonho de ter seu próprio negócio. Mas um dia, de repente, ele encontra seu irmão mais velho, Frankie (Adrien Brody), que acabou de sair da prisão, depois de dez anos. James não consegue perdóa-lo por ser o culpado pelo crime que fez o mais novo passar 16 meses na prisão. Mas Frankie, que não consegue um bom emprego ou emprestimo por ser ex-presidiário, precisa da ajuda do irmão. Jurando ser a "última vez", ele planeja o roubo de um banco de alto risco, o que seria a solução para os problemas de ambos. O que nenhum dos dois imagina é que estão diante de um dos ataques mais sangrentos e dramáticos da história.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO GRANDE HERÓI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULTMGRNDHROI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Grande%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Grande%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Danny Madigan (Austin O'Brien) é um garoto que fã incondicional do personagem Jack Slater (Arnold Schwarzenegger). Ele ganha um ingresso de cinema mágico, que faz com que Danny entre no novo filme de Slater e passe por aventuras num mundo maluco, com desenhos animados, violência e até mesmo Catherine Tramell (personagem de Sharon Stone em "Instinto selvagem"). Porém, há um problema: o mesmo ingresso faz com que os vilões do filme saiam para o mundo real. Slater vem atrás deles, passa por vários apuros e acaba encontrando o ator que o interpreta, Arnold Schwarzenegger.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO GUERREIRO DAS ESTRELAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OULTMGURODSESTRLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Guerreiro%20das%20Estrelas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Legado/O%20%C3%9Altimo%20Guerreiro%20das%20Estrelas.jpg</fanart>
<info>Alex, um jovem que tem paixão por video game, bate o recorde de um jogo chamado Starfighter. Logo depois, ele é convocado por um extraterrestre para ajudar em uma guerra intergalática e desta forma descobre que o jogo é um modo de recrutar Guerreiros das Estrelas. Agora Alex terá de defender a sua galáxia que está para ser invadida por temidos inimigos.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO HOMEM NEGRO EM SÃO FRANCISCO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMHMNGREMSAOFNCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Homem%20Negro%20em%20S%C3%A3o%20Francisco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Homem%20Negro%20em%20S%C3%A3o%20Francisco.jpg</fanart>
<info>Cansado de ser passado para trás e ignorado, Jimmie (Jimmie Fails) tem o sonho de recuperar a modesta casa vitoriana que seu avô construiu em São Francisco. Acompanhado por seu melhor amigo, ele inicia uma jornada para que consiga conquistar o que é seu de direito dentro de uma cidade que parece ter esquecido qualquer senso de empatia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO HOMEM NEGRO EM SÃO FRANCISCO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMHMNGREMSAOFNCOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Homem%20Negro%20em%20S%C3%A3o%20Francisco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Homem%20Negro%20em%20S%C3%A3o%20Francisco.jpg</fanart>
<info>Cansado de ser passado para trás e ignorado, Jimmie (Jimmie Fails) tem o sonho de recuperar a modesta casa vitoriana que seu avô construiu em São Francisco. Acompanhado por seu melhor amigo, ele inicia uma jornada para que consiga conquistar o que é seu de direito dentro de uma cidade que parece ter esquecido qualquer senso de empatia.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO MATADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULTMTDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Matador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Matador.jpg</fanart>
<info>Perto da fronteira com o México, uma cidade perdida no oeste dos EUA  não possui justiça. O local parece um cidade fantasma após duas gangues rivais expulsarem os cidadãos decentes. Nesse espaço, chega o amoral pistoleiro John Smith. Com intenções mercenárias, ele precisa arriscar sua vida para conseguir o que deseja.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO MERCENÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULTMRCNRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Mercen%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Mercen%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Em O Último Mercenário, um misterioso ex-agente do serviço secreto deve retornar com urgência à França quando seu filho distante é falsamente acusado de tráfico de armas e drogas pelo governo, após um erro cometido por um burocrata.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO MESTRE DO AR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=OULTMMSTDAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Mestre%20do%20Ar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Mestre%20do%20Ar.jpg</fanart>
<info>A Nação do Fogo está em guerra com as nações da Água, do Ar e da Terra porque pretende dominar o mundo. O conflito já dura um século e não há a menor previsão de quando chegará ao fim. Somente o aparecimento de um Avatar, único capaz de controlar os quatro elementos, poderá ajudar a restabelecer o equilíbrio. Quando Katara (Nicola Peltz) e seu irmão Sokka (Jackson Rathbone) encontram o jovem e poderoso Aang (Noah Ringer), logo percebem que estão diante de uma possível solução e para isso partem juntos numa grande e perigosa aventura em busca da paz.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PARAÍSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=OULTMPRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Para%C3%ADso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Para%C3%ADso.jpg</fanart>
<info>tália, anos 50. Um homem de espírito livre sonha com o amor, a justiça e uma vida melhor, mas uma paixão proibida pode colocar tudo a perder. Baseado em fatos reais.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PASSAGEIRO / PASSAGEIROS DO MEDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OULTMPSGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Passageiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Passageiro.jpg</fanart>
<info>Lewis Shaler é um médico e pela manhã tem a rotina de pegar um trem de alta velocidade em Londres. Em um dia à procípio comum, ele entra na locomotiva, mas, acaba descobrindo que ele e um pequeno grupo de pessoas estão presos no trem com um sociopata. Sem segurança e com o veículo sem freios eles precisam se salvar dessa vingança.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OULTMPRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Portal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Portal.jpg</fanart>
<info>Dean Corso (Johnny Depp), um especialista em livros raros, é contratado por Boris Balkan (Frank Langella), um milionário de Nova York que tem uma imensa coleção sobre ocultismo e um especial interesse em "Os Nove Portais Para o Reino das Sombras", livro este que,reza a lenda, foi co-escrito pelo próprio Satanás e Aristide Torchia, um autor veneziano, e publicado em 1666. O livro é ilustrado com nove gravuras que, quando corretamente interpretadas e combinadas com o texto original, teriam o poder de invocar o Diabo e abrir as portas para o mundo das sombras. Torchia pagou caro por sua transgressão, pois a Santa Inquisição o queimou em uma estaca. Existem apenas três cópias e Andrew Telfer vendeu a sua para Balkan dias antes de se suicidar. Porém, Balkan não tem certeza que a sua seja autêntica, assim Corso seria regiamente pago para ir até a Portugal e França, onde estão as outras duas cópias e determinar qual é a verdadeira. Corso, que não acredita no diabo e sim em dinheiro, aceita o trabalho. Inicialmente Corso visita Liana Telfer (Lena Olin), a viúva de Andrew, que demonstra um desejo quase ensandecido de ter o livro de volta (ela não sabia da venda). Logo Bernie (James Russo), um amigo de Corso, aparece morto e seu corpo estava como uma das gravuras do livro. Mas esta seria apenas a primeira de algumas mortes misteriosas, que Corso presenciaria. Tendo em seu poder o livro, para poder comparar com as outras cópias, Corso descobre que está no meio de uma estranha trama na qual há uma loira misteriosa sempre surgirá no seu caminho para protegê-lo.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO REI DA ESCÓCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=OULTMREIDESCOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Rei%20da%20Esc%C3%B3cia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.re/imgs-videos/Filmes/O%20%C3%9Altimo%20Rei%20da%20Esc%C3%B3cia.jpg</fanart>
<info>Nicholas Garrigan (James McAvoy) é um elegante médico escocês, que deixou recentemente a faculdade. Ele parte para Uganda em busca de aventura, romance e alegria, por poder ajudar um país que precisa muito de suas habilidades médicas. Logo após sua chegada Nicholas é levado ao local de um acidente bizarro, onde o líder recém-empossado do país Idi Amin (Forest Whitaker), atropelou uma vaca com seu Maserati. Nicholas consegue dominar a situação, o que impressiona Amin. Obcecado com a cultura e a história da Escócia, Amin se afeiçoa a Nicholas e lhe oferece a oportunidade de ser seu médico particular. Ele aceita a oferta, o que faz com que passe a frequentar o círculo interno de um dos mais terríveis ditadores da África.</info>
<date>2007</date>
</item>
