<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]78[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page78.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOQUE DE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes da apresentação que marca seu retorno, um pianista que sofre de medo do palco descobre um bilhete assustador em suas partituras. A ameaça afirma que ele terá que fazer o melhor concerto de sua vida, sem um único erro, se quiser salvar a si mesmo e também sua esposa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOQUE DE RECOLHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aquele parecia um dia normal para Los Angeles. A Cidade dos Anjos acorda calma e tranqüila. Lexi e Brad despertam para mais um dia de trabalho. Ela, no centro, ele, em casa. O casal está vivendo uma fase delicada de suas vidas, tentando ultrapassar uma crise de casamento. Mas o que parecia calmo, de uma hora para a outra se transforma num inferno a céu aberto. A mídia informa em edição extraordinária que a cidade está sendo atacada por bombas químicas e que todos devem permanecer em casa. Ir ao centro da cidade, nem pensar. Brad se desespera ao tentar furar as barreiras policiais que isolam a área mais afetada para procurar Lexi. Ele é obrigado a voltar para casa e com plásticos e tudo que tiver nas mãos, lacrar sua residência que se transforma num bunker contra os gazes tóxicos. Em muito pouco tempo todos podem desaparecer do mapa.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOQUE DE RECOLHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O anúncio de que uma venerada academia militar será destruída para dar lugar a um condomínio provoca uma revolta entre os alunos. Liderados pelo jovem cadete Brian Moreland (Timothy Hutton), os estudantes decidem tomar o campus para impedir sua derrubada. Mas um incidente pode colocar todo o plano por água abaixo.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÓQUIO EM DECADÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31096.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ai (Miho Nikaido), uma ex-assistente social de 22 anos, resolve ganhar a vida como call girl em Tóquio, vivenciando situações inusitadas no universo da prostituição da cidade, inclusive com membros da Yakuza, a máfia japonesa.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÓQUIO VIOLENTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Braço direito a Yakusa resolve abandonar a carreira criminosa com seu chefe, mas uma gangue rival não deixará que isso aconteça tão facilmente.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORA! TORA! TORA![/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retrata de forma realista, quase documental, tanto do ponto de vista japonês como do norte americano, mostrando a preparação, os eventos e os erros que possibilitaram o ataque a Pearl Harbor em 7 de Dezembro de 1941, fato que forçou a entrada dos Estados Unidos da América na Segunda Guerra Mundial. O título do filme é o código utilizado em caso de sucesso do ataque japonês, que traduzido para o português significa 'Tigre! Tigre! Tigre!'. A versão Americana tem 02:25. A versão Japonesa é mais longa, com 02:29.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORCH SINGER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando ela não pode suportar sua criança ilegítima, uma jovem abandonada a coloca para a adoção e persegue uma carreira como cantora de tocha. Anos depois, ela então procura a criança desistir.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORCHED[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deanna, uma enfermeira jovem, bonita e ascendente está prestes a enfrentar o mais difícil desafio de sua vida ... decidindo se cinco homens devem viver ou morrer. Em um momento que mudaria sua vida para sempre, Deanna é brutalmente estuprada, mas a dor que sofreu não é nada comparado com aquilo que seus cinco suspeitos estão prestes a suportar. Um por um, Deanna avenge seu estupro. Os homens merecem a punição que ela inflige sobre eles, ou a morte que logo desejarão? Apenas Deanna decidirá quem sobreviverá e quem fica torcido.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORMENTA SOB OS MARES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cientista com financiamento privado e seus colegas contratam um ex-oficial da Marinha para realizar uma expedição submarina ao Alasca a fim de impedir uma conspiração anti-americana da China Vermelha que pode levar à Terceira Guerra Mundial. Mistura trama adolescente com espetáculo submarino e heroísmo da guerra fria.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORMENTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1961, um grupo de adolescentes embarca para uma longa viagem no veleiro "Albatroz", um navio-escola comandado por Christopher Sheldon (Jeff Bridges), um severo capitão que, junto com Alice (Caroline Goodall), sua mulher, pretende transformar aqueles jovens em homens. No decorrer da viagem o medo que os alunos sentem pelo capitão é substituído por respeito e admiração, mas uma tragédia poderá colocar esta confiança em risco.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORMENTOS D'ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num presídio, o chefe de psiquiatria ouve as reclamações de um auxiliar seu querendo desistir do caso de um garoto negro. Ele acha que o chefe, por ser negro, poderá cuidar melhor desse cliente. O chefe então lhe conta sobre um dos seus primeiros pacientes, que conhecera no início da carreira em 1942 (mostrado em flashback). Esse paciente fora condenado a três anos por rebelião, por ser um admirador de Hitler e seguidor da ideologia nazista. Além disso, tem sérios problemas psicológicos por causa de uma infância problemática, sofre de insônia, ataques e alucinações. O doutor o ajuda a melhorar de seus vários problemas e ele se torna um prisioneiro exemplar. As autoridades do presídio querem dar a condicional ao prisioneiro, mas o doutor se nega, pois acha que ele é um homem "perigoso". As autoridades desconfiam de que o médico está tomando uma atitude "parcial", devido o prisioneiro ser abertamente racista e detestava negros e judeus). (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORN  DARK BULLETS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olhar cru e sem desculpas sobre um tiroteio policial, racismo e as conexões que eles compartilham. Sem afirmar que sabemos as respostas, mas sem medo de fazer as perguntas diretas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORN HEARTS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma dupla de country em ascensão procuram abrigo na mansão reclusa de sua ídola, Harper Dutch (Katey Sagal). O que começa como uma visita amigável se transforma em uma série de absurdos que forçam os amigos a encarar até onde eles estão dispostos a ir pra realizar seus sonhos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORNADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Oklahoma está se anunciando uma tempestade que não acontece há décadas e dois grupos de cientistas rivais planejam entrar para a história colocando sensores no tornado, para que estas informações possam ir até um computador e, assim, seja possível prever sua chegada com maior antecedência. Mas para colocar os sensores, é necessário ficar o mais próximo possível do tornado e torcer para que os sensores sejam sugados pela tempestade. Em uma das equipes está uma jovem (Helen Hunt) obcecada por tal idéia, pois em 1969 ela viu o pai ser sugado por uma tempestade e atualmente ela planeja conseguir seu intento ou morrer tentando.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORNANDO-SE ASTRID[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24755.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela adquire a habilidade de realizar uma introspecção na alma das crianças. Isso a convence de romper com as expectativas religiosas e sociais da época, quebrar as regras e se transformar em uma contadora de histórias, uma das mulheres mais inovadoras do nosso tempo que seguiu seu coração.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORPEDO: U-235[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma equipe de combatentes da resistência belga sequestra um submarino alemão durante a Segunda Guerra Mundial para trazer urânio, do então Congo Belga até Nova York, necessário para o Projeto Manhattan.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORRENTES DE PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]George e Rose Loomis estão em lua de mel em Niagara Falls, mas ele não sabe que sua infiel mulher planeja o seu assassinato forjando um falso suicídio, com a ajuda do amante a quem pede que mate o seu marido.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURA DE UM DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor sádico apelidado pelos alunos de Caligula, rege suas aulas como um tirano. Mostra-se particularmente rígido com Jan-Erik Widgren. Numa noite ao retornar para casa,Widgren encontra uma moça chorando, Bertha.Decide ajuda-la e reconduzila para casa. Mas esta aproximação irá desencadear uma série de eventos cada vêz mais nebulosos e ameaçadores. Bergman foi responsavel pelo roteiro, assim como pela direção da última sequência. O filme recebeu a Palma de Ouro do festival de Cannes em 1946.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURADA PELO PRÓPRIO PAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah Cody é uma adolescente que não vê a hora de completar 18 anos, assim ela pode fugir das garras de seu pai controlador. No entanto, Don Cody tem planos perturbadores para a festa e, antes de apagar suas velinhas, ela é presa no sótão de sua casa, onde viveu mais de 20 anos, sequestrada por seu próprio pai.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURADO POR CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma recontagem cinematográfica do testemunho do fundador da 'Voz dos Mártires', Pastor Richard Wurmbrand, conforme escrito em seu best-seller internacional homônimo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURE CHAMBER[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14967.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy Morgan de 13 anos é possuído por um mal muito poderoso para ser exorcizado por qualquer religião. Depois de escapar de uma instituição mental, Jimmy está de volta com uma vingança - e um exército de crianças que seguem seu desejo assassino.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORTURE GARDEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco pessoas visitam um parque de feiras sideshow administrado pelo Sinister Dr. Diabolo. Tendo mostrado um punhado de atrações de estilo assombrado, ele promete uma experiência genuinamente assustadora se eles pagarão extra.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TORVILL & DEAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Biopica dos bailarinos de gelo britânicos e dos campeões britânicos, europeus, olímpicos e mundiais, Jayne Torvill e Christopher Dean.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOSCA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O aclamado filme de 2002 de Benoit Jacquot's Opera Stars Angela Gheorghiu no papel de título, com Roberto Alagna, Ruggero Raimondi e o Refrão e Orquestra da Royal Opera House, Jardim Covent, sob Antonio Pappano.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOSCANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um chef dinamarquês vai à Toscana vender os bens que herdou do pai, mas conhece uma mulher inspiradora que o faz repensar a vida e o amor.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALLY UNDER CONTROL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário coloca em evidência o fracasso da Casa Branca na resposta à pandemia global e como ela poderia ter sido evitada. Apresentando testemunhos de funcionários de saúde pública e relatórios de investigação, o diretor Alex Gibney revela um colapso em todo o sistema causado por um profundo abandono da liderança presidencial.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE FODIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O roteiro semidocumental e construído em 15 partes centra-se nos depoimentos e estórias de vida de seis adolescentes, quatro deles homossexuais masculinos e as outras duas participantes de um "típico casal lésbico".[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE GAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Totally Gay! é um especial de televisão de 2003, sobre VH1 que discute gay cultura pop em os Estados Unidos . O conteúdo do programa inclui as mais quentes sitcoms ( Will &amp; Grace ), mais novo gays ícones ( Kyle e Lane Carlson , que dizem que não são gays), e os mais populares da raça do cão ( pug ).[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE INAPROPRIADO[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um tablete repleto de aplicativos ofensivos cria uma revolta cultural na cidade, uma série de tramas paralelas tem início, cada uma com um personagem diferente. Em ‘Mundo da Psicologia’, um psicólogo tem um horário com uma paciente obcecada por sexo e que está querendo mudar. Ela mostra ao doutor uns comprimidos que toma e que a deixam doida. Quando ele toma o remédio, se dá muito mal. Em ‘Harry Paquerador’, um policial tem um repertório variado de frases de duplo sentido e usa seu dom enquanto vigia as ruas de Nova York. 'Blackass' mostra um grupo de rapazes afrodescendentes que se divertem causando confusão, assim como aquele programa de TV de sucesso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rotineira vida de Charles Driggs (Jeff Daniels), um executivo, sofre uma brusca mudança quando, se vendo sem dinheiro, tenta sair de um restaurante sem pagar. Charles é flagrado por Lulu (Melanie Griffith), uma mulher sexy e totalmente desinibida. Charles então entende que ela não trabalha no restaurante e, deste modo, aceita uma carona para o seu escritório. Entretanto Lulu pega um trajeto contrário e o leva para uma viagem, fazendo-o Charles deixar sua vidinha. Fazendo se passar por casados, Charles e Audrey, que é o verdadeiro nome de Lulu, visitam a mãe dela e também vão a uma reunião escolar da turma de 76, da qual Audrey fazia parte. Nesta reunião eles encontram Ray Sinclair (Ray Liotta), o ex-marido de Audrey, um homem violento que foi libertado recentemente. Quando Ray deixa claro que quer Audrey de volta, os problemas realmente começam.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE SEM RUMO 2: DEFENSORES DA NATUREZA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aventurar-se na floresta não causa nada além de problemas e hilaridade para três homens equivocados neste vídeo direto de "Without A Paddle" de 2004.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE SEM RUMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens rapazes partem numa viagem para a selva do Oregon em busca de um tesouro. Para chegar lá, eles embarcam numa canoa, mas tudo dá errado. Caçados por fazendeiros, eles encontram animais ameaçadores, hippies e um homem maluco que vive nas montanhas.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTALMENTE TROCADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Danny e Ludwig se encontram em um parque de lazer, eles mal podem acreditar no que estão vendo: além de serem muito parecidos, eles têm a mesma idade. Suas vidas são muito diferentes, então os dois meninos decidem trocar de lugar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A adolescente Kellie (Kerris Dorsey) está vivendo um grande problema quando percebe que sua família está sendo ameaçada por uma entidade sobrenatural. Kellie então precisa tomar medidas extremas para proteger sua família e afastar essa força do mal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOTO THE HERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Thomas de 80 anos de idade reconta sua infância e meia-idade através de uma série de flashbacks e sequências de sonho. Thomas acredita que ele foi levado de uma vida melhor no nascimento; Após um incêndio hospitalar, ele lembra vividamente sendo trocado com outro novo nascido, e posteriormente cresce em uma casa vizinha mais pobre.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOUCHED[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama romântico sobre um homem que acorda de um coma sem seu senso de toque e a enfermeira que vem à sua ajuda.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOUCHING THE VOID - UMA HISTÓRIA DE SOBREVIVÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1985, Joe Simpson e Simon Yates prepararam-se para subir os 6.400 metros de Siula Grande, nos Andes do Peru - a única montanha daquela região ainda por conquistar. Eles eram novos, alpinistas em boa forma física e com experiência, convencidos de que iriam ser bem sucedidos onde outros falharam. Após uma subida triunfante em apenas três dias, o desastre aconteceu: Joe cai e parte a perna direita, deixando Simon encarregue de os conduzir a salvo. Mas, sem comida nem água, e com um frio excruciante a uma enorme altitude, a única coisa que podiam esperar é a morte certa.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOUR DO DOPPING[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um mockumentar que crizera a prevalência de doping no mundo do ciclismo profissional.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOURO INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20163.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pugilista peso-médio Jake LaMotta (Robert De Niro), chamado de "o touro do Bronx", sobe na carreira com a mesma rapidez com que sua vida particular se degrada, graças ao seu temperamento violento e possessivo. Todos ao seu redor são afetados por seu comportamento auto-destrutivo, como seu irmão e empresário Joey LaMotta (Joe Pesci) e sua esposa Vickie (Cathy Moriarty).[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOUTE UNE NUIT[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seguindo mais de duas dúzias de pessoas diferentes na atmosfera quase sem palavras de uma noite escura em uma cidade de Bruxelas, Akerman examina a aceitação e a rejeição no reino do romance.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWA NO QUON 1: UTAKATA NO KABEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta história segue um garoto chamado Quon e seus amigos, que são "Atratores". Atratores são seres humanos que despertaram e têm poderes sobrenaturais. Quon está determinado a salvar todos eles. Mas uma organização secreta está caçando-os...[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWA NO QUON 2: KONTON NO RANBU[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue um garoto chamado Quon e outros que de repente acordam com poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWA NO QUON 3: MUGEN NO RENZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue um garoto chamado Quon e outros que de repente acordam com poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWA NO QUON 4: GUREN NO SHOUSHIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue um garoto chamado Quon e outros que de repente acordam com poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWA NO QUON 5: SOUZETSU NO RAIFUKU[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue um garoto chamado Quon e outros que de repente acordam com poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWA NO QUON 6: TOWA NO QUON[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue um garoto chamado Quon e outros que de repente acordam com poderes sobrenaturais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWED IN A HOLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embora eles sejam bem sucedidos Fishmongers, Stan convence Ollie que eles devem se tornar pescadores também, mas fazer um barco seaworthy não é uma tarefa fácil.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWER OF TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buzzy Crocker é um jornalista sensacionalista que escreve para publicações de má reputação. Até que uma mulher o procura com uma história ocorrida em 1939 sobre um grupo que sumiu misteriosamente no elevador de um hotel de Hollywood.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWER[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No dia primeiro de agosto de 1966 um atirador subiu no topo do prédio da Universidade do Texas e abriu fogo contra o local, deixando o campus refém por 96 minutos. Combinando imagens de arquivo e animação, o documentário revela histórias não contadas de testemunhas, heróis e sobreviventes do primeiro tiroteio em massa em uma escola norte-americana.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOWN ON TRIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma jovem garota atraente é assassinada, a suspeita cai em vários membros do clube de tênis local. Ele cai ao inspetor policial Halloran para resolver todas as herras vermelhas, e finalmente depois de um confronto no topo da torre da igreja local, prenda o culpado. Outro olhar fascinante em que a vida era na Grã-Bretanha durante os anos 50.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOXIC SKIES[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico deve encontrar uma cura para uma epidemia viral que está se espalhando através de vapores de jatos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOXIN[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tenente John Paxton quer a vingança contra o governo que ele e seus homens juram suas vidas para defender. O próprio governo que abandonou e o traiu, deixando-o morrer depois que um experimento secreto de guerra biológica ficou terrivelmente errado. John descobrirá que a vingança é uma jornada que, em última análise, deixará milhões infectados, incontáveis, e os poucos sobreviventes de sorte lutam para encontrar o último canto seguro para a humanidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOXINA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma grande empresa farmacêutica contrata um cientista especialista para criar uma vacina que combata um poderoso vírus.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 2[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16895.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Andy viaja para um acampamento de verão, Woody é sequestrado por Al, um ambiocioso colecionador, que precisa do brinquedo favorito de Andy para completar sua coleção da Gangue do Rodeio. Junto com Jessie, Bala no Alvo e Mineiro, Woody corre o risco de ter que passar o resto de sua vida em exposição num museu. Agora, Buzz, Sr. Cabeça de Batata, Porquinho, Rex e Slinky terão que salvar seu amigo e trazê-lo de volta à vida de brinquedos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 3[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Andy se prepara para ir para a faculdade, Woody, Buzz, Jessie e o restante dos leais brinquedos de Andy pensam o que irá acontecer com eles. Mas quando uma confusão faz com que eles sejam levados à creche Sunnyside, eles conhecem um anfitrião de novos brinquedos e logo descobrem que uma nova aventura selvagem está apenas começando![/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY 4[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agora morando na casa da pequena Bonnie, Woody apresenta aos amigos o novo brinquedo construído por ela: Forky, baseado em um garfo de verdade. O novo posto de brinquedo não o agrada nem um pouco, o que faz com que Forky fuja de casa. Decidido a trazer de volta o atual brinquedo favorito de Bonnie, Woody parte em seu encalço e, no caminho, reencontra Bo Peep, que agora vive em um parque de diversões.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY DE TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os brinquedos partem em uma viagem juntamente com Bonnie, mas um evento inesperado faz com que todos parem em um hotel de beira de estrada. Quando um dos brinquedos simplesmente desaparece, Woody, Buzz e toda a turma precisam enfrentar o medo do desconhecido para encontrá-lo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY TOONS: FÉRIAS NO HAVAÍ[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26912.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É tempo de férias para Bonnie, que está indo para o Havaí com sua família. Os brinquedos estão animados para uma semana de folga, mas Barbie e Ken entram na mochila de Bonnie, na esperança de ir com ela para o Havaí. Porém, Bonnie deixa sua mochila em casa, para horror de Ken. Barbie revela a Woody que Ken tinha planejado lhe dar o primeiro beijo na praia ao pôr do sol. Woody, Buzz e os outros brinquedos recriam o Havaí para os dois.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY TOONS: FESTA-SAURO REX[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os brinquedos acham que Rex é um desmancha-prazeres. Mas quando Bonnie o leva para o banho, ele consegue reverter isso e passa a ser o lendário Festa-Sauro Rex![/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY TOONS: UM PEQUENO GRANDE ERRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Buzz Lightyear é deixado para trás em uma lanchonete quando uma versão de brinquedo de lanche infantil do Buzz toma seu lugar. Enquanto os brinquedos de Bonnie estão presos com o imitador de Buzz de 6 cm de altura, o verdadeiro Buzz está preso no restaurante em um grupo de apoio para brinquedos descartados. Enquanto Woody e sua turma elaboram uma maneira de resgatar seu amigo, o Buzz tenta escapar da reunião de psicoterapia de brinquedos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY: ESQUECIDOS PELO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um dia de bricandeiras de Bonnie após o Natal, a galera se encontra em um território desconhecido ao perceber que os bonecos de ação superdivertidos, na verdade, são malucos. Para que os brinquedos voltem para o quarto de Bonnie, tudo depende de Trixie, a triceratops.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TOY STORY: UM MUNDO DE AVENTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Buzz Lightyear é o novo e sofisticado astronauta de brinquedo do garoto Andy. Buzz não imaginava que encontraria um rival: Woody, um cowboy de brinquedo que, dominado pelo ciúme, acredita ter perdido um lugar precioso no coração do seu dono. Os dois brinquedos vivem brigando até que vão parar nas garras do vizinho, um verdadeiro destruidor de brinquedos. Agora, mais do que nunca, Buzz e Woody precisam precisam se unir para escapar do perigo. Com a ajuda de seus amigos da caixa de brinquedos, eles vão viver uma incrível aventura.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TPB AFK: O CASO PIRATE BAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Pirate Bay foi responsável por facilitar o acesso à filmes pela internet através de downloads de filmes. Os três responsáveis pelo site, Fredrik, Gottfrid e Peter são acusados por violação de direitos autorais por Hollywood. A acusação levou à um julgamento cuja indenização era no valor de 13 milhões de dólares. A história de quando três jovens desafiam uma das maiores indústrias do mundo e precisam lidar com as consequências de viver uma vida off-line.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TQM[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma das psiquiatras mais prestigiadas do México decide colocar seus três filhos à prova para determinar como dividir sua herança. Tudo se complica quando um de seus pacientes decide não colaborar com eles.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRABALHANDO PARA O INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13509.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dennis Nash (Andrew Garfield) perdeu a sua casa por conta da hipoteca e teve que se mudar para um pobre hotel com sua mãe (Laura Dern) e seu filho pequeno . Desesperado para reaver seu lar, ele aceita trabalhar com o imoral agente imobiliário Rick Carver (Michael Shannon), que foi a pessoa responsável pela sua perda. Logo, ele tem que ajudar Carver a expulsar outras pessoas e a desviar dinheiro do governo. Enquanto seus problemas financeiros desaparecem, a consciência de Nash passa a atormentá-lo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRABALHO INTERNO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A crise financeira mundial que aconteceu em 2008, causou a perda de milhões de empregos e casas e mergulhou os Estados Unidos em uma profunda recessão econômica. Matt Damon narra um documentário que fornece uma análise detalhada dos elementos que levaram ao colapso e identifica peças-chave do mundo financeiro e político. O diretor Charles Ferguson realiza uma gama de entrevistas e traça a história dos Estados Unidos para a China para a Islândia e para outros mercados financeiros mundiais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRABALHO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24800.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carl (Charlie Sheen) e James (Emilio Estevez) são dois amigos, que trabalham como lixeiros, mas sonham em abrir uma loja de surfe. Eles dividem o mesmo apartamento. Carl tem um telescópio que usa para observar seus vizinhos e certa noite, quando ele vê um homem bater em sua vizinha, ele atira no homem com uma espingarda de chumbinho. Ao se esconder, ele e James não veem que dois homens apareceram, estrangularam o homem e levaram o corpo. Quando ele aparece em uma lata de lixo em sua rota eles acreditam ter matado o homem e resolvem esconder o corpo, temendo que eles possam ser implicados na morte. Mas os amigos são incriminados e perseguidos pela polícia e pelos reais assassinos.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRABALHO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rose Lorkowski (Amy Adams) fez sucesso na juventude, quando era líder de torcida. Atualmente ela trabalha como diarista e busca por uma vida melhor para ela e seu filho, Oscar (Jason Spevack). Norah (Emily Blunt), a irmã mais nova de Rose, ainda mora com o pai Joe (Alan Arkin). Quando Rose toma conhecimento da alta quantia que pode ganhar com a limpeza de cenas de crimes e a remoção de lixo tóxico, ela e Norah decidem se unir para abrir sua própria empresa, a Sunshine Cleaning. Aos poucos elas percebem que o novo empreendimento também as ajudará a dar um novo rumo em suas vidas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRACERS: NOS LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cam é um mensageiro de bicicleta que está sendo perseguido por uma mafiosa gangue na cidade de Nova York. Em uma de suas tentativas de fuga, ele conhece a misteriosa e sedutora Nikki. Os dois passam a conviver e ela apresenta a Cam o mundo do Le Parkour. Agora, ele vai usar todas as suas novas habilidades para sobreviver.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRACES OF SANDALWOOD[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar de sua fama e fortuna, Mina, uma atriz indiana de sucesso em Mumbai, não pode esquecer sua irmã mais nova Sita, de quem ela foi forçada a se separar após a morte de sua mãe em uma aldeia. Trinta anos depois, ela finalmente descobrirá que Sita está viva e bem em Barcelona. No entanto, os pais adotivos da SITA apagaram todos os vestígios de seu passado. Ela agora é chamada de Paula, trabalha como pesquisador em biologia e não tem lembrança de seu fundo indiano, menos de Mina. Diante das verdades chocantes de seu passado, Paula começa uma longa jornada de autodescoberta, auxiliada ao longo do caminho por seu romance de brotamento com o bonito imigrante indiano Prakash. Uma história de esperança e amor em Mumbai e Barcelona; da Índia para o Mediterrâneo e todo o caminho de volta.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRACEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21880.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tai-Hung, em seus 50 anos, vive alegremente com sua esposa. Informado da morte de seu amigo do ensino médio, ressurfaces do passado secreto de Tai-Hung. A estréia do recurso de prometer o novo talento de Hong Kong Jun Li.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRACY MORGAN: STAYING ALIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu primeiro especial desde o seu grave acidente de carro, Tracy Morgan racha piadas sobre a vida em coma, seu segundo casamento e o lado negro da sua família.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRADERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]E se fosse perfeito sentido para as pessoas comuns se matarem por dinheiro? Melhor do que a ruína financeira e a miséria lenta e todas feitas de acordo com um código rigoroso consentindo adultos. Isso é negociação.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRADING CITIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2008, no limiar da crise económica que se instalou depois, num arquipélago atlântico ao largo de África ocidental, a utilização intensiva de areia para construção de hotéis e resorts ameaça a existência das praias locais — a principal fonte de atração da florescente indústria turística. Ali ao lado, numa capital costeira em pleno deserto do Sara, os homens de negócios agitam-se com a possibilidade de exportar o seu recurso mais abundante. Inicia-se então um triângulo comercial que se completa com a exploração de brita vulcânica e com a transferência maciça de solo de um lugar ao outro, através do oceano.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRADING PAINT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Piloto de corridas veterano Sam Munroe e seu filho, um colega de uma pequena cidade superam conflitos familiares e profissionais, equilibrando competição, ego, ressentimento e um nemesis de corridas para sair mais forte do outro lado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAFFIC: NINGUÉM SAI LIMPO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma série de histórias interligadas dão um panorama sobre o alto escalão do tráfico de drogas, envolvendo um policial mexicano preso numa teia de corrupção, uma dupla de agentes do DEA (departamento antidrogas), infiltrada no perigoso mundo dos negociantes de San Diego, um barão da droga que após ser preso, explica como sua mulher tomou seu negócio ilegal e ainda um juiz da Suprema Corte de Justiça de Ohio, conhecido pela sua posição anti-drogas, que precisa lidar com sua filha viciada.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAFFIK - LIBERDADE ROUBADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brea e John embarcam em um final de semana romântico em um casa isolada nas montanhas. Eles ficam agradavelmente surpresos quando dois de seus amigos, Darren e Malia, também aparecem inesperadamente. Seus planos de diversão logo cedem lugar ao terror quando membros de uma violenta gangue de motociclistas invadem o pacífico local. Unindo-se, eles agora se encontram em uma luta por suas vidas, pois seus agressores não hesitarão para proteger os segredos de seu mundo exterior.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAFICANTES AUDAZES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspetor Fang Sing Leng, um policial de Hong Kong, chega a Sydney, Austrália, com uma missão: prender Jack Wilton, um poderoso traficante de drogas que esconde sua vida criminosa por trás da fachada de milionário filantropo e poderoso na cidade.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAFICANTES DE CORPOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Utah e sua namorada Opal são viciados em drogas que vivem nas ruas da zona rural de Ohio. Depois de ser recrutado pelo corretor de corpos Wood, e receber tratamento em Los Angeles, Wood coloca Utah sob sua proteção e o apresenta ao magnata do centro de tratamento Vin. Wood e Vin trazem Utah para seus negócios lucrativos e ilegais, onde salvar vidas vem em segundo lugar no resultado financeiro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÁFICO DE MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado numa história real. Com lucros acima do obtido pelas maiores empresas do mundo, rendendo centenas de bilhões de dólares anualmente, o tráfico de mulheres escraviza milhares e milhares mundo afora, colocando mulheres inocentes no mundo da prostituição. Inspirado em personagens reais, extraídos do premiado best-seller de Siddharth Kara, este filme retrata a história de três jovens, da América, da Nigéria e da Índia. Depois de serem vítimas de um elaborado esquema internacional de tráfico humano, elas acabam como escravas sexuais em um bordel no Texas. Juntas, elas tentam fugir de seus captores e reclamar sua liberdade![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÁFICO HUMANO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bradley, um assassino de aluguel traumatizado com a morte de um inocente, vive à margem da sociedade. Buscando significado para sua vida, ele perambula pelas perigosas ruas do gueto da cidade quando encontra um cafetão e uma mulher desesperada sob seu controle. Bradley encontra ali meios para acalmar sua culpa e embarca numa missão para salvá-la das mãos dos bandidos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAGAM-ME A CABEÇA DE ALFREDO GARCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alfredo Garcia engravida a filha de um latifundiário mexicano que, revoltado, oferece 1 milhão de dólares por sua cabeça. Um músico arruinado descobre que o procurado já está morto e corta a cabeça do defunto para receber a recompensa.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAGIC JUNGLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para escapar de um casamento arranjado, uma mulher foge para as profundezas da selva maia, onde a natureza selvagem une o mundo humano ao sobrenatural.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÁGICO AMANHECER[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dia amanhece normal em um subúrbio operário. Um cego começa a subir a escada de um prédio, até que uma voz se faz escutar: “Cala essa boca!”. Um tiro. Uma porta se abre e um homem sai com a mão na barriga e rola escada abaixo até os pés do cego, apavorado. François, operário, permanece só em seu quarto, que logo será cercado pela polícia.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO CRUEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu pai e irmão são assassinados por uma gangue de ladrões de gado, o explorador de estradas Clay O'Mara (Audie Murphy) vara todo o Oeste em busca de vingança. No caminho, ele fecha uma estranha aliança com o fora-da-lei Whitey Kincade (Dan Duryea), um violento pistoleiro que está mais interessado em ver o inexperiente O'Mara tentando matar os assassinos que encontra pelo caminho do que propriamente ajudá-lo. Mostrando-se um verdadeiro durão, ele ainda encontrará muitos criminosos em seu caminho até que, num sangrento tiroteio, consiga finalmente defender a honra de sua família.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO E DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste passeio sexy e sinuoso, a proprietária da galeria de Nova York Brooke e seu marido Owen enfrentam tentações excepcionais, com resultados mais inesperados.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO EM HONG KONG[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sandra é obrigada a fugir de Londres quando um encontro sensual com um ex-amante endividado acaba em violência. Começando uma nova vida em Hong Kong, ela se envolve com um casal que promete ajudá-la a conseguir documentos. Mas nada acontece como previsto, e ela acaba presa em um jogo de manipulação.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO PARA INICIANTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama acompanha Michael, um jovem idealista que consegue o emprego dos sonhos nas Nações Unidas e logo se envolve com o programa Petróleo por Comida da ONU. Michael aprende o ofício com Pasha, o diplomata experiente que criou o programa, que se torna seu mentor e sua figura paterna. Com Pasha, Michael aprende que certo e errado são conceitos flexíveis, moldados dentro da ONU para suprir as necessidades de uma causa nobre. A verdade não é uma questão de fatos, e sim de consenso. Orientado por Pasha, Michael se destaca no trabalho e consegue verbas para o Petróleo por Comida. Mas suas ações deixam vítimas. Ao longo do caminho, ele começa a perceber a corrupção no projeto do programa. Quando Michael descobre a profundidade da corrupção no programa Petróleo por Comida, também percebe que teve um papel crucial para garantir os subornos pagos a Saddam Hussein. A única saída será expor tudo, arriscando a vida, a carreira do mentor e a vida da mulher que ama.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme de Paul Verhoeven com Peter Blok, Robert de Hoog : Os colegas de trabalho de Remco (Peter Blok) armam para o empresário durante sua festa de aniversário de 50 anos, organizado pela própria esposa, ao expor no jantar a ex-amante grávida de Remco. Para completar, a amante atual (Gaite Jansen) ...[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAÍDOS PELO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jody é um soldado inglês seqüestrado pelo IRA, que desenvolve uma certa amizade com o guerrilheiro responsável por sua vigila. Quando Jody morre, o guerrilheiro se responsabiliza de avisar a namorada do rapaz, por quem acaba se apaixonando.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAÍDOS PELO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ethan e Grace Learner estão voltando para casa com seus filhos, Josh e Emma. Antes de entrar no carro Josh pegou alguns vaga-lumes e os prendeu em um pote. Já durante a viagem de retorno ele pergunta à mãe se pode ficar com eles, com ela respondendo que seria melhor soltá-los pois caso contrário morreriam. A família faz uma parada durante a viagem, onde Josh aproveita para saltar do carro para soltar os vaga-lumes. Simultaneamente Dwight Arno, um advogado divorciado, está voltando para casa com seu filho, Lucas, após assistirem ao vivo uma partida do Red Sox. Dwight perde a direção do carro por um instante e atropela Josh, sem parar para socorrê-lo. Ethan vê o carro e seu condutor em um relance, mas corre para socorrer o filho. O garoto morre, o que faz com que Ethan desenvolva uma obsessão em encontrar e punir o culpado. Como a polícia não consegue encontrá-lo Ethan decide procurar uma empresa de advogados, sendo encaminhado para ser auxiliado por Dwight.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAILER PARK BOYS: DON'T LEGALIZE IT[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32613.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trailer Park Boys: Não legalize, é o terceiro filme na franquia de trailer Park Boys, e uma sequela de garotos de trailer Park: Contagem regressiva para o Licor Day (2009). No filme, Ricky (Robb Wells), Julian (John Paul Tremblay) e bolhas (Mike Smith) tentam uma série de esquemas rápidos e ricos após serem libertados da prisão, mas são novamente perseguidos pelo ex-supervisor de Sunnyvale Trailer Park Jim Lahey (John Dunsworth).[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAILER PARK BOYS: DRUNK, HIGH AND UNEMPLOYED: LIVE IN AUSTIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Você pensou que os meninos realmente ficariam sóbrios? Não até depois de mudarem o mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAILER PARK BOYS: LIVE AT THE NORTH POLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bolhas e os outros meninos recebem uma carta de um presidente do TPB Fan Club em Minneapolis, Minnesota para fazer um show ao vivo no Teatro Estadual para o Natal. Ricky vai junto com isso para fazer bom com Santa Jesus Deus depois de um desbaste no ano anterior, enquanto Julian traz ao Randy para vender ingressos de 60/40 rifas e ganhar algum dinheiro. O Sr. Lahey se esgota para estragar a diversão dos meninos. Uma produção original da Netflix.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAILER PARK SHARK[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tempestade tropical encha o parque de reboque de prados encharcados e força um tubarão faminto.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAINDO O INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21893.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O policial negro Russell Stevens solicita um esquadrão especial antidrogas que tem como alvo o maior chefe da entrega de cocaína a Los Angeles: o sobrinho do ministro das Relações Exteriores da Colômbia. Russell sobe do fundo, até chegar ao chefe. O primeiro passo é fazer com que o advogado e passatempo David Jason confie nele.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAINSPOTTING: SEM LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Edimburgo, na Escócia, vive Renton (Ewan McGregor), um jovem usuário de heroína que leva uma vida despreocupada, dividindo-se entre seu romance com a estudante colegial Diane (Kelly Macdonald) e os encontros com seus quatro amigos viciados: Sick Boy, (Jonny Lee Miller), um imoral desenhista de HQs fanático por Sean Connery; Tommy (Kevin McKidd), um atleta responsável; Spud (Ewen Bremner), um bobalhão de bom coração e Begbie (Robert Carlyle), um violento sociopata.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA DIABÓLICA[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cabeleleiro e um escritor de histórias de mistérios têm algo em comum: a mesma mulher. Enquanto o primeiro é um amante apaixonado, que não sabe como sustentar as extravagâncias de sua paixão, o segundo é um marido que está cansado dela e pretende ficar com a amante. O marido propõe ao amante da sua mulher que este roube sua jóias e as venda para um receptador de confiança. O marido não sofreria prejuízo, pois as jóias estão no seguro, mas existe um problema: um tenta ludibriar o outro em um duelo de inteligência.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 1950, Reynolds Woodcock é um renomado e confiante estilista que trabalha ao lado da irmã, Cyril, para vestir grandes nomes da realeza e da elite britânica. Sua inspiração surge através das mulheres que, constantemente, entram e saem de sua vida. Mas tudo muda quando ele conhece a forte e inteligente Alma, que vira sua musa e amante.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA INTERNACIONAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Trama Internacional, um suspense arrebatador, Louis Salinger (Clive Owen), agente da Interpol e Eleanor Whitman (Naomi Watts), Promotora de Justiça de Manhattan, estão decididos a levar um dos bancos mais poderosos do mundo à justiça. Revelando inúmeras atividades ilegais repreensíveis, Salinger e Whitman rastreiam o dinheiro de Berlim a Milão, de Nova York a Istambul. Ao correrem grandes riscos pelo mundo, sua tenacidade implacável põe suas próprias vidas em jogo, já que nada detém seus alvos - nem assassinatos, de continuar a financiar o terror e a guerra.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMA MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Falsa medium e seu amante, um taxista psicopata, planejam roubar uma grande quantia em dinheiro de uma idosa, alegando ter encontrado seu sobrinho há anos desaparecido. Sem saber, os trambiqueiros encontram o rapaz, agora como um esperto ourives, e que está envolvido com um sequestro. É o último filme do Mestre do Suspense Alfred Hitchcock[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAMAS DE TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor Millionaire Danemore, vivendo na Riviera Francesa, morre de repente de um ataque cardíaco. Sua secretária, Dave Bishop, quer saber mais sobre a vida de seu empregador. Surpreendentemente, nem mesmo sua jovem esposa sabe alguma coisa sobre o fundo do marido ou como ele ganhou sua fortuna. Chames levam bispo a Viena e Estocolmo, onde ele aprende que Danemore foi negro a pessoas que cooperaram com os nazistas durante o WW2.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANCADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem mãe solteira é mantida em cativeiro junto com seus dois filhos por um ex violento e deve planejar sua fuga antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANCAFIADAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com Mena Suvari e Jeff Fahey. Uma mãe fará de tudo para proteger sua filha quando assaltantes invadem as unidades de depósito em que trabalha. Entre os corredores que parecem labirintos, a situação fica cada vez mais perigosa.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSAMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após anos na fila por uma operação de mudança de sexo, a travesti Bree vê sua oportunidade se perdendo após receber a ligação de um jovem que supostamente seria seu filho, quando sua psicóloga acompanhante afirma que só autorizará sua operação depois que encontrar-se com o rapaz. Bree decide enganar o jovem e levá-lo até alguém que possa cuidar dele, mas vários acontecimentos e uma longa viagem pelos EUA farão com que os sentimentos familiares entre os dois comecem a se despertar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSCENDENCE: A REVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Will Caster, a maior autoridade do mundo em inteligência artificial, está conduzindo experimentos altamente controversos, na intenção de criar um robô com grande variedade de emoções humanas. Quando extremistas antitecnologia tentam matá-lo, Caster convence sua esposa, Evelyn, e seu melhor amigo, Max Waters, a testar seu novo invento nele mesmo. Só que a grande questão não é se eles podem fazer isto, mas se eles devem fazer isto.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFERENCE: ESCAPE THE DARK[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joshua deve proteger a sua irmã gémea, Emma, que possui habilidades sobrenaturais e mantê-la a salvo de um agente secreto imparável que os procura para uma experiência num programa classificado do governo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFERT[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37524.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Milo (Eric Ruffin) é mais um adolescente comum, que vive no bairro do Queens, em Nova Iorque, com o seu irmão. Ele tem os mesmos problemas que a maioria dos adolescentes de sua idade que sofrem bullying, encontrando refúgio em seu pequeno apartamento. A diferença, no entanto, entre Milo e os outros adolescentes é que o rapaz esconde um grande segredo. Exatamente como a cidade onde mora: afinal, um dos segredos de Nova Iorque é que uma parcela de seus habitantes são vampiros.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em pleno ano 2005, os Autobots e os Decepticons ainda estão em guerra, mas uma mortífera nova força está prestes a ameaçá-los. O gigantesco planeta assassino Unicron se aproxima cada vez mais da Terra e pretende destruí-la. Com isso, os heróicos Autobots resolvem lutar por sua própria sobrevivência e enfrentar a mais nova ameaça ao planeta.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS PRIME BEAST HUNTERS: PREDACONS RISING[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ressuscitado, Unicron domina o corpo sem vida de Megatron e parte em busca de vingança contra os Autobots e de seu objetivo final, a destruição de Cybertron. A presença desse formidável inimigo cria alianças inesperadas entre os Autobots, Decepticons, Predaking e de dois novos Predacons, que se unem numa batalha épica para ajudar a proteger seu planeta recém recuperado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: A ERA DA EXTINÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a batalha entre os Autobots e os Decepticons, que arrasou Chicago, os gigantescos robôs alienígenas desapareceram. Atualmente, eles são caçados pelos humanos, que não desejam passar por apuros novamente. Porém, enquanto a humanidade tenta se recuperar dessa terrível batalha, uma nova ameaça paira sobre a Terra.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: A VINGANÇA DOS DERROTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passaram-se dois anos desde que Sam Witwicky e os Autobots salvaram a raça humana e tentam ter uma vida normal: Sam está começando a faculdade, enquanto os Autobots trabalham com uma organização militar secreta e tentam construir uma casa para eles na Terra. Porém, um antigo Decepticon conhecido como 'The Fallen' aparece para se vingar, então Sam e sua namorada Mikaela precisam desvendar a história dos Transformes e achar um caminho para derrotá-lo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: O LADO OCULTO DA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14051.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam Witwicky e sua nova namorada, Carly, entram na briga quando os Decepticons renovam sua guerra contra os Autobots. Optimus Prime acredita que ressuscitar o antigo Transformer Sentinel Prime, ex-líder dos Autobots, pode levar à vitória. Essa decisão tem consequências devastadoras e a guerra parece pender a favor dos Decepticons, causando um conflito épico em Chicago.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS: O ÚLTIMO CAVALEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Optimus Prime encontra seu planeta natal, Cybertron, agora um planeta morto, e descobre que foi responsável por matá-lo. Ele encontra uma maneira de trazer o planeta de volta à vida, mas para isso precisa encontrar um artefato que está na Terra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFORMERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15578.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destino da humanidade está em jogo quando duas raças de robôs, os Autobots e os vilões Decepticons, chegam à Terra. Os robôs possuem a capacidade de se transformarem em diferentes objetos mecânicos enquanto buscam a chave do poder supremo com a ajuda do jovem Sam.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSFUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de um pai e seu filho tentando se reconectar após uma perda devastadora. O filho, atolado em culpa por uma escolha que nunca fez, e um pai sofrendo de TEPT e sem identidade após se aposentar do Regimento do Serviço Aéreo Especial do Exército Australiano. Em sua última chance com a lei, o pai é jogado no submundo do crime por um ex-irmão do SAS para impedir que seu único filho seja tirado dele.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSHOOD: CRESCER TRANSGÊNERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filmado ao longo de cinco anos em Kansas City, este documentário segue quatro crianças transexuais - começando com as idades de 4, 7, 12 e 15 - enquanto redefinem a “maioridade”. Essas crianças e suas famílias nos mostram as realidades íntimas de como o gênero está remodelando a família ao lado, em uma crônica única e sem precedentes sobre o crescimento de um transgênero no interior do país.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSHUMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma viagem perigosa para a África, jornalista investigativo, Alex Black, retorna para descobrir que sua amiga desapareceu. Suspeito de coincidência e preocupado com a segurança de sua amiga, ela se propõe a encontrá-la, mas o que Alex descobre a leva mais profundamente nas maquinações horripilantes de um culto transanimológico do inferno em destruir o mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSIT 17[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30674.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 2026 - a Europa foi devastada por um vírus que transformou grande parte da população em zumbis. Mas há quem mantenha alguma esperança de poder voltar a ter uma vida normal - eles são a Resistência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSMORPHERS[/COLOR] - [COLOR gold]1.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sobre uma raça de robôs alienígenas que conquistaram a terra e forçou a humanidade no subsolo. Após 400 anos, um pequeno grupo de humanos desenvolve um plano para derrotar os invasores mecânicos na batalha final entre homem e máquina.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSPORTE AÉREO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Iraque invade o Kuwait, em agosto de 1990, um insensível empresário indiano se torna porta-voz de mais de 170.000 compatriotas presos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSTORNO EXPLOSIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benni é uma menina de nove anos revoltada, agressiva e imprevisível. A garota foi expulsa de todas as escolas onde estudou e não vive com a mãe, que tem medo dela. O serviço social contrata Micha, uma especialista em controle de raiva, para acompanhar Benni na escola.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSTORNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vincent é um soldado das Forças Especiais que vem sofrendo de transtorno pós-traumático desde que voltou do Afeganistão. Apesar de seu estado, ele aceita a proposta de trabalhar como segurança de Jessie, a esposa de um rico empresário que vive na luxuosa Mansão de Maryland. Com o passar dos dias, Vincent começa a desenvolver um estranho fascínio por Jessie, e o sentimento logo se transforma em paranoia e medo. Sua única chance de não sucumbir à loucura é descobrindo que o perigo que vislumbra, é de fato real..[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSVERSAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Érikah é professora, Samilla é funcionária pública. Caio José é paramédico, Kaio Lemos é pesquisador acadêmico. Mara é jornalista e mãe de uma adolescente. Os cinco têm origens, formações e classes sociais diferentes. Em comum, o fato de ter suas vidas atravessadas pela transexualidade.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRANSYLMANIA - UMA UNIVERSIDADE DE ARREPIAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sátira aos filmes de terror, conta a história de um grupo de estudantes que vai passar um semestre em uma universidade na Romênia. Lá, além de festas incríveis, eles conhecem um ambiente que parece ser o melhor de suas vidas. Isso, claro, até descobrirem que estão justamente na terra dos vampiros, e as noites não são tão seguras quanto pareciam no início.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAP FOR CINDERELLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem, sofrendo de amnésia depois de sobreviver a uma casa de fogo que leva a vida de seu amigo de infância, começa um caminho atormentado para a recuperação.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAPAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irving Rosenfeld é um grande trapaceiro, que trabalha junto da sócia e amante Sydney Prosser. Os dois são forçados a colaborar com Richie DiMaso, um agente do FBI que infiltra Rosenfeld no mundo da máfia. Ao mesmo tempo, o trio também se envolve na política do país, através do candidato Carmine Polito. Os planos parecem dar certo, até a esposa de Irving, Rosalyn, aparecer e mudar as regras do jogo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAPACEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ray (Woody Allen) é um lavador de pratos que tem um grande plano: alugar uma loja ao lado do banco e utilizá-la como fachada para construir um túnel subterrâneo para assaltá-lo. Para tanto Ray logo consegue a ajuda de seus companheiros Danny (Michael Rapaport) e Tommy (Tony Darrow), que aceitam dividir os gastos com o aluguel da loja, mas enfrenta a resistência de Frenchy (Tracey Ullman), sua esposa, que se recusa a ajudá-lo em mais um plano. Após muita insistência Frenchy é convencida e passa a cuidar do funcionamento normal da loja, preparando biscoitos e os vendendo ao público enquanto Ray, Tommy, Danny e ainda Benny, um antigo companheiro de Ray que coincidentemente alugara a loja pouco antes do trio, se dedicam à construção do túnel. Entretanto, as vendas dos biscoitos vão de vento em popa, atraindo a atenção do público e da mídia ao mais novo fenômeno da culinária novaiorquina.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAPALHÕES DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caleb Swain (Jerry Lewis) e sua esposa Lutetia (Madeline Kahn) são um casal que são considerados por outras pessoas como o mais belo. Mas tudo muda quando Lutetia dá à luz um casal de gêmeos horrorosos. Eles são Wilbur e Eliza (também interpretados por Lewis e Kahn) e, que na verdade, são dois alienígenas que foram escolhidos e enviados para resolverem os problemas do planeta. Quando eles estão separados, os dois ficam fracos e sem inteligência, mas juntos, possuem um grande potencial. Infelizmente por interesse de terceiros, eles acabam sendo ameaçados de se separarem pra sempre.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAPÉZIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mike Ribble já foi uma vez um grande trapezista, e o único a ter completado um Salto Mortal Triplo, antes de seu acidente. Tino se junta ao circo, e consegue convencer Mike para ensinar-lhe o "Triplo". Enquanto isso Lola, uma acrobata, quer fazer parte do novo número.[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAPPED[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe (Kevin Bacon) e Chery Hickey (Courtney Love) acreditam ter descoberto o plano perfeito para obter dinheiro fácil. Eles sequestram uma criança, filha de milionários, e exigem que o resgate seja pago em 24 horas, caso contrário ela morre. Como a polícia exige que o desaparecimento ocorra há pelo menos 24 horas para que possa ser registrado, ambos acreditam estarem imune à ação da polícia neste período. Eles decidem aplicar o golpe nos Jennings, sequestrando sua pequena filha Abby (Dakota Fanning). Enquanto Chery negocia com o pai (Stuart Townsend) o resgate, Joe tem por função pressionar psicologicamente a mãe (Charlize Theron), para que o resgate seja pago logo. O desespero dos Jennings fica ainda maior por saberem que Abby é asmática e que se ficar sem tomar seu remédio pode morrer.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRASH - NÁUSEA TOTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A população de uma pequena cidade desaparece e é substituída por alienígenas que procuram carne humana para sua cadeia de fast-food.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRASH FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Owen e a história de amor de Isabel fervem com raiva rancorosa e, infelizmente, para todos, Isabel está grávida do filho de Owen. Para provar a ela que ele pode se tornar um pai estável, Owen concorda em se reconectar com seus únicos parentes vivos no pedido de Isabel. O casal faz uma viagem para visitar sua avó perversamente dedicada e sua irmã Pearl, que era severamente queimada em um incêndio, para finalmente enterrar o machado. Mas às vezes os laços que ligam podem cortar toda a circulação.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRASH: A ESPERANÇA VEM DO LIXO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando dois meninos catadores de lixo, na periferia do Rio de Janeiro, encontram uma carteira nos detritos do lixão local, mal podem imaginar que suas vidas irão mudar para sempre. É então que surge um policial, oferecendo uma bela recompensa pela carteira, e os meninos percebem que o que encontraram deve ser muito importante.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRATAMENTO DE CHOQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29521.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean (Chris McKenna) é um jovem pintor de paredes, sem rumo, sem passado, nem grandes ambições. Mas tudo começa a mudar radicalmente em sua vida quando ele recebe de seu patrão, Mathews (Daniel Baldwin), uma proposta perturbadora: matar um fiscal da prefeitura, que está interferindo nos negócios da construtora. Por 13 mil dólares, Sean aceita e executa o serviço, sem saber que a partir daquele momento ele passaria a viver um verdadeiro inferno. Aprisionado pelo mandante do crime, passa a receber sucessivas pancadas na cabeça - uma tentativa de fazê-lo perder a memória e esquecer do crime cometido.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRATAMENTO DE CHOQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave Buznik (Adam Sandler) é um pacato empresário que é condenado por um crime e sentenciado a realizar um tratamento para controlar seu temperamento. O encarregado de realizar este tratamento é o Dr. Buddy Rydell (Jack Nicholson), um louco psiquiatra que tem seus próprios problemas de temperamento e parece ser o único capaz de tirar Buznik do sério.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRATAMENTO DE REALEZA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cabeleireira Izzy jamais perderia a chance de trabalhar no casamento de um príncipe encantado. Mas um clima entre os dois coloca o amor e o dever real na balança.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRATAMENTO DIABÓLICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37320.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hélène Masson visita sua amiga Gérôme Savignat na clínica de rejuvenescimento isolada de propriedade do Dr. Droverers e seu parceiro Dr. Berbard. Mas depois de uma série de eventos trágicos, Hélène vai mais longe em sua investigação da clínica.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRATAMENTO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os pacientes e funcionários de um centro de tratamento de heroína isolada devem lutar com mais do que seus próprios demônios como um misterioso assassino começa a pegá-los de um a um.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAUMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26451.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigas visitam uma localidade no Chile e são brutalmente atacadas por um homem e seu filho. Quando não conseguem achar ajuda naquela cidade elas decidem confrontá-los com o apoio de dois policiais e assim descobrem que esses dois carregam no sangue um sinistro legado da história do Chile - o seu mais brutal inimigo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAUMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem anoréxica escapa de uma clínica psiquiátrica e encontra um jovem que quer ajudar. Ela é pega e devolvida aos pais, que logo é decapitada por um estranho garrotting fazendo as rodadas sobre a cidade, aparentemente marcante apenas quando chove. A jovem órfã e seu novo amante lançam sua própria investigação e estão em perigo quando um link é descoberto com as vítimas e uma determinada operação realizada anos antes.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAUMAS DE INFÂNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O decadente escritor Stephen Elliott (James Franco, Planeta dos Macacos A Origem) fica obcecado por um crime de grande repercussão, envolvendo um empresário (Christian Slater, Amor à Queima-Roupa) que assassinou brutalmente a mulher. À medida que mergulha no complicado caso, Elliott é atormentado pelas lembranças de sua própria infância sofrida. Quando seu pai (Ed Harris, Apollo 13 Do Desastre ao Triunfo) reaparece misteriosamente, dizendo que todas as tenebrosas memórias do filho são inventadas, Elliott, com sua namorada Riana (Amber Heard, Machete Mata) vai procurar separar a realidade da ficção, mas rapidamente tudo foge do controle.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRAVIS SCOTT: VOANDO ALTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13782.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se a Travis Scott e os Ragers em um passeio de montanha russa para Astroworld. O documentário inclui imagens nunca antes vistas, incluindo a criação de “Astroworld”, o álbum. A paternidade precoce. A fundação da Cactus Kack. Bastidores exclusivos da turnê e muito mais. - Documentário original Netflix.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREAD[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Empurrou para o seu ponto de ruptura, um soldador mestre em uma pequena cidade ao pé das montanhas rochosas, silenciosamente fortalece uma escavadeira com 30 toneladas de concreto e aço e procura destruir aqueles que ele acredita ter prejudicado ele.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREASURE BUDDIES: CAÇA AO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embarque em uma viagem sensacional com os adoráveis filhotes na sexta parte da saga que começou com 'Bud - O Cão Amigo'. Desta vez, o destino final é o Egito e o objetivo é salvar os cachorros de uma perigosa maldição.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREASURE ISLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1765, jovem garoto inglês Jim Hawkins se envolve com Buccaneers durante sua busca para encontrar o tesouro do capitão do pirata enterrado em uma ilha secreta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREASURES FROM THE WRECK OF THE UNBELIEVABLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta jornada cinematográfica para as águas da África Oriental narra a história por trás da exposição massiva de tesouros oceânicos de Artist Damien Hirst.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREINANDO O PAPAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Kingman, um rico e famoso jogador de futebol americano, e sua equipe tentam ganhar um campeonato. Repentinamente, Joe é surpreendido por uma grande notícia: ele tem uma filha, resultado da última aventura amorosa com sua ex-esposa. Agora ele precisa equilibrar sua vida pessoal e profissional com as necessidades da filha.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREK: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trek segue um jovem adolescente mórmon chamado Tom e seus amigos em sua jornada de carrinhos de mão. Ao longo do caminho, eles tentam contrabandear alimentos não sancionados, rivalizar com a rivalidade entre irmãos, encontrar um líder de “jovens especiais”, se inteirar de um skunk amoroso, e pensar em quebra-cabeças doutrinários como: “As autoridades gerais vão para o PG-13?” filmes?” Mas, quando eles encontram problemas inesperados, sua fé é testada de maneira muito semelhante a seus antepassados pioneiros.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREM-BALA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]5 assassinos da máfia japonesa se encontram à bordo de um trem-bala que faz o trajeto entre as cidades Tóquio até Morioka com poucas paradas. Assim, a tensão entre esse grupo de habilidosos e mortais profissionais só aumentam quando eles descobrem a presença um do outro e começam a entrar em conflito em si.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREM MISTÉRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Memphis, Tennessee, no decorrer de uma única noite, o Hotel Arcade, dirigido por um atendente noturno excêntrico e um campanário sem pistas, é visitado por um jovem casal japonês viajando em busca das raízes do rock; uma italiana de luto que encontra uma garota tagarela tentando sair da cidade; e um trio cômico de ladrões acidentais procurando um lugar para se esconder.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREM NOTURNO PARA LISBOA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Raimund Gregorius, um professor suíço, que abandona suas palestras e sua vida conservadora para embarcar em uma emocionante aventura que o levará em uma jornada ao seu próprio coração.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREM PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um gunslinger, um ex-escravo vingativo e uma placa fugitiva um trem da meia-noite para Atlanta. Eles descobrem que o trem é assombrado por uma força sinistra e deve lutar para sobreviver à noite.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREMORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 40anos, Pablo, um homem evangélico, casado e com dois filhos, se envolve em um relacionamento amoroso com outro homem, chamado Francisco. Na tentativa de curá-lo, sua esposa Isa recorre ao pastor da igreja que frequentam, com medo de que o pecado do marido possa destruir a vida dos filhos, Lucía e Juampi. Ao revelar ser gay, Pablo sofre, impotente, com a destruição de sua família, a exclusão de sua comunidade e o preconceito de uma sociedade profundamente repressiva.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRENK, O CAVALEIRO TRAPALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino precisa aprender o que é heroísmo e coragem antes de deixar de ser um camponês para se tornar um cavaleiro.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRENS ESTREITAMENTE VIGIADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena cidade ainda ocupada pelos alemães enquanto a maré da Segunda Guerra Mundial está se voltando para os Aliados, o aprendiz de despachante de trens Milos não se importa com a guerra. Em vez disso, ele está obcecado por ter sua primeira experiência sexual. Apesar dos favores do chefe maquinista Masa, Milos não tem sorte. Sua busca o leva a uma combatente da Resistência que, de passagem, o recruta para a causa. Quando Milos finalmente encontra o amor, o perigo da guerra se aproxima. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS AMIGOS![/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24551.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma pequena vila mexicana é aterrorizada por um conhecido fora-da-lei, uma jovem desesperada decide chamar os únicos heróis que ela conhece: Os legendários "Três Amigos!". Conhecidos por todos como intrépidos defensores da liberdade, estes corajosos vaqueiros de fato não passam de atores de cinema. Outrora famosos por seus filmes de faroeste, hoje eles estão desempregados e embora as únicas lutas de que já participaram na vida tenham acontecido apenas nos sets de filmagem, quando os criminosos atacam, os "Três Amigos!" descobrem que os bandidos e as balas de suas armas são bem reais![/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ANÚNCIOS PARA UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15790.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inconformada com a ineficácia da polícia em encontrar o culpado pelo brutal assassinato de sua filha, Mildred Hayes decide chamar atenção para o caso não solucionado alugando três outdoors em uma estrada raramente usada. A inesperada atitude repercute em toda a cidade e suas consequências afetam várias pessoas, especialmente a própria Mildred e o Delegado Willoughby, responsável pela investigação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS CAMINHOS CRUZADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue a história de Meghna, que se envolve em uma série de eventos depois que seu telefone é roubado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS CORPOS, UMA DANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua mãe entra em coma, Anu luta com as cicatrizes de uma relação marcada por arrependimentos e ressentimentos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS CRISTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Alan Stone (Richard Gere) está tratando três pacientes esquizofrênicos e paranóicos no Hospital Estadual Ypsilanti, em Michigan. No entanto, o inusitado é que cada um deles acredita ser Jesus Cristo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS DIAS DO CONDOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente da C.I.A. Joseph Turner (Robert Redford), codinome Condor, e a equipe a qual faz parte apenas lê livros e imagina possíveis situações que podem ser usadas pela C.I.A. Um dia ele vai comprar comida, mas como chovia sai por uma "saída secreta" em vez de sair pela porta da frente. Ao retornar, vê que todos os seus colegas de trabalho tinham sido mortos. Apavorado, pois não é um agente de campo, liga para seu chefe, que diz que logo vão resgatá-lo. Porém na hora tentam matá-lo, mas Turner escapa ileso. Sem saber o que fazer, acaba seqüestrando Kathy Hale (Faye Dunaway), uma fotógrafa, e vai para o apartamento dela, pois precisa de um lugar que ninguém da C.I.A. conheça enquanto tenta entender por qual razão querem vê-lo morto.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS É DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O adolescente Max se apaixona pela nova professora da primeira série na escola. Para conquistá-la, ele pede conselhos ao pai de seus amigos, um milionário excêntrico. Porém, a situação se complica quando o novo amigo de Max também se envolve com a professora, iniciando uma verdadeira guerra entre os dois pela atenção de sua linda paixão.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ENTERROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser morto, Melquiades Estrada (Julio Cedillo) é rapidamente enterrado em um deserto localizado no oeste do Texas. Após ser encontrado o corpo é enterrado novamente, agora no cemitério da cidade de Van Horn. Pete Perkins (Tommy Lee Jones), capataz de um rancho local e o melhor amigo de Melquiades, decide cumprir uma promessa feita a ele de que, caso morresse, levaria seu corpo para sua família no México. Para tanto Pete sequestra Mike Norton (Barry Pepper), um policial da fronteira que foi também o assassino de Melquiades, e o obriga a mais uma vez desenterrar o corpo. Com seu prisioneiro a reboque e carregando o corpo, que está amarrado em uma mula, Pete inicia uma jornada através do México.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ESPIÃS DEMAIS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26975.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam, Clover e Alex, que acabaram de chegar na escola de Beverly Hills, são recrutadas pelas líderes WOOHP - Organização Mundial de Proteção Humana - para se tornarem espiãs internacionais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS ESTRANHOS IDÊNTICOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Nova York de 1980, três completos estranhos descobrem que são trigêmeos idênticos separados durante o nascimento. Aos 19 anos, a feliz reunião dos três os lança para uma fama internacional, mas também traz um segredo extraordinário e perturbador, capaz de transformar a compreensão da natureza humana.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS HISTÓRIAS DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na correria da cidade grande, pessoas solitárias encontram fontes de conexão e companhia onde menos esperam nestas três histórias de amor, perda e desejo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS HISTÓRIAS, UM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este drama entrelaça três histórias em torno da religião: Jeremias (Kevin L. Johnson) é um garoto criado nas favelas, que se envolve com o mundo das drogas; Elizabeth (Zoe Myers) sempre foi criada pela mãe autoritária, e agora deve lidar com o amor e a liberdade, e Frank (Daniel Zacapa) trabalha como pastor em uma pequena igreja, enquanto pensa em maneiras de expandir suas atividades religiosas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS HOMENS EM CONFLITO[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o auge da Guerra Civil, um misterioso pistoleiro vaga pela fronteira do oeste. Ele não possui um lar, lealdade ou companhia... Até que encontra dois estrangeiros, que são tão brutos e desapegados quanto ele. Unidos pelo destino, os três homens juntam suas forças para tentar encontrar uma fortuna em ouro roubado. Mas trabalho em equipe não é uma coisa natural para voluntariosos pistoleiros, e eles logo descobrem que seu maior desafio é concentrar-se em sua perigosa missão — e em manterem-se vivos — atravessando um país arrasado pela guerra.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS LADRÕES E UM BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para o compulsivo jogador de Slipper (Jackie Chan), existe apenas uma coisa mais aterrorizante do que os credores - o som do choro de um bebê. Mas e se um bebê se transforma-se no salvador de suas dívidas? Sua fobia por fraldas, mamadeiras e canções de ninar desapareceria? Essa oportunidade surge quando, junto com seu senhorio e o oportunista Octopus, seqüestra BB, o neto de um magnata. Mas sem saber, eles frustram os planos da tríade. Assim que descobrem que a tríade está no seu encalço, eles, com a ajuda da doce enfermeira Melody, da esposa do senhorio louco por bebês e Pat Yin, fã adolescente de Octopus. Slipper resolve transformar o bebê refém em seu protegido. Encurralados pelos policiais e perseguidos por gângsteres perigosos, este trio embarca numa arrepiante, perigosa e delirantemente engraçada fuga para colocar BB de volta em seu berço são e salvo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS MULHERES, TRÊS AMORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para a sensual Daisy Araujo (Julia Roberts), sua sensata irmã Kat (Annabeth Gish) e sua debochada amiga Jojo (Lili Taylor), o verão após o término do Colegial torna-se inesquecível. Servindo pizza em um restaurante local, as três garotas compartilham as esperanças, sonhos e planos para escapar da cidadezinha onde moram. E quando Daisy fica enfeitiçada por um jovem ricaço chamado Charles, todas acham que ela tirou a sorte grande até as garotas descobrir que Charles não era o que elas pensavam.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20508.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três mulheres muito diferentes se encontram em um spa para idosos e enfermos. Uma delas se envolve na vida de uma outra e surpreende as demais mulheres com até onde ela irá para manter a relação delas intacta.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS PORQUINHOS E UM BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Era uma vez, numa terra distante, três porquinhos irmãos que queriam construir suas casas. Aí acontece aquela velha história que todos conhecem. Um dia, uma turma de lobos nada confiáveis decidiu que os leitões virariam alimento. Para isso, enviam seu agente mais mortal. o lobo mau.O lobo mau soprou a casa do primeiro porquinho e, naturalmente, ela veio abaixo. O mesmo aconteceu com a casa do segundo porquinho. Mas com a casa de tijolos a história muda de figura. Não conseguindo destruí-la com seu sopro ele resolveu escalar a chaminé e se dá mal, muito mal.Então o lobo mau mudou de estratégia. Planejou algo mais sinistro e muito ridículo: enganar os porquinhos enviando um bebê lobo para ser adotado. E quando este ficasse grande poderia comer os três irmãos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS REIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em março de 1991, foi assinado o cessar-fogo na Guerra do Golfo. Em meio às comemorações no acampamento norte-americano, um mapa é descoberto junto a um dos prisioneitos iraquianos. Mostrando a rota de um tesouro enterrado no deserto do Iraque, quatro soldados americanos resolvem partir em sua busca.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS SÓCIOS DUVIDOSOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três trabalhadores em uma plantação do norte da Marijuana da Califórnia tornam-se cada vez mais paranóides quando aprendem que seu chefe foi assassinado. Eles sabem o suficiente para correr, levando com eles o suficiente da cultura para pagá-los por serviços prestados. Conectando-se com o GO-entre Lucy na próxima cidade, eles traçam seu próximo passo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS SOLTEIRÕES E UM BEBÊ - 18 ANOS DEPOIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que terá acontecido com os amigos da comédia "Três Solteirões e um Bebê", que divertiu platéias em todo o mundo? Qual o destino da turma de "Três Solteirões e uma Pequena Dama? A diretora Coline Serreau conta, nessa divertida comédia, que o trio de amigos continua junto, morando no mesmo apartamento e, a pequena dama, é hoje uma mulher que, aos 18 anos de idade, está prestes a descobrir o amor. A jovem, que é musicista, vai com a família para uma casa de campo, onde costuma passar suas férias. E onde há sua família, há sempre confusão. Muita confusão![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS SOLTEIRÕES E UM BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Peter, Michael e Jack são três amigos solteirões e bem-sucedidos que dividem um apartamento e dedicam grande parte do tempo livre para se divertir com um time interminável de namoradas. Um dia, um bebê é deixado na porta do apartamento deles, com um bilhete da mãe dizendo não ter condições de cuidar da filha no momento. Acontece que o pai é Jack, ator e que está no momento filmando na Turquia. Após o choque inicial, os outros dois resolvem cuidar da criança e causam muitas confusões.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS SOLTEIRÕES E UMA PEQUENA DAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos, juntamente com a mãe da criança (Nancy Travis) e sua filha (Robin Weisman), dividem um apartamento, mas quando a mãe decide se casar com um ator inglês e levar junto com ela a sua filha para a Inglaterra, o trio faz o possível e o impossível para manter a criança ao lado deles.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS VEZES AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Hayes, um trintão de Manhattan, está no meio do processo de seu divórcio quando sua filha lhe pergunta sobre sua vida antes do casamento, incluindo como conheceu a sua mãe. Will regressa a 1992 e fala de três mulheres, alterando seus nomes de modo que sua filha deva adivinhar qual delas tornou-se sua esposa.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS VIDAS E UM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gilda Bessé (Charlize Theron) é uma fotógrafa boêmia, que vive em Paris em plenos anos 30. Ela divide seu apartamento com Mia (Penélope Cruz), uma refugiada espanhola, e Guy (Stuart Townsend), um professor irlandês. A proximidade cada vez maior da 2ª Guerra Mundial não faz com que Gilda altere seus hábitos, que tenta a todo custo convencer seus amigos a também lutarem contra o fascismo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÊS... EXTREMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em "Box" uma bela romancista é assombrada pela memória de sua irmã gêmea, morta num acidente suspeito. Em "Dumplings" os bolinhos de Mei podem realizar o desejo secreto de toda mulher - a juventude eterna - mas a altíssimo preço. Para a ex-estrela de televisão Qing, entretanto, não existe custo alto demais. Em "Cut" Ryu Ji-Ho é um homem perfeito, que tem tudo na vida. Até o dia em que um estranho seqüestra sua esposa pianista e o obriga a matar uma criança inocente, para que sua mulher não perca os dedos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREVOR NOAH: AFRAID OF THE DARK[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trevor Noah Estrelas em seu primeiro Netflix especial.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREVOR NOAH: FILHO DE PATRICIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O âncora do antológico "Daily Show" faz piadas sobre tacos, cobras, acampamento, racismo e conta lições que aprendeu com sua mãe. Assista o quanto quiser. O especial rendeu a Trevor Noah uma indicação ao Grammy de Melhor Álbum de Comédia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREVOR NOAH: YOU LAUGH BUT IT'S TRUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No mundo da comédia stand-up na África do Sul, Trevor Noah usa suas experiências de infância em uma família biracial durante o apartheid para se preparar para seu primeiro show de um homem.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREZE HOMENS E UM NOVO SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Reuben Tischkoff (Elliott Gould), o homem que bancou financeiramente o assalto triplo aos cassinos de Terry Benedict (Andy Garcia), foi traído por Willie Bank (Al Pacino), um inescrupuloso dono de cassinos. Com Reuben no hospital, Danny Ocean (George Clooney), Rusty Ryan (Brad Pitt) e sua trupe mais uma vez se reúnem para iniciar um plano de vingança. O objetivo é derrotar Bank na noite de inauguração de seu mais luxuoso cassino, chamado The Bank, derrotando-o financeiramente e também atingindo sua reputação.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TREZE VIDAS: O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enfrentando probabilidades insuperáveis, uma equipe composta pelos mergulhadores mais habilidosos e experientes do mundo se junta às forças tailandesas e mais de 10.000 voluntários para tentar um resgate angustiante de doze meninos e seu treinador de um time de futebol que ficou preso na caverna Tham Luang durante uma tempestade inesperada. Com apostas impossivelmente altas e o mundo inteiro assistindo, o grupo embarca em seu mergulho mais desafiador até agora, mostrando a imensidão do espírito humano no processo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIAL BY FIRE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bombeiro é incorretamente culpado pela morte de seu pai, horas antes de se aposentar do departamento. Ansioso para provar-se a seus pares, ela se propõe a se juntar a um esquadrão de elite de jumpers de fumaça que saltam de aviões para o coração de uma chama.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIANGLE OF SADNESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de modelos de celebridades é convidado em um cruzeiro de luxo para o Uber rico, dirigido por um capitão desequilibrado. O que apareceu pela primeira vez no Instagrammable termina catastroficamente, deixando os sobreviventes presos em uma ilha deserta e lutando pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIÂNGULO AMOROSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Stanley (Luke Wilson) viu Diana Evans (Denise Richards) ficou apaixonado e pensou em convidá-la para sair, mas é muito inseguro para isto. Após um ano este convite ainda não foi feito. Mike (Ben Affleck), o melhor amigo de Stanley, diz que convidá-la agora é o momento perfeito, pois ela acabou com o namorado. Stanley a convida e ela aceita prontamente. Ele sonha com a noite perfeita, mas, após ter pego Diana e quando iam para o teatro, ele atropela Phil (Jay Lacopo), um sem-teto, e isto gera muitas confusões.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIÂNGULO DO MEDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Jess parte para o alto mar com um grupo de amigos a bordo de um veleiro, ela tem o pressentimento de que algo está errado. Seus temores se confirmam quendo uma tempestade atinge a embarcação deixando-os à deriva. Em seguida, um misterioso navio aparentemente abandonado surge e embarcar parece ser uma boa idéia. Logo, todos perceberão que não estão sozinhos e que alguma coisa está caçando os novos tripulantes.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIÂNGULO FEMININO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptação da peça teatral de Frank Marcus, de 1964. June Duckbridge é uma atriz de meia idade cuja vida está desmoronando. A personagem que ela interpreta numa novela da TV vai ser morta. A única oferta de emprego que recebeu é ser a voz da vaca Clarabella. Pior do que isso é o fato dela suspeitar que a sua jovem namorada está tendo um caso com outra mulher.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIBAL: GET OUT ALIVE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se aposentar do serviço ativo, a ex-operativa militar da elite Caitlin Ross agora administra uma empresa de segurança privada. Ela, no entanto, torna-se o alvo quando sua empresa privada de segurança aceita um contrato de um jovem milionário.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIBU URBANA DANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao perder a reputação e também a memória, um executivo descobre uma nova vida ao lado de sua mãe biológica e um grupo de dança empoderado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIBUTO A DOLLY PARTON[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um tributo repleto de músicas e recordações, artistas icônicos homenageiam Dolly Parton, eleita a Pessoa do Ano MusiCares.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRICK OR TREAT[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Greg Kielty é virada de cabeça para baixo quando seu irmão distante que Dan se torna, alegando ter drogado em alguém. Mas Dan acabou de assassinar o filho de um gangster? Ou talvez haja uma explicação ainda mais sinistra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIGGER POINTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo mudou. Dia a dia as ruas se enchiam de protestos. O desempregado. O perdido. Caos. Então algo aconteceu. Alguma coisa, embora não tivesse nome, havia chegado. Medo. O medo assumiu o raciocínio. As ruas ficaram vazias. A nova era de confiança havia começado. A confiança no poder. A confiança no conforto. Com certeza. Algo aconteceu. Mas ninguém sabia o quê. Até agora.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIGUN BADLANDS RUMBLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme da serie Trigun .[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRILHA DE CORPOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A noiva Amy Jensen é perseguida pelo assassino Ray Carlton, um homem viciado em matar noivas e pessoas ao seu redor. Ela busca ajuda, mas os amigos dela também estão ameaçados, e o detetive Frank Daley, que também teve sua esposa assassinada, tenta encontrar o misterioso homem.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINCHEIRA 11[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos últimos dias da Segunda Guerra Mundial, um soldado chocado de shell deve levar uma missão profunda sob as trincheiras para impedir uma parcela alemã que poderia transformar a maré da guerra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINITY AINDA É MEU NOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinity (Terence Hill) e seu meio irmão Bambino (Bud Spencer) se encontram mais uma vez na casa dos pais para o banho "anual" e um pacífico jantar em família. Logo depois, partem para a cidade de San José, onde Trinity dá uma lição em um jogador trapaceiro de como dar as cartas (e atirar) corretamente, impressionando os habitantes da cidade o suficiente para serem confundidos (com uma pequena ajuda) com respeitáveis Agentes Federais. Os dois safados resolvem tirar vantagem da confusão, porém o bandidão do local tenta subornar os dois "agentes" (e conseguem), mas Trinity parece não querer deixar para trás a linda pioneira que acabam descobrindo uma operação de contrabando de armas e se envolvendo em mais confusões no velho oeste em busca de 50 mil dólares.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINITY AND BEYOND: THE ATOMIC BOMB MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Trinity and Beyond" é um documentário inquietante, mas visualmente fascinante, apresentando a história do desenvolvimento de armas nucleares e testes entre 1945-1963. Narrado por William Shatner e apresentando uma pontuação original realizada pela Orquestra Sinfônica de Moscou, este documentário premiado revela imagens governamentais não relacionadas anteriormente e classificadas de vários países.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINITY É O MEU NOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinity (Terence Hill) é um andarilho e pistoleiro que acaba chegando à cidade na qual Bambino (Bud Spencer), seu irmão e ladrão, está disfarçado atuando como xerife local. Eles tentam passar despercebidos, mas tudo dá errado quando eles acabam se envolvendo em um conflito de terras entre um grupo de mórmons e um grande barão local, que deseja se apropriar dos territórios dos colonos.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINITY E SEUS COMPANHEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta foi uma das maiores produções da década de 70, com a explosão de clássicos italianos de faroeste, Terence Hill interpreta Joe Thanks, o grande bandido "quase artista", e oponente do Major Cabot (McGoohan), que retrata um oficial desonesto da cavalaria, cujo plano de um grande massacre indígena, supostamente lhe trará grande lucro. O filme apresenta uma performance extraordinária por parte de Patrick McGoohan, além de uma participação especial ímpar de Klaus Kinski.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINITY SEVEN MOVIE: ETERNITY LIBRARY AND ALCHEMIC GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do filme começa quando Arata toca inadvertidamente "Hermes Apocrypha", Grimoire de Lilith. De repente, ele é envolto por uma luz branca brilhante, e uma menina aparece diante dele. Ela se chama Lilim e trata Arata e Lilith como seus pais. Ao mesmo tempo ela aparece, algo muda no mundo. A Proibida Biblioteca Eterna desperta. Na Biblioteca é selado o culminar final da Alquimia, o Senhor Branco Demônio. O Lorde do Demônio Branco trama para eliminar Arata e a Trindade Sete para usurpar a posição de Demônio Senhor. Bristling com poder incalculável, o White Demon Lord ataca Arata, e desencadeia uma crise desesperada onde Arata e Trinity Seven devem salvar o mundo nesta última batalha.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRINTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia do carnavalesco Joãosinho Trinta, mostrando sua vinda de São Luís, no Maranhão, até o Rio de Janeiro. Seu início de carreira como bailarino, a ida para o Salgueiro e a estreia como carnavalesco pela escola. Dirigido por Paulo Machline (Natimorto) e com Matheus Nachtergaele, Milhem Cortaz e Paola Oliveira no elenco[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLA AMEAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha de um bilionário torna-se o alvo de um perigoso e eficiente cartel criminoso. O que eles não contavam, é que sua proteção passaria a ser três implacáveis mercenários - dois lutadores passando por dificuldades e um terceiro que jurou vingança contra os outros - lutando com unhas e dentes para impedir que os assassinos alcancem seu alvo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLE 9: POLÍCIA EM PODER DA MÁFIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de criminosos e policiais corruptos é chantageado pela máfia russa, para praticar um assalto bancário quase impossível. A fim de desviar a tenção das autoridades sobre o roubo, eles geram o código 999, usado quando policiais estão em perigo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLE DARE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rebekka, Claudia e Sofie são calouros no ensino médio e não aceitarão mais ser tratados como juniores. Tomando assuntos em suas próprias mãos, elas inventam um rito de passagem, o "cartomante", simbolizando sua entrada na idade adulta. Como se revezam desafiando os limites sexuais do outro, eles eventualmente precisam se perguntar se realizando rituais estranhos é a maneira mais fácil de se conhecer e se sentir crescido.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIPLO X[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-atleta de extremos esportes Xander " XXX" Cage, famoso por suas acrobacias que desafiam a morte, é convencido de que ele possa ter sucesso onde outros espiões convencionais falharam. Xander é recrutado pelo agente Gibbons para se tornar um tipo diferente de agente secreto. Alistado em uma perigosa missão secreta, ele precisa usar todas as suas habilidades extremas para combater o inimigo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRISHNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu pai é morto em um acidente de estrada, a família de Trishna espera que ela proferi para eles. O filho rico de um empreendedor começa a perseguir inquietos suas afeições, mas são suas intenções tão puras quanto parecem?[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRISTANA, UMA PAIXÃO MÓRBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem órfã Tristana é entregue aos cuidados do experiente Don Lope. O relacionamento da jovem com tutor vai se modificando até que os dois se tornam amantes. Tristana se torna amarga e cruel até que a chegada do jovem Horácio vem abalar o relacionamento dela com Don Lope.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRISTÃO & ISOLDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Europa da Idade Média as tribos lutam pelo poder, logo após a queda do império romano. Tristão (James Franco) teve toda sua família assassinada por conspiradores, que tinham o objetivo de impedir os planos de seu pai para unificar a Inglaterra. Adotado pelo tio, Lorde Marke (Rufus Sewell), Tristão cresce e se torna seu maior guerreiro. Imbuído do desejo em seguir os planos do pai, ele é ferido em combate e considerado morto, sendo jogado ao mar em um enterro viking. Porém é resgatado por Isolda (Sophia Myles), por quem se apaixona. O casal troca juras de amor, mas não revela seus nomes. Após se recuperar ele retorna à sua terra, sem saber que seu amor é a filha de Donnchadh (David O'Hara), o rei da Irlanda e também seu principal inimigo. Mas o destino fará com que se encontrem novamente, quando Donnchadh organiza um campeonato de lutas até a morte e promete como prêmio a mão de sua filha.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRISTEZA DO JECA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois políticos disputam a eleição e no vale tudo para angariar votos, tentam enganar os eleitores, simples pessoas do campo, usando o Jeca como cabo eleitoral. O problema é que o Jeca acaba fazendo campanha para os dois e as trapalhadas começam a acontecer resultando em divertidas confusões. Primeiro filme colorido de Mazzaropi. Um sucesso enorme de público.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIUNFO: LUTAR PARA VENCER[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta inspiradora e divertida história real, um estudante com paralisia cerebral superará diversos obstaculos para integrar o time de luta livre e conquistar a garota de seus sonhos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRIXIE MATTEL: MOVING PARTS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trixie encantada audiências e juízes como vencedor da corrida de arrasto de Rupaul todas as estrelas. Mas a rotina de realização e a pressão do título prova que o pesado é a cabeça que usa a tiara.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCA DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice (Alicia Witt) vai passar o Natal em a casa de sua futuros sogros que ainda não conhece e vai anunciar seu compromisso. Pouco antes de viajar, o namorado dela tem um imprevisto e ela deve viajar sozinha. Na chegada, Alice perde sua mala e conhece um jovem que coincidentemente acaba por ser o irmão de seu namorado.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCA DE RAINHAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ano de 1721. Uma ideia audaciosa germina na mente de Felipe de Orléans, regente da França… Luís XV de 11 anos, logo se tornará rei, e, uma troca de princesas permitiria consolidar a paz com a Espanha, após anos de guerra, que deixaram os reinos enfraquecidos. Então, Felipe casa a filha, Mlle de Montpensier, de 12 anos, com o herdeiro do trono da Espanha, e Luís XV se casa com a Infanta da Espanha, Anna Maria Victoria, de 4 anos. Mas a entrada precipitada dessas jovens princesas na corte francesa, sacrificadas no altar dos jogos dos poderes, vai acabar com a sua tranquilidade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCA DE TALENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kevin Durant é um astro do basquete. Da noite para o dia todo seu talento passa para as mãos do pouco coordenado Brian, um jovem de 16 anos. Agora, Durant quer recuperar seu talento enquanto Brian aproveita o dom roubado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCADOS ANTES DO NASCIMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de vários abortos, tratamentos de fertilidade e no final de sua estabilidade financeira, Olivia e Brian recebem a notícia de que esperam gêmeos. Mas seu mundo vira de cabeça para baixo quando descobrem que um deles foi implantado por engano.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCANDO AS BOLAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O que pode acontecer quando um magnata de Wall Street encontra um esperto mendigo de rua? Esta é a história de um malandro que troca seu estilo de vida com a de um investidor grã-fino. Daí em diante, a diversão fica mais rica a cada minuto![/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCANDO OS PÉS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um solitário sapateiro encontra uma relíquia mágica que possibilita que ele se transforme em qualquer pessoa ao calçar os sapatos dela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCAS MACABRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Castle Rock, na Nova Inglaterra, é um lugar tranquilo para se viver. Mas a chegada de Leland Gaunt, um ser diabólico literalmente falando, desestabiliza a cidade através do preconceito, ódio, fraqueza e cobiça, provocando mortes e sofrimentos. Gaunt consegue isto através de uma loja de utilidades, que sempre tem algo especial para cada morador da cidade, que para conseguirem o que desejam pagam um preço simbólico e prestam um "favor" para Leland.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROCO EM DOBRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spenser, um antigo detective da polícia mais conhecido por criar problemas do que por os resolver, acaba de sair da prisão e prepara-se para deixar Boston. Mas antes é convencido a ajudar o seu velho treinador de boxe a preparar Hawk, um amador com muito potencial.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRÓIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Páris, o príncipe de Troia, se apaixona por Helena, rainha de Esparta, o rei inicia uma guerra de anos entre os dois reinos. Para vencer, Esparta conta com Aquiles, um guerreiro lendário que comanda um exército próprio.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLL 2[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o jovem Josué aprende que ele vai sair de férias com sua família para uma cidade pequena chamada Nilbog, ele protesta de forma adamemente. Ele é avisado pelo Espírito de seu avô falecido que os goblins povoam a cidade. Seus pais, Michael e Diana, descartam suas apreensões, mas logo aprendem a apreciar os avisos de seu filho. Guiado pelo fantasma de seu avô, Will Joshua e sua família terão chance de lutar contra esses seres malignos?[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS - CELEBRANDO EM HARMONIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Rainha Poppy planeja o primeiro dia de troca de presentes do reino. As coisas tomam um rumo inesperado quando ela e Branch escrevem o nome um do outro. Os acontecimentos deste especial se passam depois do segundo filme da franquia, Trolls 2 (World Tour).[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rainha Poppy (Anna Kendrick) e Branch (Justin Timberlake) fazem uma descoberta surpreendente: há outros mundos Troll além do seu, e suas diferenças criam grandes confrontos entre essas diversas tribos. Quando uma ameaça misteriosa coloca todos os Trolls do país em perigo, Poppy, Branch e seu grupo de amigos devem embarcar em uma jornada épica para criar harmonia entre os Trolls rivais e uní-los contra um mal maior.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS: VAMOS FESTEJAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando descobre que os Bergens não têm mais feriados em seu calendário, a eternamente otimista Poppy, rainha dos Trolls, procura o auxílio de Branch e de toda a turma em uma missão deliciosamente estranha de consertar algo que os Bergens nem acham que está ruim! A música não para nunca com Trolls Dias de Festa da DreamWorks![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROLLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tronco (Justin Timberlake) parte para uma jornada de descobertas e aventuras ao lado de Poppy (Anna Kendrick), líder dos Trolls. Inicialmente inimigos, conforme os desafios são superados eles descobrem que no fundo combinam.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROMEO & JULIET[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cappy Capuleto e Monty Quio são sócios de uma produtora de filmes pornográficos. Seus respectivos filhos, Julieta e Tromeo, se casam e viajam pela cidade de Manhattan em busca do amor, da violência e do sonho americano.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRON: O LEGADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Flynn, o maior criador de videogames do planeta, envia uma mensagem de um incrível mundo digital, seu filho descobre o caminho e embarca numa jornada pessoal para salvar seu pai desaparecido há anos. Com a ajuda da destemida guerreira Quorra, pai e filho se aventuram num universo cibernético incrível e travam a batalha definitiva do bem x mal.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRON: UMA ODISSEIA ELETRÔNICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o talentoso engenheiro de computação Kevin Flynn descobre que Ed Dillinger, um executivo da sua empresa, está roubando seu projeto, tenta invadir o sistema. No entanto, Flynn é transportado para o mundo digital em um programa antagônico.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA DE ELITE 2: O INIMIGO AGORA É OUTRO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O destino da cidade do Rio de Janeiro e de Nascimento se cruzam em "Tropa de Elite 2", quando suas obrigações de pai se chocam com as de policial. Mais maduro, estratégico e solitário, o agora Coronel Nascimento faz o bope crescer e coloca o tráfico de drogas de joelho. Isto apenas para descobrir que na segurança pública do Rio de Janeiro nada é o que parece. O sistema se reinventa e descobre como lucrar sem o intermédio do tráfico. Em perseguição ao caminho trilhado pelo sistema, Nascimento vai além dos limites do quartel, revelando as ligações das milícias com o Estado. E o preço por essa descoberta é alto: o inimigo agora é outro.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA DE ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rio de Janeiro, 1997. Nascimento, capitão da Tropa de Elite do Rio de Janeiro, é designado para chefiar uma das equipes que tem como missão "apaziguar" o Morro do Turano por um motivo que ele considera insensato. Mas ele tem que cumprir as ordens enquanto procura por um substituto. Sua mulher, Rosane, está no final da gravidez e todos os dias lhe pede para sair da linha de frente do batalhão. Pressionado, o capitão sente os efeitos do estresse.Neste clima, é chamado para mais uma emergência num morro. Em meio a um tiroteio em um baile funk, Nascimento e sua equipe têm que resgatar dois aspirantes a oficiais da PM: Neto e Matias. Ansiosos por entrar em ação e impressionados com a eficiência de seus salvadores, os dois se candidatam ao curso de formação da Tropa de Elite.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPA ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Geórgia rural de 1977, uma menina fora dos padrões sonha com a vida no espaço. Quando uma competição nacional oferece a ela a chance de realizar seu sonho e gravar sua voz no Golden Record da NASA, ela recruta uma tropa improvisada de Escoteiras Birdie, construindo amizades para a vida inteira.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um esquadrão de soldados, está detido em um planeta infestado por insetos gigantes que estão indo para uma região remota. Quando eles chegam, encontram um sobrevivente solitário o qual está trancado por ter matado seu comandante. Os problemas do esquadrão aumentam quando são ameaçados por insetos saqueadores e um novo grupo de estranhos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nave espacial da Federação cai no distante planeta alienígena OM-1 e acaba ficando encalhada com o líder Sky Marechal Anoke, a piloto Lola Beck e vários outros no local. Agora cabe ao Coronel Johnny Rico, herói relutante da invasão de insetos no Planeta P, liderar uma equipe de soldados em uma ousada missão de resgate.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES: A INVASÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O distante posto avançado da Federação, Fort Casey, é atacado por insetos. A equipe da nave Alesia recebe a missão de ajudar a nave John A. Warden que está em Fort Casey à evacuar, juntamente com os sobreviventes e trazer a inteligência militar em segurança de volta à Terra. Carl Jenkins, ministro da Paranormal Warfare, leva a nave numa missão clandestina antes de seu encontro com o Alesia e desaparece na nebulosa. Agora, os soldados veteranos são enviados em uma missão de resgate que pode levar a consequências muito mais sinistras do que jamais poderiam ter imaginado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES: INVASORES DE MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Rico e enviado para uma pequena estação satélite em Marte, enquanto a Federação ataca o planeta natal dos insetos. Enquanto treina os seus novos recrutas nesta estação remota e silenciosa, os insetos aparecem num ataque surpresa, mas a Frota da Federação está muito longe para ajudar. Cabe a Rico e aos seus soldados salvar o planeta e descobrir como os insetos chegaram tão perto de casa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPAS ESTELARES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro distante, a Terra está em guerra contra uma raça de insetos gigantes alienígenas. Pouco se sabe sobre eles, exceto que têm a intenção de eliminar toda forma de vida humana. Mas houve um tempo, antes da guerra, em que a Infantaria Móvel viajava para planetas distantes a fim de combater os insetos, inimigos implacáveis, com apenas uma missão: garantir a sobrevivência de sua espécie a qualquer custo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROPIC OF BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]República Dominicana está sob o balanço do ditador Rafael Leonidas Trujillo Molina, que governou o país com um punho de ferro desde 1930. As irmãs de Mirabal, Patria, Minerva e María Teresa, envolvidas em um movimento subterrâneo contra o governo, ousou desafiar o ditador. Mas este ato de bravura e coragem leva a conseqüências trágicas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROQUE A FACA PELO GARFO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A nutricionista Collin Campbell e o cirurgião Caldwell Esselstyn investigam se é possível identificar uma causa comum a todas as doenças degenerativas descobertas nos últimos tempos. Pesquisas extensas e dados vindos dos quatro cantos do mundo, por vários anos mostram que as doenças coronárias, o diabetes, e o câncer podem ser evitadas e mesmo revertidas através de uma alimentação saudável.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROTSKY - A REVOLUÇÃO COMEÇA NA ESCOLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13517.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"The Trotsky", uma comédia sobre um jovem, Leon Bronstein (Jay Baruchel), que se considera a reincarnação do ícone da Revolução Soviética Leon Trotsky. E se o seu pai achou que era um boa ideia enviá-lo para uma escola pública, depois de Leon ter incentivado uma greve na fábrica de roupas do pai, depressa ele se vai arrepender devido aos atos do filho na escola.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROUBLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um irmão e irmã sem brinquear o destino de um velho amigo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROVÃO AZUL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Trovão Azul é um helicóptero especialmente modificado para trabalho policial, criado para controlar rebeliões. O piloto da polícia que deve ser treinado para comandá-lo tem diferenças com o criador do projeto desde a época do Vietnã, e elas pioram.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROVÃO TROPICAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tugg Speedman (Ben Stiller), Kirk Lazarus (Robert Downey Jr.) e Jeff Portnoy (Jack Black) são grandes astros de Hollywood, que acertaram suas presenças em "Trovão Tropical", novo filme do diretor inglês Damien Cockburn (Steve Coogan). O projeto é a adaptação da biografia de "4 Folhas" Tayback (Nick Nolte), um veterano da Guerra do Vietnã. A equipe vai ao próprio Vietnã para realizar as filmagens, mas logo o ego dos atores principais causa problemas. Tentando controlar o trio, Damien decide rodar as cenas em plena floresta, sem imaginar os perigos que sua decisão traria.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TROY THE ODYSSEY[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta reencenação de Ilíades, definido em 1174 b.c. Depois de dez anos de luta na Guerra de Tróia, o guerreiro grego Odysseus decide viajar para casa, mas, em vez disso, encontra uma série de mis-aventuras sobre o mar e a terra enquanto ele, junto com um guerreiro de Trojan cativo chamado Circe, bem como um grupo de fiéis soldados gregos, aventurar-se no mar e terra para chegar em casa para o Reino da Ilha de Icarus e lutando as sirenes do mar, e outras criaturas místicas para chegar em casa para sua esposa Penelope que está sendo perseguido por um grupo de pretendentes esperando que ela escolha faça um deles a noiva deles.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUCKERS : NO ONE CAN STOP ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O primeiro de muitos filmes com as aventuras alegrilhadas de dois drivers de caminhão. Momojiro e seu melhor amigo Kinzo levam para a estrada em seus caminhões de carga impressionando uns aos outros com suas habilidades em dirigir rápido e evitando a polícia enquanto transportava commodities em todo o país. Chance encontros com as pessoas ao longo do caminho ajudá-los a chegar a um acordo com os eventos que nublam seu passado e oferecem um tiro na redenção.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUE LIES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente de governo (Arnold Schwarzenegger), especialista em combate ao terrorismo, está casado há quinze anos, sendo que durante todo este tempo faz sua mulher (Jamie Lee Curtis) acreditar que apenas vende produtos de informática. A esposa, por sua vez, acha sua vida insossa e, coincidentemente, se envolve com um pretenso espião (Bill Paxton), no intento de trazer alguma emoção ao seu dia-a-dia. Ao investigar o "caso" da mulher, o agente descobre que o tal "espião" na verdade é um simples vendedor de carros, que inventa histórias mirabolantes para tentar conquistar mulheres emocionalmente carentes e que sua mulher não o está traindo. Mas resolve dar um "susto" nela e, sem querer, acaba envolvendo a mulher e a filha (Elisa Dushku) em um caso de terrorismo no qual está trabalhando.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos de infância, separados por um oceano, se encontram depois de muitos anos. Eles passam uns dias juntos, lembrando os velhos tempos e grande amizade que se manteve com os anos, tornando-os inesquecíveis, devido o seu reencontro ser também o último adeus.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUMBO: LISTA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18914.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O roteirista Dalton Trumbo tem uma história singular em Hollywood: apesar de ter escrito algumas das histórias de maior sucesso da época, como A Princesa e o Plebeu (1953), ele se recusou a cooperar com o Comitê de Atividades Antiamericanas do congresso e acabou preso e proibido de trabalhar. Mesmo quando saiu da prisão, Trumbo demorou anos para vencer o boicote do governo, sofrendo com uma série de problemas envolvendo familiares e amigos próximos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUMPED: INSIDE THE GREATEST POLITICAL UPSET OF ALL TIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20838.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num-the-the-cenes olhar para a maior perturbação política na história recente, Mark Halperin, John Heilemann e Mark McKinnon oferecem acesso sem precedentes e nunca-visto filmagem do candidato Trump, das primárias através dos debates para a percepção de O empresário controverso se tornará o 45º Presidente dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUNK TRAIN - THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]9.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gajah é um elefante desmemoriado que é alçado do anonimato para o status de celebridade da noite para o dia. Ele acaba se afastando de seus antigos companheiros de viagem no Tromba Trem. Sua fama possui um curto tempo, pois ele se torna o principal suspeito de uma série de raptos misteriosos. Para desvendar esse mistério, ele terá que contar com a ajuda de seus antigos amigos de antes da fama: um grupo de cupins obstinados que moram em uma colônia e Duda, uma tamanduá vegetariana.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUQUE DE MESTRE: O 2º ATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após enganarem o FBI, os cavaleiros Daniel Atlas, Merritt McKinney e Jack Wilder estão foragidos. Eles seguem as ordens de Dylan Rhodes, que segue trabalhando no FBI de forma a impedir os avanços na procura dos próprios cavaleiros. Paralelamente, o grupo planeja seu novo ato: desmascarar um jovem gênio da informática, cujo novo lançamento coleta dados pessoais dos usuários.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUQUE DE MESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente do F.B.I. e uma detetive da Interpol rastreiam uma equipe de ilusionistas que realizam assaltos a bancos durante suas apresentações e recompensam seu público com o dinheiro.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUQUES DA PAQUERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabril é um jovem escritor/compositor de musicais para teatro cuja vida afetiva deixa muito a desejar. Como muitos artistas aspirantes, ele mantém um emprego diário, mas sempre que possível ensaia, pelo telefone, cenas de sua nova peça com sua melhor amiga Katherine, uma atriz meio neurótica. Depois de um ensaio nada animador, Gabriel vai a um bar gay para extravasar... Quando chega, é atordoado pela visão do maravilhoso "go-go boy" Mark, e alguns olhares são trocados . Completamente arrebatado, mas não corajoso o suficiente para se aproximar de Mark, Gabriel segue para o metrô e, como por força do destino, Mark está lá. Uma paquera leva-os a conversar e Mark deixa claro que a noite é uma criança... Parece o perfeito caso para uma noite, a não ser por eles não terem para onde ir e realizar o que tanto desejam.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUST ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mari (Fernanda Machado) tem um grande sonho: abrir seu próprio restaurante. Para tanto ela trabalha duro como chefe de cozinha, sempre focando a ascensão profissional. Até que um dia ela conhece Caio (Mateus Solano), um cara simpático que permite que ela enfim realize seu sonho. Só que logo Mari percebe que nem tudo é tão simples assim.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TRUTH OR DARE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oito amigos da faculdade se dirigem a um "aluguel assombrado" em uma cidade remota para o fim de semana de Halloween. Lá, eles jogam o jogo rumores de ter causado a morte de sete adolescentes décadas mais cedo, verdade ou ousar. O que começa como vodka se induziu, rapidamente se vira a sério quando os ousaram se tornarem doentiosamente perigosos e as verdades ameaçam destruir o grupo. Quando os jogadores tentam recusar as tarefas cada vez mais desafiadoras, são atendidas com conseqüências mortais, descobrindo rapidamente: você deve fazer o desafio, ou o desafio faz você. Como os pedágios de óbito, os demais jogadores devem correr contra o relógio para superar, superar e superar o simples jogo da verdade ou ousar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TSUBASA CHRONICLE: TORI KAGO NO KUNI NO HIMEGIMI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua jornada contínua para encontrar as penas que são os fragmentos da memória perdida de Sakura, Syaoran, Kurogane, Fai e Sakura se movem através do tempo e do espaço com Mokona. Aqui, eles visitam a "Terra da Gaiola", um país aparentemente pacífico onde pessoas e pássaros vivem juntos, cada um tendo um companheiro de pássaros. Depois que um menino chamado Koruri confunde Syaoran e Sakura por "guarda-costas" e os ataca, eles descobrem que o rei do país possui um poder misterioso. A princesa Tomoyo, Koruri e os outros cidadãos oprimidos, tendo seus pássaros tirados deles, vivem escondidos dentro da floresta. A fim de recuperar a pena de Sakura, Syaoran e os outros se levantam contra o rei intrigante.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TSUGARU FOLKSONG[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem está sendo perguntada sobre um homem com quem ela estava mantendo a companhia, como sua avó joga um lamentamento em um shamisen. Então o foco muda para um casal chegando de Tóquio - a mulher voltando para sua casa, o homem um escape da Yakuza. O homem não parece se importar quando a mulher vende seus favores para os turistas no bar local, assim como ela parece levar suas atenções a Yuki, uma menina cega, com equanimidade.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TSUNAMI - A FÚRIA DO OCEANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Localizada no extremo sudeste asiático, uma cidade costeira atrai um milhão de visitantes para suas praias a cada ano. Lá mora um pescador com sua namorada, proprietária de um restaurante. Ele decide pedir a mão de sua namorada em casamento, mesmo escondendo um terrível segredo sobre a morte do seu pai. Subitamente, anúncios de ondas gigantes começam a surgir da costa do Japão, porém são ignoradas pelas autoridades. Mas o Tsunami acontece, e começa então uma luta para sobreviver a esse poderoso ataque da natureza[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TÚ ERES MI PROBLEMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sebastián, um adolescente impulsivo, é novamente expulso da escola quando Luisa, a mãe dele, está prestes a dar um grande passo em sua carreira. Sebastián foge de casa e acha que com seu pai, que há anos não vê, encontrará a solução para seus problemas. Mas ele não irá muito longe sem Luisa. Ambos iniciam uma viagem cheia de risos, lágrimas e descobertas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TU MATAS-ME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o seu tratamento na costa oeste, um alcoólatra de sucesso faz amizade com uma mulher de língua torta que pode apenas vir a calhar quando é hora de retornar para Buffalo e ajustar algumas contas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO-PIRANHA[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na tentativa de capitalizar em cima de peixes exóticos, cientistas engenhosos decidem cruzar a espécie do tubarão branco com piranhas. A criação dá certo e os animais passam a habitar aquários da classe média americana. Tudo vai bem até que as criaturas começam a se infiltrar no sistema de esgoto da cidade de Nova Iorque e se tornam uma ameaça real para os seres vivos, atacando-os com voracidade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faz 4 anos desde que o traiçoeiro tubarão branco aterrorizou a tranquila praia de Amity; agora o chefe de polícia Brody encontra-se numa corrida contra o tempo quando um novo e grande tubarão branco ataca veleiros pilotados por adolescentes, incluindo seus dois filhos![/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 3[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tubarão mais famoso de todos os tempos está de volta... Maior e mais assustador do que nunca nesta nova aventura.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO 4: A VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais uma vez a paz da cidade de Amity e as vidas da família Brody são sacudidas por um tubarão sedento de sangue, neste extraordinário suspense, sequência do clássico original de terror. A agora viúva Ellen Brody está revivendo os horrores do passado quando um enorme tubarão tira a vida de seu filho. Aterrorizada, ela viaja para as Bahamas, onde é acolhida pelo piloto Michael Caine. Mas o terror das profundezas retorna, e Ellen terá que se preparar para um confronto de vida ou morte.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cody é um aspirante a artista de quadrinhos que, por acaso, é presenteado com uma caneta que muda a realidade, quando ele desenha o Papai Noel, fazendo com que ele ganhe vida quando a família e os amigos de Cody são escolhidos. Primeiro ninguém acredita nele, mas logo sua família e amigos restantes descobrem que é verdade e correm para a batalha pela sobrevivência! Quem ganhará?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO CRUEL[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três corpos horrivelmente mutilados são encontrados na praia. Suspeita-se que o assassino seja um tubarão tigre. Antes que mais pessoas sejam mortas, Dag Soerensen, diretor de um pequeno aquário da cidade, organiza uma busca alucinada para matar o tubarão.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO TOXICO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme, um fim de semana de um grupo de jovens se torna um pesadelo quando um tubarão venenoso surge nas límpidas águas de um paraíso tropical. O tubarão tóxico rasgará suas vítimas e irá contaminá-las com um ácido que os transforma em “zumbis”.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO: PRESAS HUMANAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens que está passando as férias no México. Depois de uma noite de muita curtição, os amigos furtam dois jetskis e os levam para o alto-mar, mas eles acabam batendo em um acidente terrível. Depois que um dos jetskis afunda, o grupo se encontra a mais de três quilômetros da costa, com um jetski quebrado e um amigo gravemente ferido. Sem poder nada de volta para terra firme e com predadores circulando nas agitadas águas abaixo, o verdadeiro terror começa.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Gunrunner perde sua carga perto de uma pequena cidade sudanesa costeira, então ele está preso lá. Quando uma mulher o contrata a invadir um navio afundado nas águas infestadas de tubarões, ele vê a chance de compensar suas perdas. Ele não é o único.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um terrível ataque a banhistas é o sinal de que a praia da pequena cidade de Amity virou refeitório de um gigantesco tubarão branco, que começa a se alimentar dos turistas. Embora o prefeito queira esconder os fatos da mídia, o xerife local pede ajuda a um ictiologista e a um pescador veterano para caçar o animal. Mas a missão vai ser mais complicada do que eles imaginavam.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÕES DE GELO[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma nova raça de tubarões vorazes e agressivos surgem de uma fissura no Ártico, devorando todos os presentes em uma estação de pesquisa que decidirem se aproximar das águas frias. Quando a estação fica submersa, os sobreviventes devem se armar com o que estiver ao alcance para enfrentar as criaturas assassinas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBARÕES ZUMBIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um refúgio, à princípio, perfeito, quatro amigos precisam lutar pelo sobrevivência quando são atacados por um tubarão experimental que é um zumbi.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUBELIGHT: O VALOR DA FÉ[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passado em 1962, o filme conta a história da crença inabalável de um homem. Em uma pequena e pitoresca cidade no norte da Índia, Laxman vive com seu irmão caçula, Bharat. O mundo de Laxman rui quando a guerra é declarada e Bharat é convocado ao exército. Observando a carnificina ao seu redor e preocupado com o irmão, o simplório Laxman decide interromper o conflito e trazer seu irmão de volta.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUCKER E DALE CONTRA O MAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois caipiras, Tucker e Dale, tornam-se vítimas da insanidade de um grupo de jovens em férias, que os confundiu com assassinos. Quando eles vêem Dale tentando salvar uma de suas amigas que está se afogando, acham que ele a está levando para ser assassinada em um cabana no meio da floresta. Tentando resgatar a amiga, o grupo de jovens se separa e Tucker e Dale tentam entender por que esses garotos estão se matando.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUCKER, UM HOMEM E SEU SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1940, americano visionário constrói carro muito avançado para os padrões da época. O projeto ameaça o monopólio establecido. Ford, Chrisley e GM, com a ajuda do governo, boicotam Tucker e o levam à falência. Apenas 50 carros foram produzidos por sua fábrica.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO ACABA EM FESTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vlad é um dos funcionários do setor de Recursos Humanos de sua empresa. Com o fim do ano se aproximando, ele se torna o responsável por organizar a "festa da firma", uma festa de fim de ano para levantar o moral do quadro de funcionários, abalado profundamente por causa de uma sequência de demissões. Determinado a provar seu valor para sua ex-namorada, ele aceita o desafio. Tudo começa bem, mas as coisas acabam saindo do controle de Vlad, que terá que fazer o possível e o impossível para resolver todos os problemas e fazer a festa dar certo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO ACONTECE EM ELIZABETHTOWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após provocar um prejuízo de US$ 972 milhões para a Mercury, a maior empresa de esportes dos Estados Unidos, ao elaborar um tênis que foi um fiasco, Drew Baylor é demitido pelo magnata Phil DeVoss. Ellen Kishmore, sua namorada, acaba com Drew. Ele decide cometer suicídio e estava para executá-lo, quando o celular toca. Drew atende e sabe através da sua irmã, Heather, que o pai deles, Mitchell, morrera de infarto em Elizabethtown. Heather diz que ela e a mãe deles, Hollie, precisam do apoio dele e, além disto, teria de ir até Elizabethtown para ajudar a organizar o funeral. No vôo ele conhece Claire Colburn, uma aeromoça que lhe dá alguma esperança no futuro. Porém este futuro pode ser incerto, pois as pessoas que crêem nele são os moradores de sua cidade, que o julgam um vencedor. Mas logo será publicado que Drew cometeu um dos maiores fiascos comerciais do país.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO ACONTECE EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A caminho de uma reunião com um editor, o aspirante a romancista Sam Wexler conhece Rasheen, um menino que foi separado de sua família no metrô. Quando o pacato Rasheen se recusa a ficar sozinho com a Assistência Social, Sam concorda impulsivamente em deixar o menino passar alguns dias com ele.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO BEM NO ANO QUE VEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doris (Ellen Burstyn) e George (Alan Alda), um casal de amantes, mantêm um caso por mais de 25 anos, mas com uma peculiaridade: se encontram apenas um fim de semana por ano. No decorrer deste relacionamento é traçado um perfil das mudanças ocorridas na América desde o início dos anos 50.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO COMEÇA NO BROOKLYN[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Servindo uma sentença perpétua em uma das prisões mais duras de Israel, Mikki Levy nunca pensou em ver a luz do dia. Ele é liberado em uma tecnicalidade e decide começar uma vida nova em Nova York, com seu tio no Brooklyn. A difícil realidade de ser um ex-presidiário o alcança e ele se envolve com a máfia russa. Para sobreviver ele precisa revisitar seu passado e suas habilidades que o manteram vivo na prisão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO É POSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kelsa é uma adolescente trans que está trilhando seu caminho para o último ano do Ensino Médio. Linda e cheia de confiança, ela é a crush de seu tímido colega de classe Khal, que precisa tomar toda sua coragem para chamá-la para sair e viver os altos e baixos do amor na adolescência.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO E TODAS AS COISAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira ao redor de Maddy (Amandla Stenberg), jovem de 18 anos que nunca saiu de casa por ter uma rara doença que a faz ser alérgica a quase tudo. Acostumada a conviver apenas com a mãe (Anika Noni Rose) e uma enfermeira (Ana de la Reguera), ela acaba se apaixonando pelo novo vizinho, Olly (Nick Robinson)[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO EM FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Stone se une por uma causa comum quando o filho favorito traz a namorada reprimida para passar o Natal em casa e ainda planeja pedi-la em casamento. Surpreendida pela recepção hostil, a garota pede apoio emocional à irmã, complicando ainda mais a situação.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO EM TODO LUGAR AO MESMO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michelle Yeoh interpreta Evelyn Wang, uma cansada mulher chinesa-americana que luta para se manter. As coisas ficam estranhas quando ela descobre que é a chave para salvar o multiverso, e pode acessar o conhecimento e os talentos de todos os seus vários “eus” através dos infinitos universos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE NOS SEPARA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma casa de classe média no meio do nada. Uma propriedade do Conselho em Sète. Uma mãe e uma filha. Dois amigos de infância. Um desaparecimento. Chantagem. Um choque entre dois mundos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE TÍNHAMOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rita e sua filha de treze anos, Ruthie, estão à beira da pobreza, apesar da mãe ter múltiplos empregos para tentar sustentá-las. Depois de alguns percalços, como serem despejadas e o carro quebrar, elas irão construir uma nova vida na cidade de Fat River, onde, junto da sorte, poderão chamar de lar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE TIVEMOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junto com a filha adolescente Emma (Taissa Farmiga), Bridget (Hilary Swank) precisa viajar de volta para a casa da sua mãe, Ruth (Blythe Danner), após ela acordar de madrugada e sair caminhando por uma tempestade de neve devido ao Alzheimer. No retorno a sua casa, Bridget precisa lidar com o teimoso pai Burt (Robert Forster) e o irmão Nicky (Michael Shannon), enquanto discutem sobre colocar Ruth em uma casa de cuidados para a memória ou não.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE VOCÊ QUER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sono jovem sem objetivo, Alessandro, esmaga seus dias de jogo e entrando em lutas, e ele muitas vezes passa suas noites na cadeia. Com poucas perspectivas, ele beneficia, ele aceita um emprego como companheiro para Giorgio, um poeta idoso que sofre de Alzheimer. Em suas caminhadas diárias, as duas brincadeiras e se tornam amigos, e Alessandro rapidamente aprende mais sobre esse poeta esquecido como a memória do velho. Depois de aprender um segredo do passado de Giorgio, Alessandro e seus amigos trabalham para descobrir o mistério deste conto, uma lição inesperada de história e uma aventura tocante de vinda de idade.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO O QUE VOCÊ SEMPRE QUIS SABER SOBRE SEXO (MAS TINHA MEDO DE PERGUNTAR)[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Woody Allen pega o livro sobre sexo de David Reuben e explora seus capítulos humoristicamente. Dentre as principais sequencias, o filme mostra o corpo humano por dentro, em pleno ato sexual, um cientista que quer criar a máquina de sexo, a mulher que só tem orgasmo em locais perigosos, dentre outras.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PARA FICAR COM ELA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 18 anos de idade, Rick Stevens ainda é virgem, mas pretende mudar essa situação com a garota por quem está apaixonado: Nina Pennington. No entanto, antes de conquistar o coração da garota, ele deve lidar com um grupo nada convencional de adultos que o cercam, incluindo a sedutora mãe de um amigo, sua mãe alcoólatra e o reitor da escola, um pervertido sexual.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PARA FICAR COM ELE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando começa a namorar, Christina Walters tem uma regra básica: evita procurar pelo homem da sua vida e só quer ficar. Numa noite em uma danceteria inesperadamente encontra Peter, mas ele simplesmente desaparece no dia seguinte. Ela e sua melhor amiga decidem quebrar a regra básica e viajam para encontrá-lo. Aventuras engraçadas e imprevistos ocorrem ao longo da viagem.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PARA MINHA FILHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PASSA - ASCENSÃO E QUEDA DA TOWER RECORDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha a grande rede americana de lojas de discos "Tower Records" desde sua abertura, na década de 60, até seu fechamento, em 2006. Ao cobrir tantos anos de história, as mais diversas fases são mostradas aqui. Vemos o ápice dos discos de vinil, surgimento de CD's e os problemas que as atualizações da indústria fonográfica trouxeram para ela mesma. O roteiro balanceia bem o que há de positivo e negativo no legado da "Tower Records", sem ficar se lamentando ou precisando se vangloriar de seu valoroso passado. É um equilíbrio muito saudável que poderia entrar em xeque dado tema abordado. O que ajuda, nesse sentido, é o fato de que soma-se a narrativa do longa o próprio desenvolvimento de artistas e músicos pelo tempo. Aparecimento de novas tendências entre bandas e o que se produzia no mainstream ou no underground em determinados momentos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELA ARTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contratado para roubar uma pintura rara de um dos a maioria dos pintores enigmáticas de todos os tempos, um negociante de arte ambiciosa torna-se consumido por sua própria ganância e insegurança como a operação gira fora de controle[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abandonada por seus amigos e familiares e com sua carreira em perigo, a estrela Markey Marlowe é sequestrada em um duplex com um proprietário recluso que pode ser mais perigoso do que ela.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]TUDO PELA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na manhã de sua reeleição, o Presidente (Dennis Quaid) decide ler o jornal pela primeira vez em quatro anos. Isso começa a levá-lo por um caminho nunca antes trilhado. Ele começa a ler obsessivamente, reexaminando sua visão preto e branco do mundo. Assustado pelo aparente colapso nervoso do presidente, seu Chefe de Equipe (Willem Dafoe) o coloca de volta sob as luzes, colocando-o como jurado no programa de maior audiência (e o preferido do presidente) chamado American Dreamz . Os Estudos Unidos parece não enjoar de American Dreamz, apresentado por Martin Tweed (Hugh Grant), sempre a procura pela próxima celebridade do momento. Sua última safra do programa incluem Sally (Mandy Moore), um amor de pessoa e devota ao seu namorado drogado (Chris Klein), e Omer, uma recente imigrante do Sul da Califórnia.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>