<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]32[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page32.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DE SEMANA PROLONGADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casal gay de longa data, Simon e Jason, juntam-se com dois amigos gays para desfrutarem de um final de semana longe das preocupações das suas vidas. Desta vez resolvem pôr um pouco de pimenta aderindo a uma nova regra: todos devem arrumar um amigo solteiro para juntar-se a eles no feriado. Enquanto o final de semana passa, os recém chegados provocam um forte clima que Jason e os amigos jamais esperavam.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DE SEMANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma festa regada a álcool na casa de seus amigos heterossexuais, Russell decide passar por uma discoteca gay. Pouco antes do local fechar, ele encontra Glen, e o que parecia ser no início apenas um caso de uma noite torna-se algo diferente, especial. Filme premiado em mais de 10 festivais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DE TARDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher idosa volta através de suas memórias. Ela existe entre dois estados, o passado e o presente.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um ataque extraterrestre, a humanidade só tem uma esperança: um grupo de quatro adolescentes sem nada em comum isolados no seu acampamento de férias.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DOS DIAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jericho Cane é um amargurado guarda-costas que perdeu a mulher e a filha em um ataque terrorista. Nos últimos dias de 1999 um de seus clientes, um banqueiro, sofre uma emboscada. Na investigação que se segue, Cane descobre a macabra trama de uma seita que espera pela chegada de satã e escolheu Christine York para gerar o filho das trevas. Ele agora deve fazer de tudo para protegê-la e evitar o fim dos tempos.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DOS TEMPOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18905.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ameaça apocalíptica chega do céu trazendo uma série de mortes violentas e inexplicáveis que se espalham pelo país. A causa do fenômeno estarrecente permanece desconhecida. O professor de ciências, Elliot Moore, ao lado de sua esposa Alma e seu colega Julian, tenta escapar do assassino invisível indo para a Pensilvânia, mas logo torna-se evidente que ninguém está fora de perigo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIM DOS TEMPOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de velhos amigos se reúne para um final de semana em uma cabana nas montanhas. Os anos se passaram e nada parece ter mudado entre eles. Mas entre as risadas e histórias divertidas esconde-se um episódio sombrio de seu passado que continua a assombrá-los. Eis que um estranho e repentino incidente muda seus planos, deixando-os perdidos e sem qualquer comunicação com o mundo externo. Em busca de ajuda, o grupo começa a se desintegrar, justamente enquanto a ordem natural se revela diante de seus olhos assombrados.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINAL DE SEMANA EM FAMÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota de 16 anos leva seus pais como reféns depois que eles perdem sua grande competição de saltos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINAL FANTASY VII: ADVENT CHILDREN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Advent Children começa dois anos após o término do jogo que lhe deu origem. A Shinra Inc., uma poderosa empresa, está a acabar com o planeta devido às suas explorações. O lendário guerreiro da força de elite SOLDIER, Sephiroth, descobre provir de uma experiência genética, e decide acabar com a terra invocando um meteoro. Porém, Cloud, um ex-SOLDIER, e os seus companheiros impedem o apocalíptico meteoro, sepultando Sephiroth após várias batalhas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINAL FANTASY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Borrar as linhas entre a realidade e a animação por computador. Este é o primeiro filme de longa-metragem que traz uma realidade sem igual, gerada por computador, de personagens humanos. A emocionante ficção mostra a saga dos humanos de tentar resistir a uma invasão alienígena.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINAL KILL[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especialista em segurança privada deve concluir um último trabalho antes de se aposentar, vigiando um jovem casal que roubou milhões de dólares de um chefe cruel do crime.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINAL VOYAGE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adem e Novak, dois jovens muito diferentes, escapam de um planeta desolado em uma pequena nave espacial antiga em busca de um novo lar no espaço.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINALE: DIVERSÃO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois frentistas de um posto de gasolina involuntariamente se tornam as estrelas de um show aterrorizante transmitido ao vivo pela dark web. Mantidos em cativeiro por um mestre de cerimônias sádico, seus instintos de sobrevivência são levados ao limite, enquanto uma audiência invisível decide seu destino.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINALMENTE 18[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14595.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A melhor coisa da vida é ter amigos! E Jeff não pode reclamar nem um pouco disso, afinal, seus dois melhores amigos vão até o campus onde ele mora para agitar o seu aniversário de 18 anos. Este é "O" primeiro grande momento na vida de uma pessoa, é poder entrar em qualquer clube de dança, poder beber a vontade e praticamente fazer tudo o que quiser... ou quase tudo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINALMENTE LIVRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade na Riviera Francesa, a detetive Yvonne é a jovem viúva do chefe de polícia Santi, um herói local. Quando ela percebe que seu marido não era exatamente o modelo de virtude tão idolatrado por seu jovem filho, e que um jovem inocente, Antoine, passou 8 anos na prisão como bode expiatório de Santi, ela é jogada em tumulto...[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINCH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eu um mundo pós-apocalíptico, um robô construído para proteger o cachorro do seu criado, que está a beira da morte, aprende sobre a vida, amor e amizade, aprendendo o que significa ser humano.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINDING SALLY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a recessão de 2008 deixa Sameer Chaudhary e sua esposa Nargis desempregam, eles lutam para ganhar a vida e depois de três meses, ter sucesso quando encontram empregos em um país do Oriente Médio chamado Noman. Devido ao atraso na chegada de documentos, sameer permanece na Índia, enquanto Nargis se dirige para Noman, ao chegar onde ela é sequestrada, pois ela se declara ajuda sobre um telefonema para Sameer. Enrolado e indefeso, cabeças apostas para Noman e se unem com um motorista de táxi local para encontrar Nargis antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FINDING STEVE MCQUEEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1972, um bando de ladrões de Youngstown, Ohio, tenta roubar US $ 30 milhões de um fundo secreto de contribuições de campanha ilegais do presidente Richard Nixon. Baseado na verdadeira história do maior assalto a banco na história dos EUA.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIORE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um centro de detenção juvenil, Daphne se apaixona por Josh, ambos presos por terem cometido roubos. No entanto, segundo as regras do centro de detenção, homens e mulheres não podem sequer se encontrar, quanto mais começar um relacionamento amoroso. Como não podem concretizar seus desejos, os dois jovens desenvolvem um sistema de olhares, códigos e cartas que os aproxima o máximo possível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIQUE FORA DO SÓTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo diversificado de ex-presidiários que viraram-se são convencidos por seu cliente assustador, Vern Muller, a puxar uma noite para uma generosa aumento de salário. À medida que a noite progride e os quartos são limpos, eles lentamente descobrem os horrores que existem dentro de sua antiga mansão vitoriana, que incluem armadilhas, experimentação humana, monstros nazistas e muito mais. Eles sobreviverão à noite?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIQUE LIGADO EM PARANOIAS PARABÓLICAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casal americano com problemas conjugais. Roy tornou-se um viciado em televisão, e um helen ressentido quer que ele deixe o controle remoto. Quando o demoníaco Spike (Jeffrey Jones) oferece a Roy um acordo sobre o último sistema de TV por satélite, Roy não percebe que acabou de assinar sua alma. Roy e Helen são sugados para sua própria televisão, onde passam por uma série de programas de televisão infernais como "Northern[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIQUE RICO OU MORRA TENTANDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22423.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte de sua mãe quando ele era um menino, Marcus tem pouco apoio em sua vida. Ele começa a trabalhar para o traficante Levar e seu assistente. Apesar de Marcus fazer bom dinheiro vendendo drogas, seu sonho é se tornar um rapper. Quando ele reencontra um antigo amor e é baleado várias vezes durante um assalto, Marcus decide que é hora de mudar sua vida. No entanto, seus antigos sócios não vão deixá-lo ir tão facilmente.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIRE ISLAND: ORGULHO & SEDUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história gira em torno de dois melhores amigos que partem para viver uma aventura épica de verão repleta de vinho rosé barato e amizades ecléticas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIREBALL: VISITANTES DE MUNDOS SOMBRIOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta jornada notável em nosso planeta e universo explora como meteoritos, estrelas cadentes e impactos profundos despertaram nossa admiração sobre outros reinos - e nos fazem repensar nossos destinos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIREBALL[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor Ava Williams investiga um fogo da prisão à sua fonte, um prisioneiro que busca vingança contra aqueles que o colocam atrás das barras.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIREBALL[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tai, preso durante um ano, fica livre da prisão graças à seu irmão, Tan. Mas, assim que ele volta para a rua, descobre através de sua cunhada, Pang, que o irmão ficou em coma durante todo o ano. A partir daí, o jovem decide traçar os caminhos de Tan para descobrir o que aconteceu, e acaba entrando em um perigoso jogo de basquete ilegal chamado Fireball, que já custou a vida de muitos participantes.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIREBASE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra do Vietnã, um pelotão encontra uma anomalia capaz de distorcer as regras de tempo-espaço.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIREBIRD[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No pico da Guerra Fria, um triângulo amoroso entre um oficial subalterno, a sua melhor amiga e um belo piloto de caça entra num território perigoso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIRECRACKER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de assassinato em Kansas da cidade pequena. Quando Jimmy é atraído para longe de sua família abusiva por um carnaval por Sideshow viajante, ele encontra Sandra, uma das principais atrações. A felicidade que eles encontram juntos faz com que eles confrontem a escuridão em suas vidas[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIREWALL - SEGURANÇA EM RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Stanfield (Harrison Ford) é um especialista em segurança de computadores que trabalha para o Landrock Pacific Bank, cuja sede fica em Seattle. Jack é um executivo de confiança de alto nível. Seu bom desempenho no trabalho fez com que desfrutasse de um confortável padrão de vida, ao lado de sua esposa Beth (Virginia Madsen) e seus dois filhos pequenos. Porém há em seu sistema uma vulnerabilidade que Jack ainda não percebeu: ele mesmo. Bill Cox (Paul Bettany) tem estudando a vida de Jack. Por saber tudo da vida de Jack, Bill e uma equipe de mercenários conseguem invadir sua casa e manter Beth e seus filhos como reféns. Para que sua família sobreviva, Jack é obrigado a encontrar uma falha em seu próprio sistema de segurança que possibilite a transferência da quantia desejada para uma conta no exterior, de forma que ele seja incriminado e não haja a menor pista de que Bill Cox exista.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIREWORKS WEDNESDAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A última quarta-feira antes do solstício de primavera abre o Ano Novo Persa, as pessoas soltam fogos de artifício seguindo uma tradição zoroastriana antiga. Rouhi, passando seu primeiro dia no novo emprego, se vê no meio de um tipo diferente de fogos de artifício - uma disputa doméstica entre seu novo chefe e a esposa. No dia anterior a sua viagem de férias para Dubai, uma mulher que acredita que seu marido é infiel, pede a ajuda de Roohi, uma jovem enviada por uma agência para limpar a casa. Ela pede a Roohi para marcar uma consulta e recolher informação no salão da mulher de quem ela suspeita. Roohi é noiva, inocente em termos de discórdia conjugal. Ao longo do dia, ela, o casal, seu filho pequeno, a irmã da esposa e seu marido, e a esteticista se envolvem em uma série de trocas, confrontos, e prevaricações. São as suspeitas da esposa injustificadas; está o comportamento dela ameaçando seu casamento? Atos de bondade podem dar errado. E a viagem para Dubai?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIRST COW - A PRIMEIRA VACA DA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1820, um cozinheiro solitário e habilidoso viaja para o território do Oregon, onde conhece um imigrante chinês que também busca criar sua fortuna. Logo, eles se unem em um perigoso esquema para roubar leite de uma estimada vaca local – a primeira e única em todo o território.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIRST DATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser enganado para comprar um sombrio Chrysler 1965, os planos do primeiro encontro de Mike com a vizinha Kelsey implodem quando ele se encontra na mira de criminosos, policiais e uma gata louca.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIRST GIRL I LOVED[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne, de 17 anos, se apaixona por Sasha, a garota mais popular da escola que frequentam, em Los Angeles. No entanto, quando Anne conta para o seu melhor amigo, Clifton, que sempre teve uma queda secreta pela amiga, ele faz de tudo para atrapalhar o romance.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIRST LOVE: DESCOBRINDO O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com Diane Kruger e Hero Fiennes Tiffin. Neste intenso retrato do primeiro amor, um casal de adolescentes enfrenta as emoções da paixão e do descontrole emocional: a dor do rompimento, a cura e os encontros.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIRST SQUAD: A HORA DA VERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1942, o Exército Vermelho cria uma resistência violenta e eficaz contra os invasores alemães. Nadya, uma garota de 14 anos de idade, é uma médium. Em um ataque aéreo mortal a garota entra em estado de choque. Recuperando-se de sua contusão, Nadya descobre seu novo dom, a capacidade de prever o “Momento da Verdade”, os momentos mais críticos de combate no futuro, em que as ações de uma pessoa decidirão o desfecho do presente de uma maneira certa ou errada. A habilidade de Nadya é indispensável para a 6ª Divisão, uma divisão militar russa de inteligência, que estão travando uma guerra secreta contra a “Ahnenerbe”, uma ordem oculta dentro das SS. Ahnenerbe invoca do reino dos mortos, o poderoso príncipe das trevas, o Barão Von Wolff. Com ele à seu lado eles esperam mudar o curso da história e conseguir dominar o mundo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIRST TIME FELON[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22608.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado pela verdadeira história de Greg Yance. No filme, Yance (EPPS) é um capuz que vai para a cadeia por posse de drogas. Ele é dado uma escolha: 5 anos na cadeia ou alguns meses no acampamento. Ele escolhe o acampamento e descobre que é mais difícil do que ele achava que seria. Ele bravesse e chega em casa um homem melhor. Ele então tem que lidar com o mundo real, e nunca desiste, não importa o que as probabilidades.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FISH N CHIPS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fish, um peixe, está desesperado para evoluir a uma forma terrestre. Chips, um gato, está louco para ter de volta para o seu antigo estilo de vida. Ambos precisam de um talismã para atingir seus objetivos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIST & FAITH[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]China, 1930s. Depois da invasão japonesa de Manchúria, vários meninos do ensino médio enfrentam a nova situação dura dia após dia. Quando uma bela professora inicia seu novo emprego na Escola Cheonghwa, as coisas começam a mudar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FITAS MACABRAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23395.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mistura que desafia gênero de horror, sci-fi, mito, mistério e emoção contada como quatro contos entrelaçados em uma antologia inteligente. Fantasmas, espíritos, criaturas, demônios e mais do mundo paranormal colidem com a curiosidade racional.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FITAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota autista que não fala, e um garoto tagarela são parceiros em uma viagem de canoagem. Para concluir sua jornada através de um lago urbano, eles precisam aprender como o outro experimenta o mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FITOOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta adaptação de "Grandes Esperanças", de Charles Dickens, um jovem artista se apaixona por uma ricaça treinada pela mãe na arte de destroçar corações apaixonados.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FITTEST ON EARTH: A DECADE OF FITNESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os jogos de crossfit de 2016 Reebok eram um teste de cinco dias de cinco dias cansativos para encontrar o homem e a mulher mais aptos da terra. "Fittest na Terra: uma década de aptidão" segue a história dramática dos principais atletas que se qualificaram e competiram e oferece um olhar interno para o que é preciso para estar entre os atletas de elite do mundo, tanto em treinamento quanto no piso de competição. Os jogos CrossFit desafiam os concorrentes para realizar tarefas físicas intensas, mas a parte mais difícil é às vezes mental. Os atletas muitas vezes aprendem os detalhes dos eventos apenas minutos antes de começarem, e todos lidam com a pressão de maneira diferente. Quais desses concorrentes ferozes subirão ao topo e ganharão o título de mais adequado na Terra?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FITZCARRALDO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32230.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Sweeney Fitzgerald, Fitzcarraldo, fã do tenor italiano Enrico Caruso, sonha em construir uma casa de ópera na remota cidade de Iquitos, no alto Amazonas.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIVE DAY LOVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire é uma mãe jovem e casada com Georges, mas também está tendo um caso com Bachelor Antoine, que está sendo mantido por sua boa amiga Madeleine, um designer rico. Mas as reuniões no apartamento de Antoine, cinco tardes por semana, param quando seus parceiros aprendem a verdade.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIVE NIGHTS IN MAINE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sherwin (David Oyelowo) é um homem afro-americano que está se recuperando da perda da sua esposa. Ele decide viajar até área rural do Maine para encontrar com a sua sogra e buscar respostas, porém ela também está se enfrentando a culpa e a tristeza de ter perdido a filha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIXAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben Cronin (Jesse Bradford) tem uma vida que pode ser considerada o sonho de qualquer jovem americano: é popular no colégio, astro dos esportes e namora uma linda garota. Mas para manter tudo isso Ben precisa treinar exaustivamente todos os dias, trabalhar no hospital local e ainda conseguir tempo para Amy (Shiri Appleby), sua namorada. A vida de Ben começa a sair dos trilhos quando surge em sua vida Madison Belle (Erika Christensen), que logo se interessa por ele. Inicialmente eles apenas têm encontros casuais, mas aos poucos o comportamento obsessivo de Madison passa a exigir cada mais de Ben, complicando ainda mais sua vida.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIXIES - AMIGOS SECRETOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Fixies são criaturinhas alegres e coloridas, que vivem em dispositivos eletrônicos trabalhando para que tudo funcione corretamente. Tudo vai bem até que um deles entra em pane e começa a destruir as coisas. É a hora em que os Fixies se unem a um estudante e um cientista pirado para tentar consertar a situação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FIZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, uma jovem deixa sua pitoresca casa à beira-mar e retorna à cidade, saindo na caixa de correio um cartão para o próximo dono, com instruções para encaminhar qualquer e-mail do dela para o novo endereço para o novo endereço. No ano de 1997, um jovem arquiteto cansado se move para a mesma casa - e encontra a carta. Sua resposta, que ele desliza para a caixa de correio, encontra seu caminho para ela, começando uma história de amor em tempo paralelo separada por um período de dois anos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLAG DAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pai vive uma dupla vida como um contrafeiteiro, ladrão de banco e o homem para proporcionar sua filha.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLAMENCO FLAMENCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Flamenco, Flamenco puede considerarse el máximo exponente de la particular y personalísima forma de realizar cine musical de Carlos Saura, y sin duda, permitirá a los espectadores de todo el mundo disfrutar de nuestro cine y nuestro arte a través de música, baile, y cante de incomparable belleza.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLASH GORDON[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17818.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O auto-intitulado imperador do Universo, o imperador do planeta Mongo, Ming (Max Von Sydow) planeja destruir a Terra por meio de seus artifícios tecnológicos. Na Terra, um jogador de futebol americano, cujo apelido é Flash Gordon (Sam J. Jones), se vê num acidente de avião com a bela Dale Arden (Melody Anderson), causado por um ataque de Ming à Terra. Perdidos após a queda, eles se vêem em meio a uma aventura interplanetária, após acidentalmente decolarem no foguete de Zarkov (Richard OBrien), um cientista que sabe da invasão à Terra e planeja evitá-la. Uma vez atraídos para Mongo, eles viverão uma aventura fantástica repleta de batalhas, intrigas e cenários excêntricos, tentando achar uma maneira de salvar a Terra dos planos de Ming.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLASHDANCE: EM RITMO DE EMBALO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem de garra e talento, não mede esforços para realizar o sonho de se tornar uma bailarina. Para tanto, durante o dia ela trabalha como operária e à noite solta seu corpo no ritmo alucinante das discotecas.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLASHES DE UMA PSICOSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma escritora problemática precisa entregar um roteiro e seu prazo está se esgotando. Ela se abriga em uma remota mansão vitoriana, mas logo percebe uma presença assustadora no local.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLASHOUT[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens mulheres de um universo paralelo jogam um jogo de realidade de data cega que culmina no flashout eufórico. Eles ficam presos no planeta desconhecido por um reparador de realidade que deve destruir seu jogo cheio de prazer antes que o multiverso seja permanentemente alterado.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLASHPOINT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ma Jun é um agente de polícia de Hong Kong que não tolera o crime, e por isso mesmo luta contra três poderosos irmãos da máfia vietnamita. No grupo dos bandidos está infiltrado Wilson, que é um velho camarada de Ma Jun. Ele consegue ganhar a confiança de todos os mafiosos, mas chega o dia em que seu disfarce é descoberto. A partir daí a segurança de Wilson está em risco.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLATFOOT IN AFRICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17631.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspetor Rizzo em Napoli recebe uma mensagem de um policial da África do Sul que quer conhecê-lo. Imediatamente antes desta reunião, o policial sul-africano é morto. Morrendo ele mostra uma foto de seu pequeno filho Bodo. Rizzo viaja para Joanesburgo para descobrir o que o policial estava trabalhando e encontrar Bodo.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLATFOOT IN EGYPT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspetor Rizzo e Marechal Caputo vão para o Egito e procure por professor Cerullo, que está faltando.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLATFOOT IN HONG KONG[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor Rizzo é acusado de tráfico de drogas. A fim de limpar seu nome, ele tem que descobrir quem é a pessoa, de um anel da máfia, que se infiltrou seu departamento de polícia.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLECHAS DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom Jeffords tenta fazer a paz entre os colonos e os Apaches. Em 1870, houve 10 anos de guerra cruel entre colonos e Apaches de Cochise. O ex-soldado Tom Jeffords salva a vida de um menino Apache e começa a se perguntar se os índios de fato não são humanos. Então ele resolve usar esta oportunidade de tornar-se um embaixador. Contra todas as probabilidades, a sua missão solitária na fortaleza de Cochise abre um diálogo. Oportunamente, o presidente envia o General Howard com ordens para concluir a paz. Mas, mesmo com a sorte de Jeffords, a queixa profunda e o ódio em ambos os lados fazem um trágico fracasso ser muito provável.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLEE: NENHUM LUGAR PARA CHAMAR DE LAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário animado nos apresenta Amin Nawabi (pseudônimo), um intelectual altamente graduado de 36 anos, luta com um segredo doloroso que manteve escondido por vinte anos e que ameaça desestabilizar a vida que construiu para si e para o futuro marido. Recontada pelo diretor Jonas Poher Rasmussen, seu amigo próximo, a história extraordinária da viagem feita por Amin na infância, como refugiado afegão, vem à luz pela primeira vez. História de autodescoberta, a animação mostra que só quem confronta o passado pode criar um futuro, e só quem para de fugir de si mesmo descobre o verdadeiro significado de ter um lar.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLERTE, O JOGO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Samantha e Mason, e como eles lidam com as complicações de uma relação aberta. Quando Samantha reencontra um velho namorado da faculdade, e Mason tem um encontro quente com a irmã mais jovem de seu melhor amigo, ambos acabam se sentindo atraídos por outras pessoas. Enquanto as paqueras se intensificam, Sam e Mason são forçados a reavaliar as limitações de seu relacionamento à medida que aprendem o verdadeiro significado do que é “estar apaixonado”.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLESH BLANKET[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cineasta egoísta falha em criar a liberdade de corte da liberdade de discussão que ele imaginou e inadvertidamente desencadeia o inferno sagrado de um comediante de 500 libras à beira de um colapso nervoso. Uma grande dose de gordura do combustível de pesadelo para o politicamente correto![/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLESH FOR FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17859.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dentro das paredes decadentes da mansão de Frankenstein, o Barão e seu assistente depravado Otto descobriram os meios de criar uma nova vida. Como o laboratório do Barão começa a encher com partes corporais costuradas, as dallies baronesas com o Randy Novo Manservante e logo a casa decadente e permissiva é consumida por uma orgia escandalosa, bizarra e hilária de morte e desmembramento.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLESH GORDON[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imperador Wang (o pervertido) é líder do planeta porno e envia seu poderoso "sex sexo" em direção à Terra, transformando todos em demônios loucos de sexo. Apenas um homem pode salvar a terra, jogador de futebol Flesh Gordon. Junto com sua namorada Dale Ardor e professora flexi-jerkoff, eles partiram para a fonte do sexo Ray, inconsciente dos perigos que os enfrentam![/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLETCH VIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles. Um repórter investigativo, Irwin Maurice 'Fletch' Fletcher (Chevy Chase), está cansado de ser enrolado por seu chefe, Frank Walker (Richard Libertini), e pede demissão ao saber que herdou uma grande propriedade na Louisiana. Ao chegar ele descobre que é uma mansão caindo aos pedaços, mas em compensação logo se envolve com a bela e sensual Amanda Ray Ross (Patricia Kalember), a advogada encarregada de cuidar da herança. Porém o relacionamento não dura um dia, pois enquanto Fletch e Amanda dormiam juntos ela é morta. Ele nada repara na hora, notando apenas na manhã seguinte. Paralelamente Fletch resolve investigar o motivo de estar sendo pressionado para vender a propriedade que herdou.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLICKA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carrie é uma adolescente da cidade grande cuja vida é virada de cabeça para baixo quando ela se muda para um rancho em Wyoming para morar com o pai. Mas tudo muda quando Carrie conhece Flicka, um selvagem e negro mustang que é tão livre e forte quanto Carrie. Os dois formam um vínculo especial e Carrie abre seu coração para seu pai e um belo garoto local, mas quando um rival ciumento coloca a vida de Flicka em perigo, Carrie deve fazer o que for preciso para salvar sua melhor amiga.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLICKA 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toby é contratado como capataz de uma fazenda e leva com ele sua égua Flicka. Kelly, a filha da dona da propriedade, logo cria laços com Flicka e começa a treiná-la.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLICKA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em FLICKA, uma adaptação contemporânea de Minha Amiga Flicka, famoso livro de Mary O'Hara, Katy McLaughlin (Alison Lohman), uma garota de 16 anos, sonha em continuar a tradição de sua família trabalhando no rancho de seu pai, no Wyoming dos dias de hoje. Mas o pai de Katy (Tim McGraw) deseja uma outra vida para ela: quer que ela vá para a faculdade. Um dia, Katy encontra uma linda égua selvagem, à qual ela dá o nome de Flicka ("linda garota" em sueco), e decide domá-la. Mas Flicka e Katy são mais parecidas do que ela poderia imaginar. Como Katy, Flicka desdenha a autoridade alheia e não quer abrir mão de sua liberdade sem brigar. Será que Katy conseguirá domar sua amada Flicka e provar que todos estão errados sobre sua égua selvagem? Será que seu pai vai encontrar uma forma de apoiar sua filha, mas ao mesmo tempo mantê-la a salvo nesse momento de mudanças em sua vida? E será que a família McLaughlin conseguirá manter sua vida no rancho que trabalharam tanto para construir?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLIGHT 666[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passageiros e tripulação em um vôo são atacados por forças invisíveis que ameaçam todos a bordo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLIGHT WORLD WAR II[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vôo internacional 42 está no curso, quando de repente uma tempestade maciça e estranha se colhe ao redor do avião. Isso envia o avião de volta no tempo para o ano 1940- Smack Dab no meio da Segunda Guerra Mundial! Agora, a tripulação e os passageiros não só devem encontrar um caminho de volta ao seu tempo, mas lutar contra os poderes do eixo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLINCH[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem Hitman que vive com sua mãe desenvolve sentimentos pela testemunha de um assassinato que comete.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLOCKING[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36486.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pequena comunidade sueca parece idílica, mas apenas na superfície. Quando Jennifer, de 14 anos, afirma ter sido estuprada pelo colega de classe Alexander, tudo muda. O rumor se espalha rapidamente e cada vez mais gente acredita que Jennifer está mentindo. É o início de um caso de perseguição de uma comunidade contra uma garota e sua família. Provas ou decisões da Justiça não significam nada em um lugar onde as pessoas estabelecem as próprias leis e regras. O mais importante é permanecer com o grupo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLODDER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família antissocial de baixa classe acaba em um rico bairro de classe alta e faz com que todos os tipos de problemas.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLOR CONGELADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um drama histórico ambientado na dinastia Koryo e focado no relacionamento entre um rei e seu guarda-costas. Sob o domínio da dinastia Yuan China, o rei da dinastia Goryeo Coréia é pressionado a produzir um sucessor no trono. Incapaz de fazer amor com sua rainha, porque ele está apaixonado por seu guarda-costas, Hong Lim, o rei pede que os dois dormam juntos. Esse contato sexual formula um amor proibido entre Hong Lim e a rainha.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLOR DA JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Erica e suas duas melhores amigas adolescentes seduzem homens adultos para conseguir dinheiro. Quando o namorado de sua mãe leva seu filho obeso para casa para integrá-lo a uma família estável, surge um relacionamento inesperado entre eles.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLOR DE CACTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dentista finge ser casado para evitar compromisso, mas quando ele se apaixona por sua namorada e propõe o noivado, ele deve recrutar sua apaixonada enfermeira para posar de sua esposa. Toni Simmons (Goldie Hawn) acredita que a única razão pela qual seu amante casado não vai deixar a esposa é por causa dos filhos. Na verdade, seu amante, o dentista Julian Winston (Walter Matthau), não tem filhos. Na verdade, Julian nem sequer tem uma esposa. Apenas diz às mulheres que paquera para evitar maiores envolvimentos. Quando Julian se decide se comprometer com Toni ela insiste em conhecer a primeira esposa e então Julian pede a ajuda de sua enfermeira / recepcionista Stephanie Dickinson (Ingrid Bergman) para desempenhar o papel de esposa.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLOR DO DESERTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Waris Dirie (Soraya Omar-Scego / Liya Kebede) nasceu em uma família de criadores de gado nômades, na Somália. Aos 13 anos, para fugir de um casamento arranjado, ela atravessou o deserto por dias até chegar em Mogadishu, capital do país. Seus parentes a enviaram para Londres, onde trabalhou como empregada na embaixada da Somália. Ela passa toda a adolescência sem ser alfabetizada. Quando vê a chance de retornar ao país, ela descobre que é ilegal da Somália e não tem mais para onde ir. Com a ajuda de Marylin (Sally Hawkins), uma descontraída vendedora, Waris consegue um abrigo. Ela passa a trabalhar em um restaurante fast food, onde é descoberta pelo famoso fotógrafo Terry Donaldson (Timothy Spall). Através da ambiciosa Lucinda (Juliet Stevenson), sua agente, Waris torna-se modelo. Só que, apesar da vida de sucesso, ela ainda sofre com as lembranças de um segredo de infância.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORA E ULYSSES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Flora, uma fã de histórias em quadrinhos de 10 anos, é uma cínica autodeclarada que acabou de passar pela separação de seus pais. Depois de resgatar um esquilo, batizado por ela de Ulisses, Flora se surpreende ao descobrir que ele possui superpoderes típicos de um super-herói. Os dois acabam entrando em uma aventura cheia de divertidas complicações que mudam a vida – e a perspectiva – de Flora, para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1929, uma expedição de botânicos universitários entrou em uma floresta desconhecida onde descobrem, e deve escapar de um antigo organismo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORENCE NIGHTINGALE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama reflexivo da enfermeira pioneira, escritor e notou estatística Florence Florence Nightingale[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORENCE: QUEM É ESSA MULHER?[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Florence Foster Jenkins (Meryl Streep) é uma rica herdeira que persegue obsessivamente uma carreira de cantora de ópera. Aos seus ouvidos, sua voz é linda, mas para todos os outros é absurdamente horrível. O ator St. Clair Bayfield (Hugh Grant), seu companheiro, tenta protegê-la de todas as formas da dura verdade, mas um concerto público coloca toda a farsa em risco.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORES DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filme sensível sobre um grupo de amigas numa pequena cidade do estado de Louisiana. São mulheres de temperamento, idade e classes sociais diferentes, mas que se mantém unidas durante os momentos difíceis da vida.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORES DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Algumas semanas antes do Natal, Ellie precisa voltar para casa e ajudar sua família na plantação de flores. O grande desafio vai ser encontrar uma solução para transformar as flores em vermelho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORES DO ORIENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1937, Nanquim encontra-se na frente de batalha entre China e Japão. Enquanto o exército imperial japonês invade a capital da China, os habitantes desesperados procuram refúgio atrás dos muros de uma catedral ocidental. Ali, John Miller (Christian Bale), um americano preso no meio do caos da batalha e da ocupação que se segue abriga-se, seguido por um grupo de estudantes inocentes e quatorze prostitutas, igualmente determinadas a fugir dos horrores que ocorrem do lado de fora da catedral. Lutando para sobreviver à violência e perseguição do exército japonês, um ato de heroísmo acaba levando um grupo aparentemente discrepante, a arriscar suas vidas pelo bem de todos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORES PARTIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Don Johnston é um solteirão convicto, que terminou recentemente mais um namoro. Repentinamente ele recebe uma carta cor-de-rosa, que diz que ele possui um filho de 19 anos. Surpreso e curioso, Don decide então partir pelos Estados Unidos em busca do filho desconhecido.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORESTA DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]5 Noruegues dirigem uma cabine no deserto por alguns dias de construção de equipe. Mas coisas estranhas começam a acontecer - especialmente para baixo pela água, onde encontram uma tenda abandonada. Existe outra pessoa?[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORESTA DOS SUICIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Floresta do Suicídio, localizada no Japão, é apenas um nome, não é? Miko pretende descobrir, mesmo que isso signifique revelar a triste verdade sobre sua mãe morta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORESTA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara tem uma irmã gêmea e está preocupada com o seu desaparecimento misterioso. O maior receio dela é que a irmã tenha ido para a floresta de Aokigahara, no Japão, mais conhecida como a floresta dos suicidas. Apesar de todos a alertarem para não ir, ela entra na floresta, repleta de horrores inexplicáveis, determinada a descobrir a verdade sobre o destino de sua irmã.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLORESTA NEGRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na época das Cruzadas, um nobre e sua esposa grávida sofrem um acidente, mas ele consegue salvar a criança. Algum tempo depois, ele decide se casar novamente, sem imaginar que sua nova esposa praticava bruxarias e que com o tempo perseguiria a enteada.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLOWER GIRL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Evan Cooper é o jogo ideal em papel e de acordo com sua avó, Rose Durham e amigos, incluindo um planejador de casamento igualmente insistente, para Florista Laurel Haverford, que teme ser o último de sua geração a se casar. No entanto, ela continua arrastando os calcanhares depois de conhecer bancos arrogantes, que estão todos errados no papel, mas fazem seu coração saltar por pré química.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLOWERS OF SHANGHAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tokyo Schoolgirl Hiromi e suas amigas se envolvem em uma prática conhecida como enjo kosai, ou "namoro compensado", onde os homens mais velhos pagam meninas jovens para as datas. Hiromi mergulha mais fundo neste mundo para arrecadar dinheiro para um anel caro.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLUBBER: UMA INVENÇÃO DESMIOLADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor Philip Brainard está fazendo experiências com novos tipos de energia, no intuito de salvar a Faculdade Medfield, da qual sua namorada Sara é presidente. Mas quando ele descobre uma substância "viva" que parece borracha, ele fica tão entusiasmado que perde até o seu próprio casamento. Agora ele tenta usar sua descoberta para reconquistar a amada.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLUENTES NO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto tenta se adaptar a sua nova realidade no internato Caldermount, o jovem Amberson (Alex Lawther) se vê em um embate inesperado quando descobre que está interessado na mesma garota que Winchester (Jonah Hauer-King), um dos meninos mais populares da escola. Agora ele precisa correr para conquistá-la primeiro enquanto evita um embate direto com seu novo rival.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLUIDITY[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de dez millennials que vivem na cidade de Nova York, cujas vidas sexuais se cruzam na era das mídias sociais – onde gostos, impressões e “conexões” virtuais ameaçam a própria noção de relacionamento pessoal e intimidade humana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLUMMELS: EXTINTOS![/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando dois Flummels (uma espécie adorável de animais fofinhos com buracos no centro) são transportados magicamente até os dias atuais, eles descobrem que suas espécies estão extintas e esquecidas. Eles agora devem viajar no tempo para tentar salvar sua raça de desaparecer para sempre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLUTUAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansado dos campos de arroz, Chakra deixa o Camboja para trabalhar numa fábrica em Bangkok. Depois de pagar para atravessar a fronteira de balsa, Chakra acaba indo parar em um navio de frutos do mar, onde a violência e o assassinato são frequentes, tudo sob a vigilância de um capitão cruel e sádico.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLYBOYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue no alistamento, treinamento e experiências de combate de um grupo de jovens americanos que se voluntariaram para se tornarem pilotos de caça da Esquadrilha Lafayette, o 124 º esquadrão aéreo, formada pelos franceses em 1916. O esquadrão foi composta por 5 oficiais franceses e 38 voluntários americanos que queria voar e combater na I Guerra Mundial, durante os anos do conflito principal, 1914-1917, antes dos Estados Unidos se juntar à guerra contra as Potências Centrais.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FLYPAPER - OS DESAJUSTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Algumas pessoas morreriam por um milhão de dólares. Outros matariam. Numa louca história de traição e muitas duas caras, almas praticamente perdidas e sem nenhuma relação uma com a outra se encontram emaranhadas. O destino de seus personagens irá se confundir, e cada um terá o que merece numa ensolarada tarde da Califórnia.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOBIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luciana (Ana Asensio ) é uma jovem imigrante que luta para começar uma nova vida em Nova York, enquanto tenta escapar do seu passado. Na nova cidade, ela recebe uma oportunidade que não pode negar, mas, a medida que o dia termina, ela é atraída para o centro de um jogo perigoso. Vidas são colocadas em risco durante enquanto um série de eventos entretém alguns privilegiados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO CONTRA FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeremy testemunha um assassinato brutal e identifica o autor do crime, Hagan. Mas Hagan demonstra que o conhece citando seu nome completo, número de identidade e endereço. Jeremy é então forçado a entrar para o programa de proteção a testemunhas.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO CONTRA FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15970.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles é cometido um assalto no qual são roubados US$ 1,6 milhão de títulos ao portador e três policiais são mortos no assalto. Assim, um detetive da Divisão de Roubo e Homicídio assume o caso. Apesar de contar com poucas pistas, de estar lidando com ladrões profissionais além de ter problemas em sua vida pessoal, ele tenta impedir que esta quadrilha continue operando.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO CRUZADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fugindo de um assassino letal, um astuto vigarista inventa um esquema para se esconder dentro de uma delegacia de polícia de uma pequena cidade. No entanto, quando o assassino aparece na delegacia, um policial novato desavisado se vê preso na mira.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO DE OUTONO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário se aposenta vendendo sua montadora de veículos e parte em uma viagem com sua esposa para a Europa, que está em negação sobre sua idade e usa a viagem como uma oportunidade de flertar com outros homens.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO E DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sita (Nandita Das) e Jatin são vítimas de um acordo entre duas famílias e vivem um casamento frio. Mudam-se para a casa do irmão de Jatin em Nova Déli, onde mora com sua esposa Radha (Shabana Azmi). Radha não pode ter filhos e o seu marido se esquiva de qualquer tipo de contacto, dizendo que sexo sem fins reprodutivos é pecado. Do outro lado, Sita descobre que o seu marido tem uma amante. Abandonadas e insatisfeitas, as duas cunhadas envolvem-se num romance secreto.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO E GELO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo está em guerra. Lord Nekron, o poderoso senhor do Reino do Gelo, quer transformar o planeta em uma enorme geleira. Mas sua tarefa não será fácil. Depois de raptar a bela Teegra, filha do Rei Jarot, líder do Refúgio do Sol, Nekron terá que eliminar dois valentes guerreiros: Larn e o Lobo Negro, que valem por um exército. Do diretor e roteirista das séries Homem-Aranha, Hulk, Capitão América e Homem de Aço.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO NA PLANÍCIE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filipinas, 1945. O Exército Imperial Japones foi reduzido a um bando de maltrapilhos escondidos nas florestas. Entre eles está o soldado Tamura. A situação vai de ruim a péssima e face as condições extremas que os homens enfrentam, alguns enlouquecem e outros sobrevivem através do assassínio e canibalismo. Em meio a isso tudo, o soldado Tamura tenta sobreviver sem abandonar os seus princípios.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO NO CÉU[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28441.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Travis Walton (D.B. Sweeney) é um lenhador que, diante de alguns amigos, é atingido por uma luz misteriosa e some por vários dias. Há uma forte suspeita dele ter sido morto e ninguém crê na versão que possa ter sido sequestrado por alienígenas. Ao reaparecer, Travis não se lembra onde esteve, mas aos poucos as lembranças da sua experiência vêm à tona.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO NO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme captura a vida da ilha de Lampedusa, na costa sul da Itália. O local se tornou linha de frente na crise imigratória europeia, e virou manchete mundial nos últimos anos por ser o primeiro porto de escala para centenas de milhares de imigrantes, da África e do Oriente Médio, que tentam fazer uma nova vida no continente europeu.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO REAL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O chefe de polícia Thakur Baldev Singh pede aos bandidos Veeru e Jai, dois criminosos de segunda classe, que detenham o temido facínora Gabbar Singh, um psicopata que anda aterrorizando o pequeno vilarejo de Ramgarh.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO SAGRADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contrariando sua família, Ruth Baron (Kate Winslet), uma jovem australiana, viaja para Índia numa viagem de descobertas e aventuras. Lá se junta à legião de fanáticos do guru Chidaatma Baba. Sua mãe vai ao seu encontro para convencê-la a voltar para a casa. Seus pais chamam, então, o conselheiro espiritual americano P.J. Waters (Harvey Keitel) para tentar trazê-la de volta a normalidade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO SOBRE A INGLATERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o reino da Rainha Elizabeth I, na Inglaterra, as tensões militares com a Espanha são evidentes. Em meio a um ambiente de amor e guerra, um espião é enviado à Península Ibérica para investigar possíveis suspeitos e futuros ataques ao seu país.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO SOMBRIO[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em busca de sua irmã, um criminoso renegado busca respostas em um hotel sórdido onde encontra um hóspede sinistro e namora uma garçonete misteriosa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A deterioração de uma pequena comunidade na Ilha Fogo está forçando seus habitantes a sair e se reassem. Lugares uma vez ocupados por humanos estão agora se tornando parte da paisagem de tundra. Apesar de um futuro condenado, existem alguns residentes que decidem permanecer, segurando suas memórias e lutar pelo passado, quando a vida em Fogo era diferente.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGOS DE ARTIFÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34207.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive Nishi tem sua vida abalada após descobrir que sua mulher tem uma doença terminal; seu parceiro é baleado e ficará para sempre em uma cadeira de rodas. O policial começa a se sentir responsável pelo sofrimento dos dois e decide sair da polícia e pegar um grande empréstimo com a máfia para dar um pouco de conforto aos que estão à sua volta. Para pagar o empréstimo, Nishi arquitetará um plano que mudará o curso de sua vida.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOGUEIRA DE PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ser encontrado vagando pelas ruas de Los Angeles, uma mulher severamente catatônica conta um médico a história complexa de como ela acabou lá.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOI-SE O TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com seus dias contados, um velho pistoleiro começa uma jornada épica para realizar uma última boa ação, na esperança de salvar sua alma.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOI APENAS UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16019.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]April (Kate Winslet) e Frank Wheeler (Leonardo DiCaprio) são um casal jovem que vive no subúrbio de Connecticut com seus dois filhos na década de 1950. A máscara da auto segurança esconde a enorme frustração que sentem por não serem completos em seu relacionamento ou na carreira. Determinados a conhecerem a si mesmos, eles decidem se mudar para a França. Mas o relacionamento começa a corroer em um ciclo infinito de brigas, ciúmes e recriminações, e a viagem e seus sonhos correm grandes riscos de acabar.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOLIAS NA PRAIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No quarto filme de grande sucesso de festa na praia com Frankie e Annette, uma gangue de motoqueiros liderados por Eric Von Zipper sequestra a estrela cantora Sugar Kane que tem como empresário o Bullets, que contrata os surfistas Steve e Bonnie do Big Drop para um golpe de publicidade. Com o bando habitual de jovens e uma sereia chamada Lorelei.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOLLOWING[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem escritor, mentalmente instável, vaga pelas ruas seguindo pessoas pouco convencionais em busca de material bruto para sua escrita. Em uma destas perseguições depara-se com um ladrão e golpista de segundo escalão que o convence a participar de seus assaltos. O escritor, fascinado com o universo apresentado, tomando-o por mais real que qualquer um de seus contos ou que a própria realidade, entrega-se a este mundo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOME ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lionel (Timothy Balme) é um rapaz quieto e reservado. Ele está apaixonado pela doce Paquita (Diana Penalver) e acredita que eles estão destinados a serem felizes para sempre. Sua mãe Vera (Elizabeth Moody) é possessiva e não gosta de imaginar seu filhinho amando outra pessoa. Quando Lionel e Paquita marcam um encontro romântico no zoológico, Vera os segue e acaba sendo mordida por uma criatura que se assemelha a um macaco. Logo, a mulher começa a se tornar um zumbi. A partir daí, Lionel terá de tentar esconder sua mãe do resto da sociedade antes que a praga zumbi se espalhe.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOME DE PODER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da ascenção do McDonald's. Após receber uma demanda sem precedentes e notar uma movimentação de consumidores fora do normal, o vendedor de Illinois Ray Kroc (Michael Keaton) adquire uma participação nos negócios da lanchonete dos irmãos Richard e Maurice "Mac" McDonald no sul da Califórnia e, pouco a pouco eliminando os dois da rede, transforma a marca em um gigantesco império alimentício.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOME DE VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vampira egípcia Miriam subsiste com o sangue de seus amantes. Em troca, os rapazes ou meninas não envelhecem ... até que Miriam tenha o suficiente deles. Infelizmente esse é o caso atual de John, então sua expectativa de vida é inferior a 24 horas. Desesperadamente, ele procura ajuda do famoso Dr. Sarah Roberts. Ela realmente não acredita em sua história, mas fica curiosa e entra em contato com Miriam ... e é pega em sua proibição também.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o ano de 1981, ocorreu um dos mais violentos motins no presídio Maze Prison, na Irlanda do Norte. O evento ganhou proporções alarmantes e no epicentro da rebelião estava o prisioneiro Bobby Sands (Michael Fassbender), que, disposto a levar a mente e o corpo aos limites da capacidade humana, inicia uma greve de fome.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOMOS CANÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um momento decisivo da carreira de Maca, o enigmático ex que partiu o coração dela reaparece em Madri. Ainda bem que ela pode contar com o apoio das amigas![/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOMOS HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plena Guerra do Vietnã, o tenente-coronel Hal Moore e mais 400 integrantes do exército norte-americano, todos da elite de combate, são cercados por 2000 soldados vietnamitas. A batalha que se segue a partir de então se torna uma das mais sangrentas da história militar norte-americana, fazendo com que posteriormente o lugar onde ela ocorreu seja conhecido como o Vale da Morte.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOMOS OS SACRIFICADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um relato dramatizado do papel dos barcos americanos PT na defesa das Filipinas durante a Segunda Guerra Mundial. Pouco depois de Pearl Harbor, um esquadrão de tripulantes de Torpedeiros PT na Filipinas tem de lutar contra a burocracia da Marinha entre escaramuças com os japoneses. O título diz tudo sobre a atitude da Marinha para com as PTs e suas tripulações.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FONTE DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem procura desesperadamente uma cura para o câncer da esposa, Izzi. Em um romance escrito por ela, um conquistador espanhol procura a Fonte da Juventude durante a Inquisição Espanhola. Em uma terceira história, um monge interestelar está à deriva no espaço com uma árvore misteriosa.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOO FIGHTERS: BACK AND FORTH[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre a história da banda, os bastidores da gravação do novo álbum, Wasting Light, e a performance exclusiva das faixas do novo material discográfico.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOOD EVOLUTION[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como a sociedade aborda o problema de alimentar nossa população em expansão com segurança e sustentabilidade, surgiu um cientista entre cientistas e consumidores, motivados pelo medo e desconfiança. Evolução alimentar, narrado por Neil Degrasse Tyson, explora o debate polarizado em torno de OGM. Olhando para a aplicação do mundo real de ciência alimentar no passado e presente, o filme argumenta para a ciência sólida e a mente aberta em uma cultura que mostra cada vez mais a resistência a ambos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOOD ON THE GO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A diáspora de milhões de emigrantes italianos marcou uma forte influência nutricional dessa nação no continente americano. O documentário coleta as semelhanças e diferenças entre os pratos adaptados ao sabor americano e sua Itália nativa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOOD, INC.[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17724.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os autores investigam a cadeia de produção dos alimentos nos EUA, desde a manipulação e o monopólio de grãos e cereais à criação e abate de animais para consumo, expondo a fragilidade dos organismos de fiscalização e os danos causados à sociedade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOODS THAT CURE DISEASE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais de 4 horas de vídeo crucial. Diagnosticado com colesterol alto, Craig McMahon assumiu o controle de sua saúde e bateu seu destino genético consumindo uma dieta inteira baseada em plantas inspirada em médicos Campbell, Esselstyn, Greger e McDougall. Certificado por Cornell na nutrição vegetal, Craig pede especialistas Perguntas sobre ciência e cria deliciosas refeições saudáveis ​​em sua cozinha com base nos anos de pesquisa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOOL'S MATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire é uma jovem parisiense chique casada com um marido um pouco mais velho, Jean enquanto a história se abre, ela deixa seu marido jogando música barroca no piano, dizendo que ela está fora para ver sua irmã, solange. Na realidade, ela conhece seu amante, Claude em seu apartamento; Depois de alguma tagarelice ociosa e amor - fazendo ele diz a ela uma história das cabeças murchas que os índios de Jivaro costumavam dar aos seus amantes como fichas de afeição, mas, como ela se arrepia em desgosto, ele lhe dá uma visita. Como eles vão escondê-lo do marido?[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOOTLOOSE - A MÚSICA ESTÁ DO TEU LADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ren MacCormack vai morar com os tios em uma cidade do interior, após a morte da mãe. Apaixonado pela dança, ele enfrenta problemas com o reverendo Shawn Moore, que baniu a dança da cidade devido a um grave acidente.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOOTLOOSE: RITMO LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recém-chegado de Chicago, Ren McCormak fica frustrado quando descobre que a pequena cidade proíbe a dança e a música de rock. Enquanto se esforça para se ajustar, Ren enfrenta uma árdua batalha para mudar a situação. Com a ajuda de um amigo, Willard Hewitt e da adolescente rebelde Ariel Moore, ele talvez consiga liberar esta cidade conservadora. Mas o pai influente de Ariel, o reverendo Shaw Moore, se torna um obstáculo.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOR A HANDFUL OF KISSES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota. Um menino. Uma história de amor. Mas também sobre sonhos, medos, vida, amor verdadeiro, amizade e como lidamos com isso. E um segredo entre eles ...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOR A WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte de sua mãe, Anne faz uma descoberta chocante: uma foto antiga lança dúvidas sobre suas origens e a leva a descobrir um tio misterioso que viveu com seus pais depois da guerra. Enquanto ela levanta a tampa em um segredo de família esquecido, a jovem aprende que sua mãe uma vez sucumbiu a uma paixão amorosa que era tão intensa quanto era de curta duração ...[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOR THE LOVE OF BENJI[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benji se perde depois de um voo no exterior e se torna vira em Atenas, na Grécia. Ele então tenta todos os dias para se reunir com sua família enquanto pessoas misteriosas o perseguem, em uma corrida para obter um código que era secretamente tatuado em sua pata no aeroporto. Mas quem são os bandidos e quem são os agentes que podem ser confiáveis? Será que Benji e seus filhos e sua babá conseguem aproveitar suas férias?[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOR THE SAKE OF VICIOUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira sobrecarregada retorna para casa para encontrar um maníaco se escondendo com um refém machucado e espancado. Quando uma onda inesperada de invasores violentos desce sobre sua casa, torna-se uma luta pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOR THE WEEKEND[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tentativa de um grupo de amigos de reparar seu relacionamento tenso comemorando um aniversário em uma remota casa deserta se desfaz quando alguém desaparece e suas vidas mudam para sempre.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOR WE ARE MANY[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Shock Portmanteau apresenta o trabalho dos próximos diretores de gêneros de todo o mundo. Cada um dá uma diversão, fresca e assustadora assumir um demônio diferente, de Scubi e Wendigos para o Bíblico e Lovecraftian, tornando essa coleção de arrepio uma viagem selvagem, divertida e aterrorizante através de um bestiário diabólico e fantástico.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DA JOGADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dono do White Sox não quer recompensar o time pela espetacular temporada. Quando um consórcio de apostas fica ciente do descontentamento dos jogadores, oferece aos astros mais dinheiro para jogar mal do que receberiam se ganhassem o campeonato.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a agente secreta Julie Cosgrove perde o noivo numa missão militar, abandona o seu emprego no governo americano e decide começar tudo de novo. Mas no limiar de uma vida nova, depara-se com a sua mais perigosa missão até hoje. Ao passar por uma pequena cidade, Julie torna-se amiga de um grupo de habitantes da localidade que estão, involuntariamente, presos a um grupo de mafiosos da Florida. Quando um dos seus novos conhecidos é morto, os instintos mortais e o treino defensivo de Julie vêm ao de cima outra vez. Agora, ela está de volta, procurando libertar-se dos agentes federais e a justiçapara os seus amigos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31735.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um líder de gangue australiano é libertado da prisão, ele encontra seu antigo vice na cúspide de dar controle de seu lucrativo tráfico de drogas para uma gangue rival. Quando o acordo vai para o sul, a violência que se segue ameaça a girar fora do controle, uma vez que as gangues devem enfrentar com ameaças externas e subversão dentro de suas próprias fileiras - culminando em um face mortal entre as tripulações fortemente armadas nesta épica e ascendente de ação. Thriller de motociclista.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Expulsos da sua terra argelina, três irmãos e a mãe separam-se. Messaoud alista-se na Indochina. Em Paris, Abdelkader toma a cabeça do movimento em prol da independência da Argélia e Said faz fortuna nas espeluncas e clubes de boxe de Pigalle. O destino dos três, selado pelo amor de uma mãe, enreda-se inexoravelmente ao de uma nação em luta pela sua liberdade.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DA TRILHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stanley Winters é um ex-soldado do SAS que vive como um recluso nos alpes franceses. Assombrado por seu passado traumático, ele sofre de depressão e deseja tirar a sua própria vida. A única coisa que o impede é a sua responsabilidade de cuidar de sua mãe cega.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DAS GRADES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ocidental que começa quando um homem (Matt Dow) é confundido como um ladrão de trem. Depois que o xerife da cidade atira ao garoto, ele está andando, Dow limpa seu nome e acaba como o novo xerife. Ele romiou uma mulher sueca e se instala em uma vida pacífica apenas para descobrir que o menino tem alguns segredos próprios.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DE ALCANCE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O veterano William Lansing (Steven Seagal) é um antigo agente da CSA que trabalha em um refúgio no Alasca. Ele descobre que o programa de adoção da jovem Irena Morawska (Ida Nowakowska), uma garota polonesa de 13 anos que está ajudando, é, na verdade, um esquema de tráfico humano. Agora, Lansing vai começar uma perigosa missão para salvar a menina e acabar com a operação dos bandidos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DE CASA![/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arruinado financeiramente, Gord Brody (Tom Green) retorna à casa de seus pais, onde descobre estar no verdadeiro paraíso. Porém, quando sua família resolve enfim dizer que ele precisa arrumar um emprego, Gord se mete nas mais incríveis confusões que fazem com que o próprio planeta corra o risco de ser aniquilado por um ataque nuclear.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DE CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fúria pode levar o homem a situações nunca vistas. Um momento onde a raiva, a batalha de egos e os problemas de cada um farão com que Doyle Gipson e Gavin Banek mudem suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DE RUMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charles Schine (Clive Owen) e Lucinda Harris (Jennifer Aniston) são dois executivos casados, que mantém um caso secretamente. Após serem chantageados por um violento criminoso, eles precisam encontrar um meio de salvar seus casamentos e também suas próprias vidas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DE SÉRIE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16495.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas grandes amigas conhecidas por serem os maiores prodígios da escola estão prestes a terminar o ensino médio. Faltando poucos dias para o grande momento, elas percebem que estão arrependidas por terem estudado tanto e se divertido tão pouco. Determinadas a não passarem por todo esse tempo sem nenhuma diversão, elas decidem correr atrás dos 4 anos perdidos em apenas uma noite.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DO RUMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30503.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial honesto de Hong Kong que vê sua sobrinha se envolver em problemas com um criminoso que seu tio persegue há anos. O policial então é forçado a rastrear a única pessoa que pode ajudá-lo a resgatar sua sobrinha, um americano canastrão viciado em jogos de cartas e levá-lo para a China.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORA DOS TRILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1999, Pepo, Roge, Costa e Juan Luis, quatro jovens na casa dos 20 anos, realizam a viagem dos sonhos: o Interrail. No entanto, em sua primeira parada em Paris, a aventura e a amizade terminam abruptamente. Vinte anos depois, Juan Luis falece, e em seu testamento, decide doar sua herança para seus três velhos amigos. Em troca, pede-lhes que façam o Interrail que ele não conseguiu fazer e que tragam as suas cinzas para que ele também possa viver a experiência.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORASTEIRO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sargento Meadows (William Terry) volta da II Guerra e vai até a Califórnia para se encontrar com mulher com quem ele se correspondia, sem conhecê-la nem sequer por fotos. Durante a viagem de trem, conhece a médica Lesley Ross (Virginia Grey) por quem passa a nutrir um grande apreço. Ao chegar na casa onde era esperado, ele não encontra a mulher, somente a mãe dela, a senhora Hilda. Hilda diz ao sargento para ficar e esperar pela filha, que deve retornar dentro de alguns dias. Meadows não sabe mas Hilda esconde um segredo sobre sua filha conhecido também pela empregada que vive com ela. E quando a empregada quer contar o segredo, é ameaçada por Hilda.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORBIDDEN HIGHWAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cherry decide se esconder em Las Vegas depois de roubar seu empregador do chefe da máfia. Agora, os bandidos têm que entregá-lo de volta para Los Angeles.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORBIDDEN[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em sua festa de solteiro, Jason tem uma chance de uma noite com Nikki, uma beleza radiante com quem ele forma um vínculo imediato. Eles concordam em manter seu segredo bloqueado para sempre. Dois anos depois, Jason, sua esposa, Andy e sua noiva planejam um fim de semana de reunião. Jason fica chocado ao descobrir que a noiva de Andy é Nikki. Agora, os assuntos secretos e apaixonados são jogados fora.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA-G[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante mais de cem anos o governo norte-americano treinou e espalhou animais como agentes espiões. Agora o avanço da tecnologia permitiu que fosse criada uma equipe espiã disfarçada, chamada Força G, composta apenas por animais. Contando com o que há de mais moderno em equipamentos de espionagem, o grupo é liderado pelo porquinho-da-índia Darwin (Sam Rockwell) e composto ainda pelos também porquinhos-da-índia Blaster (Tracy Morgan) e Juarez (Penélope Cruz) e ainda a toupeira Speckles (Nicolas Cage). Juntos eles precisam deter os planos de um ambicioso bilionário, que deseja dominar o mundo através de eletrodomésticos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA AÉREA UM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao visitar a Rússia, o presidente americano faz um pronunciamento de nunca ceder às exigências de terroristas. Quando o presidente volta para casa em companhia de sua família, alguns partidários de um ditador preso pelos EUA assumem o controle do avião e exigem a libertação de seu líder. Caso contrário, matarão a mulher e a filha do presidente. Ele precisa escolher entre negociar com os terroristas e negar o que pregou, ou decidir não negociar e ver sua família ser assassinada.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garotinha testemunha um crime pelo espelho. Ela cresce e chama de 'Boogeyman' aquela imagem refletida que a persegue. Em desespero, quebra o espelho e um caco entra na mão de um homem. O pesadelo começa então a tornar-se realidade.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA DE ATAQUE[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marshall Lawson é um comandante da marinha que perdeu sua equipe após um ataque a sangue frio e, aparentemente aleatório. Disposto a descobrir os culpados, ele decide investigar as estranhas circusntâncias dos assassinato.s O que ele não esperava era descobrir a CTX Majestic, uma secreta operação militar envolvida com o tráfico de drogas. Com muitos militares na sua cola querendo impedir que esse segredo seja descoberto, Lawson terá que enfrentar uma imperdoável batalha para salvar sua própria vida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA DE ELITE[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25987.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de terroristas se infiltra nos Estados Unidos com o objetivo de promover um grande ataque no país. Para impedir o plano, surge uma unidade especial de investigação, formado por diferentes tipos de agentes, pronta para neutralizar qualquer tipo de ameaça.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA DE PROTEÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-soldado reúne um time de guarda-costas para proteger um ex-boxeador. De campeão a um empresário de sucesso, ele é alvo de um magnata do rap que foi recentemente liberto da prisão. O ex-prisioneiro acusa o boxeador de tê-lo colocado atrás das grades e nada vai impedi-lo de se vingar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA DE VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em uma história real, Eric "Hoovey" Elliott (Cody Linley) é um promissor jogador de basquete que leva uma vida normal ao lado dos seus pais e irmã. Certo dia, ele desmaia em um treino e é levado para o hospital, onde os médicos descobrem um tumor maligno do tamanho de uma laranja na base da sua cabeça. Ariscando a vida, o jovem faz a cirurgia de remoção. Além de precisar aprender mais uma vez a fazer coisas básicas, ele precisa manter sua família unida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA DIABÓLICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vincent Price estrela como um obcecado médico que descobre que o medo provoca o crescimento de uma criatura parasítica na espinha dorsal das pessoas amedrontadas. Se elas gritam, esta força diabólica pode ser destruída. Se não, pode romper a coluna e matá-las. Ele isola com sucesso e remove o invasor do corpo de uma surda muda, que havia sido aterrorizada pelo marido. Capturada, a criatura escapa e foge para um cinema lotado. O terror está à solta, será que alguém poderá detê-lo?[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA MAIOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família sueca passa as férias de Inverno nos Alpes. O sol brilha e as pistas são magníficas, mas durante um almoço num restaurante da montanha, uma avalanche vai perturbar tudo. Os clientes do restaurante entram em pânico, Ebba, a mãe, chama pelo marido Tomas tentando proteger os filhos, mas Tomas fugiu, pensando apenas em salvar a própria vida… A avalanche para antes de atingir o restaurante, sem causar danos, mas o universo da família já foi abalado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA MALIGNA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a guerra do Afeganistão, uma unidade de soldados americanos é destacada para controlar uma estrada estratégica que passa junto a uma casa abandonada. Pelo caminho, descobrem uma estátua numa ravina, e um dos soldados dispara contra o artefacto e destrói-o, sem saber do que se trata. Quando percebem que acabaram de libertar uma força sobrenatural, conhecida pelos locais como Djinn, já é tarde demais para impedir a terrível vingança que irá cair sobre eles.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA OCULTA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante universitário herda uma máquina antiga de seu pai e resolve mostrá-la para um grupo de amigos, que ficam impressionados com os poderes sobrenaturais da máquina. Até o dia em que ela desaparece misteriosamente e Ben fica desesperado para recuperá-la. Não demora muito para que os amigos de Ben sejam mortos por um invisível e vingativo assassino. A partir de então, Ben se reúne com seu irmão para que juntos possam encontrar a máquina e descobrir a identidade do assassino, antes que eles também se tornem vítimas![/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA PARA LUTAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem empresário Levi é apaixonado por sua noiva, a jornalista Natalie Winters, uma mulher extremamente dedicada ao seu trabalho, que acaba passando do limite quando denuncia uma rede de tráfico humano atuando na cidade. No dia do casamento com Levi, Natalie é sequestrada e está sendo levada até o líder do grupo, que quer vender a jovem como escrava sexual. Sem pistas e com pouco tempo para tomar uma atitude, o rapaz segue a trilha das últimas horas de Natalie e descobre o envolvimento de Jeff Conners, um perigoso criminoso que parece ser o responsável pelo sumiço da jornalista.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA PARA VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da morte do filho adolescente, um pai (Billy Crudup) tenta reconstruir sua vida. Certo dia ele encontra alguns objetos que pertenciam ao filho, entre os quais uma série letras de músicas e gravações originais. Para honrar a memória do filho, ele decide montar uma banda para tocar estas canções.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA POLICIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma armadilha faz com que quatro policiais de Nova York sejam assassinados, o que põe em alerta todo o departamento. Francis Tierney (Jon Voight), o chefe dos detetives, pede a um de seus filhos, Ray (Edward Norton), que lidere a investigação sobre o caso. Inicialmente relutante, Ray assume a função tendo em mente que os policiais mortos já trabalharam para seu irmão, Francis Tierney Jr. (Noah Emmerich), e também com seu cunhado, Jimmy Egan (Colin Farrell). De início o caso aparenta ser uma desastrosa tentativa de desmembrar uma quadrilha de drogas, mas aos poucos Ray descobre que alguém denunciou os policiais aos traficantes[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA SINISTRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo começa quando a tripulação de um ônibus espacial descobre, na cauda do cometa, uma espaçonave contendo alienígenas fossilizados, a maior parte semelhantes a grandes morcegos. Três dos alienígenas, em forma humana, são trazidos à Terra, revivem e, ao se alimentarem da força vital de suas vítimas, transformam as pessoas em um tipo de vampiro. As vítimas continuam o ciclo, e em breve todo o planeta está em perigo. O único sobrevivente do ônibus espacial segue em busca da líder dos vampiros do espaço.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇA TÁTICA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um exercício de treinamento para a equipe SWAT do LAPD vai terrivelmente errado quando eles se vêem confrontados com duas gangues rivais enquanto estão presos em um hangar abandonado, armados com nada além de espaços em branco.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇAS DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A caminho de sua cidade natal para casar-se, Ben (Ben Affleck) sofre um acidente aéreo. Receoso de pegar outro vôo, decide por seguir viagem por terra, tendo apenas 48 horas para chegar cidade antes do horário marcado para o seu casamento com Bridget (Maura Tierney). Porém, durante o caminho Ben se encontra com Sarah (Sandra Bullock, uma atrapalhada e aventureira jovem que segue caminho juntamente com ele, fazendo com que os dois redefinam suas prioridades para o futuro.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇAS ESPECIAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elsa (Diane Kruger) é uma jornalista francesa que foi sequestrada por um líder do Talibã. Logo um vídeo com ela surge na internet, onde é anunciada sua data de execução. Investigações indicam que o cativeiro de Elsa fica em um vilarejo no Paquistão e logo uma equipe altamente treinada, composta por seis homens liderados por Kovax (Djimon Hounson), é enviada. Eles conseguem resgatá-la, mas agora precisam encontrar um jeito de deixar o local.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORÇAS MALIGNAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14545.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ben está viajando pro Camboja e conhece Amber. Apaixonado a primeira vista, ele descobre que ela carrega algo dentro de si e decide acompanhá-la até um curandeiro que promete livrá-la do mal.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORCE 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ex-policial investiga a morte de seu melhor amigo e de dois espiões. As mortes acabam levando a um agente infiltrado operando na embaixada de Índia em Budapeste.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORCED TO FIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma vez uma lenda no mundo brutal de lutas subterrâneas ilícitas, Shane Slavin (Daniels) decide transformar sua vida, prometendo sua esposa e filho jovem, ele lutou sua última batalha. Mas quando seu irmão mais novo trai um chefe do crime implacável (Weller), Shane é forçado de volta à arena a pagar as dívidas de seu irmão e proteger sua família.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORD VS FERRARI[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a década de 1960, a Ford resolve entrar no ramo das corridas automobilísticas de forma que a empresa ganhe o prestígio e o glamour da concorrente Ferrari, campeoníssima em várias corridas. Para tanto, contrata o ex-piloto Carroll Shelby para chefiar a empreitada. Por mais que tenha carta branca para montar sua equipe, incluindo o piloto e engenheiro Ken Miles, Shelby enfrenta problemas com a diretoria da Ford, especialmente pela mentalidade mais voltada para os negócios e a imagem da empresa do que propriamente em relação ao aspecto esportivo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOREIGN LAND[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida mudou para Alejandro Reis - Alex - em apenas alguns pequenos momentos em que ele descobre que ele não é um cidadão americano. Seus pais trouxeram-o pela fronteira mexicana quando ele tinha apenas alguns meses. Flora Hendricks, por outro lado nasce no Missouri. Ela decide fugir de casa. Alex encontra-se deportado ao México em uma aparência paralela, a flora é presa por furto de lojas. E colocar no mesmo ônibus de deportação com Alex. Uma vez no solo mexicano Alex e Flora descobrem rapidamente que estão fora de sua profundidade. Eles aprendem rapidamente que a Tijuana e a maioria das outras cidades fronteiriças são lugares ultra violentos que são invadidos por facções criminais perigosas e confeitadas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOREST OF THE DAMNED[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos vai em um roadtrip e chega a uma parada em uma floresta, onde a lenda tem um grupo de monstros femininos bissexuais nus escureceram. Eles vão despertar? E se assim for eles sobreviverão?[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOREVER CHAPE[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2016, a Chapecoense, time de futebol da cidade de Chapecó, se classificou para a final do campeonato Sul-Americano, algo inédito para o clube até então. No entanto, a trajetória histórica foi interrompida no dia 28 de novembro do mesmo ano, quando o avião que transportava o time para a grande partida sofreu um grave acidente, provocando a morte de 71 pessoas. Depois de meses de luto e muita comoção, a Chapecoense se reergueu e deu continuidade ao legado daqueles que partiram, rumo ao topo novamente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOREVER FIGHTER[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na vida você pode lutar para sempre, mas você não pode viver para sempre. Uma é uma escolha a outra garantia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOREVER RICH[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um astro do rap surta quando um vídeo humilhante viraliza. Agora, ele vai fazer de tudo para se redimir... em apenas uma noite.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOREVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um repórter investigativo encontra a vontade de viver novamente depois de descobrir uma comuna enigmática.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOREVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amigos de infância, Nina e Hugo escolheram caminhos diferentes na vida. Anos depois, Hugo retorna à sua cidade natal sem o conhecimento dele, no dia anterior ao casamento de Nina. Eventos no dia do casamento jogam-os juntos e eles embarcam em uma nova aventura.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORGIVE ME FOR RAPING YOU[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste extremo sexto horror chocante, um padre psicótico viaja através de uma paisagem suburbana aparentemente idílica e usa seu colar para garantir a confiança de uma série de belas mulheres jovens antes de submeter essas belas belezas para ataques sexuais cada vez mais sádicos. O diretor Bill Zebub enfrentou todo o enchimento do filme Standard Serial Killer e substituiu-o por uma barragem quase constante de horror sexual depravado. "A maioria dos filmes serial assassinos favorecem o diálogo de novelas e especulações - representações do assassino fazendo qualquer coisa, mas as ações viladas para as quais ele se tornou famoso. Este filme mostra apenas a parte desrespeitada da história do serial Killer." - Bill Zebub ADVERTÊNCIA: Este filme contém nudez gráfica e assalto sexual e destinado apenas a audiências maduras.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORJANDO CAMPEÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marco é um cara pouco otimista, que pelas vicissitudes da vida, torna-se treinador de um time de basquete formado por crianças com deficiência. Relutantemente inicia a tarefa, mas o que começa como trabalho forçado, acaba ajudando-o a sair de sua crise existencial.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORMATURA FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35483.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Modesto é um professor que às vezes vê pessoas mortas. Isto não só lhe custou uma fortuna com psiquiatras, mas também o fez ser demitido de todas as escolas onde trabalhava. Sua sorte muda quando ele consegue um lugar em Monforte e deve ensinar cinco estudantes que transformaram uma universidade de prestígio em uma casa de horrores. Modesto precisa conseguir que os cinco estudantes passem de ano e saiam de lá de uma vez por todas. Mas não vai ser fácil: todos os cinco estão mortos há vinte anos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORMENTERA LADY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descrição indisponível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORMIGUINHAZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A formiguinha Z apenas um operário, que sonha roubar o coração da princesa Bala. Para isso, convence seu amigo soldado a trocar de lugar com ele, o que faz com que tenha que enfrentar o impiedoso General Mandíbula, que planeja uma grande ofensiva contra o formigueiro.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÓRMULA 51[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elmo McElroy é um químico que descobriu uma nova droga que promete revolucionar o mercado do tráfico: a Fórmula 51. Para negociá-la ele parte rumo a Liverpool ao lado de Felix DeSouza, um traficante de drogas. Porém ambos terão que enfrentar Dakota Phillips, uma matadora de aluguel, que está atrás da droga.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÓRMULA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28152.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os paramédicos respondem a uma chamada de emergência em uma área rural no sul da Califórnia. Ao chegarem ao local, um posto de gasolina abandonado, eles encontram uma mulher inconsciente, Rebecca, e sua filha aterrorizada, Libby. De acordo com Liby, as duas estão fugindo de um grupo chamado QUANTA, liderados por um homem que os membros chama de "O Professor". Enquanto David e Victor estão tentando salvar a vida da mulher desacordada, surge no meio do nada um grupo de homens tatuados que descem de uma picape e sequestram todos. Eles são levados a um bunker e são informados que foram abduzidos por um culto ligado ao apocalipse final, que está se preparando para a última passagem para a próxima vida.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORREST GUMP: O CONTADOR DE HISTÓRIAS[/COLOR] - [COLOR gold]8.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quarenta anos da história dos Estados Unidos, vistos pelos olhos de Forrest Gump (Tom Hanks), um rapaz com QI abaixo da média e com boas intenções. Por obra do acaso, ele consegue participar de momentos cruciais, como a Guerra do Vietnã e o Caso Watergate, mas continua pensando no seu amor de infância, Jenny Curran.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORTALEZA EM SHANGHAI[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apaixonado por uma militar de alta patente, um jovem segue os passos dela enquanto a humanidade tenta defender a Terra de extraterrestres.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORTALEZA HOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pilar, uma jovem camareira de hotel, tem seu caminho cruzado por Shin, uma hóspede sul-coreana de meia-idade. Os planos de ambas começam a dar errado e, apesar de tudo que as separa, acabam se aproximando e estabelecendo uma intensa relação de solidariedade, buscando encontrar, uma na outra, a solução para seus problemas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORTALEZA: O OLHAR DO SNIPER[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Semanas após o ataque mortífero ao Fortress Camp, Robert faz um resgate ousado para salvar Sasha, a viúva de seu antigo inimigo Balzary.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FORTUNA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22618.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na esperança de encontrar respostas para a misteriosa doença do pai, uma jovem visita a velha casa dele e descobre uma verdade terrível sobre o passado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOUND FOOTAGE 3D[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de cineastas se propõe a tornar o primeiro filme de terror de filmagem encontrado em 3D, mas encontre-se no primeiro filme de terror de imagens encontrado em 3D quando a entidade maligna de seu filme escapa em suas imagens por trás do bastão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOUR DAYS IN SEPTEMBER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jornalista Fernando (Pedro Cardoso) e seu amigo César (Selton Mello) abraçam a luta armada contra a ditadura militar no final da década de 60. Os dois alistam num grupo guerrilheiro de esquerda. Em uma das ações do grupo militante, César é ferido e capturado pelos militares. Fernando então planeja o sequestro do embaixador dos Estados Unidos no Brasil, Charles Burke Elbrick (Alan Arkin), para negociar a liberdade de César e de outros companheiros presos.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOUR FALLS OF BUFFALO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36498.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1989, o Buffalo Bills eram uma equipe talentosa e cheia de grandes personalidades - incluindo os futuros nomes do Corredor da Fama Jim Kelly, Bruce Smith, Thurman Thomas e Andre Reed. Aas divergências e as brigas eram tão presentes quanto o talento no vestiário, mas a equipe conhecida como "Os Briguentos" logo se transformaria em uma força de elite. De 1990 a 1993, o Bills tiveram uma série sem precedentes de vitórias no campeonato AFC, chegando a quatro Super Bowls consecutivos. É claro que não é por isso que o Bills é mais lembrado. Esta é a história de uma equipe que entrou para a história não por ter chegado a quatro Super Bowls consecutivos, mas por ter perdido todos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOUR HOURS AT THE CAPITOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Four Hours at the Capitol, uma história angustiante e envolvente sobre a rebelião no Capitólio dos Estados Unidos. Com imagens nunca antes vistas e depoimentos de legisladores, funcionários, policiais e manifestantes que invadiram o prédio do Capitólio[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOUR MINUTES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32392.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenny é jovem. Sua vida acabou. Ela matou alguém. E ela faria isso de novo. Quando um professor de piano de 80 anos descobre o segredo da menina, sua brutalidade e seus sonhos, ela decide transformar sua pupila para a Wunderkind musical que ela era uma vez.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOX TRAP[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um terrível acidente, deixa uma jovem deficiente, cinco anos depois, o grupo responsável é convidado para uma casa mansão remota no campo para uma reunião de classe. Pequenos eles sabem, eles estão sendo alvos por um inferno maníaco mascarado de vingança.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOXCATCHER: UMA HISTÓRIA QUE CHOCOU O MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O milionário John du Pont convida o campeão olímpico de luta greco-romana, Mark Schultz, para mudar-se para sua mansão e ajudar a formar uma equipe para as Olimpíadas de 1988. O lutador vê a oportunidade como uma maneira de sair da sombra de seu irmão mais velho, uma lenda no esporte. Também atraído pelo salário e condições de vida oferecidas, ele aceita a proposta. Mark e John se tornam amigos, mas a difícil personalidade do milionário faz com que Mark acabe indo em direção a uma tragédia.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOXFIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Algumas adolescentes de um colégio são assediadas sexualmente por um professor, mas a chegada de uma bela e determinada jovem, Margret Sadovsky (Angelina Jolie), que passa a liderá-las, dá um novo rumo nos acontecimentos. Elas constróem uma sólida amizade, mas o modo de encarar a vida as faz perder o controle da situação.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOXTROT[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael e Daphna recebem notícias terríveis sobre o filho do soldado, que serve em um ponto de verificação desolado no meio do nada.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FOXY BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bela e sensual Foxy Brown parte em busca de vingança após o namorado ser morto durante uma operação. Ela, então, se disfarça como garota de programa para perseguir e matar os responsáveis.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRAÇÃO DE SEGUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem perde dez minutos de sua memória devido a ser atingido por uma bala perdida, durante um assalto a um banco que deu errado. Ele deve juntar os pedaços de sua memória para descobrir quem sabotou o trabalho e pegou o dinheiro, tudo ao mesmo tempo em que é perseguido por um poderoso chefe do crime, que quer recuperar o dinheiro.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRACTURED[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sua mulher e a filha desapareceram de um pronto-socorro. Convencido de que o hospital está escondendo algo, ele parte numa busca desesperada para encontrá-las.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRAGMENTADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embora Kevin tenha revelado 23 personalidades a seu psiquiatra, uma ainda permanece submersa, pronta para se materializar e dominar todas as outras. Quando sua compulsão o força a raptar três adolescentes, Kevin vive uma guerra para sobreviver dentre os que habitam dentro dele, além dos outros em tono dele, à medida que as divisões que separam seus compartimentos começam a se despedaçar.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRAMING BRITNEY SPEARS: A VIDA DE UMA ESTRELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Do sucesso mundial à queda cruel. Pessoas próximas a Britney Spears e advogados avaliam sua carreira, enquanto ela batalha com o pai no tribunal sobre quem deve controlar sua vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRAMING MOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No meio de sua recepção de casamento, a noiva duvidosa desnuncia uma bebê recém-nascida abandonada no banheiro do hotel. Ela a transforma para os serviços infantis. 16 anos depois, uma menina jovem e enérgica aparece no passo dela. É Rosemari, o bebê do casamento. Juntos, eles começam a investigar as cícumstâncias que levam ao nascimento de Rosemari. Eles desvendar uma história sobre o amor irrestrito de um jovem casal, um ex-boxer exentrico com um gosto por erótica, e uma mãe cobrindo o maior segredo da sua vida. "Mamãe de enquadramento" é uma história tocante e engraçada sobre como sexo, mentiras e biologia criaram uma bela flor, Rosemari.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANCE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]France de Meurs é uma jornalista famosa que se desdobra entre o estúdio da rede de televisão em que trabalha, uma guerra em um território distante e a sua tumultuada e exigente vida familiar. Seu mundo de privilégios se transforma subitamente depois que ela fere um pedestre em um acidente de carro. Esse rompimento inesperado da realidade coloca tudo em uma nova perspectiva. Enquanto France tenta desacelerar e levar uma vida mais simples e anônima, sua fama continua em seu encalço. Até que um caso amoroso parece colocar um ponto final em sua busca. Seleção dos Festivais de Cannes, Toronto e Nova York, em 2021.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANCES HA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frances (Greta Gerwig) é a ambiciosa aprendiz de uma companhia de dança, que tem que se contentar com muito menos sucesso e reconhecimento do que ela gostaria. Mesmo assim, ela encara a vida de maneira leve e otimista. Esta fábula moderna explora temas como a juventude, a amizade, a luta de classes e o fracasso.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANCES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história da ascensão meteórica do fazendeiro de Frances para a fama em Hollywood e a trágica vira que sua vida levou quando estava na lista negra.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANCESCO DE CARLO: COSE DI QUESTO MONDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37688.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tomando o palco em Milão, Francesco de Carlo se abre sobre seus maus hábitos, religião e política e o que ele aprendeu viajando o mundo[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANCIS FORD COPPOLA - O APOCALIPSE DE UM CINEASTA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Registro das tumultuadas filmagens do épico 'Apocalypse Now', realizado pelo cineasta entre 1975 e 1978 nas Filipinas. Contém cenas do documentário sobre as filmagens realizado por Eleanor Coppola, esposa do diretor. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANCOFONIA - LOUVRE SOB OCUPAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pensando na relação entre arte e poder, o documentário filmado no Museu do Louvre questiona a arte pode nos ensinar sobre nós mesmo, inclusive nos momentos mais sangrentos do mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANGO COM AMEIXAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Teerã, 1958. Nasser Ali Khan, o mais célebre dos violinistas, vê seu amado instrumento ser quebrado. Incapaz de achar outro para substituí-lo, a vida sem música lhe parece intolerável. Ele passa seus dias na cama e se afunda cada vez mais em devaneios que vão da sua juventude ao futuro dos seus filhos. No decorrer das semanas que se seguem, e enquanto os pedaços dessa história se encaixam, seu doloroso segredo é revelado, assim como evolui sua decisão de abrir mão da vida pela música e pelo amor.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANGOELHO E O HAMSTER DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem e corajoso explorador se une a dois amigos de confiança para encontrar um artefato mágico antes que seu tio ganancioso coloque as patas nele.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANK & LOLA - AMOR OBSESSIVO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22599.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sedutor e intenso romance noir de nossa época, Frank & Lola: Amor Obsessivo é a história de duas pessoas presas em uma batalha de paixão e obsessão. Quando o talentoso chef Frank conhece a aspirante a designer de moda Lola, ele se apaixona instantânea e violentamente. Quando os segredos do passado negro de Lola são revelados, os amantes são atraídos para uma teia de sexo, ciúme e vingança. Com a extraordinária atuação de Michael Shannon e Imagen Poots. Frank & Lola: Amor Obsessivo é uma assombrosa análise de amor, obsessão e dominação que cria uma magia doentia, mas irresistível.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANK AND PENELOPE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um conto de amor e violência, um homem com seus conflitos emocionais, encontra sua salvadora e alma gêmea, Penelope, dançando sedutoramente em um clube de strip em ruínas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANK E O ROBÔ[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, Frank, um ladrão aposentado, tem dois filhos adultos que acham que ele não pode mais morar sozinho. Eles ficam tentados a colocá-lo em um asilo, até o filho de Frank escolher uma opção diferente: contra o desejo do pai, ele compra para Frank um robô humanoide que anda, fala e é programado para melhorar sua saúde física e mental. O que se segue é uma história engraçada e emocionante sobre encontrar amigos e parentes nos locais mais inesperados.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANK[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Burroughs sonha em ser tecladista e compositor de uma grande banda. Um dia, um acidente lhe fornece a oportunidade de tocar em um grupo, liderado por Frank. John fica fascinado com este vocalista, ao mesmo tempo generoso e estranho, e marcado por uma peculiaridade: ele nunca retira a sua gigantesca cabeça artificial, nem mesmo para comer, tomar banho ou dormir. Logo, John, Frank e os outros membros do The Soronprfbs se isolam em uma cabana para experimentar novos sons, se conhecer e produzir o melhor álbum musical possível. Mas a interação entre eles nem sempre é muito fácil.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENFISH: CRIATURA ASSASSINA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31339.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há sempre algo sanguinário no pântano da Louisiana. Mas nunca houve algo assim. Uma série de terríveis, geneticamente modificados, peixes carnívoros vasculhando as águas tranquilas do rio em busca de presas. Ao deixar um rastro de corpos mutilados pelas margens do rio, as criaturas mobilizaram as autoridades locais que estão fazendo de tudo para descobrir o responsável pela carnificina. E logo fica claro que eles não estão lidando com um predador qualquer, mas com assassinos sem piedade. Cientificamente gerados a partir de uma cobra mortal e geneticamente condicionados a respirar dentro e fora da água, estes peixes conseguem rastrear qualquer trilha humana. Eles são rápidos e estão famintos![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENHOOKER: QUE PEDAÇO DE MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um abandono da faculdade de medicina perde sua noiva em um trágico um incidente de cortiça e decide trazê-la de volta à vida. Infelizmente, ele só pôde salvar a cabeça dela, então ele vai para o distrito vermelho da luz na cidade e atrai prostitutas em um quarto de hotel para que ele possa coletar partes do corpo para remontar ela.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN 1970[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36378.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O neto do barão aluga o castelo da família para uma equipe de TV para financiar seu renascimento atômico do monstro da família.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN 90[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Gênio da Cibernética Francesa Victor Frankenstein transporta o trabalho de seu ancestral notório e cria um monstro, embora um com uma propensão para filosofia, etiqueta e ataques ocasionais de raiva assassina. Mas quando a criatura desenvolve uma fome de L'Amour, Frankenstein e sua compreensão noivo usam um cache de strippers recém-assassinados para construir a criatura uma linda noiva, mas obediente. Os mortos-vivos podem encontrar o amor verdadeiro em um mundo frio, ou as formas francesas de paixão libertarão algumas surpresas monstruosas sobre todos eles?[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN CONTRA O MONSTRO ESPACIAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma guerra atômica em Marte destrói as mulheres do planeta, cabe à Princesa Marciana Marcuzan e seu homem direito Dr. Nadir para viajar para a Terra e sequestrar as mulheres para novo estoque de reprodução. Landing em Porto Rico, eles disparam uma cápsula espacial da NASA tripulada por um Android. Com seu cérebro eletrônico danificado, o Android aterroriza a ilha enquanto as praias de raid marcianos e festas da piscina[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN DE MARY SHELLEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o brilhante, mas heterodoxo cientista Dr. Victor Frankenstein rejeita o homem artificial que acabou de criar, a Criatura escapa e jura vingança.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN ENCONTRA O LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lon Chaney Jr., agora um lobisomem, procura o Dr. Frankenstein na esperança de que este o liberte de sua maldição. Ele encontra o cientista morto, mas a sua criatura continua viva e causando o terror.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN TEM QUE SER DESTRUÍDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A experiência do Barão Frankenstein deu errado, muito errado. Assim, outra vítima repousa em um túmulo provisório. De repente, uma corrente de água estoura, forçando o braço do cadáver para a superfície. Logo a corrente leva o corpo para cima. Em pânico, o ajudante do Dr. Frankenstein tenta esconder o corpo novamente. mas não é que cadáveres podem mesmo ser incontroláveis? Essa cena assustadora é destaque em Frankenstein Tem que Ser Destruído, quinto filme de Frankenstein da estrela do terror Peter Cushing, produzido pela lendária Hammer Studios. Com o então estreante Simon Ward (Young Winston) e Freddie Jones (The Elephant Man), como a mais nova criação do inventivo e mais célebre cientista do cinema.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN VS A MÚMIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois monstros - um criado pelo dr. Victor Frankenstein e um pelo egiptólogo Khalil Naihla - se encontram em um embate histórico e mortal que talvez só seus criadores sejam capazes de interromper.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN: ENTRE ANJOS E DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após enterrar o Dr. Victor Frankenstein, o monstro criado por ele é atacado por demônios, que pretendem capturá-lo. Ele consegue se salvar e segue sua vida. Porém, 200 anos depois, o monstro, agora com o nome de Adam, acaba se envolvendo em uma guerra entre dois clãs imortais na cidade ancestral de Darkhaven.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado na cidade de Los Angeles dos dias atuais, um mostro que recebe o nome de Adam é criado por um casal de cientistas excêntricos. Deixado para morrer pelos seus criadores, Adam é confrontado pelo mundo ao seu redor com nada além do que agressão e violência. Uma criatura imaginada perfeita, mas, desfigurada na realidade. Um ser criado por humanos que precisa enfrentar a natureza terrível da humanidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Henry Frankenstein está obcecado em montar um ser vivo a partir de partes de vários cadáveres exumados.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENWEENIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor (Charlie Tahan) adora fazer filmes caseiros de terror, quase sempre estrelados por seu cachorro Sparky. Quando o cão morre atropelado, Victor fica triste e inconformado. Inspirado por uma aula de ciências que teve na escola, onde um professor mostra ser possível estimular os movimentos através da eletricidade, ele constrói uma máquina que permita reviver Sparky. O experimento dá certo, mas o que Victor não esperava era que seu melhor amigo voltasse com hábitos um pouco diferentes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKIE & JOHNNY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, Johnny (Al Pacino), um ex-presidiário, vai trabalhar como cozinheiro em uma lanchonete onde Cora (Kate Nelligan), uma garçonete, se interessa por ele. Apesar dele ter um certo envolvimento com ela, está na verdade sentindo atração por outra garçonete, Frankie (Michelle Pfeiffer), que não lhe corresponde, evitando qualquer envolvimento mais íntimo.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frankie descobre estar muito doente, com perspectiva de morrer em poucos meses. Ela se refugia em Sintra, Portugal, onde pretende passar os seus últimos dias, ao lado dos familiares, que aos poucos descobrem a gravidade da situação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANTZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna todos os dias aparece para visitar e rezar sobre o túmulo de seu noivo Frantz, que morreu na França. Um dia, Adrien, um jovem e misterioso francês, também aparece por lá e sua presença irá provocar reações imprevisíveis.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRAT STAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Frat Star" explora o mundo sedutor, superficial, manipulador e escuro da cultura da fraternidade da Ivy League. Um Nick inseguro, pobre e de coração interno entra no primeiro ano sem interesse em fraternidades. Isso tudo muda quando seu colega de quarto de dinheiro antigo Billy convence-o a se comprometer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRATURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sua mulher e a filha desapareceram de um pronto-socorro. Convencido de que o hospital está escondendo algo, ele parte numa busca desesperada para encontrá-las.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAK SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Bloom é um aluno do ensino médio em uma escola conservadora. Billy pretende fazer todo o possível para realizar seu sonho nada tradicional. Ele pretende competir para o papel de Rainha da escola, mas o drama da competição, que era apenas para ser um concurso de colégio, acaba tomando uma proporção gigantesca.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKS: UM DE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de encontrar um homem misterioso, uma cozinheira descobre que tem superpoderes e descortina uma conspiração de sabor amargo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKY DEAKY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Mankowski é um policial de Detroit que é transferido da divisão de bombas para a de crimes sexuais. Woody Ricks, um milionário alcoólatra que tem paixão por música e dançarinas e aptidão para se safar de explosões. Já Skip torna-se um empregado de empresa de demolição em Hollywood, enquanto um ex-Pantera Negra que ainda tenta achar um jeito de ganhar a vida. O filme é uma adaptação do romance escrito por Elmore Leonard, e foi dirigido por Charles Matthau, filho de Walter Matthau.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKY FRIDAY: SEXTA-FEIRA MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Katherine e sua filha adolescente rebelde, Ellie, vivem estressadas uma com a outra. Quando uma ampulheta mágica que pertencia ao falecido pai da família faz com que elas troquem de corpo, elas experimentam o que é viver a vida uma da outra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKY: NO CORPO DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de trocar de corpo com um assassino em série, uma jovem estudante descobre que tem menos de 24 horas antes que a mudança se torne permanente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRED ROGERS: O PADRINHO DA CRIANÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Won’t You Be My Neighbor?" aborda as lições, ética e legado do apresentador icônico de televisão infantil, Fred Rogers. Com a televisão como púlpito, ele ajudou a transformar o conceito de infância, usando fantoches e jogos para explorar questões da vida, como deficiência, igualdade e tragédia. Falou diretamente com as crianças e elas responderam criando um vínculo eterno com ele.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREDDY X JASON[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imagine que você está tendo um pesadelo tão real e angustiante que a morte seria um alívio... É assim que os jovens de Elm Street e Crystal Lake sentem-se desde que Freddy Krueger ressuscitou Jason Vorhees. Um medo que tudo assusta, um nervosismo que faz rir. Na rua Elm, tudo está tranquilo. As vítimas potenciais de Freddy, há mais de 10 anos foram isoladas e inibidas de sonhar através do uso de drogas. Assim, a lembrança do maníaco está se apagando e enfraquecendo-o cada vez mais. Desesperado, Freddy decide utilizar-se de outro demônio para reacender sua apavorante memória entre os vivos. Surge então entre os dois uma crescente tensão cujo ápice será um verdadeiro Duelo de Titãs![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE FALL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte súbita e chocante de um colega de trabalho deixa todos devastados quando Jane descobre um segredo muito perigoso. Seu chefe, o bilionário carismático Thaddeus Gault, é suspeito de fraude financeira maciça. Frank, é enviado para silenciá-la para sempre. Ao tentar fugir do escritório, Frank desliga o elevador. Agora, presa e sozinha, Jane deve encontrar uma maneira de escapar de sua gaiola de aço antes que o assassino chega a ela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE FIRE - O TIROTEIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1970, em Boston, uma mulher planeja o encontro entre dois homens e os líderes de uma gangue local. No entanto, as coisas não saem como programado e a reunião se transforma em um embate sangrento, numa verdadeira luta pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE GUY: ASSUMINDO O CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caixa de banco preso a uma entediante rotina tem sua vida virada de cabeça para baixo quando ele descobre que é personagem em um brutalmente realista vídeo game de mundo aberto. Agora ele precisa aceitar sua realidade e lidar com o fato de que é o único que pode salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE JIMMY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro maconheiros, cinco vegans, três mafiosos, quatro caçadores e um milhão de razões para libertar um elefante junkie![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE SOLO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 30 anos de idade, Alex Honnold já era um dos mais renomados alpinistas de sua geração. Porém, independente de todas as suas conquistas, ele permaneceu obcecado com um desafio que nenhum outro alpinista havia conseguido realizar: escalar sem equipamento de segurança a rocha El Capitan, no Parque Nacional de Yosemite, na Califórnia. Os diretores E. Chai Vasarhelyi e Jimmy Chin acompanham Honnold por dois anos enquanto ele testa os limites de sua ambição.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE SPIRIT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prêmio Multi-Platinum Global Superstar Khalid celebra o próximo lançamento de seu altamente antecipado álbum do segundo ano "livre" com um pequeno filme de companhia especial, também intitulado "Free Spirit", que será exibido como um evento de uma noite em teatros de cinema em todo o mundo. Este evento de fãs especiais incluirá a estréia de tela grande de "espírito livre" seguido por uma escuta antecipada exclusiva do álbum. "O espírito livre" é um curta-metragem concebido e criado por Khalid e Emil Nava. É um criativo direto paralelo ao seu novo álbum, usando a nova música para contar as histórias da beleza e a dor de crescer quando Khalid sempre fez em seu trabalho. Este filme se expande em suas letras e arte compartilhando uma história visual como peça complementar. A noite do evento começará com uma introdução especial aos fãs, seguida pela triagem e concluirá com o álbum que escuta com comentários nunca antes vistos de Khalid.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE THE NIPPLE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um exército de mulheres apaixonadas lança uma revolução para "libertar o mamilo" e descriminalizar o corpo feminino. Baseado em uma história verdadeira, este movimento de massa de mulheres de topless, armado com os advogados de primeira alteração, instalações de graffiti e acrobacias de publicidade nacionais, invade a cidade de Nova York para protestar contra as leis de censura para trás nos EUA.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE TO PLAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Free to Play é um documentário que segue três gamers profissionais ao redor do mundo enquanto eles disputam o prêmio de um milhão de dólares no primeiro Campeonato Internacional de Dota 2. Produzido pela Valve, as imagens do filme apresentam os desafios e sacrifícios exigidos dos jogadores para que atinjam o nível mais alto.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY - A GRANDE FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Kiarra Cooper (Bindi Irwin) encontra uma filhote de orca encalhada numa lagoa próxima à uma propriedade de seu avô Gus (Beau Bridges). Ela toma para si a missão de devolver o mamífero ao seu habitat natural, ao lado de sua família, mas sua nova amiga está na mira de um parque aquático local que deseja capturar a orca e utilizá-la como atração.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY 2 - A AVENTURA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos depois de ajudá-la a se libertar do cativeiro, o garoto Jesse (Jason James Richter) e e a orca Willy se reencontram na costa do Oceano Pacífico. O jovem leva uma vida tranquila ao lado de seus pais adotivos e a baleia assassina agora nada acompanhada de seus novos amigos. Os dois vão embarcar em uma nova aventura para evitar que um grande vazamento de óleo os separe mais uma vez.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY 3 - O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse (James Jason Richter) é um adolescente cuja vida foi modificada por sua amizade com a baleia Willy. Jesse está passando o verão a bordo de um navio, auxiliando pesquisadores de baleias, incluindo Randolph Johnson (August Schellenberg), um velho amigo, e Drew Halbert (Annie Corley), uma oceanógrafa. Jesse usa um teclado eletrônico para se comunicar com Willy, sendo que quando ele toca um sinal através do sistema submarino de som do navio descobre que Willy está agora criando sua família. Enquanto Jesse, Randolph e Drew estudam e ajudam as baleias, um garoto de dez anos, Max (Vincent Berry), está acompanhando John Wesley (Patrick Kilpatrick), seu pai, em um barco de pesca. Logo Max descobre que John e sua equipe não estão pescando salmão, como ele acreditava, mas matando baleias, que é ilegal mas bem lucrativo, pois um quilo de carne de baleia vale 440 dólares no mercado negro.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A baleia Willy foi capturada e confinada em um tanque. Sua chance de voltar ao oceano é a amizade de um garoto de 12 anos chamado Jesse. Um filme que fala da importância da verdadeira amizade.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREEDOMFIGHTERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No surto da guerra civil espanhola, a freira Maria é forçada a fugir de seu convento. Ela se refugia em um bordel, até que seja libertado pelo grupo anarquista de uma mulher. Maria se junta ao grupo e, eventualmente, vai para a frente. O grupo feminino enfrenta os problemas de lutar não apenas aos nacionalistas, mas também facções à esquerda buscando impor uma estrutura militar mais tradicional. Escrito por Brian Rewnsley[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREEJACK: OS IMORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O piloto Alex Furlong (Emilio Estevez) escapa da morte em um acidente ao ser salvo por viajantes do tempo. Eles planejam vender seu corpo saudável para um milionário que busca uma morada para sua mente ainda sã. Transportado para 2009, Alex tenta escapar, sobreviver e se aproximar de Julie (Rene Russo), sua noiva, agora quinze anos mais velha.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREETOWN[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de missionários nativos da Libéria cruzam o país em guerra numa viagem desesperada para tentar salvar um de seus integrantes.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREEWAY - SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua mãe e o padastro são presos, a adolescente Vanessa Lutz (Reese Witherspoon) decide que, ao invés de ser mandada de novo para um orfanato, prefere procurar a avó que nunca conheceu. No caminho, seu carro quebra e ela pega carona com Bob (Kiefer Sutherland), conselheiro em uma escola para meninos com problemas de comportamento. Aos poucos, Bob ganha a confiança de Vanessa, que fala com seu novo amigo sobre o abuso sexual que sofreu por parte do padastro. Quando ela percebe que ele está gostando demais do assunto, começa a desconfiar que Bob é um assassino em série.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREEWAY II: CONFESSIONS OF A TRICKBABY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de escapar da cadeia, dois adolescentes fogem para Tijuana e ficar com o protetor de infância, um homem que disfarça como uma freira.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREIRAS NUAS COM GRANDES ARMAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se tornar freira, a irmã Sarah é drogada, abusada e agredida até não poder mais. Depois de algum tempo, alega ter visto Deus e começa a sua jornada para castigar todos aqueles que pecam em nome do Senhor e começa a assassinar todos os que aparecem no seu caminho.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRENCH CANCAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1890, o Cancan ainda está na moda, mas nem os shows da dançarina Lola ajudam o Café Le Paravent Chinois a sair da decadência. Henri, amante de Lola e dono do Café, tem a idéia de popularizar a dança no bairro boêmio de Montmarte. Ele conhece Nini, uma lavadeira com o dom natural da dança. Os problemas começam quando Lola fica enciumada com Nini.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRENESI DE PAIXÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lynn Markham se move para a casa da praia do falecido marido pela manhã, após o antigo inquilino, Eloise Crandall caiu do penhasco. Para seu aborrecimento, Lynn encontra tanto seu agente imobiliário quanto o Drummond Hall, seu vizinho Beachcomber, fazendo-se bastante em casa. Lynn logo não tem dúvidas do que seus vizinhos de planejamento estão fazendo, mas encontra os encantos físicos de Drummond difícil de resistir. E ela ainda não sabe o que realmente aconteceu a Eloise.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRENESI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres está sendo aterrorizada por um assassino em série que estupra as suas vítimas e as mata estranguladas com uma gravata. Devido a uma série de mal-entendidos, o veterano de guerra da RAF Richard Blaney, alcoólatra, divorciado e recentemente desempregado, acaba se tornando o suspeito número um dos crimes quando sua ex-esposa é assassinada com o mesmo modus operandi.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRENTE A FRENTE COM ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cavernas perdidas Hotel Bellhop Freddie Phillips é suspeito de assassinato. Swami Talpur tenta hipnotizar Freddie em confessar, mas Freddie é muito estúpido para o enredo trabalhar. Inspetor Wellman usa Freddie para obter o assassino (e não é o Swami).[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREQUENCIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anunciado como o primeiro romance científico-filosófico do mundo. Um rapaz encontra uma rapariga e apaixona-se. A rapariga vinda de um mundo "não-muito-aqui" e "não exatamente agora", onde uma simples descoberta mudou para sempre toda a interação humana. O filme é melhor descrito como sendo uma mistura de Eternal Sunshine of the Spotless Mind, (500) Days of Summer e Primer.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRESH - INOCÊNCIA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desiludido pelas dificuldades da vida, Michael, um garoto negro de 12 anos, inteligente, apelidado de Fresh, trafica drogas, por intermédio do traficante Esteban, para sobreviver e ajudar a família. Lutando da única maneira que sabe fazer, Fresh desafia as desigualdades indo adiante em crimes locais e num perigoso jogo de sobrevivência! Esporadicamente Fresh se encontra com o pai Sam, que se tornou mendigo. Sam ensina o filho a jogar xadrez e mais, a encarar a vida como um tabuleiro, no qual as peças devem ser movimentadas após muito raciocínio. Ao longo da história, Fresh, que não usa drogas, tenta salvar sua irmã Nichole, dependente química que namora um traficante poderoso. Como num jogo, ele esquematiza seu golpe de mestre e com um xeque mate consegue se vingar. Com uma extraordinária performance de Samuel L. Jackson e dirigido por Boaz Yakin, o filme é eletrizante, é pura emoção para o seu entretenimento.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRESH[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desiludido pelas dificuldades da vida, Michael, um garoto negro de 12 anos, inteligente, apelidado de Fresh, trafica drogas, por intermédio do traficante Esteban, para sobreviver e ajudar a família. Lutando da única maneira que sabe fazer, Fresh desafia as desigualdades indo adiante em crimes locais e num perigoso jogo de sobrevivência! Esporadicamente Fresh se encontra com o pai Sam, que se tornou mendigo. Sam ensina o filho a jogar xadrez e mais, a encarar a vida como um tabuleiro, no qual as peças devem ser movimentadas após muito raciocínio. Ao longo da história, Fresh, que não usa drogas, tenta salvar sua irmã Nichole, dependente química que namora um traficante poderoso. Como num jogo, ele esquematiza seu golpe de mestre e com um xeque mate consegue se vingar. Com uma extraordinária performance de Samuel L. Jackson e dirigido por Boaz Yakin, o filme é eletrizante, é pura emoção para o seu entretenimento.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRESHMAN ORIENTATION[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante universitário entediado vê uma oportunidade primordial para marcar com um coed quente que fez a suposição de que ele é gay, e ele decide jogar quando segue a tarefa do líder da irmandade para seduzir e cortar uma série de desajeitados e perdedores.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREUD: ALÉM DA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Huston realiza uma pseudo-biografia do psicanalista vienense Sigmund Freud (1856-1939), mas descrevendo apenas um período de cinco anos (a partir de 1885) da vida do médico. Nessa época, a maioria dos colegas de Freud se recusavam a tratar dos casos de histeria por acreditar que tudo não passava de fingimento dos pacientes para chamar atenção. Mas Freud não acreditava nisso e passou a aplicar a técnica da hipnose, que viria a se tornar uma prática no tratamento psiquiátrico.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frida Kahlo (Salma Hayek) foi um dos principais nomes da história artística do México. Conceituada e aclamada como pintora, ele teve um agitado casamento aberto com Diego Rivera (Alfred Molina), seu companheiro também nas artes, e ainda um controverso caso com o político Leon Trostky (Geoffrey Rush), além de várias outras mulheres.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDLY BEAST[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um restaurante de classe média em São Paulo é invadido, no fim do expediente, por dois ladrões armados. O dono do estabelecimento, o cozinheiro, uma garçonete e três clientes são rendidos. Entre a cruz e a espada, Inácio - o homem pacato, o chefe amistoso e cordial – precisa agir para defender seu restaurante e seus clientes dos assaltantes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDS WHO KILL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hope sempre foi próxima de sua filha Lacy, mas desde que se divorciou do marido, Hope tem se preocupado com Lacy, que está lutando para lidar com a situação. Hope fica animada quando Lacy traz para casa uma nova amiga, Cassie, cujos pais também se divorciaram recentemente. Lacy e Cassie rapidamente se tornam melhores amigas, mas quando Cassie começa a causar intrigas entre Lacy e sua mãe, Hope começa a se perguntar se Cassie é a dádiva de Deus que ela imaginou inicialmente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDS: A REUNIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especial de reunião improvisado com o elenco original da sitcom de sucesso da NBC "Friends".[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDSGIVING[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A atriz recém-divorciada Molly, sua recém-dispensada melhor amiga lésbica Abby e a mãe de Molly, Helen, organizam um jantar de Ação de Graças disfuncional, cômico e caótico para sua equipe de amigos próximos e conhecidos estranhos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROGS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason Crockett é um milionário envelhecido, mal-humorado, com deficiência física, que convida sua família para sua propriedade da ilha para sua celebração de aniversário. Pickett Smith é uma fotógrafa de lance livre que está fazendo um layout de poluição para uma revista Ecologia. Jason Crockett odeia a natureza, envenenando qualquer coisa que rasteja em sua propriedade. Na noite de seu aniversário, os sapos e outros membros da natureza começam a pagar Crockett de volta.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROM BEIJING WITH LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um crânio gigante do dinossauro é roubado, a cabeça da polícia secreta chinesa decide atribuir o caso à mais incompetente rejeição da força: um açougueiro rural que fica ao redor do dia todo bebendo martinis (abalado, não agitado). Com um tronco de gadgets insanamente inúteis e um contato que constantemente tenta matá-lo, o agente jovem deve localizar o crânio e descobrir o que está acontecendo aqui.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROM TIME TO TIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de fantasma assombrosa que abrange dois mundos, dois séculos separados. Quando 13 anos de idade tolly acha que ele pode viajar misteriosamente entre os dois, ele começa uma aventura que desbloqueia segredos familiares colocados enterrados por gerações.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRONTEIRA DA VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Smith (Jack Nicholson) é um policial que vai morar na fronteira dos EUA com o México, porque sua mulher tem uma amiga por lá. Querendo satisfazer todos os gostos da esposa, Charlie acaba se endividando, o que faz com que ele entre em um perigoso esquema, para faturar um dinheiro a mais e, assim, poder continuar a fazer suas vontades.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRONTEIRA PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em dezembro de 1942 dois jovens soldados deixam seus postos de observação na Suécia e atravessam a fronteira com a Noruega ocupada pelos nazistas. Mas a aventura acaba em desastre e o tenente Aron Stenström descobre que seu irmão é um dos soldados desaparecidos. Começa, então, uma missão secreta de resgate.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRONTEIRA VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dezenas de pessoas serem mortas em ataques terroristas em série, dois gênios da tecnologia criam uma maneira de acessar as memórias do terrorista em um espaço virtual.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRONTERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem mexicano decide atravessar ilegalmente a fronteira dos Estados Unidos, para conseguir melhores condições de vida à sua família. No momento de sua travessia, ele percebe tiros em sua direção. O homem consegue escapar, mas uma mulher que passava pelo local é morta. O imigrante é considerado o principal suspeito do assassinato, mas o marido da vítima e o xerife investigam os verdadeiros responsáveis pelo crime.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROST/NIXON[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três anos depois do escândalo político de Watergate, o que o levou à renúncia, Richard Nixon seleciona o jornalista britânico David Frost para conduzir uma entrevista exclusiva. Apesar de o ex-presidente acreditar que será fácil despistar o jornalista, a conversa acaba tornando-se uma entrevista franca e reveladora.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROSTY: O BONECO DE NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um boneco de neve ajuda uma menina a lutar contra um mago ganancioso que descobre que seu chapéu mágico dá vida ao boneco de neve.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN 2 - O REINO GELADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven se aventuram na floresta encantada e nos mares escuros além de Arendelle – onde Elsa descobre não apenas a verdade sobre seu passado, mas uma ameaça ao seu reino.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN: FEBRE CONGELANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É aniversário de Anna. Elsa e Kristoff trabalham na preparação da maior festa de todos os tempos, mas a ansiedade da Rainha descontrola seus gelados poderes e coloca a celebração e todo o reinado em risco.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN: UMA AVENTURA CONGELANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A destemida e otimista Anna sai em uma jornada épica, ao lado de Kristoff e sua leal rena Sven, para encontrar sua irmã Elsa, cujos poderes congelantes aprisionaram o reino de Arendelle em um inverno eterno. Encontrando condições de Everest, trolls místicos e um hilário boneco de neve chamado Olaf, Anna e Kristoff enfrentam obstáculos em uma corrida para salvar o reino.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRUITVALE STATION: A ÚLTIMA PARADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oscar é um jovem carismático e muito próximo da família. Mas por ter se envolvido em problemas com a lei, passou um tempo na prisão. Agora, sem emprego e sem dinheiro, ele tenta se reerguer para sustentar a namorada e a filha deles.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FU MANCHU E O BEIJO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fu Manchu inocula dez mulheres com veneno, para matar dez líderes mundiais.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA À MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No caminho de Nova York a Los Angeles, um caçador de recompensas (Robert de Niro) conduz um contador, acusado de fraude, que trabalhava para a máfia. Durante a viagem, eles serão perseguidos pelo FBI e por mafiosos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA ALUCINADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme de ação cheio de adrenalina, quatro jovens formam um quadrilha de assaltantes que pratica esportes radicais em suas fugas. Slim, o cabeça do grupo planeja uma sequência de cinco roubos, onde conseguirão cerca de 20 milhões de dólares em cinco dias. Mas agora, eles terão de enfrentar a policia e a máfia russa. Para se safar, eles precisarão mostrar toda as suas habilidades.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA ALUCINADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Racers de sorte, Larry e Deke roubam de um gerente de supermercado para comprar um carro que os ajudará a avançar suas chances de corrida. Sua fuga não é planejada quando o stand de uma noite de Larry, Maria, tags para o passeio.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>