<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]46[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page46.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILF[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigas na casa dos 40 encaram dores do coração e se aventuram com homens mais novos durante as férias no sul da França.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILIONÁRIO NUM INSTANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy Dworski é um malandro que acaba de sair da prisão e finalmente ganha a vida... de outra pessoa. Ele acha a agenda de um executivo, Spencer Barnes, e assume sua identidade. Com muito dinheiro, cartões de crédito e a chave de uma mansão em Malibu, o impostor passa a usufruir uma vida-fácil, enquanto a vida de Spencer vira de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILK: A VOZ DA IGUALDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harvey Milk era considerado dessa forma pelas multidões que o acompanhavam. Capaz de cativar e mobilizar massas, Harvey foi o primeiro homossexual assumido a ser eleito a um cargo público nos Estados Unidos. E também uma das figuras mais vibrantes da política conservadora americana.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM - GUARDIÕES DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um investigador que procura a causa de um desastre da companhia aérea descobre o envolvimento de uma organização de tempo de viajantes de uma terra futura irreparavelmente poluída que buscam rejuvenescer a raça humana daqueles que morrem no passado. Com base em um romance de John Varley.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM - OS HOMENS QUE NÃO AMAVAM AS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 40 anos, uma adolescente de 16 anos desapareceu sem deixar pistas e seu corpo jamais foi encontrado. O tio da jovem acredita que ela tenha sido assassinada por alguém da família. Para encontrar provas, ele contrata um jornalista e uma hacker.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM 2 - A MENINA QUE BRINCAVA COM FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lisbeth, uma hacker de computador, foge após ser acusada de três assassinatos. Caberá ao jornalista Mikael investigar o caso e tentar limpar o nome da garota.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM 3 - A RAINHA DO CASTELO DE AR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após quase ser morta pelo próprio pai, Lisbeth Salander é levada para o hospital em estado grave. Lá também está internado o pai dela, Alexander Zalachenko, que se tornou uma grande ameaça devido às informações que possui.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM: A GAROTA NA TEIA DE ARANHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Salander e o jornalista Mikael Blomkvist se encontram no meio de uma rede de espiões, cibercriminosos e corruptos oficiais de governo enquanto tentam recuperar um programa de computador que dá ao usuário acesso a um imenso arsenal bélico e que é operado por figuras do passado de Lisbeth.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MILLENNIUM: OS HOMENS QUE NÃO AMAVAM AS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista investigativo e uma hacker de computador são contratados para desvendar o desaparecimento de uma jovem há 36 anos. À medida que avançam na investigação crescem os riscos, pois a família da jovem não quer ter seus segredos revelados.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIMADINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bilionário finge estar falido para ensinar uma lição aos filhos. Agora eles têm que aprender a ganhar a vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIMI, O METALÚRGICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mimi é um trabalhador portuário siciliano que perde seu emprego quando ele vota contra o candidato mafioso no que ele pensa ser uma votação secreta. Ele deixa sua esposa para trás e vai para Turim, onde encontra Fiore, uma vendedora ambulante e ativista comunista. Eles se tornam amantes, vão morar juntos e têm uma criança. Mimi trabalha em empregos não sindicalizados e, novamente, chama a atenção da Máfia. Desta vez, eles ficaram impressionados, promovendo-o para um trabalho de supervisor na Sicília. Ele deve manter Fiore e a criança em segredo, com o que Fiore concorda desde que ele nunca faça amor com sua esposa. Ele aceita a condição mas quando ela fica gravida, ele sabe que ele é um cornudo. Sua vingança pessoal e os tentáculos da máfia então se entrelaçando de maneira trágica. (e 16 - Estimado 16 Anos) 3 versões de duração: - 121 min Itália - 112 min Alemanha - 108 min USA[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIMIC: NÃO CONFIE NAS VOZES[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hee-yeon é uma mulher cujo filho está desaparecido. Um dia, ela encontra uma menina perto do Monte Jang, uma misteriosa montanha onde há uma criatura perigosa que imita as vozes das pessoas para capturá-las, segunda a lenda.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIMOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xeique muito velho é acompanhado por uma caravana para tentar cumprir seu último desejo: ser enterrado ao lado de seus parentes. O problema é que a companhia precisa atravessar as montanhas marroquinas e os integrantes da caravana se recusam a caminhar pela região, causando um problema para o xeique, que está à beira da morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIMZY - A CHAVE DO UNIVERSO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os irmãos Noah e Emma Wilder descobrem uma caixa muito especial, tudo que eles precisam fazer é uma aventura muito além da imaginação. Uma série de objetos extraordinários lhes confere habilidades incríveis – e enquanto tentam entender o que está acontecendo, eles percebem que estão diante de um mistérios que pode significar a salvação do planeta Terra![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINA ABANDONADA[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A lenda do ouro Yamashita atrai um caçador de tesouros e seu grupo dentro da floresta da Indonésia. Uma vez que eles estão presos em um bunker japonês abandonado da Segunda Guerra Mundial , eles enfrentam a terrível realidade de que a única saída é ir cada vez mais longe para dentro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINAMATA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]W. Eugene Smith ganhou fama fotografando nas linhas de frente durante a Segunda Guerra Mundial, mas agora vive como um recluso. Quando o editor da Life Magazine pede a sua ajuda para expor um grande escândalo, ele retorna ao Japão para revelar ao mundo a realidade dos moradores de Minamata, uma cidade costeira em que a comunidade está sendo envenenada por mercúrio.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINARI: EM BUSCA DA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família coreano-americana se muda para uma fazenda no Arkansas em busca de seu próprio sonho americano. Em meio aos desafios dessa nova vida, eles descobrem a inegável resiliência da família e o que realmente faz um lar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIND BLOWN[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36140.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles, a Terra treme, pânico de pessoas, crumble e dobra. Mas quando uma tripulação de ops especiais voa para ver o dano, é como se nada tivesse acontecido. Edifícios ainda estão, o chão é todo ... mas os corpos mortos ninham as ruas. Bem-vindo à mente soprado - um programa de governo secreto em guerra psicotronic que vai terrivelmente errado. Agora o DoD deve cobri e terminar todo o envolvimento. Fugindo para sua vida, Noah West sabe que ele deve descobrir quem roubou a tecnologia com planos em usá-lo para trazer a América para os joelhos. Quando os desastres começam pelo real, o segredo mais escuro do experimento começa a desvendar.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIND GAME[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nishi é um rapaz que sempre foi apaixonado por sua amiga de infância, Myon. Um dia eles se encontram e resolvem conversar sobre os velhos tempos no restaurante da família da moça. No meio da conversa dois homens da Yakuza entram e provocam problemas. Nishi intervem quando ameaçam estuprar Myon, o problema é que ele então é morto por um dos membros com um tiro que atravessa seu anus. Após sua morte, ele se encontra com Deus e passando pela saída "errada" do céu, Nishi obtém uma segunda chance. Ele promete viver sua vida intensamente junto de Myon.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINDCAGE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38938.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives Jake Doyle e Mary Kelly buscam a ajuda de um serial assassino encarcerado chamou o artista quando um assassino de imitadores ataca. Enquanto Mary procura pistas na brilhante mas torcida psique do artista, ela e Jake são atraídos para um jogo diabólico de gato e mouse, correndo contra o tempo para ficar um passo à frente do artista e de seu imitador.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINDHORN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um serial killer acredita que Mindhorn seja uma pessoa real, e não o personagem protagonista da série de detetive "Mindhorn". Com isso o ator que deu vida ao personagem vai precisar trabalhar junto a polícia, afinal o criminoso só quer falar com o detetive Mindhorn.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINDING THE GAP[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três jovens se juntam para conseguirem escapar de suas famílias voláteis e da cidade onde nasceram, localizada em uma parte dos EUA que passa por um declínio da indústria. Enfrentando a responsabilidade da vida adulta, revelações inesperadas ameaçam a longa amizade do grupo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINE 9[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas milhas na terra, nove mineiros Apalaches lutam para sobreviver depois que uma explosão de metano os deixa com uma hora de oxigênio.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINE GAMES[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens amigos fazem uma descoberta imcompreensível em uma mina abandonada, mas quanto mais eles tentam mudar seus futuros, mais selam seus destinos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA ADORÁVEL LAVANDERIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sucesso de crítica, Minha Adorável Lavanderia, filme indicado ao Oscar de Melhor Roteiro em 1986, é baseado num popular romance de autoria do escritor Hanif Kureishi. Dirigido pelo talentoso e premiado diretor Stephen Frears (A Rainha, Ligações Perigosas), o longa traz o ganhador do Oscar Daniel Day-Lewis (Meu Pé Esquerdo) no papel de Johnny, um jovem que se torna amigo de um paquistanês chamado Omar (Gordon Warnecke).Radicado na Inglaterra, Omar recebe a missão de cuidar da lavanderia de seu tio. Mas ele não imaginava os problemas que passaria a enfrentar. Sem dinheiro, mas com ótimas idéias para o negócio prosperar, Omar pede dinheiro emprestado a um traficante e convida o amigo Johnny, para trabalhar com ele. Até que o inesperado acontece... Omar e Johnny apaixonam-se um pelo outro.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA AMADA IMORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viena, 1827. Ludwig Von Beethoven morre e um grande amigo do compositor, Anton Felix Schindler, decide cumprir o último desejo do maestro, que deixava em testamento tudo para a 'Amada Imortal', sem especificar o nome desta mulher. Assim empreende uma jornada tentando encontrá-la, encontrando em sua procura um retrato desconhecido de Beethoven.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA AMIGA FLICKA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ken (Roddy McDowall) é um menino muito sonhador. Ele acaba de voltar do colégio interno para o rancho de seus pais, que sobrevivem de valiosos cavalos. Só que o garoto traz uma notícia nada agradável: ele tirou notas baixas e vai ter que repetir a quinta série, para o desgosto de seu pai, Rob (Preston Foster). A mãe de Ken, Nell (Rita Johnson), consegue convencer Rob a deixar o menino escolher um cavalo para si, a fim de lhe dar um senso de responsabilidade. Ken então escolhe o cavalo que sempre sonhou: uma potra selvagem e arisca, a quem chama de Flicka, desagradando, novamente, o seu pai, já que ela é o animal mais selvagem de todo o rancho e muito difícil de ser domado.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA AMIGA MALUCA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35799.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Al (John Lund) consegue um suposto emprego para Steve Laird (Dean Martin) em uma rede de televisão no Oeste americano, e Seymour (Jerry Lewis) e a turma toda viajam para vê-lo assinar o seu contrato, incluindo Irma Peterson (Marie Wilson) e Jane Stacey (Diana Lynn), já que todos também terão empregos garantidos. Como sempre, a proposta acaba se revelando uma furada, e o tal executivo, um verdadeiro lunático, os arrasta até um cassino em Las Vegas, onde a atrapalhada Irma arruma as piores confusões, e acaba sendo sequestrada por um grupo de gangsters locais. Eles precisam conseguir cinquenta mil dólares para soltá-la. É quando Seymour decide se vestir de Índio para poder encontrar Irma.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA BELA DAMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry Higgins (Rex Harrison), um intelectual e professor de fonética, aposta que conseguirá, no período máximo de seis meses, transformar Eliza Doolittle (Audrey Hepburn), uma simples florista de rua que não sabe falar direito, em uma dama. Mas a tarefa se mostra muito mais difícil do que tinha sido imaginada originalmente.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA CASA ROSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira de uma cidade pequena lidera uma manifestação após ter seu bairro ameaçado por interesses políticos e corporativos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA DENGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto em seu caminho por stagecoach para visitar parentes para fora, flor Belle Lee é retido por um bandido mascarado que também leva o embarque de ouro do treinador. Quando ele se abduz a flor Belle e chegam à cidade, a flor Belle é suspeita de estar em conluio com o bandido.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA DOCE GEISHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37020.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esposa de um diretor (Yves Montand) (Shirley Maclaine) posa como uma gueixa para ganhar a liderança em sua produção japonesa de "Madame Butterfly".[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA ESPERANÇA É VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Matthew Clark é o chefe de uma instituição estadual para crianças com deficiência intelectualmente. Jean Hansen, ex-professor de música ansioso para dar a vida algum significado, junta-se à equipe do hospital. Jean, que tenta abrigar as crianças com seu amor, desconfiou com suspeita de métodos de treinamento severo do Dr. Clark. Ela se torna emocionalmente envolvida com Reuben Widdicombe de 12 anos, que foi abandonada por seus pais divorciados.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA ESPOSA FAVORITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete anos depois de um naufrágio no qual ela foi supostamente morta, Ellen Arden chega em casa e descobre que seu marido Nick acabou de se casar novamente. O radiante Nick esforça-se por dar a notícia à sua nova noiva. Mas ele fica chocado quando ouve a história toda: Ellen passou esses sete anos em uma ilha deserta sozinha com outro homem.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA FAMA DE MAU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Tijuca dos anos sessenta o jovem Erasmo Carlos alimenta uma paixão: o rock and roll. Fã de Elvis, Bill Haley e Chuck Berry, ele aprende a tocar violão enquanto vive de sonhos, bicos e pequenas delinquências. Sua fama de roqueiro atrai Roberto Carlos , e logo se tornam parceiros e amigos. Um mega sucesso chega com a Jovem Guarda, programa de televisão onde Roberto, Erasmo e Wanderlea são a atração principal. "Minha Fama de Mau" é um mergulho emocionante na música e na vida de Erasmo Carlos que, com cabeça de homem e coração de menino, se tornou o Tremendão, símbolo vivo do rock nacional.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA FAMÍLIA É LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26107.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kostya é apaixonado por Vika, sua namorada. Para se casar com ela, ele precisa da aprovação dos pais, uma família bem diferente da sua. Ele, então, planeia encontros entre as duas famílias, criando situações para impressionar os pais dela. Mas tudo dá errado, e ele acaba se complicando mais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA FAMÍLIA FELIZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aqui acompanhamos a vida de uma mulher comum, que já está com seus cinquenta e poucos anos e que está sedenta por sua paz e liberdade. Manana vive com três gerações sob um mesmo teto e faz-nos perceber que viver com muitos parentes nem sempre pode ser agradável; isso pode ser ocasionado por conta do excesso de liberdade que um acha que tem com o outro, achando que, por conta disso, pode-se fazer o bem quiser, falar como quiser e da altura que quiser. Sabemos que as pessoas por si só não são fáceis de lidar, mas a perda da sua autonomia, liberdade e voz dentro da sua própria casa por conta de falta de bom senso alheio pode ser enlouquecedor.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA FAMILIA JÁ TE AMA![/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Julien (Arthur Dupont) cria aplicativos para smartphones, e é loucamente apaixonado pela jornalista Eva (Déborah François). Ele a pede em casamento, ela aceita e então os dois vão passar um fim de semana na Ilha de Ré, onde a família de Eva mora.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA FESTA DE 30 ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20413.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As amigas de longa data Kate (Mamrie Hart), Evie (Grace Helbig) e Charlie (Hannah Hart) não estão nada bem. Kate gasta seu tempo com um trabalho medíocre ou em encontros desastrosos. Evie tenta aliar fundações de caridade malucas com seus sogros ricos e rígidos. Charlie está com a garota de seus sonhos, mas não consegue controlar sua personalidade competitiva. Na véspera do seu aniversário de 30 anos, Kate concorda em deixar Evie e Charlie darem uma festa para ela. O que era para ser uma celebração simples se torna uma noite selvagem que mistura o passado e o presente das garotas.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA FILHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Valéria é uma mulher alcoólatra que, no passado, cedeu a guarda da pequena Vittoria para Tina, uma mulher correta que sempre viveu conforme as regras. De repente, Valéria retorna querendo estreitar os laços com a filha, deixando o clima tenso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Essa é a segunda parceria dos Obamas com a Netflix e acompanha os bastidores da turnê de Michelle para seu livro em 34 cidades diferentes. Destacando o poder da união entre a comunidade durante os 8 anos de seu mandato e o de seu marido e o poder da conexão quando ouvimos histórias, o longa conta uma parte da jornada da advogada, escritora e ex-primeira-dama dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA IRMÃ INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O projeto de ciências da adolescente Cleo dá terrivelmente errado e torna sua irmã Molly invisível.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA IRMÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lisa segue seu marido Martin para a Suíça, onde ele administra uma escola particular. No entanto, quando a leucemia de seu irmão gêmeo Sven começa a causar estragos em sua saúde, ela decide que deve voltar às suas raízes, o que tem consequências significativas para seu relacionamento.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA LEI É MATAR OU MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gary Ryan (Giuliano Gemma) foi enviado pelo juiz do condado, para ser o xerife da pequena cidade de Greenfield e agora, é injustamente acusado de assassinato por um poderoso homem que chefia um perigoso bando de ladrões de gado e não o quer por perto. Com a ajuda de um amigo para escapar da prisão, é forçado a fugir da cidade, mas seus planos são outros: ele vai retornar para provar sua inocência descobrindo o verdadeiro assassino, limpar seu nome e se vingar matando um a um seus inimigos.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA LINDA GAROTA, MARI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No interior de um farol se esconde um mundo mágico. Namoo, um menino que vive com a mãe e sua avó, encontrará neste mundo um lugar para escapar da realidade e deve enfrentar dia-a-dia junto a Mari, a custódia do lugar.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA LOIRA FAVORITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Larry Haines, um artista de Vaudeville medíocre, placas de trem para Los Angeles. A bordo, ele conhece um agente britânico loiro atraente, carregando uma mensagem codificada escondida em um broche - e está sendo perseguido por agentes nazistas.[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA MÃE E EU[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A fotógrafa Rigby Gray deseja produzir um ensaio sobre o papel da Mãe em diferentes famílias. Buscando modelos, ela irá conhecer diferentes histórias que a ajudarão a enxergar suas relações com sua família de uma nova maneira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA MÃE É UMA PEÇA 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A mãe mais divertida do Brasil tornou-se apresentadora de TV, ficou famosa, mudou de endereço, de status econômico... mudou quase tudo, só não mudou a si mesma. Dona Hermínia continua hilária, irreverente muito preocupada com os problemas da família: Marcelina decide ser atriz e Juliano se descobre bissexual. Para completar, a irmã Lucia Helena, que mora há anos em Nova York, resolve fazer uma longa visitinha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA MÃE É UMA PEÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dona Hermínia, uma mulher de meia idade, aposentada e sozinha, tem como preocupação maior cuidar dos filhos. Mas agora que eles cresceram e não param de confrontá-la, a solução será dar um gelo e sair de casa. Sem um trabalho ou um companheiro, a dona de casa resolve desabafar com a tia idosa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA MÃE É UMA SEREIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlotte Flax (Winona Ryder), de 15 anos de idade, está cansada de sua mãe maluca (Cher) mudar sua família para uma cidade diferente, todas as vezes que acha que é necessário. Quando elas se mudam para uma pequena cidade de Massachusetts e Sra. Flax começa a namorar um lojista (Bob Hoskins), Charlotte e sua irmã de 9 anos de idade, Kate (Christina Ricci), esperam que elas possam finalmente sossegar.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA MÃE É UMA VIAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O plano de uma rápida visita à sua casa toma um rumo inesperado, quando, por impulso, Andy (Rogen) convida sua mãe, Joyce (Streisand), para uma viagem de 8 dias e quase 5 mil km pelo país. Quanto mais longe vão, mais próximos ficam... Então, prepare-se para a divertidíssima aventura que pode provar que eles têm mais em comum do que Andy jamais imaginou.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA MÃE QUER QUE EU CASE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daphne (Diane Keaton) é uma mãe solteira que criou suas três filhas com sucesso. Temendo que a caçula, Milly (Mandy Moore), faça uma escolha equivocada, Daphne decide escolher o futuro marido dela. Para isso coloca um anúncio em um site de relacionamentos e começa a selecionar os pretendentes, sem a filha saber. Esta situação cria um verdadeiro cabo de guerra entre as duas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA MÃE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29973.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pierre (Louis Garrel), um adolescente de 17 anos, tem um amor cego pela mãe, mas ela não está disposta a assumir o que o filho projecta dela. Recusando ser amada por aquilo que não é, ela decide quebrar o mistério e revelar a sua verdadeira natureza – a de uma mulher para quem a imoralidade se tornou um vício. Pierre pede para ser iniciado por ela e deixa-se levar até ao limite em jogos cada vez mais perigosos...[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De férias em uma ilha na costa da Tailândia, o casal Neil e Christine acordam de ressaca e sem nenhuma lembrança da noite anterior. Eles encontram a filmagem da câmera de Neil e assistem, horrorizados, como Neil parece assassinar Christine.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA NAMORADA É UMA VAMPIRA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a jovem Leah (Leila George) traz para casa seu novo interesse amoroso da faculdade para conhecer sua mãe, elas estão prestes a aprender que existem coisas mais perigosas do que dormir com um psicopata. Remake do clássico cult de 1996.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA NAMORADA FORA DE CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16668.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carly (Leah Huebner) e Milo (Mischa Pollack) estão na casa dos 20 anos e estão prontos para saírem em um primeiro encontro. O encontro na verdade é mais uma saída casual para um pub. A conversa acaba se envolvendo uma paixão noturna. Frustrada com um histórico de encontros ruíns, Carly decide levar o rapaz em um caminho extremamente louco.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA NOITE COM ELA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O narrador (Jean-Louis), um católico devoto, se muda para uma cidade provinciana e se apaixona por uma linda loira que ele vê na rua. Vidal, um velho amigo de escola, convida-o a visitar Maud, uma mulher divorciada com uma personalidade descomunal. Os princípios rígidos de um homem católico devoto são desafiados durante uma estadia de uma noite com Maud, tendo discussões filosóficas em seu quarto. Na manhã seguinte, o engenheiro narrador encontra a linda loira Françoise e consegue marcar um jantar com ela.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA NOIVA DE MENTIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer e Vince se conhecem e concluem que o casamento é uma excelente opção para conseguir dinheiro e ganhar bons presentes. Assim, organizam um casamento falso, sem imaginar as consequências.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA NOIVA É UMA EXTRATERRESTRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Steven Mills (Dan Aykroyd) é um cientista que pesquisa uma maneira de se comunicar com outras formas de vida no espaço sideral. Logo, ele cria um dispositivo capaz de irradiar uma energia através das galáxias. O experimento chama a atenção de um grupo alienígena, que envia uma criatura na pele de uma bela mulher que assume o nome de Celeste (Kim Basinger). Sua missão é seduzir Steven e roubar o aparelho que ele inventou. Para isso, Celeste terá de lidar com a desconfiança da filha adolescente de Steven e compreender melhor a cultura humana.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA OBRA-PRIMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arturo (Guillermo Francella) é um negociante de arte sem escrúpulos. Ele é amigo há muitos anos de Renzo (Luis Brandoni), um pintor com poucas habilidades sociais. Dispostos a arriscar tudo, os dois desenvolvem um plano mirabolante para se dar bem no mundo da arte.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA PRIMA RAQUEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a misteriosa morte de seu tutor, o jovem órfão Philip (Sam Claflin) se vê em busca de vingança contra sua prima, a bela e cheia de segredos Rachel (Rachel Weisz), por quem ele tem grandes suspeitas do assassinato. Mas seus planos e sua mente ficam confusos já que a jovem usa um grande charme para invalidar as pistas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA PRIMEIRA CAÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O grande caçador Buck Ferguson (Josh Brolin) e seu cinegrafista Don (Danny McBride) partem em busca de uma aventura épica durante o fim de semana para se reconectar com o filho de Buck (Montana Jordan), mas a reconciliação é mais difícil do que imaginava.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA PRIMEIRA LUTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monique é uma adolescente obstinada que foi criada em lares adotivos. E decide fazer parte de uma equipe masculina de luta para se aproximar do pai, um ex-presidiário.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA PROFESSORA DE FRANCÊS[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bobby Chrystal (Matt Lattanzi) tem problemas com a matéria de língua francesa na escola e seu pai contrata uma professora para ajudá-lo com o idioma. O pai se interessa pela professora, mas ela prefere o seu filho.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA QUERIDA BRIGITTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A folha de professora, um poeta ausente com preconceito contra as ciências, é forçado a enfrentar o fato de que seu filho é um prodígio de matemática com um pequeno talento artístico.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA QUERIDA CONFRARIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carmen (Gloria Muñoz), uma mulher de meia-idade, religiosa fervorosa, está prestes a finalmente se tornar presidente de uma irmandade, do jeito que sempre sonhou. Ansiosa por ocupar um cargo inédito na história feminina, seu sonho começa a desandar quando os outros escolhem um homem de caráter duvidoso para ser seu concorrente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA QUERIDA DAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um americano herda um apartamento em Paris que vem com um residente inesperado. O solitário Mathias Gold herda dos pais milionários uma grande casa em Paris. Quando ele viaja à capital francesa para tomar posse do imóvel, descobre que o local é habitado por Mathilde, uma senhora de 90 anos de idade, sem pretensões de se mudar. Apesar do estranhamento inicial, os dois tornam-se amigos, e aos poucos Mathias começa a se apaixonar por Chloé, filha de Mathilde.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA QUERIDA NORA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28196.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louise descobre que seu marido é infiel e então parte em uma viagem de fim de semana sozinha na Córsega, surpreendendo toda sua família. Após uma noite de loucuras e diversão, ela acorda e descobre que o homem com quem dormiu está morto. A situação que já era atípica sai ainda mais do controle quando a mãe do falecido aparece coroando Louise como a nora que nunca teve.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA QUERIDA PRIMEIRA-DAMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 1960, as adolescentes Max (Isabelle Fuhrman) e Ellie (Liana Liberato) são melhores amigas com um sonho: conhecer Eleanor Roosevelt. Elas fogem da vigilância dos pais, pegam um carro e fogem da Califórnia para a costa leste dos Estados Unidos, atravessando o país inteiro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA SUPER EX-NAMORADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem descobre que a bonita mas manipuladora mulher que está namorando é uma super-heroína conhecida como G-Girl. Depois de romper o namoro, ele fica sabendo que não há fúria maior do que a de uma mulher rejeitada quando a ex-namorada começa a direcionar seus poderes contra ele.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA TERRA, ÁFRICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34130.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um país africano não definido e ameaçado constantemente por rebeliões, vive Maria (Isabelle Huppert), mulher branca que se nega a abandonar o local e deixar para trás sua plantação de café. Maria parece não se dar conta do perigo que ela e sua família estão correndo, pois acredita que, sair dali, seria o mesmo que se render. André, ex-marido e pai de seu filho, teme pela vida de Maria e passa a arquitetar um plano de fuga para a França, sem desconfiar que não seria tão simples quanto pensava.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA COM LIBERACE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinebiografia do famoso pianista Liberace (Michael Douglas), que mostra os cinco anos em que o artista namorou Scott Thorson (Matt Damon), em uma relação turbulenta que terminou com um longo processo judicial.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA DAVA UM FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nada está dando certo na vida de Imogene (Kristen Wiig): seu namoro terminou, e sua carreira como dramaturga não deu certo. Sem dinheiro, ela é obrigada a voltar a morar com sua mãe excêntrica (Annette Bening), que vive com um jovem namorado mentiroso e um garoto, dormindo no antigo quarto de Imogene. Aos poucos, ela começa a compreender melhor a sua família e as suas raízes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA DE ABOBRINHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abobrinha é um apelido intrigante para um menino de 9 anos de idade, e sua história única, apesar de única, é surpreendentemente universal. Após a morte repentina de sua mãe, Abobrinha torna-se amigo do policial Raimundo, que acompanha o garoto até seu lar adotivo repleto de outros órfãos de sua idade. A princípio, Abobrinha luta para encontrar seu lugar nesse ambiente estranho e, por vezes, hostil. Assim, com a ajuda de Raimundo e novos amigos, Abobrinha aprende aos poucos a confiar, encontrar o amor verdadeiro e ao final uma nova família para si.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA DE CACHORRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33076.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o agravamento da tuberculose da mãe, menino é separado do irmão e enviado para aldeia do norte da Suécia. Banhado em um clima poético, é um dos melhores filmes sobre crianças que o cinema já fez.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA É UM DESASTRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser deixado pela namorada, que queria alguém popular, bonito e com um carro moderno, Lane Myer (John Cusack) tentar suicidar-se. Entretanto, o jovem conhece a francesa Monique (Diane Franklin), por quem se apaixona. Ele, então, decide acertar as contas com Roy (Aaron Dozier), atual namorado de sua ex, e reconquistar sua honra.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA EM MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15292.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fernanda está casada com Tom, com quem tem uma filha de cinco anos, Joana. O casal está em meio ao desgaste causado pelo convívio por muitos anos, o que gera atritos constantes. Quem a ajuda a superar a crise é seu sócio Aníbal, parceiro inseparável durante a árdua jornada entre salvar o casamento ou pôr fim a ele.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA INCOMODA MUITA GENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]De coração partido e desempregada, Leyla decide se reinventar e buscar a felicidade enquanto a família tenta arranjar um marido para ela.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38060.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher infeliz no casamento luta para manter a família unida enquanto tenta impedir que um chantagista anônimo revele um segredo. Assista o quanto quiser.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA SEM MIM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tendo apenas 23 anos, Ann (Sarah Polley) é mãe de duas garotinhas, Penny (Jessica Amlee) e Patsy (Kenya Jo Kennedy), e é casada com Don (Scott Speedman), que constrói piscinas. Ela trabalha todas as noites na limpeza de uma universidade, onde nunca terá condições de estudar, e mora com sua família em um trailer, que fica no quintal da casa da sua mãe (Deborah Harry). Ann mantém uma distância obrigatória do pai, pois ele há dez anos está na prisão. Após passar mal, Ann descobre que tem câncer nos ovários. A doença alcançou o estômago e logo estará chegando no fígado, assim ela terá no máximo três meses de vida. Sem contar a ninguém seu problema e dizendo que está com anemia, Ann faz uma lista de tudo que sempre quis realizar, mas nunca teve tempo ou oportunidade. Ela começa uma trajetória em busca de seus sonhos, desejos e fantasias, mas imaginando como será a vida sem ela.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36327.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bob Jones (Michael Keaton), proprietário de uma empresa de relações públicas, tem um casamento sólido e feliz. Gail Jones (Nicole Kidman), sua mulher, espera um filho, mas ele é portador de um câncer inoperável e tem os dias contados Com isso, decide então gravar vídeos para o filho, se apresentando e passando para ele toda sua experiência, desejando muito estar vivo no dia de seu nascimento.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38383.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry é um homem solitário que luta para aceitar o assassinato de sua esposa e filha cinco anos atrás. Ele encontra algum consolo trabalhando como voluntário na cozinha de uma igreja em Londres. Mas quando descobre o paradeiro dos assassinos de sua família, ele desperta de sua dor e, como um anjo vingador, resolve nunca parar até que todos estejam mortos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA VONTADE É LEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cidade de Warlock, amedrontada pelos desmandos cometidos pela quadrilha de um fazendeiro local, contrata para ser seu homem da lei e os defender, um pistoleiro(Clay), conhecido domador de cidades. Outro homem, ex-membro do bando ameaçador, assume o cargo de xerife e tenta evitar conflito entre as duas partes.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHA ZOE, MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isabelle é uma geneticista que está se recuperando do término de um relacionamento problemático. Ela também é responsável por cuidar da filha de sete anos, Zoe, com a ajuda de seu ex-marido, James. Após uma tragédia atingir a família, Isabelle fará de tudo para proteger sua Zoe.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHAS ADORÁVEIS EX-NAMORADAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18357.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Connor é um fotógrafo de celebridades que desfruta da vida de solteiro com várias mulheres. Às vésperas do casamento do seu irmão, Connor recebe a visita dos espíritos de suas amantes rejeitadas, que o levam para uma odisseia através de seus fracassados relacionamentos para descobrir o motivo de Connor ser um mulherengo. Se houver alguma esperança, ele poderá encontrar um verdadeiro amor.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHAS FAMÍLIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casado e com filhos nos EUA, um cineasta gay documenta o processo de aceitação de sua homossexualidade por sua tradicional família chinesa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHAS IDÉIAS ASSASSINAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O executivo da Madison Avenue, Graham Marshall, paga suas dívidas. Um trabalhador talentoso e dedicado, ele sofre com uma montanha de contas e uma irritante esposa que só deseja uma coisa: uma promoção bem merecida para ele. Mas quando a promoção é dada a um associado yuppie e falastrão, Graham descarrega sua raiva num mendigo agressivo, que ele mata acidentalmente, empurrando-o para os trilhos do metro. Então ele arquiteta resolver seus problemas com uma solução totalmente nova. Primeiro, ele organiza um "acidente" para sua irritante esposa. Depois ele cria outro "acidente", desta vez para o chefe dele. Parece que o mundo voltou a ser novamente um bom lugar para Graham. Mas um isqueiro desaparecido e um irritante detetive da policia pode mudar tudo isso. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHAS MÃES E MEU PAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos adolescentes, Joni (Mia Wasikowaska) e Laser (Josh Hutcherson), são filhos do casal Jules (Julianne Moore) e Nic (Annette Bening), concebidos através da inseminação artificial de um doador anônimo. Contudo, ao completar a maioridade, Joni encoraja o irmão a embarcar numa aventura para encontrar o pai biológico sem que as mães saibam. Quando Paul (Mark Ruffalo) aparece tudo muda, já que logo ela passa a fazer parte do cotidiano da família.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHAS SEIS ESPOSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26764.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem acredita estar morto após um acidente de pára-quedismo. Sua filha descobre que sua esposa atual e todas as ex-esposas reaparecem e disputam quem consegue enterrá-lo e quem o amava mais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINHOCAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Júnior é uma jovem minhoca que não consegue fazer amigos, já que todos os que conhece o consideram mimado pela mãe. Disposto a provar o contrário, ele desafia um dos que o provoca para um desafio envolvendo um arriscado salto sobre um penhasco. Entretanto, antes mesmo da disputa começar, Júnior e Nico são levados para a superfície por uma escavadeira. Longe de casa e em um ambiente hostil, eles acabam encontrando o vilão Big Wig, um tatu bola que deseja transformar as minhocas em escravos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIMALISM: A DOCUMENTARY ABOUT THE IMPORTANT THINGS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como sua vida pode ser melhor com menos? O popular duo simples-vivo Os minimalistas examinam os muitos sabores do minimalismo, tomando o público dentro da vida dos minimalistas de várias esferas da vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIMALISMO JÁ[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os minimalistas reformularam essa frase para criar um senso de urgência para a cultura de consumo de hoje: agora é a hora de menos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS - ESPECIAL DE FERIADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para celebrar a temporada com os Minions. A NBC e a Illumination têm o orgulho de apresentar o primeiro "Illumination Presents: Minions - Especial de Feriado"! Este evento de meia hora no horário nobre, estrelado pelos icônicos Minions, apresenta quatro escapadas de mini-filmes e inclui participações especiais de alguns dos personagens mais amados da Illumination de suas franquias "Pets - A Vida Secreta dos Bichos" e "Sing - Quem Canta Seus Males Espanta".[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS 2: A ORIGEM DE GRU[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A continuação das aventuras dos Minions, sempre em busca de um líder tirânico. Dessa vez, eles ajudam um Gru ainda criança, descobrindo como ser vilão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS CURTA: AJUDANTES DO PAPAI NOEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Minions estão de volta para outra aventura. Tendo sido acidentalmente deixados no Pólo Norte, nossos amigos Minions aproveitam ao máximo a situação tentando se tornar elfos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS CURTA: AMARELO É O NOVO PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16042.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma aventura sobre dois minions que tentam fugir da cadeia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS CURTA: DIA DE ORIENTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29871.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com tantos trabalhos para escolher, os Minions devem tomar decisões sérias depois de assistir um "Vídeo de Iniciação". O que poderia dar errado?![/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS CURTA: JARDINEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Minions precisam arrumar US $ 20 para comprar uma Batedeira de Banana como visto na TV. Então, eles arrumam um trabalho de corte de gramado em uma casa velha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINIONS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seres amarelos milenares, os minions têm uma missão: servir os maiores vilões. Em depressão desde a morte de seu antigo mestre, eles tentam encontrar um novo chefe. Três voluntários, Kevin, Stuart e Bob, vão até uma convenção de vilões nos Estados Unidos e lá se encantam com Scarlet Overkill (Sandra Bullock), que ambiciona ser a primeira mulher a dominar o mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINNESOTA CLAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Minnesota Clay é um pistoleiro que foi preso por um crime que não cometeu e que começou a perder a visão na cadeia. Sabendo que é a sua última chance de buscar vingança contra Fox, o ex-parceiro que lhe traiu, ele foge da prisão e vai em busca do rival, apenas para descobrir que ele tornou-se um xerife corrupto e domina toda uma cidade.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINORITY REPORT: A NOVA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15101.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Não há crimes em Washington D.C. há seis anos, graças a impressionante tecnologia que identifica os assassinos antes que eles possam cometer seus crimes. Mas quando o próprio chefe da Divisão de Pré-Crime é acusado de um futuro assassinato, ele tem apenas 36 horas para descobrir quem está querendo destruí-lo ou tornar-se-á uma vítima do sistema "perfeito" que ele ajudou a criar.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINTA PARA MIM[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bárbara nunca tem sorte com os homens e Eva e Matías, um casal em crise, a apresentam a Julián. O primeiro encontro é um sucesso, mas o casal descobre que Julián é uma fraude. Juntos, eles devem investigar e desmascarar a verdadeira vida de Julián. Durante suas aventuras de detetive, o casal reencontra o amor, mas ao mesmo tempo descobrem suas próprias mentiras.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINÚSCULOS 2 - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na unidade de condicionamento de uma pequena fábrica de castanha de caju em uma pequena e pacata vila rural, enquanto o inverno se instala lentamente, uma jovem joaninha fica presa por acidente em uma caixa de papelão enviada para o Caribe. Seus pais partem para o arquipélago do paraíso para encontrar seu filho e libertá-lo. Quando finalmente chega lá, nosso herói se vê encarregado de uma dupla missão: encontrar seus filhos e salvar a casa de seus novos amigos joaninhas do Caribe, ameaçados por um canteiro de obras humano. Felizmente nosso herói poderá contar com seu amigo a formiga preta que voa para o resgate do outro lado do mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINÚSCULOS: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26961.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma pacífica clareira, entre as sobras de um piquenique, começa uma batalha entre duas tribos de formigas em busca de uma caixa de açúcar. Uma jovem e corajosa joaninha acaba sendo capturada no meio do fogo cruzado e torna-se aliada das formigas negras, ajudando na luta contra as terríveis formigas vermelhas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINUTEMEN: VIAJANTES DO TEMPO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três estudantes inventam uma máquina do tempo e passam a usá-la para ajudar jovens, que como eles, são vítimas dos valentões da escola. Um filme para a família que mistura comédia, ficção cientifica e aventura.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINUTOS ATRÁS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25295.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois homens e seus cavalos viajam por um vasto e árido deserto, cada um confronta a tristeza, alegria e sua própria morte.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MINUTOS DEPOIS DA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a meia-noite chega, todas as formas de terror invadem a Terra. Demônios, canibais, assassinos, fantasmas e monstros envolvem o mundo em histórias sobrenaturais, fantástica e simplesmente aterrorizante.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIRACLE IN CELL NO. 7[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Separado de sua filha, um homem com deficiência intelectual precisa provar sua inocência ao ser preso pela morte da filha de um comandante.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIRACULOUS WORLD: XANGAI, A LENDA DE LADYDRAGON[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo que chega a Xangai para visitar um tio, Ladybug tem a bolsa roubada com Tikki dentro. Na tentativa de recuperá-lo, ela descobre que Gabriel Agreste também está na cidade em busca de um poderoso artefato.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIRACULUM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37491.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Às vezes, estamos apenas esperando por um milagre. Uma enfermeira que é uma testemunha de Jeová, cresce gosta do sobrevivente milagroso de um acidente de avião. Dois sexagenarianos, um barman e um atendente de estacionamento querem explorar suas paixões proibidas. Um casal conservador e bem afogou suas decepções em bebida e jogos de azar. E um homem faz o máximo para fazer as pazes por uma ação irredimível, nos trazendo a um avião ligado a Cuba. Um filme em conjunto onde cada personagem afeta a vida dos outros.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIRAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cidade de Nova York. David Stillwell lutou para recuperar sua memória antes das pessoas que estão tentando matá-lo ter sucesso. Quem é ele, quem são eles, e por que ele é cercado por assassinato?[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIRAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22234.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kun é um menino com uma infância feliz até a chegada de Mirai, sua irmãzinha. Com ciúmes desse bebê que monopoliza a atenção dos pais, ele vai se retraindo pouco a pouco. No fundo do seu jardim, o menino embarca em um mundo fantástico, onde o passado e o futuro se misturam. Lá, ele conhece seus parentes em diferentes idades da vida: sua mãe ainda criança, seu bisavô na juventude e sua pequena irmã na adolescência. Através dessas aventuras, Kun vai descobrir sua própria história.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIRAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1948, Hind Husseini transforma a casa do pai em um orfanato e escola para crianças palestinas. Anos mais tarde, uma adolescente chamada Miral, que cresceu no seio pacífico do instituto, vai para um campo de refugiados trabalhar como professora. Lá, ela se apaixona por um ativista político.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIRANDA SINGS LIVE... YOUR WELCOME[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32064.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Video Viral Star Miranda Canta e seu mundo real Alter Ego Colleen Ballinger compartilham o palco em um especial embalado com música, comédia e "Magichiny".[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MIRZYA[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37204.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um xeique muito velho é acompanhado por uma caravana para tentar cumprir seu último desejo: ser enterrado ao lado de seus parentes. O problema é que a companhia precisa atravessar as montanhas marroquinas e os integrantes da caravana se recusam a caminhar pela região, causando um problema para o xeique, que está à beira da morte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISERY LOVES COMEDY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22408.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais de cinquenta pessoas americanas e canadenses americanas e canadenses (cineastas, escritores, atores e comediantes) compartilham vida e viagens profissionais e insights, em um esforço para derramar luz sobre a tese: Você tem que ser miserável para ser engraçado?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISHA E OS LOBOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30066.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando criança, ela escapou do Holocausto e viveu com os lobos. Ou pelo menos é isso o que ela diz. Uma história extraordinária que emociona e levanta suspeitas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS AMERICANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25756.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre a cantora Taylor Swift. Com apenas 30 anos, ela é a artista feminina mais premiada da história do AMAs, tendo recebido 10 Grammys. Após passar por controvérsias na carreira e vida pessoal, ela resolveu assumir seu papel como intérprete, compositora e uma mulher influente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS BALA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sua amiga Suzu ter desaparecido em Tijuana, Gloria Meyer (Gina Rodriguez) se torna o peão em um perigoso jogo entre a CIA, a DEA e um carismático chefe do crime.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS BALA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de uma jovem se agarrando a seu sonho para se tornar uma rainha do concurso de beleza em um México dominado pelo crime organizado.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS FISHER E A CRIPTA DAS LÁGRIMAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de libertar uma jovem da sua prisão injusta em Jerusalém, Phryne Fisher começa a desvendar um mistério sobre esmeraldas inestimáveis, maldições antigas e a verdade por trás do desaparecimento suspeito da tribo esquecida de Shirin.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS INDIA AMERICA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lily é um vencedor, mas quando seu namorado a deixa por uma rainha de concurso de beleza insípida, ela recebe a noção de que ganhar o título da Miss India América a traria de volta. Desde que Lily é perfeito em tudo o mais que ela faz, deve ser uma cinch ... ou então ela pensa. O mundo do concurso não é apenas sorrisos bonitos e saltos altos, e sua principal competição, Sonia, dá-lhe uma corrida por seu dinheiro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS JULIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1890, a filha instável de um aristocrata incentiva John, um empregado de seu pai, a seduzi-la, no que se transforma em um jogo psicológico contra a luta de classes.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS JUNETEENTH[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27182.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma ex-rainha da beleza se tornou mãe solo trabalhadora, agora prepara sua filha adolescente rebelde para o concurso “Miss Juneteenth”, na esperança de impedir que ela repita os mesmos erros na vida que ela cometeu..[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS LONDON[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um concerto para celebrar a adesão da Bulgária à UE está sendo planejado na Embaixada em Londres e é função de VARADIN, o novo embaixador, garantir a presença da Rainha. Mas com funcionários corruptos, gangues de criminosos operando fora da cozinha, se apaixonando por uma stripper e um pequeno mal-entendido com uma empresa de relações públicas que fornece royalties semelhantes - sua tarefa simples se transforma em um pesadelo caótico.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS LONELY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O reenvião planejado de uma vila Elder vai embora enquanto o cadáver ressuscita em um vampiro pulando, ameaçador, ameaçando a humanidade. Portanto, um padre taoísta e seus dois discípulos tentam parar o terror.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS MARÇO: A GAROTA DA CAPA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de quatro anos, rapaz acorda do coma e fica sabendo que sua antiga e virginal paixão tornou-se coelhinha da Playboy, estampando a capa e um pôster no centro da revista. É quando ele se junta ao seu melhor amigo, um tarado sexual, para cruzar o país e penetrar na festa da lendária mansão Playboy a fim de reconquistar a namorada.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS PETTIGREW LIVES FOR A DAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, Inglaterra, na véspera da Segunda Guerra Mundial. Guinevere Pettigrew, uma governanta rigorosa que é incapaz de manter um emprego, é demitida novamente. Perdido na cidade hostil, uma série de circunstâncias afortunadas a leva a conhecer Delysia Lafosse, uma cantora glamourosa e deslumbrante de jazz americana cuja vida é um caos governado pela indecisão, uma batalha contínua entre amor e fama.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS POTTER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Beatrix Potter, autora do amado e mais vendido livro infantil, "The Tale of Peter Rabbit", e sua luta pelo amor, felicidade e sucesso. As criações de Beatrix Potter, a escritora de livros infantis mais inspirada de todos os tempos, encantou gerações. Várias de suas histórias foram adaptadas para o teatro, cinema e televisão, mas sua vida foi sua história mais impressionante. Mesmo vivendo em uma sociedade altamente rígida, tornou-se um fenômeno da literatura e um exemplo de mulher no início do século XX. Em uma época em que a maioria das mulheres de sua classe social desejava apenas conseguir um bom casamento, Beatrix tornou-se um ícone por defender aquilo em que sempre acreditou.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS REVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27169.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de mulheres interrompeu a cerimônia do Miss Mundo em 1970, em Londres, fazendo uma crítica ao patriarcado, ao padrão estético inalcançável promovido por esse tipo de concurso e à objetificação feminina. O movimento foi muito comentado, mas não foi a única surpresa da noite. Afinal, quem levou o prêmio foi a Miss Granada Jennifer Hosten, a primeira mulher negra a vencer o concurso.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS SAIGON: A PRESENTAÇÃO DO 25° ANIVERSÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a guerra do Vietnã, um soldado norte-americano se apaixona por uma jovem vietnamita em Saigon. No entanto, quando a cidade acaba sendo engolida pela guerra, o amor dos dois jovens sofre uma verdadeira derrota. Este é um registro da apresentação comemorativa do aniversário de vinte e cinco anos do musical "Miss Saigon", descrito como o maior musical de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS SIMPATIA 2: ARMADA E PODEROSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Agente Especial Gracie Hart é a bola da vez dentro do FBI, curtindo o status de celebridade, participando de talk shows (seu ato heróico durante o concurso Miss Estados Unidos a fez muito famosa para exercer o seu trabalho). Ela também tem uma nova parceira, uma agente com temperamento explosivo e uma opinião não muito boa sobre Gracie. Mas quando os amigos de Gracie são sequestrados, nada vai impedir que ela entre em ação. Preparem-se todos! Esta Miss promete não ser nada simpática com os bandidos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS SIMPATIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pernas depiladas, lábios com brilho. Arma pronta. A agente do FBI Gracie Hart tem esperança de se tornar a próxima Miss Estados Unidos. Mas Gracie não tem a elegância necessária.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS STEVENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso em uma encruzilhada em sua vida pessoal, cai no professor de inglês do ensino médio Miss Stevens para acompanhar três de seus alunos - Billy, Margot e Sam - em uma viagem de fim de semana para uma competição de drama.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem procurando sua identidade sexual decide participar do concurso de beleza Miss France.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO ALIEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18673.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No deserto de Mojave, Califórnia, uma pane na nave espacial obriga 300 mil humanóides a conviver com os humanos. Uma dupla de detetives diferentes - um terráqueo, e outro vindo do espaço - precisa superar as hostilidades e investigar um crime.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tiger é um agente do serviço secreto, ele nunca falhou numa missão, sempre viveu em função do seu trabalho e nunca teve tempo para namorar. Tiger é enviado numa missão relativamente fácil em Dublin, na Irlanda. Ele vai para observar um cientista de origem indiana que é suspeito de compartilhar suas descobertas com o Paquistão e que atualmente leciona numa escola em Dublin. Tiger tenta se aproximar do cientista, mas não é bem sucedido. Ele conhece Zoya, que trabalha na casa do cientista. Ele começa a se aproximar de Zoya ... Então ele começa a descobrir seu lado humano. Pela primeira vez em sua vida Tiger se apaixona... O que se segue é uma viagem tumultuada em que Tiger e Zoya embarcam, lutando contra o mundo escuro da espionagem que proíbe seus agentes de se apaixonarem.Com Salman Khan e Katrina Kaif.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO AO SOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário original da National Geographic traz novas imagens da NASA, além de entrevistas e animações para capturar ainda mais essa missão inovadora.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO BABILÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toorop é um mercenário que segue como código de sobrevivência o lema matar ou morrer. Ele é contratado para escoltar Aurora, que vive em um convento no Cazaquistão, para Nova York. Juntamente com a irmã Rebeka, protetora de Aurora, eles atravessam o território conhecido como a "nova Rússia" para chegar ao estreito de Bhering, por onde pretendem entrar na América do Norte.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO BAILE DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucy é advogada de sucesso que se reúne com seu parceiro de dança de Natal de infância, Barrett. À medida que o casal dá uma nova vida ao resort, a paixão entre os dois esquenta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO CATMANDU - AS AVENTURAS DE NELLY E SIMON[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma detetive novata e um cientista metódico partem em uma aventura para provar a existência do Yeti no Himalaia com a ajuda de um guia xerpa.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO CEGONHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mesmo que todos digam o contrário (e até mesmo sua aparência afirme), o pardal Richard está convicto de que ele é, de fato, uma cegonha. Para mostrar a todos que está certo, ele toma uma atitude ousada: decide partir em uma longa jornada de inverno para a África, para completar um rito de passagem e enfim se tornar uma cegonha de respeito.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO DE HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os pilotos poloneses superam o preconceito para lutar ao lado da Royal Air Force contra a Luftwaffe durante a Segunda Guerra Mundial, na esperança de proteger a Grã Bretanha e a própria Polônia dos avanços alemães.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO DE RISCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma cidade destruída pela guerra, Hunt, um misterioso homem de negócios, contrata D.C., um ex-combatente da marinha, para se juntar a um grupo de ex-soldados que irá protegê-lo em uma perigosa jornada a uma terra de ninguém. A missão deveria ser simples: checar um antigo abrigo militar. Porém, uma vez na zona militar, os homens fazem uma descoberta terrível que irá transformar a missão - uma série de experimentos chocantes e sangrentos realizados pelos nazistas em seus próprios soldados durante a Segunda Guerra. Em meio à carnificina, eles descobrem algo ainda mais perturbador... alguém está vivo. Com a guerra à todo vapor e inimigos misteriosos surgindo das profundezas, D.C. e seus homens se encontram presos em um cenário claustrofóbico e aterrorizante.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO DRAGÃO - SUA HISTÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Luca segue os passos do pai para resgatar a mãe do maligno Ladja. Sua única esperança é encontrar o herói que carrega a espada zenitiana.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO ESPECIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Corrine descobriu o amor com os seus filhos. Corrine (Mary-Louise Parker) fica transtornada ao descobrir que não existia cura ou tratamento efetivo para a doença de seus filhos gêmeos Stephen e Phillip. Para não se tornar prisioneira desta deficiência ela está determinada a propor uma vida normal aos garotos e começa uma jornada em busca desta nova vida. Ela terá que enfrentar muitos obstáculos para superar os preconceitos da sociedade e mostrar a capacidade de seus filhos. A sua dedicação é maior do que qualquer barreira e ela começa a ser aceita pelas outras pessoas. O que ela não esperava era a atenção e generosidade de Doug Thomas (Aidan Quinn), que compartilha os seus problemas e participa de sua família. Tudo começa a mudar quando um de seus filhos é aceito em uma escola e o outro entra para a equipe de corrida cross country. A superação é inacreditável e o sucesso dos garotos vai além do esperado.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO EXTRAORDINÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial chinês se infiltra em uma organização do narcotráfico que atua em vários países. É uma jogada arriscada que o leva a enfrentar perigos em florestas e cidades, e a se envolver em perseguições cheias de adrenalina.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um traficante de ópio no sudeste da Ásia procura por uma cura para sua saúde debilitada. Ao descobrir a localização de uma jovem misteriosa com poderes de cura, ele ordena que ela seja sequestrada, e um ex-capitão de elite será recrutado para salvá-la.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO ÍNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o enigmático Rajveer Nanda envolve a tímida recepcionista de banco Harleen Sahni em uma perseguição selvagem ao redor do mundo, ela tem pouca escolha a não ser confiar nele quando ele diz que é um cara bom, e irá protegê-la a todo custo. Enquanto isso, com o perigo em cada turno, resulta em uma corrida de aviões, perseguições de carros, tiroteios, bombardeios e caos global.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO MADRINHA DE CASAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16401.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lillian (Maya Rudolph) vai se casar e convida a amiga Annie (Kristen Wiig) para ser sua madrinha. Ela, que enfrenta problemas profissionais e amorosos, resolve se dedicar à função de corpo e alma. Só que, logo no primeiro evento organizado, Annie conhece Helen (Rose Byrne), uma bela e rica mulher que quer ser a nova melhor amiga de Lillian. As duas logo passam a disputar a proximidade da amiga, assim como o posto de organizadora do casamento e demais eventos pré-nupciais.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO NO MAR VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Agentes disfarçados abrem um hotel falso para turistas de verdade como fachada para salvar milhares de refugiados etíopes. Inspirado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO PIJAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seus pais foram sequestrados por uma quadrilha internacional. Agora, eles só têm uma escolha: juntar o equipamento de espionagem e embarcar em uma aventura noite adentro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO PLANETA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1991, um grupo de visionários contraculturais construiu uma enorme réplica do ecossistema da Terra chamada biosfera 2. Quando oito "biosesferianos" viviam selados dentro, enfrentaram calamidades ecológicas e acusações de culto. Sua aventura épica é um conto de cautela, mas também um testemunho do poder de pequenos grupos reimaginando o mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO PRESENTE DE NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27475.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ela tem a missão de fechar uma base aérea e acabar com a tradição natalina do local. Só que um piloto gente boa está determinado a fazê-la mudar de ideia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO QUASE IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bob Ho é um agente secreto da CIA, que decide largar o serviço para poder se dedicar mais a Gilliam, sua namorada. Bob deseja se casar com Gilliam mas antes tem uma missão complicada: conquistar Farren, Ian e Nora, os filhos dela. Ele tem sua grande chance quando Gilliam precisa viajar de última hora, deixando as crianças sob seus cuidados. Só que uma das crianças faz, por engano, o download de uma fórmula secreta que está no computador de Bob. Esta é a chance aguardada por seus inimigos para atacá-lo.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29796.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma missão de resgate em um oceano congelado para salvar mineiros presos em uma mina de diamantes destruída nas regiões do extremo norte do Canadá.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19352.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma organização criminosa Norte Coreana começa a agir na Coreia do Sul, dois detetive precisam unir forças para impedi-la. Mesmo que isso signifique uma parceria inédita entre um detetive Sul Coreano e um Norte Coreano.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO SEXUAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois cientistas poloneses, Max (Jerzy Stuhr) e Albert (Olgierd Łukaszewicz), se submetem, em 1991, ao primeiro experimento de hibernação humana. Em vez de serem despertados após 3 anos, como planejado, eles acordam no ano de 2044, em um mundo pós-nuclear. Nessa nova realidade, os humanos refugiaram-se em instalações subterrâneas e, como resultado da sujeição a um tipo específico de radiação, todos os homens morreram. As mulheres se reproduzem através da partenogênese, vivendo em uma sociedade feminista totalitária, onde o Women League apparatchiks ensina que as mulheres sofreram na mão dos homens até que esses foram extirpados do mundo. O filme é uma sátira ao devaneio feminista e foi escolhido como melhor filme polonês dos últimos 30 anos em uma pesquisa de 2005 realizada pelas revistas Cinema, Esensja e Stopklatka. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO SÍRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um espião navega o terreno precário do amor e a sobrevivência durante uma missão secreta na Síria.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO SOLAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20121.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acidente, um engenheiro de uma empresa de mineração de asteróides enfrenta os limites extremos - tanto físicos quanto psicológicos - da sobrevivência humana, presos dentro de uma cápsula de escape enquanto ele fica inutilmente ocioso em direção ao sol.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: AMSTERDAM[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ruben, Durex e Nora são três estudantes do último ano de faculdade. Ruben já perdeu uma vez seus exames pela falta de confiança em si. Mesmo problema Nora, a quem ele não ousa confessar seus sentimentos. Não é Durex, seu amigo de infância e o tipo mais irritante no mundo, que irá ajudá-lo... Quando ele descobre que Nora também é traficante de drogas e ela vai a Amsterdam para trazer um novo tipo drogas, Ruben precisa de coragem e decide acompanhá-la. Esta viagem a Amsterdã é o lugar perfeito para finalmente seduzir Nora, o difícil é que Durex está incrustado na aventura. Enquanto todos os três estão descobrindo a capital mais louca da Europa tudo vai ficando complicado quando eles percebem que a droga que vão para pegar pertencem aos maiores criminosos de Amsterdam. Reuben, Durex e Nora vão entender que para ter suas vidas de volta terão que se tornar verdadeiros heróis.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: IMPOSSÍVEL - EFEITO FALLOUT[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma perigosa tarefa para recuperar plutônio roubado, Ethan Hunt opta por salvar sua equipe em vez de completar a missão. Com isso, armas nucleares caem nas mãos de agentes altamente qualificados e que pertencem a uma rede mortal que deseja destruir a civilização. Agora, com o mundo em risco, Ethan e sua equipe da IMF são forçados a aliar-se a um obstinado agente da CIA.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: IMPOSSÍVEL - NAÇÃO SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente do IMF Ethan Hunt e sua equipe enfrentam uma das missões mais difíceis: erradicar o Sindicato, uma organização secreta internacional de assassinos profissionais que está determinada a destruir o IMF.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: IMPOSSÍVEL - PROTOCOLO FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente secreto Ethan Hunt (Tom Cruise) é desautorizado pelo presidente dos Estados Unidos após o país ser acusado por um bombardeio no Kremlin. Tem início o Protocolo Fantasma, que visa acabar com os agentes da IMF. Sem qualquer recurso ou apoio, Ethan precisa encontrar um meio de limpar seu nome e o da agência em que trabalha. Para tanto passa a trabalhar com Benji (Simon Pegg) e Jane (Paula Patton), agentes renegados como ele, e ainda Brandt (Jeremy Renner), um ex-agente que agora trabalha como analista.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: IMPOSSÍVEL 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ethan Hunt retorna para liderar sua equipe em uma missão que pretende capturar um vírus mortal alemão antes que ele seja liberado por terroristas. Sua missão é fazer o impossível, até porque ele não é a única pessoa procurando as amostras da doença. Ele também compete com uma gangue de terroristas internacionais, liderados por um ex-agente que já roubou a cura para o vírus.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: IMPOSSÍVEL 3[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente Ethan Hunt está afastado do trabalho de campo para a IMF, trabalhando apenas como treinador de novos agentes. Ele agora leva uma vida tranquila com Julia, com quem pretende se casar e que nada sabe sobre seu verdadeiro trabalho. Entretanto Ethan é chamado de volta à ativa quando uma de suas pupilas, Lindsey, é capturada por Owen Davian, um negociante de armas sem escrúpulos. Para resgatá-la é reunida uma nova equipe, formada por seu velho amigo Luther Stickell, o especialista em transportes Declan e Zhen.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma missão em Praga, um grupo especial de agentes cai em uma cilada. O americano Ethan Hunt descobre que apenas ele e outra agente sobreviveram. Tomado como informante, ele foge e começa a agir por conta própria. Com a ajuda de um novo grupo, ele vai tentar limpar seu nome, descobrindo quem foi o espião que armou para o seu time.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a primeira missão tripulada a Marte sofre um catastrófico e misterioso desastre, uma missão de salvamento é enviada para investigar a tragédia e trazer de volta possíveis sobreviventes.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: MOEDAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma crise ameaça destruir sua escola, quatro adolescentes traçam um plano arriscado para arrecadar 10 milhões de dólares. Primeiro passo? Entrar na Casa da Moeda.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSÃO: RÚSSIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-militar Nikita é contratado para neutralizar uma grande força de segurança privada em uma fábrica local, para que seu obscuro empregador possa realizar mais uma extorsão. Mas Nikita e seu grupo de mercenários conseguem mais do que esperavam quando descobrem que a fábrica pertence, na verdade, a um perigoso mafioso ligado aos militares russos. No momento em que a 'aquisição hostil' é concluída, Nikita revela que ele orquestrou sua própria missão secreta para se vingar pessoalmente do homem mais perigoso da Rússia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSION CONTROL: THE UNSUNG HEROES OF APOLLO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No coração do programa Apollo foi a equipe especial em controle de missão que colocou um homem na lua e ajudou a criar o futuro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISSISSIPI EM CHAMAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um grupo de trabalhadores de direitos civis desaparecem em uma cidade pequena do Mississippi, os agentes do FBI Alan Ward e Rupert Anderson são enviados para investigar. As autoridades locais se recusam a cooperar e a comunidade afro-americana tem medo de ajudar. A situação se torna cada vez mais difícil e a abordagem direta é abandonada a favor de uma mais agressiva.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTER HAPPINESS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A irmã de Martino, Caterina, não pode trabalhar mais por razões de saúde e ele a substitui como mais limpo para o Dr. Guglielmo Gioia, um treinador mental. Enquanto o médico sai, Martino finge ser seu assistente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTER LONELY[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Paris, jovem americano (Luna) que trabalha como sósia de Michael Jackson conhece uma garota (Morton) que imita Marilyn Monroe. Entre eles nasce uma grande atração e logo ela o convida para se juntar ao grupo dela, do qual fazem parte Charlie Chaplin (Lavant) e Shirley Temple.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTER PIP[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sr. Watts é o único homem branco deixado na ilha após o bloqueio. Ele abre a escola e apresenta às crianças o romance "Grandes Esperanças" de Charles Dickens. Matilda, a narradora adolescente do filme, encontra conforto na história de Pip, o órfão vitoriano, quando seu próprio mundo está caindo aos pedaços. Os Redskins, um exército enviado para destruir os rebeldes locais estão se aproximando. Matilda escreve "Pip" na areia. Esse simples ato leva a terríveis consequências quando os Redskins suspeitam que Pip seja um líder rebelde e exigem que ele seja trazido diante deles.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTER ROBERTS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comédia sobre a vida em um navio não particularmente importante da Marinha dos EUA durante a 2ª Guerra Mundial. Mister Roberts (Henry Fonda) está a bordo de um navio de carga norte-americano, trabalhando no Pacífico durante a Segunda Guerra Mundial. Ele faria qualquer coisa para deixar a tranquilidade do navio para entrar da 'ação'. O problema é que o capitão do navio (James Cagney), que é um pouco tirano, não está disposto a assinar os pedidos de transferência de Roberts. Também à bordo está Ensign Pulver (Jack Lemmon), que evita o trabalho da melhor maneira possível, e vivendo além de suas riquezas com suas compras e vendas. Roberts e a tripulação estão em constante batalha, mesmo que pelas menores coisas. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO DA RUA 7[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24748.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estrelado por Hayden Christensen, John Leguizamo (Fim dos Tempos) e Thandie Newton (RocknRolla), o filme mostra o que acontece após um misterioso blecaute onde a maior parte da população desaparece no ar. Enquanto os poucos sobreviventes acabam em um bar tentando descobrir o que está acontecendo, a escuridão volta para buscá-los um a um.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO DA TERRA DOS DOCES[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pouco antes do Ano Novo, os destinos de Katya e Sonya, duas garotas com condições de vida opostas, se entrelaçam de maneira inesperada. Elas são completamente diferentes: uma mora com seu irmão mais novo em um orfanato, e a segunda mora com seu pai rico e uma governanta em uma mansão rural. A única coisa que Sonya não tem é sua mãe, que desapareceu sem explicações. Mas o destino tem um segredo guardado para as duas. Quando Sonya vai ao circo, Katya e seu irmão também estão lá. O encontro das crianças fará com que vivam uma incrível jornada, enquanto tentam resolver um grande mistério.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO DAS PALAVRAS CRUZADAS: A QUEDA FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38160.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tess entra como voluntária em uma competição de palavras cruzadas contra um novo supercomputador. No entanto, ela se vê envolvida em mais uma investigação após o assassinato de um famoso CEO de tecnologia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO NA COSTA CHANEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37159.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Início do século XX, em uma pequena cidade no Pas-de-Calais, norte da França. A família Van Peteghem, formada pelo patriarca André (Fabrice Luchini), a esposa Isabelle (Valeria Bruni Tedeschi) e seus dois filhos, leva uma vida confortável e esnobe em uma enorme casa, construída em um terreno com uma vista privilegiada. Eles recebem a visita da irmã Aude (Juliette Binoche) e sua filha Billie (Raph), que possuem temperamentos muito diferentes. Enquanto Billie gosta de se vestir como um garoto e se apaixona por Ma Loute (Brandon Lavieville), o filho de um pescador local, Aude é extremamente dramática e preconceituosa em relação aos moradores mais humildes. O que os Van Peteghem não esperavam é ter que lidar com o súbito desaparecimento de pessoas nos arredores, o que atrai a atenção de um policial bastante atrapalhado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO NA NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um garoto de 6 anos morre ao cair do prédio onde morava, a polícia entende que foi um acidente e decide encerrar o caso. Mas uma mulher de 37 anos de origem groenlandesa por parte da mãe, que é vizinha da vítima e se tornou uma "especialista em neve", e está praticamente certa que o garoto foi vítima de um assassinato. Ela decide fazer uma investigação por conta própria, apesar de ser pressionada para não apurar o fato. A cada instante ela fica mais convencida que está certa, pois sua vida passa a correr perigo e uma grande empresa está disposta a fazer qualquer coisa para alcançar seu objetivo, que lhe dará um lugar de destaque no comércio mundial[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO NA TV: UM ASSASSINATO EM QUESTÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O corpo de um advogado cujos casos inspiraram uma série de livros que se tornaram best sellers é encontrado na praia, e Billie Blessing precisa desvendar o caso antes que a pessoa errada pague pelo crime.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO NA VENDA DE GARAGEM: A VOZ MISTERIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após comprar um antigo gravador de rolo em uma liquidação de garagem, Jenn descobre a gravação de pedido de socorro de um homem desesperado. De onde provém essa gravação macabra?[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO NA VENDA DE GARAGEM: ARMADURA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22422.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer encontra o corpo de um professor de história da faculdade local escondido na armadura do século XV que comprou para um cliente rico. Enquanto diminui o número de suspeitos de assassinato, ela se vê presa na rede de mentiras perigosas do assassino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO NA VENDA DE GARAGEM: MORTE NA PRAIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Annie Winters é uma cliente de longa data da Venda de Garagem de Jenn, e seu marido Garret é um rico empresário da Internet. Quando o corpo morto de Garret é encontrado na praia, parece um aparente acidente de surf. Mas Annie não acredita que a morte tenha sido acidental e pede que Jenn investigue mais de perto.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO NO BOSQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O espírito de uma criança, assombra os filhos de um casal americano em sua nova residência, uma bela casa cercada por uma floresta na Inglaterra. Na trama, a família aluga uma casa afastada da cidade e próxima a um bosque. As duas meninas da família passam a ver coisas e ouvir vozes. A mais velha das meninas procura desvendar o desaparecimento de uma garota ocorrido há trinta anos.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO NO MEDITERRÂNEO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial de Nova York (Adam Sandler) que finalmente leva a sua esposa (Jennifer Aniston) em uma viagem para a Europa prometida por anos. Porém, um encontro por acaso no voo com um homem misterioso (Luke Evans) leva-os a uma reunião de família no iate gigantesco do idoso bilionário Malcolm Quince. Quando Quince é assassinado, eles tornam-se os principais suspeitos neste jogo de detetive dos dias modernos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIO NO PARQUE GORKY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um investigador da polícia de Moscou precisa solucionar um triplo assassinato que aconteceu no Parque Gorky: três cadáveres congelados com rostos mutilados e dedos cortados, são descobertos quando chega a primavera e a neve acumulada começa a derreter. Ele suspeita que ninguém quer que o caso seja realmente solucionado, além de começar a perceber que existe algum tipo de conspiração que envolve a alta sociedade de Moscou e seus governantes.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIOS DA CARNE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Menino acorda machucado, sem lembrar de nada, e cresce acreditando que foi abduzido. Depois descobre-se gay, vira garoto de programa e vai para Nova York. Lá é procurado por colega de escola que acredita ter pista sobre o ocorrido no dia fatídico.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIOS DO NILO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34767.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estranhos acontecimentos tomam Nova York. Leonardo e o Mestre Splinter resolvem ir atrás de Raphael, Donatello e Michelangelo para reagrupar as Tartarugas Ninja. Versão animada baseada na série de TV e nos três filmes lançados sobre as adolescentes tartarugas ninja que vivem nos esgotos de Nova York.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIOS DO TITANIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O naufrágio mais famoso do mundo, o Titanic, está a mais de três mil quilômetros de profundidade nas águas geladas do oceano Atlântico. Desde a descoberta do naufrágio em 1985, aconteceram inúmeras expedições até o local, mas, até agora, ninguém registrou de forma completa o que realmente permanece nesta remota área do fundo do mar. Agora, depois de um século desta trágica perda, somos capazes de revelar uma visão geral do local do naufrágio vamos drenar virtualmente o Titanic. Espetaculares novas técnicas de visualização irão ilustrar este processo de drenagem e oferecer aos telespectadores uma visão do navio emergindo pelas ondas visto em sua totalidade pela primeira vez desde 15 de abril de 1912. Um desfile virtual nos permitirá explorar o local e solucionar alguns mistérios antigos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIOS E PAIXÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um exterminador de insetos que usa seus inseticidas para se drogar acredita ser um agente do governo que deve se juntar à uma organização secreta após ter acidentalmente matado sua esposa. Baseado no cultuado livro de William S. Burroughs.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIOS NA RADIO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma terapeuta de relacionamento se afasta do seu programa de rádio após o suicídio ao vivo de uma garota chamada Alexis. Um ano depois, a terapeuta volta ao ar e começa a receber ligações ameaçadoras de uma mulher que diz ser Alexis.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTÉRIOS OCULTOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma onda de assassinatos misteriosos atinge São Petersburgo no século 19 após a chegada de Olivia Reed, uma médium britânica. O jovem policial Rostov é encarregado de investigar o caso, mas tudo parece apontar para Olivia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTERIOSA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Essa é uma história diferente. Ben (Don Johnson), está tendo um caso com sua cunhada, Sandra (Patricia Arquette), casada com seu irmão Jake (Dermot Mulroney). Para despistar, Ben resolve ter um outro caso com sua assistente, Peggy (Mary-Parker). O que parecia um simples caso de triângulo amoroso, se transforma num complicado caso de polícia quando um dos envolvidos morre misteriosamente, deixando um seguro de vida no valor de 4 milhões de dólares. Quem seria o culpado ou haveria mais de um envolvido no crime? Para a detetive Rita Pompano (Ellen DeGeneres), este não é um caso tão simples. E quando está em jogo tanto dinheiro, todos são suspeitos até que se ache o culpado.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MISTRESS AMERICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tracy, uma solitária caloura de faculdade em Nova York, é resgatada de sua solidão por sua futura meio-irmã Brooke, uma garota aventureira da cidade que a envolve em esquemas envolventes e loucos. Mistress America é uma comédia sobre buscas por sonhos, acertos de contas, famílias temporárias e roubos de gatos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MO AMER: THE VAGABOND[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O comediante árabe-americano Mo Amer relata sua vida como um quadrinho de refugiados, de viajar com o nome Mohammed para seu longo caminho para a cidadania.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MO GILLIGAN: MOMENTUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com muito gingado e bom humor, o comediante Mo Gilligan fala sobre sua infância pobre, sua dinâmica familiar e a complexa arte de paquerar na pista de dança.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOANA: UM MAR DE AVENTURAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24569.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moana Waialiki é uma corajosa jovem, filha do chefe de uma tribo na Oceania, vinda de uma longa linhagem de navegadores. Querendo descobrir mais sobre seu passado e ajudar a família, ela resolve partir em busca de seus ancestrais, habitantes de uma ilha mítica que ninguém sabe onde é. Acompanhada pelo lendário semideus Maui, Moana começa sua jornada em mar aberto, onde enfrenta terríveis criaturas marinhas e descobre histórias do submundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOBILE HOME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de terminar com a namorada e deixou seu trabalho, Simon voltou para sua pequena cidade natal no campo, onde se reúne novamente com seu velho amigo Julien. Os dois homens de trinta anos, desempregados e ociosos decidem reinvestir em um sonho antigo de sua adolescência: bater na estrada para uma jornada aventureira. Eles compram uma enorme casa de motor, mas a viagem é atrasada por vários problemas, e eles decidem começar sua jornada diretamente onde estão. Através deste primeiro estágio imóvel de sua viagem, Simon e Julien são confrontados com eles mesmos e o que eles queriam fugir.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOBILE SUIT GUNDAM 00: A WAKENING OF THE TRAILBLAZER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 2314 dC, dois anos se passaram desde a derrota dos inovadores e a exposição dos crimes dos A-leis contra a humanidade. As leis dos aero foram abolidas e sua infraestrutura integrada ao Exército da Federação Esfera da Terra. No entanto, a exposição do mundo a partículas GN resultou em muitas pessoas despertando como verdadeiros inovadores. O ser celestial retornou às sombras para reconstruir e observar silenciosamente a paz infantil. No entanto, uma sonda abandonada de uma expedição a Júpiter há 130 anos aborda a Terra, trazendo uma nova crise com ela, que ameaça toda a humanidade. Enquanto o ser celestial começa sua missão final para salvar a humanidade de uma ameaça inimaginável, Gundam Meister Setsuna F. Seeiei está prestes a descobrir o verdadeiro propósito de sua evolução como inovadora. O plano de Aeolia Schenberg mudou-se para o seu estágio final ...[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOBILE SUIT GUNDAM NARRATIVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Mobile Suit Gundam Narrative é um filme de ficção científica de animação japonesa, produzido pela Sunrise e distribuído pela Shochiku, parte do Gundam meta-series e baseado no 11º Gundam Unicorn Novel, Phoenix Hunting.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOBILE SUIT GUNDAM THUNDERBOLT: DECEMBER SKY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20868.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra de Um Ano da U.C. 0079, a Federação da Terra e o Principado de Zeon se envolvem em uma feroz batalha no "Setor Thunderbolt", uma zona de cardumes no antigo Colony Side 4 "Moore". Depois de se infiltrar com sucesso no campo de atiradores de elite de Zeon, o piloto da Federação e entusiasta do jazz Io Fleming recebe o controle do mais recente protótipo Gundam.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOBILE SUIT GUNDAM: HATHAWAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]32 anos após o contra-ataque de Char, Hathaway Noa herda uma nova geração.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOBY DICK[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Consumido por uma raiva completamente insana, Capitão Ahab (Gregory Peck) tem apenas um objetivo na vida: Vingar-se de Moby Dick, a grande baleia branca que o feriu e desfigurou. O obcecado capitão de um baleeiro usa seu poder de comando como uma desculpa para navegar pelos Sete Mares em uma busca sem fim pelo seu objeto de ódio. Lutando contra uma tripulação amotinada, o calor tropical e tormentas violentas, Ahab finalmente encontra com sua inimiga e começa um confronto que irá culminar em uma luta épica de uma fúria sem fim…[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOÇA COM BRINCO DE PÉROLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto trabalha como criada na casa do pintor Johannes Vermeer, Griet se aproxima dele. Mais tarde, ela se torna o rosto da obra de arte mais prolífica de Johannes, onde posa com um brinco de pérola.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOD SQUAD - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para escapar da cadeia, três jovens problemáticos, Julie, Pete e Line, aceitam trabalhar como agentes especiais da polícia. Em sua primeira missão, eles encaram um poderoso grupo de bandidos envolvidos com a prostituição e o tráfico de drogas.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MODELOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31978.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao vencer concurso de beleza, jovem dançarina deixa o namorado para trás a fim de trabalhar como modelo. Mas descobre que o sucesso não substitui um grande amor. No Brooklyn, a dançarina de cabaré Rusty Parker tem uma vida simples mas feliz dançando no McGuire, cabaré de propriedade de seu namorado Danny. Rusty, Danny e Genius tem um ritual nas noites de sexta-feira: eles encomendam ostras em um bar, tentando encontrar uma pérola. A vida de Rusty muda quando ela participa e ganha um concurso para ser a garota da capa da revista Vanity. Ela é convidada a trabalhar em um grande teatro na Broadway, cujo proprietário propõe se casar com ela. Ela perde a felicidade e começa a beber em seu novo estilo de vida, sem o amor de Danny e seus velhos amigos.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MODEST HEROES[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma antologia de três curtas originais escrita e dirigida por Hiromasa Yonebayashi, Yoshiyuki Momose e Akihiko Yamashita.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MODIGLIANI - PAIXÃO PELA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ele revolucionou o mundo das artes como um cometa, dançando sobre as mesas, embriagado de paixão pela vida. Inspirado pelo amor e consumido pela obsessão. Ele é o famoso pintor italiano Amedeo Modigliani (Andy Garcia), um gênio criativo que viveu e absorveu a charmosa Paris do início do século 20 com uma atração incontrolável pela beleza. Sempre com a mesma intensidade, o judeu Modigliani amou a católica Jeanne Hebuterne (Elsa Sylberstein) e odiou o genial Pablo Picaso (Omid Djalili).[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MODO HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a empresa familiar à beira da falência, um adolescente gênio da programação deve cumprir uma difícil tarefa: criar o melhor jogo de videogame do mundo para salvar sua família e[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOEBIUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20186.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma esposa, tomada de ódio pelo marido, inflige uma ferida indescritível ao filho, enquanto a família se encaminha para uma terrível destruição.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOFFIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicholas sabe há muito tempo que ele é diferente, que há nele algo vergonhoso e inaceitável que deve permanecer oculto, até negado. Mas o governo minoritário da África do Sul está envolvido em conflitos na fronteira angolana e todos os jovens brancos acima de 16 anos devem servir dois anos de serviço militar obrigatório para defender o regime do Apartheid e sua cultura de machismo racista e tóxica. O "perigo negro" é a ameaça real e atual; o que há de errado com Nicholas e outros como ele pode ser erradicado, tratado e curado como um câncer. Mas justamente quando o medo empurra Nicholas a aceitar horrores indescritíveis na esperança de permanecer invisível, um relacionamento terno com outro recruta se torna tão perigoso para eles quanto qualquer fogo inimigo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOGADISYU[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1991, a Somália devastada pela guerra, o pessoal e as famílias das embaixadas da Coreia do Sul e do Norte têm o mesmo objectivo: escapar de Mogadíscio.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOGLI - O MENINO LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19532.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mogli é um menino criado por uma família de lobos. Mas Mogli sente que não é mais bem-vindo na floresta quando o temido tigre Shere Khan, que carrega cicatrizes causadas por caçadores, promete eliminar o que ele considera uma ameaça. Forçado a abandonar o único lar que conhece, Mogli embarca em uma cativante jornada de autoconhecimento, guiado pela pantera e mentora Bagheera e pelo alegre urso Baloo. Pelo caminho, Mogli encontra criaturas da selva que não são exatamente bondosas, incluindo Kaa, uma cobra cuja voz sedutora e olhar penetrante hipnotizam o menino-lobo, e Rei Loiue, o nobre de fala mansa que tenta convencer Mogli a contar o segredo da ilusória flor vermelha mortal: o fogo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOGLI: ENTRE DOIS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Criado por uma alcatéia em meio às florestas da Índia, Mogli (Rohan Chand) vive com os animais da selva e conta com a amizade do urso Baloo (Andy Serkis) e da pantera Bagheera (Christian Bale). Ele é aceito por todos os animais, exceto pelo temido tigre Shere Khan (Benedict Cumberbach). Quando Mogli se defronta com suas origens humanas, perigos maiores do que a rixa com Shere Khan podem surgir.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOGLI: O MENINO LOBO 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mogli, uma criança selvagem, cresceu em uma vila rural. Ele foge e volta à selva para ficar com seus amigos animais, como o amável urso Balu. O desaparecimento de Mogli preocupa sua família. Por isso, sua meia-irmã, Shanti, viaja para a selva para encontrá-lo. Mas nem tudo por lá está bem. O velho inimigo de Mogli, o feroz tigre Shere Khan, captura Mogli, Shanti e Balu em um templo antigo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOGLI: O MENINO LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mogli, um garoto criado por lobos e que vive na selva, é convencido pelo seu amigo Baguera, uma velha e esperta pantera, a buscar segurança no mundo dos homens. Mas Mogli, resistindo à ideia de seu amigo, resolve seguir a filosofia do urso Balu, que gosta de curtir a vida e ser feliz, fazendo o que gosta. Juntos, dão início a uma grande jornada em direção à civilização e encontram no meio do caminho um orangotango maluco, uma cobra com poder de hipnotizar e Shere Khan, um tigre ameaçador.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOHAWK[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem Mohawk encontra-se numa perseguição de gato e rato. Ela foge para dentro da floresta onde confronta o Coronel Holt e os seus soldados. Eles devem utilizar recursos reais e sobrenaturais para lutar por suas vidas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOHENJO DARO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a civilização do Vale do Indus, um agricultor Indigo se esforça para a justiça e proteção da cidade de Mohenjo-Daro e seus civis de um político maligno.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOJIN - A LENDA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17620.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1988, três lendários ladrões de túmulos, os Mojin, se aposentam e mudam para Nova York. Hu Bayi (Kun Chen) e Shirley Yang (Shu Qi) acabam se envolvendo romanticamente, enquenato Wang Kaixuan (Bo Huang) pensa que o grande Mojin merece mais do que os problemas financeiros que eles enfrentam nos Estados Unidos. O trio volta à ativa no interior da Mongólia, China, quando recebem a missão de encontrar o túmulo de uma antiga princesa do local.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOJIN: THE WORM VALLEY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lendário Tomb Explorer Hu Bayi está em uma missão perigosa, pois procura o túmulo do Imperador Xian, localizado em uma ilha de criaturas monstruosas nesta aventura de ação mística.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOLLY CONTRA O CLÃ DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota que vive sozinha em um pós-deserto apocalíptico se encontra caçado por saqueadores que querem que ela lute em seu buraco de luta por seu entretenimento.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOMENTO CRÍTICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de terroristas islâmicos sequestra um avião 747 e exige a libertação do seu líder para libertar os passageiros, mas um especialista no assunto acredita que isto não passa de um motivo para distrair a atenção e destruir Washington. Assim, um comando é preparado para abordar a aeronave quando ela ainda não estiver no espaço aéreo norte-americano.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOMENTO INESQUECÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma companhia petrolífera americana envia um homem para a Escócia para comprar uma vila inteira onde eles querem construir uma refinaria. Mas as coisas não correm como o esperado.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOMENTOS DECISIVOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34211.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesse filme triunfante, Norman Dale (Gene Hackman) é um técnico oprimido que ganha uma última chance em um time pequeno. Mal recebido de início, a paixão inabalável de Dale pelo jogo conquista o time enquanto ele tenta levá-los rumo ao topo.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOMENTOS ETERNOS DE MARIA LARSSONS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37203.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um tempo de mudança social e agitação, guerra e pobreza, uma jovem mulher de classe trabalhadora, Maria, ganha uma câmera em uma loteria. A decisão de mantê-lo altera toda a sua vida.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOMENTUM[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um trio de homens com poderes teleinetic liderados por Adrian Geiger roubar um carro blindado. No entanto, os agentes do FBI cético Jordan Ripps e seu parceiro Frank McIntyre não acreditam no testemunho das testemunhas sobre habilidades poderosas. Enquanto isso, o ex-agente do FBI Raymond Addison está perseguindo Geiger ....[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOMENTUM[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13974.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex, uma misteriosa ladra, é intimada por seu ex-parceiro para um último golpe. Mas, rapidamente ela descobre que não foi chamada apenas para roubar os diamantes. Um assassino brutal está a sua caça e agora ela deve descobrir as mentiras por trás do assalto e os segredos dos homens que fizeram dela um alvo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONAMOUR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulher insatisfeita com o marido, não consegue ter orgasmos com ele, depois de 4 meses de casamento. Aconselhada por uma amiga ela sai numa aventura para salvar o seu casamento. Esse truque acende a fúria do marido mas ao mesmo tempo torna-se um novo estímulo para os dois[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONELLA, A TRAVESSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comédia erótica escrita e dirigida por Tinto Brass que se passa no interior rural da Itália, na década de 1950. Ali vive Lola (Anna Ammirati), uma jovem linda e alegre, que ficou noiva do filho do padeiro, Masetto (Mario Parodi). Ansiosa para ter sua primeira experiência sexual, ela tenta de todas as maneiras seduzir o noivo careta. Mas ele a quer virgem até o dia do casamento. Lola conhece então André (Patrick Mower), um homem sexy e experiente, cujas aventuras eróticas passam a preencher sua imaginação com cenas apaixonadas.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONEY HEIST: THE PHENOMENON[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário mostra como a série "La Casa de Papel" fez o mundo inteiro se apaixonar por um charmoso grupo de ladrões e seu professor.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONEY PLANE[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ladrão profissional com dívidas de 40 milhões de dólares deve cometer um último golpe - roubar um cassino aéreo futurista cheio dos criminosos mais perigosos do mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONG & LÓIDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15999.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tommy acabou de perder o pai, e sua primeira responsabilidade como herdeiro é assumir os negócios da família. A tarefa não é impossível, mas se tratando do inexperiente Tommy, de sua família interesseira e da ajuda de um contador bem atrapalhado, só pode resultar em muita confusão.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONICA AND FRIENDS: BONDS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23811.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Floquinho, o cachorro do Cebolinha, desapareceu. O menino desenvolve então um plano infalível para resgatar o cãozinho, mas para isso vai precisar da ajuda de seus fiéis amigos Mônica, Magali e Cascão. Juntos, eles irão enfrentar grandes desafios e viver grandes aventuras para levar o cão de volta para casa. Adaptação em live action da graphic novel da Turma da Mônica lançada pelo selo MSP Graphic.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONICA AND FRIENDS: LESSONS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na sequência de Turma da Mônica: Laços, acompanhamos Mônica, Cebolinha, Magali e Cascão lidando com as consequências de um erro cometido na escola. Ao mesmo tempo, eles enfrentam transformações da passagem da infância para a adolescência, e estão prestes a descobrir o valor da amizade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MÔNICA, O MY DARLING[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especialista em robótica se envolve em um plano de assassinato depois que uma tórrida relação sofre uma reviravolta.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONIKA E O DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Lund tem 19 anos de idade e trabalha numa loja de porcelanas. Quase vizinho a ele, na loja de verduras, trabalha Monika, uma simpática e alegre garota de 17 anos. Assim que eles se conhecem a paixão explode. Mas por causa da idade deles, os dois sofrem com a intereferência dos mais velhos. Monika briga com os pais e decide sair de casa. Harry discute com o chefe e pede demissão. Sem mais nada que os prendem na cidade, os jovem decidem fugir de barco para uma ilha e passar algumas semanas juntos.[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONOLITH[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe e seu filho planejam uma visita surpresa a Los Angeles para ver o marido / seu pai. No meio do caminho, eles entram em um terrível acidente no meio do nada e agora devem lutar para sobreviver.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONOS: ENTRE O CÉU E O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No que parece um acampamento de férias isolado no topo das montanhas colombianas,um grupo de oito soldados adolescentes armados é encarregado de garantir que Doctora, uma refém americana, permaneça com vida. Mas quando eles acidentalmente matam uma vaca emprestada por camponeses locais, são impelidos a fugir para as florestas e enfrentarem circunstâncias extraordinárias.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSIEUR HIRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37065.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem francês espia em uma mulher mais nova adorável do outro lado. Quando ele é visto pela mulher pouco depois de ser questionado pela polícia sobre um assassinato local, a vida simples do homem se torna mais complicada.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSIEUR VERDOUX[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monsieur Verdoux (Charles Chaplin) é um assassino em série golpista. Ele casa com senhoras ricas e logo depois as mata para ficar com toda a herança. Esse dinheiro ele usa para sustentar sua verdadeira família, que se encontra em dificuldades financeiras desde que Verdoux se deu mal nos negócios.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSOON MANGOES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]D.P Pallight, um criador de cinema amador que afirma que é a próxima lenda de filmes. D.P tem grande paixão, mas não tem talento. Sua família e amigos constantemente tiram sarro de sua amador de seus curtas-metragens.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSOON[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kit não se lembra muito do Vietnã natal. Quando ele retorna à Terra da Estrela Dourada pela primeira vez em mais de trinta anos, ele toma em seu ambiente local como qualquer turista ocidental faria, e o ambiente é tão exótico quanto a língua é incompreensível. O objetivo das viagens de Kit – encontrar um lugar para espalhar as cinzas de seus pais – torna-se assim parte de uma jornada de volta às suas raízes e à descoberta de sua identidade, que circunstâncias externas tornaram ambíguas e complexas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER - A RESSURREIÇÃO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Irlanda nunca será a mesma depois que REX Rex, um demônio particularmente desagradável, é liberado de sua prisão subterrânea por um agricultor involuntário. O filme segue o REX'S Cross Country Rampage, enquanto um homem se esforça para pará-lo.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH : MONSTER FUSION[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao tentar ajudar Frankie a aprender mais sobre seus antepassados, as monstrinhas por descuido voltam no tempo para 1814, no primeiro dia de Monster High. Lá, elas encontram Sparky, um jovem cientista com uma obsessão por criar vida. Buscando descobrir o segredo que trouxe Frankie a vida, Sparky realiza uma série de experimentos no laboratório da escola, resultando na fusão de oito monstrinhas em quatro monstras misturadas. Sem saber controlar seus novos corpos, as monstrinhas precisam da ajuda de uma nova turma de monstros, os híbridos. Será que elas resolveram tudo a tempo de se apresentar no grande Show do Bicentenário?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH:  A ASSUSTADORA BARREIRA DE CORAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Junte-se as suas monstrinhas preferidas em uma nova aventura aquática! Quando as monstrinhas são empurradas e caem na piscina da escola, elas são transportadas para um mundo submarino: a Assustadora Barreira de Coral. A Lagoona vê que está em casa em uma missão de arrepiar onde decide enfrentar os próprios medos de uma vez por todas. É claro que ela vai precisar da ajuda das melhores amigas ao combater um inimigo do passado, competir em um campeonato de dança e lutar com um assustador monstro marino![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: 13 MONSTER DESEJOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É mais um ano escolar em Monster High e a irmãzinha de Clawdeen Wolf, Howleen, está decidida a ser mais fantástica que nunca. Seu sonho de popularidade acaba sendo mais fácil do que se imaginava, quando ela encontra uma gênia chamada Gigi Grant que lhe concede não 3, mas 13 desejos! Mas as monstrinhas logo aprendem a ter cuidado com o que desejam, porque cada desejo tem sem lado sinistro,e logo o corpo estudantil de Monster High vira de ponta-cabeça. Junte-se a Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Draculaura e todas as incríveis amigas, que vão fundo com a lâmpada mágica para salvar a alma de Monster High... mostrando seu estilo fatal a cada passo do caminho.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: ASSOMBRADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando elas levam todo o estilo para os corredores da assustadora Haunted High! Um dia, quando as monstrinhas seguem a Spectra Vondergeist™, elas descobrem um mundo fantasma de arrepiar com uma escola assombrada. Apesar de logo fazer novos amigos fantasmagóricos, as monstrinhas tiveram uma recepção nada calorosa da Diretora Revenant, que pune Spectra com correntes de detenção e a impede de retornar a Monster High. Agora, é hora das amiguinhas monstras virarem fantasmas para impedir que Spectra desapareça para sempre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: BOO YORK, BOO YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É tudo de arrepiar quando as meninas chegam a Boo York! Os De Niles estão na esperança de encontrar seu destino dinástico e esculpir um novo império, enquanto Catty Noir está tentando encontrar sua música.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: CHOQUE DE CULTURA: PRESAS X PELOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Choque de Culturas, a diretora de Monster High tem um ótimo plano - colocar vampiros e lobisomens juntos para que eles possam esquecer o ódio do passado e se tornarem novos amigos. Também conhecido como "Choque de Cultura: Presas X Pelos".[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: ELETRIZANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Clawdeen sonha em abrir um salão para monstros e normais, Frankie tem o lugar perfeito: uma estação elétrica abandonada, fora da cidade. Mas a ideia leva uma voltagem negativa, quando Moanica planeja arruinar tudo e mudar a festa para algo um pouco mais… chocante! Por sorte, as monstrinhas têm uma arma secreta a seu favor: Twyla, a filha do Bicho-Papão, e o monstro perfeito para desenterrar qualquer mistério. Juntas, as amigas monstrinhas precisam apagar o plano de Moanica, acender suas roupas, salvar a cidade dos normais da escuridão… e abrir o salão mais eletrizante de todos! Então fiquem atentos a todas as idas, vindas, voltas e reviravoltas…porque as monstrinhas de Monster High estão ficando elétricas![/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: FUGA DA ILHA DO ESQUELETO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o início das férias de verão, Frankie e as garotas fazem uma viagem de barco até a grande barreira de corais. No caminho, a embarcação é atacada por um Kraken. À deriva, elas conhecem o estranho Sr. Farnon, que promete ajudá-las a seguir viagem. Mas antes, ele faz uma parada inesperada na misteriosa ilha do esqueleto, trazendo à tona a relação de Frankie com um horripilante monstro que rodeia a ilha há centenas de anos amedrontando e aterrorizando quem se aproxima.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: MONSTROS, CÂMERA, AÇÃO![/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando é levada a acreditar que é a herdeira do trono vampiro, Draculaura e suas melhores amigas viajam para a Transilvânia para uma coroação real de arrasar. Mas logo elas descobrem que a caçada pela rainha ainda não acabou. Para descobrir a identidade da verdadeira Rainha Vampira as monstrinhas embarcam em uma viagem repleta de aventura que as levará da nebulosa Londoom aos pântanos de Nova Goreleans e finalmente aos glamorosos estúdios de Hauntlywood. Será esse o momento em que Draculaura finalmente recebe seus poderes vampiros e descobre que os seus sonhos podem mesmo se tornar reais?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça Clawdeen Wolf, que nasceu metade humana e metade lobisomem, depois que ela chega em sua nova escola, Monster High. Ela rapidamente faz amizade com suas colegas Frankie Stein e Draculaura, e pela primeira vez em sua vida, Clawdeen sente que finalmente encontrou um lugar onde ela se encaixa e pode realmente ser ela mesma, apesar de manter sua metade humana em segredo. Quando um plano desonesto para destruir Monster High ameaça revelar sua verdadeira identidade, Clawdeen deve aprender a abraçar seu verdadeiro coração de monstro e encontrar uma maneira de salvar o dia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: OS PESADELOS DE MONSTER HIGH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os meninos não podem competir nos Skulltimate Roller Maze Championships, Frankie Stein convence seus amigos de que algum "poder de vampiro" é necessário para salvar o dia neste novíssimo filme![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: POR QUE OS MONSTROS SE APAIXONAM?[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que o administrador Van Helscream chega a Monster High a harmonia da escola começa a ficar comprometida. Mas Frankie, Clawdeen, Draculaura e seus amigos monstros irão trabalhar justos para conseguirem recuperar a integridade da escola![/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: SCARIS,  A CIDADE SEM LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28470.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Clawdeen Wolf tem a chance de se tornar aprendiz da lendária designer Madame Ghostier, ela e suas melhores amigas imediatamente arrumam as malas para subir no avião rumo a Scaris, França. Enquanto Clawdeen compete contra duas valorosas oponentes, Skelita Calaveras e Jinafire Long, suas amigas Frankie Stein e Rochelle Goyle descobrem pistas de um segredo arrepiante, profundamente oculto sob as ruas de Scaris. Junte-se as monstrinhas de Monster High na mais fantástica aventura de suas vidas, em Scaris a cidade onde os sonhos se tornam realidade![/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HIGH: UMA FESTA DE ARREPIAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme desenterra um antigo conflito entre "Normies" e monstros, onde as coisas estão prestes a ficar assustadoras! Durante anos, os alunos da escola Monster High foram avisados que o Halloween era uma noite para ficar dentro de casa e evitar conflitos a todo custo. Mas Frankie e seus amigos descobrem que monstros e "Normies" adoram passar a noite de Halloween juntos! Todos decidem voltar atrás e aproveitar a noite para celebrar suas individualidades e provam que não há problema em ser única! ser você! ser Monster High![/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HUNTER: LEGENDS OF THE GUILD[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num mundo onde humanos e monstros convivem em um frágil equilíbrio, o jovem caçador Aiden luta para salvar seu vilarejo de um dragão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER HUNTER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no jogo da Capcom chamado Monster Hunter, a tenente Artemis e seus soldados são transportados para um novo mundo. Lá, eles se envolvem em batalhas imponentes, buscando desesperadamente a sobrevivência contra bestas gigantes portadoras de habilidades surreais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER PARTY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três ladrões adolescentes se infiltram um partido de jantar de mansão, inconsciente que é secretamente hospedado por um culto serial killer para a elite social.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER PORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem herda a propriedade de seu pai após sua misteriosa morte. Enquanto tenta saber mais sobre como ele morreu, ela descobre que a casa está sendo usada por um culto que procura convocar as criaturas mais temidas de H.P. Lovecraft.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER TRUCKS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Procurando um jeito de sair de sua cidade e se dar bem fazendo o que gosta, Tripp (Lucas Till) constroi um Monster Truck, uma caminhonete gigante feita com peças de carros sucateados. Certa noite, depois de um acidente provocado por uma empresa que perfura o solo em busca de petróleo, uma estranha criatura busca no caminhão um esconderijo, e encontra surpreendentemente, no rapaz, um amigo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTER: DESEJO ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A infância de Aileen Wuornos foi marcada por abuso sexual e uso de drogas. Na adolescência, ela passou a se prostituir para sobreviver. Quando se mudou para a Flórida, ela conheceu Selby Wall, com que viveu um romance intenso. Certa noite, Aileen foi agredida por um cliente e acabou matando o indivíduo. Este crime deu início a uma série de mortes, fazendo com que ela ficasse conhecida como a primeira assassina em série dos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTERS: DARK CONTINENT[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos após os acontecimentos de "Monstros", a proliferação dos alienígenas que invadiram a Terra aumentou e as Zonas Infectadas espalharam-se pelo mundo. Uma nova rebelião desses monstros está a formar-se no Médio Oriente. O Exército decide então criar um projeto mais elaborado com um maior número de recrutas para tentar lidar com a rebelião desses alienígenas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTERVILLE: O ARMÁRIO DAS ALMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um show itinerante de terror chega à cidade de Danville, e as crianças da escola mal podem esperar para se aterrorizar com seus terríveis truques. Mas tudo se complica quando Beth descobre um armário encantado nos bastidores.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTRO DE UM MUNDO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem, Jill Young, cresceu no rancho de seu pai na África, levantando um grande gorila chamado Joe de uma criança. Anos depois, ela o traz para Hollywood para se tornar uma estrela.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTRO DO PLANETA PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37996.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma expedição espacial para Urano é ameaçada por um cérebro gigante que pode fazer ilusões se tornarem realidade.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monstro conta a história de Steve Harmon (Kelvin Harrison Jr.), um aluno de 17 anos que é acusado de homicídio doloso. O filme mostra a dramática trajetória desse inteligente e simpático estudante do Harlem, que frequenta uma escola de elite, em uma batalha judicial complexa que pode deixá-lo para o resto da vida na prisão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROLÂNDIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um menino que vive na cidade industrial de Kawasaki enfrenta sua solidão através de seus sonhos e fantasias na Ilha dos Monstros e sua amizade com Minilla, o filho de Godzilla. Tudo isso enquanto lidamos com valentões e um par de ladrões.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS DO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma empresa de robótica que tenta ganhar um lucrativo contrato militar se alia a um agente corrupto da CIA para conduzir um teste ilegal de campo ao vivo. Eles lançam quatro protótipos de robôs armados em um campo suspeito de fabricação de drogas no Triângulo Dourado, presumindo que estariam matando traficantes de drogas que ninguém perderia. Seis médicos em uma missão humanitária testemunham o massacre brutal e se tornam os principais alvos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS E HOMENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pelos olhos de um policial afro-americano, um jovem jogador de baseball e uma terceira testemunha que filmou o ato, vemos as diferentes abordagens de um mesmo fato: um policial matou um homem negro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS MARINHOS[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A costa da Califórnia é aterrorizada por duas enormes criaturas do mar pré-histórico enquanto eles batam uns aos outros por supremacia do mar.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS S.A.[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O astro do susto, Sulley, e seu falante assistente, Mike, trabalham na Monstros S.A., a maior fábrica de processamento de gritos da cidade de Monstrópolis. A principal fonte de energia do mundo dos monstros provém da coleta dos gritos das crianças humanas. Os monstros acreditam que as crianças são tóxicas, e entram em pânico quando uma menininha invade seu mundo. Sulley e Mike fazem de tudo para levar a garota de volta para casa, mas enfrentam desafios monstruosos e algumas situações hilárias em suas atrapalhadas aventuras.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS VOADORES 3D COM DAVID ATTENBOROUGH[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]220 milhões de anos atrás os dinossauros iniciaram sua dominação da Terra. Mas outro grupo de répteis estava prestes a dar um extraordinário salto evolucionário: os pterossauros que começavam a controlar os céus. A história sobre como e porque estas misteriosas criaturas tomaram o rumo dos ares é mais fantástica do que qualquer ficção. Em Monstros Voadores 3D, Sir David Attenborough, o famoso naturalista, se dedica a descobrir a verdade sobre os enigmáticos pterossauros, cujas asas podiam chegar até cerca de 12 metros de envergadura como os modernos aviões a jato.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS VS ALIENÍGENAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16670.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um meteoro atinge Susan, e ela se transforma em uma gigante. Então, o governo a leva para uma área isolada. Quando os alienígenas chegam à Terra, Susan e os outros monstros ajudam a salvar o planeta.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS, NÃO AMOLEM![/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A família Monstro deixa os Estados Unidos e parte para a Inglaterra, disposta a tomar posse de um castelo que recebeu como herança.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22406.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 6 anos atrás a NASA enviou uma sonda para o espaço para recolher amostras de possível vida alienígena. Ao regressar a sonda caiu na América Central, e pouco tempo depois uma nova forma de vida apareceu no México, colocando metade do México com zona de quarentena na tentativa de conter as criaturas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um circo de atrações bizarras, a linda trapezista Cleopatra é cortejada pelo anão Hans, mas o rejeita até descobrir que este herdou uma fortuna. Seu plano, forjado com o amante Hercules, é casar para depois envenenar o pequenino. A noiva de Hans faz o possível para convencê-lo de que ele está sendo usado, mas sem sucesso. Logo a armação é descoberta e os diferentes se unem pela vingança. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTROUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama segue uma mulher traumatizada que foge do seu ex-marido abusivo com seu filho de sete anos. Mas, em seu novo e remoto santuário, eles terão um monstro muito maior e mais assustador para lidar.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONSTRUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23936.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yun-gyeom é um sujeito leal do rei Jung-jong de Joseon. Ele luta contra um monstro que ameaça a vida do rei Jung-jong e um grupo de pessoas tentando depôr o rei.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTADO NA BALA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado em 1969, Alan Parker (Jackson) é um jovem artista, estudando na Universidade do Maine. Ele se torna obcecado com a morte, e acreditando que ele está perdendo sua namorada, Jessica (Christensen), ele tenta cometer suicídio em seu aniversário, mas seus amigos conseguem pará-lo, e ele se recupera. Ele recebe notícias de que sua mãe está morrendo e decide pedir carona, na tentativa de alcançar sua mãe moribunda.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa aldeia africana, o costume da mutilação genital feminina, uma operação dolorosa, é temida por todas garotas. Seis delas devem passar pelo ritual num determinado dia. O pavor é tanto que duas afogam-se num poço. As outras quatro buscam a proteção de Collé, uma mulher que não permitiu que a filha fosse mutilada, invocando o “moolaadé” (proteção sagrada). Mas vários homens pressionam o marido de Collé para que retire a proteção, nem que para isso ele tenha de chicoteá-la.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTANA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21660.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas ruas médias de London's East End, um antigo comando sérvio e um garoto de quatorze anos se vingam contra um poderoso Senhor do Crime e seus tenentes implacáveis. À medida que nossos heróis se preparam para assumir seus inimigos, o menino é orientado nas artes escuras do assassinato e aprende o verdadeiro significado da amizade, honra e respeito.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTANHA GELADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o término da Guerra Civil Americana, o soldado Inman Balis inicia o percurso para retornar à sua casa, na vila de Cold Mountain. Lá está à sua espera Ada, sua namorada, que luta para administrar uma grande fazenda após a morte de seu pai. Para ajudá-la na tarefa chega Ruby, enviada por sua vizinha Sally, que cria uma grande amizade com Ada. No caminho de volta, Inman encontra diversos outros soldados, feridos como ele, com quem divide suas experiências da guerra.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTE CARLO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25389.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grace consegue realizar o sonho de viajar para Paris com as amigas Meg e Emma, mas o passeio revela-se um tanto decepcionante. O trio anda meio desanimado até o dia em que Grace é confundida com uma milionária inglesa chamada Cordélia e resolve assumir o papel. Muito luxo - e confusão - as espera em Monte Carlo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTE WALSH[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Monte Walsh e Chet Rollins são cowhands de longa data, trabalhando qualquer trabalho de rancho entre o seu caminho, mas "nada que eles não possam fazer de um cavalo". Suas vidas são divididas entre meses no intervalo e a viagem ocasional para a cidade. Monte tem uma relação de longo prazo com a prostituta Martine Bernard, enquanto Chet caiu sob o feitiço da viúva que possui a loja de ferragens. Camaradagem e competição com os outros cowboys preenchem seus dias, até uma das mãos, Shorty Austin, perde seu trabalho e se envolve em farfalhar e matar. Então Monte e Chet acham que suas vidas no alcance são inexoravelmente redirecionadas.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTY PYTHON - O SENTIDO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19749.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O terceiro longa-metragem do grupo de humor Monty Python apresenta uma série de esquetes sobre os estágios da vida, do milagre do nascimento até a morte. A ironia, a crítica social e o bom humor, é claro, marcam presença em cada segmento do filme.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTY PYTHON EM BUSCA DO CÁLICE SAGRADO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Rei Artur sai à procura de cavaleiros que o acompanhe em uma atabalhoada jornada histórica: A busca do Santo Graal. Aparecem então Sir Lancelot, o Bravo; Sir Robin, o Não-Tão-Bravo-Quanto-Sir-Lancelot; Sir Galahad, o Puro, entre outros personagens surreais. Escrita pelo genial grupo de comédia britânico Monty Python, a trama do longa satiriza diversos eventos históricos ocorridos na Idade Média.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTY PYTHON: LIVE (MOSTLY)[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Celebre a última noite dos Pythons no grande ecrã.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MONTY PYTHON: NOT THE MESSIAH - AO VIVO EM LONDRES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36137.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prepare-se para a obra-prima da comédia que combina o inesquecível humor do filme mais aclamado dos Pythons com a grandeza pomposa de uma orquestra sinfônica. Aproveite esta oportunidade exclusiva de desfrutar da apresentação de uma única noite numa rara reunião ao vivo dos membros da trupe do Python: Eric Idle, Terry Jones, Michael Palin e Terry Gilliam.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOOCH[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19648.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anthony "The Mooch" Scaramucci pode ter sido o menor diretor de comunicação White White House, mas ele com certeza deixou uma grande impressão. Compilado ao longo de um período de quatro anos, "Mooch 'diz à única história da América de Trump de um gerente de fundos de hedge irreprimível que se levantou de humilde começos para alturas estratosféricas - apenas para assistir ao mundo rir quando ele caiu de volta.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOON CRASH[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mockbuster do The Asylum ao longo das linhas de Moonfall. Uma empresa siderúrgica global faz parceria com uma empresa aeroespacial para minerar a Lua. Mas quando um acidente de perfuração faz com que um pedaço gigante da Lua se quebre e se arremesse em direção à Terra, a equipe espacial sobrevivente e o chefe da empresa devem descobrir como destruir o meteoróide antes que ele acabe com todo o planeta.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONDANCE ALEXANDER - SUPERANDO LIMITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35053.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma menina solitária encontra um cavalo que havia fugido e o leva de volta ao seu dono. Percebendo o potencial do animal, ela convence o mal-humorado dono do cavalo a treiná-la para uma prestigiada competição de saltos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONFALL - AMEAÇA LUNAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Moonfall, por motivos desconhecidos, a Lua sai de sua órbita e passa a se deslocar em direção à Terra, podendo causar uma colisão em breve. A ex-astrounauta da NASA, Jo Fowler (Halle Berry), acha que pode resolver essa situação e impedir que o impacto aconteça, mas apenas um de seus colegas (Patrick Wilson) acredita nela. Em situação de emergência, um grupo de cientistas não especializados no assunto aceita a missão de ir até a Lua e impedir a colisão antes que a vida humana seja extinta. Mas ao chegarem lá, eles percebem que a Lua não é exatamente a pedra gigante orbitando a Terra que acharam que era.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONLIGHT: SOB A LUZ DO LUAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história atemporal de relações humanas e autoconhecimento, o drama Moonlight narra a vida de um jovem afro-americano desde a infância até a vida adulta e a luta dele para encontrar seu lugar no mundo enquanto cresce num bairro violento de Miami. Ao mesmo tempo um retrato essencial da vida contemporânea do afro-americano e uma reflexão intensa, pessoal e poética sobre identidade, família e amizade, a produção independente Moonlight é ainda uma obra de cinema inovadora que ecoa uma profunda compaixão e verdades universais. Ancorada em extraordinárias performances de um talentoso elenco, a direção estupenda de Barry Jenkins traz sua visão única e profundamente comovente sobre o caleidoscópio de momentos, pessoas e forças desconhecidas que determinam nossas vidas e nos fazem ser quem somos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONLIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história atemporal de relações humanas e autoconhecimento, o drama Moonlight narra a vida de um jovem afro-americano desde a infância até a vida adulta e a luta dele para encontrar seu lugar no mundo enquanto cresce num bairro violento de Miami. Ao mesmo tempo um retrato essencial da vida contemporânea do afro-americano e uma reflexão intensa, pessoal e poética sobre identidade, família e amizade, a produção independente Moonlight é ainda uma obra de cinema inovadora que ecoa uma profunda compaixão e verdades universais. Ancorada em extraordinárias performances de um talentoso elenco, a direção estupenda de Barry Jenkins traz sua visão única e profundamente comovente sobre o caleidoscópio de momentos, pessoas e forças desconhecidas que determinam nossas vidas e nos fazem ser quem somos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONRISE KINGDOM[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1965, residentes de uma ilha formam uma comunidade aparentemente imune aos males do resto do mundo. Os adolescentes Sam e Suzy se apaixonam e decidem fugir antes da chegada de uma violenta tempestade que ameaça a região.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]MOONWALKER[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mr. Big é um poderoso traficante de drogas que oferece um grande perigo às crianças. Para defendê-las surge Michael na pele de um herói extraterrestre com poderes mágicos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>