<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]13[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page13.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: GUERRAS DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Selene é uma guerreira vampira que luta para acabar com a guerra eterna entre o clã Lycan de lobisomens sanguinários e a facção de vampiros que a traiu. Quando um novo levante parece tomar forma, ela irá utilizar sua influência e relacionamento com ambas as partes para negociar um cessar fogo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: O DESPERTAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser mantida em estado de coma por quinze anos, a vampira Selene descobre que ela possui uma filha de quatorze anos, híbrida de vampiro e lobisomem. Com a ajuda dela, Selene deve impedir a empresa BioCom de criar super lobisomens que possam matar todos os vampiros[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: UNDERWORLD[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na calada da noite, vampiros se envolvem em uma batalha antiga com seus inimigos, os Lycans, um grupo de lobisomens violentos. Selene, uma vampira que é órfã por conta de um ataque dos Lycan, trabalha para o clã dos vampiros como uma matadora treinada. Quando os Lycan se interessam misteriosamente por Michael Corvin, um doutor mortal excepcional, Selene luta para livrá-lo de Lucian, um cruel Lycan.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA VIDA: MAIS BRAVOS QUE O MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda muito abalado com um salvamento mal sucedido que resultou na morte de toda sua equipe, o lendário salva-vidas Ben Randall recebe uma missão que ele não quer aceitar – treinar jovens recrutas para os salvamentos em alto mar. Durante os treinos, ele enfrenta problemas com o aprendiz Jake Fisher, um campeão de natação que esconde um doloroso segredo e parece estar mais interessado em quebrar os recordes de Ben do que salvar vidas. Mas Ben percebe mais do que isso no novato. Jake é capaz de fazer o que for preciso para ser o melhor dos melhores.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a trágica perda de sua esposa lutando contra as forças das trevas, Gabriel é persuadido a se juntar novamente à sua antiga equipe de caçadores de demônios viajando da relativamente obscuridade na América para as profundas regiões desconhecidas da Europa. Ele é acompanhado por seu ex-melhor amigo Michael, que guarda um segredo sombrio, a mística Hannah cujas visões prevêem o futuro, e uma tripulação de caçadores de demônios. Depois de perder parte de sua equipe Gabriel deve confrontar seu passado trágico e decidir quem realmente é amigo ou inimigo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DE CARA SUJA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32986.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rocky (James Cagney) e Jerry (Pat O'Brien) são dois amigos de infância que viviam em um bairro barra-pesada de Nova York. Depois de crescidos, eles tomam rumos bem diferentes: Rocky se torna um famoso gângster e Jerry um padre engajado. As crianças da vizinhança idolatram o criminoso, mas perdem um pouco de respeito depois que ele cede aos pedidos de Jerry para não fazer uma execução. O caminho dos dois vai se cruzar, assim como seus interesses diversos.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DO SOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria (Fernanda Carvalho) é uma jovem de 12 anos, que mora no interior do nordeste brasileiro. No verão de 2002 ela é vendida por sua família a um recrutador de prostitutas. Após meses sofrendo abusos, ela consegue fugir e sai em busca de um futuro melhor.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS E DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O professor de simbologia Robert Langdon (Tom Hanks), depois de decifrar o código DaVinci, é chamado pelo Vaticano para investigar o misterioso desaparecimento de quatro cardeais. Agora, além de enfrentar a resistência da própria igreja em ajudá-lo nos detalhes de sua investigação, Langdon precisa decifrar charadas numa verdadeira corrida contra o tempo porque a sociedade secreta por trás do crime em andamento tem planos de explodir o Vaticano.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS REBELDES 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O anjo Gabriel retorna à Terra para evitar o nascimento de um nefilim, que é o filho de um anjo com uma mulher, pois a ideia de um humano com poderes angelicais o desagrada imensamente, estando disposto a matar para evitar este nascimento. Valerie engravida do anjo Danyael e se vê envolvida em fatos que não entende totalmente, mas fica claro que sua vida corre perigo. Quando Daniel mata membros do exército de anjos de Gabriel, este por sua vez utiliza uma adolescente, que tentou cometer suicídio e a qual vem mantendo viva, para auxiliá-lo a combater Daniel e outros anjos.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS REBELDES 3: O ASCENDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danyael é o filho de um anjo e de uma mortal. Depois de ser baleado em um tiroteio aparentemente fatal, ele retorna do mundo dos mortos e percebe que possui grandes poderes. Os malvados anjos Pyriel e Zophael tentam convencer Danyael a causar caos no planeta, mas o ex-anjo Gabriel, que está na Terra em forma humana e aprendeu a desfrutar dos simples prazeres humanos, tenta colocar Danyael no caminho do bem e salvar a humanidade.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS REBELDES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial, que ia se sagrar padre mas perdeu a fé, se depara com uma guerra entre anjos, pois alguns deles, liderados pelo arcanjo Gabriel, não se conformam de Deus ter dado alma aos seres humanos. Enquanto esta luta acontece as almas não podem deixar seus corpos e irem para o Paraíso, sendo que Gabriel procura na Terra almas que possa usar em seu exército, mas outro anjo tenta detê-lo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS REBELDES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maria e sua amiga, Rachel, são estudantes novos na Academia de St. Francis, uma empresa de embarque dirigida pelo punho de ferro da mãe superior. Os adolescentes imaturos crescem entediados e começam a tocar brincadeiras em ambas as freiras desavisadas e seus colegas desagradáveis, tornando-se um espinho constante no lado do Superior da Mãe. No entanto, como os anos passam, Mary e Rachel amadurecem lentamente e começam a ver as freiras em uma luz diferente.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos antes de "Sem Destino", Peter Fonda estrela como Heavenly Blues, o líder de uma ganga de motociclistas selvagens. Quando seu melhor amigo (Bruxe Dern) é ferido em meio a uma tentativa de roubar uma motocicleta da polícia, tentam raptá-lo em um hospital, onde encontra-se muito debilitado. Começa assim, uma jornada desesperada de fuga. Motociclistas do Hell's Angels, foram contratados para trabalhar no filme. Mais uma pérola na filmografia do diretor produtor e mestre do "low badget", Corman.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNA - O PERIGO TEM NOME[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18092.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por trás da beleza marcante de Anna Poliatova há um segredo que irá expor sua indestrutível força e habilidade para se tornar uma das assassinas mais temidas do mundo. Uma eletrizante e emocionante viagem repleta de energia, reviravoltas surpreendentes e ação de tirar o fôlego. ANNA apresenta Sasha Luss na personagem que dá nome ao filme e traz um elenco com várias estrelas, incluindo a vencedora do Oscar Helen Mirren, Cillian Murphy e Luke Evans.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNA E O APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um apocalipse zumbi ameaça a pacata cidade de Little Haven - no Natal - forçando Anna e seus amigos a lutar, golpear e cantar pela sua sobrevivência, enfrentando mortos-vivos em uma corrida desesperada para encontrar seus entes queridos. Mas logo descobrem que ninguém está seguro neste novo mundo, e com a civilização desmoronando ao redor deles, as únicas pessoas em quem podem realmente confiar são uns nos outros...[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNA E O REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna foi contratada para ensinar os 58 filhos do Rei de Sião sobre o mundo ocidental. A professora britânica, que é viúva, logo percebe as diferenças entre as duas culturas, e acaba educando o próprio Rei sobre a modernidade.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNA KARENINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna Karenina é uma mulher jovem e elegante que é casada com Alexei Karenin, um homem rico e nobre, e 20 anos mais velho que ela. Ela se sente infeliz na relação matrimonial, e vive apenas para o seu filho. Uma noite, durante um baile, Anna conhece o charmoso Conde Alexei Vronsky, que logo se encanta por ela e começa a perseguí-la. Inicialmente ela recusa suas investidas, mas depois cede aos sentimentos, e se torna sua amante. Eles são felizes juntos, mas a relação dos dois desanda quando Anna aborta o filho que esperava de Vronsky.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNA KARENINA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna Karenina, casada um alto funcionário do governo russo, envolve-se com o Conde Vronsky, oficial da cavalaria, chocando a alta sociedade de 1874. Ela pede o divórcio, mas o marido, além de se recusar a concedê-lo, ainda a impede de ver o filho.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNA NICOLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A beleza voluptuosa Anna Nicole Smith se casa com um milionário idoso e posa para o Playboy, mas depois da morte de seu marido, seu consumo excessivo, popping de pílula e flutuações de peso levam o seu pedágio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNA: A ENTIDADE MALIGNA[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois homens roubam uma boneca de um museu paranormal para colocar em suas filmagens online, mas acabam em um jogo louco, já que a boneca se torna uma porta de entrada para o inferno…[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE 2: A CRIAÇÃO DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Muitos anos após a morte de sua filha, um fabricante de bonecas e sua esposa recebem em sua casa uma freira e seis meninas vindas de um orfanato fechado. O que parecia ser a resposta para suas preces irá se tornar uma maldição conforme as convidadas se tornam alvo da criação possuída, Annabelle.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE 3: DE VOLTA PARA CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Determinados a impedir que Annabelle cause ainda mais estragos, os demonologistas Ed e Lorraine Warren levam a boneca possuída até a sala de artefatos em sua casa, colocando-a em "segurança" em um vidro sagrado e recorrendo à santa bênção de um padre. Mas, uma noite profana de terror os aguarda, pois Annabelle desperta os espíritos malignos da sala, que agora almejam um novo alvo: a filha de 10 anos do casal Warren, Judy, e seus amigos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17116.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal se prepara para a chegada de sua primeira filha e compra para ela uma boneca. Quando sua casa é invadida por membros de uma seita, o casal é violentamente atacado e a boneca, Annabelle, se torna recipiente de uma entidade do mal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNAPOLIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção que conta o drama de um garoto que sonha em ser aceito na famosa academia naval de Annapolis. James Franco (de Homem-Aranha) é Jake Huard, um jovem que tem como principal aspiração o sucesso na vida militar. Ele perdeu a mãe cedo e sofre uma série de problemas devido a isso. Quando a oportunidade surge, ele se alista e tenta a sorte em uma academia que é a mais disputada que existe, precisando vencer uma série de desafios e suas próprias dúvidas, além de profundas questões morais, para conseguir vencer. Com tudo isso, ele verá que nem sempre as coisas são fáceis e muitas vezes torna-se difícil atingir os seus objetivos. A disputa torna-se ainda mais difícil quando um superior com traços de personalidade sádico aparece. Agora cabe a Jake provar que tem mais valor do que muitos pensam, inclusive seu pessimista pai.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNE AT 13,000 FT.[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne não foi o mesmo desde o salto. Enquanto skydiving para a festa de solteira de sua melhor amiga, a criança de 27 anos se sentia focada, livre, acima de tudo. De volta ao chão, as pressões de sua vida diária ameaçam a sobrecarregar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNE FRANK, MINHA MELHOR AMIGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real da amizade entre Anne Frank e Hannah Goslar, da ocupação nazista em Amsterdã ao angustiante reencontro em um campo de concentração.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNE OF GREEN GABLES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma reticulação da história de Anne Shirley da L.M. Montgomery, um órfão que é acidentalmente enviado para um casal procurando adotar um menino[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNE+: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pressionada para acabar de escrever um livro e se mudar de Amsterdã para Montreal por conta de um relacionamento, a queer Anne busca o que realmente quer da vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNETTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte inesperada de sua esposa, um comediante de stand-up se vê sozinho tendo que cuidar de sua filha pequena Anette, de apenas 2 anos. Se não bastassem as dificuldades em cuidar da criança, ele acaba descobrindo que ela tem um dom especial[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNIE E OS BANDIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XIX, Oklahoma, duas garotas adolescentes, os fãs de histórias sobre fora da lei, estão em busca de se encontrar e se juntar a eles. Eles encontram uma sombra de uma ex-gangue e, embora desapontado, ainda tente ajudá-los a escapar de um marechal vigoroso.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Annie (Quvenzhané Wallis) é uma jovem órfã que vive em um orfanato comandado com mão de ferro pela senhora Hannigan (Cameron Diaz). Sua vida muda ao ser escolhida para passar alguns dias na mansão de um milionário político (Jamie Foxx), onde acaba fazendo amizade com seus funcionários e sendo usada para fins eleitoreiros.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14405.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Annie é uma órfã que sonha com uma nova vida longe do orfanato. Seu desejo se torna realidade quando ela é selecionada para passar alguns dias na casa de um milionário e ele a ajuda a procurar pelos pais.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANO 2003 - OPERAÇÃO TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24994.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um parque de diversões do futuro atende às fantasias dos adultos. Androides naturais realizam todos os seus caprichos. Um lugar não tão divertido como parece, um repórter e sua assistente descobrem numa visita ao recém inaugurado Futureworld.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANO 2150: A INVASÃO DA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32643.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para tentar evitar um assalto em Londres, o policial Tom Campbell, por engano, termina dentro da TARDIS, uma máquina de viajem no tempo e espaço criada pelo Dr. Who. Dr.Who, sua filha, neta e Campbell viajam para o futuro e chegam no ano de 2150, encontrando Londres e o mundo inteiro destruídos. Quando começam a investigar, se encontram com alguns sobreviventes, que lhes dizem que a raça alienígena Daleks tomaram conta da Terra e tem planos para mover o planeta inteiro para sua terra natal, onde eles pilharão os seus recursos naturais. Dr. Who vai agora liderar a resistência para impedir que os Daleks tenham êxito em sua missão.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANO BISSEXTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detalha a rotina de uma jornalista freelancer de 25 anos de idade, que vive isolada em seu pequeno apartamento e se aventura levando homens para casa, nunca indo além de uma noite na cama. Até que conhece um homem calmo e incompreensível. A dupla entra em um relacionamento sexual intenso e violento. A história se concentra na fascinante evolução desse relacionamento.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANO HANA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história através do ponto de vista de Menma, além de incluir cenas de um ano após os acontecimentos da série.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANO NOVO, MORTE NOVA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a véspera de ano novo, sete amigos e um mochileiro se unem para sobreviver à crueldade de três assassinos mascarados que invadem o alojamento onde eles esperariam pela chegada da meia-noite. Um por um, eles são perseguidos e assassinados das formas mais chocantes e violentas. Conseguirá alguém sobreviver à fúria dos três matadores e começar o novo ano vivo? Não será fácil, pois eles chegaram para matar, e não vão parar até que o banho de sangue termine.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANO PASSO EM MARIENBAD[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No luxuoso hotel, um estranho tenta convencer uma mulher casada a fugir com ele, alegando que ambos haviam tido um caso amoroso no ano anterior, em Marienbad. Mas a mulher não se lembra do relacionamento.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANO UM[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24985.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A História foi escrita... por estes caras? Zed e Oh são impagáveis homens da caverna que saem das montanhas direto para um festival de gargalhadas de proporções bíblicas. Um deles é o caçador brucutu, o outro é o gentil apanhador de frutas e ervas. Juntos, eles são a mais pura comédia vivendo os momentos mais loucos da história da humanidade.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOMALIA: CORRIDA CONTRA A VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-soldado Ryan Reeve é capturado e desperta na traseira de uma van, sem se lembrar de como foi parar lá. Acusado de sequestrar uma criança, Ryan tenta juntar as peças, mas nove minutos e quarenta e sete segundos mais tarde, ele perde a consciência novamente. Sob impossíveis circunstâncias, ele não tem escolha a não ser buscar as respostas para o mistério de suas perdas de memória.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOMALISA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15482.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Stone é um palestrante motivacional que acaba de chegar à cidade de Connecticut. Lá, ele conhece Lisa, que transforma a sua vida.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOMALOUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14945.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem esquizofrênico que se sentiu ameaçado por uma presença que ele era incapaz de definir surgindo morrendo em sua banheira[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANON[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13738.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo futuro onde não há crime por causa de um sistema de vigilância extrema, um detetive (Clive Owen) acaba encontrando uma mulher (Amanda Seyfried) que descobriu uma falha no regime de não-privacidade e que ameaça toda a construção da sociedade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANÔNIMO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cultuado como um dos maiores dramaturgos da Era Elisabetana, a vida de William Shakespeare tem sido objeto de estudos de acadêmicos há anos. Uma popular teoria especula que as peças teatrais atribuídas ao dramaturgo não foram escritas por ele.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANÔNIMO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando dois ladrões invadem sua casa no subúrbio uma noite, Hutch se recusa a defender a si mesmo ou a sua família, na esperança de evitar violência grave. Seu filho adolescente, Blake, está desapontado com ele e sua esposa, Becca, parece se afastar ainda mais. Em consequência, o incidente acerta a raiva latente de Hutch, desencadeando instintos adormecidos e impulsionando-o em um caminho brutal que revelará segredos obscuros e habilidades letais para salvar sua família.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANONYMOUS 616[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma reunião entre dois casais torna-se um massacre quando um dos convidados encontra uma pessoa anônima on-line e voluntariamente se torna um participante de um caminho sangrento para se tornar como Deus.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOS 90[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 13 anos, Stevie é um garoto de Los Angeles tentando curtir o início da adolescência enquanto tenta relevar o relacionamento abusivo com o irmão mais velho. Em plena década de 90, ele descobre o skate e aprende lições de vida com o seu novo grupo de amigos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOTHER CHILD[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joo-Ri ( Kim Hye-Jun ) e Yoon-A ( Park Se-Jin ) ambas são alunas do segundo ano do ensino médio. Um dia, elas se encontram no telhado da escola. Joo-Ri e Yoon-A descobriram recentemente que o pai de Joo-Ri, Dae-Won ( Kim Yun-Seok ) e a mãe de Yoon-A, Mi-Hee ( Kim So-Jin ) estavam tendo um caso. Joo-Ri quer resolver a situação sem que sua mãe Young-Joo ( Yum Jung-Ah ) saiba, mas Yoon-A não está interessada. O celular de Joo-Ri toca e é a mãe dela chamada Young-Joo. Yoon-A pega o celular de Joo-Ri e revela o segredo para ela.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOTHER DAY IN PARADISE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assalto a máquina de venda automática por pequeno ladrão de tempo e viciado em drogas Bobbie (Vincent Karthiser) vai mal errado, e seus amigos entre em contato com ladrão de rua e drogaria de meio período Mel (James Woods) para remontar ele. Rogonizar um espírito parente, Mel fez amizade Bobbie e sua namorada Rosie (Natasha Gregson Wagner), convidando-os a se juntar a ele e sua longa namorada sid (Melanie Griffith) em um roubo de drogas que deve colocá-los para a vida. O assalto aparentemente simples é um grande sucesso, mas a venda das drogas depois falha mal, e Mel e Bobbie são baleados. Os quatro se refugiam com o reverendo, que cobram-lhes metade de seu ladrão para cuidar deles. Em uma tentativa desesperada de recuperar suas perdas, Mel envolve a tripulação em um assalto de jóias desastroso e mal aconselhado, e eles se encaixam em uma teia de violência que rapidamente espirais fora de controle.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOTHER FINE MESS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois vagabundos sem-teto se escondem em uma mansão vaga e pose como os moradores quando possíveis arremessos chegam e tentam alugá-lo.[/B]</info>
<date>1930</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOTHER MOTHER'S SON[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A verdadeira história de Louisa Gould, uma viúva que morava em nazistas ocupou Jersey, que assume um prisioneiro russo de guerra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOTHER PAIR OF ACES: THREE OF A KIND[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18259.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogador, um Ranger do Texas e um agente do FBI estão investigando uma série de assassinatos de vigilante.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOTHER TIME, ANOTHER PLACE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Inglaterra, durante a Segunda Guerra Mundial, um caso de correspondente de notícias americanas com um correspondente britânico casado termina tragicamente quando é morto em ação. Temendo um colapso nervoso como resultado de sua morte, ela viaja para Cornualha para lamentar com sua família sem qualquer intenção de revelar seu relacionamento com ele.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOTHER WOLFCOP[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23269.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial alcoólico experimenta apagões e começa a se transformar em um lobisomem quando a lua cheia aparece no céu.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOTHER WORLD[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro pós-apocalíptico, um programa de armas biológicas da errado, e apenas quatro sobreviventes tenta se defender dos infectados. Lutando para sobreviver, eles encontram outro sobrevivente, com a intenção de revelar a verdade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOTHER YETI A LOVE STORY: LIFE ON THE STREETS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se mudar para Los Angeles para começar de novo, Adão, um pai solteiro do armário de um bebê Yeti, é arrastado para o comércio sexual subterrâneo quando seu filho é sequestrado; Agora, com a ajuda de seus dois novos amigos, uma lifeira viciada por heroína e uma stripper sexy, elas devem lutar contra as forças do mal para salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÂNSIA DE AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32825.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ânsia de Amar de Mike Nichols segue a confusão sexual e emocional de dois homens (Jack Nicholson e Art Garfunkel), que abrange os anos 50 – quando estavam na universidade –, os anos 60 – durante o governo de Kennedy – e a guerra do Vietnã.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTARCTICA: A YEAR ON ICE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13704.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enchendo a tela gigante com vistas de lapso de tempo deslumbrante da Antártica, e detalhando a vida anual em McMurdo e a Base de Scott, o documentário de Anthony Powell é um hino potente ao continente gelado e dos céus acima.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTARES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um acidente de viação mortal desencadeia três histórias paralelas de mulheres em crise, vacilando atrás das portas do mesmo prédio em plena cidade de Viena.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DA GEADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em algum lugar no interior da Dinamarca, em meados do século XIX. Uma pequena família camponesa duras circunstâncias reinam. Com a perspectiva de mais um inverno rigoroso, o agricultor Jens enfrenta uma escolha insuportável. Se a família sobreviver no inverno ele deve estabelecer um acordo com o rico fazendeiro as proximidads e abandonar sua própria moral, bem como seu bem mais precioso, em um esforço para garantir a todos uma vida melhor.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse e Celine vivem em Paris com as filhas gêmeas nove anos depois de seu primeiro encontro. Ele tem um filho de seu primeiro casamento, que vive com a mãe em Chicago, e o convida para ir com eles para a Grécia, onde a família tenta aparar arestas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DE DORMIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13337.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dia após dia, Christine Lucas desperta sem se lembrar de absolutamente nada que aconteceu em sua vida nos últimos 20 anos. Isto acontece devido a um acidente sofrido uma década atrás, que fez com que seu cérebro não consiga reter as informações recebidas ao longo do dia. Com isso, cabe ao seu marido Ben a tarefa de relembrá-la de sua vida, através de um mural de fotos e detalhes do passado. Além disto, ela passa por uma terapia sigilosa com o dr. Nasch, que procura incitá-la a ter lembranças sobre o que aconteceu. Só que, aos poucos, ela percebe que nem tudo é o que parece ser.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DE EU IR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ted Morgan decide se suicidar, mas antes de partir, retorna à sua cidade natal para acertar algumas contas. Nada sai como planejado.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DE PARTIR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rory MacNeil é um escocês ranzinza que não dá a mínima para a opinião dos outros. Um dia ele descobre que tem poucos meses de vida, e sua possível salvação está em São Francisco. Contrariado, ele abandona a ilha onde sempre viveu e vai se hospedar na casa do filho, que não vê há anos e com quem tem uma relação conturbada. Mas um golpe do destino dá a Rory uma nova chance, não só com seu filho e seu neto, mas também com seu próprio coração.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DE PARTIR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O bilionário Edward Cole e o mecânico Carter Chambers são dois pacientes terminais em um mesmo quarto de hospital. Quando se conhecem, resolvem escrever uma lista das coisas que desejam fazer antes de morrer e fogem do hospital para realizá-las.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DO ADEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brooke (Alice Eve) é uma jovem que está correndo para tentar pegar o trem em direção à Boston, mas ela acaba se atrasando após ser assaltada. Sem dinheiro ou amigos, ela está perdida na noite de Nova York. Até que ela conhece, por acaso, o trompetista Nick (Chris Evans). A dupla começa a passear em torno da cidade e cresce um forte sentimento entre eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DO AMANHECER[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse (Ethan Hawke), um jovem americano, e Celine (Julie Delpy), uma estudante francesa, se encontram casualmente no trem para Viena e logo começam a conversar. Ele a convence a desembarcar em Viena e gradativamente vão se envolvendo em uma paixão crescente. Mas existe uma verdade inevitável: no dia seguinte ela irá para Paris e ele voltará ao Estados Unidos. Com isso, resta aos dois apaixonados aproveitar o máximo o pouco tempo que lhes resta.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DO ANOITECER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20839.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ser educado com a Revolução Cubana e premiado nacionalmente por seu trabalho, o escritor Reynaldo Arenas (Javier Bardem) termina sendo preso e, posteriormente, exilado de seu país-natal. O longa aborda a vida de Reynaldo Arenas, desde sua infância pobre até seu exílio em Nova York, passando pelo horror e preconceito sofrido ainda em Cuba, pelo fato de ser homossexual.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DO PÔR-DO-SOL[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor e uma ambientalista, que se conheceram em um trem nove anos atrás, reencontram-se em Paris. Apesar de ambos estarem comprometidos com outras pessoas, percebem que ainda existe um forte sentimento entre os dois.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE EU ME ESQUEÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 80 anos de idade, Polidoro (José de Abreu) é um soberbo juiz aposentado que vive sozinho e mal tem contato com o filho Paulo (Danton Mello), pianista fracassado. Quando sua filha mais próxima, Bia (Letícia Isnard), entra com uma ação para interditá-lo, ele decide investir seus fundos numa boate de striptease em Copacabana.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE EU VÁ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Samantha Kingston (Zoey Deutch) é uma jovem que tem tudo o que uma jovem pode desejar da vida.. No entanto, essa vida perfeita chega a um final abrupto e repentino no dia 12 de fevereiro, um dia que seria um dia como outro qualquer se não fosse o dia de sua morte. Porém, segundos antes de realmente morrer, ela terá a oportunidade de mudar a sua última semana e, talvez, o seu destino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE O DIABO SAIBA QUE VOCÊ ESTÁ MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andy e seu irmão mais novo Hank estão com problemas financeiros. Eles organizam um assalto a uma pequena joalheria para para saírem dessa situação de forma rápida e sem causar vítimas. O crime perfeito começa a dar errado quando descobrem que a loja pertence aos seus pais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE SEJA TARDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto estava de férias com amigos em Hyderabad, na Índia, Caden Welles - um jovem privilegiado com o mundo à sua disposição - dá uma reviravolta inesperada na vida depois de inicialmente se recusar a ajudar um homem faminto e sua filha.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE TERMINE O DIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29581.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ian e Samantha formam um casal feliz com muitos planos para o futuro. Enquanto Samantha busca sempre demonstrar seu amor, Ian volta sua atenção para a carreira e amigos. Após um dia em que tudo dá errado, eles terminam. Entretanto, um acidente faz com que a vida deles mude completamente de rumo.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE TUDO DESAPAREÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Narumi Kase (Masami Nagasawa) está com uma desconfiança enorme e não faz ideia do que fazer. Isso porque seu marido, Shinji Kase (Ryuhei Matsuda), voltou para casa depois de dias desaparecido e, misteriosamente, parece ser outra pessoal, mais gentil e amável. O que ela nem imagina é que, na verdade, o corpo de Shinji foi assumido por um alienígena que veio anunciar uma invasão à Terra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES SÓ DO QUE MAL ACOMPANHADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neal Page (Steve Martin) é um publicitário que decide voltar de avião de Nova York para Chiacago, para passar o Dia de Ação de Graças com sua família. Porém, ao chegar no aeroporto, descobre que o vôo está atrasado e, posteriormente, que sua passagem de primeira classe foi transferida por engano para a classe turística. Quando a viagem enfim começa ele ainda tem que aturar ao seu lado Del Griffith (John Candy), um vendedor de alças para cortinas de chuveiro chato e inconveniente. Para completar o azar de Neal, uma tempestade de neve impede que o avião aterrisse em Chicago, que termina por pousar em uma pequena cidade do Kansas. Sem saber se haverá um novo vôo capaz de levá-lo a tempo para Chicago, Neal decide ir à cidade através de outro meio de transporte. Griffith se oferece para acompanhá-lo e, juntos, iniciam uma maratona repleta de problemas.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES SÓ DO QUE MAL CASADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eddie está em crise porque todos seus amigos já se casaram menos ele. Quando conhece Lila, ele pensa ter achado a mulher da sua vida e os dois se casam. Porém na lua de mel, ele descobre que Lila não é bem o que ele imaginava e acaba se apaixonando por Miranda.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTHONY JOSHUA: THE ROAD TO KLITSCHKO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue o IBF World Heavyweight campeão ao longo de dois anos como você se prepara para a maior luta de sua carreira, como ele subiu para o auge de seu esporte e como você relaxar longe do ringue.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTHROPOCENE[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire, uma garota solitária trepe o novo e perigoso Wortheland, devastado pela fome e vírus, em busca de comida e água limpa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTI-HERÓI AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24919.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O balconista de hospital Harvey Pekar (Paul Giamatti) deixa cair no chão alguns arquivos de óbito e encontra a ficha de um homem que trabalhou a vida inteira como balconista em Cleveland ­ um emprego burocrático, exatamente como o dele. Esse episódio, combinado com o fato de ter visto o seu amigo Robert Crumb (James Urbaniak) se tornar uma pequena celebridade em São Francisco como cartunista, o inspiram a criar a sua própria revista em quadrinhos, chamada American Splendor. A revista, publicada em 1976 com grande sucesso, retratava com realismo o cotidiano do próprio Harvey, um amante compulsivo de jazz e livros. Trata-se de uma biografia.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTI-HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan (Channing Tatum) é um jovem policial bem sucedido que recebe a missão de trabalhar em uma delegacia do Bronx, bairro de classe operária e local onde ele cresceu. Mas a felicidade que reinava em seu lar, com a esposa (Katie Holmes) e a filha, começa a ser destruída porque um antigo segredo da adolescência ameaça vir à tona, colocando em risco a vida de todos. Agora, ele não pode mais fugir desse fantasma do passado e precisa encarar a dura realidade que volta a bater em sua porta.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTI MATÉRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ana, uma estudante, começa a ter problemas de memória após uma experiência para viajar através de um buraco de minhoca. A história segue seus desesperados esforços para entender o que aconteceu e achar quem ou o quê está por trás do crescente terror em sua vida.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTICRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal (Willem Dafoe e Charlotte Gainsbourg) devastado com morte do único filho, muda-se para uma casa no meio da floresta para superar o episódio, mas os questionamentos do marido, psicanalista, sobre a dor do luto e o desespero de sua esposa desencadeiam uma espiral de acontecimentos misteriosos e assustadores. As consequências dessa investigação psicológica são as piores possíveis.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTIDOTE[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico altruísta e um caçador de tesouro arrogante deve unir forças para descobrir a lenda maia da bruxa branca.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTIGA ALEGRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois velhos amigos, Kurt e Mark, se reúnem para um acampamento de fim de semana na cordilheira das Cascatas, a leste de Portland, Oregon. Quando chegam ao destino final, uma fonte termal nas profundezas da floresta, eles devem enfrentar os caminhos divergentes que tomaram na vida.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTÍGONA - A RESISTÊNCIA ESTÁ NO SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Assim como a personagem da grande tragédia grega, para honrar um de seus irmãos e ajudar o outro a escapar da prisão, Antígona confronta as autoridades do Estado. Aluna e cidadã modelo, ela se vê cercada por uma lei falha. Rejeitando a lei dos homens por seu próprio senso de justiça, ela enfrentará dificuldades inimagináveis.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTIPORNÔ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estúdio japonês refilma um de seus maiores sucessos: uma série de soft-porn com flertes de cinema-cabeça. Contudo, as tensões nos bastidores crescem devido a um atrito entre a experiente atriz coadjuvante e a protagonista, uma jovem virgem que é novata no cinema.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTISOCIAL 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos depois de ter sua criança recém-nascida roubada dela, Sam procura um mundo infestado com usuários infectados do site da Social Redroom. Depois de fazer amizade com uma jovem chamada Bean, Sam é capturada e trancada em uma instalação dedicada a encontrar uma cura para o vírus da sala de salas. Preso e torturado, Sam tenta escapar da instalação antes que uma atualização iminente no site da sala de quarto atinja 100% e desencadeie sua fase final do ataque.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTISOCIAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco amigos universitários se reúnem em uma festa de casa para tocar no novo ano. Sem o conhecimento deles, uma epidemia entrou em erupção do lado de fora, causando surtos em todo o mundo. Com nenhum outro lugar para virar, eles se barricade dentro de casa com apenas seus telefones, laptops e outros dispositivos de tecnologia. Eles usam seus dispositivos para pesquisar a possível causa desse surto. As imagens de informação e vídeo fluem seus computadores, pois descem mais para a causa e o caos que se seguiu. Como o vírus se espalha, o humor na casa muda do medo para a paranóia. Quem é seguro? Quem eles podem confiar? A realidade fica desfocada enquanto eles descobrem lentamente a fonte do vírus, causando a doença ... e não há como voltar atrás.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTIVIRAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21465.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Syd March (Caleb Landry Jones) trabalha em uma clínica que vende injeções de vírus colhidos em celebridades doentes para seus admiradores fanáticos. Depois de se infectar com o vírus que matou a superestrela Hannah Geist (Sarah Gadon), Syd deve desvendar o mistério que envolve essa estranha doença e salvar sua própria vida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTOINE GRIEZMANN - NASCE UMA LENDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com emoção e determinação, Antoine Griezmann superou sua baixa estatura para se tornar um dos maiores jogadores de futebol do planeta e campeão da Copa do Mundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTONIA: UMA SINFONIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30758.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real de Antonia Brico que, na Nova Iorque de 1930, tornou-se a primeira mulher a conduzir, com sucesso, uma orquestra. Ela ousou seguir o sonho de se tornar uma maestrina, embora ninguém acreditasse ser possível.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTÔNIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro amigas que vivem na periferia de São Paulo tentam conquistar o sucesso formando um conjunto de música. Apesar do sonho das meninas começar a virar realidade, elas lidam com a realidade de um cotidiano de violência, machismo e pobreza.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTÔNIO, GUERREIRO DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antônio era um jovem nobre que desfrutava de todos os prazeres e privilégios de sua poderosa família medieval, mas para a surpresa de seus companheiros, um dia decide sair às ruas de sua cidade. Ele estava determinado a obedecer a uma misteriosa voz interior. Enxergando extrema miséria, doenças e crueldade em todo lugar, Antonio foi tomado por uma compaixão sem limites. Seguindo os passos de Francisco de Assis, ele faz votos de pobreza e castidade para dedicar toda sua vasta cultura, seu brilho, sua educação refinada à defesa dos fracos e oprimidos. Este santo revolucionário ousou desafiar as mais altas esferas da sociedade, o governo e até a Igreja, quando esta era corrupta e explorava o povo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTRAZ: EUA SOB ATAQUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dias após os ataques de 11 de setembro, cartas contaminadas com esporos de antraz causam pânico e tragédia nos EUA. Este documentário acompanha a investigação do FBI.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTROPOCENO: A ERA HUMANA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre minas psicodélicas de potássio, barreiras marítimas de concreto expansivo, maquinário industrial de grande porte e outros exemplos da reengenharia destrutiva e massiva do planeta promovida pela humanidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTROPOPHAGUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os turistas pegam um barco para uma ilha remota, onde acham que a maioria das pessoas desapareceu, e algo está perseguindo-os. Eles encontram um quarto escondido na grande mansão em uma colina, e um antigo diário, que lhes dá pistas para a fonte do terror.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANUBIS - O GUARDIÃO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa ilha silenciosa, no silêncio da noite, um terrível demônio está retornando. Ele vai caçar os vivos e colher os mortos. Uma criatura implacável de destruição e com uma sede inesgotável por sangue. Tem a cabeça de um chacal, o corpo de um homem e a alma de um demônio. Seu nome é Anúbis, o deus egípcio da morte e guardião de Necrópolis. Nos dias de hoje, em uma cidade adormecida, cinco jovens amigos brincam com algo perigoso, magia negra... eles pensam que isso é apenas um jogo e que não vai funcionar. Eles estavam errados... agora, um terrível e antigo demônio está entre nós... Através das ardentes areias do tempo, Anúbis retornou. Um demoníaco cão da morte determinado a massacrar a todos e roubar suas almas. Agora, eles precisam descobrir um meio de derrotar está poderosa criatura e mandá-la de volta para a terra dos mortos... ou morrer tentando.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANYTHING FOR JACKSON[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um casal de adoradores do diabo em luto sequestra uma mulher grávida para, através de um antigo livro de feitiços, colocar o espírito de seu neto morto no bebê que a vítima espera.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO 3º DIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cecilia e seu filho sofrem um acidente e, ao terceiro dia, ela é encontrada perambulando sozinha, sem qualquer lembrança sobre os acontecimentos dos últimos dias.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO CAIR DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul (Joel Edgerton) mora com sua esposa e o filho numa casa solitária e misteriosa, mas segura, até que chega uma família desesperada procurando refúgio. Aos poucos a paranoia e desconfiança vão aumentando e Paul vai fazer de tudo para proteger sua família contra algo que vem aterrorizando todos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO CAIR DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estigmatizado da infância pelo destino de seu pai criminoso, um homem está machucado e intimidado até uma noite, em um ataque de raiva, ele mata seu atormentador mais persistente. Quando a polícia fechou em torno dele, ele faz uma oferta desesperada pelo amor da noiva do homem morto, um professor que vê a alma ferida por trás de sua agressão.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO ENCONTRO DA GUERRA E DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35828.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Margaret é uma enfermeira na Inglaterra durante a Segunda Guerra Mundial e casada com um agente secreto. As coisas ficam complicadas quando ela se apaixona por David, um piloto americano.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO FIM DA TRILHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três irmãos vão para as montanhas para se despedir do pai falecido e espalhar suas cinzas. Agora, juntos pela primeira vez em muitos anos, eles devem encontrar uma maneira de se reconectar, ou então vão continuar se afastando, até que seus vínculos entre si desaparecem para sempre.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO INFINITO E ALÉM: BUZZ E SUA JORNADA PARA SER LIGHTYEAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apresentando cineastas, contadores de histórias, artistas e membros do elenco de voz de Lightyear, o documentário detalha como o design original da figura de ação de Buzz surgiu e como esse visual se traduziu anos depois no herói da vida real que estrela Lightyear[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO LADO DE CRISTO[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de dois homens não identificados que foram crucificados ao lado de Jesus e como eles vieram para estar ao lado dele na cruz naquele dia fatídico. Esta é uma história épica que começa com a jornada dos Magos e seu encontro casual com o jovem Dimas e seu irmão Jotão na manjedoura em Belém. Logo depois, os jovens irmãos sofreram uma tragédia indescritível que resultou em serem capturados por um bando de ladrões com tendência para a violência. Lá, eles encontram Gestas, outro jovem que compartilhará seu destino. Juntos, em sua jornada para a cruz, eles tentarão superar seu destino. Mas primeiro, eles devem sobreviver a um centurião romano implacável que ameaça desencadear uma terrível vingança sobre eles. Ao longo do caminho, eles cruzam caminhos com Jesus e outras figuras bíblicas influentes - mas eles logo descobrirão que não há como escapar do fim brutal que os aguarda no Gólgota.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO LADO DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tyler é uma boa criança, um escoteiro, criado por uma família pobre, mas feliz, em uma cidadezinha religiosa. Mas quando ele descobre que seu pai, Don, tem uma pornografia perturbadora escondida em sua cabana, ele começa a temer que seu pai pode ser o Clovehitch, um abominável assassino em série que nunca foi pego. Tyler se une com Kassi, uma adolescente nova na cidade que tem uma obsessão mórbida pela lenda do Clovehitch, para descobrir a verdade à tempo de salvar sua família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO LIMITE DO SUICÍDIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na trama, o evangélico ex-condenado Black (Jackson) salva o professor ateu White (Jones), que ia se jogar na frente de um trem do metrô do Harlem, o Sunset Limited. Começa então o desenrolar do filme, com os dois no apartamento de Black – que se recusa a deixar White sair – discutindo religião, vida e morte.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO MESTRE, COM CARINHO 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15306.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de lecionar durante 30 anos em Londres, Mark Thackeray se aposenta e volta para Chicago. Lá, o desafio de ensinar garotos em uma escola pequena mostra que ele não deve abrir mão de sua profissão.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO MESTRE, COM CARINHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mark Thackeray é um engenheiro desempregado que resolve dar aulas no bairro operário de East End, em Londres. A turma de alunos indisciplinados é liderada por Denham, Pamela e Barbara, e fará de tudo para que Mark desista da sua missão, como fez com seus predecessores.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO NO EXORCIST: FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A atmosfera no Colégio Vera Cruz está animada nos dias antes do grande festival celebrado a cada 11 anos. Durante esse tempo, Okumura Rin é confiado com a responsabilidade de cuidar do descontrolado Trem Fantasma. No meio de sua missão, ele encontra um demônio cuja aparência é a de um jovem garoto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO PÓ VOLTARÁ[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shmuel, um cantor hasídico no norte-estar de Nova York e perturbado com a morte prematura de sua esposa, lutas para encontrar consolo religiosa, enquanto secretamente obcecado sobre como seu corpo decairá. Como uma parceria clandestina se desenvolve com Albert, um professor de biologia da faculdade comunitária local, os dois embarcam em uma empresa escura e cada vez mais literal para o submundo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO RUFAR DOS TAMBORES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Albany, Nova York, 1776. Magdelana Borst e Gilbert Martin casam-se e vão para o Vale do Mohawk, no norte. Devido aos constantes ataques dos índios fogem, juntamente com outros colonos do vale, para um forte próximo, de onde assistem aos índios a destruírem suas fazendas e cabanas. Sarah McKlennar, uma solteirona com uma grande fazenda, vai ajudá-los e contrata Gilbert para trabalhar no campo, dando aos Martin um lugar para ficar. A vida dura da fazenda não é boa para Lana, que foi criada na riqueza e em boas condições. Com o tempo ela começa a gostar da nova vida no Vale do Mohawk, especialmente depois de dar à luz o primeiro filho. Gilbert une-se à milícia que precisa lutar contra as tribos locais, com os soldados britânicos incitando-os para a batalha. Gilbert volta ferido e, enquanto se recupera, há uma grande colheita nos campos. Porém a alegria dura pouco, pois os índios mais uma vez invadem as terras dos colonos.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO SUL DO PACÍFICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clássico musical ambientado no coração do Pacífico Sul e com pano de fundo na Segunda Guerra Mundial. É a história de amor de uma jovem e ingênua enfermeira da Marinha (Mitzi Gaynor) e de um não tão jovem fazendeiro francês (Rossano Brazzi), que se conhecem em uma ilha ocupada pelos norte-americanos. Um jovem soldado (John Kerr) e uma bela garota nativa (France Nuyen) também se apaixonam. Ray Walston, no papel de um marinheiro que vive aprontando tramóias, e Juanita Hall, como a rainha nativa do mercado negro, completam o elenco. A trilha sonora inclui pérolas da dupla Rodgers e Hammerstein como "Some Enchanted Evening", "Bali Ha'i", "There is Nothin' Like a Dame" e "Younger Than Springtime".[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AOKI HAGANE NO ARPEGGIO: ARS NOVA CADENZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14340.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História original, que ocorre após os eventos do primeiro filme.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AOKI HAGANE NO ARPEGGIO: ARS NOVA DC[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na história, a humanidade perdeu muito do seu terreno desenvolvido devido ao aquecimento global na primeira metade do século 21. Então, uma “Fleet of Fog” carregado com super armas começa a aparecer em todo o mundo. Sem a capacidade de resistir a esta frota, a humanidade foi derrotada e já não podia viajar pelos mares. 17 anos após a guerra naval devastadora, Gunzo Chihaya e seus amigos de alguma forma conseguem comandar uma Fleet of Fog.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AOS TREZE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tracy (Evan Rachel Wood) é uma adolescente inteligente e uma aluna brilhante. Um dia ela se torna amiga de Evie (Nikki Reed), a garota mais popular da escola. Esta a apresenta ao submundo do sexo, das drogas e da mutilação, o que cria uma nova Tracy e a coloca em conflito com seus colegas, professores e, principalmente, com sua mãe (Holly Hunter).[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APACHE AMBUSH[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois ex-inimigos se encontram juntos em uma unidade de gado e lutando contra apaches e bandidos mexicanos.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APACHE: HELICÓPTEROS INVENCÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pilotos de helicóptero do exército americano enfrentam forte treinamento para participar de uma perigosa missão: enfrentar os violentos traficantes de drogas da América Central e seus exércitos particulares altamente equipados.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APAGA-ME ESSE E-MAIL![/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhada pelos amigos, uma jovem apavorada parte para o México para tentar apagar um e-mail desaforado que enviou ao novo namorado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APAGADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma epidemia neurológica global, aqueles que permaneceram vivos procuram por um sentido e conexão em um universo sem memória.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APAGAR HISTÓRICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após brigar com seu chefe, Nathan decide vender suas ações da empresa de carros onde trabalha bem antes dela conseguir o sucesso. Frustrado, se muda para uma ilha e muda de nome, mas 10 anos depois, seu passado perturbará sua nova vida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APAIXONADOS - O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28731.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três casais se encontram e se unem em pleno Carnaval, tentando ficar juntos em meio a diversos conflitos que surgem tendo a maior festa do Brasil como cenário - e muitas vezes como causa. Cássia é a porta-bandeira de uma escola de samba e além de se dividir entre as responsabilidades carnavalescas e a preocupação com o pai, que está internado, ela se envolve com o médico Léo. Outro casal improvável se forma com Soraia, uma cabeleireira da comunidade, e Hugo, jovem abastado que é controlado pelo pai. O terceiro casal é formado pelo americano Scott, que odeia samba e não consegue deixar o Rio de Janeiro, com a vendedora Uitinei, que faz de tudo para conquistá-lo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APANHADOR DE PESADELOS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste aterrorizante thriller de terror, Gail (Radha Mitchell, Silent Hill) é forçada a entrar em acordo com Josh, seu novo enteado, em uma remota casa de campo. Depois de roubar um talismã maligno de um vizinho misterioso, Josh tem sonhos sinistros de sua mãe morta – que ordena que Josh assassine Gail. Quando o pai de Josh (Henry Thomas, “A Assombração da Casa da Colina”) retorna, ele e Gail suspeitam que seu filho tenha sido possuído por um espírito antigo e sedento de sangue. É tarde demais para salvar a vida de Josh – ou a deles?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APARTAMENTO 143[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde a morte da esposa, Sr. White se mudou com os filhos pequenos para um novo apartamento. Eles começam a perceber presenças estranhas no local, e decidem chamar parapsicólogos para investigar o caso. Quando visitam a casa antiga, eles percebem que estes fenômenos estão ligados à família, e não à casa. Assim que as câmeras dos peritos em atividades paranormais são ativadas, provas assustadoras começam a aparecer.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APARTAMENTO 212 - A INFESTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer Conrad (Penelope Mitchell) é uma jovem que planeja fugir de um relacionamento abusivo e recomeçar sua vida na cidade grande. No seu novo apartamento, ela percebe uma intensa infecção em sua pele após as primeiras noites de sono. Mas, o que parecia ser apenas uma alergia, logo se revela como um grave caso de possessão corporal por alguma espécie desconhecida de força maligna.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Brander e Jamie Palamino sempre foram amigos, desde a época da escola. Chris é apaixonado por Jamie mas, devido ao seu peso exagerado, nunca conseguiu namorar com ela. Traumatizado, Chris cresceu, emagreceu e tornou-se um homem mulherengo. Até que, anos depois, ele reencontra Jamie e vê sua antiga paixão renascer.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS BONS AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Arizona, durante a campanha para o Senado, um redator de programas humorísticos e uma jornalista são escritores de discursos políticos e se apaixonam, sem se darem conta que estão trabalhando para lados opostos da campanha. Quando tomam consciência do fato sentem-se enganados um pelo outro, pondo a relação em perigo.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS DIGA SIM[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida da romântica Lotte desanda quando seus planos para um casamento perfeito dão errado — justo quando a irmã egocêntrica fica noiva.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS DUAS NOITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desde que Megan terminou o seu noivado, ela passa a maior parte do seu tempo em casa, entendiada. Um dia, seus amigos a convencem a sair um pouco, e encontrar alguém na Internet para uma noite de sexo sem compromisso. Assim ela encontra Alec, com quem passa uma noite desastrosa. No entanto, na hora de ir embora, uma grande nevasca bloqueia a porta, forçando os dois a permanecerem juntos e a se conhecerem melhor.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vi é uma adolescente que precisa lidar com as complexidades de sua família perturbada desde muito nova. Os problemas vêm à tona durante a estadia da família em uma cidade litorânea. A jovem passa a ter que cuidar da mãe, Aisha, que está doente e não consegue sair da cama, e também de Troy, seu desobediente e rebelde irmão mais novo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS O COMEÇO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois parceiros de golfe, um ex-agente do FBI (Tommy Lee Jones) e um ex-advogado de criminosos (Morgan Freeman), atualmente em um programa de proteção à testemunhas, precisam colocar suas diferenças e rivalidades de lado para tentar solucionar um misterioso caso e impedir a ação criminosa de um bando de gângsters.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS O FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em plena faculdade Antônio (Gregório Duvivier) é procurado por sua namorada (Erika Mader), que lhe avisa que pretende fugir de casa e recomeçar a vida em outro local. Ele tenta convencê-la do contrário, sem sucesso. Os dois concordam em passar a próxima hora juntos, relembrando momentos do passado e imaginando o futuro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas mulheres com sucesso em suas carreiras decidem radicalizar, já que estão cansadas das chateações que um relacionamento sério impõe. Como solução, eles decidem manter dois jovens garotos de programa em barracas no quintal de suas casas. As coisas não saem exatamente como elas queriam quando percebem que podem se envolver de verdade com os rapazes, estragando completamente seus planos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS UM CORAÇÃO SOLITÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um itinerante retorna com relutância para ajudar sua mãe doentia a dirigir sua loja, ambas tentadas a se transformarem ao crime para ajudar a fazer as despesas.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS UM GAROTO EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem (Callum Turner) que descobre que o pai (Jeff Bridges) está tendo um caso. Ele tenta impedir que essa situação continue, mas também acaba se envolvendo com a amante (Kate Beckinsale).[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS UM GIGOLÔ[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36350.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois da Primeira Guerra Mundial, um herói de guerra retorna a Berlim para descobrir que não há lugar para ele - ele não tem habilidades além do que ele aprendeu no exército, e só pode encontrar empregos com menios e baixos. Ele decide se tornar um gigolo para mulheres ricas solitárias.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS UM SHOW: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após acidentalmente fazerem uma timenado, Mordecai e Rigby devem voltar no tempo e lutar contra um treinador de voleibol do mal para salvar o universo e sua amizade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS UMA CHANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A incrível história de Paul Potts (James Corden), tímido vendedor que surpreendeu o Reino Unido ao interpretar impecavelmente uma ária de ópera no programa Britain's Got Talent. O vídeo de sua primeira apresentação somou milhões de visualizações no Youtube e o cantor tornou-se uma estrela do dia para a noite.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS UMA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael e Joanna são um casal jovem e bem-sucedido que parece ter tudo na vida. Mas quando Michael se vê sozinho em uma viagem de negócios com uma nova colega atraente e Joana encontra o outro grande amor de sua vida, eles vivem uma noite de tentação.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS UMA VEZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um músico de rua conhece uma jovem que também se interessa por música e os dois, aos poucos, começam a construir uma forte ligação.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APERTEM OS CINTOS... O PILOTO SUMIU![/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O piloto Ted Striker (Robert Hays), ex-combatente de guerra, é forçado a assumir os controles de um avião quando a tripulação sucumbe à comida contaminada. Elaine (Julie Hagerty), sua namorada, tem de ser aeromoça e co-piloto. Juntos, eles vão tentar salvar os passageiros e terminar o voo com sucesso, mas existe um problema: ele é neurótico.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APERTEM OS CINTOS… O PILOTO SUMIU! 2[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24675.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diversas confusões acontecem quando o Mayflower 1, o primeiro ônibus espacial de passageiros, ruma para a Lua, pois há um louco detonador a bordo. O primeiro módulo lunar está para se autodestruir, as máquinas não estão funcionando e o pior de tudo: a tripulação descobre que está sem nenhum café.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APESAR DE TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Guerra Fria, a espiã americana Katya se disfarça de russa para a missão de roubar segredos de um político influente em Moscou. Mas o que ela não planejava era se apaixonar por ele, pondo a sua tarefa em risco.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APEX: THE STORY OF THE HYPERCAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A ciência de foguetes atende à indústria automobilística como "Apex" segue um tópico que começa nos estúdios de design e no R & D Labs, onde esses "jatos de lutador da rua" são criados e levam a uma pista perigosa na Alemanha, onde os motoristas podem alcançar novas alturas de velocidade e desempenho - se eles se atrevem. Drama e velocidade humanos de partes iguais, "APEX" segue o empresário sueco, Christian von Koenigsegg, um entusiasta de carro esportivo ao longo da vida em uma busca pessoal para construir um carro "mega" cuja relação dourada desafia todas as expectativas para a velocidade e poder de uma hipercaria, enquanto competindo contra o maiores nomes em motoresports para espaço no estágio mundial. Com insights de engenheiros e designers, "APEX" puxa de volta a cortina nas instalações de desenvolvimento superior em Secret em Porsche, Ferrari, McLaren e Pagani, onde hipercarros inspiradores são imaginados e construídos, e coloca você polegadas da ação, como Os principais condutores agitam os mais recentes hypercars, planejando em algumas das maiores pistas do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APEX[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30181.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-policial James Malone está cumprindo prisão perpétua por um crime que não cometeu. Ele tem uma chance de liberdade se ele sobreviver a um jogo mortal de Apex, no qual seis caçadores pagam pelo prazer de caçar outro humano em uma ilha remota. Ele aceita e, assim que chega, o inferno desaba.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APLICATIVO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem hacker cria um aplicativo de rede “antissocial” que coincide com os inimigos em vez dos amigos. Quando seus inimigos começam a aparecer mortos, ela deve descobrir quem ou o que está por trás disso antes que seja tarde demais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APLICATIVO PARA O NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem empresária Molly tenta conquistar investidores para o aplicativo de namoro que ela desenvolveu. Para atrair interesse, ela promete usá-lo nas semanas que antecedem o Natal para encontrar um amor e acompanhar o progresso de sua invenção.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APNEIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24931.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovens na faixa dos 24 anos, classe AAA, extremamente ricas e bancadas pelos pais, enfrentam a problemática mais comum de seu meio: o tédio. As meninas decidem então se aventurar por um universo bem diferente da realidade a que estão acostumadas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma noite, a Terra entra em colapso por conta de terríveis criaturas que praticamente extinguem a raça humana. Dois sobreviventes e uma criança precisam lutar por suas vidas e tentam se esconder em um lugar esquecido por todos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOCALYPSE NOW[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a guerra do Vietnã, o Capitão Willard recebe como missão ir ao Camboja para assassinar um Boina Verde renegado, o Coronel Kurtz. Este vive no meio de uma tribo local e é venerado como um deus. Mas, chegado ao seu destino, o Capitão Willard descobre que a sua missão é bem diferente do que imaginara.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOCALYPSE RISING[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota humana e seus camaradas de guerreiro de outro mundo viajam para a Terra para salvar a humanidade de um apocalipse iminente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOCALYPTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jaguar Paw (Rudy Youngblood) levava uma vida tranquila, que foi interrompida devido à uma invasão. Os governantes de um império maia em declínio acreditavam que a chave para a prosperidade seria construir mais templos e realizar mais sacrifícios humanos. Jaguar é capturado para ser um destes sacrifícios, mas consegue escapar por acaso. Agora, guiado apenas pelo amor que sente por sua esposa e pela filha, ele realiza uma corrida desesperada para chegar em casa e salvar sua família.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOLLO 10 E MEIO: AVENTURA NA ERA ESPACIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem relembra o ano de 1969 em Houston, quando ele tinha apenas 10 anos, construindo um relato nostálgico e fantástico da viagem à Lua.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOLLO 11[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com o plano de desembarcar dois astronautas na superfície lunar e regressar para a Terra em segurança, a missão Apollo 11 é até hoje uma grande referência quando se trata de momentos importantes na humanidade. Durante décadas, trechos dos bastidores permaneceram guardados e apenas recentemente foram liberados para visualização do público no geral.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOLLO 13 - DO DESASTRE AO TRIUNFO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1970, a NASA envia à Lua um novo grupo de astronautas na missão Apollo 13. Porém, já no espaço, um tanque de oxigênio explode. Com o acidente, os astronautas Jim Lovell, Jack Swigert e Fred Haise não conseguem seguir sua rota, correndo o risco de ficar sem oxigênio e energia suficientes para voltarem à Terra. Agora, a equipe a bordo e a equipe em terra firme correm contra o tempo para consertar a nave.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOLLO 18[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oficialmente, a Apollo 17 foi a última missão tripulada à Lua, tendo sido lançada em 17 de dezembro de 1972. Só que, um ano depois, foi enviado ao satélite uma missão sigilosa, a Apollo 18, financiada pelo Departamento de Defesa dos Estados Unidos. Apenas dois astronautas foram enviados e ambos não sabiam o que estavam por enfrentar. Quando um deles encontra um capacete rachado em pleno solo lunar eles percebem que há algo de errado ali.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APONTE PARA A BONECA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33255.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sexo. Violência. Vingança. Prazeres Proibidos mostra a vida das profissionais do sexo e o efeito deste trabalho em suas vidas. Balery (Brittany Snow) é uma garota de programa desesperada por dinheiro que planeja com Jaron (Josh Janowicz) roubar um de seus clientes. Chantal (Shanna Collins) quer deixar o trabalho para começar vida nova com seu namorado: e Tara (Angela Sarafyan) está a tanto tempo no submundo dos peep show que pode ser tarde demais.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APÓS A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passarem por uma festa estranha e psicodélica, cinco jovens acordam em uma misteriosa praia distante e percebem que na verdade estão mortos. Enquanto tentam descobrir o que os levou até ali, eles precisam lutar para fugir dos sobrenaturais perigos que habitam o local. Ao passarem por dores insuportáveis e criaturas mistícias que os perseguem, eles rapidamente começam a acreditar que forma para algum tipo de purgatório.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APÓS O FURACÃO MARIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulheres porto-riquenhas são forçadas a fugir da ilha depois que o furacão Maria atingiu o local. Elas buscam estabilidade em sua nova vida enquanto as forças tentam separá-las.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOSTA MÁXIMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ritchie (Justin Timberlake) luta para concluir sua universidade, mas tem problemas para arcar com as despesas do curso. Ele acaba entrando de cabeça no mundo das apostas online de pôquer. Antes ele apenas apresenta o jogo para outras pessoas, mas também acaba jogando para conseguir dinheiro. Ele perde tudo, mas está convencido de que foi passado para trás. É aí que decide visitar a Costa Rica e pressionar o executivo Ivan Block (Ben Affleck). Impressionado com o jovem, o empresário acaba acolhendo Ritchie em seu negócio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOSTANDO NA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um apostador infeliz desenvolve uma amizade improvável com Brian, o filho de 12 anos de sua ex-namorada. Quando os clientes de Zbikowski não pagam suas dívidas, ele tenta recuperar seus ganhos aceitando apostas nos jogos de beisebol do garoto.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOSTANDO NO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No outono de 1963, Eddie Birdlace é um voluntário do Corpo de Fuzileiros Navais de 18 anos que está prestes a embarcar com três de seus amigos para uma missão no Vietnã. Planejando uma explosão maciça para sua última noite em São Francisco, Eddie, seus amigos e vários outros fuzileiros navais organizaram um concurso que eles chamam de "briga de cães".[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOSTANDO TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22888.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jake Johnson (New Girl) faz o papel de um apostador de segunda categoria, Eddie Garrett, que concorda em cuidar de uma mala para um conhecido que está indo cumprir pena na cadeia. Quando ele descobre que a mala está cheia de dinheiro, não consegue resistir e acaba gastando tudo. A sentença do dono é encurtada e Eddie tem pouquíssimo tempo para conseguir ganhar todo o dinheiro de volta.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOSTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fiel Testemunha de Jeová é forçada a evitar sua própria irmã por causa de uma transgressão religiosa. À medida que a separação se prolonga, ela começa a questionar o significado do amor de Deus.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APÓSTOLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19602.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem misterioso viaja para uma ilha remota em busca de sua irmã desaparecida. Ele tenta resgatar sua irmã depois que ela foi sequestrada por um culto religioso, que está exigindo um resgate por seu retorno. Mas logo se torna claro que o culto vai lamentar o dia que ceifou este homem, que escava cada vez mais profundamente nos segredos e mentiras sobre os quais a comunidade está construída.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPALOOSA - UMA CIDADE SEM LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17720.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Virgil Cole e Everett Hitch são pistoleiros contratados para que cuidem da cidade de Appaloosa, no velho oeste americano. O local é controlado por Randall Bragg, um rancheiro que ordenou a morte do último xerife e que não respeita qualquer lei. Entretanto a tarefa de Virgil e Everett é prejudicada pela chegada de Allison French, uma jovem viúva.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPASSIONATA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois amigos adolescentes conspiram para descobrir quanto sua sensualidade juvenil pode atrapalhar uma de suas famílias, chefiada por um dentista e sua esposa mental.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLES[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35835.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aris, um homem solitário na casa dos trinta anos, torna-se vítima de uma onda inexplicável de distúrbios de perda de memória em sua cidade e é forçado a enfrentar sua grave amnésia através de um novo tratamento experimental.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLESAUCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toda noite de terça-feira, Radio Talk Show Host Stevie Tijolos convida seus ouvintes para ligar e compartilhar suas histórias. Quando uma noite ele pede às pessoas que compartilhem a pior coisa que já fizeram, o professor do ensino médio Ron Welz não pode resistir. Grande erro - o que ele revela define uma cadeia de eventos hilariamente incontroláveis, afetando adversamente seu casamento e outro casal. E quando alguém começa a enviar partes do corpo, sua vida realmente começa a desmoronar. Quem está atormentando ele? Um estudante de ensino médio insolente? Seu melhor amigo? A esposa dele? Há mais de oito milhões de pessoas na cidade nua, e todo mundo é um suspeito.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLESEED ALPHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23484.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os primeiros dias de Deunan e seu parceiro ciborgue num mundo desolador devastado pela terceira Guerra Mundial onde procuram a cidade de Olympus. História de Masamune Shirow, também responsável pelas sagas Ghost in the Shell e Blood: The Last Vampire.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLESEED EX MACHINA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Woo e Shinji Aramaki unem talentos para criar um thriller futurista adaptado a partir do popular mangá japonês em série assinado por Shirow Masamune (o mesmo Ghost in the Shell). Os soldados das Forças Especiais, Deunan, Briareos e Tereus, lutam para presercar a paz na cidade-nação de Olympus, até que um ataque sorrateiro dos zealots transforma a cidade em uma perigosa zona de guerra. Com revolucionária tecnologia de computação gráfica, espetaculares cenas de ação e um rico roteiro, esta fantástica aventura lança três heróis ímpares contra uma conspiração que visa escravizar a humanidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLESEED[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Appleseed se passa num mundo que acabou de sofrer uma guerra não-nuclear, porém esta guerra foi tão longa, que ainda existem soldados pelo mundo que não sabem do fim dela. Um desses soldados é Deunan Knute, a protagonista do filme. No inicio do filme, ela está se defendendo de outros soldados quando um terceiro grupo entra e a captura. Esse grupo pertence a cidade, chamada Olympus que sobreviveu a guerra. A cidade é controlada por um super-computador, Gaia, regido por sete anciões, The Seven Wisest Men. Metade da população da cidade é Bioroid, um tipo de clone, criados para que a sociedade fique mais estável.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPORTADOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em APPortados, Polo (Aldo Escalante) e Blas (Ricardo Polanco) ficam bêbados, iniciam uma campanha de crowdfunding para a criação de um aplicativo de justiça social e arrecadam milhões. Só que agora eles precisam realmente entregar o produto.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPRENTICE TO MURDER[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pensilvânia, 1928. Billy Kelly, um menino de dezesseis anos, encontra um viajante misterioso, alegando que é o mensageiro de Deus. Caindo sob o feitiço deste "médico" Reese, ele logo descobrirá Reese tem planos assassinos para o seu futuro. Com base em uma história verdadeira.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPRENTICE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando ambicioso jovem oficial correcional Aiman ​​é transferido para a prisão de maior segurança do país, ele chama a atenção do executivo-chefe experiente Rahim. O desejo de Aiman ​​de se tornar o aprendiz de Hangman não é apenas profissional, mas nascido de um desejo indescritível de se reconectar com um passado que o assombra.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRENDENDO A VIVER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shannon (Julianne Michelle) é uma jovem de 17 anos que tem de lidar todos os dias com o trauma de ter perdido o pai. Para completar, ele não consegue aceitar tranquilamente o amor da mãe. Entretanto, sua maneira de enxergar a vida muda completamente quando ela passa a cuidar de um cavalo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRENDENDO COM A VOVÓ[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elle Reid (Lily Tomlin) se fechou para o mundo após perder sua parceira, com quem viveu durante 38 anos. Antissocial e com um senso de humor ácido, ela terá que sair de "sua bolha de proteção" quando sua neta pede ajuda. As duas enfrentam uma viagem de um dia, que faz Ellie ter que confrontar seu passado e florescer, enquanto a jovem terá que se preparar para enfrentar o futuro.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRENDIZ DE ESPIÃ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente da CIA de coração endurecido é enviado em uma missão secreta para vigiar uma família. Porém, o que ele não esperava era passar por poucas e boas à mercê de Sophie, a filha precoce de nove anos de idade da família.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRENDIZ DE FEITICEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Lang é um ator famoso que precisa acabar com a imagem de garoto bonzinho. Ele sai de Hollywood para passar umas semanas nas ruas de Nova York com o detetive John Moss, um policial enérgico que leva seu trabalho muito a sério.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRENDIZ DE GIGOLÔ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um banqueiro bem-educado é forçado a passar por um notório gângster e cafetão.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRENDIZ DE MECÂNICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25813.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]'Mokalik' segue a carreira de um menino de 11 anos de idade, ponmile, dos subúrbios da classe média que passa o dia como um aprendiz humilde em uma oficina mecânica, a fim de vê a vida do outro lado das trilhas - quando sua O pai chega para levá-lo para casa; O ponmile tem que se decidir se quiser retornar à escola ou assumir seu aprendizado em tempo integral.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRESENTANDO OS RICARDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucille Ball e Desi Arnaz se casaram em 1940 e viram sua fama decolar após estrearem uma das mais memoráveis sitcoms americanas chamada "I Love Lucy". Entretanto, quando tudo parecia estar indo bem, os dois são envolvidos em uma trama de acusações chocantes que ameaçam sua vida pessoal e profissional. Ao longo da semana mais tensa de gravações, o relacionamento complexo dos dois será posto à prova, enquanto algumas verdades vêm à tona.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRESENTANDO, NATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nate tem 13 anos e sonha em se apresentar na Broadway. Mas, quando não consegue um papel na peça da escola, ele e a melhor amiga, Libby, fogem para Nova York, onde se encontram inesperadamente com a tia dele, Heidi. Juntos, eles precisam provar que as maiores aventuras da vida têm o tamanho dos nossos sonhos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRIL'S DAUGHTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Valeria (Ana Valeria Becerril) é uma jovem de 17 anos que vê sua vida mudar ao descobrir que está grávida. Mesmo com o apoio da irmã Clara (Joanna Larequi), ela enfrenta sérias dificuldades para encarar os desafios da maternidade. É por isso que Clara decide pedir a ajuda de sua mãe Abril (Emma Suárez), mesmo contra a vontade de Valeria.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRIL APOCALYPSE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Artie é lixo de reboque puro de raça. Ele tem ambição zero, é o favorito de todos, de volta na escola e tem o fardo de sua virgindade em silêncio. E então abril sai do estado. Ela é sua melhor amiga e apoio desde o jardim de infância e o amor de sua vida. Três anos depois, Artie finalmente tem a coragem de levar para a estrada e ir ver abril para contar a ela como se sente sobre ela. Um carro mais tarde Artie acorda no meio do apocalipse zumbi. Mas desta vez ele não vai se esconder. O amor de Artie por abril não dá a ele asas, mas dá a ele a coragem de hackear, cortar, soco e chutar uma parte para a garota que ama. O tempo é da essência, porque essa mordida em sua mão fará a diferença entre um beijo francês e uma mordida fora do cérebro de abril.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRISIONADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nove estranhos, sem quaisquer ligações entre si, são violentamente drogados, raptados e trancafiados numa casa à prova de fuga. As portas estão seladas e as janelas, bloqueadas com tijolos. Todos farão parte de um sórdido jogo mortal em que apenas um participante sobreviverá. Quer eles queiram, quer não... Prepare-se para fazer parte do mais inacreditável ritual de crueldade e morte jamais visto. Os participantes são o policial Jay, o padre Duffy, o compositor fracassado Francis, sua esposa Cynthia, a jovem perturbada Shona, a tenista decadente Claire, o figurinista gay Max, o aspirante a rapper Al-B e a dançarina Lea. Oito deles deverão morrer. O que você faria?[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRISIONADOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25626.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estranho enigmático é detido na cela de uma delegacia de polícia em noite uma noite remota. O solitário e carismático começa a assumir as mentes de seus companheiros e as dos policiais. Ele começa a influencia-los a dobrar a suas vontades e os seus mal demônios interiores para explodirem em uma noite de sangue e caos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRISIONADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um casal em fuga faz um refém em sua própria casa, a última coisa que eles poderiam imaginar é que a vítima teve um passado sombrio e atormentado. Esse mistério faz com que os três se envolvam em um perigoso jogo de sedução, poder e medo.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APROVADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bartleby Gaines (Justin Long) não é aprovado em nenhuma universidade e, para evitar a decepção dos pais, inventa um convite do fictício South Harmon Institute of Technology (S.H.I.T.). Seus amigos igualmente recusados também fazem uso da criação, mas a coisa fica séria quando os responsáveis passam a exigir maiores informações sobre o instituto. Determinado a levar a farsa adiante, o grupo se apropria de uma clínica abandonada, que logo é invadida por dezenas de estudantes reprovados.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APT[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35201.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a relação entre dois estudantes que são unidos como par por um jogo da classe, no qual o melhor aluno tem que tomar conta do pior. Assim começa o relacionamento entre Jonathan (Bryant Chang) e Shane (Joseph Chang) em um colégio em Taipé. Uma amizade? Uma relação de irmãos? Ou paixão? Conforme eles vão se descobrindo no mundo da delicadeza do sentimento juvenil a entrada de uma garota desperta para o reconhecimento da paixão. Há uma passagem de tempo após um terremoto na cidade, e eles se encontram para resolver e relembrar o passado anos depois. Uma das seqüências mais aplaudidas do filme é a em que Jonathan conhece Shane, cujo tom de inocência permanece até o final.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APUROS E TRAPALHADAS DE UM HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prisioneiro da Guerra do Vietnã volta para a sociedade americana e encontra sua situação financeira totalmente mudada. Resolve então entrar para o crime organizado.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUAMAN 2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma sequela de Aquaman (2018)[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUAMAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17316.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cidade de Atlantis, que já foi lar de uma das mais avançadas civilizações do mundo, agora é um reino submerso dominado pelo ganancioso Rei Orm. Com um vasto exército a seu dispor, Orm planeja conquistar tanto os demais reinos do oceano, quanto o mundo da superfície. Em seu caminho está Aquaman, meio-humano e meio-atlante, e verdadeiro herdeiro do trono. Com a ajuda da princesa Mera, Aquaman precisa recuperar o lendário Tridente de Atlan e aceitar seu destino como protetor das profundezas.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUAMARINE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claire e Hailey são grandes amigas, que se envolvem em uma aventura após encontrarem uma sereia chamada Aquamarine em uma piscina, após uma forte tempestade. Aquamarine fugiu de casa devido a um casamento prometido e está disposta a encontrar seu grande amor. Ela recebe a ajuda de Claire e Hailey, até que se apaixona por um salva-vidas chamado Raymond.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUARELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26709.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]AQUARELA leva o público em uma jornada profundamente cinematográfica através da beleza transformadora e do poder bruto da água.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fish Tank conta a historia de Mia (Katie Jarvis), uma garota de 15 anos, que vive com sua mãe (Kierston Wareing) e irmã nos subúrbios da Inglaterra. Excluída da escola e desprezada por seus amigos, a vida de Mia muda quando ela conhece Connor (Michael Fassbender), o novo namorado de sua mãe.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUARIUS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clara mora de frente para o mar no Aquarius, último prédio de estilo antigo da Av. Boa Viagem, no Recife. Jornalista aposentada e escritora, viúva com três filhos adultos e dona de um aconchegante apartamento repleto de discos e livros, ela irá enfrentar as investidas de uma construtora que tem outros planos para aquele terreno: demolir o Aquarius e dar lugar a um novo empreendimento.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUELE GATO DANADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O gato D.C. aparece em casa com um relógio de pulso no pescoço e um pedido de ajuda nele. Desconfiada, Patti, a dona do felino, fala com o FBI acreditando que o item é de Margaret, sequestrada recentemente. Ela então se junta ao agente Zeke Kelso e seu bichinho de estimação para investigar o caso. .[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUELES QUE ME DESEJAM A MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29820.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Aqueles que me Desejam a Morte, Connor é um menino de 12 anos que presencia o assassinato dos pais. Ele, então, precisa escapar dos assassinos que começam a caça-lo incessantemente. Ele encontra proteção com Hannah Faber (Angelina Jolie), uma bombeira traumatizada pelo fracasso de sua última missão. Os dois vão precisar lutar muito para sobreviver.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUI É O MEU LUGAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cheyenne é uma antiga estrela do rock. Aos 50 anos, ele ainda se veste como gótico e vive em Dublin de seus direitos autorais. A morte de seu pai, com quem havia rompido, o leva de volta a Nova York. Ele descobre que seu pai tinha uma obsessão: buscar vingança por uma humilhação que havia sofrido.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUI EM CASA TUDO BEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma grande família se reúne em uma ilha em Nápoles para comemorar as bodas de ouro dos avós, Alba e Pietro. Porém, quando em meio as festividades uma tempestade faz com que o numeroso grupo fique preso na ilha, eles são obrigados a encarar os rancores e hipocrisias escondidos por muitos anos na família.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUI ESTAMOS NÓS: NOTAS SOBRE COMO VIVER NO PLANETA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera do Dia da Terra, um menino precoce de sete anos aprende sobre as maravilhas do planeta com seus pais – e com uma misteriosa exibição num lugar chamado Museu de Tudo. Baseado no livro infantil best-seller de Oliver Jeffers.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARABY[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma fábrica de alumínio em Ouro Preto, Minas Gerais, jovem encontra o diário de um trabalhador que sofreu um acidente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARACNOFOBIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ross Jennings (Jeff Daniels) é um médico que, juntamente com sua família, vai morar em uma cidade do interior da Califórnia. Quando todos os seus pacientes começam a morrer misteriosamente, passa-se a suspeitar gradativamente que as mortes tenham sido provocadas por aranhas que existem em sua casa.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARANHA NA TEIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25038.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história segue um agente secreto, uma vez elogiado, mas muito velho, Adereth (Ben Kingsley), que é considerado passado por seus superiores. As estrelas de Itay Tiran (“Líbano”), uma jovem operadora enviada para rastrear o personagem enigmático de Adereth e Bellucci, encobre as linhas, como quem está caçando, quem se torna a questão em um mundo de intriga e decepção.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARANHAS ASSASSINAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28531.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois náufragos são recolhidos por um navio cargueiro e recebidos por um simpático capitão que os acolhe prontamente. Após serem examinados pelo médico do navio, perguntam se não há algum rádio pelo qual possam comunicar-se, mas são avisados pelo capitão que o rádio está quebrado. A noite, um dos náufragos tem pesadelos terríveis e acorda assustado. Resolve vasculhar o barco à procura do rádio e acaba chegando a um laboratório, onde ele encontra algo muito pior do que imaginava. Enormes aranhas mutantes, fruto de experiências genéticas do médico do navio, infestam o local, e ele está desconfiado que, de alguma forma, ele e seu amigo farão parte da experiência...[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARANHAS ASSASSINAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante um voo espacial, o governo americano faz uma experiência com uma aranha para o projeto secreto Mother In Law (M.I.L.). Em pleno voo o aracnídeo ataca os tripulantes que entram em convulsão, perdendo o controle da espaçonave. Enquanto isso, Marci, uma jornalista, parte junto com Slick e Jake para o deserto a fim de encontrar uma suposta base secreta. Em sua busca, presenciam a queda da aeronave e conseguem entrar na base. Ali, a aranha sai do corpo de único sobrevivente da nave e ataca todos que encontra pelo caminho, ficando cada vez maior[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARANHAS DE PAPEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comovente e aclamado drama sobre amadurecer à sombra da doença mental de um ente querido.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARARAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com um roteiro em várias camadas, 'Ararat' traz quatro histórias que se unem. David é policial de alfândega no aeroporto de Toronto em seu último dia de trabalho antes da aposentadoria. Ele pára Raffi, que vem da Turquia com latas de filme e indaga-o sobre o que há dentro delas. Raffi é filho de Ani, que tem seu livro adaptado para as filmagens do genocídio impetrado pelos turcos sobre os armênios, em 1915. A vida do pintor Arshile Gorky, armênio radicado nos EUA também entra nessas filmagens. Raffi tem uma meia-irmã, Celia, com quem vive um romance. Celia culpa o tempo todo Ani por ter matado o seu pai. O diretor egípcio-canadense Atom Egoyan nos mostra um momento obscuro da história alinhavando tudo com muita competência e nos fazendo indagar o que há de verdadeiro em tudo que vemos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARBOR DEMON[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher aventureira com um segredo de seu marido insiste que eles vão para uma viagem romântica de acampamento em uma madeira remota para se reconectar e compartilhar algum tempo de qualidade. Mas seu idílio é chocantemente cortado depois que um grupo de caçadores próximos é brutalmente morto por uma misteriosa criatura. Preso dentro de sua tenda, o casal é forçado a ajudar um dos caçadores lesionados e juntos eles planejam sua fuga. Existe realmente algo sobrenatural escondido na floresta? Ou é apenas suas imaginações correndo tumulto. Logo eles devem determinar se a ameaça real está dentro ou fora de seu gabinete[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCA RUSSA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um museu como um ser vivo, uma entidade que respira e tem personalidade própria. Sokúrov empresta alma ao colossal palacete do Hermitage, em São Petersburgo, um dos maiores museus do mundo. Arca Russa foi filmado em um único plano-seqüência, sem cortes, que dura 97 minutos e atravessa 35 salas do museu, transformando a tela de cinema em um quadro vivo por onde desfilam personagens importantes da história da Rússia: Pedro, o Grande; Catarina, a Grande; Catarina II, Nicolau e Alexandra.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCADE - VOCÊ VAI ENTRAR NESSE JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Funcionário de uma oficina de reparo de fliperamas, Oz fica responsável por vigiar o local quando o dono precisa viajar por algum tempo. Ao fazer uma velha máquina funcionar, Oz parece despertar uma misteriosa energia sobrenatural que estava guardada lá e que o leva por uma jornada surreal dentro de um jogo diferente. Quanto mais tempo passa conectado ao aparelho, mais fora da realidade o rapaz fica, alucinando, sem saber o que é real e o que é imaginação. Quando ele conhece a bela Tess, é questão de tempo até que ela também se envolva com a máquina e a coisas fujam do controle.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCADE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Manning e suas amigas decidem visitar o video arcade local conhecido como "Dante's Inferno", onde um novo jogo de arcade de realidade virtual chamado "Arcade" está sendo teste comercializado por um CEO da empresa de informática. No entanto, logo fica claro que os adolescentes que perdem estão sendo presos dentro do mundo da realidade virtual pelo vilão central "Arcade" e assume suas mentes.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCHENEMY[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max Fist é um herói de outra dimensão que é viaja pelo tempo e espaço e acaba caindo na Terra. Ninguém acredita em sua história, expecto por um jovem chamado Hamster. Juntos, eles enfrentam traficantes e o seu chefe para ajudar a recuperar a cidade dos bandidos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCHONS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos após lançarem seu Single de sucesso, um grupo de rock decadente viaja pelas profundezas da selva canadense em uma jornada espiritual.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCO-ÍRIS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucy é uma professora que acredita estar muito ocupada para buscar o amor. Quando ela conhece Jack, um homem que perdeu a esposa recentemente e acaba de se mudar para a cidade com sua filha, ela tem sua vida mudada. Juntos, eles aprendem que nunca é tarde demais para recomeçar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCO DO TRIUNFO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No inverno de 1938, Paris está lotado de refugiados dos nazistas, que vivem nas sombras negras da noite, tentando fugir deportação. Um desses é o Dr. Ravic, que pratica a medicina ilegalmente e persegue seu velho inimigo nazista sai com assassinato em mente. Uma noite chuvosa, Ravic encontra Joan Madou, uma mulher manteve lançar à deriva pela morte repentina de sua amante. Contra o melhor julgamento do Ravic, eles se envolvem em um caso condenado.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCTIC DOGS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para salvar o planeta, uma raposa-do-ártico e seus amigos precisam impedir que o diabólico Otto Von Morsa derreta o gelo polar.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCTIC VOID[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o poder misteriosamente falha, e quase todo mundo desaparece de um pequeno vaso turístico no Ártico, o medo se torna o mestre para os três que permanecem. Forçado em terra, os homens se deterioram no corpo e da mente até que uma verdade escura surja que os obrigue a aliar ou perecer.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARDENDO NO FRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bill Mountain é o lugar perfeito para esquiar, encontrar os amigos e se divertir. Rick (Jason London) e seus amigos trabalham lá e aproveitam muito o lugar. Porém, John Majors (Lee Majors), o herdeiro do local pode por tudo a perder construindo um grande empreendimento.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARDENTE PACIÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao se tornar carteiro de Pablo Neruda, um jovem mergulha em um mundo que alimenta seu sonho de ser poeta e conquistar a mulher que sempre quis.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARDIDA COMO PIMENTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deadwood, no território de Dakota, é em grande parte terra de homens, onde a Rastreadora de indios Calamity Jane (Doris Day) é tão boa cavaleira, prepotente e traquejada com uma arma como qualquer homem, uma personalidade bastante avassaladora. Mas o tenente do exército que ela está paquerando realmente não gosta dessas suas qualidades, digamos, mais "finas". Uma das bravatas de Jane a leva para Chicago para recrutar uma atriz para o palco da Jarreteira de Ouro. Chegando, a senhora em questão parece, a primeira vista, ser uma rival mais feminina para os amigos homens de Jane. Inclusive para seu inimigo amigável Wild Bill Hickok (Howard Keel).[/B]</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARDIL 22[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bombardeiro na Segunda Guerra Mundial tenta desesperadamente escapar da insanidade da guerra. No entanto, às vezes, a loucura é o único caminho sensato a lidar com uma situação louca. Ele tenta diversas vezes ser declarado insano pelo médico para poder voltar para casa. Catch-22 é uma paródia de uma "mentalidade militar" e de uma sociedade burocrática em geral.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARE ALL MEN PEDOPHILES?[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vivemos em uma sociedade que condena os pedófilos e sexualiza meninas. O filme explora os muitos perigos que as crianças enfrentam e expõem a violação sistemática dos direitos das crianças pelas sociedades, apresentando o testemunho de ambas as vítimas e perpetradores. Ele também olha como a histeria de pedofilia que levou ao encarceramento de massa adultos e crianças.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁREA 15[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma grande festa, um grupo de estudantes universitários acorda e tem uma notícia perturbadora: os Estados Unidos foram consumidos por um apocalipse zumbi que se espalhou. Agora, sozinhos, eles acabam decidindo iniciar uma jornada para encontrar uma cura para a doença e restaurar a liberdade. O problema é que talvez já seja tarde.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁREA 51: A INVASÃO ALIEN[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18115.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após décadas de teorias da conspiração e segredos, a CIA finalmente reconheceu a existência da Área 51. Mas isso não foi o suficiente, pois o que acontece lá dentro ainda é um mistério. Agora, um grupo heterogêneo, que inclui membros do exército e funcionários do governo, está preso nesse ambiente infame e precisa descobrir uma saída.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁREA 51[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os jovens Chris, Rob, Natalie e Paul resolvem viajar para o estado de Nevada para procurar um homem que diz trabalhar na famosa Area 51, conhecida por esconder todas as coisas relacionadas a seres extraterrestres e sempre negada pelo governo americano. O nome é Novak e disse que tinha um vídeo que vai revelar de uma vez por todas as experiências realizados com alienígenas. Entre eles Paul é o mais cético e acha que tudo não passa de uma mentira, mas Chris acredita que a história é verdadeira.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AREI'S MIRROR ~ WAY TO VIRGIN SPACE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18420.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Meguru e Mayu são dois futuros andares na esperança de encontrar o espelho mítico de Arei que diz que todos os que vislumbram para passar além da borda se o universo. Highjacked por Renegade Android Zero, o Trio une forças quando percebem que todos estão procurando a mesma coisa.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AREIAS BRANCAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32516.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um pequeno xerife do sudoeste da cidade encontra um corpo no deserto com uma mala e US $ 500.000. Ele se faz passar pelo homem e se depara com uma investigação do FBI.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARENA DOS SONHOS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15580.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cowgirls 'n Angels Dakota's Summer conta a história de Dakota Rose, uma vaqueira e trapaceira competitiva que descobre, aos dezessete anos, que foi adotada. Ela secretamente começa a descobrir a verdade sobre sua adoção e conhecer seus pais biológicos enquanto visita seu avô, a lenda do rodeio Austin Rose. No rancho de Austin no intervalo da equipe de pilotagem Sweethearts of the Rodeo, Dakota descobre que a família não é definida pelo sangue, mas pelo comprometimento pessoal e pelo amor que compartilham. Finalmente em paz, Dakota treina com Austin para se preparar para voltar aos Sweethearts para a competição final contra a talentosa equipe de pilotagem da Lone Star e se tornar a campeã de truques que ela estava destinada a ser.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARENA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19043.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como usar o desejo incessante de matar para ganhar uma fortuna? Um homem de negócios especialista em estatísticas (Samuel L. Jackson) ergueu um império com seu website brutal de gladiadores que lutam até a morte. Seu novo guerreiro é David Lord (Kellan Lutz), um bombeiro que foi sequestrado, preso e forçado a lutar pela sua vida. Para comprar sua liberdade, Lord concorda em fazer uma série de ataques letais. Mas conforme o número de mortos aumenta, e com sua batalha principal ainda por vir, Lord desencadeia uma carnificina sangrenta e revela um segredo que ameaça derrubar todo o empreendimento.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARGENTINA, 1985[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Argentina, 1985” é inspirado na história verídica de Julio Strassera, Luis Moreno Ocampo e sua equipe de jovens juristas, heróis improváveis que travam uma batalha de Davi e Golias na qual, sob ameaças constantes e contra toda as possibilidades, ousam processar a ditadura militar mais sangrenta da Argentina e embrenham-se numa corrida contra o tempo para fazer justiça às vítimas dos militares.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a revolução iraniana invade a embaixada dos EUA em Teerã, seis cidadãos americanos escapam. Agora, somente um homem é capaz de tirá-los de trás das linhas inimigas. Tony Mendez é um brilhante agente da CIA que se especializou em fugas impossíveis, mas seu mais recente plano é tão audacioso quando desesperador. Disfarçados como equipe de produção de um filme, Tony e os fugitivos devem se esconder às vistas de todos e o menor deslize pode significar morte instantânea.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez peças curtas dirigidas por dez diretores diferentes, incluindo Ken Russell, Jean-Luc Godard, Robert Altman, Bruce Beresford e Nicolas Roeg. Cada curta usa uma aria como trilha sonora / som (Vivaldi, Bach, Wagner) e é uma interpretação da determinada Aria.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARIANA GRANDE: EXCUSE ME, I LOVE YOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ariana Grande sobe ao palco em Londres para sua Sweetener World Tour e compartilha uma visão dos bastidores de sua vida nos ensaios e na estrada.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARIANNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Arianna é dezenove, mas ela ainda está esperando para conseguir seu primeiro período. Como o verão começa, seus pais decidem renovar seu conhecimento com sua casa de campo no Lago Bolsena, onde Arianna viveu até as três, e nunca voltou. Como a família se estabelece no verão, as memórias reprimidas por longações começam a re-emergirem, e Arianna decide ficar depois de seus pais retornarem à cidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARISTOGATAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15260.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma milionária excêntrica pretende deixar toda sua fortuna para sua gata e os três filhotes. Porém, o mordomo dela os abandona no interior da França para se tornar o beneficiário de toda a herança. Contando com a ajuda de um esperto gato das ruas e de seus amigos, os herdeiros tentam voltar para seu lar e confrontar o maldoso mordomo.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARIZONA COLT[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37118.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Torrez Gordon (Fernando Sancho) necessita de sangue novo para a sua guangue foras-da-lei, para isso liberta um grupo de prisioneiros, para unir-se a ele ou morrer. Arizona Colt (Giuliano Gemma), não aceita nenhuma das opções e ruma para Blackstone City onde Gordon planeja um assalto. Quando um dos homens de Gordon assassina Dolores, uma das garotas do sallon, seu pai oferece um recompensa de 500 dólares pela cabeça do assassino ao único homem capaz de cumprir essa tarefa, Arizona Colt, que além da recompensa pede a bela Jane, irmã de Dolores como um prêmio extra. Porém ele falha em sua missão, é ferido por uma bala e vai se recuperar em uma igreja abandonada. Ironicamente Jane suplia por ajuda pois os homens de Gordon tomaram praticamente toda a cidade como refém. Desta vez vez Arizona é implacável e demonstra toda sua habilidade para matar de formas diferentes todos os criminosos.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARIZONA DREAM - UM SONHO AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Axel Blackmer é um funcionário publico que vive em Nova York e é obcecado por peixes. Ele monitora o comportamento deles, mas sua maior curiosidade é saber como eles sonham.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARIZONA NUNCA MAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31353.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casado com a policial Edwina, H.I. McDonnough descobre que os dois não podem engravidar. Já em desespero, sem conseguir uma adoção, o casal resolve raptar um dos bebês de Nathan Arizona, mas logo aprende que criar filhos não é missão para os fracos.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARIZONA VIOLENTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Randolph Scott, um poderoso rancheiro e criador de gado, está determinado a administrar o seu vasto negócio com mão de ferro e integridade. Porém, tem como seu maior inimigo, um proprietário de terras local (Richard Boone), de caráter duvidoso, que não gosta de resolver seus problemas com base na lei, e sim, prefere usar o persuasivo poder da pistola. Produção primorosa do próprio Scott e Harry J. Brown, seu sócio em vários filmes, que fizeram grande sucesso de bilheteria. Interpretações irrepreensíveis de Richard Boone e Jocelyn Brando (irmã de Marlon Brando), que honrou o nome da família de atores[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARIZONA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientada no meio da crise imobiliária de 2009, a vida de Cassie Fowler, uma mãe solteira e corretora de imóveis em dificuldades, sai dos trilhos quando ela testemunha um assassinato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARKANSAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29250.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyle e Swin recebem ordens do chefe do cartel, Frog, que nunca conheceram pessoalmente. Porém, um dia, uma negociação dá errado e eles tem que enfrentar consequências fatais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARLO, O MENINO JACARÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32290.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta aventura musical, o otimista Arlo sonha em conhecer o pai. Para encontrá-lo, ele deixa o pântano e vai para Nova York, fazendo muitos amigos pelo caminho.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMA SECRETA CONTRA MATT HELM[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33086.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o Conde Contini tenta destruir a economia mundial, planejando o roubo de US $ 1 bilhão em ouro dos EUA, o chefe da ICE MacDonald convoca o agente secreto Matt Helm para detê-lo.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29155.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em uma história verdadeira, o filme conta sobre o famoso lançador de foguetes russo apelidado de "Katyusha", que foi mantido em grande sigilo durante a Segunda Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAÇÕES DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tripp é um homem de 35 anos que ainda não deixou a casa dos pais. Desesperados, seus pais resolvem criar um plano para que ele tome um jeito na vida e saia de casa de uma vez por todas. Assim, eles decidem contratar Paula, uma mulher bela e talentosa, para convencê-lo que chegou a hora de se mudar.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHA A SANGUE FRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um assalto em uma pista é errado, o ex-con Johnny Bannny é capturado e enviado de volta para a prisão. Ele não vai contar o resto da gangue onde ele escondeu o saque levando a consequências violentas.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHA DO CAÇADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22776.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Noruega, 1942. Esther, uma jovem judia é separada de sua família durante a Segunda Guerra. Na fuga ela consegue se esconder em uma fazenda onde assume a identidade de um menino. O desafio diário de manter o segredo conduz a uma série de escolhas que mudam o caminho de todos ao seu redor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHA DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem acorda em meio aos destroços de um carro no fundo de um penhasco. Ele está ferido, com as pernas presas e não se lembra de como chegou ali. Sua única companhia é o rádio do carro, de onde ele ouve a notícia de um assalto violento. Assim que ouve a notícia, encontra um cadáver no banco de trás e sua carteira o identifica como um dos assaltantes. Agora, ele deve confiar em seus instintos mais primitivos e usar tudo o que puder encontrar para sobreviver. Em meio a obstáculos quase intransponíveis, esse homem deve descobrir sua identidade e enfrentar as consequências do que aconteceu.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHA DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34122.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso ferido e seu parceiro moribundo se refugiam em um castelo à beira-mar. Os proprietários do castelo, um calmo inglês e sua esposa francesa, estão inicialmente relutantes em ser os anfitriões dos criminosos. Rapidamente, no entanto, as relações entre o criminoso, a esposa e o inglês começam a mudar de forma humorística e bizarra. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHA EXPLOSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38560.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma especialista em desarmar bombas fica presa em seu próprio carro junto de seu filho e a namorada dele. Uma mina foi instalada no veículo e ela será detonada em 30 minutos. Agora, um jogo de tensão e paciência tem início.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas irmãs gêmeas planejam se vingar da morte de sua mãe, quando descobrem o homem responsável pelo suicídio dela. Este thriller em galês é apresentado em áudio original com legendas em brasileiro.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dramaturgo da Broadway coloca assassinato em seu plano para levar crédito pelo roteiro de um aluno.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHA SEXUAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um suspense moderno e provocante estrelado por Ella Scott Lynch e Benedict Samuel de “Gotham” e “The Walking Dead”. Numa noite, Sarah conhece o charmoso e cativante Lewis, que pretende ser a isca em uma armadilha criada por ele e seu colega Kenneth. Quando o plano dá errado, Lewis e Sarah são forçados a uma improvável aliança com consequências mortais.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24762.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de saírem de uma festa, três colegas de trabalho acabam encurralados, dentro de um caixa eletrônico. Do lado de fora da cabine, um misterioso estranho os espera e parece disposto a transformar a noite desse trio em um verdadeiro inferno.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25424.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a investigadora de seguros Virginia Gin baker trabalha na obra roubada de Rembrandt, ela suspeita que Robert "Mac" MacDougal seja responsável. Gin decide se disfarçar e ajudar Mac a roubar um valioso artefato. Quando Mac confronta os reais motivos da ajuda de Gin, ela diz que é uma ladra e o trabalho na seguradora é pura fachada.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHAS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louise é uma consagrada advogada de Manhattan que não vê a hora de passar o fim de semana ao lado de Ian, com quem vive há 13 anos. Na casa de campo ela é recebida com um buquê de rosas, mas acaba descobrindo que as flores foram encomendadas para a amante do maridão, Sara, muito mais jovem do que ela. Em segredo, ele já começou o processo de separação da mulher. Enfurecida e não se conformando com a notícia, Louise resolve manter Ian em cativeiro. Ela se recusa a liberá-lo enquanto ele não voltar a pensar no casamento. O filme é muito mais do que uma divertida guerra dos sexos. É uma batalha entre pessoas que pensam diferente.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHAS DO CORAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33148.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta hilariante adaptação da obra-prima do escritor Oscar Wilde, Algy e Jack são dois jovens cavalheiros que vivem na Inglaterra do século XIX. Usando o pseudônimo, Earnest, eles se aproveitam desse fato para suas aventuras amorosas, até que um dia, apaixonados pela mesma mulher, Cecily, os dois se encontram face a face. Sem saída, eles precisam encontrar uma boa explicação para não perderem a mulher amada.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILLO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Soldados dinamarqueses são enviados para o Afeganistão em 2009 por 6 meses, para ajudar a estabilizar o país contra o Taleban. Eles estão estacionados na Base Militar da Armadillo na província de Helman. Ao contrário de outros filmes de guerra, este é o verdadeiro negócio - sem atores.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADO ATÉ OS DENTES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estranho vem à cidade à procura de sua esposa estrangida. Ele a encontra correndo as garotas locais. Ele também encontra uma cidade e xerife com medo de sua própria sombra, com medo de um proprietário de terras que nunca vêem que governam seus paralisados. O estranho é um domador da cidade pelo comércio, e ele aceita uma comissão de US $ 500 para resolver as coisas.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADURA DE DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vilões sequestram a ex-namorada de Jackie e atual namorada do seu amigo cantor, que não hesita em pedir sua ajuda para resgatá-la. Porém, eles devem primeiro encontrad a lendária Armadura de Deus, que torna invencível quem a usa. Jackie e o roteirista, Edward, sempre foram fãs de Steven Spielberg. Por isso fizeram essa "homenagem" ao Indiana Jones, na qual nosso ator faz Asian Hawk, um caçador de tesouros e aventuras. Na cena onde Jackie teve que pular de um muro para uma árvore, ele errou, caiu de uma altura de 3 andares, bateu com a cabeça numa pedra e quase morreu. Ficou surdo de um ouvido e teve traumatismo craniano e foram aplicadas placas de titânio em sua cabeça. Foi premiado em seu lançamento em Hong Kong, com "Melhor Fotografia" e "Melhor Cena de Ação". Um filme de ação fantástico![/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAGEDDON CODE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem ao exterior muda a história de três irmãos, que se deparam com um antigo tesouro do avô que os levará à maior aventura de suas vidas na descoberta da existência de uma antiga ordem mundial que pretende interferir nos acontecimentos do fim dos tempos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAGEDDON TALES[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31213.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de sobreviver a uma pandemia mundial, dois homens com objetivos diferentes, duas mulheres de uma colônia de sobrevivência e uma jovem e um homem formam alianças ao cruzarem paisagens pós-apocalípticas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAGEDDON TIME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de amadurecimento profundamente pessoal sobre a força da família e a busca geracional do sonho americano.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAGEDDON[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um asteroide ameaça colidir com a Terra e destruir todas as formas de vida. A solução é colocar uma bomba nuclear no interior do asteroide. Para realizar esta missão, convocam um perfurador de petróleo, e ele monta uma equipe nada convencional para os padrões do governo.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAS E AMORES AKA SEGUNDO TURNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35097.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Segunda Guerra Mundial vista pela ótica dos trabalhadores de uma fábrica de implementos de guerra. Duas mulheres e um trumpetista, todos três sem nenhuma experiência neste tipo de trabalho, vivem dias de grande aventura longe do front.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAS EM JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26713.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Miles se sente empacado em sua vida: seu emprego não tem futuro e ele continua apaixonado por sua ex-namorada. Um dia, ele se vê forçado a participar de uma perigosa competição realizada pela gangue Skizm. O torneio é transmitido online por um sombrio site e as pessoas da cidade se juntam para ver qual dos participantes consegue mais espectadores online. Ao descobrir que sua ex-namorada foi sequestrada por um grupo armado que participa da disputa, Miles decide deixar para trás seus medos e enfrentá-los.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAS EM PUNHO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro graduados universitários desempregados descobrem que têm o desejo e o talento para roubar bancos. Mas eles logo se vêem muito profundos como um detetive policial fecha.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAS NA MESA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elizabeth Sloane, uma brilhante e ambiciosa lobista, expõe os grupos de pressão de Washington nos debates sobre o controle de venda de armas nos EUA. Abordada para liderar a campanha, para a hercúlea tarefa de obter nova legislação com regras mais rígidas de inspeção, enfrenta o formidável e poderoso lobby das armas e os seus adversários políticos. Impulsionada pelo seu desejo de vencer a qualquer custo, coloca em risco a sua família e a sua própria carreira.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMENIAN HAUNTING[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14954.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista armênio-americano se transforma em um caçador fantasma indiscutível, pesquisando as mortes repentinas em sua família e sua conexão com um mistério paranormal.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMITAGE III: DUAL-MATRIX[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23400.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alguns anos depois de se conhecerem, Naomi Armitage e Ross Syllabus começaram uma família. Apesar de suas vidas normais, eles devem manter suas identidades em segredo porque muitas pessoas acreditam que os robôs não merecem status igual com os seres humanos. Ross tem uma oportunidade para abolir essas idéias na Terra através de uma votação, mas as organizações nas sombras estão trabalhando para que isso não aconteça.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMITAGE III: POLY-MATRIX[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 2046 os seres humanos estão se afastando de usar robôs e começam a confiar cada vez menos neles. Neste tempo, a vida se torna muito perigosa para os seres conhecidos como segundos. Os segundos são a linha mais recente de robôs, até onde o público sabe. Esse é o mundo em que o detetive Ross Sylibus vive. O detetive Sylibus é transferido para Marte por seu pedido depois que seu parceiro foi morto por um robô. À medida que ele chega, ele cai de cabeça num assassinato onde um cantor de país em seu vôo foi assassinado. Ele sai do avião e observa enquanto uma cena se desenrola e ele encontra seu parceiro, Armitage, uma policial com uma atitude importante. Uma série de assassinatos começa quando ainda mais mulheres são mortas. Como a investigação é continuada um segredo é descoberto. Existe outra linha de robôs conhecida como Terços. Mais e mais Terceiros aparecem desaparecidos, como um assassino em série que tem a intenção de aniquilar todos os Terços corre desenfreado.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMORED CAR ROBBERY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36576.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de um assalto bem planejado de um carro blindado quando ele pára em um estádio esportivo. No entanto, o Heist vai errado, e um resistente Los Angeles policial está em perseguição quente.[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMSTRONG[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lauren e Eddie são socorristas em Los Angeles. Durante uma de suas rondas, acabam atropelando Armstrong, um homem misterioso, o que os leva a ajudá-lo na luta contra uma organização perversa, capaz de destruir a cidade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMY OF THE DEAD: INVASÃO EM LAS VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um surto de zumbis em Las Vegas, nos Estados Unidos, um grupo de mercenários faz uma aposta final, aventurando-se na zona de quarentena para tentar realizar o maior assalto de todos os tempos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARN - O CAVALEIRO TEMPLÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na triologia épica 'As Cruzadas' de Jan Guillou, lançada inclusive no Brasil. Arn Magnussson nasceu em 1150 na fazenda Arnas, em West Gothia (atual Suécia). Ele cresce em um mosteiro até se tornar um jovem educado e um qualificado guerreiro. É quando encontra Cecilia, o amor de sua vida. Mas um mundo cruel e invejoso os forçam a se separarem. Cecilia é presa em um convento e Arn é enviado para a Terra Santa, onde ferve a guerra entre cristãos e muçulmanos, e lá se torna um temido Cavaleiro Templário.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARPÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sr. Arguello é diretor de uma escola. Diariamente, ele verifica as mochilas de todos os alunos em busca de algo comprometedor. Cata, uma estudante de 14 anos, sofre um acidente no lago. Arguello terá que cuidar da garota nas próximas horas enquanto localiza seus pais. Durante essa espera, se desenvolverá a história mais importante de suas vidas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARQ[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro onde corporações lutam contra nações soberanas pelas últimas fontes de energia do mundo, Renton e Hannah tentam salvar uma tecnologia experimental de energia que poderia acabar com as guerras. Porém, a tecnologia criou um loop no tempo que os coloca para reviver várias vezes uma invasão a domicílio com consequências fatais. Juntos, eles devem descobrir como parar o ciclo de tempo e sair vivos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARQUIVO X: EU QUERO ACREDITAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25428.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O súbito desaparecimento da agente Monica Bannan faz com que a agente Dakota Whitney recorra à ajuda do padre Joe, um homem que abusou sexualmente de 37 coroinhas no passado e que alega ter visões. Para ajudá-la na busca, já que não conta com experiência em acontecimentos fora do comum, a agente Whitney busca o apoio de Fox Mulder, que não é mais agente do FBI. O contato é feito através de Dana Scully, que também deixou a organização e agora trabalha como médica em um hospital católico. Inicialmente relutante, Mulder decide cooperar e, aos poucos, passa a acreditar cada vez mais nas palavras do padre Joe.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARQUIVO X: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24866.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os agentes do FBI Fox Mulder (David Duchovny) e Dana Scully (Gillian Anderson) investigam uma conspiração depois que uma bomba é detonada em um prédio no Texas. Uma das vítimas não morreu por causa explosão e, sim, devido a um vírus misterioso. A dupla segue a direção das pistas, que podem confirmar a presença de alienígenas na Terra.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARQUIVOS DE UM SERIAL KILLER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29977.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O serial killer Dennis Nilsen narra sua vida e os e crimes brutais que cometeu em fitas assustadoras gravadas na cela da prisão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARRANHA-CÉU: CORAGEM SEM LIMITE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Sawyer, veterano de guerra e ex-líder da equipe de resgate do FBI, é agora responsável pela segurança de arranha-céus, trabalhando na China. Quando descobre que o mais alto e seguro edifício do mundo está em chamas e ele está sendo acusado por isso, Will torna-se um foragido procurado e precisa encontrar os verdadeiros culpados, limpar seu nome e, de alguma forma, resgatar sua família, que está no prédio, acima da linha de fogo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARRASANDO NA COZINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rivalidade entre um cozinheiro de rua cantonês e um chef francês toma um rumo surpreendente quando ambos entram numa competição culinária mundial[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARRASTE-ME PARA O INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14873.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Los Angeles. Christine Brown (Alison Lohman) trabalha como analista de crédito e vive com seu namorado, o professor Clay Dalton (Justin Long). Um dia, para impressionar seu chefe, ela recusa o pedido de uma senhora (Lorna Raver) para conseguir um acréscimo em seu empréstimo, de forma que possa pagar sua casa. Como vingança ela joga uma maldição sobrenatural na vida de Christine.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARREBENTANDO EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Keung é um perito em artes marciais de Hong Kong que viaja para o casamento do seu tio em Nova York. Durante sua estada no Bronx, ele compra briga com motoqueiros e mafiosos, causando um verdadeiro terremoto de pancadaria na cidade. Para piorar, os policiais não conseguem controlar a situação e o lutador vai ter que resolver a situação pelas próprias mãos.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARREMESSANDO ALTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um olheiro de basquete azarado encontra um jogador com potencial de sucesso e se esforça para provar que ambos merecem chegar à NBA.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARREMESSO DE OURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de dois jovens indianos, jogadores de críquete, descobertos pelo agente esportivo J.B. Bernstein. Usando técnicas de recrutamento pouco convencionais, ele leva os rapazes para os Estados Unidos com o objetivo de transformá-los em grandes lançadores da Liga de Beisebol.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARRISCA-TE, MULHER![/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma bancária de Nova York, Mollie Truesdale (Jean Arthur), no final dos anos 1930, acha que seu sonho de fazer uma viagem de ônibus de 17 dias com todas as despesas pagas para a costa do Pacífico e voltar, pode não ser tudo o que ela acha que deveria ser... até que ela chega ao Oregon e um bronco enfurecido joga em cima dela um cowboy de rodeio e a derruba. Duke Hudkins (John Wayne), a título de pedido de desculpas, a leva para conhecer as vistas de Fairfield, Oregon, e ela perde seu ônibus, briga com um Duke perplexo, pede carona pelo deserto... e um romance nasce.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARRISCANDO TUDO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chase (Justin Long) é um cara muito doido, apaixonado pela história de sua pequena cidade esquecida e totalmente sem recursos financeiros. Quando descobre que o prefeito trapalhão está prestes a negociar a construção de um cassino num local histórico, ele declara guerra ao empreendimento e acaba se envolvendo com a sexy Lucy Spanks (Emmanuelle Chriqui) numa louca cruzada contra o progresso.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARROZ AMARGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Francesca e Walter são criminosos do norte da Itália e, em um esforço para evitar a polícia, Francesca se junta a um grupo de mulheres que trabalhavam nos campos de arroz. Ela conhece a voluptuosa lavradora de arroz, Silvana, e o soldado prestes a ser dispensado, Marco. Walter a segue até os campos de arroz e os quatro personagens se envolvem em uma trama complexa envolvendo roubo, amor e assassinato. (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARRUME UM EMPREGO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos recém saídos da universidade é obrigado a abandonar seus sonhos e se confrontar com a dura realidade do mercado de trabalho.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARSENAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18816.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmão com diferenças causadas pelo modo como cada um leva sua vida precisam se unir quando a filha de um deles é sequestrada por um mafioso a quem um deles deve dinheiro.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ART OF FIGHTING[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após eventos envolvendo uma invasão doméstica, um antigo gato, um artefato antigo, e uma conta elétrica não remunerada, artista marcial Ryo Sakazaki e sua melhor amiga Robert Garcia deve lutar contra o Southtown Underworld para salvar a irmã de Ryo Yuri da Crimelord, conhecida como Sr. . Grande.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARTE DE ROUBAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chico (Ivo Canelas) e Fuentes (Enrique Arce) são dois amigos imigrantes de Portugal e da Espanha, respectivamente, e sobrevivem nos EUA realizando pequenos roubos e golpes. Percebendo que não estão tendo muito sucesso na América, eles decidem voltar para a Europa para tentar uma ascensão no mundo do crime.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARTE NEGRA - NA AUSÊNCIA DA LUZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Black Art: In the Absence of Light é um documentário americano de 2021, dirigido e produzido por Sam Pollard. O filme segue vários artistas afro-americanos e suas contribuições para o mundo da arte.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARTEMIS FOWL: O MUNDO SECRETO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Artemis Fowl é um garoto de 12 anos extremamente inteligente que usa sua capacidade para roubar. Um dia, ele descobre um local mágico chamado mundo das fadas. Decidido a roubar a fortuna local, ele sequestra um elfo e cobra um resgate para libertá-lo. Só que logo a Liga de Elite da Polícia parte em seu encalço.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARTESÃO PICKPOCKET[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O batedor de carteiras de uma pequena cidade chinesa, Xiao Wu, percebe que é rejeitado por todos que conhece quando um ex-companheiro ladrão se casa e não lhe envia um convite. Ele visita um bordel e se apaixona por uma prostituta, o único relacionamento que parece dar certo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARTHUR & MERLIN: CAVALEIROS DE CAMELOT[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Rei Arthur volta para casa após lutar contra o Império Romano. Seu filho ilegítimo corrompeu o trono de Camelot e o Rei Arthur deve se reunir com o mago Merlin e os Cavaleiros da Távola Redonda para lutar para recuperar sua coroa.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>