<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]33[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page33.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN CONTRA O MONSTRO ESPACIAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma guerra atômica em Marte destrói as mulheres do planeta, cabe à Princesa Marciana Marcuzan e seu homem direito Dr. Nadir para viajar para a Terra e sequestrar as mulheres para novo estoque de reprodução. Landing em Porto Rico, eles disparam uma cápsula espacial da NASA tripulada por um Android. Com seu cérebro eletrônico danificado, o Android aterroriza a ilha enquanto as praias de raid marcianos e festas da piscina[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN DE MARY SHELLEY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o brilhante, mas heterodoxo cientista Dr. Victor Frankenstein rejeita o homem artificial que acabou de criar, a Criatura escapa e jura vingança.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN ENCONTRA O LOBISOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35261.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lon Chaney Jr., agora um lobisomem, procura o Dr. Frankenstein na esperança de que este o liberte de sua maldição. Ele encontra o cientista morto, mas a sua criatura continua viva e causando o terror.[/B]</info>
<date>1943</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN TEM QUE SER DESTRUÍDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18645.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A experiência do Barão Frankenstein deu errado, muito errado. Assim, outra vítima repousa em um túmulo provisório. De repente, uma corrente de água estoura, forçando o braço do cadáver para a superfície. Logo a corrente leva o corpo para cima. Em pânico, o ajudante do Dr. Frankenstein tenta esconder o corpo novamente. mas não é que cadáveres podem mesmo ser incontroláveis? Essa cena assustadora é destaque em Frankenstein Tem que Ser Destruído, quinto filme de Frankenstein da estrela do terror Peter Cushing, produzido pela lendária Hammer Studios. Com o então estreante Simon Ward (Young Winston) e Freddie Jones (The Elephant Man), como a mais nova criação do inventivo e mais célebre cientista do cinema.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN VS A MÚMIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois monstros - um criado pelo dr. Victor Frankenstein e um pelo egiptólogo Khalil Naihla - se encontram em um embate histórico e mortal que talvez só seus criadores sejam capazes de interromper.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN: ENTRE ANJOS E DEMÔNIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após enterrar o Dr. Victor Frankenstein, o monstro criado por ele é atacado por demônios, que pretendem capturá-lo. Ele consegue se salvar e segue sua vida. Porém, 200 anos depois, o monstro, agora com o nome de Adam, acaba se envolvendo em uma guerra entre dois clãs imortais na cidade ancestral de Darkhaven.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Situado na cidade de Los Angeles dos dias atuais, um mostro que recebe o nome de Adam é criado por um casal de cientistas excêntricos. Deixado para morrer pelos seus criadores, Adam é confrontado pelo mundo ao seu redor com nada além do que agressão e violência. Uma criatura imaginada perfeita, mas, desfigurada na realidade. Um ser criado por humanos que precisa enfrentar a natureza terrível da humanidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENSTEIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22351.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Henry Frankenstein está obcecado em montar um ser vivo a partir de partes de vários cadáveres exumados.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKENWEENIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor (Charlie Tahan) adora fazer filmes caseiros de terror, quase sempre estrelados por seu cachorro Sparky. Quando o cão morre atropelado, Victor fica triste e inconformado. Inspirado por uma aula de ciências que teve na escola, onde um professor mostra ser possível estimular os movimentos através da eletricidade, ele constrói uma máquina que permita reviver Sparky. O experimento dá certo, mas o que Victor não esperava era que seu melhor amigo voltasse com hábitos um pouco diferentes.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKIE & JOHNNY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Nova York, Johnny (Al Pacino), um ex-presidiário, vai trabalhar como cozinheiro em uma lanchonete onde Cora (Kate Nelligan), uma garçonete, se interessa por ele. Apesar dele ter um certo envolvimento com ela, está na verdade sentindo atração por outra garçonete, Frankie (Michelle Pfeiffer), que não lhe corresponde, evitando qualquer envolvimento mais íntimo.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANKIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frankie descobre estar muito doente, com perspectiva de morrer em poucos meses. Ela se refugia em Sintra, Portugal, onde pretende passar os seus últimos dias, ao lado dos familiares, que aos poucos descobrem a gravidade da situação.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRANTZ[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anna todos os dias aparece para visitar e rezar sobre o túmulo de seu noivo Frantz, que morreu na França. Um dia, Adrien, um jovem e misterioso francês, também aparece por lá e sua presença irá provocar reações imprevisíveis.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRAT STAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20819.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Frat Star" explora o mundo sedutor, superficial, manipulador e escuro da cultura da fraternidade da Ivy League. Um Nick inseguro, pobre e de coração interno entra no primeiro ano sem interesse em fraternidades. Isso tudo muda quando seu colega de quarto de dinheiro antigo Billy convence-o a se comprometer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRATURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24730.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sua mulher e a filha desapareceram de um pronto-socorro. Convencido de que o hospital está escondendo algo, ele parte numa busca desesperada para encontrá-las.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAK SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Bloom é um aluno do ensino médio em uma escola conservadora. Billy pretende fazer todo o possível para realizar seu sonho nada tradicional. Ele pretende competir para o papel de Rainha da escola, mas o drama da competição, que era apenas para ser um concurso de colégio, acaba tomando uma proporção gigantesca.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKS: UM DE NÓS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de encontrar um homem misterioso, uma cozinheira descobre que tem superpoderes e descortina uma conspiração de sabor amargo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKY DEAKY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Mankowski é um policial de Detroit que é transferido da divisão de bombas para a de crimes sexuais. Woody Ricks, um milionário alcoólatra que tem paixão por música e dançarinas e aptidão para se safar de explosões. Já Skip torna-se um empregado de empresa de demolição em Hollywood, enquanto um ex-Pantera Negra que ainda tenta achar um jeito de ganhar a vida. O filme é uma adaptação do romance escrito por Elmore Leonard, e foi dirigido por Charles Matthau, filho de Walter Matthau.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKY FRIDAY: SEXTA-FEIRA MUITO LOUCA[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Katherine e sua filha adolescente rebelde, Ellie, vivem estressadas uma com a outra. Quando uma ampulheta mágica que pertencia ao falecido pai da família faz com que elas troquem de corpo, elas experimentam o que é viver a vida uma da outra.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREAKY: NO CORPO DE UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27541.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de trocar de corpo com um assassino em série, uma jovem estudante descobre que tem menos de 24 horas antes que a mudança se torne permanente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRED ROGERS: O PADRINHO DA CRIANÇADA[/COLOR] - [COLOR gold]8.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Won’t You Be My Neighbor?" aborda as lições, ética e legado do apresentador icônico de televisão infantil, Fred Rogers. Com a televisão como púlpito, ele ajudou a transformar o conceito de infância, usando fantoches e jogos para explorar questões da vida, como deficiência, igualdade e tragédia. Falou diretamente com as crianças e elas responderam criando um vínculo eterno com ele.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREDDY X JASON[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imagine que você está tendo um pesadelo tão real e angustiante que a morte seria um alívio... É assim que os jovens de Elm Street e Crystal Lake sentem-se desde que Freddy Krueger ressuscitou Jason Vorhees. Um medo que tudo assusta, um nervosismo que faz rir. Na rua Elm, tudo está tranquilo. As vítimas potenciais de Freddy, há mais de 10 anos foram isoladas e inibidas de sonhar através do uso de drogas. Assim, a lembrança do maníaco está se apagando e enfraquecendo-o cada vez mais. Desesperado, Freddy decide utilizar-se de outro demônio para reacender sua apavorante memória entre os vivos. Surge então entre os dois uma crescente tensão cujo ápice será um verdadeiro Duelo de Titãs![/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE FALL[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20419.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte súbita e chocante de um colega de trabalho deixa todos devastados quando Jane descobre um segredo muito perigoso. Seu chefe, o bilionário carismático Thaddeus Gault, é suspeito de fraude financeira maciça. Frank, é enviado para silenciá-la para sempre. Ao tentar fugir do escritório, Frank desliga o elevador. Agora, presa e sozinha, Jane deve encontrar uma maneira de escapar de sua gaiola de aço antes que o assassino chega a ela.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE FIRE - O TIROTEIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13323.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na década de 1970, em Boston, uma mulher planeja o encontro entre dois homens e os líderes de uma gangue local. No entanto, as coisas não saem como programado e a reunião se transforma em um embate sangrento, numa verdadeira luta pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE GUY: ASSUMINDO O CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29965.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um caixa de banco preso a uma entediante rotina tem sua vida virada de cabeça para baixo quando ele descobre que é personagem em um brutalmente realista vídeo game de mundo aberto. Agora ele precisa aceitar sua realidade e lidar com o fato de que é o único que pode salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE JIMMY[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro maconheiros, cinco vegans, três mafiosos, quatro caçadores e um milhão de razões para libertar um elefante junkie![/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE SOLO[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 30 anos de idade, Alex Honnold já era um dos mais renomados alpinistas de sua geração. Porém, independente de todas as suas conquistas, ele permaneceu obcecado com um desafio que nenhum outro alpinista havia conseguido realizar: escalar sem equipamento de segurança a rocha El Capitan, no Parque Nacional de Yosemite, na Califórnia. Os diretores E. Chai Vasarhelyi e Jimmy Chin acompanham Honnold por dois anos enquanto ele testa os limites de sua ambição.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE SPIRIT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Prêmio Multi-Platinum Global Superstar Khalid celebra o próximo lançamento de seu altamente antecipado álbum do segundo ano "livre" com um pequeno filme de companhia especial, também intitulado "Free Spirit", que será exibido como um evento de uma noite em teatros de cinema em todo o mundo. Este evento de fãs especiais incluirá a estréia de tela grande de "espírito livre" seguido por uma escuta antecipada exclusiva do álbum. "O espírito livre" é um curta-metragem concebido e criado por Khalid e Emil Nava. É um criativo direto paralelo ao seu novo álbum, usando a nova música para contar as histórias da beleza e a dor de crescer quando Khalid sempre fez em seu trabalho. Este filme se expande em suas letras e arte compartilhando uma história visual como peça complementar. A noite do evento começará com uma introdução especial aos fãs, seguida pela triagem e concluirá com o álbum que escuta com comentários nunca antes vistos de Khalid.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE THE NIPPLE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18480.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um exército de mulheres apaixonadas lança uma revolução para "libertar o mamilo" e descriminalizar o corpo feminino. Baseado em uma história verdadeira, este movimento de massa de mulheres de topless, armado com os advogados de primeira alteração, instalações de graffiti e acrobacias de publicidade nacionais, invade a cidade de Nova York para protestar contra as leis de censura para trás nos EUA.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE TO PLAY[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Free to Play é um documentário que segue três gamers profissionais ao redor do mundo enquanto eles disputam o prêmio de um milhão de dólares no primeiro Campeonato Internacional de Dota 2. Produzido pela Valve, as imagens do filme apresentam os desafios e sacrifícios exigidos dos jogadores para que atinjam o nível mais alto.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY - A GRANDE FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33444.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem Kiarra Cooper (Bindi Irwin) encontra uma filhote de orca encalhada numa lagoa próxima à uma propriedade de seu avô Gus (Beau Bridges). Ela toma para si a missão de devolver o mamífero ao seu habitat natural, ao lado de sua família, mas sua nova amiga está na mira de um parque aquático local que deseja capturar a orca e utilizá-la como atração.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY 2 - A AVENTURA CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos depois de ajudá-la a se libertar do cativeiro, o garoto Jesse (Jason James Richter) e e a orca Willy se reencontram na costa do Oceano Pacífico. O jovem leva uma vida tranquila ao lado de seus pais adotivos e a baleia assassina agora nada acompanhada de seus novos amigos. Os dois vão embarcar em uma nova aventura para evitar que um grande vazamento de óleo os separe mais uma vez.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY 3 - O RESGATE[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jesse (James Jason Richter) é um adolescente cuja vida foi modificada por sua amizade com a baleia Willy. Jesse está passando o verão a bordo de um navio, auxiliando pesquisadores de baleias, incluindo Randolph Johnson (August Schellenberg), um velho amigo, e Drew Halbert (Annie Corley), uma oceanógrafa. Jesse usa um teclado eletrônico para se comunicar com Willy, sendo que quando ele toca um sinal através do sistema submarino de som do navio descobre que Willy está agora criando sua família. Enquanto Jesse, Randolph e Drew estudam e ajudam as baleias, um garoto de dez anos, Max (Vincent Berry), está acompanhando John Wesley (Patrick Kilpatrick), seu pai, em um barco de pesca. Logo Max descobre que John e sua equipe não estão pescando salmão, como ele acreditava, mas matando baleias, que é ilegal mas bem lucrativo, pois um quilo de carne de baleia vale 440 dólares no mercado negro.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREE WILLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A baleia Willy foi capturada e confinada em um tanque. Sua chance de voltar ao oceano é a amizade de um garoto de 12 anos chamado Jesse. Um filme que fala da importância da verdadeira amizade.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREEDOMFIGHTERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37807.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No surto da guerra civil espanhola, a freira Maria é forçada a fugir de seu convento. Ela se refugia em um bordel, até que seja libertado pelo grupo anarquista de uma mulher. Maria se junta ao grupo e, eventualmente, vai para a frente. O grupo feminino enfrenta os problemas de lutar não apenas aos nacionalistas, mas também facções à esquerda buscando impor uma estrutura militar mais tradicional. Escrito por Brian Rewnsley[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREEJACK: OS IMORTAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O piloto Alex Furlong (Emilio Estevez) escapa da morte em um acidente ao ser salvo por viajantes do tempo. Eles planejam vender seu corpo saudável para um milionário que busca uma morada para sua mente ainda sã. Transportado para 2009, Alex tenta escapar, sobreviver e se aproximar de Julie (Rene Russo), sua noiva, agora quinze anos mais velha.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREETOWN[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de missionários nativos da Libéria cruzam o país em guerra numa viagem desesperada para tentar salvar um de seus integrantes.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREEWAY - SEM SAÍDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua mãe e o padastro são presos, a adolescente Vanessa Lutz (Reese Witherspoon) decide que, ao invés de ser mandada de novo para um orfanato, prefere procurar a avó que nunca conheceu. No caminho, seu carro quebra e ela pega carona com Bob (Kiefer Sutherland), conselheiro em uma escola para meninos com problemas de comportamento. Aos poucos, Bob ganha a confiança de Vanessa, que fala com seu novo amigo sobre o abuso sexual que sofreu por parte do padastro. Quando ela percebe que ele está gostando demais do assunto, começa a desconfiar que Bob é um assassino em série.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREEWAY II: CONFESSIONS OF A TRICKBABY[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de escapar da cadeia, dois adolescentes fogem para Tijuana e ficar com o protetor de infância, um homem que disfarça como uma freira.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREIRAS NUAS COM GRANDES ARMAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se tornar freira, a irmã Sarah é drogada, abusada e agredida até não poder mais. Depois de algum tempo, alega ter visto Deus e começa a sua jornada para castigar todos aqueles que pecam em nome do Senhor e começa a assassinar todos os que aparecem no seu caminho.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRENCH CANCAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1890, o Cancan ainda está na moda, mas nem os shows da dançarina Lola ajudam o Café Le Paravent Chinois a sair da decadência. Henri, amante de Lola e dono do Café, tem a idéia de popularizar a dança no bairro boêmio de Montmarte. Ele conhece Nini, uma lavadeira com o dom natural da dança. Os problemas começam quando Lola fica enciumada com Nini.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRENESI DE PAIXÕES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20176.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lynn Markham se move para a casa da praia do falecido marido pela manhã, após o antigo inquilino, Eloise Crandall caiu do penhasco. Para seu aborrecimento, Lynn encontra tanto seu agente imobiliário quanto o Drummond Hall, seu vizinho Beachcomber, fazendo-se bastante em casa. Lynn logo não tem dúvidas do que seus vizinhos de planejamento estão fazendo, mas encontra os encantos físicos de Drummond difícil de resistir. E ela ainda não sabe o que realmente aconteceu a Eloise.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRENESI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17476.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres está sendo aterrorizada por um assassino em série que estupra as suas vítimas e as mata estranguladas com uma gravata. Devido a uma série de mal-entendidos, o veterano de guerra da RAF Richard Blaney, alcoólatra, divorciado e recentemente desempregado, acaba se tornando o suspeito número um dos crimes quando sua ex-esposa é assassinada com o mesmo modus operandi.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRENTE A FRENTE COM ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cavernas perdidas Hotel Bellhop Freddie Phillips é suspeito de assassinato. Swami Talpur tenta hipnotizar Freddie em confessar, mas Freddie é muito estúpido para o enredo trabalhar. Inspetor Wellman usa Freddie para obter o assassino (e não é o Swami).[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREQUENCIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anunciado como o primeiro romance científico-filosófico do mundo. Um rapaz encontra uma rapariga e apaixona-se. A rapariga vinda de um mundo "não-muito-aqui" e "não exatamente agora", onde uma simples descoberta mudou para sempre toda a interação humana. O filme é melhor descrito como sendo uma mistura de Eternal Sunshine of the Spotless Mind, (500) Days of Summer e Primer.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRESH - INOCÊNCIA PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desiludido pelas dificuldades da vida, Michael, um garoto negro de 12 anos, inteligente, apelidado de Fresh, trafica drogas, por intermédio do traficante Esteban, para sobreviver e ajudar a família. Lutando da única maneira que sabe fazer, Fresh desafia as desigualdades indo adiante em crimes locais e num perigoso jogo de sobrevivência! Esporadicamente Fresh se encontra com o pai Sam, que se tornou mendigo. Sam ensina o filho a jogar xadrez e mais, a encarar a vida como um tabuleiro, no qual as peças devem ser movimentadas após muito raciocínio. Ao longo da história, Fresh, que não usa drogas, tenta salvar sua irmã Nichole, dependente química que namora um traficante poderoso. Como num jogo, ele esquematiza seu golpe de mestre e com um xeque mate consegue se vingar. Com uma extraordinária performance de Samuel L. Jackson e dirigido por Boaz Yakin, o filme é eletrizante, é pura emoção para o seu entretenimento.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRESH[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Desiludido pelas dificuldades da vida, Michael, um garoto negro de 12 anos, inteligente, apelidado de Fresh, trafica drogas, por intermédio do traficante Esteban, para sobreviver e ajudar a família. Lutando da única maneira que sabe fazer, Fresh desafia as desigualdades indo adiante em crimes locais e num perigoso jogo de sobrevivência! Esporadicamente Fresh se encontra com o pai Sam, que se tornou mendigo. Sam ensina o filho a jogar xadrez e mais, a encarar a vida como um tabuleiro, no qual as peças devem ser movimentadas após muito raciocínio. Ao longo da história, Fresh, que não usa drogas, tenta salvar sua irmã Nichole, dependente química que namora um traficante poderoso. Como num jogo, ele esquematiza seu golpe de mestre e com um xeque mate consegue se vingar. Com uma extraordinária performance de Samuel L. Jackson e dirigido por Boaz Yakin, o filme é eletrizante, é pura emoção para o seu entretenimento.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRESHMAN ORIENTATION[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante universitário entediado vê uma oportunidade primordial para marcar com um coed quente que fez a suposição de que ele é gay, e ele decide jogar quando segue a tarefa do líder da irmandade para seduzir e cortar uma série de desajeitados e perdedores.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FREUD: ALÉM DA ALMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35737.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Huston realiza uma pseudo-biografia do psicanalista vienense Sigmund Freud (1856-1939), mas descrevendo apenas um período de cinco anos (a partir de 1885) da vida do médico. Nessa época, a maioria dos colegas de Freud se recusavam a tratar dos casos de histeria por acreditar que tudo não passava de fingimento dos pacientes para chamar atenção. Mas Freud não acreditava nisso e passou a aplicar a técnica da hipnose, que viria a se tornar uma prática no tratamento psiquiátrico.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19177.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frida Kahlo (Salma Hayek) foi um dos principais nomes da história artística do México. Conceituada e aclamada como pintora, ele teve um agitado casamento aberto com Diego Rivera (Alfred Molina), seu companheiro também nas artes, e ainda um controverso caso com o político Leon Trostky (Geoffrey Rush), além de várias outras mulheres.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDLY BEAST[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15231.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um restaurante de classe média em São Paulo é invadido, no fim do expediente, por dois ladrões armados. O dono do estabelecimento, o cozinheiro, uma garçonete e três clientes são rendidos. Entre a cruz e a espada, Inácio - o homem pacato, o chefe amistoso e cordial – precisa agir para defender seu restaurante e seus clientes dos assaltantes.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDS WHO KILL[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hope sempre foi próxima de sua filha Lacy, mas desde que se divorciou do marido, Hope tem se preocupado com Lacy, que está lutando para lidar com a situação. Hope fica animada quando Lacy traz para casa uma nova amiga, Cassie, cujos pais também se divorciaram recentemente. Lacy e Cassie rapidamente se tornam melhores amigas, mas quando Cassie começa a causar intrigas entre Lacy e sua mãe, Hope começa a se perguntar se Cassie é a dádiva de Deus que ela imaginou inicialmente.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDS: A REUNIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um especial de reunião improvisado com o elenco original da sitcom de sucesso da NBC "Friends".[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRIENDSGIVING[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A atriz recém-divorciada Molly, sua recém-dispensada melhor amiga lésbica Abby e a mãe de Molly, Helen, organizam um jantar de Ação de Graças disfuncional, cômico e caótico para sua equipe de amigos próximos e conhecidos estranhos.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROGS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason Crockett é um milionário envelhecido, mal-humorado, com deficiência física, que convida sua família para sua propriedade da ilha para sua celebração de aniversário. Pickett Smith é uma fotógrafa de lance livre que está fazendo um layout de poluição para uma revista Ecologia. Jason Crockett odeia a natureza, envenenando qualquer coisa que rasteja em sua propriedade. Na noite de seu aniversário, os sapos e outros membros da natureza começam a pagar Crockett de volta.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROM BEIJING WITH LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um crânio gigante do dinossauro é roubado, a cabeça da polícia secreta chinesa decide atribuir o caso à mais incompetente rejeição da força: um açougueiro rural que fica ao redor do dia todo bebendo martinis (abalado, não agitado). Com um tronco de gadgets insanamente inúteis e um contato que constantemente tenta matá-lo, o agente jovem deve localizar o crânio e descobrir o que está acontecendo aqui.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROM TIME TO TIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35197.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história de fantasma assombrosa que abrange dois mundos, dois séculos separados. Quando 13 anos de idade tolly acha que ele pode viajar misteriosamente entre os dois, ele começa uma aventura que desbloqueia segredos familiares colocados enterrados por gerações.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRONTEIRA DA VIOLÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Smith (Jack Nicholson) é um policial que vai morar na fronteira dos EUA com o México, porque sua mulher tem uma amiga por lá. Querendo satisfazer todos os gostos da esposa, Charlie acaba se endividando, o que faz com que ele entre em um perigoso esquema, para faturar um dinheiro a mais e, assim, poder continuar a fazer suas vontades.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRONTEIRA PROIBIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34212.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em dezembro de 1942 dois jovens soldados deixam seus postos de observação na Suécia e atravessam a fronteira com a Noruega ocupada pelos nazistas. Mas a aventura acaba em desastre e o tenente Aron Stenström descobre que seu irmão é um dos soldados desaparecidos. Começa, então, uma missão secreta de resgate.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRONTEIRA VIRTUAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22146.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após dezenas de pessoas serem mortas em ataques terroristas em série, dois gênios da tecnologia criam uma maneira de acessar as memórias do terrorista em um espaço virtual.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRONTERA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23256.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem mexicano decide atravessar ilegalmente a fronteira dos Estados Unidos, para conseguir melhores condições de vida à sua família. No momento de sua travessia, ele percebe tiros em sua direção. O homem consegue escapar, mas uma mulher que passava pelo local é morta. O imigrante é considerado o principal suspeito do assassinato, mas o marido da vítima e o xerife investigam os verdadeiros responsáveis pelo crime.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROST/NIXON[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19721.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três anos depois do escândalo político de Watergate, o que o levou à renúncia, Richard Nixon seleciona o jornalista britânico David Frost para conduzir uma entrevista exclusiva. Apesar de o ex-presidente acreditar que será fácil despistar o jornalista, a conversa acaba tornando-se uma entrevista franca e reveladora.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROSTY: O BONECO DE NEVE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22090.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um boneco de neve ajuda uma menina a lutar contra um mago ganancioso que descobre que seu chapéu mágico dá vida ao boneco de neve.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN 2 - O REINO GELADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven se aventuram na floresta encantada e nos mares escuros além de Arendelle – onde Elsa descobre não apenas a verdade sobre seu passado, mas uma ameaça ao seu reino.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN: FEBRE CONGELANTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25583.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É aniversário de Anna. Elsa e Kristoff trabalham na preparação da maior festa de todos os tempos, mas a ansiedade da Rainha descontrola seus gelados poderes e coloca a celebração e todo o reinado em risco.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FROZEN: UMA AVENTURA CONGELANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23575.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A destemida e otimista Anna sai em uma jornada épica, ao lado de Kristoff e sua leal rena Sven, para encontrar sua irmã Elsa, cujos poderes congelantes aprisionaram o reino de Arendelle em um inverno eterno. Encontrando condições de Everest, trolls místicos e um hilário boneco de neve chamado Olaf, Anna e Kristoff enfrentam obstáculos em uma corrida para salvar o reino.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FRUITVALE STATION: A ÚLTIMA PARADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oscar é um jovem carismático e muito próximo da família. Mas por ter se envolvido em problemas com a lei, passou um tempo na prisão. Agora, sem emprego e sem dinheiro, ele tenta se reerguer para sustentar a namorada e a filha deles.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FU MANCHU E O BEIJO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Fu Manchu inocula dez mulheres com veneno, para matar dez líderes mundiais.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA À MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No caminho de Nova York a Los Angeles, um caçador de recompensas (Robert de Niro) conduz um contador, acusado de fraude, que trabalhava para a máfia. Durante a viagem, eles serão perseguidos pelo FBI e por mafiosos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA ALUCINADA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28417.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme de ação cheio de adrenalina, quatro jovens formam um quadrilha de assaltantes que pratica esportes radicais em suas fugas. Slim, o cabeça do grupo planeja uma sequência de cinco roubos, onde conseguirão cerca de 20 milhões de dólares em cinco dias. Mas agora, eles terão de enfrentar a policia e a máfia russa. Para se safar, eles precisarão mostrar toda as suas habilidades.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA ALUCINADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Racers de sorte, Larry e Deke roubam de um gerente de supermercado para comprar um carro que os ajudará a avançar suas chances de corrida. Sua fuga não é planejada quando o stand de uma noite de Larry, Maria, tags para o passeio.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA ALUCINANTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17362.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um praticante de parkour (método que consiste em explorar o relevo da cidade utilizando todas a partes do corpo, e também os muros e edifícios) tem uma bomba presa ao pescoço. Ele tem pouquíssimo tempo para atravessar a cidade e conseguir salva sua namorada e a si mesmo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA AUDACIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23514.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por 250 mil doláres um piloto de avião é contratado para resgatar, no México, um prisioneiro que foi condenado injustamente.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DA MEIA-NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38142.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kyung-mi, uma jovem surda, testemunha um dos ataques do serial killer Do-sik. Agora caçada pelo criminoso, ela se envolve em um perigoso jogo de gato e rato que também ameaça sua mãe.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O departamento de um xerife corrupto em uma cidade rural montanhosa é desfeito quando uma testemunha involuntária joga uma chave em sua operação sombria.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DE ABSOLOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2022, Robbins, um oficial condenado por ter assassinado seu superior, vai para uma prisão de segurança máxima que tem uma ilha-presídio, idealizada por seu administrador, para onde são mandados os piores prisioneiros, que criaram uma primitiva e isolada sociedade onde prevalece a lei do mais forte. Robbins é mandado para lá após quase matar o administrador do presídio e lá se envolve em uma guerra entre dois grupos, que vivem em um clima de constante rivalidade.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DE AUSCHWITZ[/COLOR] - [COLOR gold]1.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27833.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma tentativa de escapar da SS em 1939, Kazimierz Piechowski é capturado na fronteira húngara e enviado para Auschwitz, onde seu papel é transferir cadáveres das câmaras de gás para o crematório. Depois de descobrir que um de seus amigos no campo está na lista de execução, ele promete parar por nada para impedir sua morte.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DE LOS ANGELES[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15341.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1998, um candidato à presidência (Cliff Robertson) prega em sua campanha que Los Angeles precisa ser "punida" pelos pecados que contém. No ano 2000, a cidade é separada do continente por um grande terremoto e se transforma em um local para qual todos os indesejáveis são remetidos. No ano 2013, o candidato do final do milênio tornou-se presidente vitalício mas sua filha (A.J. Langer), não concordando com a política ditatorial do seu pai, que suprimiu uma série de liberdades individuais, rouba uma "caixa preta", que tem o poder de "desligar" todo o planeta e a entrega para o principal chefe de quadrilha (Georges Corraface) de Los Angeles. Assim, um aventureiro (Kurt Russell), que é um misto de herói e bandido, mas que em 1997 tinha salvado o presidente dos EUA, é "convocado" pelo presidente para recuperar a caixa e matar sua filha. Mas se ele não cumprir a missão em menos de dez horas, será morto por um vírus que foi colocado na sua corrente sanguínea.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DE NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1997, Nova York se tornou uma prisão de segurança máxima onde estão os piores criminosos. Mas quando o avião do Presidente dos EUA cai em Manhattan, é oferecida a liberdade a um condenado e herói de guerra para resgatar o mandatário.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DE PRETÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história real de Tim Jenkin e Stephen Lee, jovens sul-africanos brancos declarados "terroristas" e presos em 1978 por trabalharem em operações secretas para o ANC, grupo de Nelson Mandela. Encarcerados na prisão de segurança máxima de Pretória, eles decidem enviar uma mensagem clara ao regime do apartheid e fugir! Com engenhosidade de tirar o fôlego, vigilância meticulosa e chaves de madeira criadas para 10 portas de aço, eles fazem um grande caminho até a liberdade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DE SOBIBOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado em fatos reais, ex-prisioneiro do campo, Fuga de Sobibor / Escape from Sobibor conta a aguerrida fuga de prisioneiros de um campo de concentração nazista durante a Segunda Guerra Mundial. Sobibor é um dos três campos de concentração localizado na Polônia oriental. Um grupo de prisioneiros é temporariamente poupado para poder trabalhar no acampamento, sob condições degradantes impostas pelos oficiais nazistas. Relembrando o destino desumano de cada dia, os prisioneiros planejam o impossível - fugir de Sobibor! Uma história que verdadeiramente reflete a força, a coragem e a resistência do espírito humano. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DO BRONX[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A poderosa e inescrupulosa corporação que domina Manhattan inicia uma operação militar para expulsar todos os moradores do Bronx, visando demolir os prédios velhos e construir ali condomínios para moradores da alta sociedade. Quando os mercenários contratados pelo conglomerado começam a exterminar os moradores do Bronx como ratos, a única esperança de salvação passa a ser o herói solitário Trash, sobrevivente do massacre das gangues.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DO HOSPÍCIO: A HISTÓRIA DE NELLIE BLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nelly Bly não lembra quem é, nem porque está internada em um manicômio. Com a ajuda de um jovem doutor e apesar de todos os maltratos recebidos por parte de uma enfermeira, Nelly começa a recobrar a memória… mas suas lembranças podem colocá-la em um perigo ainda maior.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive privado Jeff Bailey (Robert Mitchum), foge do seu passado indo dirigir um posto de gasolina em uma pequena cidade do interior. Mas é obrigado a reviver sua turbulenta vida quando é localizado pelo gângster Whit Sterling (Kirk Douglas). Jeff, outrora um experiente detetive, foi contratado por Whit e acabou pecando ao misturar negócios e romance, envolvendo-se com Kathie (Jane Greer).[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA DO VULCÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18708.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um avião comercial está preso dentro de um anel de vulcões em erupção, os passageiros e a tripulação devem encontrar uma maneira de sobreviver[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA HERÓICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34513.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Território do Novo México, em 1852, um pequeno destacamento de tropas da cavalaria caminha até seu novo posto acima do Rio Colorado e o encontra sendo atacado por índios de Ute. Apenas nove deles conseguem sobreviver, incluindo a filha do oficial comandante morto, Laura Evans (Piper Laurie), o novo comandante, o arrogante Tenente Wayne Ford (Rex Reason), e o prisioneiro Brett Halliday (Dana Andrews), um soldado renegado que abandonou o seu comando a dois anos para se juntar a tribo Ute, que ele achava que estavam sendo maltratados. O Capitão Harper (William Talman), sabendo que a Ute vai voltar a atacar, quer escapar por terra, mas Halliday sabe dos costumes índios, e aconselha-os a tomar balsas pelo rio.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA IMPLACÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Shaw é um executivo de Wall Street que vai passar as férias com a família no litoral da Espanha. Porém, aquele momento de lazer se transforma num verdadeiro inferno quando as pessoas que ele mais ama são sequestradas. Correndo contra o tempo, ele acaba descobrindo que o crime faz parte de uma conspiração do governo americano.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA IMPOSSÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14268.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o período de colonização da Coreia pelo Japão, centenas de pessoas que são obrigadas a minerar carvão na chamada "Battleship Island" tentam escapar do local.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ladrão de carros cumpre sentença em prisão de segurança máxima, mas consegue fugir, rouba um carro e leva como refém Rita, uma policial, e é perseguido pela polícia de LA.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA NO SÉCULO 23[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XXIII, os sobreviventes de um Holocausto vivem numa cidade condenada isolada do resto do mundo. Ali, apenas podem viver até os 30 anos por causa do controle populacional e dos recursos escassos. Por isso, têm duas escolhas: ou participam numa cerimônia de exterminação onde lhes é prometido o renascimento ou podem tentar fugir e sobreviver fora da cidade.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA PARA A VITÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um campo alemão de prisioneiros de guerra, o major Karl von Steiner (Max Von Sydow), que já tinha pertencido à seleção alemã de futebol, tem a idéia de fazer um jogo entre uma seleção dos prisioneiros aliados, liderados pelo capitão John Colby (Michael Caine), um inglês que era um conhecido jogador de futebol. Colby também teria a tarefa de selecionar e treinar o time, para enfrentar o time alemão no Estádio Colombes, em Paris. Enquanto os nazistas, com exceção de Steiner, planejam fazer de tudo para vencer o jogo e assim usar ao máximo a propaganda de guerra nazista, os jogadores aliados planejam uma arriscada fuga durante a partida.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA PARA ATHENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34185.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Segunda Guerra Mundial, os prisioneiros de um acampamento alemão em uma ilha grega estão tentando escapar. Eles não só querem a sua liberdade, mas também buscam um tesouro inefável escondido em um mosteiro na cúpula da montanha da ilha.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA PELA FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Natal de 1942, os pais de Gerda e Otto são detidos por participação no movimento de resistência norueguês durante a Segunda Guerra. Após a prisão, os irmãos descobrem duas crianças judias escondidas em sua casa. Cabe agora a Gerda e Otto terminar o que seus pais começaram: ajudar Sarah e Daniel a fugir dos nazistas, cruzar a fronteira para a Suécia neutra e reencontrar seus pais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA PELA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25980.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta a história de Franck, um assaltante de bancos que foge da prisão para perseguir o seu antigo companheiro de cela, um serial killer que o incrimina pelos seus crimes hediondos. Agora considerado injustamente o inimigo público nº 1 e também perseguido por uma inspetora particularmente tenaz, Franck entra num jogo perigoso de gato e rato onde já não se distingue a presa do caçador.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA SOBRE TRILHOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro caras em uma despedida de solteiro saem do metrô em uma estação que foi fechada nos anos 70 e, depois de assistir a um policial de trânsito ser brutalmente assassinado, encontram-se correndo por suas vidas sob as ruas de NY.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos depois que a peste negra devastou seu país, uma pobre família viaja em busca de melhores condições de vida. Em uma passagem deserta nas montanhas, eles são atacados por uma gangue de cruéis fora da lei, que só poupa Signe, uma garota de 19 anos. Ela é feita prisioneira e levada para o acampamento deles. Logo, ela percebe que está destinada a algo pior que a morte. Então, Signe compreende que a única solução é escapar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGINDO DA MÁFIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O homem da máfia Tommy Spinelli (Joe Pesci) está voando para San Diego com uma sacola com oito cabeças decepadas, o que ele está trazendo para seus superiores para provar que alguns mafiosos rivais problemáticos estão permanentemente fora de cena. Quando sua bolsa é acidentalmente trocada no aeroporto, Tommy deve rastrear sua mochila e as 8 cabeças que ela contém.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGINDO DO AMANHÃ[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem decide passar as suas férias no mundo encantado de Disneyland. Mas entre os brinquedos, a fantasia e a alegria, ele começa a perder sua sanidade mental. O encontro com duas garotinhas será o estopim para transformações radicais e sombrias em sua vida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGINDO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta comédia romântica gira em torno de Erica (Christina Milian). A moça sonha em ser uma estrela do pop, mas acaba aceitando fazer um show em um resort de luxo nas Ilhas Maurício, sem saber que o evento é o casamento do ex, Jason (Jay Pharoah). Quando percebe onde se meteu, Erica tenta evitar que a noiva, Beverly, descubra essa história, mas se dá conta de que ainda está apaixonada pelo ex. Ainda por cima, o irmão do noivo, Caleb (Sinqua Walls) faz de tudo para impedir que os dois voltem a estar juntos. Essa história romântica, emocionante e divertida explora os laços amorosos e de família. Mas a grande pergunta é: no fim das contas, quem vai se casar com Jason?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGINDO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um grupo de estudantes universitários talentosos executam um experimento de teletransporte secreto, eles acidentalmente abrem um portal para outra dimensão, aprisionando-os no inferno . Um por um, eles são caçados, torturados e mortos pelos habitantes do inferno que estão empenhados em roubar suas almas. Eles descobriram Inferno.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGINDO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kline (Josh Hartnett) é um ex-policial de Los Angeles, que agora trabalha como detetive particular. Seu novo trabalho faz com que viaje para Hong Kong, já que precisa encontrar Shintao (Takuya Kimura), o filho desaparecido de um milionário. Ao chegar ele conta com a ajuda de Meng Zi (Shawn Yue), um ex-colega que agora trabalha na polícia local. Uma pista encontrada por Kline o leva a Su Dongpo (Byung-hun Lee), o gângster local, e sua namorada Lili (Tran Nu Yên-Khê). Entretanto as lembranças de Hasford (Elias Koteas), um serial killer que causou a saída de Kline da força policial, o atrapalha para desvendar o caso.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGINDO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1943 os nazistas decidem transferir os prisioneiros de guerra militares, que têm maior incidência em tentativas de fugas, para o mesmo campo, que foi projetado para impedir qualquer tipo de evasão. Mas isto foi um erro, pois apesar dos prisioneiros gozarem de certos privilégios, cada um era o melhor na sua "especialidade" e não pretendiam ficar presos até o final da guerra. Logo idealizam um audacioso plano de fuga, que previa a construção de três túneis, mas a idéia não era retirar do campo alguns prisioneiros mas sim duzentos e cinqüenta.[/B]</info>
<date>1963</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGINDO DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-agente da CIA Dean Cage está passando por um tratamento para se recuperar do trauma de ter presenciado o assassinato cruel de seu melhor amigo. Num dia, ao encontrar com sua namorada, a detetive Amy Knight, em um restaurante ele é confundido com um agente da CIA envolvido com o roubo de um experimento militar que funcionaria como uma espécie de "soro da verdade". Ele é raptado pelos verdadeiros ladrões, que injetam a droga em seu corpo, fazendo ele relembrar seu passado doloroso e ter dificuldades para distinguir a realidade da fantasia. Amy terá seis horas para encontrar o antídoto e salvar a vida de seu companheiro.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGINDO DO PASSADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Ross (Paul Newman) é um policial aposentado, que atualmente trabalha como detetive particular e vive com Jack Ames (Gene Hackman), um rico ator que está morrendo de câncer, e sua esposa, Catherine Ames (Susan Sarandon), que também é atriz. Harry se envolve em uma trama de assassinato quando lhe é pedido que entregue o dinheiro de uma chantagem. Para entender a situação, ele questiona o que aconteceu com o primeiro marido de Catherine, que desapareceu. A versão oficial é de um suposto suicídio, assim Ross precisa entender rápido o que está acontecendo, caso contrário poderá ser a próxima vítima[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUGITIVE PIECES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma criança escapa da Polônia durante a Segunda Guerra Mundial e as primeiras cabeças para a Grécia antes da vinda da idade no Canadá.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUI REPROVADO, MAS…[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35124.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste filme do início de carreira de Yasujiro Ozu, acompanhamos o drama de um jovem estudante que reprova no exame de sua faculdade, enquanto seus colegas conseguem a aprovação.[/B]</info>
<date>1932</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUJA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27533.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diane criou sua filha, que usa cadeira de rodas, mantendo-a totalmente isolada do mundo exterior. Mas quando Chloe descobre os segredos sinistros de sua mãe, tudo que ela acreditava ser verdade começa a desmoronar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUKUSHIMA: AMEAÇA NUCLEAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a usina nuclear de Fukushima é atingida por um terremoto seguido de um tsunami, a ameaça de explosão é iminente. Mesmo com risco de contaminação, engenheiros arriscam tudo para evitar um desastre de proporções incalculáveis.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULL OUT 2: VOCÊ CONSEGUIU ISSO![/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando os Sooners da Universidade de Oklahoma perdem sua ginasta estrela, Brenna Dowell, o resto da equipe tem que encontrar uma maneira de acreditar em si mesmo para ganhar seu segundo Campeonato Nacional de Ginástica. Com a ajuda de Riley, um fenômeno local de breakdance, Chayse e seus colegas de equipe da OU aprendem a incorporar técnicas de breakdance intrincadas em suas rotinas de ginástica para encontrar uma vantagem competitiva. No final de tudo, eles percebem que o que mais importa é encontrar a confiança para acreditar em si mesmo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULL OUT: NO RITMO DA VITÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18958.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na história real de uma ginasta de 14 anos que precisou desistir dos Jogos Olímpicos após sofrer um acidente de carro. Após recuperar seus movimentos e sua confiança através da dança, ela é chamada de volta ao mundo da ginástica.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULLMETAL ALCHEMIST, O FILME: O CONQUISTADOR DE SHAMBALLA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme se passa dois anos após os acontecimentos do último episódio da série Fullmetal Alchemist. Edward Elric vive em Munique (Alemanha) no ano de 1923, junto com Alphonse Heiderich, onde busca uma forma de voltar ao seu mundo e reencontrar seu irmão Alphonse Elric e seus amigos, mas ele terá que enfrentar também os problemas de sua época no outro mundo, como por exemplo Adolf Hitler.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULLMETAL ALCHEMIST: A ALQUIMIA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A longa e sinuosa jornada dos irmãos Elric chega ao final deste final épico, onde eles devem enfrentar uma ameaça não mundial e nacional.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULLMETAL ALCHEMIST: A ESTRELA SAGRADA DE MILOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um misterioso prisioneiro foge da prisão na Cidade Central, começa a tentativa dos irmãos Elric de recapturá-lo. A busca acaba levando-os a Table City, no sudoeste do país de Creta, onde Alphonse resgata uma jovem alquimista chamada Julia do homem que está tentando capturá-la. No meio da luta, eles literalmente caem na casa de Julia, nas favelas de Milos Valley, e, só então, percebem que estão envolvidos na popular rebelião de seu povo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULLMETAL ALCHEMIST: A VINGANÇA DE SCAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os irmãos Elric conhecem seu oponente mais difícil até agora - um serial killer solitário com uma grande cicatriz na testa.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FULLMETAL ALCHEMIST[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado do famoso mangá e anime, a trama conta a historia de dois irmãos que, depois de perderem sua mãe, Alphonse e Edward Elric tentam trazê-la de volta usando uma técnica proibida de alquimia, mas, para isso, eles precisam dar algo em troca. Como consequência, Ed perde sua perna e Al perde seu corpo. Para impedir que a alma de Al vague incorpórea, Ed sacrifica um braço para prendê-la dentro de uma grande armadura. Visando recuperar seus corpos, os dois irmãos iniciam a busca da lendária Pedra Filosofal.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUN SIZE HORROR: VOLUME ONE[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trinta e um contos torcidos feitos de um coletivo de cineastas amorosas gêneros, tamanho divertido Horror: Volume que se visa relaxar e deleitar os fãs de terror. De serras clássicas e características de criatura, para comédia de terror e assombros todos feitos em pedaços de tamanho. Como um saco de doces de Halloween depois de uma noite de truque ou tratamento, tamanho divertido horror: o volume é preenchido com o inesperado e não sem a ameaça da lâmina de barbear ocasional. Que deixa apenas uma pergunta: truque ou tratar?[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUNAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mãe luta, há anos, para reencontrar o filho, separado dela aos 4 anos de idade durante o reinado do Khmer Vermelho no Camboja, um regime que resultou em 2 milhões de mortes no país.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUNCIONÁRIO DO MÊS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um grande supermecado, Vince (Dax Shepard) é um competitivo empregado que já ganhou o prêmio de melhor funcionário do mês consecutivas vezes. Por outro lado, Zack (Dane Cook) não se esforça muito, nunca ganhou o prêmio, mas é popular com os colegas de trabalho. Porém, quando a nova caixa Amy (Jessica Simpson) chega na loja, os dois vão competir pela atenção da garota que só namora pessoas vencedoras, fazendo com que Zack queira ganhar o título de funcionário do mês.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUNCIONÁRIO DO MÊS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Checco é um homem que tem a vida que sempre desejou. Nascido em uma família rica, ele nunca sentiu falta de nada na vida e, já adulto, conseguiu um emprego como funcionário público que lhe demanda muito pouco. No entanto, cortes nos gastos do Governo fazem com que a vida de Checco seja virada de cabeça para baixo quando ele precisa decidir entre abandonar o seu sagrado emprego ou ser transferido para o Pólo Norte.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUNERAL EM BERLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Caine interpreta o papel de Harry Palmer, o antigo cabo do exército que contra a sua vontade serve como espião para Sua Majestade, para não ter de cumprir uma longa pena atrás das grades.Palmer é enviado a Berlim onde terá de ajudar um general russo dissidente que quer fugir do país. Depois de aceitar a missão com relutância, ele arranja um plano de fuga que inclui um falso funeral... mas infelizmente o corpo errado é transportado para fora da Rússia. A partir daí muitas armações acontecem, com Caine circulando por Berlim, nos braços de belas mulheres.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUNGOS FANTÁSTICOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viagem vívida para o misterioso mundo subterrâneo de micélio e sua fruta - o cogumelo. Uma história que começa há 3,5 bilhões de anos, a fungos torna o solo que apóia a vida, conectando vastos sistemas de raízes de plantas e árvores em todo o planeta, como uma internet subterrânea. Através dos olhos de renomado Mycologist Paul Stamets, Professor de Forest Ecology Suzanne Sielne, o autor de melhor venda Michael Pollan, comida naturalista de Eugenia e outros, nós experimentamos o poder, beleza e complexidade do Reino dos fungos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUNHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando oito celebridades de todo o mundo são convidadas a competir em um reality show on-line, logo percebem que estão tocando por suas próprias vidas, pois as votadas sofrem consequências terríveis, transmitidas ao vivo para o mundo inteiro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUNNY GIRL - A GAROTA GENIAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A carreira da lendária estrela Fanny Brice. Desde o início, quando somente sua mãe acreditava em suas chances, ao estrelato no famoso show de Florenz Ziegfield, passando pelo malogrado casamento com um jogador inveterado. Oscar de melhor atriz (Streisand) e mais sete indicações da Academia.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUNNY LADY - A GAROTA GENIAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Nova York dos anos 1930, em pleno período da Depressão, a entertainer Fanny Brice divorcia-se do jogador Nick para se casar com o compositor Billy Rose. Juntos, eles se esforçam para manter o sucesso tanto no palco quanto na vida privada. Continuação de "Funny Girl - A Garota Genial".[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUNNY MAN - O PRÍNCIPE DA MALDADE E DA TRAVESSURA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31391.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Max Taylor ganha a casa ancestral da chance de Callum em um jogo de poker, pouco ele percebe que o jogo está longe de mais ... um por um, a família de Max são assassinadas pelo homem engraçado, um bobo da Jéstia demoníaca com um variado e repertório imaginativo de técnicas homicidas e um senso de humor irreverente. Enquanto isso, o irmão de Max está a caminho da mansão com um monte em carones que terão sorte de sobreviver à noite.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA CANNABIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15650.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Década de 70. Em uma comunidade rural dos Alapaches ainda assombrada e dividida pelo legado do massacre da Guerra Civil, um jovem rebelde luta para driblar a violência que tenta prendê-lo a um triste passado e a um presente corrupto.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA CEGA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Parker (Rutger Hauer) foi dado como desaparecido em combate por mais de duas décadas, após ter sido abandonado, cego e moribundo no Vietnam. Quando finalmente regressa a casa, decide procurar e perdoar o seu ex-companheiro de exército, Frank Devereaux (Terrance O'Quinn).Este encontra-se sob o domínio de um corrupto diretor de um casino, que o obriga a manipular drogas. Mas Devereaux tenta fugir, colocando a sua ex-mulher e o seu filho em perigo. Apanhado no meio do caos e perseguido pelos criminosos Nick aproveita a sua capacidade sensorial superior para escapar de uma batalha cheia de acção.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA DE TITÃS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos depois de derrotar o Kraken, Perseu vive em paz com seu filho Helios. Mas os Deuses perdem o controle sobre os Titãs, que estão presos. Perseu é chamado novamente, agora para resgatar seu pai, Zeus, vencer os Titãs e salvar a humanidade.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA DE TITÃS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Perseu (Sam Worthington) descobre que é o filho mortal de Zeus (Liam Neeson), mas recusa-se a aceitar tal condição. Contudo, para salvar a cidade de Argos da fúria dos deuses do olimpo e da vingança de seu tio Hades (Ralph Fiennes), ele vai ter que enfrentar uma perigosa jornada contra terríveis criaturas como a Medusa para salvar os simples mortais e a bela Andrômeda (Alexa Davalos) do sacrifício para o monstro Kraken.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA DE TITÃS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deuses do Olimpo, terríveis monstros mitológicos e heróis mortais fazem deste espetáculo de imaginação uma aventura imperdível. Harry Hamlin é Perseu, o filho mortal de Zeus (Laurence Olivier), que luta para salvar a vida da princesa Andrômeda (Judi Bowker) do monstro marinho Kraken. Para tal, ele precisa de uma arma tão letal quanto difícil de conseguir: A cabeça de Medusa! Acompanhado de um grupo de corajosos guerreiros e montado no fabuloso Pegasus, o cavalo alado, Perseu parte em uma aventura sem precedentes pelas terras fantásticas da mitologia grega.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA EM ALTO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24636.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dono de métodos próprios nada convencionais, o Comandante Joe Glass (Gerard Butler) é o responsável por liderar uma delicada missão pelas perigosas águas do Mar de Barents à bordo do submarino USS Arkansas. O objetivo da tarefa é monitorar a atividade militar russa na região após outro submarino americano desaparecer naqueles mares. Enquanto isso, a situação política na região se acirra ao ponto de Glass ter de tomar decisões cruciais para impedir que se deflagre um conflito de escala continental entre as duas potências.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA EM DUAS RODAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22894.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cary Ford é um motociclista que tem recebido constantes ameaças de um velho rival, por causa do assassinato de um integrante de outro grupo de motoqueiros. Temendo ser assassinado por Trey, irmão do motoqueiro morto, Cary decide fugir. Porém Trey e várias gangues partem em seu encalço.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA FEMININA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18998.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma menina é sequestrada por um anel de tráfico, eles logo descobrem que brincavam com a criança errada. Sua mãe, um notório ex-líder de gangue, está perto de sua trilha e irá para qualquer comprimento para trazer seu filho para casa.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA INCONTROLÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rachel está atrasada para o trabalho e cruza o caminho de um motorista lento no semáforo. Após um ataque de raiva do estranho, uma discussão normal de um dia no trânsito acaba se tornando uma perseguição sem limites, com o objetivo de mostrar para Rachel e sua família as consequências de um dia ruim.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA INDOMÁVEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37136.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de alguns anos tentando ganhar dinheiro para se casar com Jessica Harrison (Sigrid Thornton), Jim Craig (Tom Burlinson) retorna a Snowy River. Mas ele acha que muitas coisas mudaram.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15982.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gino Felino (Steven Seagal) é um detetive da narcóticos que foi criado no Brooklyn. Enquanto muitos dos seus velhos amigos vivem do outro lado da lei, ele continuou sendo uma pessoa honesta e com princípios. Quando Bobby Lupo (Joe Spataro), seu parceiro que é também seu amigo desde a infância, é baleado na frente da mulher, Laurie Lupo (Shareen Mitchell), e de suas duas crianças em plena luz do dia, na frente de testemunhas que afirmam que o assassino é Richie Madano (William Forsythe), um traficante de drogas que também é viciado e perdeu totalmente o controle. Porém parece haver algo de pessoal neste crime, pois Madano deixou algo em cima do corpo de Bobby antes da dar o último tiro. Logo Gino começa uma caçada sem tréguas para prender e possivelmente matar Richie, pois ninguém crê que ele vá se entregar. Enquanto Richie comete outras mortes a Máfia também pensa em liquidá-lo, pois alguns acreditam que Richie esteja ligado a mafiosos e eles não precisam deste tipo de propaganda.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA NO ALASKA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faroeste que mistura comédia e aventura, cuja ação ambientada durante a corrida do ouro no Alasca, conta a história dos amigos Sam (Wayne) e George (Stewart Granger) se aventurando no garimpo. George pede a Sam que busque sua namorada Jennie em Seattle. Mas quando Sam descobre que ela casou-se com outro, ele arquiteta um plano para levar um novo amor para George e convida uma bela dançarina (Capucine) para ser a substituta de Jennie.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA NO SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Xerife Sean Kilpatrick é um pacifista. Frank Marca é o líder de uma banda de assassinos. Quando seus caminhos cruzam Kilpatrick é obrigado a ir contra tudo o que ele levantou para trazer a morte à marca e sua gangue. Através de sua caçada no México, ele é desafiado por um nobre xerife mexicano interessado apenas na realização da lei - não vingança.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA PELA HONRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Liu Xing (Liu Ye) inicia otimista seus estudos sobre as origens do Universo em uma grande universidade nos EUA. Divide um apartamento com outros estudantes chineses e flerta com uma jovem americana. Logo se destaca e é convidado pelo chefe do departamento, Jacob Reiser (Aidan Quinn), para participar de seu seleto grupo de cosmologia. Numa reunião de orientação a alunos estrangeiros, conhece Joanna Silver (Meryl Streep), patronesse da universidade, e uma forte ligação surge entre eles.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA SANGUINÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso psicopata com um complexo-mãe (Complexo de Édipo) faz uma fuga ousada da prisão e depois lidera a sua antiga quadrilha num assalto à folha de pagamento de uma fábrica de produtos químicos. Após o assalto, os eventos tomam um rumo louco.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33264.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início dos anos 1800, um grupo de caçadores de peles e comerciantes com índios estão retornando com seus ganhos para a civilização e estão tentando desesperadamente não ser pegos pelo inverno que se aproxima. Quando o guia Zachary Bass fica ferido em um ataque de urso, eles decidem que ele não têm salvação e o deixam para morrer. Mas ele consegue se recuperar e resolve se vingar, e vai em busca dos que o abandonaram, inclusive do paranoico líder de expedição. A história foi refilmada em O Regresso (2015). (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA SILENCIOSA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O xerife durão de uma pequena cidade do Texas usa todas as suas habilidades de luta para derrotar um assassino psicótico e quase invencível, que foi geneticamente desenvolvido por um grupo de pesquisadores inconsequentes.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA SOBRE RODAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Milton (Nicolas Cage) se envolveu com pessoas erradas no passado, foi parar no inferno e acabou tendo sua filha assassinada. Agora sua neta está das mãos do líder da mesma seita satânica. Chegou a hora de Milton retornar do mundo das trevas para tentar salvá-la e, quem sabe, ter a sua redenção. Em sua jornada para descobrir o paradeiro da criança ele conhece Piper (Amber Heard), uma garçonete boa de briga e em busca de aventura. Era o que ele precisava para enfrentar seus inimigos e ainda driblar O Contador (William Fichtner), um fiel súdito do diabo disposto a tudo para levá-lo de volta para o príncipe da escuridão.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Maguire (Nicolas Cage) esteve envolvido durante muito tempo com o mundo do crime, mas hoje ele tenta viver uma vida tranquila, protegendo a sua filha. Um dia, no entanto, a garota é sequestrada pelos líderes da máfia russa. Paul decide reunir os amigos de antigamente e se vingar dos sequestradores.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16991.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um injustamente acusado prisioneiro mal sobrevive a um ataque de uma turba de linchadores e é dado como morto, ele vingativamente decide responsabilizar a multidão pelo seu assassinato. Joe Wilson e Katherine Grant estão namorando, mas ele não tem dinheiro suficiente para se casar. Então Katherine viaja pelo país para ganhar dinheiro. Mas as coisas dão desastrosamente errado para Joe quando ele para em uma pequena cidade e é confundido com um assassino procurado. Ao longo do filme, Fritz Lang nos mostra como um homem decente e civilizado pode tornar-se um homem cruel e amargo.[/B]</info>
<date>1936</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FURIOZA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma policial faz seu ex-namorado uma oferta que ele não pode recusar: ou ele se infiltra e informa sobre uma gangue de hooligans, ou seu irmão vai para a cadeia.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FURLOUGH[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma presidiária consegue sair da prisão em um final de semana a fim de visitar sua mãe, que está com uma doença terminal, uma policial novata tenta mantê-la sob controle.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FURY OF THE FIST AND THE GOLDEN FLEECE[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17414.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o punho encontrou uma jaqueta de lã mística de ouro, ele se tornou a maior estrela pornô da década de 1970. Mas nos anos 80, ele está na cúspide de despejo de um apartamento de estúdio run-down, tendo perdido seu velo de ouro e seu mojo junto com ele. Quando um bandido de rua local chamado Superfly entra no restaurante onde o punho trabalha, roubando seus clientes, punho e amigos lutam de volta. E, assim, começa uma aventura selvagem, como os chefes da Superfly vêm para recolher do punho, enviando-o em uma jornada que se desenrola uma conspiração para vender carne bombeada de estrogênio, que ameaça emascular homens.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUTEBOL EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro superfãs de futebol se unem para ajudar seus ídolos a recuperar o talento roubado por um cientista maluco.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FÚTIL E INÚTIL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Douglas Kenney (Will Forte), o criador da National Lampoon, uma revista de humor que ficou muito famosa nos anos 70, junto com programas de rádio e filmes. Mesmo com todo o sucesso, Doug teve problemas com drogas e álcool, sendo encontrado morto aos 33 anos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUTURAMA - A BESTA DE UM BILHÃO DE TRASEIROS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Portões de Garash se abrem e tentáculos de uma criatura espacial que parece um polvo gigantesco se enroscam nos pescoços de terráqueos para que a criatura se "una" a eles. Fry é o primeiro a se unir à criatura e torna-se o líder de um movimento para unir todos os terráqueos com a criatura. Kif morre ao ir explorar a criatura, e Amy fica inconsolável. Ela e Leela fogem com Zap Brannigan para escapar da 'união', e um triângulo amoroso é criado. Bender se junta à secreta Liga dos Robôs.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUTURAMA - EM DISTANTE E SELVAGEM ERA VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33344.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leela se torna uma fora da lei quando ela e um grupo de feministas com mentalidade ecológica tentam salvar um asteroide de formas de vida primitivas e a estrela do Anão Violeta da destruição, enquanto Fry se junta a uma sociedade secreta e tenta impedir uma espécie misteriosa conhecida como "Escuridão" de destruir toda a vida no universo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUTURAMA - O GRANDE GOLPE DE BENDER[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32164.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A tripulação do Planet Express retorna do cancelamento, apenas para ser roubada às cegas por hediondos golpistas "saltitantes". As coisas vão de mal a pior quando os golpistas hackear o Bender, começar a viajar no tempo e dominar inteiramente a Terra! Será que a tripulação será capaz de salvar o dia, ou as tendências ladrão de Bender e sua incompetência geral condenarão todos eles?[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUTURAMA - O JOGO DE BENDER[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Leela é insultada por um grupo de caipiras do espaço (como caipiras normais, mas no espaço), ela entra na nave Planet Express em um derby de demolição. Ela sai vitoriosa, mas quando ela traz a nave danificada para casa e o Professor vê o medidor de combustível, ele fica furioso com o golpe que vai levar na bomba de Matéria Negra. Agora a tripulação tem que encontrar uma maneira de quebrar o domínio da mamãe sobre o combustível da nave estelar, mesmo que eles tenham que atravessar uma terra de fantasia inspirada no Senhor dos Anéis para fazer isso![/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUTURO BEACH[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17827.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donato trabalha como salva-vidas, e seu irmão caçula tem grande admiração por ele, devido à coragem demonstrada ao se atirar no mar para resgatar desconhecidos. Um deles é Konrad, um alemão de olhos azuis que muda por completo a vida de Donato após ser salvo por ele. É quando Ayrton, querendo reencontrar o irmão, parte para Berlim[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FUZILEIRO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29714.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]José Ambrósio é um modesto sapateiro que entra para o Corpo de Fuzileiros Navais para agradar ao pai da namorada, um sargento reformado. Mas, mole do jeito que é, o caipira José Ambrósio passa a ter problemas com o sargento-instrutor. Para complicar ainda mais, surge Ambrósio José, seu irmão gêmeo e sargento do Corpo de Fuzileiros Navais. O recruta atrapalhado é confundido com seu irmão, transformando o quartel numa bagunça total[/B]</info>
<date>1956</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FX 2 - ILUSÃO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar dos perigos que correu tentando ajudar a polícia no primeiro filme, o especialista em efeitos especiais Roland 'Rollie' Tyler (Bryan Brown) é novamente convocado pelas autoridades de Nova York para ajudar a capturar perigoso assassino. Mas o tiro sai pela culatra e ele passa a ser perseguido, sendo forçado a pedir ajuda a seu velho amigo da polícia Leo McCarthy (Brian Dennehy).[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FYRE FESTIVAL: FIASCO NO CARIBE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário explora a origem e o colapso do "Fyre Festival", que tinha a ambição de tornar-se o próximo grande evento de música, seguindo a linha de Coachella e Bonnaroo. - "Fyre" foi promovido como um festival de música de luxo em uma ilha particular nas Bahamas, apresentando supermodelos de biquíni, performances musicais de alto nível e amenidades luxuosas. Os convidados chegaram ao local e descobriram que a realidade estava longe das promessas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]FYRE: O FESTIVAL QUE NUNCA ACONTECEU[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19621.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma investigação única e pessoal de um crime real a história de um dos maiores golpistas da última década, um jovem empreendedor em ascensão, agora preso por enganar uma geração com um golpe digital que foi fenômeno global e que chocou o mundo o Fyre Festival. O documentário é contado através de uma narrativa dramática e o processo de filmagem é de alta qualidade do começo ao fim.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]G-LOC[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27303.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Bran Marshall, um jovem que fugiu da Terra através do Portal para encontrar um novo lar em Rhea. Mas os primeiros colonos humanos de Rhea decidiram que não aceitarão mais refugiados da Terra, o que desencadeia uma aventura de descoberta quando Bran é forçado a se juntar a uma mulher Rhean chamada Osha Rainer e impedir sua nave de matar milhares de refugiados da Terra. Ao longo do caminho, eles podem se tornar a melhor esperança de que a próxima geração da humanidade coexista consigo mesma.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]G.E.M.: G-FORCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18273.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]G-Force é um documentário de música que conta uma aspirante a como uma adolescente comum de Hong Kong (g.e.m.) durante a noite se torna a maior cantora na China. Através de sua devoção à música e a música que caem da mandíbula Talent G.e.m. A música derretiu os corações de milhões na China, sua história de sucesso inspirou muitos em sua geração; GEMA. é para o núcleo da voz da próxima geração chinesa. Diretor premiado Nick Wickham leva você através desta jornada de música de 90 minutos para testemunhar a ascensão do superstar chinês. Junto com os performances espetaculares do G.E.M. O diretor também brilha em suas histórias incontáveis, os sacrifícios que ela precisa para ficar fiel a si mesma na infinita batalha difícil. Um em um bilhão de histórias de aventura inspiradora, conflitos involuntários e devoção inabalável, G-force é uma obrigação para todos os sonhadores.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]G.I. JOE ORIGENS: SNAKE EYES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após salvar a vida do herdeiro de Arashikage, Storm Shadow, Snake Eyes é aceito nesse antigo clã japonês se junta à batalha contra o grupo terrorista Cobra. Desafiando os limites, Snake Eyes será o melhor dos guerreiros ninjas. Porém, são revelados segredos do passado, testando sua honra e lealdade - mesmo que isso signifique perder tudo pelo que lutou.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]G.I. JOE: A ORIGEM DE COBRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando tudo parece falhar... eles não falham! Eles são a equipe G.I. Joe, uma força de elite super-secreta, com os melhores agentes de todo o mundo. Depois que uma arma secreta de alta tecnologia é roubada pela misteriosa e diabólica organização Cobra, os G. I. Joes correm contra o tempo para impedir Cobra de usar a arma e mergulhar o mundo no caos.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]G.I. JOE: RETALIAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um acordo entre as grandes potências define a redução das ogivas nucleares no mundo todo, mas os Estados Unidos, comandados pela organização Cobra, desconsideram o acerto e dão ínicio a um plano de proporções alarmantes. Enquanto isso, seguindo as ordens do presidente americano (Jonathan Pryce), o esquadrão de elite G.I. Joe é acusado de traição e, após ser atacado brutalmente, tem vários de seus integrantes mortos em combate. Agora, os poucos que sobreviveram vão contar com a ajuda do criador dos G.I. Joe, Joe Colton (Bruce Willis), para, liderados por Roadblock (Dwayne Johnson), revidar o ataque em grande estilo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]G.I. JOE: VALOR VS. VENOM[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]G.I. Joe, icon perene da infância americana, recebe uma atualização do século XXI em uma nova série infantil animada por CGI de emocionante aventura militar. Neste filme embalado de ação, como a ousada da América, uma força missionária especial altamente treinada, o G.I. Joe Equipe enfrenta sua maior ameaça ainda da organização do malvado COBRA. Sob a direção do Comandante COBRA, DNA dos animais mais ferozes do mundo[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]G.O.R.A.[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Revendedor de tapetes e Forjador de fotos UFO Arif é abduzido por alienígenas e deve superar o malvado comandante em chefe de g.o.r.a., o planeta onde ele está sendo realizado.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GABBAR IS BACK[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma rede vigilante que retirou funcionários corruptos atrai o aviso das autoridades.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GABBEH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32586.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Produção iraniana sobre um casal idoso que segue sua rotina de limpar o gabbeh, um tapete com um desenho intrincado. Magicamente, uma jovem aparece e passa a ajudar os dois. Ela pertence ao clã cuja história é narrada nas imagens do tapete, especialmente o romance que envolveu a tal jovem e um estranho do clã.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GABRIEL'S RAPTURE: PART ONE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]4ª parcela baseada no romance mais vendido por Sylvain Reynard.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GABRIEL E A MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de entrar para uma Universidade americana de prestígio, Gabriel Buchmann decide viajar o mundo por um ano, carregado de sonhos. Depois de dez meses na estrada, ele chega ao Quênia determinado a descobrir o continente africano. Até chegar ao topo do Monte Mulanje, seu último destino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GABRIEL IGLESIAS: ALOHA FLUFFY[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32568.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alohaaaaa! O aclamado internacionalmente comediante, Gabriel Iglesias, retorna à Comedy Central com sua mais recente stand-up especial gravada no centro de Hawaii Theatre do Honolulu. Assista como fofo traz a casa mais uma vez neste especial especial com seu show único e animado que o tornou popular entre os fãs de todas as idades. Aloha fofo é a certeza de ser uma comédia clássica, tornando este estendido e sem censura um deve ser próprio-próprio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GABRIEL IGLESIAS: HOT AND FLUFFY[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32567.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gabriel Iglesias é um dos quadrinhos que crescem mais rápido hoje! Com sua única marca de humor, presença de palco amável e ampla gama de vozes e impressões, não é de admirar que ele já tenha um enorme fã. Agora você pode ver "quadrinhos do ano" da comédia central em sua performance de esgotamento no histórico Fox Theatre em Bakersfield, Califórnia![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GABRIEL IGLESIAS: I'M SORRY FOR WHAT I SAID WHEN I WAS HUNGRY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18179.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cadeia havaiana-camisa Gabriel "Fofo" Iglesias Encontra as risadas em cestas de presentes racistas, policiais prius-condução e caminhões de taco all-feminino.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GABRIEL IGLESIAS: ONE SHOW FITS ALL[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13654.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma nova comédia especial para 2019, Gabriel "Fofo", Iglesias discute seu filho adolescente, encontros com snoop dogg e um ventilador excessivo e muito mais.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GABRIEL: A VINGANCA DE UM ANJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26005.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O anjo caído Sammael quer conquistar o mundo em nome da escuridão. Com a ajuda de seus perversos cúmplices ele está transformando tudo em escuridão, vícios, crueldade e violência. A vitória de Sammael estava garantida até a chegada de Gabriel, o último dos sete arcanjos do céu. Gabriel é jovem, forte e o mais nobre guerreiro já visto desde que Michael, seu antecessor, desapareceu. Rapidamente a coragem e os atributos de Gabriel ameaçam dizimar o mal de Sammael e redimir Jade, o anjo perdido com o coração de ouro. Mas Sammael possui uma última carta nas mangas: o segredo do seu próprio passado, um conhecimento que pode destruir Gabriel para sempre..[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GABRIELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16301.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cenário principal é a Bahia. Em 1925, uma retirante chamada Gabriela (Sônia Braga) chega a Ilhéus, fugindo de uma das maiores secas da história do Nordeste. Com sua beleza e sensualidade, ela conquista a todos, especialmente Nacib, o proprietário do bar mais popular da cidade. Gabriela vai trabalhar para Nacib e os dois iniciam um relacionamento que fica tão intenso que eles acabam por se casar. Porém, tudo muda quando Gabriela o trai com o maior conquistador da cidade. Paralelamente, um "coronel" vai ser julgado por ter matado sua mulher com o amante. Os outros "coronéis" acham que ele tem de ser inocentado, pois houve um forte motivo para o crime, mas os tempos mudaram e determinados conceitos do passado acabam por cair.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GABRIELLE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37494.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O escritor rico, mas arrogante, Jean Hervey chega em casa um dia para descobrir que sua esposa, Gabrielle, deixou-o para outro homem. Percebendo seu erro, Gabrielle retorna, e o par começam uma análise impiedosa de seu casamento como o relacionamento vem desfeito.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GABY ESTRELLA – O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois do grande sucesso no mundo da música, a adolescente Gaby Estrella (Maitê Padilha) começa a sofrer com a concorrência de um novo ídolo teen, Natasha (Luisa Prochet). Para voltar às paradas de sucesso, ela precisa voltar as suas origens, na cidade do interior Vale Mirim.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAGA: FIVE FOOT TWO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16432.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário apresenta os bastidores do lançamento de um novo disco de Lady Gaga e os preparativos da cantora para sua participação no intervalo do Super Bowl.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAGARIN: O PRIMEIRO NO ESPAÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36111.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é dedicado á vida de Yuri Gagarin, a infância, a preparação para o vôo e a luta pela supremacia no corpo de cosmonautas. Exibindo relacionamento com sua esposa e Sergei Korolev. O filme mostra antes e durante seu voo espacial,no qual ele se lembra de vários momentos importantes de sua vida.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29795.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um guarda florestal ferido em uma missão de rotina é salvo por dois sobreviventes fora da rede. O que é inicialmente um resgate bem-vindo fica mais suspeito quando o filho e seu pai renegado revelam uma devoção cult pela floresta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAINSBOURG - O HOMEM QUE AMAVA AS MULHERES[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filho de judeus russos, Lucien Ginsburg passa a infância na Paris dos anos 1940, ocupada pelos nazistas. Quando jovem, é um poeta tímido que oculta suas pinturas no quarto, logo abandonado em troca da agitação dos cabarés dos anos 60. De noite em noite, dá vazão a sua voz e a seu talento de vanguarda, que o transformam no ícone subversivo Serge Gainsbourg, um dos mais importantes cantores e poetas da língua francesa. Enquanto as criaturas que habitam seu mundo dançam de forma imaginária em seu entorno, sua verve encontra eco na vida boêmia e nos amores tumultuados que tem ao longo da vida.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GALACTICA: ASTRONAVE DE COMBATE[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a destruição das Doze Colônias da Humanidade, a última grande nave de combate conduz uma frota fugitiva improvisada em uma busca desesperada pelo lendário planeta Terra. Este filme é uma adaptação da série de televisão que foi ao ar na ABC de 17 de setembro de 1978 a 17 de agosto de 1980. O primeiro e o quinto episódios da série foram editados neste filme de cinema.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GALANTE E SANGUINÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33221.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o charmoso bandido Ben Wade é capturado após o assalto de uma diligência, o proprietário da linha Sr. Butterfield oferece 200 Dólares para o homem que escoltar o bandido até a cidade de Contention para apanhar o trem das 15:10 para Yuma e lá ser julgado. O rancheiro Dan Evans que está quebrado e precisa de dinheiro para salvar seu gado e sustentar sua família aceita o trabalho. Durante sua jornada, Dan salva a vida de Ben quando um vigilante tenta executar o criminoso. Enquanto isso, a gangue de Ben se separa e sai em busca de onde Ben está e, em seguida, resgatar seu chefe. Quando eles descobrem que Ben está preso em um quarto de hotel, eles colocaram o lugar sob cerco e Dan não consegue encontrar nenhum homem para ajudá-lo.[/B]</info>
<date>1957</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GALÁXIA DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28243.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XXIII, um grupo de astronautas vai até os confins do universo numa missão de resgaste a um sobrevivente de uma nave desaparecida. Chegando lá eles descobrem uma ameaça muito maior que começa a matar a todos.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GALÁXIA DOS HORRORES[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preso em uma cápsula criogênica danificada, um homem é forçado a assistir a uma série de horríveis histórias de ficção científica enquanto seus sistemas de suporte à vida se esgotam. Apresentando oito histórias intensas do desconhecido e do outro mundo, igualmente maravilhoso e aterrorizante.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GALAXY EXPRESS 999[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17538.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No futuro, pode-se alcançar a imortalidade obtendo um corpo mecanizado. Órfão, o jovem Tetsuro pega uma carona no trem espacial Galaxy Express 999 na esperança de obter um corpo ciborgue para vingar a morte de sua mãe. Ao longo do caminho, ele conhece Matael, que é a imagem de sua mãe morta.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GALE FORCE[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Renegade L.A. Detective Sam (Williams) assume um papel como membro de elenco em um programa de TV reality, onde ele lidera um quarteto tentando encontrar dez milhões de dólares em dinheiro enterrada. Mas Jared (Dudikoff) secretamente aterrissa sua violenta milícia na ilha em um esforço para matar o elenco e roubar o dinheiro. E Jared é bem sucedido: graças a um produtor corrupto, os mercenários renegados encontram o cache de dinheiro e comece com ele, mas Sam e seus colegas intrépidos e desarmados os intermitam antes que eles possam partir. Uma perseguição cheia de explosão através da ilha acaba com os bons caras presos pelos bandidos fortemente armados, e parece que o jogo acabou para os sobreviventes do programa de TV. No entanto, a mãe natureza, nas guias de um furacão e onda de maré, tem outras ideias.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GALERA DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mary (Jena Malone) é uma boa menina que estuda em uma instituição prostestante e ajuda ao próximo sempre que possível. Quando seu namorado (Chad Faust) se descobre homossexual, ela tem uma visão divina e tenta ajudá-lo, mas acaba ficando grávida. Temendo ser enviada a uma casa de misericórdia, Mary tenta a todo custo esconder sua gravidez. Ela passa a questionar sua crença nos valores em que sempre acreditou, se aproximando de Cassandra (Eva Amurri), a única judia da escola, que sempre teve uma visão contrária à religião.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GALERIA FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos de infância trabalham como lojistas na Galeria Futuro, um centro comercial decadente e prestes a ser vendido. Com ajuda de uma manicure nova na área, eles criam um plano mirabolante para salvar a galeria.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GALINHA PINTADINHA 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para crianças de todas as idades, o filme da Galinha Pintadinha e sua turma contém novas versões das tradicionais cantigas populares brasileiras. Todas com animações super divertidas que ensinam como é bom cantar e aprender. As letras saltitantes ajudam na leitura e as versões karaokê vão fazer a criançada exercitar o lado musical.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GALLIPOLI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24803.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mel Gibson apresenta uma eletrizante performance, nesta empolgante história do diretor Peter Weir, sobre a amizade e a aventura de dois soldados australianos em 1915. Eles cruzam continentes e oceanos, sobre pirâmides e caminham pelas antigas areias do Egito para juntar-se a seu regimento na batalha de Gallipoli. Os ecos da história misturam-se com o destino desses amigos, à medida que eles se tornam parte de um lendário confronto na 1ª Guerra Mundial, entre Austrália e os turcos, aliados da Alemanha – uma batalha que significou para os australianos o que Álamo significou para os americanos. Estrelando Mel Gibson e Mark Lee..[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GALVESTON - DESTINOS CRUZADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14028.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após escapar de uma armação feita pelo seu antigo chefe, um assassino moribundo resgata uma jovem prostituta e foge com ela para Galveston, onde planeja sua vingança. Os dois precisam encontrar suas forças enquanto são perseguidos por pessoas perigosas e pela sombra de seus passados.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAME CHANGER[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33108.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade é povoada por vários clãs de gangsters executando várias empresas em mercados negros. Cada clã quer ser o governante absoluto, mas sob o reinado de grande chefe que coleta tarifas criminosas do tema, o equilíbrio entre eles é mantido diferente do patrimônio entre a lei e a legislativa. Tee, garoto, tuek e sim, uma gangue de viciados em jogo de computador, tornou-se menions do Big Boss. Quando o chefe grande morreu abruptamente, Tee está prestes a informar sua equipe, mas ele hesita e decide esconder esse fato do resto. Para que ele possa jogar outro jogo com seus pares e satisfazer o último desejo do Big Boss.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAME OF ACES[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tentativa de resgate de um traidor alemão durante a Primeira Guerra Mundial, tenho conseqüências inesperadas e desencadeia uma aventura do outro lado do deserto árabe.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAME OF LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Segue Vivien e Roy enquanto sua história de amor continua e os leva à casa de infância de Roy na Sicília para se preparar para a venda da propriedade da família. Durante a visita, uma mulher misteriosa chega e faz amizade com Vivien, para o descontentamento de Roy. As tensões construídas e as linhas são cruzadas como segredos da força anterior de Roy, o casal para enfrentar aspectos de seu relacionamento que eles não sabiam que existiam.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAME OF THRONES: A CONQUISTA E A REBELIÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aegon da Casa Targaryen parte em sua corajosa e sangrenta conquista para derrotar as sete famílias reinantes de Westeros. Um feito impossível, não fosse a posse de dragões temidos e ferozes por Aegon.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAME OF THRONES: A ÚLTIMA VIGÍLIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20734.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Game of Thrones: A Última Vigília é um olhar íntimo do ponto de vista das trincheiras de produção que revela as lágrimas e os triunfos do elenco e da equipe envolvidos no desafio de dar vida ao mundo de fantasia de Westeros. Muito além dos bastidores do maior sucesso televisivo do nosso tempo, este documentário procura mostrar uma história ao mesmo tempo divertida e triste, contada com sagacidade e intimidade, sobre o agridoce de criar um mundo inteiro... e depois ter que dizer adeus.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAMER: JOGO MORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um novo jogo de videogame é a grande febre do momento. Através dele milhões de internautas podem assistir um grupo de condenados lutando para sobreviver como se fossem personagens virtuais, sendo controlados por jogadores. Kable é a grande estrela do jogo, sendo comandado por um adolescente. Em meio à batalha, Kable precisa usar suas habilidades para vencer o jogo e derrubar o sistema que o aprisiona.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANDARRAPIDDO!: THE REVENGER SQUAD[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]GANDARRAPIDDO: O esquadrão de Revenger é a história de Gandarra, Rapiddo e Kweenie, que estão tentando atingir e proteger o que é mais precioso para eles. A família é a única coisa que os liga, mas quando se atacam às suas missões separadas, surgem segredos escuros e ameaçam destruir tudo o que eles mantêm queridos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANDHI[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]África do Sul, início do século XX. Após ser expulso da 1ª classe de um trem, o jovem e idealista advogado indiano inicia um processo de auto-avaliação da condição da Índia, que na época era uma colônia britânica, e seus súditos ao redor do planeta. Já na Índia, através de manifestações enérgicas, mas não-violentas, atraiu para si a atenção do mundo ao se colocar como líder espiritual de hindus e muçulmanos.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANGA BRUTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28098.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme mudo. Um homem mata sua esposa na noite de núpcias, depois de descobrir que ela havia sido infiel. Depois de ser absolvido, ele se muda para o interior, onde ele se apaixona por uma menina inocente.[/B]</info>
<date>1933</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANGSTER'S PARADISE: JERUSALEMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme sul-africano rastreia a ascensão de um criminoso uma vez mesquinho para as alturas do submundo criminoso. Depois de cortar os dentes no seqüestro, antes de se mudar para um jogo maior, um homem ambicioso atinge um revés quando a maioria de sua gangue é baleada.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANGSTER LAND[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história dos mafsters mais famosos da América e sua ascensão ao poder. Examine a ascensão de Al Capone através dos olhos de seu segundo no comando, "metralhadora" Jack McGurn.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANGSTER NO. 1[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste suspense passado no Soho londrino dos anos 70, um ambicioso e carismático gângster planeja como eliminar o seu chefe e tomar o seu lugar, o temido respeitado número 1. Mas, é claro, sempre há um preço a pagar.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANGSTER SEM NOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coreia do Sul, 13 de Outubro de 1990: O presidente Roh Tae-woo declara guerra ao crime organizado, o empresário Choi Ik-hyun (Choi Min-shik), suspeito de envolvimento com a máfia, é preso pelo procurador Jo Beom-seok (Kwak Do-won).[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANGUES DE LONDRES[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os melhores amigos Timmy (Stephen Odubola) e Marco (Micheal Ward) frequentam a mesma escola em Peckham, mas moram nos bairros vizinhos de Londres. Quando Marco é espancado por um dos amigos da escola primária de Timmy, os dois garotos terminam em lados rivais de um ciclo interminável de guerra de gangues de códigos postais em que não há vencedores … apenas vítimas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANGUES DE NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22891.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]William Cutting é o líder de uma gangue violenta na Nova York do século 19 que confronta seus rivais. Um jovem jura se vingar do perverso gângster que matou seu pai, mas fica dividido entre a sede de vingança e o fascínio pelo carismático Cutting.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANGUES DE WASSEYPUR - PARTE 1[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23592.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma saga delirante que segue o destino de duas gangues por três gerações na sua luta ferrenha para dominar as negociatas das indústrias de carvão e de ferro velho na área de Wasseypur, tendo como pano de fundo as mudanças políticas e sociais da Índia, a sombra contínua da corrupção e a obsessão local pelo cinema do Bollywood. Na segunda parte da saga a guerra já envolve o internet, a manipulação das eleições e assaltos mas o motivo de vingança que move os personagens leva a um desfecho sangrento.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANHANDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Examine as carreiras icônicas e as maneiras vencedoras de Martina Navratilova, Jack Nicklaus, Nadia Comaneci, Edwin Moisés e Esther Vergeer.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANHAR OU GANHAR: A VIDA É UM JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Mike Flaherty se encontra com um adolescente desgarrado de sua família e que por acaso é um campeão em luta greco-romana, a sorte de Mike muda drasticamente. Mas essa situação de ganho para todos logo se torna mais complicada do que ele podia imaginar, pois os assuntos da família do rapaz também entram em jogo.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANTZ 2: RESPOSTA PERFEITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kurono ainda está lutando contra aliens sob a ordem de Gantz, uma misteriosa esfera negra, e ele está próximo de ressuscitar seu amigo Kato. Além de suas missões a noite, Kurono continua a viver sua vida normal e passar tempo com sua nova namorada, Tae. Enquanto isso, a jovem pop star Eriko está sendo secretamente ordenada por Gantz a realizar assassinatos e o policial Shigeta está centímetros mais perto de descobrir a verdade sobre suas missões. Assim que elas começam a ficar cada vez mais perigosas, Kurono descobre que o fim de Gantz está se aproximando rapidamente.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANTZ: O[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13727.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Masaru Kato morreu em um acidente de carro. Surpreendentemente, ele acorda em um quarto que nunca viu. Lá ele conhece os membros do chamado Time Tokyo, cujo líder acabou de morrer. Junto com o Time Tokyo, Kato se vê no meio do fogo cruzado contra o Time Osaka, que são um bando de bandidos. Em meio a vários incidentes, Kato continua lutando com o objetivo de chegar em casa para o seu irmão.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GANTZ[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16154.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após salvar um homem que caiu nos trilhos do metrô, os amigos Kei Kurono e Masaru Kato misteriosamente acordam em um apartamento do qual não podem sair. Neste apartamento está uma esfera negra, chamada Gantz, que os envia em missões para destruir alienígenas que estão na Terra.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARAGE SALE MYSTERIES: PICTURE A MURDER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer descobre uma câmera antiga na propriedade de um entusiasta de fotografia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARAGE SALE MYSTERY: ALL THAT GLITTERS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua amiga Martin se torna assassinada apenas horas depois de leiloar uma unidade de armazenamento abandonada cheia de itens exclusivos para Jennifer, ela é imediatamente puxada no caso como uma chave ocular. Trabalhando com o detetive Lynwood, Jennifer ajuda a solteirizar um cliente descontente como o principal suspeito, enquanto ela e seu parceiro de negócios, Danielle, peneirar as caixas do leilão.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARAGE SALE MYSTERY: MURDER BY TEXT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23518.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ensaio de concerto de cantor de campo famoso John Dalton é parado quando toda a tripulação recebe uma nota de suicídio da Lita, do baixista da banda. Depois de descobrir que um Taser foi usado para imobilizá-la antes de sua morte, Jenn é cético que a morte de Lita era realmente suicídio.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARAGE SALE MYSTERY: THE DEADLY ROOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma venda de garagem da sleuthing Maven suspeita que seu amigo morre em uma casa velha com uma reputação amaldiçoada. Embora evidências policiais - e até mesmo vídeo da webcam da morte - aponte para as causas naturais - essa misteriosa morte em um amaldiçoado "Casa posicionada para venda multi-milhão parece muito coincidente. Colocando seus instintos interessados ​​para trabalhar, ela examina alguns suspeitos-chave. Quando ela escava nesse mistério mortal, ela descobre pistas que a trazem mais perto da verdade e até mesmo colocam sua própria vida em perigo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARAGE SALE MYSTERY: THE WEDDING DRESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13466.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer Shannon fez uma carreira de encontrar tesouros raros de venda de garagem para revender na loja de consignação que ela possui com seu parceiro de negócios, Dani. Quando ela encontra um vestido de noiva que estava desgastado no dia em que um noivo desapareceu, Jennifer usa seu jeito para resolver quebra-cabeças para investigar este caso frio não resolvido. Depois de conhecer o dono original do vestido, Helen e encontrar vestígios de sangue no vestido, Jennifer escava mais fundo no mistério décadas com a ajuda de Detetive Lynwood, e o apoio de seu marido, Jason. Com cada pista que Jennifer descobre, ela se aproxima de encontrar o noivo de longa duração, ou descobrir um assassinato do dia do casamento.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARAGE SALE MYSTERY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer Shannon pode sempre encontrar um diamante em bruto, quando se trata de vendas de garagem, isto é. Seja uma nova antiguidade vender em sua loja de consignação, um jogo Atari para seu filho ou um mobiliário para seu marido prático Jason se recondicionar, ela fez uma carreira fora de sua proeza de caça do tesouro. Quando uma cadeia de assaltos atinge sua cidade, o olho aguçado de Jennifer por detalhes e sua resolução natural resolvendo instintos até ajudá-la a ver a conexão entre esses assaltantes e as vendas locais de garagem! Jennifer trabalha com detetive Adam Iverson para investigar sua teoria de que os perpetradores dos assaltantes são colegas regulares de venda de garagem. O caso aumenta para níveis perigosos quando Jennifer descobre o corpo morto de sua amiga. Mesmo que o marido do falecido, Ben Douglas, não encontre nada perdendo em sua casa, e a polícia rotule a morte como acidental, Jennifer suspeita que a morte pode estar relacionada aos assaltantes.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARAGEM DE MISTÉRIOS:  CULPADO OU INOCENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14969.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua grande amiga Sandra, se torna a principal suspeita de um assassinato, Jen precisa correr contra o tempo para salvá-la.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARAGEM DE MISTÉRIOS: A ARTE DE ASSASSINAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25229.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a criação de uma venda de garagem de caridade, Jennifer Shannon descobre um corpo no sótão de uma casa nas proximidades. Usando seu olho para os detalhes, bem como sua experiência com antiguidades e assassinatos, Jennifer reúne pistas que ajudam a pegar um assassino.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARAGEM DE MISTÉRIOS: NOVAS PROVAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A especialista em antiguidades, Jennifer Shannon, acha que duas pistas encontradas no local de um assassinato são realmente pistas de um romance de mistério.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARANTIA DE MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Auxiliado por uma bela advogada e sob o comando da procuradoria geral, um policial deve infiltrar-se como um preso comum em uma penitenciária de segurança máxima para investigar uma série de mortes inexplicadas.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARÇOM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O cinquentão Edgar é um desanimado garçom em um tipo de restaurante espaçoso e impessoal que não existe mais desde o início dos anos 1980. Ele divide seu tempo entre a exigente amante Victoria e sua acamada esposa.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARÇONETE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jenna (Keri Russell) trabalha como garçonete e sonha em juntar dinheiro suficiente para que possa largar Earl (Jeremy Sisto), seu marido prepotente e controlador. Ela possui o dom de fazer tortas especiais, as quais são inspiradas pelos problemas e circunstâncias de sua vida. Entretanto uma gravidez inesperada muda seus planos, fazendo com que ela se fortaleça ao decidir escrever cartas para o bebê que espera.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARDEN OF LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher cuja família era brutalmente assassinada quando ela era pequena é instruída pelos fantasmas de sua família para trazer os assassinos para eles, para que suas almas possam descansar em paz.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARFIELD 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Breckin Meyer, Jeninfer Love Hewitt e Bill Muray estão de volta em uma nova aventura do gato favorito de todos, e desta vez, Garfield está dando um tratamento real à Inglaterra! É uma invasão de um tipo diferente quando Garfield, e seus amigos Jon e Odie, viajam a Londres e Garfield encontra um sósia, Prince, um bichano aristocrata que herdou um fabuloso castelo. Os dois trocam de lugar, e logo Garfield está vivendo na mordomia que ele gosta! Só há um pequeno probleminha: o covarde e maligno Lorde Dargis quer que o gato desapareça.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARFIELD CAI NA REAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No filme Garfield Cai Na Real, Acompanhe nosso gorducho listrado em uma missão corajosa na qual ele deixa o conforto do mundo do desenho animado e vem para o “mundo real” do outro lado do jornal. Quando foge do tédio da vida dos quadrinhos, Garfield logo percebe que os felinos da vida real não têm tantas regalias como os gatos dos desenhos. pois há Chihuahuas sedentos por sangue e caninos fortões que o desafiam a cada esquina. Mas com a ajuda de novos amigos do pedaço e de alguns velhos companheiros, as aventuras malucas de Garfield acabam lhe ensinando que a realidade não está apenas no mundo real, mas sim onde o coração estiver.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARFIELD: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24079.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O gato mais famoso do mundo, Garfield, passa seu tempo dormindo, comendo lasanha e aprontando travessuras, até que seu dono Jon se apaixona por uma linda veterinária chamada Liz. Ela convence Jon a adotar Odie, um filhote de cachorro adoravelmente tolinho, que imediatamente coloca a confortável vida de Garfield de pernas para o ar. Quando um malígno treinador de cães sequestra Odie, Garfield tem que se levantar do sofá e comandar a heróica operação de resgate.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARGANTA DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18366.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família se muda para uma casa dilapidada no interior que uma vez foi uma grande propriedade. Ao renová-la, eles descobrem que a casa nova esconde segredos, um passado horroroso e não consegue se livrar dos seus antigos moradores.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARGOYLE: WINGS OF DARKNESS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois agentes da CIA são enviados para Bucareste, Romênia para resolver um sequestro de alto perfil. Mas o que eles descobrem é algo inexplicável. Uma gárgula maligna, uma vez pensou morta e baniu para sempre, voltou com uma vingança.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARM WARS: THE LAST DRUID[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo onde soldados clones de três tribos militares estão envolvidos em uma batalha perpétua do ar, da terra e da tecnologia, um clone, Khara, é separado da batalha e encontra-se em fuga com um grupo de companheiros improváveis, e ao procurar saber mais sobre a sua existência conjunta, os fugitivos encontram uma verdade implacável e a maior batalha de suas vidas.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARO: DIVINE FLAME[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24794.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leon, que conseguiu suceder o nome do cavaleiro dourado "GARO", dedica-se à formação de um jovem Ccavaleiro Makai para a próxima geração, juntamente com o príncipe Alfonso do reino Valiante. Eles então recebem uma ordem para exterminar a mais bela Horror no mundo que reside em um país vizinho "Vazelia". Ao mesmo tempo, um jovem cavaleiro Makai é sequestrado por uma pessoa desconhecida. Leon segue desesperadamente seu rastro, apenas para descobrir que ele está cercado por seus inimigos em um beco sem saída. Em seguida, o cavaleiro Makai Dario que supunha-se estar a desaparecido por algum tempo, de repente aparece e o resgata. Sob a sua orientação, Leon é levado para a cidade onde ele se encontra com uma pessoa totalmente inesperada.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARO: RED REQUIEM[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28515.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem guerreiro Koga luta contra os monstros Horrors e conta com a ajuda da sacerdotisa Rekka para proteger a Terra.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROOJIGI: UM CONTO ERÓTICO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32963.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Byeon Gang-soe é um vendedor de bolo de arroz manso de uma vila montanhosa remota na Dinastia Joseon da Coreia. Pelo fato de possuir uma libido seriamente prejudicada e por ser ridicularizado por isso, ele tem um enorme complexo de inferioridade. Gang-soe encontra um monge que diz ter a solução para seu problema. A solução para isso seria uma porção enterrada na floresta. Por este tempo, todos os homens são reunidos e enviados para a guerra, e Byun permanece na aldeia acabando por ser o único capaz de satisfazer as mulheres da aldeia e saciar seus desejos sexuais.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA BOA DE BOLA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36192.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sara adora fotografia, dança e...meninos. Mas não consegue curtir nenhum desses prazeres por causa de seu maior talento: ser craque no futebol. Cansada dos treinamentos, Sara resolve investir em uma vida fora dos campos e recuperar o tempo perdido. Até receber a notícia de que está na mira da seleção de futebol feminino dos EUA e ter que colocar tudo de lado de novo, inclusive um novo namorado. Em campo, com os olheiros da seleção de olho nela, Sara enfrenta o desafio de descobrir o que realmente quer fazer para poder dar o melhor passe de toda sua vida.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA DA MOTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem motoqueira e mãe descobre uma fábrica em que mulheres refugiadas são exploradas como escravas. Ela consegue libertá-las, mas precisa enfrentar o chefe do esquema que busca vingança.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA DA VITRINE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado no livro best seller de Steve Martin, "Garota de Vitrine" (Shopgirl) é uma estória de amor engraçada e comovente nos tempos modernos. O filme mostra três vidas de pessoas em trajetórias diferentes em busca de uma coisa em comum. Mirabelle (Clair Danes) é uma garota simples que trabalha numa loja de luvas quase sem movimento na Saks Fifth Avenue em Beverly Hills. Uma artista que faz o possível para pagar o mínimo do cartão de crédito e os empréstimos para estudantes, ela vai se mantendo assim até que um dia se vê atraída por um cinquentão rico e bonito que se chama Ray Porter (Steve Martin). Ao mesmo tempo Mirabelle está sendo paquerada por Jeremy (Jason Schwartzman), um solteiro nem tão refinado ou bem sucedido quanto Ray. Quando o destino chega, pode não ser tudo como nos contos de fada, porque no final das contas... a vida é assim.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA DE SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]J.B. Ball, um rico financista, fica farto de sua família de gastos com gelo. Ele leva o casaco com justiça (muito caro) comprado (muito caro) e joga a janela, ele pousa na pobre garota trabalhadora Mary Smith. Mas não é tão fácil de dar algo tão valioso, como ele logo aprende.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA DO SÉCULO 20[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38725.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ano é 1999 e uma adolescente começa a monitorar o garoto pelo qual a melhor amiga está apaixonada. Tudo vai bem até que um outro amor começa a dar as caras.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA DO TERCEIRO ANDAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Don Koch tenta renovar um resumo mansão com uma sórdida história para o crescimento da família, apenas para descobrir que a casa tem outros planos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA EM PROGRESSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como mãe solteira Grace juggles trabalho, contas e seu caso com um médico casado, sua filha, Ansiedad, traça um atalho para a idade adulta depois de encontrar inspiração nas histórias de maioridade que ela está lendo para a escola.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA EXEMPLAR[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19746.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amy Dunne desaparece no dia do seu aniversário de casamento, deixando o marido Nick em apuros. Ele começa a agir descontroladamente, abusando das mentiras, e se torna o suspeito número um da polícia. Com o apoio da sua irmã gêmea, Margo, Nick tenta provar a sua inocência e, ao mesmo tempo, procura descobrir o que aconteceu com Amy.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA FANTÁSTICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15281.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bliss Cavendar é uma jovem de 17 anos que vive em uma pequena cidade do Texas e anseia se libertar do mundo dos concursos de beleza e conformidade de sua mãe. Ela vê uma oportunidade quando conhece uma equipe feminina de patins e se interessa. Bliss tenta entrar para a equipe e consegue uma vaga, mentindo para seus pais sobre seu novo passatempo. Ela encontra amizade e liberdade entre suas companheiras, mas um conflito entre uma disputa do campeonato e o concurso de beleza ameaça o seu segredo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA INFERNAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22711.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao ser possuída por um demônio, a estudante Jennifer se torna muito brava com os rapazes que nunca a deram uma chance. Enquanto a maldosa Jennifer satisfaz seu apetite com carne humana de meninos da escola, sua amiga nerd Needy descobre o que está acontecendo e promete colocar um fim na carnificina.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA MIMADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A patricinha Poppy (Emma Roberts) leva uma vida de princesa em Malibu, litoral da California. A menina se tornou uma adolescente bonita, rica e mimada. Para combater a rebeldia da filha, o pai de Poppy (Aidan Quinn) a manda para um colégio interno na Inglaterra. Enquanto tenta lidar com as novas colegas, que não toleram arrogância, a americana terá de enfrentar a mal humorada diretora Mrs. Kingsley (Natasha Richardson).[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA SINAL VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gib, é um universitário que está em baixa com as moças frequentadoras da sua universidade tristonha e cinza, na Costa Leste dos EUA. Um amigo de colégio, que decidiu fazer faculdade na ensolarada Califórnia, convida o companheiro para passar um Natal daqueles, tomando umas margueritas na beira da piscina acompanhado de uma loira estonteante. Decidido a atravessar o país para encontrar a loira de seus sonhos, Gib, pega uma carona com a certinha e regrada Alison, colega de aula e que já lhe deu um fora homérico alguns dias antes, e que está indo ao mesmo local para encontrar com seu namorado quadradinho Jason. A viagem transformará a vida dos dois.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA SOMBRIA CAMINHA PELA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coisas estranhas acontecem em Bad City. Uma cidade fantasma iraniana, lar de prostitutas, viciados, cafetões e outras almas sórdidas. Um reduto de depravação e falta de esperança, onde uma vampira solitária persegue os habitantes mais repugnantes. Mas quando um garoto conhece uma garota, uma história de amor incomum começa a florescer... vermelha como o sangue.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA VENENO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jessica (Rachel McAdams) é uma garota extremamente popular, bonita e também cruel, que se acha superior a todas as pessoas com as quais convive. Sua vida muda drasticamente quando, repentinamente, acorda no corpo de Clive (Rob Schneider), um frentista que tem em torno de 30 anos e é considerado por todos como sendo um grande perdedor. Desesperada para retornar à antiga forma, agora ocupada por Clive, ambos passam por estranhas situações no novo visual que agora possuem.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA VS. MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21501.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Skylar mal pode esperar pela festa de Halloween da escola. Proibida de sair de casa, ela foge e, acidentalmente, desperta uma criatura adormecida há anos, ao mesmo tempo em que descobre pertencer à quinta geração de Caçadores de Monstros da família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA, INTERROMPIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Questionavelmente diagnosticada num quadro de distúrbio de personalidade, Susanna rebela-se contra a enfermeira-chefe e a psiquiatra, preferindo se aliar às residentes "lunáticas" — um grupo de mulheres problemáticas, incluindo a carismática sociopata Lisa. Mas Susanna aprende depressa que, se quiser a liberdade, terá que enfrentar a pessoa que a aterroriza mais que tudo: ela própria.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lara (Victor Polster) é uma jovem menina trans de quinze anos. Seu maior sonho é tornar-se uma bailarina profissional e, com a ajuda do pai, busca uma nova escola de dança para desenvolver sua técnica. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTAS BONITAS E PIRADAS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As garotas de St. Trinians estão em busca de tesouros enterrados depois de descobrirem que a diretora Miss Fritton está relacionada a um famoso pirata.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTAS INOCENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas amigas fazem um pacto de perderem a virgindade juntas durante o primeiro verão após saírem da escola. No entanto, elas se apaixonam pelo mesmo menino, um artista de rua, e pela primeira vez a amizade das duas é posta em risco.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTAS PERDIDAS E MOTÉIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Margaret está fazendo tudo para esquecer de sua casa, e a vida noturna excêntrica de Tóquio, regada a bebidas, drogas e amantes, a ajudam nisto. Trabalhando como uma especialista em Inglês durante o dia e se perdendo no êxtase da noite, Margaret tenta reprimir as memórias de sua dolorosa infância no Canadá e da decadência de seu irmão gêmeo Frank.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTAS PROCURAM...[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garotas Procuram... Relata a história de três amigas entre 17 e 19 anos que estão querendo experimentar novos prazeres, em especial o "primeiro orgasmo". O filme segue na mesma linha de American Pie, digamos que um pouco mais apimentado. Além de muita sensualidade, o filme consegue tirar as dúvidas de qualquer adolescente em relação ao sexo, baladas, amor, relacionamentos, conflitos e valores que eles ainda não conhecem. Garotas procuram... Um público adolescente que já descobriu ou está para descobrir novos prazeres e novas aventuras.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTAS S.A[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24379.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem tenta se encaixar com uma panelinha de garotas do ensino médio depois de se mudar para a casa de hóspedes de uma de suas casas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTAS SELVAGENS 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Blue Bay, uma cidade costeira na Flórida. Ao se saber que o milionário Nigel Dunlap (Anthony John Denison) morreu em um desastre de avião, todos pensam que sua fortuna de quase US$ 80 milhões irá para Brittney Havers (Susan Ward), sua enteada, pois há um ano sua mulher cometeu suicídio. Mas, para surpresa de todos, o testamento diz que Brittney só receberá US$ 25 mil por ano pelo resto da vida e que, na ausência de um descendente, todo o dinheiro irá para a caridade. Acontece então outra surpresa, pois Maya King (Lelia Arcieri), que sempre hostiliza Brittney, alega ser filha ilegítima de Nigel. Os exames de DNA confirmam, mas Terence Bridge (Isaiah Washington), um investigador de seguros, acha que algo não se encaixa e está disposto a tentar provar que a queda do avião não foi um acidente.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTAS SELVAGENS 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22770.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marie Clifton é impedida de herdar uma fortuna porque Jay, seu ex-padrasto, contesta o testamento de sua mãe. Quando uma jovem chamada Elena afirma ser vítima de estupro de Jay, Marie vê surgir sua chance de tentar recuperar a herança.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTAS SELVAGENS 4[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Herdeiro de um milionário dono de hotel assassinado, Carson Wheetly (Ashley Parker Angel) é seduzido por três mulheres e acaba preso num perigoso jogo de sedução. Ao ser acusado pelas mulheres de um crime que não cometeu, Carson percebe que foi enganado pelas três e tenta achar meios de escapar do plano feito por elas.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTAS SELVAGENS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em pequena cidade costeira da Flórida, um professor é acusado de estuprar duas jovens estudantes. Um policial começa a investigar o caso e descobre uma conspiração feita de mentiras e traições, num jogo em que é difícil enxergar a verdade.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTAS SEM RUMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29403.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansada das palhaçadas inofensivas de seus amigos suburbanos, as alunas Allison e Emily vão encontrar alguns gângsters reais nas ruas de Los Angeles. Após a reunião com Hector, o bandido da cidade, as meninas começam a passar seu tempo com um tipo totalmente diferente de multidão. Porém quando Allison e Emily se empreendem mais profundamente no mundo do crime, o estilo de vida violento e as conexões perigosas de Hector ameaçam consumi-las.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18519.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marieme, 16, vive sua vida como uma sucessão de proibições. A censura exercida pelo bairro, a lei estabelecida pelos garotos, o beco sem saída da escola ... Mas seu encontro com um grupo de meninas que reivindicaram sua liberdade muda tudo. Ela abraça os códigos da rua, a violência e a amizade, para viver de fato sua juventude.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTO-FORMIGA 3[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26003.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto Pelle (Oscar Dietz) está curtindo a vida com a sua namorada, Ida (Amalie Kruse Jensen), Loppen (Nicolas Bro) é solto da prisão e contratado pela Exofarm, que agora está sob a direção de Alicia Dufort (Paprika Steen). Neste último filme da trilogia, toda a equipe se reúne mais uma vez e Pelle se encontra encarando o seu confronto final.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTO 7[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam é um jovem de 18 anos de idade que acorda em um metrô cheio de gente sem a menor ideia de quem é e nem de como chegou até ali. Tenta encontrar pistas na mochila que carrega, mas logo percebe que sua vida está em perigo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTO CÓSMICO[/COLOR] - [COLOR gold]8.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três crianças, Cósmico, Luna e Maninho, vivem em um mundo futurista, onde as vidas são totalmente programadas. Certa noite, enquanto tentam obter pontos para ganhar um bônus na escola, eles se perdem no espaço e descobrem um universo infinito.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTO FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leo é um menino de 11 anos que não está tendo uma infância fácil. Internado no hospital, ele descobre que tem o poder de levitar sem ser visto ou tocado, enquanto seu corpo físico permanece imóvel[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTO NOTA 10[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra de Tatcher, 1985. Brian Jackson (James McAvoy), desde sempre obcecado em adquirir mais e mais conhecimento, passou a infância assistindo o “Desafio Universitário” na televisão. Agora aluno da Universidade de Bristol, ele encara a oportunidade de participar realmente do show e mostrar tudo que sabe. Mas nem só de estudos vive o homem e Brian sonha também com Alice (Alice Eve).[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS DE BEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1975, três alunos de um prestigioso colégio católico para rapazes em Roma cometem um crime terrível que choca os colegas e a comunidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS DE LUGAR NENHUM: O LIVRO DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=12909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano depois dos meninos cruzarem as dimensões, descobrirem a magia e lutarem contra o demônio restaurador, eles surgem crescidos e mais maduros. Dessa vez eles são deverão unir quando Felix (Dougie Baldwin) descobre um Livro de Sombras e involuntariamente libera uma poderosa força do caos. Agora, os garotos devem defender seu mundo e seus entes queridos.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS DE PROGRAMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24190.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens vivem nas ruas de Portland no meio das drogas e da prostituição. Scott só quer envergonhar sua família. Mike sofre de narcolepsia e é apaixonado por Scott. Eles decidem viajar para a Itália em busca da mãe perdida de Mike.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS DO LESTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34356.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel Muller é um homem de meia-idade que se sente atraído por Marek, um jovem garoto de programa que passa seus dias com um grupo de imigrantes do leste-europeu na Gare du nord, em Paris. Daniel cria coragem e convida Marek para um programa em sua casa, mas ele não aparece sozinho. Um jogo de sedução e intimidação se segue, mas os encontros se tornam constantes e cada vez mais íntimos. Uma relação é cultivada entre Daniel e Marek, mas o caráter destrutivo do mundo de Marek não ficará dormente por muito tempo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS EM GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As crianças de um vilarejo de Quebec decidem realizar uma grande batalha de bolas de neve como forma de diversão durante as férias. No entanto, o que era para ser uma grande brincadeira, rapidamente transforma-se em um verdadeiro e interminável combate entre os pequenos, que brigam para tomar o controle do forte de gelo até o fim das férias. Remake do filme de 1984 Garotos em Guerra[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS EM PONTO DE BALA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32171.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um velhote azarado, ex-campeão dos menores de idade, treina um time de desajustados em uma pequena liga ultra competitiva da Califórnia. Primeiro de uma trilogia de filmes com um olhar inflexível no ponto baixo do beisebol da liga no sul da Califórnia. O ex-campeão menor Morris Buttermaker é um limpador de piscina preguiçoso que ganha dinheiro para treinar os Bears, um bando de desajustados desajustados que praticamente não têm talento para beisebol. Percebendo seu dilema, o treinador Buttermaker traz para o time a craque Amanda Whurlizer, filha de uma ex-namorada, e Kelly Leak, um motociclista que é o melhor jogador do mundo. Cheios de confiança, os Bears procuram entrar no jogo do campeonato e vingar uma derrota anterior para o seu arqui inimigo, os Yankees. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS INCRÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25319.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Professor Grady Tripp não podia começar pior o fim-de-semana: Não consegue terminar o romance em que trabalha há vários anos; A sua jovem esposa o abandona; A amante se confessa grávida dele; O seu editor chega de Nova Iorque disposto a pressioná-lo; E o seu aluno mais dotado mata acidentalmente o cachorro do Diretor do Departamento de Inglês.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS PERDIDOS 2: A TRIBO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35890.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Emerson e a irmã, Nicole Emerson são órfãos. Eles se mudam para a casa da Tia Jillian, procurando não ter gastos de moradia. Porém, a tia cobra aluguel deles. Chris começa a trabalhar com pranchas de surf. Ele conhece o ex-surfista Shane Powers, que o convida para uma festa. Crhis e Nicole vão para a festa de Shane. Depois de experimentar uma bebida, Nicole vira uma meia-vampira. Chris e um caçador de vampiros precisam salvá-la.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS PERDIDOS 3: A SEDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edgar Frog vive um momento difícil na carreira, mas é salvo por uma oferta de emprego feita pela famosa escritora Gwen Lieber. Ela quer que o caçador de vampiros aniquile DJ X, vampiro popular e poderoso, organizador de ensandecidas raves. Há anos o irmão de Gwen foi para uma destas festas e nunca mais voltou e desde então a autora quer vingança.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GAROTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sieger, um garoto tímido de 15 anos, está treinando para o campeonato nacional de revezamento, onde conhece o intrigante e imprevisível Marc. Eles desenvolvem uma amizade que parece ser nada fora do comum, mas Sieger secretamente cultiva sentimentos mais fortes por Marc. Ele inicia uma luta solitária consigo mesmo, quando descobre que Marc também é apaixonado por ele.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARRA DE CAMPEÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um time de baseball, The Cleveland Indians, há 34 anos nunca conseguiu ganhar um campeonato. O dono, Donald Phelps, morreu e sua esposa, Rachel (Margaret Whitton), uma ex-corista, herda o time, apesar da mídia achar que ela não deveria ser a dona. Ela odeia a cidade e planeja mudar o time para Miami, pois terá grandes vantagens, mas a liga não permitirá que ela mude exceto se a receita anual ficar abaixo de US$ 800 mil . Ela então quer montar um time com os piores jogadores, pois quer perder todas as partidas e assim se mudar. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARRA ESCARLATE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma mulher é encontrada morta com sua garganta arrancada, os aldeões locais culpam um monstro sobrenatural. Mas Sherlock Holmes, que se desenham no caso de Quebec nas proximidades, suspeita de um assassino humano.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARRAS AMARELAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34610.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em dezembro de 1941, o ex-capitão do exército Rick Leland embarca em um navio japonês que segue para a Ásia pelo Canal do Panamá, onde seus anfitriões japoneses demonstram interesse nos planos de defesa americanos para a zona do canal. Rick Leland não esconde o fato de que ele não tem lealdade ao seu país de origem depois que ele é submetido a uma corte marcial, expulso do Exército e embarca em um navio japonês para o Oriente no final de 1941. Mas Leland realmente foi expulso ou existe algum outro motivo para ele se aproximar do companheiro de viagem, doutor Lorenz? Qualquer motivo para se aproximar do atraente viajante Alberta Marlow pareceria bastante óbvio. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARRAS DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26004.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem é acusado de ser o responsável pelo desaparecimento de algumas garotas e descobre que foi usado por uma quadrilha especializada em tráfico de escravas brancas, agora ele precisa levar os culpados à justiça para provar a sua inocência.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARRAS DE LOUVA-A-DEUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25896.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O imperador dá uma importante missão a Wei Fung: se infiltrar como espião no Clã Tien, que é suspeito de apoiar os revolucionários leais a dinastia Ming. Para isso ele se torna professor da jovem Chi, neta do chefe do Clã Tien e os dois acabam se apaixonando. Wei descobre que o clã lidera os revolucionários ao mesmo tempo em que sua verdadeira identidade é descoberta por eles. Wei e Chi lutam para escapar, mas durante a fuga, a jovem é morta pela sua própria família. Inconformado, Wei busca refúgio numa floresta onde aprende o estilo mortal do Louva-a-deus. Quando domina o novo estilo do Kung-Fu, Wei volta à casa do Clã Tien para se vingar...[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARRAS DE TIGRE 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Casal de policiais peritos em artes marciais se vêem forçados a embrenhar-se no submundo de Chinatown para capturar perigoso assassino.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARRAS DE TIGRE 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives Richards e Masteron, peritos em artes marciais, lutam contra trio de Mestres da Morte, conjurados do além por perigoso criminoso.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARRINCHA: ESTRELA SOLITÁRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme "Garrincha - Estrela Solitária" expõe a vida do "demônio das pernas tortas" dentro e fora do campo, confrontando o mito do futebol mundial ao homem humilde do interior. As várias facetas de Mane Garrincha são mostradas a partir das lembranças de pessoas que lhes foram muito próximas e que o amaram de diferentes maneiras. As histórias que Elza Soares, Iraci, Sandro Moreira e Nilton Santos viveram com Garrincha compõem uma visão multilateral de sua intrigante personalidade e de seu destino de glórias e tragédias.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GARY: UM TREINADOR MUITO LOUCO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26745.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gary é um jovem treinador de tênis que não tem experiência suficiente para participar de um campeonato estadual. Para enfrentar esse desafio, ele tem de pedir ajuda ao seu ídolo e mentor.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GASCOIGNE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14114.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um longa-metragem sob a forma de documentário encenado sobre a vida de Paul Gascoigne, um dos maiores jogadores de futebol que já viveu, mergulhando profundamente em sua psique, vulnerabilidades, medos e triunfos.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GASLIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para Brooke, a vida é boa. Ela é uma bem -sucedida arquiteta de Washington DC e casada alegremente. Após a morte de seu pai, ela recebe um lucro financeiro substancial. Ela sofre de exaustão mental e busca a ajuda de um terapeuta. Logo, sua herança começa a desaparecer. Sua vida se torna instável, pois ela fica insegura se o marido e os entes queridos estão planejando roubar sua herança ou se ela está perdendo a mente. A verdade se revela em um clímax de mentiras, decepção e violência que o manterão adivinhando até o fim fatal.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GASLIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33244.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vinte anos removidos do assassinato de Alice Barlow por um ladrão à procura de suas jóias, os recém-casados ​​Paul e Bella Mallen se moviam para a casa onde o crime foi cometido. Detetive aposentado b.g. Áspera, que trabalhou no estojo de Barlow, ainda está na área e cresce suspeitas de Paulo, que ele sente que tem uma semelhança impressionante com um dos parentes de Barlow. Áspera deve encontrar a verdade antes que o assassino possa atacar novamente e recuperar sua recompensa.[/B]</info>
<date>1940</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GASOLINE ALLEY[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Hollywood, três estrelas foram assassinadas em um triplo homicídio. Jimmy Jayne, um ex-presidiário, é o principal suspeito e não vai parar por nada para provar sua inocência. Os detetives de homicídios Freeman e Vargas estão em seu encalço enquanto Jimmy assume sua própria investigação, arriscando sua vida nas trevas de Los Angeles.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GASPARZINHO, O FANTASMINHA CAMARADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O "terapeuta de fantasmas" Dr. James Harvey e sua filha Kat chegam à decadente e velha Mansão Whipstaff. Sua gananciosa proprietária, Carrigan Crittendon, alugou-a para que o Dr. Harvey exorcizasse as aparições da casa: um amistoso mas solitário fantasma chamado Gasparzinho, que busca apenas um amigo e seus tios ultrajantes Stretch, Stinkie e Fatso (o Trio Calafrio). Se o plano funcionar, ela e Dibs, seu sócio, vão pôr as mãos no fabuloso tesouro da mansão. Enquanto isso, Gasparzinho encontra um espírito idêntico em Kat, mas o Trio Calafrio não vai tolerar sentimentalismos em sua casa.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATA CINDERELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15791.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cenerentola vive dentro do Megaride, um enorme navio parado no porto de Nápoles há mais de 15 anos. Seu pai, Vittorio Basile, um rico proprietário do navio e cientista, morreu, enterrando com ele os segredos tecnológicos do navio e o sonho de tornar o porto um local desenvolvido. Em silência, ela busca vingança: matar quem assassinou seu pai e libertar sua cidade para sempre.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATA EM FUGA 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17955.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tatiana e Mina, duas assassinas disfarçadas de prostitutas russas, chegam a Nova Orleans para trabalhar em um clube de strip-tease. Elas são contratadas por soldados americanos para participarem de uma festa e tentam invadir uma base militar. Diante desses acontecimentos, os detetives Julian e Anthony se veem envolvidos em uma nova e perigosa missão. E, para piorar, Anthony precisa resistir às provocações sensuais de Tatiana.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATA EM FUGA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Anthony e Julian, dois fracassados e inúteis, decidem deixar seus sonhos para trás e começar uma agência de detetives, acabam dando um passo maior que a perna. O primeiro caso que cai no colo deles é proteger Catalina, uma sexy acompanhante de luxo, que tem as provas essenciais sobre um escandaloso golpe internacional. Logo, os dois detetives desajeitados se vêem às voltas com a máfia russa, um corrupto senador americano e um cruel e implacável assassino.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATA EM TETO DE ZINCO QUENTE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25055.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brick, um ex famoso jogador de futebol, agora alcoólico, rejeita a bela mulher Maggie, culpando-a de ter abandonado a sua carreira profissional. De igual modo, Brick rejeita também o seu pai, Harvey, que está morrendo com um câncer, porque nunca mantiveram uma relação aberta e são demasiados orgulhosos para se tornaram próximos agora. No aniversário de Harvey, a família encontra-se reunida, incluindo o seu outro filho, um ambicioso advogado, acompanhado pela mulher, uma pessoa demasiado intrometida. Será nesta noite inesquecível, que todas as verdades serão ditas...[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATA VELHA AINDA MIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gloria Polk é uma escritora decadente que voltou a redigir um livro de ficção após um jejum de 17 anos. Um dia, ela abre sua casa para a jornalista Carol, que descobre que a mulher guarda uma faceta obscura.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATÃO 2: A ASCENSÃO DO REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ren finalmente sucedeu seu chefe como a cabeça da gangue do North Fort. Por tanto tempo, suas ambições foram retidas; Agora ele pode percebê-los. Mas o implacável Jian retorna com sua própria gangue. Embora Ren e Jian já fossem como irmãos, a posição da REN é desafiada, causando tensões por Qing, seu leal capitão. Agora que os ex-amigos são inimigos, qual é o preço da lealdade? O que será deixado de amizade quando a fumaça da batalha desaparece?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATAO: A DECISÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma fotografa chega atrasada para festa da filha recém-nascida de um chefão da máfia e o que poderia ser um desastre se transforma em um romance inesperado. A história se passa 6 anos antes de “Gatao 2: Rise of the King”.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GATCHAMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34195.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Forças hostis estão tomando conta do planeta, planejando exterminar a vida humana. Crianças com poderes especiais são recrutadas para liderar a luta. Treze anos depois, cinco pessoas especiais devem se unir para salvar a humanidade.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>