<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]5[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page5.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AIKATSU STAR!: O FILME - 2016 - 720P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AIKTSUSTRSOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aikatsu%20Stars!%20The%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aikatsu%20Stars!%20The%20Movie.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AIKATSU!: O FILME - 2014 - 720P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AIKTSUOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aikatsu!%20The%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aikatsu!%20The%20Movie.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AINDA ESTAMOS AQUI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AINDESTMSAQ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ainda%20Estamos%20Aqui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ainda%20Estamos%20Aqui.jpg</fanart>
<info>O casal Paul e Anne estão em em busca de um pouco de paz. Os dois perderam seu filho adolescente em um acidente automobilístico, e para se recuperar da tragédia decidiram se mudar para a pacata cidade de New England, para tentar começar de novo. O que eles não esperavam era que a cidade aparentemente tranquila esconde um terrível segredo, e o pior: envolve a casa que eles estão vivendo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AIR AMERICA: LOUCOS PELO PERIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AIRAMRCLCSPLPRGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Air%20America%20Loucos%20Pelo%20Perigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Air%20America%20Loucos%20Pelo%20Perigo.jpg</fanart>
<info>Gene Ryack é um piloto contratado pela CIA para, sob disfarce, para transportar abastecimentos durante a Guerra do Vietnã. Ao mesmo tempo, ele tenta conciliar o tempo com o seu negócio pessoal de contrabando de armas. Mas tudo parece desandar quando ele recebe a companhia de um recruta, Billy Covington, um jovem rebelde que fora despensado do seu último trabalho.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AJUSTE DE CONTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AJSTDCNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</fanart>
<info>Um criminoso condenado luta contra uma doença terminal. Liberado da prisão depois de muitos anos por um crime que não cometeu agora quer vingança contra as pessoas que o injustiçaram.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AJUSTE DE CONTAS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ASCRTSTLELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ajuste%20de%20Contas.jpg</fanart>
<info>Depois de ficar anos preso por um crime que não cometeu, e ser solto, um homem luta contra uma doença terminal. Agora ele quer vingança contra aqueles que o injustiçaram. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AK VS AK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AKVSAK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/AK%20vs%20AK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/AK%20vs%20AK.jpg</fanart>
<info>Para se vingar de um astro do cinema, um diretor sequestra a filha do ator e filma em tempo real a busca por ela.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AKIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AKIRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Akira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Akira.jpg</fanart>
<info>Uma grande explosão fez com que Tóquio fosse destruída em 1988. Em seu lugar foi construída Neo Tóquio, que, em 2019, sofre com atentados terroristas por toda a cidade. Kaneda (Mitsuo Iwata) e Tetsuo (Nozomu Sasaki) são amigos que integram uma gangue de motoqueiros. Eles disputam rachas violentos com uma gangue rival, os Palhaços, até que um dia Tetsuo encontra Takashi (Tatsuhiko Nakamura), uma estranha criança com poderes que fugiu do hospital onde era mantido como cobaia. Tetsuo é ferido no encontro e antes de receber a ajuda dos amigos é levado por integrantes do exército, liderados pelo coronel Shikishima (Tarô Ishida). A partir de então Tetsuo passa a desenvolver poderes inimagináveis, o que faz com que seja comparado ao lendário Akira, responsável pela explosão de 1988. Paralelamente, Kaneda se interessa por Kei (Mami Koyama), uma garota envolvida com espiões que tenta decifrar o enigma por trás das cobaias controladas pelo exército.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AKIRA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc13=AKRALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Akira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Akira.jpg</fanart>
<info>Uma grande explosão fez com que Tóquio fosse destruída em 1988. Em seu lugar foi construída Neo Tóquio, que, em 2019, sofre com atentados terroristas por toda a cidade. Kaneda (Mitsuo Iwata) e Tetsuo (Nozomu Sasaki) são amigos que integram uma gangue de motoqueiros. Eles disputam rachas violentos com uma gangue rival, os Palhaços, até que um dia Tetsuo encontra Takashi (Tatsuhiko Nakamura), uma estranha criança com poderes que fugiu do hospital onde era mantido como cobaia. Tetsuo é ferido no encontro e antes de receber a ajuda dos amigos é levado por integrantes do exército, liderados pelo coronel Shikishima (Tarô Ishida). A partir de então Tetsuo passa a desenvolver poderes inimagináveis, o que faz com que seja comparado ao lendário Akira, responsável pela explosão de 1988. Paralelamente, Kaneda se interessa por Kei (Mami Koyama), uma garota envolvida com espiões que tenta decifrar o enigma por trás das cobaias controladas pelo exército.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin.jpg</fanart>
<info>Após o sultão ordenar que sua filha, a princesa Jasmine, ache um marido rapidamente, ela foge do palácio. Jasmine encontra um tipo meio malandro, Aladdin, que conquista seu coração. Porém ambos são achados pelos guardas de Jafar, o vizir do sultão. Jafar criou um feitiço para dominar o sultão, se casar com Jasmine e se tornar ele mesmo o sultão. Além disto finge que cometeu um engano e mandou decapitar Aladdin, que na verdade está vivo, pois Jafar precisa dele para conseguir uma lâmpada mágica, que é a morada de um poderoso gênio. Mas o plano de Jafar falha, pois Aladdin fica com a lâmpada graças a intervenção de um pequeno macaco, Abu, seu fiel mascote. Quando descobre que há na lâmpada um gênio poderoso, que pode se transformar em qualquer pessoa ou coisa e que lhe concederá três desejos, Aladdin planeja usá-los para conquistar Jasmine, sem imaginar que Jafar é um diabólico inimigo, que precisa ser detido.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%202019.jpg</fanart>
<info>Aladdin (Mena Massoud) é um jovem ladrão que vive de pequenos roubos em Agrabah. Um dia, ele ajuda uma jovem a recuperar um valioso bracelete, sem saber que ela na verdade é a princesa Jasmine (Naomi Scott). Aladdin logo fica interessado nela, que diz ser a criada da princesa. Ao visitá-la em pleno palácio e descobrir sua identidade, ele é capturado por Jafar (Marwan Kenzari), o grão-vizir do sultanato, que deseja que ele recupere uma lâmpada mágica, onde habita um gênio (Will Smith) capaz de conceder três desejos ao seu dono.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALDNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%202019.jpg</fanart>
<info>Aladdin (Mena Massoud) é um jovem ladrão que vive de pequenos roubos em Agrabah. Um dia, ele ajuda uma jovem a recuperar um valioso bracelete, sem saber que ela na verdade é a princesa Jasmine (Naomi Scott). Aladdin logo fica interessado nela, que diz ser a criada da princesa. Ao visitá-la em pleno palácio e descobrir sua identidade, ele é capturado por Jafar (Marwan Kenzari), o grão-vizir do sultanato, que deseja que ele recupere uma lâmpada mágica, onde habita um gênio (Will Smith) capaz de conceder três desejos ao seu dono.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN E OS 40 LADRÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALDNEOS40LDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%20e%20os%2040%20Ladr%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%20e%20os%2040%20Ladr%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Aladdin e Jasmine decidem se casar e toda a cidade de Agrabah está em festa. Convidados de todos os lugares estão chegando e os preparativos estão sendo feitos. Mas antes, Aladdin terá que enfrentar os lendários quarenta ladrões, que estão à procura da mão de Midas, que transforma tudo que toca em ouro. Mas o nosso herói se encontra em um grande impasse ao descobrir que o rei dos ladrões é seu pai, desaparecido há anos.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALADDIN: O RETORNO DE JAFAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALDN2ORTNDJFR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%20-%20O%20Retorno%20de%20Jafar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aladdin%20-%20O%20Retorno%20de%20Jafar.jpg</fanart>
<info>Jafar se tornou o gênio mais poderoso de todos e sua lâmpada foi jogada no deserto. Agora, Abis Mal, um bandido tolo, a encontrou e acha que poderá ter o maior de todos os tesouros. Mas Jafar tem outros planos: ele pretende voltar a Agrabah para se vingar de Aladdin e seus amigos. Enquanto isso, o ex-ladrão lalau está prestes a se casar com Jasmine e a pressão para ser um bom príncipe aumenta cada vez mais, Gênio acabou de retornar de sua viagem ao redor do mundo e o papagaio Iago aparece de forma suspeita querendo ajuda.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALBATROZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALBTRZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Albatroz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Albatroz.jpg</fanart>
<info>O fotógrafo Simão (Alexandre Nero), casado com Catarina (Maria Flor), uma compositora de jingles publicitários, se apaixona pela atriz judia Renée (Camila Morgado), com quem viaja a Jerusalém. Lá ele acaba registrando um atentado terrorista, o que lhe torna mundialmente famoso. Mas, ao mesmo tempo, surgem críticas negativas por ele ter fotografado em vez de tentar evitar a tragédia. Simão entra em depressão e fica na fronteira entre realidade, sonho e delírio.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALBERT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALBRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Albert.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Albert.jpg</fanart>
<info>Albert é a história de um pequeno abeto de Douglas chamado Albert, que sonha em se tornar a árvore de Natal mais famosa de Empire City. Quando a busca pela árvore deste ano é anunciada, Albert acredita que encontrou sua vocação e pega a estrada com seus dois melhores amigos, Maisie, a árvore de plam persistentemente positiva, e Gene, a erva daninha abrasiva e extremamente honesta, para cumprir seu destino. Com algumas situações difíceis ao longo do caminho, e Cactus Pete tentando detê-lo, Albert aprende o verdadeiro significado do Natal.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALMDESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em uma cidade pequena onde todos se conhecem, há rumores de que a casa de um dos moradores é assombrada. Quando um grupo de jovens decide investigar, são surpreendidos por Ely (Dennis Quaid), o proprietário, que mata um deles. Logo, os outros tentam provar o crime mas como Ely é um cidadão respeitado na cidade, ninguém acredita neles e o homem passa a persegui-los. Como eles poderão revelar que há um psicopata à espreita?</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ESCURIDÃO: STAR TREK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=JORNDMSESTRLS12.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Al%C3%A9m%20da%20Escurid%C3%A3o%20-%20Star%20Trek.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Al%C3%A9m%20da%20Escurid%C3%A3o%20-%20Star%20Trek.jpg</fanart>
<info>Em sua nova missão, a tripulação da nave Enterprise é enviada para um planeta primitivo, que está prestes a ser destruído devido à erupção de um vulcão. Spock (Zachary Quinto) é enviado para dentro do vulcão, onde deve deixar um dispositivo que irá congelar a lava incandescente. Entretanto, problemas inesperados fazem com que ele fique preso dentro do vulcão, sem ter como sair. Para salvá-lo, James T. Kirk (Chris Pine) ordena que a Enterprise saia de seu esconderijo no fundo do mar, o que faz com que a nave seja vista pelos seres primitivos que habitam o planeta. Esta é uma grave violação das regras da Frota Estelar, o que faz com que Kirk perca o comando da nave para o capitão Pike (Bruce Greenwood). A situação muda por completo quando John Harrison (Benedict Cumberbatch), um renegado da Frota Estelar, coordena um ataque a uma biblioteca pública, que oculta uma importante base da organização. Não demora muito para que Kirk seja reconduzido ao posto de capitão da Enterprise e enviado para capturar Harrison em um planetóide dentro do império klingon, que está à beira de uma guerra com a Federação.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ETERNIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALMDETRNDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Eternidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Eternidade.jpg</fanart>
<info>Peter Sandich (Richard Dreyfuss) é um aviador que combate incêndios florestais e morre em um acidente. Ao chegar no Paraíso é apresentado a um anjo, que estimula o espírito de Peter a voltar para passar seu know-how para seu jovem sucessor, Ted Baker (Brad Johnson) e para ajudar Dorinda Durston (Holly Hunter), uma orientadora de vôo, a esquecê-lo. Após voltar como uma aparição invisível, Sandich acaba descobrindo que Ted está apaixonado por Dorinda.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA ILUSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALMDILSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Ilus%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Ilus%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Paris, 1943. As irmãs Laura (Natalie Portman) e Kate Barlow (Lily-Rose Depp) realizam uma série de apresentações onde se comunicam com os mortos. Fascinado com a possibilidade, o produtor francês André Korben (Emmanuel Salinger) solicita uma sessão particular. Decidido a encontrar um meio de filmar seres sobrenaturais, ele apresenta o cinema às irmãs. Enquanto Laura experimenta a possibilidade de se tornar atriz, Korben realiza seguidas gravações ao lado de Kate, que possui poderes mediúnicos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA LIBERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALMDLBRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Liberdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Liberdade.jpg</fanart>
<info>O carcereiro Samuel Tillery trabalha como guarda dos prisioneiros mais perigosos do Missouri enquanto eles esperam o julgamento. Quando a população se revolta, Samuel é levado ao limite para defender aquilo em que acredita.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA LINHA VERMELHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALMDLNHVRMLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Linha%20Vermelha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Linha%20Vermelha.jpg</fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, fica claro que o resultado da batalha de Guadalcanal influenciará fortemente o avanço japonês no Pacífico. Assim, um grupo de jovens soldados enviado para lá, trazendo alívio para as esgotadas unidades da marinha. Lá os recém-chegados conhecem um terror que nem imaginavam, mas no meio deste desespero surgem fortes laços de amor e amizade.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Na esperança de fazer algumas descobertas, estudantes de medicina começam a explorar o reino das experiências de quase morte. Cada um deles passa pela experiência de ter o coração parado e depois revivido. Eles passam a ter visões em flash, como pesadelos da infância, e a refletir sobre pecados que cometeram. Os experimentos se intensificam, e eles passam a serem afetados fisicamente por suas visões enquanto tentam achar uma cura para a morte.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA REALIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALMDRLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%20da%20Realidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%20da%20Realidade.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALMDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%A9m%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Três pessoas são tocadas pela morte de maneiras diferentes. George (Matt Damon) é um americano que desde pequeno consegue manter contato com a vida fora da matéria, mas considera o seu dom uma maldição e tenta levar uma vida normal. Marie (Cécile De France) é jornalista, francesa, e passou por uma experiência de quase morte durante um tsunami. Em Londres, o menino Marcus (Frankie McLaren/George McLaren) perde alguém muito ligado a ele e parte em busca desesperada por respostas. Enquanto cada um segue sua vida, o caminho deles irá se cruzar, podendo mundar para sempre as suas crenças.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÉM DAS ÁGUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMDSAGUA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Al%C3%A9m%20Das%20Aguas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Al%C3%A9m%20Das%20Aguas.jpg</fanart>
<info>1943, Dinamarca. Um conflito tão grande, brutal e devastador como a Segunda Guerra Mundial provoca um grande fluxo de refugiados. Esta é a história de um grupo de judeus dinamarqueses que precisaram deixar tudo para trás e fugir para a Suécia.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEMÃO: OS DOIS LADOS DO COMPLEXO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALMAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alem%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Novembro de 2010. Cinco policiais trabalham infiltrados no Complexo do Alemão, uma área que reúne diversas favelas e é considerada um dos locais mais perigosos do Rio de Janeiro. Desmascarados pelos traficantes, eles agora estão presos e aguardam que ou sejam executados ou resgatados pelas forças policiais, o que significaria na divulgação de uma missão clandestina realizada pela polícia militar.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALERTA LOBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALRTLBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alerta%20Lobo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alerta%20Lobo.jpg</fanart>
<info>Um jovem que está a bordo de um submarino nuclear da França é reconhecido como "ouvido de ouro". Esse apelido é devido ao seu raro dom de conseguir identificar qualquer tipo de som e, justamente por isso, ele carrega muita responsabilidade sobre suas funções. Certa vez, o jovem acaba cometendo um erro gravíssimo e acaba perdendo a confiança dos demais integrantes do submarino, além de colocar a vida de todos em um risco nuclear.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEX & CO.: COMO CRESCER, APESAR DOS PAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALXECOFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alex%20e%20Co.%20-%20Como%20Crescer,%20apesar%20dos%20Pais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alex%20e%20Co.%20-%20Como%20Crescer,%20apesar%20dos%20Pais.jpg</fanart>
<info>É cada vez mais frequente os pais assumirem comportamentos competitivos em relação aos professores de seus filhos: contestam as notas, se perdem em simpatias, antipatias e complôs. Assim, em vez de ajudar na formação de seus filhos, eles se tornam obstáculos intransponíveis para o seu crescimento. Isto é o que acontece quando a nova diretora do colégio decide não participar da competição nacional escolar de bandas, os jovens, que têm uma paixão desenfreada pela música, sofrem um sério golpe. Apesar da oposição da escola e dos pais, eles decidem reagir e se inscrever igualmente no concurso. O grande desafio vai levá-los a crescer de uma forma incrível entre emoções e obstáculos de todos os tipos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEX STRANGELOVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALXSTRGLV.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alex%20Strangelove.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alex%20Strangelove.jpg</fanart>
<info>Alex Truelove (Daniel Doheny) é um aluno exemplar do último ano do Ensino Médio. Ele tem um grande futuro pela frente, mas antes de se formar ele quer alcançar o último marco da adolescência: perder a virgindade com a sua namorada, Claire (Madeline Weinstein). Tudo se complica quando ele conhece Elliot (Antionio Marziale), um charmoso menino gay que sem querer põe Alex em uma jornada de autodescoberta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALEXANDRE E O DIA TERRÍVEL, HORRÍVEL, ESPANTOSO E HORROROSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALXNDEODTRVLHRVLESPTHRSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alexandre%20e%20o%20Dia%20Terr%C3%ADvel,%20Horr%C3%ADvel,%20Espantoso%20e%20Horroroso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alexandre%20e%20o%20Dia%20Terr%C3%ADvel,%20Horr%C3%ADvel,%20Espantoso%20e%20Horroroso.jpg</fanart>
<info>O pequeno Alexander (Ed Oxenbould) tem um péssimo dia pela frente. Primeiro, ele acorda com chiclete grudado em seu cabelo. Na hora de se vestir, ele tropeça e deixa cair sua malha na pia cheia de água. No café da manhã, seus irmãos encontram belos prêmios na caixa de cereal, mas Alexander não encontra nada. O resto do dia reserva muitas outras más notícias e acontecimentos ruins.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALFA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALFA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfa.jpg</fanart>
<info>Após cair de um penhasco e se perder do seu grupo, o jovem Keda (Kodi Smit-McPhee) precisa sobreviver em meio a paisagens selvagens e encontrar o caminho de casa. Atacado por uma matilha, ele consegue ferir um dos lobos, mas decide não matar o animal. O jovem cuida dele e os dois começam uma relação de amizade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALFA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALFALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alfa.jpg</fanart>
<info>Após cair de um penhasco e se perder do seu grupo, o jovem Keda (Kodi Smit-McPhee) precisa sobreviver em meio a paisagens selvagens e encontrar o caminho de casa. Atacado por uma matilha, ele consegue ferir um dos lobos, mas decide não matar o animal. O jovem cuida dele e os dois começam uma relação de amizade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM AVISA?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALGMAVSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Avisa!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Avisa!.jpg</fanart>
<info>Em Happiest Season, uma jovem está decidida a finalmente pedir sua namorada em casamento durante uma festa de família. No entanto, ao descobrir que ela ainda não se assumiu para os pais, seus planos são suspensos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM COMO EU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALGMCMEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Como%20Eu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Como%20Eu.jpg</fanart>
<info>Helena (Paolla Oliveira) e Alex (Ricardo Pereira) são um casal que, como todos os outros, vivem diferentes fases em seu relacionamento. Depois de alguns meses de dúvidas sobre o seu namoro, Helena passa a imaginar como seria se Alex fosse uma mulher, mas sua obsessão pelo assunto vai transformar seus devaneios em algo que a atrapalha.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM ESPECIAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALGMESPCL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Especial.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algu%C3%A9m%20Especial.jpg</fanart>
<info>Depois de passar por um término devastador, a jornalista musical Jenny (Gina Rodriguez) resolve fazer uma longa viagem por Nova York com suas melhores amigas. Pretendendo fazer desta uma noite inesquecível, elas acabam aprendendo muito mais do que imaginavam e vivem alguns dos momentos mais importantes de suas vidas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUÉM LÁ EM CIMA GOSTA DE MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALGMLEMCMGSTDMIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Algu%C3%A9m%20L%C3%A1%20em%20Cima%20Gosta%20de%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Algu%C3%A9m%20L%C3%A1%20em%20Cima%20Gosta%20de%20Mim.jpg</fanart>
<info>Tarzana, Califórnia. Jerry Landers (John Denver), o subgerente de um supermercado, é escolhido por Deus (George Burns) para disseminar Sua palavra, pois Deus está insatisfeito com várias coisas que estão acontecendo no mundo. Inicialmente Jerry achou que era uma brincadeira, mas logo se convence que está falando e vendo Deus, que se faz aparentar por um velho. Bobbie (Teri Garr), a esposa de Jerry, questiona a sanidade do marido, mas aos poucos Jerry é ouvido, fazendo representantes de várias igrejas se unirem para propôr um teste que Jerry não teria a menor chance de responder.</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUMA COISA ASSIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALGMCOSASM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alguma%20Coisa%20Assim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alguma%20Coisa%20Assim.jpg</fanart>
<info>Os adolescentes Caio (André Antunes) e Mari (Caroline Abras) estão descobrindo a noite de São Paulo, saindo por ai em busca de diversão. E é entre o som e os silêncios que eles vão se conhecendo mais também.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALGUMAS GAROTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALGMSGRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algumas%20Garotas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Algumas%20Garotas.jpg</fanart>
<info>Celina (Cecilia Rainero), durante uma crise em seu casamento, decide passar um tempo na casa de campo de um antigo amigo de faculdade. Ao chegar ao local, ela conhece Paula (Agostina López), a filha de seu amigo, que a questiona e a provoca. Achando que existe algo de errado com Paula, Celina descobre que a menina já tentou cometer suicídio. No entanto, Paula é apenas uma das preocupações dela, porque antigos fantasmas começam a atormentar Celina, causando-lhe pesadelos e jogos perigosos, tornando seu refúgio um pequeno inferno.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALI G INDAHOUSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIGINDHSEOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ali%20G%20Indahouse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ali%20G%20Indahouse.jpg</fanart>
<info>Um filme extraordinário e hilariante que conta com a presença da nova super estrela da comédia britânica Ali G – no papel principal. Na qualidade de representante da juventude e de salvador do seu subúrbio, Ali G considera-se a si próprio uma lenda. Ali vê-se envolvido num dos maiores escândalos do Reino Unido. E tenta sair dele com a ajuda da sua fiel equipa, a West Staines Massive, e da sua sofrida namorada de longa data, "Me Julie". Quando se trata de sordidez infame, escândalo chocante e sexo desenfreado, ninguém consegue fazer melhor do que o mais duro dos irmãos de Inglaterra!</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALDOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aliados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aliados.jpg</fanart>
<info>Em uma missão para eliminar um embaixador nazista em Casablanca, no Marrocos, os espiões Max Vatan (Brad Pitt) e Marianne Beausejour (Marion Cotillard) se apaixonam perdidamente e decidem se casar. Os problemas começam anos depois, com suspeitas sobre uma conexão entre Marianne e os alemães. Intrigado, Max decide investigar o passado da companheira e os dias de felicidade do casal vão por água abaixo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIANÇA MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ALNCMRTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alian%C3%A7a%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alian%C3%A7a%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Ex-oficial da marinha, o atual guarda florestal Henry (Tom Everett Scott) é obrigado por criminosos a recuperar um grande carregamento de drogas que desapareceu na fronteira entre os Estados Unidos e o Canadá. No meio do caminho, ele cruza com Clay (Orlando Jones), seu inimigo mortal que procura vingança. Mas agora os dois terão que se unir para não morrerem pelas mãos do chefe do tráfico de drogas (Jean-Claude Van Damme).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIBI.COM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALBCM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alibi.com.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alibi.com.jpg</fanart>
<info>Grégory Van Huffel é o bem-sucedido proprietário da Alibi.com, uma empresa com um serviço algo "sui generis": cria álibis à medida para quem, por um motivo ou outro, deseje evitar encontros inconvenientes, manter escondidas infidelidades ou, pura e simplesmente, preservar a sua vida íntima. Tudo lhe corre de feição até conhecer Flo Martin, por quem se apaixona perdidamente. Como ela é obcecada pela verdade (e porque o negócio dele não é propriamente digno de louvores à honestidade), ele evita contar-lhe detalhes da sua profissão. O grande problema surge quando Flo apresenta Grégory à família e ele descobre que o seu sogro é nem mais nem menos do que Gérard Martin, um cliente que recentemente recorreu aos seus serviços para ocultar uma relação extraconjugal&hellip;</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALCELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice.jpg</fanart>
<info>Quando Alice seguiu o Coelho Branco no País das Maravilhas, iniciou-se assim uma surpreendente e perigosa aventura onírica pelo mundo infanto-juvenil. O animador tcheco Jan Svankmajer criou uma obra-prima, interpretando de maneira mais surreal e absurda possível o clássico conto de Lewis Caroll. Combinando técnicas de animação e atores reais, ele deu uma nova e fascinante dimensão para uma das melhores fantasias já escritas</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE ATRAVÉS DO ESPELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALCATRVSDESLHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20Atrav%C3%A9s%20do%20Espelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alice%20Atrav%C3%A9s%20do%20Espelho.jpg</fanart>
<info>Alice (Mia Wasikowska) retorna após uma longa viagem pelo mundo, e reencontra a mãe. No casarão de uma grande festa, ela percebe a presença de um espelho mágico. A jovem atravessa o objeto e retorna ao País das Maravilhas, onde descobre que o Chapeleiro Maluco (Johnny Depp) corre risco de morte após fazer uma descoberta sobre seu passado. Para salvar o amigo, Alice deve conversar com o Tempo (Sacha Baron Cohen) para voltar às vésperas de um evento traumático e mudar o destino do Chapeleiro. Nesta aventura, também descobre um trauma que separou as irmãs Rainha Branca (Anne Hathaway) e Rainha Vermelha (Helena Bonham Carter).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE ATRAVÉS DO ESPELHO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALCATRVSDESLHOLEGN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20Atrav%C3%A9s%20do%20Espelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20Atrav%C3%A9s%20do%20Espelho.jpg</fanart>
<info>Alice (Mia Wasikowska) retorna após uma longa viagem pelo mundo, e reencontra a mãe. No casarão de uma grande festa, ela percebe a presença de um espelho mágico. A jovem atravessa o objeto e retorna ao País das Maravilhas, onde descobre que o Chapeleiro Maluco (Johnny Depp) corre risco de morte após fazer uma descoberta sobre seu passado. Para salvar o amigo, Alice deve conversar com o Tempo (Sacha Baron Cohen) para voltar às vésperas de um evento traumático e mudar o destino do Chapeleiro. Nesta aventura, também descobre um trauma que separou as irmãs Rainha Branca (Anne Hathaway) e Rainha Vermelha (Helena Bonham Carter).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE JÚNIOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALCJNR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20J%C3%BAnior.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20J%C3%BAnior.jpg</fanart>
<info>Em Alice Júnior, Alice (Anne Celestino) é uma adolescente trans cheia de carisma que investe seu tempo fazendo vídeos para o Youtube. Um dia, seu pai Jean (Emmanuel Rosset) é transferido pela sua empresa no Recife para Araucárias do Sul, e eles precisam se mudar. Na nova escola, Alice enfrenta preconceitos ao se deparar com uma sociedade mais retrógrada do que estava acostumada. O desejo da menina é dar seu primeiro beijo mas, antes de tudo, quer o direito de ser quem ela é. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NO PAÍS DAS MARAVILHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALCNPASDSMARLVHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas%201951.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas%201951.jpg</fanart>
<info>Alice (Kathryn Beaumont/ Therezinha) é uma garota curiosa e cansada da monotonia de sua vida. Um dia, ao seguir o apressado Coelho Branco (Bill Thompson), ela entra no País das Maravilhas. Lá ela conhece diversos seres incríveis, como o Chapeleiro Louco (Ed Wynn/ Otávio França), o Mestre Gato (Sterling Holloway/ José Vasconcellos), a Lagarta (Richard Haydn/ Wellington Botelho) e a Rainha de Copas (Verna Felton/ Sara Nobre).</info>
<date>1951</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALICE NO PAÍS DAS MARAVILHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALCNPSDSMRVLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas%201951.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alice%20no%20Pa%C3%ADs%20das%20Maravilhas%201951.jpg</fanart>
<info>Alice (Mia Wasikowska) é uma jovem de 17 anos que passa a seguir um coelho branco apressado, que sempre olha no relógio. Ela entra em um buraco que a leva ao País das Maravilhas, um local onde esteve há dez anos apesar de nada se lembrar dele. Lá ela é recepcionada pelo Chapeleiro Maluco (Johnny Depp) e passa a lidar com seres fantásticos e mágicos, além da ira da poderosa Rainha de Copas (Helena Bonham Carter).</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIEN3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%203.jpg</fanart>
<info>A tenente Ripley (Sigourney Weaver) vai parar em um planeta que na verdade uma colônia penal de segurança máxima, onde todos os internos são assassinos e estupradores. Lá não existem armas e um lugar totalmente isolado do mundo civilizado. Dentro deste contexto, o alienígena volta a atacar, matando tudo que se move, mas com uma misteriosa diferença: ele não ataca a tenente Ripley.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN OUTBREAK [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALIENOUTBRKLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20Outbreak.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20Outbreak.jpg</fanart>
<info>Na América do Norte pós-apocalíptica, uma família luta pela sobrevivência nessa viagem científica de proporções épicas em um mundo de pesadelo sem gasolina, eletricidade ou humanidade.Uma pequena comunidade rural fica em quarentena por uma presença alienígena. Os policiais locais Zoe e Patrick lutam a noite toda para assumir o controle, à medida que são afastados do mundo exterior. Os moradores começam a se comportar de maneira estranha e o pânico em massa se espalha por toda parte. Com a ajuda de outros, Zoe e Patrick começam a desvendar o mistério e logo descobrem que não é tudo o que parece. Eles podem salvar sua comunidade antes que seja tarde demais?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN VS. PREDADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENVSPRDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20vs.%20Predador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20vs.%20Predador.jpg</fanart>
<info>Uma pirâmide até então desconhecida é encontrada na Antártica através de satélites, fazendo com que uma equipe de cientistas e aventureiros seja enviada para investigar o local. Porém lá eles fazem uma descoberta atra: a pirâmide serve de abrigo para duas raças alienígenas extremamente violentas, que estão em guerra.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN VS. PREDADOR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENVSPRDR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20vs.%20Predador%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20vs.%20Predador%202.jpg</fanart>
<info>Gunnison, uma pequena cidade localizada nas montanhas da área central do Colorado. Uma nave dos predatores aterrisa no local, mas os aliens que estavam escondidos nela conseguem matar a todos, com exceção de um. Para sobreviver ele precisará destruir todos os aliens remanescentes. Mas em meio a esta guerra há os humanos, residentes da pequena Gunnison, que assistem a esta batalha como vítimas e espectadores.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN, O 8º PASSAGEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIEN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien.jpg</fanart>
<info>Uma nave espacial, ao retornar para Terra, recebe estranhos sinais vindos de um asteróide. Ao investigarem o local, um dos tripulantes é atacado por um estranho ser. O que parecia ser um ataque isolado se transforma em um terror constante, pois o tripulante atacado levou para dentro da nave o embrião de um alienígena, que não para de crescer e tem como meta matar toda a tripulação.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: A RESSURREIÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENARSSC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alien%20A%20Ressurrei%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A tenente Ripley (Sigourney Weaver) se matou para não permitir que o governo levasse um monstruoso alienígena para o nosso planeta. Mas, após 200 anos, em uma nave espacial, ela acorda e descobre que cientistas a ressuscitaram através da clonagem e conseguiram com sucesso retirar a rainha dos alienígenas de seu corpo. A intenção é ter um exército de aliens que, acreditam eles, possam controlar. Durante este processo o DNA da tenente é misturado com o da rainha, o que faz com que o clone de Ripley desenvolva algumas características alienígenas. Os pesquisadores começam a criar os aliens, mas estes logo escapam, provocando terror e morte. Como a nave está rumando para a Terra, eles precisam ser detidos o quanto antes, principalmente pelo fato da rainha ter tido uma nova ninhada, que poderá significar o fim dos humanos. Neste contexto, apenas a tenente e alguns contrabandistas, que se encontram na nave naquele momento, podem impedir esta tragédia.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIEN: COVENANT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENCVNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20-%20Covenant.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alien%20-%20Covenant.jpg</fanart>
<info>2104. Viajando pela galáxia, a nave colonizadora Covenant tem por objetivo chegar ao planeta Origae-6, bem distante da Terra. Um acidente cósmico antes de chegar ao seu destino faz com que Walter (Michael Fassbender), o andróide a bordo da espaçonave, seja obrigado a despertar os 17 tripulantes da missão. Logo Oram (Billy Crudup) precisa assumir o posto de capitão, devido a um acidente ocorrido no momento em que todos são despertos. Em meio aos necessários consertos, eles descobrem que nas proximidades há um planeta desconhecido, que abrigaria as condições necessárias para abrigar vida humana. Oram e sua equipe decidem ir ao local para investigá-lo, considerando até mesmo a possibilidade de deixar de lado a viagem até Origae-6 e se estabelecer por lá. Só que, ao chegar, eles rapidamente descobrem que o planeta abriga seres mortais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIENS: O RESGATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALIENORSGT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aliens%20O%20Resgate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aliens%20O%20Resgate.jpg</fanart>
<info>Depois de um sono de cinquenta e sete anos, Ellen Ripley (Sigourney Weaver), a única sobrevivente da tragédia espacial, descobre que o local onde tudo ocorreu com sua nave foi colonizado por humanos. Inicialmente relutante, ela aceita retornar para enfrentar seu pior pesadelo e tentar salvar as setenta famílias que lá habitam.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALIENS: ZONE OF SILENCE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALNSZNOFSLNCLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aliens%20-%20Zone%20of%20Silence.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aliens%20-%20Zone%20of%20Silence.jpg</fanart>
<info>Depois que seu irmão desaparece misteriosamente no deserto mexicano, uma jovem tenta descobrir a verdade sobre o seu desaparecimento.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALITA: ANJO DE COMBATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALITANGDCMBT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alita%20-%20Anjo%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alita%20-%20Anjo%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Uma ciborgue é descoberta por um cientista. Ela não tem memórias de sua criação, mas possui grande conhecimento de artes marciais. Enquanto busca informações sobre seu passado, trabalha como caçadora de recompensas e descobre um interesse amoroso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALITA: ANJO DE COMBATE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALITANGDCMBTLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alita%20-%20Anjo%20de%20Combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alita%20-%20Anjo%20de%20Combate.jpg</fanart>
<info>Uma ciborgue é descoberta por um cientista. Ela não tem memórias de sua criação, mas possui grande conhecimento de artes marciais. Enquanto busca informações sobre seu passado, trabalha como caçadora de recompensas e descobre um interesse amoroso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALL EYEZ ON ME: A HISTÓRIA DE TUPAC[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALLEYZONMAHSTDTPC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/All%20Eyez%20on%20Me%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20Tupac.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/All%20Eyez%20on%20Me%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20de%20Tupac.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia do rapper americano Tupac Shakur, desde o início da carreira até a ascensão, o auge como revelação do hip-hop e o até hoje misterioso assassinato, em 1996.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALLIGATOR: O JACARÉ GIGANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALGTROJCRGNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alligator%20-%20O%20Jacar%C3%A9%20Gigante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alligator%20-%20O%20Jacar%C3%A9%20Gigante.jpg</fanart>
<info>Família volta da Flórida para Chicago, trazendo filhote de jacaré. O pai, querendo se livrar do problema de criar o réptil, joga o filhote na privada. Ele sobrevive e, nos esgotos, alimenta-se de lixo radiativo, tornando-se monstro gigantesco que sai às ruas da cidade fazendo vítimas.</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA DA FESTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALMDFSTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20da%20Festa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20da%20Festa.jpg</fanart>
<info>Em choque após ser inesperadamente abandonada pelo marido de anos, Deanna (Melissa McCarthy) decide mudar completamente de vida largando a dedicação exclusiva aos afazeres domésticos para entrar na universidade. Matriculada na mesma turma da filha, que odeia a ideia, ela muda o nome para Dee Rock, diverte-se como nunca, conhece o estranho mundo das fraternidades, estuda um pouco e finalmente sente-se livre.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA DE GUERREIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALMDGURO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20de%20Guerreiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20de%20Guerreiro.jpg</fanart>
<info>Um jovem viking decide enfrentar a todos e salvar seu vilarejo, mesmo que para isso precise enfrentar tradições antigas e os deuses.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alma%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Casey Beldon (Odette Yustman) é uma jovem orfã de mãe (Carla Gugino), que se suicidou quando ela era pequena. De uma hora para outra ela passa a ser atormentada por uma estranha imagem de um menino, que a persegue em pesadelos e também quando está acordada. Determinada a descobrir o que está acontecendo, Casey acaba descobrindo uma misteriosa ligação entre ela e um espírito do mal capaz de possuir o corpo das pessoas para alcançar seu objetivo, que é nascer novamente. Em sua busca pela solução do problema, descobre uma chance através de um ritual de exorcismo com o padre Sendak (Gary Oldman).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS CONDENADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMSCNDNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Almas%20Condenadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Almas%20Condenadas.jpg</fanart>
<info>Depois de quase morrer de overdose, Melanie (Leah Pipes) passa uma temporada em uma clínica de reabilitação para drogados. Na seqüência, retorna para a casa de sua família, em sua cidade natal, localizada no Texas. Lá, faz novas amizades. E são esses colegas que lhe apresentarão uma lenda urbana que a deixará perturbada. O quadro é agravado quando acontece uma seqüência de assassinatos misteriosos. O lugar tem, em seu histórico, uma tragédia. Ocorrido 50 anos antes, esse evento dizimou a maior parte da população infantil local. Agora, os fantasmas desse horrendo episódio querem revelar a Melanie a verdade que, durante todo esse tempo, ficou oculta.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS DESESPERADAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALMSDSPRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Almas%20Desesperadas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Almas%20Desesperadas.jpg</fanart>
<info>Uma maldição que está para ser despertada. Um grupo de jovens vai acampar na antiga região onde a maldição está adormecida. Sem saber, eles desvendam uma passagem secreta que permite que as almas torturadas dos órfãos que lançaram a maldição voltem na época atual, promovendo um conflito entre duas dimensões e despertando um mal que pode causar a morte de inocentes e despertar uma era negra sobre toda a população.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALMAS SECAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMSCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Almas%20Secas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Almas%20Secas.jpg</fanart>
<info>Amigos de infância se reúnem durante as férias de verão da faculdade e lidam com uma experiência traumatizante do passado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALÔ, AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALOMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%B4,%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Al%C3%B4,%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Walt Disney e seus animadores partem em uma excursão rumo à América do Sul, onde procuram conhecer as peculiaridades locais e aplicá-las em animações envolvendo personagens famosos, como Pato Donald e Pateta, e outros inéditos, como Pedro e Zé Carioca.</info>
<date>1942</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALOHA SCOOBY-DOO![/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=SCBDFLM08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aloha%20Scooby-Doo!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aloha%20Scooby-Doo!.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALONG WITH THE GODS: THE TWO WORLDS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALNGWTTGDTTWRLD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Along%20with%20the%20Gods%20-%20The%20Two%20Worlds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Along%20with%20the%20Gods%20-%20The%20Two%20Worlds.jpg</fanart>
<info>Depois de uma morte totalmente inesperada, o bombeiro Ja-hong (Tae-Hyun Cha) é carregado para o além por três guardiões sobrenaturais. É só depois de passar por sete testes de 49 dias que ele ganha a possibilidade da reencarnação. Seus três companheiros permanecem ao seu lado o tempo todo para que possam testemunhar durante seu julgamento.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA FIDELIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALTFDLDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alta%20Fidelidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alta%20Fidelidade.jpg</fanart>
<info>Rob Gordon (John Cusack) é o dono de uma loja de música beira da falência, pois apenas vende discos em vinil. Azarado no amor e ao mesmo tempo uma enciclopédia ambulante sobre música pop, os caminhos da vida terminam por levá-lo a analisar suas escolhas e prioridades, fazendo com que se torne uma pessoa mais madura.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA FREQUÊNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALTFRQNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alta%20Frequ%C3%AAncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alta%20Frequ%C3%AAncia.jpg</fanart>
<info>O que você faria se tivesse a chance de voltar no tempo e mudar apenas um evento na sua vida? John Sullivan (James Caviezel) tem a resposta na ponta da língua: desfaria os eventos de 12 de outubro de 1969, quando um incêndio matou seu pai (Dennis Quaid), um heróico bombeiro. Desde então, John sonha em ter conseguido impedir a tragédia daquele dia fatal, que fez com que sua vida como adulto se tornasse cheia de raiva e solidão. Mas agora John pode conseguir realizar seu desejo. Um dia antes do aniversário da morte do pai, em meio a uma terrível tempestade, John encontra o rádio velho de seu pai. Apesar da estática, ele consegue conversar com um homem que diz ser um bombeiro e que jogou nas World Series de 1969, assim como seu pai. Mas será que John está mesmo falando com seu pai, ambos na mesma casa, no mesmo rádio, mas com três décadas de distância entre eles?</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA TENSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALTATNSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o%201990.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o%201990.jpg</fanart>
<info>Há quinze anos Rick Jarmin (Mel Gibson) está no Programa de Proteção de Testemunhas, por ter ajudado a condenar Eugene Sorenson (David Carradine), um traficante de drogas, que agora recebeu liberdade condicional. Paralelamente Marianne Graves (Goldie Hawn), a ex-noiva de Rick, que acreditava que ele tinha morrido em um desastre de avião o reconhece trabalhando em um posto de gasolina. Rick inicialmente nega ser o ex-noivo, mas como foi identificado quer ser remanejado e Joe Weyburn (Stephen Tobolowsky), um agente do FBI diz que agora está cuidando do seu caso, mas na verdade está trabalhando para Sorenson e Albert Diggs (Bill Duke), um cúmplice que corre o risco de ser preso. Quando Rick é quase morto por Sorenson e Diggsé salvo por Marianne, que se envolve nesta caçada na qual ela e Rick são as presas.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA TENSÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALTNSAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Tens%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Alexia (Maiwenn) viaja com Marie (Cécile de France) até sua casa de campo, para as duas poderem estudar juntas para as provas que se aproximam. Quando anoitece, um violento maníaco aparece armado na casa e mata toda a família de Alexia, incluindo seu cachorro. Marie consegue se esconder do assassino, que leva sua amiga como refém. Ela, então, o segue para tentar salvá-la e descobrir a identidade do bandido.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTA VELOCIDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALTVLCDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Velocidade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Alta%20Velocidade.jpg</fanart>
<info>Jimmy Blye (Kip Pardue) é um talentoso piloto novato na Fórmula Indy que vem perdendo o foco de sua carreira e, com isso, acumulando derrotas nas pistas e sendo cada vez mais pressionado por seu ambicioso irmão. Até que Carl Henry (Burt Reynolds), o dono de uma escuderia, resolve ajudá-lo contratando Joe Tanto (Sylvester Stallone), um veterano piloto que sofreu um grave acidente no passado que quase o matou e também a outro piloto. Mas, para ajudar Blye, Tanto terá que superar seu próprio passado e lidar ainda com Cathy (Gina Gershom), sua ex-esposa, que agora está casada com seu principal rival nas pistas, Memo Moreno (Cristián de la Fuente).</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTERED CARBON: NOVA CAPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALTRDCRBNNVCPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altered%20Carbon%20-%20Nova%20Capa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altered%20Carbon%20-%20Nova%20Capa.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTITUDE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ALTDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altitude.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altitude.jpg</fanart>
<info>Gretchen Blair, uma experiente agente do FBI, nunca imaginou que passaria por momentos de tanta tensão quando pegou o avião para Washington. O homem sentado ao seu lado, de uma forma estranha, fez uma oferta curiosa: ele avisa que o avião está prestes a ser sequestrado, e promete pagar mais de 70 milhões de dólares se ela conseguir fazer a aeronave pousar em segurança. Quando a gangue toma o avião e ela persegue que tudo é verdade, Gretchen se vê em uma enrascada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALTOS NEGÓCIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALTSNGCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altos%20Neg%C3%B3cios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Altos%20Neg%C3%B3cios.jpg</fanart>
<info>Disposto a fazer qualquer coisa para ficar rico, um jovem e seu amigo viram o mercado imobiliário de cabeça para baixo, mas nem tudo sai como o esperado.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALUGUEL DE PESADELO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ALGLDPSDLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aluguel%20de%20Pesadelo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aluguel%20de%20Pesadelo.jpg</fanart>
<info>Lydia se muda para um novo apartamento depois de terminar com seu namorado de longa data. A mulher fica cada vez mais isolada quando conhece o proprietário do local, Drew. Logo, o homem se torna secretamente obcecado por ela.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALUNA EXEMPLAR E ESTRELA PORNÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALNEXMPLESTLPRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aluna%20Exemplar%20e%20Estrela%20Porn%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aluna%20Exemplar%20e%20Estrela%20Porn%C3%B4.jpg</fanart>
<info>Miriam Weeks, também conhecida como Belle Knox, ganhou notoriedade por estrelar em filmes pornográficos para pagar suas despesas na Duke University. Uma decisão que mudou sua vida para sempre.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALVNEOSESQULS1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos1.jpg</fanart>
<info>Alvin, Simon e Theodore são três esquilos especiais, que decidem morar na casa de Dave Seville (Jason Lee), um compositor em busca do sucesso. Logo eles percebem que, para que Dave permita que eles morem em sua casa, o trio precisará demonstrar que tem talento. Assim Alvin, Simon e Theodore mostram que sabem cantar, tornando-se um grande sucesso. Isto faz com que Dave torne-se não apenas seu compositor, mas também um verdadeiro pai. Só que o estrelato sobe à cabeça do trio, gerando problemas no relacionamento deles com Dave.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALVNEOSESQULS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos2.jpg</fanart>
<info>Alvin (Justin Long), Simon (Matthew Gray Gubler) e Theodore (Jesse McCartney) são astros mundialmente conhecidos. Apesar disto, continuam vivendo com Dave (Jason Lee), que lhes deu abrigo e os levou à Jett Records. Durante um show em Paris, um acidente faz com que Dave se machuque seriamente, tendo que permanecer um longo período no hospital. Ele pede que sua tia Jackie (Kathryn Joosten) cuide deles neste período, já que os esquilos precisam retornar aos Estados Unidos. Só que a tia também sofre um acidente, o que faz com que o trio fique sob os cuidados de Toby (Zachary Levi), sobrinho dela que é aficcionado por videogame. Toby é o responsável por levar os esquilos até a escola, uma experiência nova para eles. Lá eles enfrentam dificuldades de ambientação, até que as habilidades em segurar a bola fazem com que Alvin se aproxime dos garotos mais populares. Isto gera um racha entre os irmãos, já que Simon e Theodore não suportam os novos amigos de Alvin. Paralelamente, Ian (David Cross), o antigo empresário dos esquilos, encontra uma nova chance de voltar ao sucesso com as Esquiletes, um grupo feminino formado por Britney (Christina Applegate), Jeanette (Anna Faris) e Eleanor (Amy Poehler).</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALVNEOSESQULS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos3.jpg</fanart>
<info>Os irmãos Alvin, Simon e Theodore partem em uma viagem de cruzeiro juntamente com Dave (Jason Lee) e as esquiletes, formadas por Eleanor, Jeanette e Brittany. Durante a viagem Alvin quer se divertir, enquanto que Dave tenta ter algum controle sobre os esquilos. Numa de suas brincadeiras Alvin acaba em uma asa delta, que o leva, juntamente com os irmãos e as esquiletes, para uma ilha. Dave parte atrás deles usando outra asa delta e acaba carregando consigo Ian (David Cross), o ex-empresário dos esquilos que agora trabalha vestindo a roupa de um pelicano, para entreter os passageiros do cruzeiro.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVIN E OS ESQUILOS: NA ESTRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ALVNEOSESQULSNESTRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos%20Na%20Estrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvin%20e%20os%20Esquilos%20Na%20Estrada.jpg</fanart>
<info>Ao retornar para casa, Dave (Jason Lee) encontra uma festa surpresa organizada por Alvin, Simon e Theodore para recepcioná-lo. É claro que o evento sai do controle, gerando inúmeras confusões. Irritado com o ocorrido, Dave avisa que viajará para Miami em breve e que deixará os jovens esquilos sob os cuidados de uma vizinha (Jennifer Coolidge). Só que, por acaso, os esquilos encontram em uma sacola um anel de noivado. Acreditando que Dave irá pedir a namorada Samantha (Kimberly Williams-Paisley) em casamento, Alvin e seus irmãos elaboram um plano para que o noivado não aconteça, já que acreditam que Dave possa abandoná-los. Quem irá ajudá-los nesta jornada é Miles (Josh Green), o filho de Samantha, que também não quer que eles se casem.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALVO TRIPLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALVOTRPL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvo%20Triplo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Alvo%20Triplo.jpg</fanart>
<info>Quando um assalto dá tragicamente errado, três criminosos de carreira se veem presos num armazém, com a lei se aproximando. Mas, dentro do armazém, uma ameaça maior os espera - um cão de ataque vicioso que fará com que os fugitivos lutem por suas vidas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ALWAYS WATCHING: A MARBLE HORNETS STORY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AWAMHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Always%20Watching%20-%20A%20Marble%20Hornets%20Story.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Always%20Watching%20-%20A%20Marble%20Hornets%20Story.jpg</fanart>
<info>A equipe jornalistica de uma pequena cidade descobre uma caixa com fitas de video, onde um ser sem rosto vestindo terno escuro assombra uma família até levá-los a loucura. Logo depois, percebem que a entidade agora os persegue.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMADEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMDEUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amadeus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amadeus.jpg</fanart>
<info>Após tentar se suicidar, Salieri (F. Murray Abraham) confessa a um padre que foi o responsável pela morte de Mozart (Tom Hulce) e relata como conheceu, conviveu e passou a odiar Mozart, que era um jovem irreverente mas compunha como se sua música tivesse sido abençoada por Deus.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMADOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMDR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amador.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amador.jpg</fanart>
<info>Um jovem jogador de basquete luta para se encaixar em seu novo time.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMALDIÇOADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMLDODA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amaldi%C3%A7oada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amaldi%C3%A7oada.jpg</fanart>
<info>Liz (Dakota Fanning) é uma corajosa mulher que tenta fugir de seu passado, mas passa a ser perseguida por um fanático diabólico (Guy Pearce). Diante dessa adversidade, Liz é uma verdadeira sobrevivente, que vai lutar para criar uma vida melhor para ela e sua filha. Custe o que custar, Liz fará de tudo para trazer retribuição.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMALDIÇOADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMLSCADO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amaldi%C3%A7oado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amaldi%C3%A7oado.jpg</fanart>
<info>Um jovem de 26 anos de idade descobre um dia, quando acorda, que sua namorada foi estuprada e assassinada. Ele é imediatamente apontado como principal suspeito, o que o obriga a partir em busca do verdadeiro responsável. Sua arma será o par de chifres que crescem em sua cabeça, e forçam as pessoas que lhe encontram a revelarem seus segredos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMALDIÇOADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ALMDCADS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amaldi%C3%A7oados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amaldi%C3%A7oados.jpg</fanart>
<info>Três jovens têm suas vidas modificadas após serem atacados por um lobisomem, que está perdido em Los Angeles. A situação deles se complica ainda mais após saberem que, para se livrar da maldição passada pela mordida, precisam matar a criatura que os atacou.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANHÃ NUNCA MAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMNHNCMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amanh%C3%A3%20Nunca%20Mais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amanh%C3%A3%20Nunca%20Mais.jpg</fanart>
<info>Walter (Lázaro Ramos) é um homem de classe média que promete à esposa Solange (Fernanda Machado) que irá buscar o bolo de aniversário da filha deles. O que poderia ser uma tarefa simples se mostra bem complicada à medida que o sujeito se depara com inúmeras situações inusitadas pelo caminho. Enquanto tenta lidar com a desconfiança do chefe e com o trânsito de uma São Paulo chuvosa, ele verá sua vida tomar um rumo inesperado no caminho para casa.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANHECER VIOLENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMNHCRVLNTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amanhecer%20Violento%202012.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amanhecer%20Violento%202012.jpg</fanart>
<info>O dia estava tranquilo até um grupo de pára-quedistas aterrissar no campo de futebol de um colégio. Era o início de uma invasão da Coreia do Norte ao território americano, o que gera pânico nos habitantes da cidade. Decididos a defender o local, oito jovens se escondem nas montanhas e, adotando o nome de sua equipe de futebol, The Wolverine, planejam como revidar à invasão das forças militares inimigas.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMANTES E TRAIÇÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMNTSETRCOES.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amantes%20e%20Trai%C3%A7%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amantes%20e%20Trai%C3%A7%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Continuação de Beije Quem Você Quiser de 2002. Depois de 15 anos os personagens se encontram novamente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amar.jpg</fanart>
<info>Laura (María Pedraza) e Carlos (Pol Monen) têm apenas 17 anos se desejam muito, com a intensidade do primeiro amor.  Para eles, amar é a única coisa importante, é o que preenche suas vidas. Eles se amam com tanta intensidade que é uma relação quase doentia, fazendo com que lidem com ciúmes e inseguranças, mostrando um outro lado do amor.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMAZÔNIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMZNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amaz%C3%B4nia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amaz%C3%B4nia.jpg</fanart>
<info>Castanha (voz de Lúcio Mauro Filho) é um macaco prego, criado em cativeiro, que é liberado na Floresta Amazônica. Seguindo o ponto de vista do animal, o filme revela os mistérios da fauna e da flora da região, destacando dificuldades enfrentadas pelo animal e ainda algumas amizades, como a com a macaca Gaia (Isabelle Drummond).</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMBITION [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMBTNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ambition.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ambition.jpg</fanart>
<info>Uma jovem aspirante a músico se preparando para uma competição, é incrivelmente confidente e se envolve em uma armadilha assustadora da qual precisa encontrar uma saída. Isso levanta a questão: se uma pessoa louca está contando uma história, é real?</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMBULÂNCIA DO TERROR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMBLCDTROR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ambul%C3%A2ncia%20do%20Terror.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ambul%C3%A2ncia%20do%20Terror.jpg</fanart>
<info>Dois paramédicos chegam ao local de um acidente de carro para transportar uma adolescente ferida para o hospital. No entanto, em vez de levá-la ao hospital, os estranhos a levam para a casa de uma mulher cuja filha acabou de morrer.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMCAEXPLSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amea%C3%A7a%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amea%C3%A7a%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA INVISÍVEL: STEALTH[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=STLHAMCINVSL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stealth%20-%20Amea%C3%A7a%20Invis%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Stealth%20-%20Amea%C3%A7a%20Invis%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Os tenentes Ben Gannon (Josh Lucas), Kara Wade (Jessica Biel) e Henry Purcell (Jamie Foxx) são pilotos de uma divisão de elite da marinha americana, que testa jatos ultra-secretos. O mais recente jato fabricado conta com uma inteligência artificial, apelidada de EDI, que faz com que o ele não precise ser tripulado. Apesar da reticência de Ben em ter na frota um jato que não conta com o fator humano, o capitão George Cummings (Sam Shepard) autoriza sua utilização. Para a surpresa de todos, EDI demonstra ser um excelente aviador e cumpre com exatidão as missões a ele delegadas. Entretanto, em uma viagem de volta a um cargueiro, EDI é atingido por um raio, o que faz com que o cérebro do robô se expanda de uma forma que seus criadores jamais poderiam ter previsto. EDI é autorizado a retornar à ativa, mas os problemas provocados pelo raio pioram em meio a uma missão na qual ele ataca o alvo mesmo com a ordem de Ben para que não fizesse isto. A situação piora ainda mais quando EDI, por conta própria, decide realizar uma missão secreta que, caso tenha êxito, pode gerar uma guerra nuclear.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMEAÇA PROFUNDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMCAPRFNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amea%C3%A7a%20Profunda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amea%C3%A7a%20Profunda.jpg</fanart>
<info>Um grupo de pesquisadores se encontra num laboratório subaquático a onze mil metros de profundidade, quando um terremoto causa a destruição do veículo e expõe a equipe ao risco de morte. Eles são obrigados a caminhar nas profundezas marítimas, com quantidade insuficiente de oxigênio, para tentarem sobreviver. No entanto, conforme se deslocam pelo fundo do mar, descobrem a presença de uma criatura mortal de origem desconhecida.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN DREAMER [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNDRMRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Dreamer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Dreamer.jpg</fanart>
<info>Cam (Jim Gaffigan), um antigo bem sucedido programador de computador, depois de sofrer uma quebra emocional e a perda subsequente de seu trabalho e família, torna-se um motorista. Cam faz dinheiro extra trabalhando como motorista de Mazz (Robbie Jones), um traficante de baixo nível, pelos arredores da cidade. À medida que a situação financeira de Cam se deteriora, ele decide sequestrar o filho de Mazz, na esperança de conseguir uma boa soma de dinheiro pelo resgate.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE 2: A SEGUNDA VEZ É AINDA MELHOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%202%20-%20A%20Segunda%20Vez%20%C3%A9%20Ainda%20Melhor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%202%20-%20A%20Segunda%20Vez%20%C3%A9%20Ainda%20Melhor.jpg</fanart>
<info>Ao término do primeiro ano da faculdade, Jim (Jason Biggs), Oz (Chris Klein), Kevin (Thomas Ian Nicholas), Stifler (Seann William Scott) e Finch (Eddie Kaye Thomas) mais uma vez se reencontram. Mas agora Nadia (Shannon Elizabeth) está prestes a vir visitar Jim, que ainda não se sente preparado sexualmente para encontrá-la e receberá a ajuda dos amigos.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE 4: TOCANDO A MAIOR ZONA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20Tocando%20a%20Maior%20Zona.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20Tocando%20a%20Maior%20Zona.jpg</fanart>
<info>Matt Stifler (Tad Hilgenbrink), o irmão mais novo de Stifler, sonha em se igualar ao irmão quando envelhecer e também em produzir filmes de garotas nuas. Porém antes disto ele precisa se formar no colegial. Após se envolver em uma série de problemas, ele é enviado pelo conselheiro educacional de seu colégio para o Acampamento de Banda. É a chance que Matt esperava para iniciar a produção de seus vídeos.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE 5: O ÚLTIMO STIFLER VIRGEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Stifler%20Virgem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20%C3%9Altimo%20Stifler%20Virgem.jpg</fanart>
<info>Erik Stifler (John White), primo de Matt e Steve, deseja perder a virgindade antes de concluir a faculdade. Desejando ajudá-lo, seus amigos decidem incentivá-lo a participar da "Milha Nua", uma tradicional corrida em que as pessoas correm pelados pelo campus da faculdade.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: A 1ª VEZ É INESQUECÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20A%20Primeira%20Vez%20%C3%A9%20Inesquec%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20A%20Primeira%20Vez%20%C3%A9%20Inesquec%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>Às vésperas do baile de formatura, quatro amigos virgens - Jim (Jason Biggs), Kevin (Thomas Ian Nicholas), Oz (Chris Klein) e Finch (Eddie Kaye Thomas) - fazem um pacto para perder a virgindade, custe o que custar, nas 24 horas seguintes.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: CAINDO EM TENTAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20Caindo%20em%20Tenta%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20Caindo%20em%20Tenta%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Erik Stifler (John White) e Cooze (Jake Siegel) ingressam na vida acadêmica, na Universidade de Michigan. Os dois logo são são apresentados a Fraternidade Beta, presidida pelo lendário Dwight Stifler, primo de Erik. A Fraternidade Beta é famosa por suas festas regadas à álcool, sexo e curtição. Enquanto os calouros tentam um lugar na irmandade, Dwight tenta salvar a Beta dos ataques da conservadora Fraternidade GEK, formada por nerds e comandada por Edgar (Tyrone Savage) que quer acabar com a supremacia dos libertinos.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: O CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Após os eventos do colégio e da faculdade, os garotos estão enfim se tornando adultos. Jim (Jason Biggs) e Michelle (Alyson Hannigan) estão prestes a se casar, já que a avó de Jim adoece e diz que gostaria de vê-lo se casar antes de morrer. Os pais e amigos de Jim já planejam os preparativos para o grande casamento. Enquanto Stifler (Seann William Scott) organiza a despedida de solteiro, Finch (Eddie Kaye Thomas) prepara rituais hedonistas para o noivo. No entanto, a situação se complica de vez após Stifler se interessar por Cadence (January Jones), irmã caçula de Michelle que será dama de honra no casamento e não vê a hora de perder a virgindade</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: O LIVRO DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE7.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20Livro%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20Livro%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>A história começa em numa escola de ensino médio em East Great Falls, 10 anos depois dos acontecimentos do primeiro American Pie. Rob (Bug Hall), Nathan (Kevin M. Horton) e Lube (Brandon Hardesty) são três jovens amigos, virgens e infelizes. No dia de azar, Rob acidentalmente causa um incêndio na biblioteca da escola. Após as chamas baixarem ele encontra "O Livro do Amor", escrito pelo Sr. Levenstein (Eugene Levy), que os ajudaria a perder a virgindade se estivesse em perfeito estado. O livro continha diversos conselhos que já não podem mais ser lidos. Para descobrir seu conteúdo completo, os amigos entram numa divertida viagem atrás do Sr. Levenstein e dos outros autores do livro.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN PIE: O REENCONTRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRCNPIE8.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20Reencontro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Pie%20-%20O%20Reencontro.jpg</fanart>
<info>Jim (Jason Biggs) e Michelle (Alyson Hannigan) estão casados e têm um filho, Evan (George Christopher Bianchi). A nova situação como pais fez com que se afastassem sexualmente, apesar de ambos manterem o apetite sexual. Kevin (Thomas Ian Nicholas) é casado e, segundo Jim, o "dono de casa perfeito". Oz (Chris Klein) se tornou apresentador de um programa de esportes na TV e leva uma vida de aparências ao lado da namorada. Finch (Eddie Kaye Thomas) simplesmente desapareceu e mantém contato apenas através de sua página no Facebook. Jim, Kevin, Oz e Finch foram convidados para a festa de reunião da turma de 1999 e, para matar a saudade dos bons tempos, decidem se encontrar na cidade em que moravam dois dias antes da festa. Logo ao chegar eles reencontram Stifler (Seann William Scott), que trabalha como estagiário em uma importante empresa mas é sempre humilhado pelo chefe. Juntos, eles percebem o quanto mudou em suas vidas desde a época em que eram adolescentes, precisam lidar com as responsabilidades que surgiram e ainda reencontram antigos amores e amigos.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN POLTERGEIST[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRCNPLTGST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Poltergeist.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Poltergeist.jpg</fanart>
<info>Um grupo de amigos vai para uma casa de férias com um passado e um dono suspeitos. Lá, Taryn começa a sentir uma conexão com a casa, sem saber que se encontra muito próxima a um dos poltergeists mais mortais já conhecidos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN POLTERGEIST: NA FLORESTA DE BORLEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRCNPLTRGSTNFLRST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Poltergeist%20-%20Na%20Floresta%20de%20Borley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Poltergeist%20-%20Na%20Floresta%20de%20Borley.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN POLTERGEIST: POSSUÍDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRCNPLTRGST3PSDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Poltergeist%20-%20Possu%C3%ADdos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Poltergeist%20-%20Possu%C3%ADdos.jpg</fanart>
<info>Ted (Justin Arnold) e Lauren (Andrea Nelson) acabam de se casar e se mudam para o campo, para que assim Ted possa trabalhar no seu projeto, que é um estudo investigativo de fenômenos atmosféricos, conhecidos como "orbs". Eles alugam um espaço na fazenda de Jim (Don Scribner) e lá montam câmeras de vídeo em toda a parte. Ao longo do tempo Ted percebe que ele e Lauren estão sendo perseguidos e afetados de maneiras assustadoras pela mesma força que deixou Jim louco.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN SON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRCNSN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Son.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/American%20Son.jpg</fanart>
<info>Quando Jamal, seu filho adolescente de 18 anos, desaparece misteriosamente depois de sair com amigos, Kendra (Kerry Washington) e Scott (Steven Pasquale), um ex-casal inter racial, precisa enfrentar o preconceito de raça, gênero e classe dos procedimentos policiais padrão durante a busca pelo paradeiro do menino.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMERICAN ULTRA: ARMADOS E ALUCINADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRCNULTARMDSEALCNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Ultra%20Armados%20e%20Alucinados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/American%20Ultra%20Armados%20e%20Alucinados.jpg</fanart>
<info>Mike (Jesse Eisenberg) e sua namorada Phoebe (Kristen Stewart) levam uma vida deprimente, com poucos amigos e empregos banais. A consolação dos dois é usar maconha e imaginar um mundo fantástico através das histórias em quadrinhos criadas por Mike. Um dia, o rapaz descobre que faz parte de um programa ultrassecreto da CIA, tendo adquirido habilidades para o combate que foram apagadas de sua memória. Quando é reativado, o jovem drogado transforma-se em uma máquina de matar, capaz de parar os piores inimigos do programa secreto.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGAS DE VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMGSDVRDAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigas%20de%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigas%20de%20Verdade.jpg</fanart>
<info>CJ, de 19 anos, perdeu contato com sua amiga de infância, Sophia, desde que deixou a pequena cidade de Willow Springs para a faculdade, no ano passado. Percebendo o quanto elas se separaram, Sophia insiste que CJ passa as férias na cabana do avô, onde costumavam passar o verão juntas. Relutante, CJ reúne seu novo grupo de amigos para se juntar a ela para uma escapada que eles não esquecerão tão cedo. Jocelyn e Amber, garotas da cidade, abraçam a natureza prontamente, mas sua emoção rapidamente se transforma em pavor quando descobrem um andarilho vivendo em um trailer no terreno ao lado. Preocupadas com a presença do desconhecido, as garotas decidem interromper sua viagem, só que Sophia desaparece e desestabiliza o grupo, gerando desconfiança e suspeita, inclusive entre elas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGAS INSEPARÁVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMGSINSPRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amigas%20Insepar%C3%A1veis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amigas%20Insepar%C3%A1veis.jpg</fanart>
<info>Kate (June Diane Raphael) e Chloe (Casey Wilson), duas melhores amigas de infância, estão quase com 30 anos e decidem fazer uma viagem de carro através do país para a cidade matal delas, na tentativa de ganharem a coroa do concurso de beleza que elas não conseguiram quando crianças.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS ALIENÍGENAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMGSALENGNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Alien%C3%ADgenas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Alien%C3%ADgenas.jpg</fanart>
<info>A vida de Louis, um menino de doze anos, muda completamente quando a nave espacial de três alienígenas cai nos fundos do quintal de sua casa. Seu pai, um ufologista famoso, congelaria os novos amigos na primeira oportunidade, por isso ele precisa protegê-los e ajudá-los a descobrir o paradeiro da nave mãe, para que só assim eles consigam voltar para casa.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS DA CLÍNICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMGSDCLNC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amigos%20da%20Cl%C3%ADnica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amigos%20da%20Cl%C3%ADnica.jpg</fanart>
<info>Quatro homens tentam reinventar suas vidas e se reintegrar na sociedade depois de anos de abuso de substâncias químicas. O documentário é um olhar íntimo na força, coragem e irmandade que é precido para superar o vício e manter a sobriedade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMGSPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Para%20Sempre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Para%20Sempre.jpg</fanart>
<info>Philip (Bryan Cranston) é um homem rico que fica tetraplégico, após sofrer um acidente. A situação o deixa desgostoso com a vida, já que está sempre rodeado de enfermeiros e pessoas para ajudá-lo. Até que um dia, durante a seleção de um assistente, ele simpatiza com Dell (Kevin Hart), um jovem com registro criminal que não tem a menor experiência na função. Philip decide contratá-lo e, ao seu lado, reencontra o prazer pela vida.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS PARA SEMPRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMGSPRSMPR2020.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Para%20Sempre%202020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Para%20Sempre%202020.jpg</fanart>
<info>Em Amigos Para Sempre, baseado em um conto clássico australiano, um ex-empresário bem-sucedido Michael Kingley (Geoffrey Rush) se torna um avô aposentado e passa a ver imagens de seu passado sem explicações. Com isso, ele é obrigado a se lembrar de sua infância esquecida e decide contar para sua neta a história em que ele resgatou um extraordinário pelicano órfão, chamado Sr. Percival. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIGOS, SEMPRE AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMGSMPRAMGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos,%20Sempre%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amigos,%20Sempre%20Amigos.jpg</fanart>
<info>O nova-iorquino Mitch Robbins (Crystal) está com 39 anos e sente-se péssimo. Está cansado de seu emprego e entediado com sua vida. E seus dois melhores amigos Ed (Kirby) e Phil (Stern) não estão muito melhor. Então, quando decidem fugir da rotina tirando umas férias fantásticas, Mitch e seus amigos trocam suas malas por sacos de viagem e partem em busca de liberdade e de aventura tocando gado sob o vasto céu do Novo México. Mas o que eles descobrem de fato é um sol escaldante, dores nas costas... e uma visão mais profunda de si mesmos - e um do outro - do que jamais haviam imaginado!</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMINIMIGOS: INIMIGOS DE INFÂNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=INMGSDINFCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inimigos%20de%20Inf%C3%A2ncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Inimigos%20de%20Inf%C3%A2ncia.jpg</fanart>
<info>Halley (Zendaya) e Avalon (Bella Thorne) são melhores amigas desde a infância, assim como Jake (Nick Robinson) e seu eterno companheiro canino Murray, enquanto Savannah (Mary Mouser) e Emma (Mary Mouser) acabaram de se conhecer mas já criaram uma bonita amizade. Só que todas essas duplas vão passar de amigos inseparáveis a inimigos, quando um novo obstáculo surge no caminho: seja o emprego em um blog de moda, uma nova garota que fica entre o garoto e seu cachorro, ou o fato de uma querer a vida da outra para si.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMISTAD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMSTAD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amistad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amistad.jpg</fanart>
<info>Costa de Cuba, 1839. Dezenas de escravos negros se libertam das correntes e assumem o comando do navio negreiro La Amistad. Eles sonham retornar para a África, mas desconhecem navegação e se vêem obrigados a confiar em dois tripulantes sobreviventes, que os enganam e fazem com que, após dois meses, sejam capturados por um navio americano, quando desordenadamente navegaram até a costa de Connecticut. Os africanos são inicialmente julgados pelo assassinato da tripulação, mas o caso toma vulto e o presidente americano Martin Van Buren (Nigel Hawthorn), que sonha ser reeleito, tenta a condenação dos escravos, pois agradaria aos estados do sul e também fortaleceria os laços com a Espanha, pois a jovem Rainha Isabella II (Anna Paquin) alega que tanto os escravos quanto o navio são seus e devem ser devolvidos. Mas os abolicionistas vencem, e no entanto o governo apela e a causa chega a Suprema Corte Americana. Este quadro faz o ex-presidente John Quincy Adams (Anthony Hopkins), um abolicionista não-assumido, sair da sua aposentadoria voluntária, para defender os africanos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 3: O DEMÔNIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%203.jpg</fanart>
<info>Após se divorciar de Nancy (Tess Harper), um cético repórter, John Baxter (Tony Roberts), compra por um preço bem baixo, já que ninguém queria o imóvel, a assustadora casa de Long Island, onde já tinham havido várias mortes. Logo John constata que a razão deste temor não eram tolas superstições e sim algo bem terrível.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 4: A FUGA DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%204%20-%20A%20Fuga%20Do%20Ma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%204%20-%20A%20Fuga%20Do%20Ma.jpg</fanart>
<info>Quando uma imobiliária vende os objetos deixados por seus donos na sinistra casa Amityville, Helen (Peggy McCay) decide comprar um estranho abajur para presentear sua irmã Alice (Jane Wyatt). Logo que chega em seu destino final, o objeto começa a causar comportamentos estranhos nos animais de estimação da casa, além de exercer um estranho fascínio na neta de Alice, a caçula calada e misteriosa Jessica (Brandy Gold).</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 5: A MALDIÇÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL5LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%205%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%205%20-%20A%20Maldi%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Marvin (David Stein) e Debbie (Dawna Wightman) compram a sinistra casa Amityville, onde assassinatos já ocorreram. Pretendendo melhorar a aparência da casa, o casal convoca seus amigos Frank (Kim Coates), Bill (Anthony Dean Rubes) e Abigail (Cassandra Gava) para ajudá-los na reforma. A noite que passam lá, porém, vai se tornando cada vez mais sinistra, com aparições de espíritos, insetos perigosos e demônios.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 7: UMA NOVA GERAÇÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL7LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%207%20-%20Uma%20Nova%20Gera%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%207%20-%20Uma%20Nova%20Gera%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O fotógrafo de arte Keyes Terry (Ross Partridge) estranhamente ganha um espelho de um mendigo que encontra na rua. Porém o objeto, inofensivo à primeira vista, está possuído pelo espírito maligno de Franklin Bonner (Jack Orend), pai de Keyes e que assassinara sua família, tornando-se autor de uma das muitas mortes misteriosas que aconteceram na sinistra Amityville, uma casa mal assombrada por forças demoníacas.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE 8: A CASA MALDITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL8.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%208%20-%20A%20Casa%20Maldita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%208%20-%20A%20Casa%20Maldita.jpg</fanart>
<info>Bill (Robin Thomas) e Claire (Starr Andreeff) se mudam para uma nova casa com seus filhos. No galpão, Bill encontra uma bela casa vitoriana de bonecas, que decide dar de presente para sua filha Jessica (Rachel Duncan) em seu aniversário. Ao invés de um brinquedo inocente, porém, a casinha é uma réplica da casa amaldiçoada de Amityville, e a miniatura começa a causar estranhos e perigosos eventos que ameaçam machucar e até mesmo tirar a vida dos membros da família Martin.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE: O DESPERTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVLODSPRTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%20-%20O%20Despertar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%20-%20O%20Despertar.jpg</fanart>
<info>Belle (Bella Thorne) se muda com seus irmãos e sua mãe, Joan (Jennifer Jason Leigh), para uma nova casa. Mas, quando coisas estranhas começam a acontecer, Belle suspeita que sua mãe esteja escondendo algo importante, e logo percebe que eles estão morando na infame casa de Amityville.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMITYVILLE: UMA QUESTÃO DE HORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMTVL6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%206%20-%20Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20Hora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amityville%206%20-%20Uma%20Quest%C3%A3o%20de%20Hora.jpg</fanart>
<info>Um relógio do século XV que pertenceu a Gilles de Rais, um assassino de crianças, vai parar na casa de uma família. Sem saber da origem do objeto, a família imediatamente o coloca em um local de destaque na sala de estar. Só que o relógio é a ligação com uma velha e demoníaca casa, o que faz com que logo quase todos ao seu redor sejam afetados por seus maléficos poderes.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE COLORIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMZDECLRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amizade%20Colorida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amizade%20Colorida.jpg</fanart>
<info>Jamie (Mila Kunis) é uma jovem recrutadora de Nova York que convence um cliente em potencial (Justin Timberlake) a deixar seu emprego em Los Angeles para trás e aceitar um emprego na Big Apple. Ele aceita a proposta e logo os dois se tornam bons amigos. Um dia, após assistir um filme na casa dela, surge o papo do quanto a carência sexual incomoda ambos. Eles fazem um pacto de que terão apenas sexo, sem qualquer envolvimento emocional. Só que, aos poucos, a intimidade faz com que eles se tornem cada vez mais próximos e interessados um no outro.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE DESFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMZDSFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amizade%20Desfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amizade%20Desfeita.jpg</fanart>
<info>Quando um vídeo constrangedor de Laura Barns (Heather Sossaman) cai na internet, a menina tira a própria vida no pátio da escola. Um ano depois, um grupo de seis amigos (Courtney Halverson, Shelley Hennig, Renee Olstead, William Peltz, Moses Jacob Storm e Jacob Wysocki) conversam via Skype e percebem que há uma sétima pessoa desconhecida na vídeoconferência, que revela ser sua ex-colega de classe, Laura, exigindo saber quem postou o vídeo que a levou à morte. Eles pensam que é uma brincadeira mas logo descobrem que há algo estranho, já que a menina começa a revelar segredos dos amigos e os ameaça de morte.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMIZADE DESFEITA 2: DARK WEB[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMZDSFTA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amizade%20Desfeita%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amizade%20Desfeita%202.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMNÉSIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMNSIA2000.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amn%C3%A9sia%202000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amn%C3%A9sia%202000.jpg</fanart>
<info>Um ladrão ataca um casal, terminando por matar a mulher e deixando o homem à beira da morte. Porém, ele sobrevive e a partir de então passa a sofrer de uma doença que o impede de gravar na memória fatos recentes, o que faz com que ele esqueça por completo algo que acontece poucos instantes antes. A partir de então ele parte em uma jornada pessoal a fim de descobrir o assassino de sua mulher para poder vingá-la.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMNÉSIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMNESIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amn%C3%A9sia%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amn%C3%A9sia%202015.jpg</fanart>
<info>Martha (Marthe Keller) vive sozinha de frente para o mar em Ibiza e sua vida começa a mudar quando surge uma amizade inesperada entre ela e Jo (Max Riemelt), um músico de 20 anos que sonha em ser contratado como DJ na famosa boate berlinesa Amnesia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR & AMIZADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMREAMZD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20e%20Amizade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20e%20Amizade.jpg</fanart>
<info>Século XVIII. Viúva há poucos meses, a bela Lady Susan Vernon (Kate Beckinsale) foge das fofocas sobre seus casos amorosos buscando refúgio na fazenda dos antigos cunhados. Lá reflete sobre a vida e decide arranjar um novo marido para si e um bom pretendente para a filha, Frederica (Morfydd Clark).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À DISTÂNCIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRADSTNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20%C3%A0%20Dist%C3%A2ncia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20%C3%A0%20Dist%C3%A2ncia.jpg</fanart>
<info>Erin (Drew Barrymore) e Garrett (Justin Long) viveram um romance de seis semanas em Nova York com a premissa de que não queriam compromisso algum. Mas quando chegou a hora dela voltar para São Francisco, veio a vontade de continuar se vendo. E por mais que os amigos dele, e a irmã dela, não dessem a menor força para o relacionamento continuar, a coisa foi rolando. O difícil vai ser conseguir manter acesa a chama da paixão diante de tantas mensagens de texto, recados sensuais e telefonemas até altas madrugadas. Será que eles conseguem?</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR À SEGUNDA VISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMRASGNDVST.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20a%20Segunda%20Vista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20a%20Segunda%20Vista.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR A TODA PROVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRATDPRVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20A%20Toda%20Prova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20A%20Toda%20Prova.jpg</fanart>
<info>Cal Weaver (Steve Carell) tem quarenta e poucos anos e leva uma vida perfeita, com um bom emprego, filhos e um casamento com a namorada do colégio, Emily (Julianne Moore). Até que, ao descobrir que Emily o está traindo e quer o divórcio, sua vida desaba por completo. Forçado a voltar ao mundo dos solteiros, ele enfrenta as dificuldades habituais de quem não sabe mais como se portar para se aproximar de uma mulher. É quando entra em cena Jacob Palmer (Ryan Gosling), um amigo que passa a lhe dar algumas dicas.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ALÉM DA VIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMRALMDVDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Al%C3%A9m%20da%20Vida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Al%C3%A9m%20da%20Vida.jpg</fanart>
<info>Chris Nielsen (Robin Williams), Annie (Annabella Sciorra), sua esposa, e os filhos do casal fazem uma família feliz. Mas os jovens morrem em um acidente e o casal é bastante afetado, principalmente Annie. No entanto, eles superam a morte dos filhos e conseguem levar suas vidas adiante, mas quatro anos depois é a vez de Chris morrer em um acidente e ser mandado para o Paraíso. Mas não um Céu com arcanjos e harpas, pois lá cada um tem um universo particular e o dele é uma pintura (sua mulher coordenava uma galeria de arte). Enquanto tenta entender o Paraíso, onde tudo pode acontecer, bastando que apenas deseje realmente, Chris fica sabendo que Annie, dominada pela dor, comete suicídio. Assim, ele nunca poderá encontrá-la, pois os suicidas são mandados para outro lugar. Mesmo assim decide tentar achá-la, apesar de ser avisado que mesmo que a encontre, ela nunca o reconhecerá.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR COM DATA MARCADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRCMDTAMRCDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20com%20Data%20Marcada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20com%20Data%20Marcada.jpg</fanart>
<info>Em Amor Com Data Marcada, Sloane (Emma Roberts) é uma ácida jovem que gosta de sua vida de solteira, acreditando não precisar de namorado. Jackson (Luke Bracey) é um solteiro divertido que foge de relacionamentos. Quando a pressão de amigos e familiares cresce para que eles encontrem um amor, os dois fazem um acordo: ser o par um do outro em ocasiões especiais. Mas o que fazer quando novos e indesejados sentimentos começam a surgir entre eles?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE ALUGUEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRDALGL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20de%20Aluguel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20de%20Aluguel.jpg</fanart>
<info>Alvin (Nick Cannon) é um limpador de piscinas nerd e conhecedor de carros. Ele deseja ser popular na escola, mas está longe disso. Porém, quando Paris (Christina Milian), a filha de um dos seus patrões, bate o carro, Alvin oferece sua ajuda em troca de que ela finja ser sua namorada. Com todas as oficinas cheias, ela aceita a proposta, nascendo um novo Alvin.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE BALADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRDBLDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20de%20Balada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20de%20Balada.jpg</fanart>
<info>Milo trabalha como bartender em Berlim e uma noite conhece sua mulher dos sonhos Sunny através de uma série de coincidências. Os dois se encontram para um encontro, mas a noite romântica perfeita até agora.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR DE PASCOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRDPSCOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20de%20Pascoa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20de%20Pascoa.jpg</fanart>
<info>Erika se disfarça na fábrica de chocolate de sua família para descobrir porque as vendas caíram. Quando ela conhece o chocolatier, Bryan, tem novas idéias sobre como atualizar a linha de produtos da Páscoa.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E REVOLUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRERVLC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20e%20Revolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20e%20Revolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Chile, 1973. Em meio ao golpe de estado que derrubou o presidente eleito Salvador Allende e possibilitou a ascensão do ditador Augusto Pinochet, as massas estão nas ruas protestando, entre eles um casal alemão, Lena (Emma Watson) e Daniel (Daniel Brühl). Quando o rapaz é levado pela polícia secreta de Pinochet, Lena procura por ele e descobre que seu amado está em um lugar chamado Colonia Dignidad, uma suposta missão de caridade dirigida por um pregador (Michael Nyqvist), só que na verdade é uma prisão de onde ninguém nunca escapou. A fim de encontrar Daniel, a moça decide se juntar ao culto religioso da Colonia.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR E TULIPAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRETLPA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20e%20Tulipas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20e%20Tulipas.jpg</fanart>
<info>Holanda, século XVII. O artista Jan van Loos (Dane DeHaan) é contratado para pintar o retrato do casal Sandvoort e imediatamente se apaixona pela jovem esposa do rico comerciante, Sophia (Alicia Vikander). Completamente envolvida no tórrido romance e cansada da existência infeliz ao lado do marido, ela decide fugir de casa para viver o amor.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMREMJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20em%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20em%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Na cidade conservadora de Jerusalém, Ami Shushan (Oshri Cohen), um jogador de futebol israelense, é forçado por um chefe da máfia a se passar por um homossexual, como punição por flertar com a namorada do criminoso. Shoshan é rejeitado por jogadores e fãs de sua equipe, mas se torna um herói da comunidade gay.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM LITTLE ITALY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMREMLTITLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20em%20Little%20Italy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20em%20Little%20Italy.jpg</fanart>
<info>Leo Campo (Hayden Christensen) e Nikki Angioli (Emma Roberts) são namorados. Os dois são de famílias italianas que são donas de pizzarias rivais. Resta a Leo e Nikki tentarem viver o romance em meio a tantas brigas entre seus familiares.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM OBRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMREMOBRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20em%20Obras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20em%20Obras.jpg</fanart>
<info>Depois de perder o namorado e o emprego, a urbana Gabriela (Christina Milian) resolve entrar em um concurso valendo uma pousada na Nova Zelândia. Ela é premiada, mas ao chegar, descobre que a Bellbird Valley Farm está caindo aos pedaços. Como se isso não bastasse, ela terá que dividir a casa com um bode e enfrentar um vizinho de olho na propriedade. Determinada a reformar a pousada rapidamente para vendê-la, Gabriela se une a Jake Taylor (Adam Demos), um empreiteiro local que se diverte vendo a garota da cidade lidando com o choque cultural. Agora, ela terá que decidir: seguir com a nova vida ou voltar para o que deixou para trás?</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM SAMPA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMREMSP.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20em%20Sampa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20em%20Sampa.jpg</fanart>
<info>Cosmo (Carlos Alberto Riccelli) é um taxista que ama rodar por São Paulo. Um dia, ao encontrar Mauro (Rodrigo Lombardi) em um bar, recebe uma proposta inusitada: gravar depoimentos de passageiros em seu táxi, nos quais as pessoas falariam sobre o que gostam em São Paulo. A ideia faz parte de uma campanha publicitária idealizada por Mauro, que pretende levantar a auto-estima do paulistano em relação à cidade. Paralelamente, a aspirante a atriz Carol (Bianca Müller) e sua amiga Mabel (Letícia Colin) chegam atrasadas a um teste para uma peça teatral. Lá conhecem Matheus (Kim Riccelli), um diretor mulherengo que logo se interessa por ambas. Há ainda a empresária Anis (Bruna Lombardi), que trava um duelo de poder com o ambicioso Lucas (Eduardo Moscovis), e também o casal formado por Raduan (Tiago Abravanel) e Ravid (Marcello Airoldi), que pretende em breve oficializar a união.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR EM TEMPOS DE GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMREMTMPSDGRRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20em%20Tempos%20de%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20em%20Tempos%20de%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Na Primeira Guerra Mundial, uma mulher deixa os EUA para se juntar a uma missão médica com o Império Otomano. Lá, ela se apaixona por um tenente do exército local e tem sua lealdade posta em xeque por um médico americano que comanda a missão. Dividida entre os dois ela descobre que o amor pode ser o fator mais perigoso nesse conflito.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR ESTRANHO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRESTNHAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20Estranho%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20Estranho%20Amor.jpg</fanart>
<info>Hugo (Marcelo Ribeiro) é um jovem que veio de Santa Catarina, sendo trazido por sua avó para devolvê-lo à sua mãe, Anna (Vera Fisher), que é amante de Osmar Passos (Tarcísio Meira), o político mais influente do estado. Ela habita uma luxuosa mansão com várias outras jovens, todas comandadas por Laura (Íris Bruzzi) e a serviço das manobras políticas de Osmar, que utiliza a casa para festas e orgias a fim de impressionar e agradar possíveis aliados políticos. A chegada do menino coincide com o dia de uma grande festa de despedida que será dada a Benício Mattos (Mauro Mendonça), o político mais influente e poderoso de outro estado. Tal fato deixa Laura bem contrariada, pois não quer que nada saia de . Assim Hugo é acomodado num quarto no sótão, mas se perturba no casarão, onde as circunstâncias fazem com que ele esteja sempre rodeado de jovens, que começam a provocá-lo e até a desejá-lo. Tamara (Xuxa)é a jovem que mais se interessa por Hugo. Recém-chegada à casa e vinda de Santa Catarina, faz o gênero "virgem" e está ali especialmente para ser dada de presente a Benício, que nunca "pulou a cerca". Pela manhã chega a notícia que medidas ditatoriais foram tomadas pelo governo, mudando a situação política.O político Hugo visita uma velha mansão. Durante sua visita, ele relembra os dias e as situações que passou naquela mesma casa, quando era criança. Ele morava com a avó, em Santa Cataria e viajara a São Paulo para ir ao encontro de sua mãe, que trabalhava como prostituta, naquele lugar que funcionava como um bordel. Fora nesta mansão que Hugo teve seus primeiros contatos sexuais.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR GARANTIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRGRTNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Garantido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Garantido.jpg</fanart>
<info>Em Amor Garantido, para salvar seu pequeno escritório de advocacia, a séria advogada Susan (Rachael Leigh Cook) aceita pegar o caso de Nick (Damon Wayans Jr.), um cliente novo e encantador que quer processar um site de namoro que garante encontrar seu amor. Mas, à medida que o caso esquenta, também aumentam os sentimentos de Susan e Nick.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR NA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20na%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20na%20Noite.jpg</fanart>
<info>Linda (Whitney Weston) uma repórter de uma revista descobre que sua próxima missão é acompanhar a vida de prostitutas para descobrir onde elas encontram o verdadeiro amor, ao mesmo tempo em que está em crise no seu casamento com Steve (Tom Paris) que esta cada vez mais frustrado com a falta de interesse de Linda. Conforme passa o tempo e Linda mergulha nos casos dessas mulheres profissionais da noite, Linda pouco a pouco vai redescobrindo a si mesma e sua sensualidade.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR NO SAFARI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMRNSFRI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20no%20Saf%C3%A1ri.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20no%20Saf%C3%A1ri.jpg</fanart>
<info>Quando a designer reservada Kira herda uma bela reserva de animais na África do Sul tem que viajar pra lá para ler a vontade de seu tio. Na chegada, ela conhece o bonito guarda florestal Tom, que é exatamente o oposto de seu namorado. Juntamente com Tom e Ally, a outra guarda florestal da reserva, Kira explora os arredores e começa a não apenas se apaixonar pela reserva de animais, mas também por Tom. Logo, Kira se depara com uma decisão difícil: vender a reserva para um concorrente impiedoso ou arriscar tudo por esse novo mundo. Para fazer a escolha certa, Kira percebe que às vezes ela deve se perder para encontrar seu próprio caminho para a felicidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR PLENO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRPLNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Pleno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Pleno.jpg</fanart>
<info>Um homem (Ben Affleck), descontente com a sua vida, viaja a Paris e inicia uma profunda relação amorosa com uma europeia (Olga Kurylenko). Ele volta para os Estados Unidos e se casa com esta mulher, para ajudá-la a ter a permissão de estadia americana. Mas após o casamento, a relação dos dois se degrada. Neste momento, ele encontra uma antiga namorada (Rachel McAdams), com quem inicia um novo romance.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR POR ACIDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AMRPRACDNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20por%20Acidente%202016.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20por%20Acidente%202016.jpg</fanart>
<info>Uma tímida secretária (Jessica Biel) leva um tiro na cabeça com uma máquina de pregos, o que lhe causa desejos eróticos estranhos... Em seguida, ela vai a Washington D.C. para tentar ajudar pessoas com ferimentos curiosos e encontra um político corrupto que tenta aproveitar de sua situação.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR POR DIREITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRPRDRTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Por%20Direito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Por%20Direito.jpg</fanart>
<info>A policial de New Jersey Laurel Hester (Julianne Moore) e a mecânica Stacie Andree (Ellen Page) estão em um relacionamento sério. O mundo delas desmorona quando Laurel é diagnosticada com uma doença terminal. Como sinal de amor, ela quer que Stacie receba os benefícios da pensão da polícia após a sua morte, só que as autoridades se recusam a reconhecer a relação homoafetiva.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM ESCALA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRSMESCLAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Sem%20Escala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Sem%20Escala.jpg</fanart>
<info>Ryan Bingham (George Clooney) tem por função demitir pessoas. Por estar acostumado com o desespero e a angústia alheios, ele mesmo se tornou uma pessoa fria. Além disto, Ryan adora seu trabalho. Ele sempre usa um terno e carrega uma maleta, viajando para diversos cantos do país. Até que seu chefe contrata a arrogante Natalie Keener (Anna Kendrick), que desenvolveu um sistema de videoconferência onde as pessoas poderão ser demitidas sem que seja necessário deixar o escritório. Este sistema, caso seja implementado, põe em risco o emprego de Ryan. Ele passa então a tentar convencê-la do erro que é sua implementação, viajando com Anna para mostrar a realidade de seu trabalho.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRSMFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Sem%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Sem%20Fim.jpg</fanart>
<info>Jade Butterfield (Gabriella Wilde) é uma jovem superprotegida pelos pais, que aparenta ter um futuro brilhante pela frente. Só que ela se apaixona perdidamente por David Elliott (Alex Pettyfer), um jovem mais humilde que tem um passado conturbado. O relacionamento não é aprovado pelo pai de Jade, Hugh (Bruce Greenwood), que recomenda cautela à filha. Ainda assim, ela se entrega de corpo e alma à paixão por David.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM FRONTEIRAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMRSMFRNTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Sem%20Fronteiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor%20Sem%20Fronteiras.jpg</fanart>
<info>Sarah Jordan (Angelina Jolie) é uma socialite casada com Henry Bauford (Linus Roache), filho de um influente empresário americano. Após conhecer Nick Callahan (Clive Owen), um médico que se dedica a causas humanitárias na África, Sarah se dispõe a ajudá-lo. Ela arrecada fundos para comprar medicamentos e comida para refugiados na Etiópia e vai até lá entregá-los à equipe de Nick. Ver o sofrimento e a miséria do povo etíope de perto faz com que Sarah decida mudar de vida e assim ela passa a trabalhar para uma ONG que ajuda causas humanitárias.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM PECADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=AMRSMPCD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20Sem%20Pecado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20Sem%20Pecado.jpg</fanart>
<info>Duas amigas, que se conhecem há décadas, acabam se apaixonando pelos filhos uma da outra. Ambas têm grandes problemas pela frente, já que os jovens homens são casados.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR SEM QUERER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRSMQR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20Sem%20Querer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amor%20Sem%20Querer.jpg</fanart>
<info>É um filme que conta a história de Trish que vai a um encontro às cegas, mas esquece de ajustar o relógio para o horário de verão e acaba se encontrando com outro homem.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR, ROMANCE E CHOCOLATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AMRMCECHLTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor,%20Romance%20e%20Chocolate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor,%20Romance%20e%20Chocolate.jpg</fanart>
<info>Dispensada pelo namorado, Emma (Lacey Chabert) decide fazer uma viagem para a Bélgica, onde conhece o charmoso chocolateiro Luc Simon (Will Kemp). Emma então descobre uma paixão pela gastronomia e vive um intenso romance.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMOR.COM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRCOM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor.com.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amor.com.jpg</fanart>
<info>Katrina (Isis Valverde) é uma famosa blogueira de modas que dita tendências no mercado brasileiro através de seus populares vídeos na internet. Fernando (Gil Coelho), por sua vez, é um vlogueiro de um canal de videogames que ainda não é muito famoso, mas que já está fazendo certo sucesso. Eles se conhecem por acaso, quando Katrina precisa de ajuda para evitar que algumas fotos dela nua se espalhem pela internet, e rapidamente se apaixonam. Entretanto, os mundos bem diferentes em que convivem logo se tornam um grande problema.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMORES CANIBAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AMRSCNBAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amores%20Canibais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Amores%20Canibais.jpg</fanart>
<info>Em um futuro pós-apocalíptico, uma comunidade de canibais leva uma vida pacífica em um terreno isolado no Texas. Tudo muda quando um musculoso membro do clã decide brincar com a comida... e acaba se apaixonando.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AMULETO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AMLTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amuleto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Amuleto.jpg</fanart>
<info>Um ex-soldado encontra refúgio da guerra numa casa em ruínas, cuidando de uma mulher e sua mãe moribunda. Ele suspeita que a mulher mais jovem é escravizada por um demônio, mas nem tudo é o que parece.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AN OPEN SECRET [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=NOSSOID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%20Open%20Secret.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/An%20Open%20Secret.jpg</fanart>
<info>Uma investigação sobre as acusações de abuso sexual infantil na indústria cinematográfica</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ana.jpg</fanart>
<info>Uma amizade inesperada entre Ana e Rafa, um vendedor de carros falido, surge após os dois se encontrarem por acaso. Juntos, eles embarcarão em uma longa jornada para tentar salvá-lo do colapso financeiro. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANA E VITÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANEVTORA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ana%20e%20Vit%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ana%20e%20Vit%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>Rio de Janeiro. Ana (Ana Caetano) e Vitória (Vitória Falcão) já haviam até mesmo estudado juntas, mas apenas se aproximam de fato em uma festa realizada muito longe de sua cidade natal, a pequena Araguaína, no Tocantins. Após se apresentar na festa, Ana fica impressionanda com a informal cantoria de Vitória, em uma rodinha de violão. Logo surge a ideia de gravarem algo juntos, que rapidamente explode na internet e chama a atenção do produtor Felipe Simas (Bruce Gomlevsky). A fama repentina as traz de volta ao Rio de Janeiro, para um show transmitido pela internet e a produção de seu primeiro CD.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACONDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANCNDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anaconda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anaconda.jpg</fanart>
<info>Grupo entra na Floresta Amazônica com o objetivo de fazer um documentário sobre uma tribo indígena e, durante a jornada, conhecem Paul Sarone (Jon Voight), um insano caçador que deseja capturar viva uma anaconda, uma cobra que pode atingir doze metros de comprimento.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACONDA 2: A CAÇADA PELA ORQUÍDEA SANGRENTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANCNDA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anaconda%202%20-%20A%20Ca%C3%A7ada%20pela%20Orqu%C3%ADdea%20Sangrenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anaconda%202%20-%20A%20Ca%C3%A7ada%20pela%20Orqu%C3%ADdea%20Sangrenta.jpg</fanart>
<info>Na selva de Borneo fica uma rara orquídea vermelha, que desabrocha apenas uma vez a cada 7 anos. Considerada a chave para a produção de um soro da juventude, um grupo de cientistas decide embarcar numa viagem para encontrá-la. Eles acreditam que o soro irá render muito prestígio e dinheiro para suas carreiras, valendo a pena correr os riscos da expedição. Porém logo eles percebem que, além do mau tempo e a densa vegetação, algo mais pretende impedi-los de alcançar a orquídea: um predador mortal que a protege.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACONDA 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANCNDA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anaconda%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anaconda%203.jpg</fanart>
<info>Prepare-se... As anacondas gigantes estão de volta no próximo episódio da eletrizante série Anaconda, estrelado por David Hasselhoff como um implacável mercenário matador de cobras. Em um laboratório de pesquisas secretas no interior da Europa, duas cobras gigantescas são submetidas a testes por um brilhante cientista. Mas o gerente de finanças (John Rhys-Davies) abusa da experiência, e as cobras escapam. Elas estão famintas e vão direto para onde está a civilização. O que Hammett não sabe é que uma das cobras está prenha e logo vai ter sua ninhada. Começa então a corrida contra o terrível avanço das cobras antes que elas cheguem à cidade.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANACONDA 4: RASTRO DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANCNDA4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anaconda%204%20-%20Rastro%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anaconda%204%20-%20Rastro%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Murdoch (John Rhys-Davies) está convencido a alcançar a imortalidade pelos poderes regenerativos de uma rara espécie de orquídea. Para comprovar sua teoria, testa um soro experimental em um filhote de cobra. O que ele não sabe é que a inofensiva serpente sofre uma mutação que a faz crescer muito e a deixa praticamente invencível, já que quando cortada ao meio, ela se regenera, criando duas cobras gigantes e agressivas. A herpetologista Amanda (Crystal Allen) e sua equipe devem investigar o caso e impedir que esta nova espécie se prolifere.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANASTASIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANSTSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anastasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anastasia.jpg</fanart>
<info>Aparentemente o Czar e toda a sua família morreram durante a Revolução Russa, mas após alguns anos surge um boato de que a Princesa Anastasia teria sobrevivido. Como sua avó, a grã-duquesa imperial que vive em Paris, ofereceu uma recompensa de 10 milhões de rublos para quem encontrasse sua neta, apareceram várias "Anastasias" sonhando ficar com a recompensa. Em Moscou, Dimitri e Vladimir se esforçam para encontrar uma jovem que se aparente com a princesa desaparecida e, assim, possam ganhar a recompensa. Quando estão quase desistindo encontram Anya, uma jovem órfã que não se lembra do seu passado mas tem tudo para se fazer passar por Anastasia. Assim, começam a ensaiá-la e rumam para Paris, mas gradativamente Dimitri passa a acreditar que Anya é realmente a princesa desaparecida e isto lhe parece atr, pois está apaixonado por ela e sabe que nunca permitirão que um plebeu se case com alguém da realeza.</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANAVITÓRIA: ARAGUAÍNA - LAS VEGAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANVTRIARGANALSVGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anavit%C3%B3ria,%20Aragua%C3%ADna%20-%20Las%20Vegas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anavit%C3%B3ria,%20Aragua%C3%ADna%20-%20Las%20Vegas.jpg</fanart>
<info>O documentário "ANAVITÓRIA: Araguaína - Las Vegas" acompanha os bastidores de dois momentos marcantes na recente e já grandiosa carreira do duo brasileiro. Do show numa praça de Araguaína &mdash; cidade onde Ana Clara Cateano e Vitória Falcão foram criadas e moram seus parentes &mdash; à cerimônia de entrega no Grammy Latino em Las Vegas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDAR MONTAR RODEIO: A VIRADA DE AMBERLEY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANDRMNTRRDIOAVRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Andar%20Montar%20Rodeio%20-%20A%20Virada%20de%20Amberley.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Andar%20Montar%20Rodeio%20-%20A%20Virada%20de%20Amberley.jpg</fanart>
<info>Mesmo após sofrer um terrível acidente de carro que a deixa paraplégica, a jovem Amberley Snyder (Spencer Locke) não desiste de seu maior sonho: se tornar a maior campeã de rodeio do país. Apesar de já ser a atual campeã, ela se esforça para prosseguir como a número 1 e volta aos treinos pronta para superar qualquer obstáculo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDORINHAS E AMAZONAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANDRNHSEAMZNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Andorinhas%20e%20Amazonas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Andorinhas%20e%20Amazonas.jpg</fanart>
<info>Baseado no livro homônimo de Arthur Ransome. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANDRON: O LABIRINTO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANDRNOLBRNTGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Andron%20-%20O%20Labirinto%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Andron%20-%20O%20Labirinto%20Negro.jpg</fanart>
<info>No ano de 2154, um grupo e jovens, homens e mulheres, é preso em um obscuro e claustrofóbico labirinto. Eles não ebram como ficaram presos ali, mas precisam aprender a decifrar códigos e entender sinais para vencerem testes do Labirinto Escuro de ANDRON. Enqaunto eles formam por necessidade um vínculo para sobreviver, as pessoas do mundo exterior os observam e apostam nos seus destinos.Na trama, um grupo de pessoas é inserida em um sombrio e claustrofóbico labirinto, comandado pelo personagem de Baldwin, onde devem lutar para sobreviver enquanto o mundo inteiro assiste.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANELKA: O INCOMPREENDIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANLKINCMPRNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anelka%20-%20O%20Incompreendido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anelka%20-%20O%20Incompreendido.jpg</fanart>
<info>A carreira da estrela do futebol francês Nikolas Anelka foi abalada por inúmeras polêmicas. O documentário tem o intuito de investigar as controvérsias que envolveram o esportista durante a sua jornada profissional.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANFÍBIO: A CRIATURA DAS PROFUNDEZAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANFBACRTDPRFNDZA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anf%C3%ADbio%20-%20A%20Criatura%20das%20Profundezas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anf%C3%ADbio%20-%20A%20Criatura%20das%20Profundezas.jpg</fanart>
<info>Biólogo marinho Skylar Shane contrata um expat capitão do barco charter, Jack Bowman, para ajudá-la encontrar amostras formulário pré-históricos a vida no mar do norte de Sumatra. Durante a expedição, se deparam com alguns dos Jack "amigos", uma gangue de contrabandistas sediada em uma plataforma de pesca no meio do mar. Tamal, órfã vendida à servidão na plataforma de pesca por seu tio, um 'Dukun' (feiticeiro e mestre da magia negra) xamã, implora Skylar para levá-lo embora. Ela simpatiza com o rapaz, que faz lembrar de sua filha perdida, Rebecca, e está determinado a ajudá-lo, sem saber o que se esconde sob as águas escuras de tinta, à espera de superfície. Desde que chegou Tamal, coisas misteriosas começam a acontecer, até um por um os contrabandistas será morto pela criatura terrível das profundezas. No meio de uma tempestade, eerie violentos, o animus dentro Tamal cresce mais forte, apelando para a criatura antiga de seus pesadelos ...</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGEL OF MINE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANGLOFMNELEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Angel%20of%20Mine.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Angel%20of%20Mine.jpg</fanart>
<info>Lizzie (Noomi Rapace) é uma mulher melancólica que ainda sofre com a morte precoce de sua única filha. Com dificuldades para interpretar a realidade, ela encontra uma criança, filha de uma estranha, que acredita ser sua filha morta. A sinopse oficial ainda não foi divulgada.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGRY BIRDS - O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANGRYBRDSFLMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Angry%20Birds%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Angry%20Birds%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação do jogo Angry Birds, uma das maiores franquias mundiais de entretenimento, o filme vai contar a história de Red, um pássaro com problemas para controlar seu estresse, o veloz Chuck e o volátil Bomba, amigos que nunca tiveram seus valores reconhecidos. Quando misteriosos porquinhos verdes invadem a ilha onde moram, estes improváveis herois serão os responsáveis por descobrir qual o plano da gangue suína.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGRY BIRDS 2: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANGRYBRDS2FLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Angry%20Birds%202%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Angry%20Birds%202%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Red e seus amigos dedicam a vida a proteger a Ilha dos Pássaros dos contantes ataques vindos da Ilha dos Porcos. Entretanto, quanto uma terceira ilha surge e começa a atacá-los, Leonardo, o rei dos porcos, decide procurar seu arquinimigo em busca de uma trégua para que, juntos, possam enfrentar a ameaça em comum.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANGRY BIRDS: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANGRYBRDSFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Angry%20Birds%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Angry%20Birds%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação do jogo Angry Birds, uma das maiores franquias mundiais de entretenimento, o filme vai contar a história de Red, um pássaro com problemas para controlar seu estresse, o veloz Chuck e o volátil Bomba, amigos que nunca tiveram seus valores reconhecidos. Quando misteriosos porquinhos verdes invadem a ilha onde moram, estes improváveis herois serão os responsáveis por descobrir qual o plano da gangue suína.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANMSEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animais%20em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animais%20em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Alienígenas chegam à Terra com o objetivo de abduzir espécies para um zoológico espacial. O castor Bob e o gato Max decidem, então, partir em uma aventura cheia de perigos para socorrer seus amigos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS FANTÁSTICOS E ONDE HABITAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANMSFNTSTCEONDHBTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animais%20Fant%C3%A1sticos%20e%20Onde%20Habitam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animais%20Fant%C3%A1sticos%20e%20Onde%20Habitam.jpg</fanart>
<info>O excêntrico magizoologista Newt Scamander (Eddie Redmayne) chega à cidade de Nova York levando com muito zelo sua preciosa maleta, um objeto mágico onde ele carrega fantásticos animais do mundo da magia que coletou durante as suas viagens. Em meio a comunidade bruxa norte-americana, que teme muito mais a exposição aos trouxas do que seus colegas ingleses, Newt precisará usar todas suas habilidades e conhecimentos para capturar uma variedade de criaturas que acabam fugindo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAIS FANTÁSTICOS: OS CRIMES DE GRINDELWALD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANMSFNTSTCOSCRMSDGRLWRD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animais%20Fant%C3%A1sticos%20-%20Os%20Crimes%20de%20Grindelwald.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animais%20Fant%C3%A1sticos%20-%20Os%20Crimes%20de%20Grindelwald.jpg</fanart>
<info>Newt Scamander (Eddie Redmayne) reencontra os queridos amigos Tina Goldstein (Katherine Waterston), Queenie Goldstein (Alison Sudol) e Jacob Kowalski (Dan Fogler). Ele é recrutado pelo seu antigo professor em Hogwarts, Alvo Dumbledore (Jude Law), para enfrentar o terrível bruxo das trevas Gellert Grindelwald (Johnny Depp), que escapou da custódia da MACUSA (Congresso Mágico dos EUA) e reúne seguidores, dividindo o mundo entre seres de magos sangue puro e seres não-mágicos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Animal.jpg</fanart>
<info>Jeff e Alissa são meio-irmãos que decidem levar seus amigos em uma viagem de carro por uma antiga floresta. Tudo parece bem até que eles se deparam com um sedento predador. Presos dentro do território da desconhecida e temerosa criatura, eles fogem para uma cabana onde descobrem outros sobreviventes. Destemidos, eles juntam suas forças para elaborar um plano de fuga.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIMAL POLITICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANMLPLITC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Animal%20Politico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Animal%20Politico.jpg</fanart>
<info>Uma vaca sempre levou uma vida tranquila: ela tem pais que a amam, boas condições financeiras, muitos amigos. Ela sempre sai, se diverte, faz compras no shopping e passa o tempo na academia. Mesmo assim, existe uma sensação de vazio. A vaca tenta estudar e se tornar culta, mas isso também não alivia as angústias. Ela decide então partir sem um destino preciso, em busca de autoconhecimento.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁNIMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81nimas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%81nimas.jpg</fanart>
<info>Quando seu melhor amigo começa a agir estranhamente após um acidente, uma jovem embarca num inferno real onde a diferença entre pesadelo e realidade é indistinguível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIQUILAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANQLCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aniquila%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aniquila%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Uma bióloga (Natalie Portman) se junta a uma expedição secreta com outras três mulheres em uma região conhecida como Área X, um local isolado da civilização onde as leis da natureza não se aplicam. Lá, ela precisa lidar com uma misteriosa contaminação, um animal mortal e ainda procura por pistas de colegas que desaparecem, incluindo seu marido (Oscar Isaac).</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANIVERSÁRIO MALDITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANVSRMLDTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anivers%C3%A1rio%20Maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anivers%C3%A1rio%20Maldito.jpg</fanart>
<info>Quando dois amigos viajam para o México para celebrar o aniversário de um deles as consequências de suas loucuras podem ser pior do que imaginavam. Depois de muitas festas com música, álcool e drogas, os rapazes acabam nas mãos de mulheres perigosas mulheres que os mantém refém em troca de dinheiro.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJO MALDITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ANJMLDTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjo%20Maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjo%20Maldito.jpg</fanart>
<info>Evil Angel é um filme de terror que retrata a mitologia hebraica e cristã sobre o conto de Lilith, primeira esposa de Adão, que foi banida do Jardim do Éden por não querer ser submissa a Adão. Ela se tornou um anjo caído que desde então têm atormentado a humanidade, causando morte e sofrimento.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJO NEGRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANJNGRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjo%20Negro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjo%20Negro.jpg</fanart>
<info>Baseado no segundo livro da Série Casteel. Heaven finalmente encontrou a nova vida que sempre sonhou com seus avós recém-descobertos. Após uma inspeção mais próxima, a beleza e a riqueza escondem segredos sinistros.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJO PERDIDO / ANJO MEU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJPRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anjo%20Perdido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Anjo%20Perdido.jpg</fanart>
<info>A luta de uma mulher para lidar com a tragédia de perder sua filha em um incêndio devastador. Anos mais tarde, ela fica convencida de que a filha de um estranho é de fato sua. À medida que sua obsessão cresce, ela fica cada vez mais entrelaçada na vida da jovem, fazendo-a perder o contato com a realidade. Mas a realidade nem sempre é o que parece.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Lei.jpg</fanart>
<info>Jenko (Channing Tatum) e Schmidt (Jonah Hill) estudaram juntos, mas jamais foram amigos. A situação muda quando se reencontram na academia de policiais, onde passam a ajudar um ao outro. Já formados, se envolvem em uma confusão ao tentar realizar a prisão de um traficante de drogas, que atuava no parque onde trabalhavam. Remanejados para uma divisão comandada pelo capitão Walters (Ice Cube), onde jovens policiais trabalham infiltrados, eles recebem a missão de desvendar quem é o fornecedor de uma nova e perigosa droga. De volta ao ambiente escolar e atuando sob nomes falsos, Jenko e Schmidt precisam se acostumar aos novos tempos sem perder o foco na tarefa que lhes foi incumbida.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA LEI 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDLEI2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Lei%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Lei%202.jpg</fanart>
<info>Os oficiais Schmidt (Jonah Hill) e Jenko (Channing Tatum) têm agora uma nova missão: se infiltrar em uma faculdade local. O problema é que, em meio à investigação, Jenko conhece sua alma gêmea em plena equipe de atletismo e Schmidt, após se infiltrar no centro de arte boêmia, começa a questionar a dupla. Em meio aos inevitáveis problemas de relacionamento, eles precisam encontrar um meio de desvendar o caso que estão investigando.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: A EVOLUÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20A%20Evolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20A%20Evolu%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Com a divulgação de segredos e a determinação de um vampiro guerreiro traído, a batalha de séculos entre vampiros e lobisomens alcançou um grau de violência ainda maior. A vampira Selene (Kate Beckinsale) está agora à procura de Marcus (Tony Curran), o rei dos vampiros, na intenção de negociar por sua vida. O híbrido Michael (Scott Speedman) deseja ajudar Selene em sua tentativa, mas ela não é capaz de confiar no lobisomem feroz e descontrolado que está dentro de seu corpo e, com isso, recusa a ajuda. Entretanto Selene é atacada por Marcus ao encontrá-lo. A intenção de Marcus é aniquilá-la, mas ela consegue escapar e descobre que foi traída por sua família. Decidida a se vingar, Selene pede ajuda a Adrian Tanis (Steven Mackintosh) para entender a teia de mentiras que Marcus e Viktor (Bill Nighy) teceu para que conquistassem a supremacia. Tanis revela a Selena a verdadeira identidade do primeiro imortal: Alexander Corvinus (Derek Jacobi), pai de Marcus e também de seu irmão gêmeo, William (Brian Steele). Contando agora com a ajuda de Michael, Selene confronta Marcus, que deseja libertar seu irmão.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: A REBELIÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20A%20Rebeli%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20A%20Rebeli%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>A partir do primeiro imortal, Alexander Corvinus, nascem duas raças de seres sobrenaturais: os vampiros e os lobisomens. Os vampiros vêm da linhagem de Markus, filho de Corvinus, tornando-se elegantes e aristocráticos. Já os lobisomens, oriundos de William, também filho de Corvinus, são bestas selvagens sem qualquer traço de humanidade. Os vampiros dominam o território onde hoje é situada a Hungria e sempre temeram os lobisomens devido à sua força e brutalidade. Até que uma alteração genética faz com que um lobisomem feminino desse à luz um filho de aparência humana, Lucian (Michael Sheen). Ele nasce na casa de Viktor (Bill Nighy), o líder dos vampiros, e, ao contrário dos demais de sua espécie, pode se transformar em animal sempre que desejar. Viktor usa esta característica para desenvolver a partir de Lucian uma nova espécie de escravos, explorados pelos vampiros como trabalhadores à luz do dia. Para controlá-los a nova espécie é obrigada a usar coleiras pontiagudas prateadas, que os impedem de se transformar.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: GUERRAS DE SANGUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20Guerra%20de%20Sangue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20Guerra%20de%20Sangue.jpg</fanart>
<info>Selene (Kate Beckinsale) é uma guerreira vampira que luta para acabar com a guerra eterna entre o clã Lycan de lobisomens sanguinários e a facção de vampiros que a traiu. Quando um novo levante parece tomar forma, ela irá utilizar sua influência e relacionamento com ambas as partes para negociar um cessar fogo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: O DESPERTAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20O%20Despertar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20O%20Despertar.jpg</fanart>
<info>Após acordar de um coma de mais de 10 anos, Selene vê que o mundo mudou muito desde que "apagou". Os humanos descobriram a existência dos vampiros e lobisomens e passaram a caçar essas raças. No meio da enterna disputa, descobre que possui uma filha adolescente que é metade vampira e metade lobisomem, que precisará de sua ajuda.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA NOITE: UNDERWORLD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDNT1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20Underworld.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20da%20Noite%20-%20Underworld.jpg</fanart>
<info>Numa noite chuvosa, ao entrar numa estação do metrô Michael Corvin (Scott Speedman), um estudante de medicina, se vê no meio de um violento tiroteio entre duas facções inimigas. De um lado estão os Mercadores da Morte, grupo de elite formado por vampiros. Do outro os lycans ou lobisomens, inimigos milenares dos sanguessugas. Depois do violento embate Selene (Kate Beckinsale), uma bela e combativa vampira, desconfia que os lycans estavam perseguindo Michael, o que soa muito incomum, visto que tanto vampiros quanto lobisomens preferem manter distância dos humanos e não têm interesse por estes. Ela então comunica suas desconfianças a seu chefe, o vampiro Kraven (Shane Brolly), que não lhe dá muita atenção e ordena que esqueça o episódio. Certa de que algo estranho está acontecendo, Selene desobedece as ordens de Kraven e captura Michael. Protegendo-o dos lobisomens, ela tenta descobrir o motivo do interesse destes por um humano. Mas o que Selene não pode imaginar é que vai se apaixonar por Michael e, para piorar, o jovem doutor foi mordido por Lucian (Michael Sheen), líder dos lycans, que todos pensavam que estivesse morto. Isto significa que, em 2 dias, quando vier a lua cheia, Michael irá se transformar naquilo que ela mais odeia: um lobisomem. Na luta para salvar Michael e o clã dos vampiros, que crê estar ameaçado por um novo exército de lobisomens, Selene desperta o temível e poderoso vampiro Viktor (Bill Nighy) de seu sono de 500 anos. Ela descobre então um segredo há muito guardado, que poderá trazer terríveis conseqüências aos dois clãs: um plano para dar vida a uma nova espécie, que combina os poderes de vampiros e lycans em uma poderosa criatura. Viktor quer impedir isto custe o que custar, pois já fez algo terrível em um passado distante para impedir o surgimento deste ser e agora também fará qualquer coisa.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS DA VIDA: MAIS BRAVOS QUE O MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSDVDMSBRVSQOMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Vida%20-%20Mais%20Bravos%20que%20o%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20da%20Vida%20-%20Mais%20Bravos%20que%20o%20Mar.jpg</fanart>
<info>Ben Randall (Kevin Costner) é um legendário nadador de resgate que se torna o único sobrevivente de um acidente falta causado por uma forte tempestade. Ele é levado para ensinar na Escola de Elite, um programa de treinamento que visa transformar jovens recrutas destemidos nos melhores nadadores de resgate. Ainda abalado pelo fracasso no acidente, Randall decide deixar de lado o programa de treinamento e aplicar seus próprios métodos de trabalho. Ele logo se desentende com Jake Fisher (Ashton Kutcher), um arrogante campeão de natação, que está em sua turma. Randall vê potencial em Fisher para se tornar um grande nadador de resgate, caso consiga equilibrar seu talento ainda não-lapidado com o lado emocional e a dedicação que a tarefa exige. Em sua 1ª missão de resgate, nas turbulentas águas do mar de Bering, no Alasca, Fisher aprende o que é realmente arriscar tudo no trabalho.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS E DEMÔNIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANJSEDEMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20e%20Dem%C3%B4nios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anjos%20e%20Dem%C3%B4nios.jpg</fanart>
<info>O professor de simbologia Robert Langdon (Tom Hanks), depois de decifrar o código DaVinci, é chamado pelo Vaticano para investigar o misterioso desaparecimento de quatro cardeais. Agora, além de enfrentar a resistência da própria igreja em ajudá-lo nos detalhes de sua investigação, Langdon precisa decifrar charadas numa verdadeira corrida contra o tempo porque a sociedade secreta por trás do crime em andamento tem planos de explodir o Vaticano.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS FAIXA-PRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANJSFXPRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Faixa-Preta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Faixa-Preta.jpg</fanart>
<info>Uma escola superior de artes marciais dirigida pelo bom e sábio mestre Lee, esta em crise. O prédio anda mal conservado e já está indo a leilão. O que estava mantendo a escola era o aluguel do salão para shows de rock. Enquanto a pressão de um mal caráter, especulador, imobiliário ronda a paz da escola, as garotas, alunas do mestre Lee, decidem inovar fazendo festas e shows para transformar a escola em um clube de adolescentes e assim atrair novos alunos e tirar a escola da crise.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS REBELDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANJSRBLDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes.jpg</fanart>
<info>Um policial, que ia se sagrar padre mas perdeu a fé, se depara com uma guerra entre anjos, pois alguns deles, liderados pelo arcanjo Gabriel, não se conformam de Deus ter dado alma aos seres humanos. Enquanto esta luta acontece as almas não podem deixar seus corpos e irem para o Paraíso, sendo que Gabriel procura na Terra almas que possa usar em seu exército, mas outro anjo tenta detê-lo.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS REBELDES 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANJSRBLDS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes%202.jpg</fanart>
<info>O anjo Gabriel (Christopher Walken) retorna à Terra para evitar o nascimento de um nefilim, que é o filho de um anjo com uma mulher, pois a idéia de um humano com poderes angelicais o desagrada imensamente, estando disposto a matar para evitar este nascimento. Valerie (Jennifer Beals) engravida do anjo Danyael (Russell Wong) e se vê envolvida em fatos que não entende totalmente, mas fica claro que sua vida corre perigo. Quando Daniel mata membros do exército de anjos de Gabriel, este por sua vez utiliza uma adolescente, que tentou cometer suicídio e a qual vem mantendo viva, para auxiliá-lo a combater Daniel e outros anjos.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANJOS REBELDES 3: O ASCENDENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANJSRBLDS3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes%203%20-%20O%20Ascendente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anjos%20Rebeldes%203%20-%20O%20Ascendente.jpg</fanart>
<info>O anjo Gabriel (Christopher Walken) tem morado na Terra, onde apreendeu a desfrutar de simples prazeres dos humanos, como dirigir um carro ou saborear um rosquinha. Uma noite ele testemunha Daniel (Dave Buzzotta), um pregador herege, dizer para os seus seguidores que Deus não tem nenhum plano para os que vivem na Terra e o que acontece é obra do acaso. Então um cego, que reivindica ouvir a voz de Deus, atira várias vezes no peito de Daniel. No entanto, várias horas depois dele ser declarado morto, Daniel sai da sua gaveta no necrotério e vai para a rua. A aturdida e inconformada Maggie (Kayren Butler), a namorada de Daniel, conhece Zofael (Vincent Spano), um anjo amaldiçoado que necessita do coração de Daniel, já que só assim morrerá realmente, para seus demoníacos propósitos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNA: O PERIGO TEM NOME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANAOPRGTMNME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anna%20-%20O%20Perigo%20Tem%20Nome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anna%20-%20O%20Perigo%20Tem%20Nome.jpg</fanart>
<info>Oficialmente, Anna Poliatova (Sasha Luss) é uma modelo famosa e muito requisitada pelas marcas de luxo ao redor do mundo, mas o maior segredo que esconde é que ela é uma das assassinas mais perigosas e bem treinadas da KGB. No entanto, Anna fará de tudo para se sentir liberta da repressão do governo russo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNA: O PERIGO TEM NOME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anna%20-%20O%20Perigo%20Tem%20Nome.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anna%20-%20O%20Perigo%20Tem%20Nome.jpg</fanart>
<info>Oficialmente, Anna Poliatova (Sasha Luss) é uma modelo famosa e muito requisitada pelas marcas de luxo ao redor do mundo, mas o maior segredo que esconde é que ela é uma das assassinas mais perigosas e bem treinadas da KGB. No entanto, Anna fará de tudo para se sentir liberta da repressão do governo russo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANBL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Annabelle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Annabelle.jpg</fanart>
<info>Um casal se prepara para a chegada de sua primeira filha e compra para ela uma boneca. Quando sua casa é invadida por membros de uma seita, o casal é violentamente atacado e a boneca, Anabelle, se torna recipiente de uma entidade do mal.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE 2: A CRIAÇÃO DO MAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANBL2ACRCDML.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Annabelle%202%20-%20A%20Cria%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Annabelle%202%20-%20A%20Cria%C3%A7%C3%A3o%20do%20Mal.jpg</fanart>
<info>Anos após a trágica morte de sua filha, um habilidoso artesão de bonecas e sua esposa decidem, por caridade, acolher em sua casa uma freira e dezenas de meninas desalojadas de um orfanato. Atormentado pelas lembranças traumáticas, o casal ainda precisa lidar com um amendrontador demônio do passado: Annabelle, criação do artesão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE 3: DE VOLTA PARA CASA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANBL3DVLTPCSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Annabelle%203%20-%20De%20Volta%20para%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Annabelle%203%20-%20De%20Volta%20para%20Casa.jpg</fanart>
<info>Quando Ed (Patrick Wilson) e Lorraine Warren (Vera Farmiga) deixam sua casa durante um fim de semana, a filha do casal, a pequena Judy Warren (McKenna Grace), é deixada aos cuidados de sua babá (Madison Iseman). Mas as duas entram em perigo quando a maligna boneca Annabelle, aproveitando que os investigadores paranormais estão fora de jogo, anima os letais e aterrorizantes objetos contidos na Sala dos Artefatos dos Warren.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE 3: DE VOLTA PARA CASA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANBL3DVLTPCSALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Annabelle%203%20-%20De%20Volta%20para%20Casa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Annabelle%203%20-%20De%20Volta%20para%20Casa.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANNABELLE HOOPER E OS FANTASMAS DE NANTUCKET[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANBLEHPREOSFNTMSDNTCKT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Annabelle%20Hooper%20e%20os%20Fantasmas%20de%20Nantucket.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Annabelle%20Hooper%20e%20os%20Fantasmas%20de%20Nantucket.jpg</fanart>
<info>De férias na histórica Ilha de Nantucket, uma jovem escritora de mistério adolescente e seus amigos deverão superar dois ladrões astutos para resolver o segredo por trás de uma história de fantasma lendária.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANO NOVO, MORTE NOVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANNVOMRTNVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ano%20Novo,%20Morte%20Nova.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ano%20Novo,%20Morte%20Nova.jpg</fanart>
<info>Durante a véspera de ano novo, sete amigos e um mochileiro se unem para sobreviver à crueldade de três assassinos mascarados que invadem o alojamento onde eles esperariam pela chegada da meia-noite. Um por um, eles são perseguidos e assassinados das formas mais chocantes e violentas. Conseguirá alguém sobreviver à fúria dos três matadores e começar o novo ano vivo? Não será fácil, pois eles chegaram para matar, e não vão parar até que o banho de sangue termine.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANO UM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANOUM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ano%20Um.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ano%20Um.jpg</fanart>
<info>Zed (Jack Black) é um caçador e Oh (Michael Cera) tem como tarefa colher frutas. Eles vivem na era pré-histórica e são grandes amigos. Um dia, Zed resolve comer um fruto da árvore da sabedoria e acaba banido de sua tribo. Oh resolve acompanhá-lo. Em suas andanças a dupla encontra Caim (David Cross) e Adão (Harold Ramis), impede Abraão (Hank Azaria) de matar Isaac (Christopher Mintz-Plasse) e chega à cidade de Sodoma, onde descobre que os integrantes de sua tribo são mantidos como escravos. Determinados a salvar as mulheres que amam, Maya (June Diane) e Eema (Juno Temple), Zed e Oh resolvem arriscar suas vidas no resgate.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOHANA: THE FLOWER WE SAW THAT DAY: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANHMTHFLWESWTHDAYFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anohana%20-%20The%20Flower%20We%20Saw%20That%20Day%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anohana%20-%20The%20Flower%20We%20Saw%20That%20Day%20Filme.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOMALISA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ANOMLS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anomalisa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anomalisa.jpg</fanart>
<info>Michael Stone (voz de David Thewis) é um palestrante motivacional que acaba de chegar à cidade de Connecticut. Ele segue do aeroporto direto para o hotel, onde entra em contato com um antigo caso para que possam se reencontrar. A iniciativa não dá certo, mas Michael logo se insinua para duas jovens que foram ao local justamente para ver a palestra que ele dará no dia seguinte. É quando ele conhece Lisa (voz de Jennifer Jason Leigh), por quem se apaixona.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANON.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Anon.jpg</fanart>
<info>Em um mundo futuro onde não há crime por causa de um sistema de vigilância extrema, um detetive (Clive Owen) acaba encontrando uma mulher (Amanda Seyfried) que descobriu uma falha no regime de não-privacidade e que ameaça toda a construção da sociedade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANOS 90[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ANS90.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anos%2090.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anos%2090.jpg</fanart>
<info>Aos 13 anos, Stevie (Sunny Suljic) é um garoto de Los Angeles tentando curtir o início da adolescência enquanto tenta relevar o relacionamento abusivo com o irmão mais velho. Em plena década de 1990, ele descobre o skate e aprende lições de vida com o seu novo grupo de amigos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DE PARTIR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANTSDPRTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20de%20Partir.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20de%20Partir.jpg</fanart>
<info>Carter Chambers (Morgan Freeman) é um homem casado, que há 46 anos trabalha como mecânico. Submetido a um tratamento experimental para combater o câncer, ele se sente mal no trabalho e com isso é internado em um hospital. Logo passa a ter como companheiro de quarto Edward Cole (Jack Nicholson), um rico empresário que é dono do próprio hospital. Edward deseja ter um quarto só para si mas, como sempre pregou que em seus hospitais todo quarto precisa ter dois leitos para que seja viável financeiramente, não pode ter seu desejo atendido pois isto afetaria a imagem de seus negócios. Edward também está com câncer e, após ser operado, descobre que tem poucos meses de vida. O mesmo acontece com Carter, que decide escrever a "lista da bota", algo que seu professor de filosofia na faculdade passou como trabalho muitas décadas atrás. A lista consiste em desejos que Carter deseja realizar antes de morrer. Ao tomar conhecimento dela Edward propõe que eles a realizem, o que faz com que ambos viagem pelo mundo para aproveitar seus últimos meses de vida.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DO ADEUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTSDADUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20do%20Adeus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20do%20Adeus.jpg</fanart>
<info>Brooke (Alice Eve) é uma jovem que está correndo para tentar pegar o trem em direção à Boston, mas ela acaba se atrasando após ser assaltada. Sem dinheiro ou amigos, ela está perdida na noite de Nova York. Até que ela conhece, por acaso, o trompetista Nick (Chris Evans). A dupla começa a passear em torno da cidade e cresce um forte sentimento entre eles. Estreia de Chris Evans na direção.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES DO AMANHECER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANTSDAMNHCR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20do%20Amanhecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20do%20Amanhecer.jpg</fanart>
<info>Jesse (Ethan Hawke), um jovem americano, e Celine (Julie Delpy), uma estudante francesa, se encontram casualmente no trem para Viena e logo começam a conversar. Ele a convence a desembarcar em Viena e gradativamente vão se envolvendo em uma paixão crescente. Mas existe uma verdade inevitável: no dia seguinte ela irá para Paris e ele voltará ao Estados Unidos. Com isso, resta aos dois apaixonados aproveitar o máximo o pouco tempo que lhes resta.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE EU ME ESQUEÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTSQUEUMESCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20Que%20Eu%20Me%20Esque%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20Que%20Eu%20Me%20Esque%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Aos 80 anos de idade, Polidoro (José de Abreu) é um soberbo juiz aposentado que vive sozinho e mal tem contato com o filho Paulo (Danton Mello), pianista fracassado. Quando sua filha mais próxima, Bia (Letícia Isnard), entra com uma ação para interditá-lo, ele decide investir seus fundos numa boate de striptease em Copacabana.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE EU VÁ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTSQEVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20Que%20Eu%20V%C3%A1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20Que%20Eu%20V%C3%A1.jpg</fanart>
<info>Samantha Kingston (Zoey Deutch) é uma jovem que tem tudo o que uma jovem pode desejar da vida.. No entanto, essa vida perfeita chega a um final abrupto e repentino no dia 12 de fevereiro, um dia que seria um dia como outro qualquer se não fosse o dia de sua morte. Porém, segundos antes de realmente morrer, ela terá a oportunidade de mudar a sua última semana e, talvez, o seu destino.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE O DIABO SAIBA QUE VOCÊ ESTÁ MORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTSQODBSBQVCESTMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20Que%20o%20Diabo%20Saiba%20que%20Voc%C3%AA%20Est%C3%A1%20Morto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20Que%20o%20Diabo%20Saiba%20que%20Voc%C3%AA%20Est%C3%A1%20Morto.jpg</fanart>
<info>Nova York. Andrew "Andy" Hanson (Philip Seymour Hoffman) é um viciado em drogas cuja carreira de executivo está desmoronando. Para se livrar de uma auditoria, que demonstrará graves problemas na sua área, convence o irmão Hank (Ethan Hawke), que também tem problemas financeiros (deve três meses da pensão da sua filha, cuja guarda está com a ex-mulher), a assaltar a joalheria dos pais deles, Charles (Albert Finney) e Nanette (Rosemary Harris). O plano parece fácil, pois eles conhecem bem o funcionamento do lugar. Na hora da ação, os dois esperavam encontrar apenas uma idosa funcionária, mas sua mãe aparece de surpresa na hora do roubo. O cúmplice de Hank acaba ferindo-a tão gravemente que ela, apesar de não falecer, é considerada clinicamente morta. Charles jura se vingar a qualquer custo dos culpados, sem saber que está à caça de seus próprios filhos. Agora os dois irmãos precisarão lidar com as repercussões do seu trágico plano.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES QUE TERMINE O DIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTSQUTRMNEODIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20Que%20Termine%20O%20Dia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20Que%20Termine%20O%20Dia.jpg</fanart>
<info>Ian (Paul Nicholls) e Samantha (Jennifer Love Hewitt) formam um casal feliz e cheio de planos para o futuro. Enquanto Samantha busca demonstrar seu amor a todo momento, Ian procura voltar sua atenção para a carreira e os amigos. Após um dia em que tudo deu errado, eles terminam o namoro. Entretanto um acidente faz com que a vida deles mude de rumo. No dia seguinte Ian percebe que acordou novamente no dia anterior, tendo a chance de refazer tudo o que tinha feito antes, só que agora da forma correta.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES SÓ DO QUE MAL ACOMPANHADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTSDQMLACMPNDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20S%C3%B3%20do%20que%20Mal%20Acompanhado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antes%20S%C3%B3%20do%20que%20Mal%20Acompanhado.jpg</fanart>
<info>Neal Page (Steve Martin) é um publicitário que decide voltar de avião de Nova York para Chiacago, para passar o Dia de Ação de Graças com sua família. Porém, ao chegar no aeroporto, descobre que o vôo está atrasado e, posteriormente, que sua passagem de primeira classe foi transferida por engano para a classe turística. Quando a viagem enfim começa ele ainda tem que aturar ao seu lado Del Griffith (John Candy), um vendedor de alças para cortinas de chuveiro chato e inconveniente. Para completar o azar de Neal, uma tempestade de neve impede que o avião aterrisse em Chicago, que termina por pousar em uma pequena cidade do Kansas. Sem saber se haverá um novo vôo capaz de levá-lo a tempo para Chicago, Neal decide ir à cidade através de outro meio de transporte. Griffith se oferece para acompanhá-lo e, juntos, iniciam uma maratona repleta de problemas.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTES SÓ DO QUE MAL CASADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ANTSODQMLCSDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20S%C3%B3%20do%20que%20Mal%20Casado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Antes%20S%C3%B3%20do%20que%20Mal%20Casado.jpg</fanart>
<info>Eddie Cantrow (Ben Stiller) é um solteirão convicto, que jamais teve coragem de ter um relacionamento sério e duradouro. Isto muda quando ele conhece Lila (Malin Akerman), uma mulher sexy e aparentamente fabulosa. Pressionado por seu pai (Jerry Stiller) e Mac (Rob Corddry), seu melhor amigo, Eddie decide se casar com ela, mesmo conhecendo-a há apenas seis semanas. Porém, quando eles rumam para a lua-de-mel no México, Lila demonstra ser uma pessoa bem diferente da que Eddie conheceu, tornando-se uma mulher insuportável. Irritado com a transformação de sua esposa, Eddie conhece Miranda (Michelle Monaghan), uma jovem por quem se apaixona. Agora ele precisa encontrar um meio de manter Lila afastada, para que possa conquistar Miranda.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTHONY ZIMMER: A CAÇADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTNYZMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anthony%20Zimmer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Anthony%20Zimmer.jpg</fanart>
<info>Zed (Jack Black) é um caçador e Oh (Michael Cera) tem como tarefa colher frutas. Eles vivem na era pré-histórica e são grandes amigos. Um dia, Zed resolve comer um fruto da árvore da sabedoria e acaba banido de sua tribo. Oh resolve acompanhá-lo. Em suas andanças a dupla encontra Caim (David Cross) e Adão (Harold Ramis), impede Abraão (Hank Azaria) de matar Isaac (Christopher Mintz-Plasse) e chega à cidade de Sodoma, onde descobre que os integrantes de sua tribo são mantidos como escravos. Determinados a salvar as mulheres que amam, Maya (June Diane) e Eema (Juno Temple), Zed e Oh resolvem arriscar suas vidas no resgate.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ANTIPORNÔ [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ANTPRNLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antiporno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Antiporno.jpg</fanart>
<info>Um estúdio japonês refilma um de seus maiores sucessos: uma série de soft-porn com flertes de cinema-cabeça. Contudo, as tensões nos bastidores crescem devido a um atrito entre a experiente atriz coadjuvante e a protagonista, uma jovem virgem que é novata no cinema .</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO CAIR DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AOCRDNT2017.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ao%20Cair%20Da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ao%20Cair%20Da%20Noite.jpg</fanart>
<info>Paul (Joel Edgerton) mora com sua esposa e o filho numa casa solitária e misteriosa, mas segura, até que chega uma família desesperada procurando refúgio. Aos poucos a paranóia e desconfiança vão aumentando e Paul vai fazer de tudo para proteger sua família contra algo que vem aterrorizando todos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO CAIR DA NOITE: NIGHTFALL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AOCRDNT2014.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ao%20Cair%20Da%20Noite%20-%20Nightfall.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ao%20Cair%20Da%20Noite%20-%20Nightfall.jpg</fanart>
<info>Lam (Simon Yam) investiga o assassinato de uma celebridade de Hong Kong. Mas ele acaba descobrindo que este crime tem relação com um outro que aconteceu há mais de 20 anos. E a única chance de encontrar o culpado é revivendo o passado.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AO FIM DA TRILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AOFMDTRLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ao%20Fim%20da%20Trilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ao%20Fim%20da%20Trilha.jpg</fanart>
<info>Três irmãos vão para as montanhas para se despedir do pai falecido e espalhar suas cinzas. Agora, juntos pela primeira vez em muitos anos, eles devem encontrar uma maneira de se reconectar, ou então vão continuar se afastando, até que seus vínculos entre si desaparecem para sempre.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AOS TEUS OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AOSTUSOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aos%20Teus%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aos%20Teus%20Olhos.jpg</fanart>
<info>Rubens (Daniel de Oliveira) é um professor de natação carismático e extrovertido, que dá aulas para pré-adolescentes em um clube. Querido por todos devido ao seu jeito brincalhão e parceiro, ele se vê em apuros quando um de seus alunos, Alex (Luís Felipe Melo), diz à mãe que o professor lhe deu um beijo na boca no vestiário. Alegando inocência, Rubens é acusado pelos pais da criança e passa a ter que lidar com um verdadeiro linchamento virtual, que tem início através de mensagens de WhatsApp e explode de vez quando chega ao Facebook.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APANHADOR DE PESADELOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APNHDRDPSDLOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apanhador%20de%20Pesadelos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apanhador%20de%20Pesadelos.jpg</fanart>
<info>Neste aterrorizante thriller de terror, Gail (Radha Mitchell, Silent Hill) é forçada a entrar em acordo com Josh, seu novo enteado, em uma remota casa de campo. Depois de roubar um talismã maligno de um vizinho misterioso, Josh tem sonhos sinistros de sua mãe morta – que ordena que Josh assassine Gail. Quando o pai de Josh (Henry Thomas, "A Assombração da Casa da Colina") retorna, ele e Gail suspeitam que seu filho tenha sido possuído por um espírito antigo e sedento de sangue. É tarde demais para salvar a vida de Josh – ou a deles?</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APARTAMENTO 212: A INFESTAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APRTMNT212ANFSTCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apartamento%20212%20-%20A%20Infesta%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apartamento%20212%20-%20A%20Infesta%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Jennifer Conrad (Penelope Mitchell) é uma jovem que planeja fugir de um relacionamento abusivo e recomeçar sua vida na cidade grande. No seu novo apartamento, ela percebe uma intensa infecção em sua pele após as primeiras noites de sono. Mas, o que parecia ser apenas uma alergia, logo se revela como um grave caso de possessão corporal por alguma espécie desconhecida de força maligna.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS AMIGOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APNSAMGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apenas%20Amigos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apenas%20Amigos.jpg</fanart>
<info>Chris Brander (Ryan Reynolds) e Jamie Palamino (Amy Smart) sempre foram amigos, desde a época da escola. Chris é apaixonado por Jamie mas, devido ao seu peso exagerado, nunca conseguiu namorar com ela. Traumatizado, Chris cresceu, emagreceu e tornou-se um homem mulherengo. Até que, anos depois, ele reencontra Jamie e vê sua antiga paixão renascer.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS DEUS PERDOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APNSDEUSPRDOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apenas%20Deus%20Perdoa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apenas%20Deus%20Perdoa.jpg</fanart>
<info>Um homem (Ryan Gosling) vive um exílio em Bagkok durante dez anos, depois de ter matado um policial. Ele mantém um clube de boxe, que funciona como disfarce para o tráfico de drogas. Quando seu irmão é assassinado depois de matar uma prostituta, o protagonista recebe a visita de sua mãe, que pretende resgatar o cadáver do filho mais novo e vingar-se dos homens que o mataram.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS DEUS PERDOA / SÓ DEUS PERDOA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=SODEUSPRDOA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S%C3%B3%20Deus%20Perdoa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/S%C3%B3%20Deus%20Perdoa.jpg</fanart>
<info>Um homem (Ryan Gosling) vive um exílio em Bagkok durante dez anos, depois de ter matado um policial. Ele mantém um clube de boxe, que funciona como disfarce para o tráfico de drogas. Quando seu irmão é assassinado depois de matar uma prostituta, o protagonista recebe a visita de sua mãe, que pretende resgatar o cadáver do filho mais novo e vingar-se dos homens que o mataram.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS O COMEÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APNSOCMCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apenas%20o%20Come%C3%A7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apenas%20o%20Come%C3%A7o.jpg</fanart>
<info>Dois parceiros de golfe, um ex-agente do FBI (Tommy Lee Jones) e um ex-advogado de criminosos (Morgan Freeman), atualmente em um programa de proteção à testemunhas, precisam colocar suas diferenças e rivalidades de lado para tentar solucionar um misterioso caso e impedir a ação criminosa de um bando de gângsters.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS UM GAROTO EM NOVA YORK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APNSUGRTOEMNVYRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apenas%20um%20Garoto%20em%20Nova%20York.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apenas%20um%20Garoto%20em%20Nova%20York.jpg</fanart>
<info>O jovem Thomas (Callum Turner) descobre que seu pai (Pierce Brosnan) está tendo um caso fora do casamento. Inicialmente ele até tenta impedir que essa situação continue, mas por fim acaba também se envolvendo com Johanna (Kate Beckinsale), a sedutora amante.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APENAS UM SHOW: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APNSUSWOFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Apenas%20Um%20Show%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/filmes/Apenas%20Um%20Show%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Os amigos Mordecai e Rigby terão de unir as suas forças contra um treinador de vôlei que quer dominar o mundo com a ajuda de misteriosas forças do mal.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APLICATIVO DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APPDMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aplicativo%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aplicativo%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>Uma jovem hacker cria um aplicativo de rede "antissocial" que coincide com os inimigos em vez dos amigos. Quando seus inimigos começam a aparecer mortos, ela deve descobrir quem ou o que está por trás disso antes que seja tarde demais.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APLICATIVO PARA O NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APPPRONTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aplicativo%20Para%20o%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aplicativo%20Para%20o%20Natal.jpg</fanart>
<info>Mingle All the Way é um novo aplicativo de rede projetado para juntar profissionais ocupados para os próximos eventos, sem romance de longo prazo. Molly, fundadora do aplicativo, está determinada a provar para sua família que é um sucesso. Portanto, ela se junta ao aplicativo e conhece outro profissional ocupado, Jeff. Quando Molly e Jeff são combinados, ambos ficam horrorizados ao perceber que eles não tiveram um, mas dois encontros anteriores desastrosos. No entanto, eles concordam em manter correspondência para todos os seus respectivos compromissos de férias. À medida que o par se aproxima, talvez o arranjo comercial deles se transforme em algo mais nesta temporada de festas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOCALIPSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APCLPSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apocalipse%20(2015).jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apocalipse%20(2015).jpg</fanart>
<info>Durante uma noite, a Terra entra em colapso por conta de terríveis criaturas que praticamente extinguem a raça humana. Dois sobreviventes e uma criança precisam lutar por suas vidas e tentam se esconder em um lugar esquecido por todos.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOCALYPSE NOW[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APCLPSNW.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apocalypse%20Now.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apocalypse%20Now.jpg</fanart>
<info>O Capitão Willard (Martin Sheen) recebe a missão de encontrar e matar o comandante das Forças Especiais, Coronel Kurtz (Marlon Brando), que aparentemente enlouqueceu e se refugiou nas selvas do Camboja, onde comanda um exército de fanáticos.</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOCALYPTO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APCLYPTOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apocalypto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apocalypto.jpg</fanart>
<info>Jaguar Paw (Rudy Youngblood) levava uma vida tranquila, que foi interrompida devido à uma invasão. Os governantes de um império maia em declínio acreditavam que a chave para a prosperidade seria construir mais templos e realizar mais sacrifícios humanos. Jaguar é capturado para ser um destes sacrifícios, mas consegue escapar por acaso. Agora, guiado apenas pelo amor que sente por sua esposa e pela filha, ele realiza uma corrida desesperada para chegar em casa e salvar sua família.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOLLO 11[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APLO11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2011.jpg</fanart>
<info>Com o plano de desembarcar dois astronautas na superfície lunar e regressar para a Terra em segurança, a missão Apollo 11 é até hoje uma grande referência quando se trata de momentos importantes na humanidade. Durante décadas, trechos dos bastidores permaneceram guardados e apenas recentemente foram liberados para visualização do público no geral.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOLLO 11 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APLO11LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2011.jpg</fanart>
<info>Com o plano de desembarcar dois astronautas na superfície lunar e regressar para a Terra em segurança, a missão Apollo 11 é até hoje uma grande referência quando se trata de momentos importantes na humanidade. Durante décadas, trechos dos bastidores permaneceram guardados e apenas recentemente foram liberados para visualização do público no geral.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOLLO 13: DO DESASTRE AO TRIUNFO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APLO13DSTRAOTRFO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2013%20-%20Do%20Desastre%20Ao%20Triunfo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2013%20-%20Do%20Desastre%20Ao%20Triunfo.jpg</fanart>
<info>Três astronautas americanos a caminho de uma missão na Lua sobrevivem à uma explosão, mas precisam retornar rapidamente à Terra para poderem sobreviver, pois correm o risco de ficarem sem oxigênio. Além disto existe o risco de, mesmo retornando, a nave ficar seriamente danificada, por não suportar o imenso calor na reentrada da órbita terrestre.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOLLO 18: A MISSÃO PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APLO18AMSAOPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2018%20-%20A%20Miss%C3%A3o%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apollo%2018%20-%20A%20Miss%C3%A3o%20Proibida.jpg</fanart>
<info>Oficialmente, a Apollo 17 foi a última missão tripulada à Lua, tendo sido lançada em 17 de dezembro de 1972. Só que, um ano depois, foi enviado ao satélite uma missão sigilosa, a Apollo 18, financiada pelo Departamento de Defesa dos Estados Unidos. Apenas dois astronautas foram enviados e ambos não sabiam o que estavam por enfrentar. Quando um deles encontra um capacete rachado em pleno solo lunar eles percebem que há algo de errado ali.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APÓS A LETARGIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=APSALTRGALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ap%C3%B3s%20a%20Letargia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ap%C3%B3s%20a%20Letargia.jpg</fanart>
<info>A polícia confirma a presença de um "código 86" no Parque Nacional. Uma fera de outro mundo pode ter despertado de sua letargia</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APÓS O FURACÃO MARIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APSOFRCAOMARIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ap%C3%B3s%20o%20Furac%C3%A3o%20Maria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ap%C3%B3s%20o%20Furac%C3%A3o%20Maria.jpg</fanart>
<info>Mulheres porto-riquenhas são forçadas a fugir da ilha depois que o furacão Maria atingiu o local. Elas buscam estabilidade em sua nova vida enquanto as forças tentam separá-las.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APSTDRIAVLTAR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aposentadoria%20Volunt%C3%A1ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aposentadoria%20Volunt%C3%A1ria.jpg</fanart>
<info>Um gerente de uma empresa de telecomunicações (Imanol Arias) está prestes a enfrentar a semana mais importante da sua vida, mas todos os planos serão interrompidos pela aparição de um personagem excêntrico (Dario Grandinetti) que vai fazer de sua semana um inferno.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOSTANDO TUDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APSTNDTD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apostando%20Tudo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Apostando%20Tudo.jpg</fanart>
<info>Eddie Garrett (Jake Johnson) concorda em olhar uma bolsa para um conhecido que está indo para a prisão. Quando ele descobre que o que tem na sacola é dinheiro, não resiste à tentação e acaba gastando a grana. Quando o prisioneiro é solto mais cedo, Eddie tem uma pequena janela de tempo para ganhar todo o dinheiro de volta.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APOSTASIA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APSTSYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apostasia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Apostasia.jpg</fanart>
<info>As irmãs Alex e Luisa e sua mãe, Ivanna, são Testemunhas de Jeová. Alex admira sua irmã mais velha e se esforça para seguir os passos da mãe e ser também uma "boa testemunha". Mas Luisa começa a questionar o conselho dos Anciões e comete uma transgressão que ameaça expulsá-la da congregação.Enquanto Ivanna e Alex não conseguirem convencer Luisa a voltar atrás, devem evitá-la completamente. Esse desafio torna-se ainda mais doloroso quando a família enfrenta outro teste de fé.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APÓSTOLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=APSTLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ap%C3%B3stolo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ap%C3%B3stolo.jpg</fanart>
<info>No ano de 1905, Thomas Richardson (Dan Stevens) viaja para uma ilha remota em busca de sua irmã. Um misterioso culto religioso a raptou e agora pede uma grande quantia de dinheiro por seu resgate. Porém, eles logo percebem que mexer com Thomas foi um erro e ele torna sua missão desencavar todas as mentiras sob as quais o culto foi construído.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPALOOSA: UMA CIDADE SEM LEI (DUBALDO) - 2008 - 720P[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APLOSAUMCDADSMLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Appaloosa%20-%20Uma%20Cidade%20Sem%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Appaloosa%20-%20Uma%20Cidade%20Sem%20Lei.jpg</fanart>
<info>Virgil Cole (Ed Harris) e Everett Hitch (Viggo Mortensen) são pistoleiros contratados para que cuidem da cidade de Appaloosa, no velho oeste americano. O local é controlado por Randall Bragg (Jeremy Irons), um rancheiro que ordenou a morte do último xerife e que não respeita qualquer lei. Entretanto a tarefa de Virgil e Everett é prejudicada pela chegada de Alliso French (Renée Zellweger), uma jovem viúva.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLESEED [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APLSDLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed.jpg</fanart>
<info>Appleseed se passa num mundo que acabou de sofrer uma guerra não-nuclear, porém esta guerra foi tão longa, que ainda existem soldados pelo mundo que não sabem do fim dela. Um desses soldados é Deunan Knute, a protagonista do filme.No inicio do filme, ela está se defendendo de outros soldados quando um terceiro grupo entra e a captura. Esse grupo pertence a cidade, chamada Olympus que sobreviveu a guerra. A cidade é controlada por um super-computador, Gaia, regido por sete anciões, The Seven Wisest Men. Metade da população da cidade é Bioroid, um tipo de clone, criados para que a sociedade fique mais estável.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLESEED ALPHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=APLSDALPHDUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed%20Alpha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed%20Alpha.jpg</fanart>
<info>Appleseed Alpha será um reboot da história, mostrando os primeiros dias de Deunan e Briarios a procura da lendária cidade de Olympus.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLESEED ALPHA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APLSDALPHLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed%20Alpha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed%20Alpha.jpg</fanart>
<info>Appleseed Alpha será um reboot da história, mostrando os primeiros dias de Deunan e Briarios a procura da lendária cidade de Olympus.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APPLESEED EX MACHINA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APLSDEXMCHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed%20Ex%20Machina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Appleseed%20Ex%20Machina.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRENDENDO COM A VOVÓ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=APRNDOCMAVO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aprendendo%20Com%20a%20Vov%C3%B3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aprendendo%20Com%20a%20Vov%C3%B3.jpg</fanart>
<info>Elle Reid (Lily Tomlin) se fechou para o mundo após perder sua parceira, com quem viveu durante 38 anos. Antissocial e com um senso de humor ácido, ela terá que sair de "sua bolha de proteção" quando sua neta pede ajuda. As duas enfrentam uma viagem de um dia, que faz Ellie ter que confrontar seu passado e florescer, enquanto a jovem terá que se preparar para enfrentar o futuro.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRENDIZ DE ESPIÃ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=APRNDZDESPIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aprendiz%20de%20Espi%C3%A3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aprendiz%20de%20Espi%C3%A3.jpg</fanart>
<info>Aprendiz de Espiã acompanha um agente da CIA (Dave Bautista) de coração endurecido é enviado em uma missão secreta para vigiar uma família. Porém, o que ele não esperava era passar por poucas e boas à mercê de Sophie (Chloe Coleman), a filha precoce de nove anos de idade da família.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APRISIONADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APRSNDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aprisionados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aprisionados.jpg</fanart>
<info>Rachel, uma policial iniciando sua carreira, nem imagina os horrores que vai viver em um dos seus primeiros trabalhos. Contratada para para o turno da noite em uma delegacia em uma região isolada da Escócia, a jovem terá de enfrentar policiais de conduta duvidosa, moradores amedrontados e Six, um homem estranho que trará o inferno para a cidade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]APROVADOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=APRVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aprovados.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aprovados.jpg</fanart>
<info>Bartleby Gaines (Justin Long) não é aprovado em nenhuma universidade e, para evitar a decepção dos pais, inventa um convite do fictício South Harmon Institute of Technology (S.H.I.T.). Seus amigos igualmente recusados também fazem uso da criação, mas a coisa fica séria quando os responsáveis passam a exigir maiores informações sobre o instituto. Determinado a levar a farsa adiante, o grupo se apropria de uma clínica abandonada, que logo é invadida por dezenas de estudantes reprovados.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUAMAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AQAMN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aquaman.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aquaman.jpg</fanart>
<info>Filho do humano Tom Curry (Temuera Morrison) com a atlante Atlanna (Nicole Kidman), Arthur Curry (Jason Momoa) cresce com a vivência de um humano e as capacidades metahumanas de um atlante. Quando seu irmão Orm (Patrick Wilson) deseja se tornar o Mestre dos Oceanos, subjugando os demais reinos aquáticos para que possa atacar a superfície, cabe a Arthur a tarefa de impedir a guerra iminente. Para tanto, ele recebe a ajuda de Mera (Amber Heard), princesa de um dos reinos, e o apoio de Vulko (Willem Dafoe), que o treinou secretamente desde a adolescência.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUARION: O FILME [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc9=AQUAFILME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aquarion%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aquarion%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Muito tempo atrás, num tempo em que o Céu e a Terra eram um, o mundo era cheio de beleza e os anjos cantavam para as estrelas. Contudo a única fonte de medo eram esses anjos que caçavam humanos. Os humanos hastearam a bandeira da rebelião e resistiram iniciando a longa guerra. Em meio à guerra, Apollonius, um anjo assassino, conhece uma garota chamada Celiane e se apaixona por ela à primeira vista. Descartando suas asas, Apollonius junta-se à Celiane e aos humanos e ajuda-os a criar guerreiros-mech, que deram à humanidade uma chance de vencer a guerra. Furioso pela perda de seu "amor", o anjo Touma seduz e corrompe um humano como vingança. Agora, doze mil anos depois, a batalha ainda perdura. Lendas contam sobre a traição que matou Apollonius, mas elas também contam sobre como ele retornaria para encerrar a batalha começada tanto tempo atrás.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUARIUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=AQRIS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aquarius.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Aquarius.jpg</fanart>
<info>Clara (Sonia Braga) tem 65 anos, é jornalista aposentada, viúva e mãe de três adultos. Ela mora em um apartamento localizado na Av. Boa Viagem, no Recife, onde criou seus filhos e viveu boa parte de sua vida. Interessada em construir um novo prédio no espaço, os responsáveis por uma construtora conseguiram adquirir quase todos os apartamentos do prédio, menos o dela. Por mais que tenha deixado bem claro que não pretende vendê-lo, Clara sofre todo tipo de assédio e ameaça para que mude de ideia.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUI EM CASA TUDO BEM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=AQEMCSTDBM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Em%20Casa%20Tudo%20Bem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Em%20Casa%20Tudo%20Bem.jpg</fanart>
<info>Uma grande família se reúne em uma ilha em Nápoles para comemorar as bodas de ouro dos avós, Alba e Pietro. Porém, quando em meio as festividades uma tempestade faz com que o numeroso grupo fique preso na ilha, eles são obrigados a encarar os rancores e hipocrisias escondidos por muitos anos na família.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUI EM CASA TUDO BEM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AQEMCSTDBMLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Em%20Casa%20Tudo%20Bem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Em%20Casa%20Tudo%20Bem.jpg</fanart>
<info>Uma grande família se reúne em uma ilha em Nápoles para comemorar as bodas de ouro dos avós, Alba e Pietro. Porém, quando em meio as festividades uma tempestade faz com que o numeroso grupo fique preso na ilha, eles são obrigados a encarar os rancores e hipocrisias escondidos por muitos anos na família.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]AQUI ESTAMOS NÓS: NOTAS SOBRE COMO VIVER NO PLANETA TERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=AQESTMNSNSCVNPT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Estamos%20Nos%20-%20Notas%20Sobre%20Como%20Viver%20no%20Planeta%20Terra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aqui%20Estamos%20Nos%20-%20Notas%20Sobre%20Como%20Viver%20no%20Planeta%20Terra.jpg</fanart>
<info>Na véspera do Dia da Terra, um menino precoce de sete anos aprende sobre as maravilhas do planeta com seus pais – e com uma misteriosa exibição num lugar chamado Museu de Tudo. O curta-metragem de animação nos convida a refletir sobre o imenso planeta que nos acolhe e, principalmente, sobre a vida que levamos nele. Apresenta o planeta sob diversos pontos de vista. Como uma gota no oceano, somos apenas um entre os bilhões de seres vivos que vivem sobre a Terra. Assim, fica fácil compreender por que partilhar, tolerar e respeitar são verbos fundamentais para o nosso manual de sobrevivência. Baseado no livro infantil best-seller de Oliver Jeffers.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARÁBIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARBIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ar%C3%A1bia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ar%C3%A1bia.jpg</fanart>
<info>Em Ouro Preto, Minas Gerais, um jovem (Murilo Caliari) encontra por acaso o diário de um operário metalúrgico que sofreu um acidente e por suas memórias embarca numa jornada pelas condições de vida de trabalhadores marginalizados.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARACNOFOBIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARCNFBIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aracnofobia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aracnofobia.jpg</fanart>
<info>Ross Jennings (Jeff Daniels) é um médico que, juntamente com sua família, vai morar em uma cidade do interior da Califórnia. Quando todos os seus pacientes começam a morrer misteriosamente, passa-se a suspeitar gradativamente que as mortes tenham sido provocadas por aranhas que existem em sua casa.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARANHA NA TEIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARNHNTEIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aranha%20na%20Teia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aranha%20na%20Teia.jpg</fanart>
<info>A história segue um agente secreto, uma vez elogiado, mas muito velho, Adereth (Ben Kingsley), que é considerado passado por seus superiores. As estrelas de Itay Tiran ("Líbano"), uma jovem operadora enviada para rastrear o personagem enigmático de Adereth e Bellucci, encobre as linhas, como quem está caçando, quem se torna a questão em um mundo de intriga e decepção.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARANHAS ASSASSINAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARNHSASASNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aranhas%20Assassinas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aranhas%20Assassinas.jpg</fanart>
<info>Percorrendo as selvas da Índia, um grupo de mochileiros chega a um primeiro vilarejo de Keni Mata, onde existe um culto nativo de adoradores de aranhas e onde um médico americano, Dr. Lecorpus, provoca um medo ainda maior que venenosas aracnídeas. Quando os viajantes descobrem que serão sacrificados, eles vão ter que lutar para sobreviver, homem contra homem e contra a natureza.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCADE: VOCÊ VAI ENTRAR NESSE JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARDEVCVENTNSJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arcade%20-%20Voc%C3%AA%20Vai%20Entrar%20Nesse%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arcade%20-%20Voc%C3%AA%20Vai%20Entrar%20Nesse%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Funcionário de uma oficina de reparo de fliperamas, Oz fica responsável por vigiar o local quando o dono precisa viajar por algum tempo. Ao fazer uma velha máquina funcionar, Oz parece despertar uma misteriosa energia sobrenatural que estava guardada lá e que o leva por uma jornada surreal dentro de um jogo diferente. Quanto mais tempo passa conectado ao aparelho, mais fora da realidade o rapaz fica, alucinando, sem saber o que é real e o que é imaginação. Quando ele conhece a bela Tess, é questão de tempo até que ela também se envolva com a máquina e a coisas fujam do controle.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCO-ÍRIS DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ARCOIRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arco-%C3%ADris%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arco-%C3%ADris%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Lucy (Jodie Sweetin) é uma professora que acredita estar muito ocupada para buscar o amor. Quando ela conhece Jack (David Haydn-Jones), um homem que perdeu a esposa recentemente e acaba de se mudar para a cidade com sua filha, ela tem sua vida mudada. Juntos, eles aprendem que nunca é tarde demais para recomeçar.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARCTIC DOGS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARCTDGS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arctic%20Dogs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arctic%20Dogs.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARDIDA COMO PIMENTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ARDACMPMTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ardida%20como%20Pimenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ardida%20como%20Pimenta.jpg</fanart>
<info>Calamity Jane (Doris Day) é uma rude pistoleira do Velho Oeste, temida pelos próprios homens. Ela alimenta uma secreta paixão por Danny Gilmartin (Philip Carey), que a vê somente como uma amiga. O dono do saloon local encarrega Jane de buscar uma nova cantora para se apresentar lá e ela, equivocadamente, traz uma outra pessoa em seu lugar. Esta pessoa é Katie Brown (Allyn Ann McLerie), que irá ajudar Jane a se tornar mais feminina e a conquistar o amor de Danny. Mas o que a pistoleira ainda não sabe é que ela pode estar ganhando uma forte concorrente.</info>
<date>1953</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁREA 15[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AR15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%81rea%2015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%81rea%2015.jpg</fanart>
<info>Após uma grande festa, um grupo de estudantes universitários acorda e tem uma notícia perturbadora: os Estados Unidos foram consumidos por um apocalipse zumbi que se espalhou. Agora, sozinhos, eles acabam decidindo iniciar uma jornada para encontrar uma cura para a doença e restaurar a liberdade. O problema é que talvez já seja tarde.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÁREA 51[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=AREA512015.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%81rea%2051%202015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%81rea%2051%202015.jpg</fanart>
<info>Os jovens Chris, Rob, Natalie e Paul resolvem viajar para o estado de Nevada para procurar um homem que diz trabalhar na famosa Area 51, conhecida por esconder todas as coisas relacionadas a seres extraterrestres e sempre negada pelo governo americano. O nome é Novak e disse para eles que tinha um vídeo que vai revelar de uma vez por todas os experimentos realizados com alienígenas. Entre eles, Paul é o mais cético e acha que tudo não passa de uma mentira, mas Chris acredita que a história é verdadeira.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARENA DOS SONHOS 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ARNDSNHS2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arena%20dos%20Sonhos%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arena%20dos%20Sonhos%202.jpg</fanart>
<info>Dakota Rose é uma garota, que próximo aos seus 18 anos de idade, descobre um segredo de família guardado até o momento. Confusa, ela resolve ir ao rancho do seu avô Austin Rose, uma lenda do rodeio, a fim de se concentrar em uma nova jornada na competição que toda sua família é voltada.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARISTOGATAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARSTGTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aristogatas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Aristogatas.jpg</fanart>
<info>Para garantir o futuro da gata Duquesa e de seus três gatinhos, Marie, Berlioz e Toulouse, a rica madame Bonnefamille decide deixar para os animais todas as suas riquezas, para desespero do malvado mordomo Edgar.</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARIZONA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ARZNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arizona.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arizona.jpg</fanart>
<info>Depois de perder sua casa por dificuldades financeiras, um homem instável (Danny McBride) sequestra sua agente imobiliária e a força a um jogo mortal, por que acha que ela foi desonesta e ficou com o dinheiro de clientes como ele.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARKANSAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARKNSAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arkansas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arkansas.jpg</fanart>
<info>Kyle e Swin recebem ordens do chefe do cartel, Frog, que nunca conheceram pessoalmente. Porém, um dia, uma negociação dá errado e eles tem que enfrentar consequências fatais.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMA SECRETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARMSCRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arma%20Secreta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arma%20Secreta.jpg</fanart>
<info>Baseado em uma história verdadeira, o filme conta sobre o famoso lançador de foguetes russo apelidado de "Katyusha", que foi mantido em grande sigilo durante a Segunda Guerra Mundial.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADILHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARMDLHA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Armadilha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Armadilha.jpg</fanart>
<info>Kuttappayi (Ashanth K. Shah), um jovem rapaz, encontra-se triste e desesperado quando começa a escrever uma carta para o avô em um lugar sombrio e escuro. As recordações de Kuttappayi nos levam aos locais pitorescos de Kuttanad, onde Kuttappayi e seu avô, Valiyappachayi (Vasudevan), estão chegando com seus patos. A aldeia é muito agradável, mas o motivo que o leva até lá é a morte de seus queridos pais. Com esperança e liberdade, ele está prestes a começar sua nova vida entre o carteiro da aldeia sem cartas, o cão sem nome, o rapaz rico e muitos outros.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMADOS E PERIGOSOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ARMDSEPRGSOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Armados%20e%20Perigosos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Armados%20e%20Perigosos.jpg</fanart>
<info>O policial Frank Dooley (John Candy) e o advogado Norman Kane (Eugene Levy) entram no ramo da segurança, após perderem seus respectivos empregos. Mas a empresa para qual eles trabalharão, presidida por um mafioso (Robert Loggia), nem sempre faz justiça.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAGEDDON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARMGDN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Armageddon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Armageddon.jpg</fanart>
<info>Após uma chuva de pequenos meteoros que atingem a Terra (incluindo Nova York), a NASA se dá conta de que um asteróide do tamanho do Texas está em um curso de colisão com o nosso planeta. O asteróide se aproxima da Terra à uma velocidade 35.000km/h. e, se o choque acontecer, qualquer forma de vida deixará de existir na Terra, exatamente como o que exterminou os dinossauros 65 milhões de anos atrás. Restando apenas 18 dias para o choque entre a Terra e o asteróide, a única solução possível é enviar astronautas em um ônibus espacial até a superfície do asteróide e lá perfurar 800 pés para colocar um bomba nuclear, detonando-a por controle remoto. Para cumprir tal missão é convocado o mais famoso perfurador de petróleo (Bruce Willis) a grandes profundidades do mundo, que exige formar sua equipe com técnicos que têm um comportamento nada convencional para os padrões do governo.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAS EM JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARMSEMJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Armas%20em%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Armas%20em%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Em Armas em Jogo, A vida de Miles (Daniel Radcliffe) fica de cabeça para baixo quando, sem esperar, ele se envolve com um sombrio grupo das redes sociais. Esses desconhecidos utilizam um programa de computador que força pessoas a lutarem até a morte, enquanto o mundo inteiro assiste a transmissão.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARMAS NA MESA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARMSNMSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Armas%20na%20Mesa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Armas%20na%20Mesa.jpg</fanart>
<info>Elizabeth Sloane (Jessica Chastain) é uma das lobistas mais poderosas dos Estados Unidos, conhecida por usar uma série de estratégias ilegais para atingir os seus objetivos. Um dia, é abordada para apoiar a bancada mais poderosa do congresso americano: os senadores pró-armas. Contrária à ideia, ela pede demissão e passa a trabalhar para o lado oposto, na intenção de conseguir leis mais rígidas para o porte de armas. Sloane começa a sofrer um série de ameças pessoais e profissionais, e começa a questionar os seus limites dentro desta profissão.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARN: O CAVALEIRO TEMPLÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ARNOCVLROTMPRIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arn%20-%20O%20Cavaleiro%20Templ%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arn%20-%20O%20Cavaleiro%20Templ%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Arn Magnusson (Joakim Nätterqvist) foi criado em um mosteiro, com o objetivo de ser um monge e um bravo guerreiro, um herói especializado em lutas de espada. Ao deixar o seu local de criação, em meio à guerra entre cristãos e muçulmanos, ele conhece Cecília (Sofia Helin) e se apaixona. Eles vivem um tórrido e inconsequente amor, contrariando todos os ensinamentos da Igreja, e acabam sendo punidos: Arn é enviado para lutar na Terra Santa como um cavaleiro templário e sua amada vai para um convento, onde sofrerá pelos seus atos e terá que viver sob voto de castidade.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARPÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ARPAOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arp%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arp%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Rivalidades, segredos obscuros e tensão sexual emergem quando três melhores amigos ficam presos em um iate no meio do oceano sob circunstâncias suspeitas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ARQUIVO X: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ARQVXOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arquivo%20X%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Arquivo%20X%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Dois agentes do FBI, que foram até Dallas, Texas tentar evitar que um prédio federal explodisse em um atentado terrorista, ficam estarrecidos quando descobrem que a explosão no qual supostamente morreram três bombeiros e uma criança foi causada pelo próprio governo, para tentar abafar o caso de um vírus alienígena, que esteve adormecido por milhares de anos e agora volta superfície. Apenas um médico (Martin Landau), que conhece a realidade dos fatos, tenta alertá-los, mas agentes do governo o perseguem e fazem de tudo para que ele seja desacreditado.</info>
<date>1998</date>
</item>
