<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]10[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page10.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU A LOUCA NOS NAZIS 2 [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEULCNSNZS2LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deu%20a%20Louca%20nos%20Nazis%202.jpg</fanart>
<info>Os nazistas que tinham uma base secreta na lua foram derrotados, mas o III Reich está prestes a pôr em prática um novo plano malévolo para regressar ao poder.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEU ZEBRA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DEUZBRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deu%20Zebra!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deu%20Zebra!.jpg</fanart>
<info>Stripes é uma zebra abandonada ainda filhote pelos pais, que cresce acreditando ser um cavalo de corrida. Com a ajuda de seus amigos animais e da adolescente Channing Walsh (Hayden Panettiere), Stripes tenta fazer com que seu sonho se torne realidade.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS DA GUERRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DEUSDGRRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Deus%20da%20Guerra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Deus%20da%20Guerra.jpg</fanart>
<info>Durante o século 16, os piratas japoneses proliferam ao longo da costa chinesa. Em 1557, os piratas assumem Cengang em Zhejiang. Após meses de avanços fúteis, o Comandante Yu (Sammo Hung) finalmente os derrota sob a liderança do recém-promovido General Qi (Vincent Zhao). Os piratas, no entanto, conseguem escapar. Em 1561, os piratas se reagrupam e mais uma vez atacam as cidades costeiras da China. Com as duas cidades de Xinhe e Taizhou sob ataque, o exército de Qi é apanhado entre dois fogos. Embora a maioria dos membros da família de seus soldados estejam localizados em Xinhe, Qi toma a difícil decisão de ir a Taizhou e deixa sua esposa encarregada da luta contra os piratas em Xinhe, sabendo que a derrota da equipe de elite dos piratas em Taizhou irá trazer uma paz duradoura para as cidades costeiras.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSNESTMRT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSNESTMRT2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%202.jpg</fanart>
<info>Grace Wesley (Melissa Joan Hart) é uma professora cristã que, ao responder uma pergunta feita por uma de suas alunas, Brooke (Hayley Orrantia), acaba falando sobre Jesus Cristo em plena sala de aula. Tal situação lhe rende um processo administrativo impulsionado pela diretora Kinney (Robin Givens), que não quer que assuntos religiosos sejam tratados dentro da escola. Após se recusar a pedir desculpas pelo ocorrido, Grace é processada pelos pais de Brooke, que acreditam que a polêmica em torno do julgamento possa facilitar a entrada da garota em uma universidade de prestígio.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO: UMA LUZ NA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DSNESTMRTUMLCNESCDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%20-%20Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%20-%20Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em meio a um intenso debate sobre se uma universidade estadual deve ter uma igreja em seu campus, o pastor Dave (David R. White) é surpreendido com um incêndio na igreja Saint James, no qual morre seu grande amigo, o reverendo Jude (Benjamin A. Onyango). O incidente foi provocado por Adam (Mike C. Manning), que atirou um tijolo em uma janela da igreja após brigar com a namorada (Samantha Boscarino). A situação acirra o debate, ainda mais devido à proposta da universidade em comprar o terreno usado pela igreja para ali construir um centro educacional. Decidido a lutar até o fim, Dave busca ajuda com seu irmão Pearce (John Corbett), que é advogado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUS NÃO ESTÁ MORTO: UMA LUZ NA ESCURIDÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSNESTMRTUMLCNESCDAOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%20-%20Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deus%20N%C3%A3o%20Est%C3%A1%20Morto%20-%20Uma%20Luz%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Em meio a um intenso debate sobre se uma universidade estadual deve ter uma igreja em seu campus, o pastor Dave (David R. White) é surpreendido com um incêndio na igreja Saint James, no qual morre seu grande amigo, o reverendo Jude (Benjamin A. Onyango). O incidente foi provocado por Adam (Mike C. Manning), que atirou um tijolo em uma janela da igreja após brigar com a namorada (Samantha Boscarino). A situação acirra o debate, ainda mais devido à proposta da universidade em comprar o terreno usado pela igreja para ali construir um centro educacional. Decidido a lutar até o fim, Dave busca ajuda com seu irmão Pearce (John Corbett), que é advogado.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEUSES DO EGITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DEUSDEGTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deuses%20do%20Egito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Deuses%20do%20Egito.jpg</fanart>
<info>Bek (Brenton Thwaites) é um mortal pacato que se considera apenas mais um soldado, e que vive em um Egito ancestral dominado por deuses e forças ocultas. Quando o impiedoso Set (Gerard Butler), deus da escuridão, toma o trono da nação e mergulha a sociedade no caos, o jovem se unirá a outros cidadãos e com o poderoso deus Horus (Nikolaj Coster-Waldau), para formar uma expressiva resistência.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVORADOR DE ALMAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DVRDRDALMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Devorador%20de%20Almas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Devorador%20de%20Almas.jpg</fanart>
<info>No instituto de autópsia, Chambers (Robert Englund) percebe que está longe da morte e retoma sua série de terríveis assassinatos, tirando o coração do médico legista enquanto ele ainda estava vivo. Esta é a primeira de muitas mortes que ele causará entre os pacientes e funcionários do local. Enquanto isso, Sara e Walter, dois jovens hospitalizados, descobrem que as coisas podem piorar quando uma terrível tempestade começa. Eles são os únicos que ainda sobrevivem a esta maníaca perseguição... Pelo menos por enquanto.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEVORADOS VIVOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DVRDSVIVOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Devorados%20Vivos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Devorados%20Vivos.jpg</fanart>
<info>Um acidente bizarro transforma grande parte da população mundial em zumbis. Um pequeno e desesperado grupo de sobreviventes não infectados refugia-se em um cassino abandonado em Reno, Nevada. Enquanto isso, os mortos-vivos se tornam mais inteligentes, mais fortes e mais agressivos a cada dia que passa.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEZESSEIS LUAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DZSLUAS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dezesseis%20Luas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dezesseis%20Luas.jpg</fanart>
<info>Cidade de Gatlin, na Carolina do Sul, Estados Unidos. Ethan Wate (Alden Ehrenreich) é um estudante do terceiro ano do colegial, que não vê a hora de sair do local. Ele considera Gatlin uma cidade pacata demais, onde nada de interessante acontece, mas se vê preso ao local por ter que cuidar de seu pai, que não deixa o quarto desde que a esposa faleceu em um acidente de carro, um ano antes. Já há alguns meses Ethan é atormentado por sonhos misteriosos, onde vê uma garota desconhecida. Um dia, ele a encontra em sua sala de aula. Trata-se de Lena Duchannes (Alice Englert), uma jovem de 15 anos que está morando com o tio, Macon Ravenwood (Jeremy Irons), descendente da família que fundou Gatlin. O problema é que Macon e seus familiares têm fama de serem satanistas, o que faz com que boa parte da população da cidade se volte contra eles. Não demora muito para que Ethan se interesse por Lena, sem saber que ela e os integrantes de sua família possuem poderes. Eles precisarão lutar pelo amor que sentem um pelo outro, especialmente devido à uma maldição que assombra a união.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DEZESSETE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DEZSTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dezessete.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dezessete.jpg</fanart>
<info>Hector, de 17 anos, está em um centro de detenção juvenil. Como parte da terapia de reintegração, ele é enviado para um centro de resgate de animais, onde encontra um cão tímido e esquivo como ele. Quando o cachorro desaparece, Hector decide fugir para encontrá-lo, acompanhado por seu irmão mais velho.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIADCSMTO1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20De%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20De%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Olivia (Josie Bissett) é uma mulher divorciada e viciada em trabalho que está prestes a se casar novamente, com um colega de trabalho igualmente viciado em trabalho. Quando ela decide deixar sua filha, Grace (Emily Tennant), organizar o casamento, sua vida vira de cabeça para baixo, porque o cantor que Grace contratou é um homem com quem ela viveu um grande amor na época da faculdade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIADCSMTO2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%202.jpg</fanart>
<info>Olivia (Josie Bissett) e Mick (Jack Wagner) viveram um grande amor na época da faculdade e depois de 25 anos acabaram se reencontrando, agora eles são sócios em um resort para casamentos. Enquanto eles desenvolvem seu relacionamento como colegas de trabalho, eles percebem que um romance pode estar em seu destino.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIADCSMTO3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20De%20Casamento%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20De%20Casamento%203.jpg</fanart>
<info>É fim de semana do Dia dos Namorados e o resort que Olivia (Josie Bissett) e Mick (Jack Wagner) gerenciam juntos está lotado. Tudo vira um caos quando, em uma visita de família, a irmã de Mick decide fazer seu casamento lá naquele fim de semana mesmo e, para completar, sua filha conta que está planejando largar a faculdade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIADCSMTO4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%204.jpg</fanart>
<info>Olivia (Josie Bissett) e Mick (Jack Wagner) ajudam um casal a montar o casamento dos seus sonhos, mas conforme a noiva começa a desenvolver incertezas em relação ao seu casamento, o destino do romance dos dois também começa a ter suas próprias complicações.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE CASAMENTO 5[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIADCSMTO5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20de%20Casamento%205.jpg</fanart>
<info>A cerimonialista Annalise decide abrir um negócio próprio e precisa que seu primeiro casamento seja um sucesso. No entanto, seu ex-namorado é um dos padrinhos e esse reencontro pode causar problemas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DE TRABALHO MORTAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIADTRBLHMTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dia%20De%20Trabalho%20Mortal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dia%20De%20Trabalho%20Mortal.jpg</fanart>
<info>Tudo corria bem nas Indústrias Belko, mais um dia normal de trabalho. No entanto, tudo muda repentinamente para os funcionários da empresa quando eles descobrem que, na verdade, são cobaias humanas e que terão que seguir as ordens de uma misteriosa voz, que se anuncia apenas através dos alto-falantes instalados no prédio, mesmo que isso signifique matar os colegas de trabalho para sobreviver.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS MORTOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIADSMRTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20Dos%20Mortos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20Dos%20Mortos.jpg</fanart>
<info>Em um mundo pós-apocalíptico, um grupo de militares e sobreviventes vivem em um abrigo subterrâneo em busca de uma cura para o vírus que transformou o mundo em zumbis. A chave acaba sendo em uma figura do passado de Zoe, uma ex-estudante de medicina que lidera a pesquisa pela antídoto.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS NAMORADOS MACABRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIADSNMRDSMCBRO1981.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20dos%20Namorados%20Macabro%201981.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20dos%20Namorados%20Macabro%201981.jpg</fanart>
<info>Delegacia da pequena cidade de Valentine's Bluff recebe caixa de bombons contendo coração humano. É o primeiro de uma série que chegarão para tirar o sono do xerife da anteriormente, pacata localidade.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA DOS NAMORADOS MACABRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIADSNMRDSMCBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20dos%20Namorados%20Macabro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20dos%20Namorados%20Macabro.jpg</fanart>
<info>Um terrível assassinato resulta na morte de 22 pessoas, em pleno dia dos namorados. Exatamente quando este evento completa dez anos Tom Hanninger (Jensen Ackless) retorna à sua cidade-natal. Ele esperava ser bem recebido pela população local, mas logo é tratado como sendo o principal suspeito do ocorrido.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIA SEM FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DIASMFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20sem%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dia%20sem%20Fim.jpg</fanart>
<info>Kim Joon-Young (Kim Myung-Min) é um cirurgião torácico famoso, mas não é um pai muito bom para a sua filha Eun-Jung. Um dia, ele vê sua filha morrer em um acidente na frente dele. A partir desse momento, o mesmo dia se repete e ele luta para encontrar o segredo daquele dia com o motorista de ambulâncias Lee Min-Chul (Byun Yo-Han).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABLO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIABLODUB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Diablo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Diablo.jpg</fanart>
<info>Nos anos que seguiram à Guerra Civil americana, o país ficou em pedaços até começar a reconstruir sua sociedade e a nação como um todo, aos poucos. Em meio à essa situação, um homem, jovem veterano da Guerra Civil, precisará embarcar em uma jornada repleta de desespero com o objetivo de resgatar sua mulher, que foi raptada.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABLO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIABLO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Diablo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Diablo.jpg</fanart>
<info>Nos anos que seguiram à Guerra Civil americana, o país ficou em pedaços até começar a reconstruir sua sociedade e a nação como um todo, aos poucos. Em meio à essa situação, um homem, jovem veterano da Guerra Civil, precisará embarcar em uma jornada repleta de desespero com o objetivo de resgatar sua mulher, que foi raptada.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABLO: A ÚLTIMA CORRIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIBLOAULTMCRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diablo%20-%20A%20%C3%9Altima%20Corrida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diablo%20-%20A%20%C3%9Altima%20Corrida.jpg</fanart>
<info>Kuba é um garoto que, com sua sua irmã gravemente doente, está precisando de grana e decide ganhar dinheiro rapidamente participando de corridas ilegais de carro . No caminho, ele encontra não apenas muitas dificuldades, mas também uma garota, Ewa, com quem se juntará, não apenas pelo amor pelas corridas, mas por um futuro melhor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABÓLICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIABLCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Diabolico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Diabolico.jpg</fanart>
<info>Madison e seus filhos vivem em sua calma casa no subúrbio, enquanto são acordados todas as noites por uma presença cada vez mais estranha e intensa. Madison busca desesperadamente a ajuda de seu namorado cientista, Nikolai, que começa uma caçada para destruir o espírito violento que peritos paranormais têm medo de enfrentar.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIABOLIQUE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DIBLQUE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diabolique.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diabolique.jpg</fanart>
<info>Duas mulheres têm algo em comum: dormem com Guy Baran (Chazz Palminteri). Mia Baran (Isabelle Adjani) é casada com ele e Nicole Horner (Sharon Stone) é sua amante e professora no colégio onde ele é diretor. Com o tempo ambas ficam cansadas do modo dele de agir e decidem matá-lo. Tudo corre bem, até o momento que o corpo, que tinha sido jogado no fundo de uma piscina, desaparece.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAMANTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIMNTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diamantino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diamantino.jpg</fanart>
<info>Diamantino (Carloto Cotta) é uma estrela do futebol mundial, até que, de repente, perde todo o seu talento e se aposenta como um fracasso aos olhos da opinião pública. A partir disso, o ex-craque passa a procurar um novo propósito para a sua vida. Inicialmente ele resolve confrontar o neo-fascismo, em seguida se envolve com a crise dos refugiados, chegando na questão da modificação genética até a busca pela origem do genial.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM ADOLESCENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIARDUMADLCNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Adolescente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Adolescente.jpg</fanart>
<info>Em Nova York, um jovem (Leonardo DiCaprio) é um promissor jogador de basquete, mas logo se afunda no submundo das drogas e, para manter o seu vício, ele rouba e se prostitui.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRIODUBNA1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana.jpg</fanart>
<info>Greg Heffley (Zachary Gordon) tem 13 anos de idade e sofre os mesmos problemas que a maioria dos garotos como ele, "normais", sofrem: não é popular. Com amigos que não estão entre os mais admirados da galera e dividindo os corredores da escola com garotos que são mais altos e já fazem a barba, ele só tem uma certeza: o ensino fundamental é a coisa mais idiota que existe. Mas tem um detalhe: ele registra toda a sua rotina na escola e também com a família em um diário.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA 2: RODRICK É O CARA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRIODUBNA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%202%20-%20Rodrick%20%C3%A9%20o%20Cara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%202%20-%20Rodrick%20%C3%A9%20o%20Cara.jpg</fanart>
<info>Greg (Zachary Gordon) está apaixonado por Holly Hills (Peyton List), sua nova colega de escola, só que seu irmão mais velho Rodrick (Devon Bostick) está disposto a atrapalhá-lo de todas as formas possíveis. O péssimo relacionamento entre os irmãos faz com que Susan (Rachael Harris), sua mãe, tente aproximá-los criando um método chamado "dindin da mãe", onde eles ganham dinheiro pelas atividades que fazem juntos. A iniciativa é um desastre, já que Rodrick aproveita a ideia para ganhar dinheiro fácil e maltratar Greg quando está ao seu lado. Um dia os pais e o irmão caçula Manny (Connor e Owen Fielding) deixam Greg e Rodrick sozinhos em casa no fim de semana. Rodrick organiza uma festa e convida os amigos, o que deixa a casa numa tremenda bagunça. No dia seguinte os irmãos conseguem arrumar tudo, de forma que os pais não saibam o que aconteceu. Isto faz com que Greg e Rodrick se aproximem, já que agora há um certo companheirismo entre eles.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA: CAINDO NA ESTRADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRIODUBNA4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%20-%20Caindo%20na%20Estrada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%20-%20Caindo%20na%20Estrada.jpg</fanart>
<info>Greg (Jason Drucker) convence sua família a embarcar numa viagem para ir ao aniversário de 90 anos de sua avó. Mas, na verdade, o que ele realmente quer é assistir a uma convenção de gamers. Sem surpresas, as coisas não vão de acordo com o planejado e as palhaçadas da família Heffley começam a acontecer.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM BANANA: DIAS DE CÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRIODUBNA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%203%20-%20Dias%20de%20C%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Banana%203%20-%20Dias%20de%20C%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Greg (Zachary Gordon) está prestes a ter o pior verão de sua vida. Os problemas começam após ser expulso de um clube, o qual costumava ir com frequência com seu melhor amigo, Rowley (Robert Capron). A saída para se refrescar seria ir à praia, mas a família de Greg está sem dinheiro para viajar. Com isso, Greg e Rowley não tem outra alternativa a não ser usar a piscina pública de sua cidade, com seus chuveiros abertos ao público que os enchem de vergonha. Além disto, os amigos enfrentam problemas após assistir um filme de terror roubado do quarto de Rodrick (Devon Bostick). Como no fim uma mão lamacenta aparece indo em direção à tela, Greg e Rowley acreditam que ela possa pegá-los a qualquer momento.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM EXORCISTA: ZERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIARDUMEXCT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20Um%20Exorcista%20-%20Zero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20Um%20Exorcista%20-%20Zero.jpg</fanart>
<info>Lucas Vidal é um homem que decide dedicar sua vida à obra da igreja após uma tragédia envolvendo seus pais. Ele, entretanto, não estava preparado para enfrentar o seu maior inimigo: o próprio Diabo, que cruza seu caminho através de uma violenta possessão do tinhoso - para o qual, Lucas é chamado à trabalhar de exorcista. O caso, entretanto, sai do controle, e ele irá enfrentar sérios problemas para distinguir quem são os que estão sob a influência do cramunhão.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UM JUSTICEIRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DARODUMJSTC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Justiceiro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20de%20um%20Justiceiro.jpg</fanart>
<info>Mike Hanover (Jason Mewews) e dois agentes de operações especiais (Paul Sloan e Kevin L. Walker)  acabaram se tornando conhecido grupo de justiceiros, após o vídeo de um deles combatendo criminosos vazar na internet. Lutando contra o crime em diversas mansões de Los Angeles, sua "profissão" os levará até lugares realmente perigosos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO DE UMA PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIARODUMPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Di%C3%A1rio%20de%20Uma%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Di%C3%A1rio%20de%20Uma%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Numa clínica geriátrica, Duke, um dos internos que relativamente está bem, lê para uma interna (com um quadro mais grave) a história de Allie Hamilton (Rachel McAdams) e Noah Calhoun (Ryan Gosling), dois jovens enamorados que em 1940 se conheceram num parque de diversões. Eles foram separados pelos pais dela, que nunca aprovaram o namoro, pois Noah era um trabalhador braçal e oriundo de uma família sem recursos financeiros. Para evitar qualquer aproximação, os pais de Alie a mandam para longe. Por um ano Noah escreveu para Allie todos os dias mas não obteve resposta, pois a mãe (Joan Allen) dela interceptava as cartas de Noah para a filha. Crendo que Allie não estava mais interessada nele, Noah escreveu uma carta de despedida e tentou se conformar. Alie esperava notícias de Noah, mas após 7 anos desistiu de esperar ao conhecer um charmoso oficial, Lon Hammond Jr. (James Marsden), que serviu na 2ª Grande Guerra (assim como Noah) e pertencia a uma família muito rica. Ele pede a mão de Allie, que aceita, mas o destino a faria se reencontrar com Noah. Como seu amor por ele ainda existia e era recíproco, ela precisa escolher entre o noivo e seu primeiro amor.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIÁRIO PROIBIDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DIARIOPRBDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20Proibido.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Di%C3%A1rio%20Proibido.jpg</fanart>
<info>Valére (Belén Fabra) é uma jovem empresária de sucesso, que tem uma intensa vida sexual. Ela possui um diário, onde costuma escrever suas confissões mais íntimas. Decidida a não seguir qualquer convenção moral, ela passa a trabalhar como prostituta de luxo por mera curiosidade. Desta forma ela conhece um universo oculto, tendo acesso ao lado obscuro do sexo e das relações íntimas.</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS INCRÍVEIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DISINCRVS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dias%20Incr%C3%ADveis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dias%20Incr%C3%ADveis.jpg</fanart>
<info>Mitch (Luke Wilson), Frank (Will Ferrell) e Beanie (Vince Vaughn) são três homens com cerca de trinta anos que estão desiludidos com suas vidas. Decididos a recuperar as glórias do passado, eles decidem retornar à universidade onde estudaram. Lá eles montam uma nova irmandade, formada por ex-alunos do local e outros alunos rejeitados, e tentam escapar do diretor Pritchard.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS SEM FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DIASMFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dias%20Sem%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dias%20Sem%20Fim.jpg</fanart>
<info>Um jovem (Ashton Sanders) passa seus primeiros dias na cadeia refletindo sobre os motivos, pistas e sinais que o levariam a ser um criminoso, desde sua vida adulta até os primórdios de sua juventude. A sinopse oficial ainda não foi divulgada. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIAS VAZIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSVZS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dias%20Vazios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dias%20Vazios.jpg</fanart>
<info>Silvânia, interior de Goiás. Jean (Vinícius Queiroz) é um jovem revoltado, que não suporta a cidade onde vive. Ele namora Fabiana (Nayara Tavares) e vive contestando a freira (Carla Ribas) que coordena a escola em que estuda. Dois anos após o desaparecimento do casal, outro aluno da mesma escola decide escrever um livro sobre o assunto. Trata-se de Daniel (Arthur Ávila), também pessimista, que conversa apenas com a namorada, Alanis (Natália Dantas). Obcecado pela história de Jean e Fabiana, Daniel busca por pistas sobre o que aconteceu com eles, de forma que possa concluir seu livro.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DICIONÁRIO DE CAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCNRDCMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dicionario%20de%20Cama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dicionario%20de%20Cama.jpg</fanart>
<info>John Truscott (Hugh Dancy) é um jovem oficial inglês que é enviado para a Malásia, para participar dos esforços de colonização britânica no local. Logo ao chegar Truscott tem problemas com a língua local, sendo que para resolvê-lo os Ibans, a tribo nativa do lugar, oferece um "dicionário de cama", uma nativa que viveria com ele e iria ensiná-lo a língua e os costumes locais. Inicialmente Truscott recusa a oferta, mas acaba aceitando-a e passa a viver com Selima (Jessica Alba). Porém, Truscott se apaixona perdidamente por Selima, abandonando sua missão, seu país e até mesmo seu idioma, o que provoca a ira de seus oficiais no exército britânico.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIDI QUER SER CRIANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DIDQRSRCRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Didi%20Quer%20Ser%20Crian%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Didi%20Quer%20Ser%20Crian%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Didi (Renato Aragão) trabalha como provador de balas em uma pequena fábrica de doces tradicionais, que enfrenta a forte concorrência de uma outra fábrica, que produz doces usando corantes e ingredientes artificiais que fazem mal às crianças. Além disto a pequena fábrica em que Didi trabalha enfrenta a mídia da concorrência, que produz comerciais voltados para as crianças. Apesar de tentar convencê-las de que balas com ingredientes artificiais fazem mal elas não ouvem Didi, já que criança não ouve adulto. À noite Didi pede ajuda aos santos Cosme (Rafael de Castro) e Damião (Daniel de Castro) e tem seu desejo atendido na figura de dois homens maltrapilhos, a quem Didi ajuda. Eles dão a Didi um saco de balas mágicas, que têm o poder de transformar quem as come em criança. É a grande chance que Didi esperava para poder enfim convencer as crianças a rejeitarem balas artificiais e recuperar o espírito de Cosme e Damião.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIFERENCAS E SEMELHANÇAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DFRNCESMLHCS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diferen%C3%A7as%20e%20Semelhan%C3%A7as.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diferen%C3%A7as%20e%20Semelhan%C3%A7as.jpg</fanart>
<info>Duas irmãs gêmeas, uma introvertida, e a outra bela e bem-sucedida, estão dentro do mesmo carro quando sofrem um acidente. Todos pensam que Lauren, a irmã mais feia, morreu, quando na verdade foi a irmã bela que faleceu. Esta é uma oportunidade para Lauren assumir a identidade da outra, levando uma vida mais interessante em um apartamento na cidade grande.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGA QUEM SOU[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DGAQMSOUEU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diga%20Quem%20Sou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Diga%20Quem%20Sou.jpg</fanart>
<info>Após perder a memória aos 18 anos, Alex Lewis confia em seu irmão gêmeo Marcus para ensiná-lo sobre si mesmo. Mas a idílica infância que Alex imagina ter tido de fato esconde um traumático segredo de família, que os gêmeos terão que enfrentar juntos, décadas depois.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGAM O QUE QUISEREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DGMOQSRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Digam%20o%20Que%20Quiserem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Digam%20o%20Que%20Quiserem.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIGIMON: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DGMNOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Digimon%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Digimon%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Um grupo de crianças transportado para o DigiMundo, onde conhece um grupo de monstros digitais chamado Digimon, com os quais se unem para combater o mal. Entretanto, Diabormon, um Digimon maligno, cria um vírus de internet que destrói dados do sistema de defesa dos Estados Unidos, no intuito de causar o envio de um míssil para o território japonês. Para evitar o desastre, todos os habitantes do DigiMundo se unem para salvar o mundo real e também seu próprio mundo.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DINHEIRO EM JOGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DNHREMJGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dinheiro%20em%20Jogo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dinheiro%20em%20Jogo.jpg</fanart>
<info>Dois homens de negócios estão prestes a fugir com 5 milhões de dólares, até que seus planos são revelados por um hóspede que não foi convidado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DINOSSAURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNSARO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dinossauro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dinossauro.jpg</fanart>
<info>A jornada do iguanodonte Aladar para encontrar outros seres de sua espécie. Devido a uma série de acontecimentos, o ovo em que nasceu foi separado de sua raça e Aladar precisa agora encontrá-los em meio uma chuva de meteoros flamejantes e cada vez maior escassez de água.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIREÇÃO EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DIRCAOEXPLSVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dire%C3%A7%C3%A3o%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dire%C3%A7%C3%A3o%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>Ao receber uma ligação de um desconhecido, Karl (Wotan Wilke Möhring) descobre que o carro que está dirigindo, com seus filhos no banco de trás, tem uma bomba. Sendo direcionado pela voz no telefone, ele é avisado que se sair do carro, sua vida e a do seus filho vai acabar.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIRTY DANCING: RITMO QUENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRTYDNCG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dirty%20Dancing%20-%20Ritmo%20Quente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dirty%20Dancing%20-%20Ritmo%20Quente.jpg</fanart>
<info>Em 1963, Frances Houseman (Jennifer Grey), ou "Baby", como é chamada pela família, uma jovem de 17 anos, viajou com seus pais, Marjorie (Kelly Bishop) e Jake Houseman (Jerry Orbach) e sua irmã Lisa (Jane Brucker) para um resort em Catskills. Ao contrário de Lisa, que pensa em roupas, Frances é idealista e quer estar no próximo verão no Corpo da Paz estudando a economia dos países do Terceiro Mundo. Assim, ela espera que este seja o último verão como uma adolescente despreocupada, mas Baby não se dá muito bem com sua irmã mais velha e está entediada em tentar distrair os hospedes mais velhos (foi envolvida nesta situação por seu pai). Até que numa noite Baby ouve algo que parece ser um som de festa no alojamento dos funcionários (que os hospedes não podem ter acesso). Ela consegue entrar na festa graças a um empregado e descobre que ali o pessoal realmente se diverte com danças, que Max Kellerman (Jack Weston), o dono do hotel, não permite. Baby chega a dançar com Johnny Castle (Patrick Swayze), um professor de dança, e logo fica apaixonada por ele. Quando Penny Johnson (Cynthia Rhodes), a parceira de dança de Johnny, fica grávida por ter se envolvido com Robbie Gould (Max Cantor), um dos garçons, Baby se oferece para aprender a dançar e substituir Penny, mas o pai de Baby, quando descobre, não gosta disto, pois considera que Johnny é de outra classe social e Baby é jovem demais para entender seus sentimentos.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISFORIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DSFNRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Disforia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Disforia.jpg</fanart>
<info>Depois de um tempo longe de sua profissão por conta de um trauma pessoal, o psicólogo Dário (Rafael Sieg) volta a atender seus pacientes. A primeira pessoa que entra em sua agenda é Sofia (Isabella Lima), uma misteriosa criança de 9 anos de idade que desperta sentimentos curiosos e um tanto conflitantes em todos que a circundam. Ao longo do tratamento da menina, Dário volta a ter as sensações de agonia e aflição que ele não esperava que voltassem à tona. </info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISPAROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSPARS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Disparos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Disparos.jpg</fanart>
<info>O fotógrafo Henrique (Gustavo Machado) é assaltado por motoqueiros, que em seguida são atropelados por um carro não identificado. Após recuperar sua câmera, ele percebe que precisa voltar ao local para encontrar seu cartão de memória. Questionado por um policial (Sílvio Guindane), acaba sendo acusado por omissão de socorro e, consequentemente, é levado a uma delegacia. Lá precisa lidar com Freire (Caco Ciocler) e Gomes (Thelmo Fernandes), que não estão dispostos a conversar.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTANTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DSTNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Distante.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Distante.jpg</fanart>
<info>Por conta de um acidente, January (Amy Manson) volta à casa de sua família depois de ficar viajando por seis anos. E ela trouxe o namorado Callum (Simon Quarterman), quem conheceu enquanto viajava. Ele era o motorista no fatídico acidente. O problema é que ela não consegue lembrar quem ela é e nem de ninguém, muito menos o motivo dela ter saído de casa. Aos poucos, ela sente que algo não está certo com aquele lugar e com aquela família.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTRITO 9[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DISTRIT9.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Distrito%209.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Distrito%209.jpg</fanart>
<info>Há 20 anos uma gigantesca nave espacial pairou sobre Joanesburgo, capital da África do Sul. Como estava defeituosa, milhões de seres alienígenas foram obrigados a descer à Terra. Eles foram confinados no Distrito 9, um local com péssimas condições e onde são constantemente maltratados pelo governo. Pressionado por problemas políticos e financeiros, o governo local deseja transferir os alienígenas para outra área. Para tanto é preciso realizar um despejo geral, o que cria atritos com os extra-terrestres. Durante este processo Wikus Van De Merwe (Sharlto Copley), um funcionário do governo, é contaminado por um fluido alienígena. A partir de então ele se torna um simbionte, já que seu organismo gera algumas partes extra-terrestres. Com o governo desejando usá-lo como arma política, Wikus conta apenas com a ajuda do extra-terrestre Christopher para escapar.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DISTÚRBIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DSTURB.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dist%C3%BArbio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dist%C3%BArbio.jpg</fanart>
<info>Sawyer Valentini (Claire Foy) está sendo perseguida por um perigoso stalker virtual (Joshua Leonard). Ao tentar recorrer à ajuda legal, ela é involuntariamente cometida à uma instituição mental onde é confrontada pelo seu maior medo - mas é real ou apenas um produto de sua ilusão?</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVALDO: O MENSAGEIRO DA PAZ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DVLDOMSGRODPZ.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Divaldo%20-%20O%20Mensageiro%20da%20Paz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Divaldo%20-%20O%20Mensageiro%20da%20Paz.jpg</fanart>
<info>Convivendo com a mediunidade desde os quatro anos, Divaldo (Bruno Garcia) era rejeitado pelas outras crianças e reprimido pelo pai (Caco Monteiro). Ao completar 17 anos, o jovem decide usar seu dom para ajudar as pessoas e se muda para Salvador, com o apoio da mãe (Laila Garin). Sob a orientação de sua guia espiritual, Joanna de Ângelis (Regiane Alves), ele se torna um dos médiuns mais importantes de todos os tempos.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVERGENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DVRGNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Divergente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Divergente.jpg</fanart>
<info>Na futurística Chicago, quando a adolescente Beatrice (Shailene Woodley) completa 16 anos ela tem que escolher entre as diferentes facções que a cidade está dividida. Elas são cinco e cada uma representa um valor diferente, como honestidade, generosidade e coragem. Beatrice surpreende a todos e até a si mesma quando decide pela facção dos destemidos, diferente da família. Ao entrar para a Audácia ela torna-se Tris e entra numa jornada para afastar seus medos e descobrir quem é de verdade. Além disso conhece Quatro (Theo James), rapaz experiente que consegue intrigá-la e encantá-la ao mesmo tempo.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVERTIDA MENTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DVRTDMNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Divertida%20Mente.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Divertida%20Mente.jpg</fanart>
<info>Riley é uma garota divertida de 11 anos de idade, que deve enfrentar mudanças importantes em sua vida quando seus pais decidem deixar a sua cidade natal, no estado de Minnesota, para viver em San Francisco. Dentro do cérebro de Riley, convivem várias emoções diferentes, como a Alegria, o Medo, a Raiva, o Nojinho e a Tristeza. A líder deles é Alegria, que se esforça bastante para fazer com que a vida de Riley seja sempre feliz. Entretanto, uma confusão na sala de controle faz com que ela e Tristeza sejam expelidas para fora do local. Agora, elas precisam percorrer as várias ilhas existentes nos pensamentos de Riley para que possam retornar à sala de controle - e, enquanto isto não acontece, a vida da garota muda radicalmente.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DÍVIDA DE HONRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DVDADHNRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/D%C3%ADvida%20de%20Honra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/D%C3%ADvida%20de%20Honra.jpg</fanart>
<info>Em 1854, três loucas são confiadas à guarda de Mary Bee Cuddy, uma pioneira forte e independente, natural do Nebraska. A caminho do Iowa, onde as mulheres poderão encontrar refúgio, o caminho de Mary cruza-se com o de Georges Briggs, um vagabundo que ela salva de uma morte eminente. Os dois decidem então unir forças para enfrentarem juntos a dureza e os perigos que rondam as vastas extensões da fronteira americana.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVINO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DVNOAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Divino%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Divino%20Amor.jpg</fanart>
<info>Joana (Dira Paes) trabalha como escrivã em um cartório e, profundamente religiosa e devota à ideia da fidelidade conjugal, sempre tenta demover os casais que volta e meia surgem pedindo o divórcio. Tal situação sempre a deixa à espera de algum reconhecimento, pelos esforços feitos. Entretanto, a situação muda quando ela própria enfrenta uma crise em seu casamento.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVISÃO DE HOMICÍDIOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DVSAODHMCDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Divis%C3%A3o%20de%20Homic%C3%ADdios.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Divis%C3%A3o%20de%20Homic%C3%ADdios.jpg</fanart>
<info>Joe Gavilan (Harrison Ford) e Kasey Calden (Josh Hartnett) são dois policiais que trabalham juntos e, fora do trabalho, fazem serviços extras. Enquanto Gavilan vende propriedades, Calden batalha para realizar seu grande sonho: tornar-se um ator. Quando eles precisam investigar o assassinato de um cantor de rap passam a ter acesso à indústria musical. É quando podem ter a grande chance de, além de desvendar o assassinato, encontrar atores influentes ou compradores de propriedades que possam ajudar em suas carreiras.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIVÓRCIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DVCIO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Div%C3%B3rcio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Div%C3%B3rcio.jpg</fanart>
<info>O casal Noeli (Camila Morgado) e Júlio (Murilo Benício) leva uma vida humilde, até que ficam ricos depois de criar um molho de tomate sucesso nacional. Com o passar dos anos os dois vão se distanciando e um incidente é a gota d'água para a separação. Cada um em busca do melhor advogado para defender seu patrimônio, eles entram num processo de divórcio bastante conturbado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DIZEM POR AÍ...[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DZMPRAI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dizem%20Por%20A%C3%AD....jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dizem%20Por%20A%C3%AD....jpg</fanart>
<info>Após um longo tempo, enfim Sarah Huttinger (Jennifer Aniston) aceitou se casar com Jeff (Mark Ruffalo), seu namorado. Mas na verdade ela ainda está em dúvida sobre se realmente quer se casar. Sua vida profissional também está confusa, já que Sarah é uma aspirante a jornalista e não consegue deixar a área de obituários do New York Times. Para piorar ainda mais a situação ela precisa ir ao casamento de sua irmã, o que significa ter que passar bastante tempo com sua família, o que sempre a deixou deslocada. Porém sua vida muda quando conhece o milionário Beau Burroughs (Kevin Costner), que a ajuda a conhecer quem realmente é e a conhecer melhor sua família.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DJANGO LIVRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DJNGLVR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Django%20Livre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Django%20Livre.jpg</fanart>
<info>Django (Jamie Foxx) é um escravo liberto cujo passado brutal com seus antigos proprietários leva-o ao encontro do caçador de recompensas alemão Dr. King Schultz (Christoph Waltz). Schultz está em busca dos irmãos assassinos Brittle, e somente Django pode levá-lo a eles. O pouco ortodoxo Schultz compra Django com a promessa de libertá-lo quando tiver capturado os irmãos Brittle, vivos ou mortos.Ao realizar seu plano, Schultz libera Django, embora os dois homens decidam continuar juntos. Desta vez, Schultz busca os criminosos mais perigosos do sul dos Estados Unidos com a ajuda de Django. Dotado de um notável talento de caçador, Django tem como objetivo principal encontrar e resgatar Broomhilda (Kerry Washington), sua esposa, que ele não vê desde que ela foi adquirida por outros proprietários, há muitos anos.A busca de Django e Schultz leva-os a Calvin Candie (Leonardo DiCaprio), o dono de "Candyland", uma plantação famosa pelo treinador Ace Woody, que treina os escravos locais para a luta. Ao explorarem o local com identidades falsas, Django e Schultz chamam a atenção de Stephen (Samuel L. Jackson), o escravo de confiança de Candie. Os movimentos dos dois começam a ser traçados, e logo uma perigosa organização fecha o cerco em torno de ambos. Para Django e Schultz conseguirem escapar com Broomhilda, eles terão que escolher entre independência e solidariedade, sacrifício e sobrevivência.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO COMEÇO AO FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOCMCAOFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Come%C3%A7o%20ao%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Come%C3%A7o%20ao%20Fim.jpg</fanart>
<info>Julieta (Julia Lemmertz) tem dois filhos com uma diferença de seis anos de idade, Francisco (Lucas Cotrim) e Thomás (Gabriel Kaufmann), e com maridos diferentes: Pedro (Jean-Pierre Noher) e Alexandre (Fabio Assunção). Os dois irmãos se tornam grandes amigos desde pequenos e, quando adultos (rafael Cardoso e João Gabriel Vasconcellos), transformam esta amizade em algo mais profundo e polêmico.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOFNDMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar.jpg</fanart>
<info>A Dra. Susan McAlester (Saffron Burrows) está fazendo pesquisa com tubarões, pois pretende através deles descobrir a cura para o Mal de Alzheimer. Russell Franklin (Samuel L. Jackson), um empresário, é o principal patrocinador e doou 200 milhões de dólares para o projeto. Quando um tubarão escapa e ataca um barco, a reação de Russell não é boa, mas Susan consegue reverter a situação e ele decide visitar Aquática, uma antiga base de submarinos no meio do oceano agora convertida em laboratório. Neste local Susan faz alterações genéticas nos tubarões, deixando-os mais inteligentes, para que sua experiência seja bem sucedida. O problema é que os animais se tornam também mais rápidos e não sentem vontade de colaborar, pois anseiam ir para mar aberto.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOFNDMR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar%202.jpg</fanart>
<info>Preservadora de tubarões, a Dr. Misty Calhoun (Danielle Savre) é convidada para ser consultora num projeto ultra-secreto do bilionário farmacêutico Carl Durant (Michael Beach). Ela acredita que o projeto, situado numa base subaquática, foca na extração de anticorpos dos tubarões para ajudar na cura de doenças humanas. Contudo, Misty fica espantada ao descobrir que a companhia está usando os imprevisíveis tubarões-cabeça-chata como teste e que Durant está usando bio-genética neles para gerar tubarões altamente inteligentes e rápidos, além de altamente agressivos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DOFNDMR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Fundo%20do%20Mar%203.jpg</fanart>
<info>A Doutora Emma Collins e sua equipe estão passando o verão na ilha de Little Happy, estudando o efeito das mudanças climáticas nos grandes tubarões brancos que vêm todos os anos ao berçário próximo para dar à luz. Juntamente com os dois últimos habitantes desta antiga vila de pescadores, sua vida pacífica é interrompida quando uma equipe "científica" liderada por seu ex-namorado e biólogo marinho Richard aparece à procura de três tubarões-touro que logo descobrimos que não são apenas tubarões&hellip; e sim máquinas de matar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOINFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Em 1888 a cidade de Londres vive um horror sem precendentes, principalmente aqueles que vivem em Whitechapel. Lá mora Mary Kelly (Heather Graham) e seu grupo de amigas, que vivem sendo hostilizadas pelas gangues locais e são obrigadas a se prostituir para sobreviver. Até que uma das companheiras de Mary, Annie (Katrin Cartlidge), é repentinamente sequestrada, com este acontecimento logo seguido pelo brutal assassinato de Polly (Annabelle Apsion). Desconfiando que tais acontecimentos sejam na verdade uma "caçada" às garotas de Whitechapel, o caso logo chama a atenção de Frederick Abberline (Johnny Depp), um brilhante e perturbado inspetor de polícia que muitas vezes usa de seus poderes psíquicos para solucionar casos. Abberline se envolve cada vez mais com o caso e aos poucos se apaixona perdidamente por Mary, mas quanto mais se aproxima da verdade mais Whitechapel fica perigosa para Abberline, Mary e suas companheiras.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO JEITO QUE ELAS QUEREM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOJTQELSQRM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Jeito%20que%20Elas%20Querem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Jeito%20que%20Elas%20Querem.jpg</fanart>
<info>Nos arredores da Califórnia, quatro amigas de longa data estão na casa dos 60 anos e decidem ler no clube do livro mensal o romance Cinquenta Tons de Cinza. Esse não é o tipo de livro que elas leem normalmente, o que faz com que a vida dessas mulheres bem-sucedidas e refinadas mude completamente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA FRONTEIRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOUTRLDAFRONT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Do%20Outro%20Lado%20da%20Fronteira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Do%20Outro%20Lado%20da%20Fronteira.jpg</fanart>
<info>Em uma remota estrada no deserto, um improvisado posto de patrulha de fronteira é comandado por três agentes: Flores (Gabriel Luna), um controlador; Davis (Johnny Simmons), que aceito o trabalho na esperança de andar a cavalo e paquerar latinas; e Hobbs (Clifton Collins Jr), um antigo guarda que se acha superir por ter um diploma. Em um dia parado como qualquer outro, o conteúdo de um carro muda tudo. Um jornada se inicia para desvendar o surreal e assustador segredo por trás da fachada dessa solitária unidade de patrulho.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA LEI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DOUTRLDODLEI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Outro%20Lado%20da%20Lei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Outro%20Lado%20da%20Lei.jpg</fanart>
<info>Quando seu irmão é morto por um fora da lei, três irmãos Dalton se juntam ao departamento do xerife. Quando são enganados pela lei, recorrem ao crime. Tentando superar Jesse James, eles tentam roubar dois bancos de uma vez em 1892. As coisas ficam feias.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA PORTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DOUTRLDODPRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Outro%20Lado%20da%20Porta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Outro%20Lado%20da%20Porta.jpg</fanart>
<info>Em luto pela perda de seu filho, uma mãe é coagida a participar de um ritual que lhe dará a oportunidade de conversar uma última vez com seu falecido primogênito. O rito, porém, abre um portal de comunicação com o mundo dos mortos. Uma força oculta começa a lutar para se empoderar da alma da outra filha da mulher - algo que ela não será capaz de permitir com tanta facilidade.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO PANAMÁ AO MUNDO: ROBERTO DURÁN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOPNMAOMNDRBTODRN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Panam%C3%A1%20ao%20Mundo%20-%20Roberto%20Dur%C3%A1n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Panam%C3%A1%20ao%20Mundo%20-%20Roberto%20Dur%C3%A1n.jpg</fanart>
<info>Marcado na história como um dos lutadores de boxe mais habilidosos de todos os tempos, o panamenho Roberto Durán tem a sua história narrada e analisada como paralela à trajetória de seu próprio país. Através de atitudes que o transformaram em um ícone capaz de transcender a política e o esporte, ele firmou-se como um verdadeiro herói de seu povo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO QUE AS MULHERES GOSTAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DQAMLHRSGSTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Do%20Que%20As%20Mulheres%20Gostam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Do%20Que%20As%20Mulheres%20Gostam.jpg</fanart>
<info>Após sobreviver a um grave acidente, Nick Marshall (Mel Gibson), um executivo machista que trabalha em Chicago, misteriosamente passa a ter o dom de ler os pensamentos das mulheres. Inicialmente ele usa este novo poder para agradar sua chefe, Darcy Maguire (Helen Hunt), mas aos poucos começa a conhecer melhor a intimidade das mulheres e começa a mudar seu estilo de vida.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO QUE OS HOMENS GOSTAM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DQOSHMNSGSTM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Que%20os%20Homens%20Gostam.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Do%20Que%20os%20Homens%20Gostam.jpg</fanart>
<info>Uma agente de esporte (Taraji P. Henson), que é constantemente superada pelos seus colegas do sexo masculino, ganha o poder de ouvir os pensamentos dos homens. Ela então se torna capaz de mudar o paradigma em sua vantagem, pois corre para assinar com o próximo super astro da NBA.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE ARGUMENTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOCARGMT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doce%20Argumento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doce%20Argumento.jpg</fanart>
<info>Dois campeões de debates escolares se arriscam ao máximo para entrarem na faculdade de seus sonhos.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE NOVEMBRO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCENVMBRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doce%20Novembro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doce%20Novembro.jpg</fanart>
<info>Nelson Moss (Keanu Reeves) é um atarefado executivo que só pensa em seu trabalho e parece ter se esquecido o que é ser amado por alguém. Até que conhece Sara Deever (Charlize Theron), que lhe traz novamente um sentimento de romantismo à sua vida. Ela termina convencendo-o a passarem um mês juntos e depois se separarem, pois considera este um tempo suficiente para que possam resolver seus problemas emocionais. Porém, com o passar dos dias Nelson se apaixona cada vez mais por Sara e busca descobrir qual é o motivo pelo medo de compromisso que ela possui.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE REFÉM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DCRFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doce%20Ref%C3%A9m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doce%20Ref%C3%A9m.jpg</fanart>
<info>Um rapaz mentalmente perturbado (Martin Sheen) sequestra uma garota (Linda Blair) e a leva para as montanhas. Com o tempo, os dois se tornam amigos e acabam se apaixonando um pelo outro.</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DCVNGCA1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doce%20Vingan%C3%A7a1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doce%20Vingan%C3%A7a1.jpg</fanart>
<info>Jennifer Hills (Sarah Butler) é uma jovem escritora, que resolveu ir para uma sossegada cabana na mata com o objetivo de escrever seu novo livro. Sua presença logo é notada em um pequeno vilarejo próximo, o que faz com que alguns moradoras resolvam lhe pregar um susto. A brincadeira vai mais longe do que deveria e faz com que Jennifer passe por atos de humilhação, incluindo tortura física e psicológica. Ela consegue escapar e, a partir de então, concentra todo seu tempo e forças para planejar sua vingança.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VINGANÇA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DCVNGCA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doce%20Vingan%C3%A7a2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doce%20Vingan%C3%A7a2.jpg</fanart>
<info>A jovem e bela Katie (Jemma Dallender) sonha em conseguir seguir a carreira de modelo em Nova York. Sem dinheiro para pagar uma sessão com um fotográfo profissional, ela vê um anúncio de um homem que tira fotos de graça. Mas a inocente sessão acaba culminando na jovem sendo estuprada, humilhada, drogada e sequestrada. Ela acorda em outro país, mas, ao tentar escapar, é enterrada viva. Apesar de todas as propabilidades contra ela, a jovem sobrevive. E agora, Katie vai buscar uma brutal vingança contra aqueles que tanto a machucaram.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VINGANÇA 3: A VINGANÇA É MINHA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DCVNGCA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doce%20Vinganca%203%20-%20A%20Vinganca%20%C3%A9%20Minha.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doce%20Vinganca%203%20-%20A%20Vinganca%20%C3%A9%20Minha.jpg</fanart>
<info>Após anos teren se passado, Jennifer Hills (Sarah Butler) ainda é atormentada pelo brutal abuso sexual que sofreu. Ela mudou seu nome para Angela e se mudou de cidade, além de entrar em um grupo de apoio. Ela começa a construir uma nova vida, mas, quando o assassino do seu novo amigo é libertado e os contos de estupradores passam a assombrá-la, Jennifer decide caçar os responsáveis e fazer eles pagarem pelo seus atos.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VINGANÇA 4: DEJA VU [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DCVNGCA4LEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doce%20Vingan%C3%A7a%204%20-%20Deja%20Vu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doce%20Vingan%C3%A7a%204%20-%20Deja%20Vu.jpg</fanart>
<info>Após o estupro, Jennifer Hills (Camille Keaton) escreveu um best-seller de sua provação e do julgamento polêmico no qual ela foi acusada por fazer justiça com suas próprias mãos e assassinar brutalmente os seus agressores. Na pequena cidade, onde o estupro e vingança aconteceu, os familiares dos quatro estupradores que ela matou ficam furiosos quando o tribunal a declara inocente e resolvem se vingar de Jennifer e de sua filha, Christy (Jamie Bernadette).</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VIRGINIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOCVGNIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doce%20Virginia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doce%20Virginia.jpg</fanart>
<info>O dono de um motel com um passado sinistro (Jon Bernthal), sem saber, faz amizade com um jovem assassino (Christopher Abbott) responsável por uma onda de violência que, de repente tomou conta de uma pequena cidade.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCES OU TRAVESSURAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DOCSOUTRVSRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doces%20ou%20Travessuras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doces%20ou%20Travessuras.jpg</fanart>
<info>Uma família hispânica de classe média se muda de volta para Miami depois de morar na Califórnia para cuidar de sua recém-viúva Abuela. Mal sabem eles que sua nova casa é a infame casa de Bradford, que é assombrada por dois fantasmas travessos. Situações hilariantes acontecem enquanto a família se instala, o romance se desdobra, caçadores de fantasmas excessivamente zelosos perseguem a casa, a Abuela se torna cada vez mais supersticiosa enquanto estudantes do ensino médio planejam fazer uma grande festa de Halloween na casa de Bradford.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCINHO DA AMÉRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCNHDAMRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Docinho%20da%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Docinho%20da%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Star (Sasha Lane), uma adolescente que busca viver aventuras, decide se juntar a um caixeiro viajante e cruzar o território do meio-oeste dos Estados Unidos vendendo assinaturas de revistas. No meio da viagem, ela entra em uma loucura de festas, crimes e amores junto com um grupo de desajustados.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOENTES DE AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOENTSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doentes%20de%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doentes%20de%20Amor.jpg</fanart>
<info>O comediante e motorista de Uber paquistanês Kumail (Kumail Nanjiani) e a estudante de psicologia Emily (Zoe Kazan) se apaixonam em Chicago, mas encontram dificuldades no momento em que suas culturas entram em conflito. Quando Emily contrai uma doença misteriosa e é colocada em coma, Kumail tenta enfim resolver o conflito emocional entre sua família e seu coração.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOG SOLDIERS: CÃES DE CAÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOGSLDRSCADCACDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dog%20Soldiers%20-%20C%C3%A3es%20de%20Ca%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dog%20Soldiers%20-%20C%C3%A3es%20de%20Ca%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Imagine que você é o líder de um grupo de seis soldados num exercício de rotina do exército... E que algo sai terrivelmente errado.Você está atrás das linhas inimigas. Seus homens são inexperientes. E vocês não têm munição de verdade. Seu rádio não funciona e vocês estão a pé, isolados na mais deserta e hostil escuridão.Imagine que vocês foram traídos por seus próprios superiores. Que são iscas numa armadilha montada por forças governamentais. E que ainda têm um homem seriamente ferido para cuidar.Imagine que o sol começa a dar lugar a uma enorme lua cheia. Que uivos arrapiantes podem ser ouvidos ao longe. E seus homens estão com medo de morrer.Imagine que a sensação de que, a qualquer momento, vocês podem ser atacados por lobos assassinos está cada vez mais latente...</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOGMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DGMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dogma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dogma.jpg</fanart>
<info>O mundo corre o risco de desaparecer. Tudo por causa de Bartleby (Ben Affleck) e Loki (Matt Damon), dois anjos expulsos do céu e que querem retornar a qualquer custo. Para tanto, eles têm um plano: cruzar o portal de uma igreja em Nova Jersey para, absolvidos de seus pecados, poderem retornar ao paraíso. Só que tal ato provaria que Deus falível e, como consequência, a realidade se desmancharia. Para evitar que a tragédia ocorra montada uma equipe de combate aos anjos, formada pela última descendente de Jesus Cristo (Linda Fiorentino), um 13º apóstolo negro (Chris Rock), dois profetas (Jason Mewes e Kevin Smith) e uma Musa Inspiradora (Salma Hayek).</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOGVILLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DGVLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dogville.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dogville.jpg</fanart>
<info>Anos 30, Dogville, um lugarejo nas Montanhas Rochosas. Grace (Nicole Kidman), uma bela desconhecida, aparece no lugar ao tentar fugir de gângsters. Com o apoio de Tom Edison (Paul Bettany), o auto-designado porta-voz da pequena comunidade, Grace é escondida pela pequena cidade e, em troca, trabalhará para eles. Fica acertado que após duas semanas ocorrerá uma votação para decidir se ela fica. Após este "período de testes" Grace é aprovada por unanimidade, mas quando a procura por ela se intensifica os moradores exigem algo mais em troca do risco de escondê-la. É quando ela descobre de modo duro que nesta cidade a bondade é algo bem relativo, pois Dogville começa a mostrar seus dentes. No entanto Grace carrega um segredo, que pode ser muito perigoso para a cidade.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIDAS E SANTAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DODSESNTS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doidas%20e%20Santas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doidas%20e%20Santas.jpg</fanart>
<info>Beatriz (Maria Paula) é uma terapeuta de casais que também escreve livros sobre o tema. Pressionada com o prazo cada vez mais apertado para escrever seu novo livro, ela precisa lidar com problemas no próprio casamento, com o advogado Orlando (Marcelo Faria), e ainda a filha adolescente (Luana Maia) e a mãe (Nicette Bruno), com as quais vive batendo de frente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS ANJOS DA PESADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DOSANJSDPSDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Anjos%20da%20Pesada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Anjos%20da%20Pesada.jpg</fanart>
<info>Ambientado na Nova York dos anos 30, "Anche gli Angeli Mangiano Fagioli" é um western italiano de 1973, dirigido por E. Clucher e Enzo Barboni, tendo Bud Spencer como um lutador mascarado chamado Charlie Smith, lutador mascarado e Giuliano Gemma como Sonny, um ex-vendedor gelo que trabalha como faxineiro no ginásio do japonês "Naka-kata", envolvidos com a máfia.</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS DOIDÕES EM HARVARD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOSDODESEMHRVD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dois%20Doid%C3%B5es%20em%20Harvard.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dois%20Doid%C3%B5es%20em%20Harvard.jpg</fanart>
<info>Silas (Method Man) e Jamal (Redman) são dois amigos que rejeitam qualquer responsabilidade, e querem apenas muita diversão e e maconha. Para eles, a vida consiste em ficar "ligados" e arrumar garotas. Para piorar, quando Silas descobre um novo baseado que faz com que eles tirem boas notas na Universidade de Harvard, eles vão aloprar e semear o caos entre os professores do local.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS DOIDÕES EM HARVARD 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOSDODESEMHRVD2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Doid%C3%B5es%20em%20Harvard%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Doid%C3%B5es%20em%20Harvard%202.jpg</fanart>
<info>Dois viciados preguiçosos embarcam em uma aventura alucinante para encontrar sua reserva roubada e a bíblia da erva com a receita do melhor broto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS É BOM, TRÊS É DEMAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOSEBMTRSEDMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20%C3%A9%20Bom,%20Tr%C3%AAs%20%C3%A9%20Demais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20%C3%A9%20Bom,%20Tr%C3%AAs%20%C3%A9%20Demais.jpg</fanart>
<info>Carl Peterson (Matt Dillon) está prestes a se casar com Molly (Kate Hudson), a filha do poderoso empresário Sr. Thompson (Michael Douglas), para quem Carl trabalha. Após a cerimônia e a lua-de-mel, Carl e Molly passam a morar juntos. Porém logo surge um problema em suas vidas: Dupree (Owen Wilson), o melhor amigo de Carl, que foi demitido recentemente e não tem para onde ir. Querendo ajudar o amigo, Carl o convida a passar alguns dias em sua nova casa, até que ele consiga um novo emprego. Porém o tempo passa, Dupree não consegue emprego e seus hábitos passam a incomodar cada vez mais os recém-casados. Para completar há ainda o pai de Molly, que não vê com bons olhos o casamento deles e tenta de todas as formas diminuir Carl.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS ESTRANHOS, UM CASAMENTO / O PRAZER DA SUA COMPANHIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=OPRZRDSUACMPNH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dois%20Estranhos,%20Um%20Casamento.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dois%20Estranhos,%20Um%20Casamento.jpg</fanart>
<info>Depois de perder a mulher de seus sonhos, Anderson (Biggs) está convencido de que nunca irá se apaixonar outra vez. Mas graças a seu melhor amigo ele é encorajado a conhecer uma garçonete chamada Katie (Fisher). Mesmo sendo uma desconhecida, Anderson não leva muito tempo para pedir a moça em casamento. Uma situação desconcertante, mas que irá mostrar que aquele era o tipo de amor que Anderson e Katie sempre estiveram procurando.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS IRMÃOS: UMA JORNADA FANTÁSTICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DOSIRMSUMJRNDFNTSCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Irm%C3%A3os%20-%20Uma%20Jornada%20Fant%C3%A1stica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Irm%C3%A3os%20-%20Uma%20Jornada%20Fant%C3%A1stica.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS LADOS DO AMOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DSLDSDAMR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dois%20Lados%20do%20Amor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dois%20Lados%20do%20Amor.jpg</fanart>
<info>Nova York, Estados Unidos. Connor Ludlow (James McAvoy) e Eleanor Rigby (Jessica Chastain) são casados, mas a incurável dor de um trágico acontecimento a faz deixar repentinamente o marido e a vida que levava até então. Enquanto ela tenta recomeçar e busca novos interesses, ele tenta reencontrar o amor desaparecido e entender o que de fato aconteceu.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS LOUCOS COM SORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOSLCSCMSRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Loucos%20com%20Sorte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Loucos%20com%20Sorte.jpg</fanart>
<info>Doug O'Riordan (Bud Spencer), um caminhoneiro, dá carona ao andarilho Rosco Frazer (Terence Hill). No meio de suas viagens, eles acabam sendo confundidos com ladrões pela polícia local, que acaba perseguindo os dois. Para fugir da enrascada, Doug e Rosco decidem se fazer passar por agentes secretos.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS NA LONA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOISNLNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Na%20Lona.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Na%20Lona.jpg</fanart>
<info>Os amigos Renato (Renato Aragão) e Ted (Ted Boy Marino) são mecânicos humildes que namoram duas primas ricas. Bom de luta, Ted é convidado por um empresário de luta livre a entrar no campeonato. Com o objetivo de manipular os resultados da luta final, controladores de apostas seqüestram a namorada de Ted.</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS PAPAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DOSPAPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Papas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dois%20Papas.jpg</fanart>
<info>Buenos Aires, 2012. O cardeal argentino Jorge Bergoglio (Jonathan Pryce) está decidido a pedir sua aposentadoria, devido a divergências sobre a forma como o papa Bento XVI (Anthony Hopkins) tem conduzido a Igreja. Com a passagem já comprada para Roma, ele é surpreendido com o convite do próprio papa para visitá-lo. Ao chegar, eles iniciam uma longa conversa onde debatem não só os rumos do catolicismo, mas também afeições e peculiaridades da personalidade de cada um.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS POLICIAIS EM APUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOSPLCSEMAPRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dois%20Policiais%20Em%20Apuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dois%20Policiais%20Em%20Apuros.jpg</fanart>
<info>Uma pouco convencional dupla de policiais se vê as voltas com um traficante de drogas. Eles querem na realidade se aposentar e curtir a vida, mas antes precisam concluir sua missão.</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS VIRGENS NA AMÉRICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOSVRGNSNAMRC.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dois%20Virgens%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dois%20Virgens%20na%20Am%C3%A9rica.jpg</fanart>
<info>Duncan (KSI) e Jack (Caspar Lee) são estudantes de intercâmbio por apenas uma noite nos Estados Unidos, é a última chance de perder a virgindade com as meninas de seus sonhos (algo que eles realmente querem fazer). Para ter uma chance de fazer isso porém, eles precisam ser convidados para a casa da classe bully-festa naquela noite, e infelizmente eles não são. Os dois amigos lançam um plano elaborado e desesperado para entrar, o que os leva a uma aventura inesperada, navegando um campo minado de problemas de gangsters, armas e drogas. Os dois amigos devem trabalhar juntos para realizar suas fantasias a tempo de pegar seus vôos para casa.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOLCEROMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DLCRMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/DolceRoma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/DolceRoma.jpg</fanart>
<info>Andrea Serrano é um escritor aspirante que é forçado a trabalhar em um necrotério à espera da grande ocasião de sua vida. Isso finalmente chega. Um grande produtor de cinema, Oscar Martello, decidiu levar seu romance para a telona. Mas as capitais disponíveis são modestas, o diretor é incompetente e o resultado é desastroso.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOLL CEMETERY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOLCMTRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doll%20Cemetery.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doll%20Cemetery.jpg</fanart>
<info>Brendan Cobbs, um famoso romancista, é enviado para uma casa remota na Inglaterra rural para encontrar inspiração para seu próximo romance. Ele acredita que encontrou seu próximo assunto quando ele encontra Alfred, uma boneca tamanho criança que pode vir à vida. Mas consequências mortais surgem quando Brendan percebe que Alfred tem a intenção de mata-lo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMANDO O DESTINO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMNDODSTNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Domando%20o%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Domando%20o%20Destino.jpg</fanart>
<info>A frustração e a angústia passam  fazer parte da rotina de Brady quando ele se vê impedido de montar em cavalos após sofrer um grave acidente no rodeio. Pouco a pouco, o cowbow aprende a domar sua impaciência e tirar maior proveito dessa experiência de profunda introspecção, refletindo sobre sua identidade e a cultura local.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMANDO O DESTINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=THRDRLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Domando%20o%20Destino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Domando%20o%20Destino.jpg</fanart>
<info>Depois de um acidente quase fatal na cabeça durante um rodeiro, um jovem cowboy passa a procurar uma nova identidade enquanto descobre o significado de ser um homem noc oração da América do norte.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DMNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Domina%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Domina%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um exorcista não convencional, que é capaz de entrar no subconsciente de uma mente possuída, conhece uma outra pessoa com a mesma capacidade enquanto confronta seu próximo caso, um garoto de nove anos de idade que está possuído por um demônio do seu passado.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINADOR DE CORPOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOMNDRDCRPS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dominador%20de%20Corpos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dominador%20de%20Corpos.jpg</fanart>
<info>Um grupo de estudantes de medicina deixam de socorrer um colega depois que este sofre um estranho acidente. Ele entra em coma e uma das garotas resolve testar uma injeção no moribundo para ajuda-lo, mas o paciente começa a ter estranhos efeitos colaterais. Logo cada um dos jovens que presenciaram o acidente são assassinados. Será possível que um homem em coma é capaz de matar só com o poder da mente?</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMÍNIO: PREQUELA DE O EXORCISTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DOMNOPRQLDOEXCRTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dom%C3%ADnio%20-%20Prequela%20de%20O%20Exorcista.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dom%C3%ADnio%20-%20Prequela%20de%20O%20Exorcista.jpg</fanart>
<info>Merrin (Stellan Skarsgård), afastado da religião, está encarregado de escavar uma igreja cristã do século V. O jovem padre Francis (Gabriel Mann) supervisiona o trabalho, a pedido do Vaticano. O motivo é que a construção antiga, em tese, não poderia existir, já que os cristãos ainda não haviam chegado àquele ponto remoto da África, no período de origem da construção. Quando entra no local, Merrin descobre coisas ainda mais estranhas. A perfeita conservação do lugar dá a impressão de que a igreja teria sido enterrada logo após a construção, algo que lhe parece incompreensível. Além disso, as pinturas nas paredes descrevem cenas de uma violência indescritível, e as estátuas parecem adorar algo que está sob o chão, quando ídolos cristãos normais devem ficar voltados para o céu.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMÍNIOS ESCUROS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DMNSESCROS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dom%C3%ADnios%20Escuros.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dom%C3%ADnios%20Escuros.jpg</fanart>
<info>Fugindo de um assalto brutal a um banco que deu errado, dois ladrões encontram-se em circunstâncias surreais dentro de uma mansão isolada. Como a noite se desenrola, a tensão aumenta rapidamente e, cada pessoa descobre que há mais aos seus arredores do que aparenta.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOMNOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Domino.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Domino.jpg</fanart>
<info>Um policial (Nikolaj Coster Waldau) de Copenhague, Dinamarca, busca justiça para o assassinato do seu parceiro, morto pelas mãos de um misterioso homem chamado Imran. Ele se junta com um colega da polícia e a amante (Carice Van Houten) do seu parceiro para caçar Imran, mas acabam envolvidos num jogo de gato e rato com um agente da CIA, que os leva da Escandinávia para a Espanha.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON VERDEAN: O QUE O PASSADO NOS RESERVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DNVRDAN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Don%20Verdean.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Don%20Verdean.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON'T LET GO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNTLTGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dont%20Let%20Go.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dont%20Let%20Go.jpg</fanart>
<info>Um policial cuja família foi assassinada recebe um telefonema de um dos mortos, sua sobrinha. Ele não tem certeza se ela é um fantasma ou se está ficando louco - mas, como se vê, não está. Em vez disso, suas ligações o ajudam a reescrever a história.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON'T LOOK: A MORTE TE AGUARDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DNTLOKAMRTAGURDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Don't%20Look%20-%20A%20Morte%20te%20Aguarda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Don't%20Look%20-%20A%20Morte%20te%20Aguarda.jpg</fanart>
<info>Cinco jovens da cidade Nova Iorque palnejam um fim de semana na área rural da Pensilvânia. Contudo, algo ameaça estagar seus planos, a antiga fazenda da família de Nicole (Lindsay Eshelman) não está vazia e o preço para pegar a casa de volta será alto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DONA FLOR E SEUS DOIS MARIDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DONFLRESUSDOSMRDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dona%20Flor%20e%20Seus%20Dois%20Maridos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dona%20Flor%20e%20Seus%20Dois%20Maridos.jpg</fanart>
<info>A sedutora Dona Flor (Juliana Paes) é uma professora de culinária de Salvador. Ela é casada com Vadinho (Marcelo Faria), que morre, então ela acaba se casando novamente com o farmacêutico Teodoro (Leandro Hassum). Quando Vadinho volta em espírito, Dona Flor fica dividida do que fazer com os dois maridos.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DONNYBROOK: LUTA PELA REDENÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DNYBRKLTPLRDCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Donnybrook%20-%20Luta%20Pela%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Donnybrook%20-%20Luta%20Pela%20Reden%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um homem falido, e determinado a apoiar sua família, compete no Donnybrook, uma briga lendária, onde um prêmio de 100.000 dólares vai para o último homem de pé.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOOM: A PORTA DO INFERNO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOMAPRTDINFNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doom%20-%20A%20Porta%20do%20Inferno.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Doom%20-%20A%20Porta%20do%20Inferno.jpg</fanart>
<info>Algo estranho aconteceu em uma estação espacial localizada em Marte. A tripulação local entrou em estado de quarentena cinco, antes da comunicação com a Terra ser bruscamente interrompida. Para investigar o caso é enviada uma equipe especialmente treinada para resolver problemas inesperados, que exijam que seus integrantes entrem em ação o mais rápido possível. Só que desta vez eles não tem a menor idéia de qual é o inimigo que precisam enfrentar.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOOM: ANIQUILAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOMANQLCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doom%20-%20Aniquila%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doom%20-%20Aniquila%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um grupo de fuzileiros navais espaciais responde a um pedido de socorro em uma base localizada em um lua marciana. Logo descobrem que ela foi invadida por criaturas demoníacas espalhando o caos e devastação.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOPE UM DESLIZE PERIGOSO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DOPUMDSLZPRGSO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dope%20Um%20Deslize%20Perigoso.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dope%20Um%20Deslize%20Perigoso.jpg</fanart>
<info>Malcolm (Shameik Moore) é um nerd que leva a vida em um bairro violento em Los Angeles enquanto se desdobra nas admissões das faculdades, entrevistas acadêmicas e provas de conhecimento. Malcom recebe um convite para ir em uma festa underground que o leva em uma aventura, permitindo que ele se transforme de nerd à narcótico, para, finalmente, ser ele mesmo.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOR E GLÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DREGLRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dor%20e%20Gl%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dor%20e%20Gl%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>Salvador Mallo (Antonio Banderas) é um melancólico cineasta em declínio que se vê obrigado a pensar sobre as escolhas que fez na vida quando seu passado retorna. Entre lembranças e reencontros, ele reflete sobre sua infância na década de 1960, seu processo de imigração para a Espanha, seu primeiro amor maduro e sua relação com a escrita e com o cinema.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORA A AVENTUREIRA: PARTY SUPER DIVERTIDA![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DORAVNTRPRTSPRDVRTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dora%20A%20Aventureira%20-%20Party%20Super%20Divertida!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dora%20A%20Aventureira%20-%20Party%20Super%20Divertida!.jpg</fanart>
<info>Série exibida na Rede TV e no Canal Nickelodeon que faz sucesso com as crianças. Dora é uma pequena garota que, ao lado do seu amigo, o inseparável macaco Botas, vive divertidas aventuras em um mundo colorido e bem musical.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORA E A CIDADE PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRAEACDEPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dora%20e%20a%20Cidade%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dora%20e%20a%20Cidade%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Ambientado na floresta peruana, o filme narra as aventuras de Dora (Isabella Merced) junto de seu macaco Botas, amigos que acabou de fazer na escola e um misterioso explorador a fim de salvar seus pais de mercenários. Mas Dora também terá de solucionar um grande mistério envolvendo Parapata, uma antiga cidade perdida dos Incas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORA E A CIDADE PERDIDA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRAEACDEPRDALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dora%20e%20a%20Cidade%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dora%20e%20a%20Cidade%20Perdida.jpg</fanart>
<info>Ambientado na floresta peruana, o filme narra as aventuras de Dora (Isabella Merced) junto de seu macaco Botas, amigos que acabou de fazer na escola e um misterioso explorador a fim de salvar seus pais de mercenários. Mas Dora também terá de solucionar um grande mistério envolvendo Paratapa, uma antiga cidade perdida dos Incas.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORMINDO COM O INIMIGO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRMDOCMOINGO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dormindo%20com%20o%20Inimigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dormindo%20com%20o%20Inimigo.jpg</fanart>
<info>Em um casamento que já dura quatro anos Sara (Julia Roberts) e Martin (Patrick Bergin) personalizam o par mais perfeito, feliz e próspero, mas na realidade o marido espanca regularmente sua mulher. Assim, para escapar desta tortura diária, ela simula sua própria morte e foge para uma outra cidade, a fim de recomeçar sua vida com uma nova identidade. Após algum tempo ela se apaixona, mas seu marido descobriu indícios de que ela pode estar viva e decide encontrá-la de qualquer maneira.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORORO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DORORO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dororo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dororo.jpg</fanart>
<info>Depois de uma sangrenta batalha, um guerreiro faz um pacto com 48 demônios: Em troca de poder, ele dá todos os membros e órgãos internos de seu futuro filho aos demônios. Ao nascer completamente sem órgãos e membros, o bebê é abandonado num rio e adotado por um velho eremita, que com a ciência e tecnologia que só existem no mundo dos mangás, constrói os membros e órgãos para a criança a partir de pedaços de cadáveres. Ao crescer, Hyakkimaru descobre que se quiser ter os seus membros e órgãos verdadeiros de volta, precisa de matar os demônios a quem os membros foram oferecidos...</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOSE DUPLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DOSDPL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dose%20Dupla.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dose%20Dupla.jpg</fanart>
<info>Robert "Bobby" Trench (Denzel Washington) e Michael "Stig" Stigman (Mark Wahlberg) trabalham juntos há dez meses e tentam fazer negócios com Papi Greco (Edward James Olmos), um poderoso traficante mexicano que atua nos Estados Unidos. Como Papi está desconfiado da dupla, se recusa a negociar com eles. A saída então é roubar um banco que, supostamente, receberia o faturamento deixado toda semana por capangas do traficante. Entretanto, a quantia disponível no cofre é muito maior do que Bobby e Stig imaginavam, o que deixa claro que há mais gente envolvida na situação. O que nenhum dos dois imaginava era que o parceiro fosse um agente infiltrado, com o objetivo de desbaratar Papi Greco: enquanto Bobby era da Narcóticos, Stig integrava o setor de inteligência da marinha.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOU-LHES UM ANO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DOULHSUANO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dou-lhes%20Um%20Ano.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dou-lhes%20Um%20Ano.jpg</fanart>
<info>Apesar das diferenças, Nat (Rose Byrne) e Josh (Rafe Spall) parecem felizes casados. Famílias e amigos não concordam e têm certeza que a separação é apenas questão de tempo. Perto de completarem bodas de papel, eles encaram o desgaste da relação e as tentações parecem maiores do que nunca. Será que todos tinham razão?</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUBLE DRAGON: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DBLEDRGNOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Double%20Dragon%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Double%20Dragon%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Em uma hipotética Los Angeles arrasada por um violento terromoto, os irmãos Jimmy Lee (Mark Dacascos) e Billy Lee (Scott Wolf), que são especialistas em artes marciais, recebem uma missão. Eles devem guardar a metade de um antigo talismã chinês, que foi feito há 2000 anos, e que pode dar muito poder a quem pertencê-lo inteiro. O líder de uma terrível gangue tem a outra metade, e está determinado a derrotar os irmãos e ficar com todo o talismã, pois só assim ele ganhará poder absoluto.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUG: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DOUGOFLM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doug%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doug%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Doug e seus amigos vão se deparar com um monstro temido da floresta. Mas logo descobrem que, na verdade, ele é bonzinho e corre sério perigo: um grupo de valentões que querem capturá-lo. Agora eles vão ter que fazer de tudo para salvar o novo amigo, ao mesmo tempo em que não podem perder de vista o baile do dia dos namorados, onde Doug precisa tomar coragem para convidar a bela Patty Mayonnaise.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR ESTRANHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DOTRESTNHO2007.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doutor%20Estranho%202007.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doutor%20Estranho%202007.jpg</fanart>
<info>Descubra o fabuloso mundo escondido além da realidade. Um mundo de magia e encantamento; de maldições antigas, portas secretas e heróis notáveis que nos protegem do mal. É também um mundo de misticismo, forças malévolas e horrores impronunciáveis. E sob as sombras que nos cercam, uma guerra sobrenatural se inicia. O equilíbrio se perde. O mal está vencendo. Mas ainda há esperança. Embarque com Dr. Stephen Strange numa jornada fantástica pelas montanhas do Tibet, em busca pela cura aos pés do misterioso Ancião. Mas antes de curar suas feridas, Dr. Estranho precisa libertar-se de seu passado doloroso e dar vazão a seu raríssimo dom - o dom da magia. Agora como o novo Mago Supremo, Dr. Estranho testa seus limites, combatendo os monstros que guardam os portões e enfrentando a mais terrível entidade conhecida pela humanidade.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR ESTRANHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRESTNHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doutor%20Estranho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doutor%20Estranho.jpg</fanart>
<info>Stephen Strange (Benedict Cumberbatch) leva uma vida bem sucedida como neurocirurgião. Sua vida muda completamente quando sofre um acidente de carro e fica com as mãos debilitadas. Devido a falhas da medicina tradicional, ele parte para um lugar inesperado em busca de cura e esperança, um misterioso enclave chamado Kamar-Taj, localizado em Katmandu. Lá descobre que o local não é apenas um centro medicinal, mas também a linha de frente contra forças malignas místicas que desejam destruir nossa realidade. Ele passa a treinar e adquire poderes mágicos, mas precisa decidir se vai voltar para sua vida comum ou defender o mundo.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR SONO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DTRSNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doutor%20Sono.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doutor%20Sono.jpg</fanart>
<info>Na infância, Danny Torrance conseguiu sobreviver a uma tentativa de homicídio por parte do pai, um escritor perturbado por espíritos malignos do Hotel Overlook. Danny cresceu e agora é um adulto traumatizado e alcoólatra. Sem residência fixa, ele se estabelece em uma pequena cidade, onde consegue um emprego no hospital local. Mas a paz de Danny está com os dias contados a partir de quando cria um vínculo telepático com Abra, uma menina com poderes tão fortes quanto aqueles que bloqueia dentro de si.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR SONO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DTRSNOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doutor%20Sono.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doutor%20Sono.jpg</fanart>
<info>Na infância, Danny Torrance conseguiu sobreviver a uma tentativa de homicídio por parte do pai, um escritor perturbado por espíritos malignos do Hotel Overlook. Danny cresceu e agora é um adulto traumatizado e alcoólatra. Sem residência fixa, ele se estabelece em uma pequena cidade, onde consegue um emprego no hospital local. Mas a paz de Danny está com os dias contados a partir de quando cria um vínculo telepático com Abra, uma menina com poderes tão fortes quanto aqueles que bloqueia dentro de si.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOWNTON ABBEY: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DWNTNABYOFLME.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Downton%20Abbey%20-%20O%20Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Downton%20Abbey%20-%20O%20Filme.jpg</fanart>
<info>Adaptação da série de televisão Downton Abbey, que conta a história da trajetória da família Crawley, proprietária de um vasto território na Inglaterra rural no início do século XX.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOZE HOMENS E OUTRO SEGREDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DZHMNSEOUTRSGRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doze%20Homens%20e%20Outro%20Segredo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Doze%20Homens%20e%20Outro%20Segredo.jpg</fanart>
<info>Após Danny Ocean (George Cloooney) e seu bando roubarem US$ 160 milhões do Bellaggio, um hotel-cassino, e conseguir de volta sua esposa, Tess (Julia Roberts), que na época estava namorando Terry Benedict (Andy Garcia), o dono do Bellaggio, Danny reparte o dinheiro e cada um vai viver de forma discreta. Três anos depois Danny e Tess vivem tranqüilamente em Connecticut, mas esta paz é quebrada com o reaparecimento de Benedict, que quer a quantia roubada de volta, apesar de ter recebido esta quantia do seguro. Além disto Benedict quer os juros de 3 anos, o que no total seria quase US$ 200 milhões. Acontece que a quadrilha gastou dinheiro demais e agora precisa bolar um plano fantástico para levantar esta quantia em apenas duas semanas, ou então todos serão mortos. Danny e seu melhor amigo, Rusty Ryan (Brad Pitt), concluem que a melhor opção é roubar um raríssimo Ovo Fabergé, que está sendo exibido num museu de Roma e que vale o que eles precisam. Porém logo descobrem que François Toulour (Vincent Cassel), um milionário que gosta de praticar roubos impossíveis apenas para mostrar seu intelecto, também pretende roubar o Fabergé.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. DOLITTLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRDLTLE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Dolittle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Dolittle.jpg</fanart>
<info>Médico (Eddie Murphy) respeitado tem um casamento feliz e duas filhas, mas uma noite ele quase atropela um cachorro e ouve o animal ofendê-lo. Deste momento em diante o dom de falar com os animais que tinha quando era criança retorna. Após curar a asa de uma coruja, a notícia se espalha rapidamente entre os animais e logo diversos "clientes" querem ser atendidos por ele. Em virtude disto a situação fica bastante complicada e ele é internado, pois suspeitam que está louco. Assim, precisa arrumar um meio de ter alta do sanatório e retomar seu ritmo normal de vida o mais rápido possível, mas diversos contratempos vão atrapalhar o médico.</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. DOLITTLE 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRDLTLE2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Dolittle%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Dolittle%202.jpg</fanart>
<info>O Dr. John Dolittle (Eddie Murphy), o médico que tem o dom de conversar com os animais, parte para uma floresta juntamente com sua família, a fim de evitar a extinção de uma raça de ursos. Mas para que isto ocorra ele precisa antes arrumar um companheiro para a ursa local.</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. DOLITTLE 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRDLTLE3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Dolittle%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Dolittle%203.jpg</fanart>
<info>Maya Dolittle (Kyla Pratt) sonha em ser uma adolescente normal, mas herdou de seu pai o dom de falar com os animais. Suas habilidades sempre a deixam em situações embaraçosas, o que faz com que seus amigos a considerem maluca. Em um acampamento de verão Maya tenta esconder de todos seu dom, na tentativa de se enturmar. Porém quando seus amigos entram em perigo ela precisa usar mais uma vez suas habilidades para salvá-los.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. DOLITTLE 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRDLTLE4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Dolittle%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Dolittle%204.jpg</fanart>
<info>A jovem veterinária Maya Doolittle (Kyla Pratt) herdou de seu pai um poder muito especial: ela é capaz de conversar com qualquer animal. Dedicada no que faz, ela se sente lisonjeada quando recebe um chamado do presidente dos Estados Unidos da América (Peter Coyote) em pessoa. O chefe de estado solicita a ajuda da médica para impedir que um pequeno problema com seu bicho de estimação se transforme numa catástrofe canina.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. DOLITTLE 5[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRDLTLE5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Dolittle%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Dolittle%205.jpg</fanart>
<info>A veterinária Maya (Kyla Pratt) decide abandonar a profissão e viaja para Hollywood com o cachorro Lucky. Lá ela utiliza o seu dom de conversar com os animais, para participar de um programa na televisão, entrevistando os bichos. Quando Maya se envolve em confusões e começa a acreditar que não vai conseguir realizar os seus sonhos, Lucky e seus amigos animais aparecem para salvar o dia.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. FANTÁSTICO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRFNTSCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Fant%C3%A1stico.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Fant%C3%A1stico.jpg</fanart>
<info>Um general americano acredita que os soviéticos estão sabotando os reservatórios de água dos Estados Unidos e resolve fazer um ataque anticomunista, bombardeando a União Soviética para se livrar dos "vermelhos". Com as comunicações interrompidas, ele é o único que possui os códigos para parar as bombas e evitar o que provavelmente seria o início da Terceira Guerra Mundial.</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 01: HELLO! WONDER ISLAND [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%201.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%201.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 02: HOYOYO! AVENTURA NO ESPAÇO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%202.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 03: HOYOYO! GRANDE CORRIDA AO REDOR DO MUNDO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%203.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 04: HOYOYO! O SEGREDO DO CASTELO DE NANABA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%204.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%204.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 05: HOYOYO! A CIDADE DOS SONHOS, MECHAPOLIS [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%205.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%205.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 06: NCHA! CÉU LIMPO SOBRE A VILA PINGUIM [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%206.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%206.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 07: NCHA! DA VILA PINGUIM COM AMOR [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%207.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%207.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 08: HOYOYO!! SEGUINDO O TUBARÃO RESGATADO... [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%208.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%208.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 09: NCHA!! EXCITANTES FÉRIAS DE VERÃO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM09.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%209.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%209.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 10: A SURPRESA DE ARALE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%2010.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%2010.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. SLUMP - FILME 11: DR. MASHIRITO E ABALE [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRSLMPEALECHNFLM11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%2011.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr.%20Slump%20e%20Arale-chan%20Filme%2011.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA 2000[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRCLA2000.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dr%C3%A1cula%202000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dr%C3%A1cula%202000.jpg</fanart>
<info>Um jovem caçador de vampiros (Jonny Lee Miller), ainda em treinamento, enviado de Londres até Nova Orleans para proteger Mary Van Helsing (Justine Waddell) do vampiro Drácula (Gerard Butler), que pretende capturá-la.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA DE BRAM STOKER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRCLDBRMSTKR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20de%20Bram%20Stoker.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20de%20Bram%20Stoker.jpg</fanart>
<info>No século XV, um líder e guerreiro dos Cárpatos renega a Igreja quando esta se recusa a enterrar em solo sagrado a mulher que amava, pois ela se matou acreditando que ele estava morto. Assim, perambula através dos séculos como um morto-vivo e, ao contratar um advogado, descobre que a noiva deste a reencarnação da sua amada. Deste modo, o deixa preso com suas "noivas" e vai para a Londres da Inglaterra vitoriana, no intuito de encontrar a mulher que sempre amou através dos séculos.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA: A HISTÓRIA NUNCA CONTADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRCLAHSTRNCNTDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dracula%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20Nunca%20Contada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dracula%20-%20A%20Hist%C3%B3ria%20Nunca%20Contada.jpg</fanart>
<info>Os habitantes da Transilvânia sempre foram inimigos dos turcos, com quem tiveram batalhas épicas. Para evitar que sua população fosse massacrada, o rei local aceitou entregar aos turcos centenas de crianças. Entre elas estava seu próprio filho, Vlad Tepes (Luke Evans), que aprendeu com os turcos a arte de guerrear. Logo Vlad ganhou fama pela ferocidade nas batalhas e também por empalar os derrotados. De volta à Transilvânia, onde é nomeado príncipe, ele governa em paz por 10 anos. Só que o rei Mehmed (Dominic Cooper) mais uma vez exige que 100 crianças sejam entregues aos turcos. Vlad se recusa e, com isso, inicia uma nova guerra. Para vencê-la, ele recorre a um ser das trevas (Charles Dance) que vive pela região. Após beber o sangue dele, Vlad se torna um vampiro e ganha poderes sobrehumanos.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA: O VAMPIRO DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRCLAOVMPDNTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20-%20O%20Vampiro%20Da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dr%C3%A1cula%20-%20O%20Vampiro%20Da%20Noite.jpg</fanart>
<info>No século XIX na Alemanha, Jonathan Harker (John Van Eyssen) vai até o castelo do Conde Drácula (Christopher Lee), mesmo sendo advertido por sua esposa Lucy (Carol Marsh) a não ir. Ao chegar lá ele é atacado por uma vampira, e espera o momento em que ela e Drácula estejam dormindo em seu caixão para atacá-los. Ele enfia um punhal no peito da mulher e está prestes a fazer o mesmo com Drácula quando este acorda e o surpreende. Quando o Dr. Van Helsing (Peter Cushing), um estudioso de vampiros, chega até a cidade procurando por Harker, ele descobre que seu amigo virou um deles. Depois de enfiar uma estaca em Harker, ele sai em busca de Lucy e da família da moça, que correm perigo. Drácula está se aproximando, mas Van Helsing está determinado a acabar com o Conde, custe o que custar.</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO DE KOMODO: MORDIDA FATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRGDKMDOMRDAFTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Drag%C3%A3o%20de%20Komodo%20Mordida%20Fatal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Drag%C3%A3o%20de%20Komodo%20Mordida%20Fatal.jpg</fanart>
<info>Robusto e com aparência de dinossauro, pode medir até 3,5 m de comprimento e pesar até 125 kg. A cor de sua pele é cinzenta e marrom. Sua dieta baseia-se em porcos selvagens (javalis), cabras, veados, búfalos, cavalos, macacos, dragões-de-komodo menores, insectos e até seres humanos. Também se alimenta de carniça de animais e, com o seu faro, pode localizar uma carcaça de animal a quilômetros de distância, sendo capaz de devorá-la por completo. Cada uma das quatro patas do dragão-de-komodo possui cinco garras. No interior de sua mandíbula habitam bactérias letais, sendo que os animais que conseguem escapar de suas garras acabam morrendo por infecções. Para se alimentar de animais vivos, o dragão derruba a sua vítima com a sua cauda e depois corta-o em pedaços com os dentes. Quando trata-se de animal grande, como um búfalo, o dragão ataca-o sorrateiramente com uma mordida e espera o animal morrer pela infecção produzida pelas bactérias. O lagarto segue a vítima durante algum tempo até que a infecção se encarrega de prostrá-la, quando é então calmamente devorada. Costuma comer primeiro a língua e as entranhas, suas partes preferidas.</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO VERMELHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRGVRMLH.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%A3o%20Vermelho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%A3o%20Vermelho.jpg</fanart>
<info>Will Graham (Edward Norton) é um agente do FBI que por pouco não foi morto por Hannibal Lecter (Anthony Hopkins) quando tentava capturá-lo. Com Lecter já preso, Graham é obrigado a usar o psicopata como consultor para obter maiores informações sobre Francis Dolarhyde (Ralph Fiennes), um serial killer que tem deixado a cidade em pânico. Mas o que Graham não sabe é que ao mesmo tempo em que Lecter o auxilia em sua investigação também repassa ao próprio Dolarhyde informações sobre a família do policial que o persegue.</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES EQUIPE DE RESGATE: EM BUSCA DO DRAGÃO DOURADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGOSEQPEDRSTEEMBSCDRGODRDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Em%20Busca%20do%20Drag%C3%A3o%20Dourado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Em%20Busca%20do%20Drag%C3%A3o%20Dourado.jpg</fanart>
<info>ora da caça ao tesouro: a Equipe de Resgate tem de encontrar o ovo do Dragão Dourado antes de os piratas colocarem as mãos nele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES: EQUIPE DE RESGATE: OS SEGREDOS DO MELO-DRACO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DGOSEQPEDRSTEOSGRDSDMLODRCO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Os%20Segredos%20do%20Melo-Draco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20Equipe%20de%20Resgate%20-%20Os%20Segredos%20do%20Melo-Draco.jpg</fanart>
<info>Hora da caça ao tesouro: a Equipe de Resgate tem de encontrar o ovo do Dragão Dourado antes de os piratas colocarem as mãos nele.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES: O PRESENTE DO FÚRIA DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRGOSOPRNSTDFURA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20O%20Presente%20do%20F%C3%BAria%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drag%C3%B5es%20-%20O%20Presente%20do%20F%C3%BAria%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>Os Dragões estão de volta... A história épica de Soluço e Banguela continua em uma emocionante e nova aventura, para explorar uma ilha de dragões nunca vista antes. Muita ação e cuspidores de fogo colidem nesta história emocionante.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 01 - A LENDA DE SHENLONG[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DBFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2001%20-%20A%20Lenda%20De%20Shenlong.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2001%20-%20A%20Lenda%20De%20Shenlong.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 02 - A BELA ADORMECIDA DO CASTELO AMALDIÇOADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBFILME02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2002%20-%20A%20Bela%20Adormecida%20do%20Castelo%20Amaldi%C3%A7oado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2002%20-%20A%20Bela%20Adormecida%20do%20Castelo%20Amaldi%C3%A7oado.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 03 - A AVENTURA MÍSTICA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBFILME03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2003%20-%20A%20Aventura%20M%C3%ADstica.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2003%20-%20A%20Aventura%20M%C3%ADstica.jpg</fanart>
<info>A esposa do imperador Chaos desapareceu, e o Mestre Shen lhe diz que se ele recolher as sete esferas do dragão, ele pode chamar o dragão eterno e desejar o seu retorno. Enquanto isso, Goku e Kuririn participam do Torneio Mundial de Artes Marciais , que é hospedado pelo imperador; Bora e seu filho Upa tentam esconder a esfera do dragão que eles encontraram das forças do imperador, que estão sob o controle do mal do Mestre Shen e do General Tao Pai Pai; Bulma e realiza sua própria busca das esferas do dragão, com a ajuda de Yamcha, Pual e Oolong.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL - FILME 04 - EM BUSCA DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBFILME04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2004%20-%20Em%20Busca%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20-%20Filme%2004%20-%20Em%20Busca%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>Este especial lançado em 1996, comemora os 10 anos de Dragon Ball. Nesse especial é feito um remake do inicio da história de Son Goku e Bulma que vão a procura das Esferas do Dragão, a aparição de Oolong, Yamcha, Pual, Mestre Kame e a força Red Ribbon, alguns personagens como o Comandante White, Sargento Metálico, General Blue, Comandante Black e Red foram desenhados diferentes da série principal.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL EVOLUTION[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBZEVLTN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Ball%20Evolution.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Ball%20Evolution.jpg</fanart>
<info>A história acompanha Goku, um jovem adotado e treinado pelo mestre de artes marciais, o avô Gohan. Uma noite, enquanto Goku está em uma festa da sua amada, Chi-Chi, o Vovô Gohan é atacado por Piccolo, que estava à procura de uma das Esferas do Dragão. Goku volta a encontrar seu avô adotivo e ele acaba morrerendo em seus braços, mas não antes de dizer para ele procurar seu próprio mestre, Roshi, e um aviso secreto relacionadado ao eclipse, as Esferas do Dragão, Piccolo e seu servo perdido, Oozaru.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL GT (LEGENDADO) - FILME - O LEGADO DE UM HEROI [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBGTLEGFILME1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20GT%20-%20O%20Legado%20do%20Her%C3%B3i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20GT%20-%20O%20Legado%20do%20Her%C3%B3i.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date></date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL SUPER: BROLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DBSPRBRLY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</fanart>
<info>Apesar da Terra estar em um período de calmaria, Goku se recusa a parar de treinar constantemente - ele quer estar pronto para quando uma nova ameaça surgir. O que ele não imaginava era que seu novo inimigo seria Broly, um poderoso super saiyajin sedento por vingança, que deseja destruir todos que encontrar pela frente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL SUPER: BROLY [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DBSPRBRLYLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Super%20-%20Broly.jpg</fanart>
<info>Apesar da Terra estar em um período de calmaria, Goku se recusa a parar de treinar constantemente - ele quer estar pronto para quando uma nova ameaça surgir. O que ele não imaginava era que seu novo inimigo seria Broly, um poderoso super saiyajin sedento por vingança, que deseja destruir todos que encontrar pela frente.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 01 - DEVOLVA-ME GOHAN[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME01.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2001%20-%20Devolva-me%20Gohan.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2001%20-%20Devolva-me%20Gohan.jpg</fanart>
<info>O filme começa com Piccolo sendo brutalmente atacado e supostamente morto por três lutadores. Momentos depois, Chi-Chi, Rei Cutelo e Gohan são atacados por um grupo de guerreiros desconhecidos. Goku estava pescando, mas após sentir o Ki dos inimigos ele retorna à sua casa e descobre que seu filho foi raptado. Os guerreiros que atacaram Piccolo e raptaram Gohan se chamam Ginger, Nicky e Sansho. Eles são os capangas de um demônio Makyiosei-jin chamado Garlick Jr. e depois é revelado que eles não se importam com Gohan, mas querem a esfera de quatro estrelas que está em seu chapéu. Após todas as Esferas do Dragão terem sido reunidas, Garlick Jr. invoca Shenlong e deseja ser imortal. Goku furiosamente aparece em busca de seu filho mas logo descobre o novo poder do seu inimigo. Kami-Sama então aparece para ajudar Goku, o que surpreende Garlick Jr. por que ele pensava que Piccolo estava morto e consequentemente, Kami-Sama também. Kami-Sama conta à Goku que antes de ser eleito o deus da Terra, existia outro competidor, Garlick. Após Kami-Sama ter sido eleito, Garlick montou um exército de demônios para destruí-lo. Contudo, Garlick perdeu a batalha e foi mandado para uma dimensão das trevas. Garlick Jr. confirma a história e diz que pretende vingar seu pai. Goku então começa a procurar Gohan enquanto Garlick Jr. enfrenta Kami-Sama.  Ginger, Nicky e Sansho entram no caminho de Goku, mas Kuririn e Piccolo aparecem para ajudá-lo. Piccolo tem sua vingança ao matar Sansho enquanto Goku destrói Ginger e Nicky. Enquanto isso, Kami-Sama é fortemente atacado até que Goku e Piccolo aparecem para ajudá-lo. Entretanto, Garlick Jr. vai para a sua segunda forma onde ele consegue derrotar os guerreiros, mas quando Goku e Piccolo resolvem trabalhar juntos, eles conseguem derrotá-lo. Apesar disso, Piccolo resolve acertar as contas de vez com Goku e ambos começam a lutar, até que Garlick Jr. aparece novamente. Irritado, ele abre um grande buraco dimensional chamado Zona da Morte, pretendendo sugar seus inimigos para mandá-los direto para o inferno. Goku, Piccolo e Kuririn fazem o possível para resistirem, até que Gohan aparece. Enfurecido por ver os outros em perigo, Gohan manda toda a sua energia em direção de Garlick Jr. e o prende na Zona da Morte e desmaia. Enquanto os guerreiros retornavam para casa, Gohan notavelmente não se lembrava de nada e pensava que seu pai havia derrotado Garlick Jr. Espantado, Goku percebe que seu filho não é um garoto normal, mas possui um grande poder oculto. Piccolo os observa do alto dizendo que um dia derrotará Goku.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 02 - O HOMEM MAIS FORTE DO MUNDO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME02.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2002%20-%20O%20Homem%20Mais%20Forte%20do%20Mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2002%20-%20O%20Homem%20Mais%20Forte%20do%20Mundo.jpg</fanart>
<info>Após Oolong roubar o radar do Dragão, ele percebe que as esferas andam se reunindo sozinhas rapidamente, quem esta reunindo-as é o Dr. Koutchin, que quer reviver o Dr. Whellow, o homem mais inteligente do mundo, que anda soterrado no gelo das montanhas mais frias do mundo. A ambição de Whellow é colocar seu cérebro dentro do homem mais forte do mundo, para isso ele rapta Bulma e o Mestre Kame, os guerreiros vão tentar impedi-lo, mas o Piccolo foi possuído pelos dois cientistas.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 03 - A ÁRVORE DO PODER[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME03.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2003%20-%20A%20%C3%81rvore%20do%20Poder.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2003%20-%20A%20%C3%81rvore%20do%20Poder.jpg</fanart>
<info>A semente de uma árvore maligna é jogada na Terra por Turles, um poderoso guerreiro Saiyajin e irá criar raízes e drenar toda a vida e energia do planeta. Dela nascerão frutos que tornarâo quem os comer quase invencível. Eis que Goku e seus amigos são avisados pelo Sr. Kaio da presença da árvore do mal e vão ao encontro de Turles e seu bando, onde travam batalhas incríveis. Goku terá que se superar para vencer o inimigo e salvar a Terra e seus amigos da destruição. Os guerreiros Z enfrentam seu exército, mas eles acabam sendo derrotados; Goku os derrota sem precisar do uso do Kaio-Ken. Turles questiona Goku pelo fato de ter levado uma pancada na cabeça. Gohan também faz uma aparição, mas acaba sendo transformado em Oozaru (macaco-gigante). Piccolo fala que para salvar Gohan seria cortar seu rabo, mas acaba sendo derrotado por Turles. Goku é quase morto por Gohan, mas o Grande Dragão aparece que faz despertar os sentidos de Gohan. Gohan chega a correr perigo nas mãos de Turles, mas Goku corta o rabo e salva Gohan. Goku enfrenta Turles usando o Kaio-Ken, mas Turles come o fruto da árvore do poder que vence o KaioKen de Goku. Goku tenta aumentar em 10x o Kaio-Ken, mas era impossível vencer Turles. Yamcha, Tenchinham, Chaos, Piccolo e Kuririn que mesmo estando fracos, ajudam Goku para ele fazer a Genki Dama. Embora Turles os houvesse vencido, Goku conclui a Genki Dama, mas é rebatido pela força de seu oponente. Goku tenta um último recurso e usa a força da árvore do poder que soterra Turles acabando com a árvore do poder de forma definitiva.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 04 - GOKU, O SUPER SAYAJIN[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME04.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2004%20-%20Goku,%20o%20Super%20Sayajin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2004%20-%20Goku,%20o%20Super%20Sayajin.jpg</fanart>
<info>Um disco voador lotado de extraterrestres chega ao planeta Terra. Eles ordenam que os humanos abandonem o planeta em três dias e enviam um satélite para tampar o Sol e o planeta Terra começa a congelar. O comandante da nave é um Super namekuseijin chamado Slug, ele reconhece as esferas do dragão e decide encontra-las para fazer seu maior desejo: voltar a ser jovem. Goku e Piccolo unem-se mais uma vez para enfrentar uma batalha. Somente um Genki Dama será capaz de salvar a Terra.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 05 - UMA VINGANÇA PARA FREEZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME05.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2005%20-%20Uma%20Vingan%C3%A7a%20para%20Freeza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2005%20-%20Uma%20Vingan%C3%A7a%20para%20Freeza.jpg</fanart>
<info>O vilão Cooler ( Koraa no japão), irmão mais velho de Freeza, deseja matar Goku para exterminar todos os Saiyajins e vingar a morte de seu irmão. Ele fere Goku gravemente, contudo, Gohan vai em busca das Senzus (semente dos deuses) com o mestre Karin, mas é descoberto por Salza e seus companheiros. Piccolo defende o garoto, que consegue voltar para ajudar seu pai, mas é derrotado por Cooler pensando que fosse Freeza. Goku luta contra Cooler e se transforma em Super Saiyajin, atacando Cooler com todas suas forças e o arremessando no sol. Será o fim de Cooler?</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 06 - O RETORNO DE COOLA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME06.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2006%20-%20O%20Retorno%20de%20Coola.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2006%20-%20O%20Retorno%20de%20Coola.jpg</fanart>
<info>Goku e sua turma estão no planeta Namek para vencer Cooler, este que escapou da morte em uma batalha contra Goku na Terra. Agora os guerreiros Z enfrentarão bilhões de cópias do inimigo.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 07 - O RETORNO DOS ANDRÓIDES[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME07.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2007%20-%20O%20Retorno%20dos%20Androides.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2007%20-%20O%20Retorno%20dos%20Androides.jpg</fanart>
<info>Esse filme relembra a destruição do Dr. Gero pelas mãos dos andróides nº 17 e 18 e como o misterioso computador despertou três novos andróides malignos. Os andróides foram programados para destruir Goku. Para encontrar os guerreiros Z, dois deles começam a destruir a cidade. Goku está no Shopping Center com a família quando percebe a bagunça e propõe aos andróides uma batalha em um lugar despovoado. Para ajudar, Trunks, Vegeta, Piccolo, Kuririn e Gohan seguem para o campo de batalha. Depois de muita luta, as peças de dois andróides unem-se a um terceiro, que fica mais poderoso, e só Goku é capaz de eliminá-lo e acabar com toda a escumalha.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 08 - O PODER INVENCÍVEL[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME08.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2008%20-%20O%20Poder%20Invenc%C3%ADvel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2008%20-%20O%20Poder%20Invenc%C3%ADvel.jpg</fanart>
<info>O Sr.Kaioh descobre na galáxia do sul a existência de um Lendário Super Saiyajin que está destruindo todos os planetas pertencentes a essa galáxia. Temendo uma nova devastação, ele chama Goku para investigar o ocorrido. Enquanto isso na Terra, surge um Saiyajin chamado Paragus, que pede ajuda a Vegeta para eliminar esse suposto Saiyajin. Então Vegeta, Trunks, Gohan, Kuririn, e o Mestre Kame partem a um planeta que Paragus construiu para que o príncipe Vegeta reinasse e lá descobrem que o Lendário Super sayajin é Broly, filho de Paragus, que armou uma emboscada para explodir o novo Planeta Vegeta com os Guerreiros Z junto e, assim dominar a Terra. Goku segue o rastro de KI até este planeta, onde trava uma luta com Broly, pois este ficou traumatizado com o choro de Goku, que ficou ao seu lado na maternidade dos sayajins. Conseguirá Goku, deter este monstro insano ?</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 09 - A BATALHA NOS DOIS MUNDOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME09.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2009%20-%20A%20Batalha%20Nos%20Dois%20Mundos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2009%20-%20A%20Batalha%20Nos%20Dois%20Mundos.jpg</fanart>
<info>Após uma explosão. uma série de criminosos e mercenários espaciais foram libertados. O líder dos vilões, Bojack, vai então para a Terra participar de um torneio de artes marciais, organizado por um ricaço muito poderoso da Terra. Trunks, Yamcha, Gohan, Piccolo e Tenshinham participam do torneio. Yamcha é derrotado pouco antes de lutar, Tenshinham é derrotado por Trunks Super Saiyajin, Piccolo dá a vitória a Kuririn e Gohan derrota um lutador e passa para a próxima fase. Na segunda fase Kuririn enfrenta Zangya e é derrotado. Trunks enfrenta outro que o derrota, mas este é derrotado por Bojack. Vegeta aparece para ajudar seu filho, mas Vegeta e Trunks não puderam fazer muita coisa. Gohan, Yamcha e Tenshinham aparecem para ajudar, mas Yamcha e Tenshinham são derrotados sem dificuldades. Piccolo que tinha saido do torneio, aparece para ajudar Gohan, mas este acaba sendo derrotado. Gohan é emboscado por Bidu e é envolto pelos fios paralisantes de Bujin. Entretanto, Gohan ainda corria perigo e Goku que ainda estava morto depois do torneio de Cell, faz o teletransporte e salva Gohan. Gohan percebe que seu pai o ajudou, usa seus verdadeiros poderes desde a luta contra Cell e derrota Bujin e Bidu. Bojack mata sua serva Zangya e enfreta Gohan, mas Gohan perfura a boca do estômago de Bojack. Bojack não desiste, e Gohan o desintegra utilizando o Kamehameha.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 10 - O RETORNO DO GUERREIRO LENDÁRIO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME10.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2010%20-%20O%20Retorno%20do%20Guerreiro%20Lend%C3%A1rio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2010%20-%20O%20Retorno%20do%20Guerreiro%20Lend%C3%A1rio.jpg</fanart>
<info>Videl Trunks e Goten estão atrás das esferas do dragão, o motivo? Trunks quer um parque de diversões somente para ele, e Goten quer um local onde só exista doces&hellip; Eles, sem querer, vão parar em um pequeno vilarejo, lá, eles descobrem que existe um monstro que aterroriza o vilarejo, então, Trunks, Videl e Goten resolvem se tornarem isca para ver qual tipo de monstro é, Trunks diz que está com fome e pega uma maçã das oferendas, Goten diz que vai pegar e Videl dá um tapa nele dizendo que não pode, Goten começa a chorar e esse choro faz com que Broly acorde, Broly pensa que Goten é Goku, quando o monstro chega eles descobrem que é somente um dinossauro&hellip; Goten e Trunks brincam com ele, um pouco mais para frente, aparece Broly, com um só objetivo, matar Goten, na verdade, era para ser Goku, mas ele pensa que Goten é Goku, e eles começam a brigar com Broly... Gohan e Kuririn, com o uniforme de Piccolo aparecem para ajudar, mas nada conseguem fazer. Entretanto, as esferas são ativadas e seu desejo para derrotar Broly era trazer Goku. Goku pede para seus filhos para se unirem e assim derrotam Broly com o triplo Kamehameha definitivamente.</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 11 - O COMBATE FINAL: BIO-BROLY[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME11.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2011%20-%20O%20Combate%20Final.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2011%20-%20O%20Combate%20Final.jpg</fanart>
<info>Mr. Satan, Androide 18, Goten e Trunks encontram um laboratório e descobrem lá um clone do Broly (os guerreiros Z não sabiam, mas o sangue de Broly fora retirado, vendido e seu DNA foi estudado), às crianças e o andróide tentam destruir o clone que está adormecido, mas o clone de Broly acorda. Goten e Trunks tem que lutar como nunca para derrotar esse perigoso inimigo. Entretanto, Kuririn aparece também para ajudar, mas seu poder era muito pior do que o original. Trunks tenta jogar o Bio-Broly no líquido derretido. Mas Broly reaparece e Mr. Satan começa a dar respingos de água que neutraliza Broly. Trunks, Kuririn e Goten usam o rio e dão um banho em Broly. Broly reaparece do rio petrificado, mas acaba sendo feito em pedaços por Goten e Trunks. Goku acaba sabendo que Broly havia retornado, mas tudo que tinha em mente era matar sua fome.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 12 - UMA NOVA FUSÃO! GOKU E VEGETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME12.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2012%20-%20Uma%20Nova%20Fus%C3%A3o!%20Goku%20e%20Vegeta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2012%20-%20Uma%20Nova%20Fus%C3%A3o!%20Goku%20e%20Vegeta.jpg</fanart>
<info>No castelo do Sr. Emmadaioh, um funcionário descuidado esquece de trocar o tanque da Lavadora de Almas. Não aguentando a pressão, o tanque explode, e vaza um gás roxo que transforma esse funcionário num terrível monstro chamado Janemba. Este, prende o castelo do Sr. Emmadaioh em cristais coloridos, fazendo que todos os mortos ressuscitem, gerando um caos total na Terra. Enquanto Gohan, Videl, Goten, Trunks e os outros Guerreiros Z tentam conter a confusão na terra, Goku e Paikuhan (que estavam duelando no torneio do outro mundo) vão até o castelo do Sr. Emmadaioh para libertá-lo e derrotar Janemba. Goku Super Sayajin 3, quase derrota Janemba, mas este se transforma no Super Janemba e põe Goku num cristal. Nessa hora, surge Vegeta que também não consegue derrotar Janemba. Goku pede a ele para que façam a fusão, mas ele não concorda. Depois, ao se ver sem saída, Vegeta se dispõe a fazê-la, mas não dá certo e aparece o Veku (uma versão baixinha, gorducha e bem fraca) em vez de Gogeta. O Sr. Kaioh manda uma mensagem telepática, dizendo que a fusão não deu certo porque Vegeta, não alinhou corretamente os seus dedos em relação aos do Goku, mas que terão que esperar 30 minutos para que a fusão acabe e eles possam tentar novamente. Veku apanha por meia hora, quando a fusão se desfaz e eles voltam ao normal. Eles repetem os mesmos passos e desta vez, dá certo. Nesse instante, Gogeta aplica o golpe "Stardust Breaker" ou "Castigador Galáctico" em Janemba, que volta a ser o funcionário do Sr. Emmadaioh e foge correndo. Os cristais desaparecem e o equilíbrio entre o Mundo dos Mortos e o Mundo dos Vivos é reinstaurado</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 13 - O ATAQUE DO DRAGÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rc1=DBZFILME13.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2013%20-%20O%20Ataque%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20Filme%2013%20-%20O%20Ataque%20do%20Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>O filme se inicia com um garoto em um planeta distante, empunhando uma espada enquanto parece tentar escapar de algo. De repente, um alto barulho o alerta que a coisa que ele procurava estava atrás dele. Contudo, era tarde para revidar e o garoto é esmagado pela enorme criatura. Bem distante dali, uma risada perversa pode ser ouvida.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 14 - A BATALHA DOS DEUSES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBZFILME14.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 14 - A BATALHA DOS DEUSES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rc6=DBZLEGMOVIEBOG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20A%20Batalha%20Dos%20Deuses.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 15 - O RENASCIMENTO DE FREEZA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DBZFILME15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</fanart>
<info>Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuni-las para ressuscitar seu antigo líder, que faleceu após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z - FILME 15 - O RENASCIMENTO DE FREEZA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DBZLEGFILME15.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Ball%20Z%20-%20O%20Renascimento%20de%20Freeza.jpg</fanart>
<info>Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuni-las para ressuscitar seu antigo líder, que faleceu após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BLADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRGNBLDE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Blade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dragon%20Blade.jpg</fanart>
<info>No ano 48 a.C., o general romano Lucius (John Cusak) foge com seu pelotão e o herdeiro do Cônsul Romano, Publius (Jozef Waite), para escapar do imperador Tiberius (Adrien Brody) que deseja tomar o trono e matar Publius. Em um forte na fronteira da Rota da Seda, o grupo conhece o huno Huo An (Jackie Chan) que é responsável por proteger o local. Quando descobre que o imperador está à caminho, Huo An recruta um exército e se une aos romanos em uma épica batalha.</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON QUEST:  YOUR STORY[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRGNQSTYRSTRY.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Quest%20-%20%20Your%20Story.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Quest%20-%20%20Your%20Story.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON TIGER GATE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRGNTGR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Tiger%20Gate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dragon%20Tiger%20Gate.jpg</fanart>
<info>Dragon Tiger é uma facção das artes marciais fundada por Tiger Wong, Dragon Wong e Turbo Shek. Três jovens que acreditam piamente na justiça e na verdade. Quando eles se apoderam, sem querer, de uma placa dourada, símbolo de uma das maiores organizações criminosas do Oriente, o "Lousha Gate", passam a ser alvo de um poder amaldiçoado, provocando uma verdadeira batalha entre o Bem e o Mal.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGONWOLF: O CALDEIRÃO DO DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OCLDRAODIABO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Caldeir%C3%A3o%20do%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/O%20Caldeir%C3%A3o%20do%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Uma cidade onde a depravação e a violência forjou uma sociedade em que apenas a letal e insensível pode sobreviver, dois rapazes que possuem o intelecto e ferocidade a florescer, esculpir um nome para si como o mais eficiente e imparável pistoleiros</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREDD[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRDD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dredd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dredd.jpg</fanart>
<info>O juiz Dredd (Karl Urban) vive na megalópole Mega City Um, um oásis de civilização na Terra Maldita, cerca de 120 anos no futuro. Bastante temido pelos infratores da lei, ele acumula os cargos de polícia, de juiz e ainda tem o poder de executar suas sentenças. Um dia, ele é encarregado de treinar uma candidata a juíza com poderes mediúnicos (Olivia Thirlby), e neste primeiro dia de teste os dois enfrentam a maior e mais perigosa traficante de drogas do local (Lena Headey).</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIVE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DRVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drive.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drive.jpg</fanart>
<info>Samar (Sushant Singh Rajput) e Tara (Jacqueline Fernandez) traçam uma nova jornada à medida que se reúnem para realizar o assalto do século no Rashtrapati Bhavan, o local mais seguro da Índia. Para ajudá-los nesta tarefa, estão dois corredores de rua altamente qualificados: Bikki (Vikramjeet Virk), um artista que monta os carros e Naina (Sapna Pabbi), o mestre da falsificação.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIVE-THRU: FAST FOOD DA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DRVTHRFSTFODAMRTE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drive-Thru%20-%20Fast%20Food%20da%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drive-Thru%20-%20Fast%20Food%20da%20Morte.jpg</fanart>
<info>O horror chega a cidade quando The Clown, o mascote demoníaco do "Hella-Burger", começa a cortar adolescentes em Orange County com seu cutelo do Inferno.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRONE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRNE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Drone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Drone.jpg</fanart>
<info>Neil (Sean Bean) trabalha como operador privado de drones para a CIA. Nas suas horas de trabalho ele envia drones em  missões secretas e depois volta para sua vida medíocre no subúrbio. A vida dupla de Neil corre perigo quando um site vaza informações de que ele é o operador de drones que causaram ataques mortais. Acreditando que Neil é responsável pela morte da mulher e da filha, um enigmático empresário paquistanês (Patrick Sabongui) o rastreia e vai até sua casa para confrontá-lo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRONES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRNS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drones.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Drones.jpg</fanart>
<info>Em um futuro próximo, onde a pressão ambiental causou escassez de alimentos em todo o mundo, a tecnologia fornece um caminho estreito para a frente, com drones agrícolas maximizando o rendimento do que restou da terra. Dois prestadores de cuidados compassivos, Claudia e seu mentor John, trabalham para auxiliar os habitantes doentes das terras agrícolas que desejam por um fim em suas vidas. Depois que John morre em circunstâncias misteriosas, um grupo de moradores ajuda Claudia a descobrir uma conexão mortal entre a saúde de seus clientes e a tecnologia que eles estão usando.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRY MARTINA [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRYMRTNALEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dry%20Martina.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dry%20Martina.jpg</fanart>
<info>Martina (Antonella Costa) é uma ex-estrela pop que fez muito sucesso na Argentina durante os anos 90. Agora, sem fama ou qualquer tipo de relacionamento, ela não sabe que direção tomar na vida. Mas a chegada de uma irmã desaparecida com um namorado atraente chama a atenção de Martina e mexe em seu desejo adormecido.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DU, DUDU E EDU: TODOS CONTRA OS DUS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUDUDUEEDUTDSCNTROSDUS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Du,%20Dudu%20e%20Edu%20-%20Todos%20Contra%20os%20Dus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Du,%20Dudu%20e%20Edu%20-%20Todos%20Contra%20os%20Dus.jpg</fanart>
<info>Dessa vez Du, Dudu e Edu foram longe demais em umas de suas armações, colocando as crianças do beco atrás deles para uma merecida vingança pelo que fizeram. Fugindo de casa, eles resolvem ir atrás do famoso, embora desconhecido por todos, irmão mais velho do Edu que parece ser a única opção para eles se livrarem de seus perseguidores.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS DE MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUASDMIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duas%20de%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duas%20de%20Mim.jpg</fanart>
<info>Suryellen (Thalita Carauta) é uma cozinheira que trabalha duro para manter sozinha o filho pequeno, a irmã mais nova (Letícia Lima) e a mãe (Maria Gladys). Um dia, após encontrar uma doceira mágica (Stella Miranda), seu pedido vira realidade e ela se divide em duas. Só que sua cópia, idêntica fisicamente, tem claras diferenças de personalidade, sendo muito mais extrovertida e corajosa. A ideia seria dividir as tarefas com a comparsa, mas logo Suryellen percebe que sua sósia tem planos próprios.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS POR UMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUSPRUMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20por%20Uma.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20por%20Uma.jpg</fanart>
<info>Duas Por Uma acompanha uma estrela de cinema com uma carreira em decadência que contrata uma dublê para ir para uma clínica de reabilitação em seu lugar. Entretanto, ela não esperava que sua sósia fosse gostar tanto de estar em seu lugar.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS RAINHAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DUSRNHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Rainhas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Rainhas.jpg</fanart>
<info>Mary (Saoirse Ronan), ainda criança, foi prometida ao filho mais velho do rei Henrique II, Francis, e então foi levada para França. Mas logo Francis morre e Mary volta para a Escócia, na tentativa de derrubar sua prima Elizabeth I (Margot Robbie), a Rainha da Inglaterra.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS VIDAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUSVDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Vidas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duas%20Vidas.jpg</fanart>
<info>Se você tivesse a chance de encontrar consigo mesmo quando tinha 8 anos de idade, será que aquela feliz criança gostaria de ver o que você se tornou quando cresceu? Em se tratando de Russ Duritz, a resposta um ressoante "Não!". Russ (Bruce Willis) tem sua pacata vida como um profissional bem-sucedido virada de cabeça para baixo quando, de forma mágica e inesperada, encontra Rusty, ele mesmo com apenas 8 anos (Spencer Breslin). Rusty um doce e ligeiramente gordo menino que não fica nada feliz ao ver seus sonhos de ser um piloto de avião irem por água abaixo após conhecer sua versão adulta. Porém, o convívio de ambos irá ajudar Russ a relembrar seus sonhos de infância, para que ele possa se tornar o adulto que sonhava ser quando criança.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUCK BUTTER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DCKBTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duck%20Butter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duck%20Butter.jpg</fanart>
<info>Duas mulheres insatisfeitas com as mentiras e infidelidades de relacionamentos fazem um pacto de passar 24 horas juntas, na esperança de achar uma maneira nova de criar intimidade e vulnerabilidade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUCKTALES, O FILME: O TESOURO DA LÂMPADA PERDIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DCKTLSOTSRODLMPDPRDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/DuckTales%20-%20O%20Filme%20-%20O%20Tesouro%20da%20L%C3%A2mpada%20Perdida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/DuckTales%20-%20O%20Filme%20-%20O%20Tesouro%20da%20L%C3%A2mpada%20Perdida.jpg</fanart>
<info>O multimilionário Tio Patinhas vai embarcar numa aventura no Egito com seus sobrinhos-netos Huguinho, Zezinho e Luizinho. Lá há um gigantesco tesouro escondido e uma lâmpada mágica perdida, onde vive um poderoso gênio adormecido. Porém, a ambição de Patinhas terá de enfrentar os planos do maligno Merlock, que também deseja colocar as mãos nessa fortuna.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUDA E OS GNOMOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUDEOSGNMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duda%20e%20os%20Gnomos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duda%20e%20os%20Gnomos.jpg</fanart>
<info>Duda e sua mãe, Catherine, estão de mudança novamente. Desta vez elas irão morar em uma imensa casa, com fama de mal-assombrada, que possui vários gnomos de jardim. Após encontrar uma sala secreta e de lá retirar um cristal inusitado, Duda é surpreendida com o fato de que os gnomos têm vida e precisam sempre combater os trogs, seres de outra dimensão que devoram tudo o que vêem pela frente.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUDE: A VIDA É ASSIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUDAVDEASSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dude%20-%20A%20Vida%20%C3%A9%20Assim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dude%20-%20A%20Vida%20%C3%A9%20Assim.jpg</fanart>
<info>Lily (Lucy Hale), Chloe (Kathryn Prescott), Amelia (Alexandra Shipp) e Rebecca (Awkwafina) são quatro amigas que depois de anos do ensino médio, precisam lidar com responsabilidades, problemas e os desafios da vida como jovens adultas.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUELO NO ASFALTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DUELNASFTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duelo%20no%20Asfalto.jpg</fanart>
<info>Roy derrapa feio na véspera do casamento e, para não perder a noiva, acaba aceitando correr contra uma nova adversária na pista de Nurburgring, na Alemanha.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUENDES E DRAGÕES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DNDSEDRGOS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duendes%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duendes%20e%20Drag%C3%B5es.jpg</fanart>
<info>Nessa aventura que mescla fantasia e elementos steampunk, um colapso dentro de uma caverna aprisiona três anões mineiros que agora precisam trabalhar juntos para combater o desespero, a fome e uma misteriosa criatura. Maiores complicações surgem quando um dos anões compreende o destino terrível e doentio que os aguarda, e agora precisa decidir se contará a verdade ou manterá segredo para conservar a esperança.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DMBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dumbo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dumbo.jpg</fanart>
<info>Quando a cegonha chega, igual a todos os anos, para entregar os bebês às suas mães no circo, a senhora Jumbo se depara com uma surpresa: seu pequeno Jumbo Jr. tem orelha grandes demais para um elefante recém nascido. Logo que os outros animais o vêem, começam a zombar dele, o que leva a mamãe elefanta à ira, e os domadores do circo decidem confiná-la. Ridicularizado e sozinho, Jumbo Jr. ganha o apelido de Dumbo (estúpido em inglês) e com a ajuda de um amigável ratinho, ele descobre que graças as suas enormes orelhas pode voar.</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMBO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMBO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</fanart>
<info>1919, Joplin, Estados Unidos. Holt Farrier (Colin Farrell) é uma ex-estrela de circo que, ao retornar da Primeira Guerra Mundial, encontra seu mundo virado de cabeça para baixo. Além de perder um braço no front, sua esposa faleceu enquanto estava fora e ele agora precisa criar os dois filhos. Soma-se a isso o fato de ter perdido seu antigo posto no circo, sendo agora o encarregado em cuidar de uma elefanta que está prestes a parir. Quando o bebê nasce, todos ficam surpresos com o tamanho de suas orelhas, o que faz com que de início seja desprezado. Cabe então aos filhos de Holt a tarefa de cuidar do pequenino, até que eles descobrem que as imensas orelhas permitem que Dumbo voe.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMBO [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DMBOLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumbo%202019.jpg</fanart>
<info>1919, Joplin, Estados Unidos. Holt Farrier (Colin Farrell) é uma ex-estrela de circo que, ao retornar da Primeira Guerra Mundial, encontra seu mundo virado de cabeça para baixo. Além de perder um braço no front, sua esposa faleceu enquanto estava fora e ele agora precisa criar os dois filhos. Soma-se a isso o fato de ter perdido seu antigo posto no circo, sendo agora o encarregado em cuidar de uma elefanta que está prestes a parir. Quando o bebê nasce, todos ficam surpresos com o tamanho de suas orelhas, o que faz com que de início seja desprezado. Cabe então aos filhos de Holt a tarefa de cuidar do pequenino, até que eles descobrem que as imensas orelhas permitem que Dumbo voe.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMMIE A MÚMIA E A TUMBA DE ACHNETUT[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DUMEAMIAEATMBA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dummie%20A%20M%C3%BAmia%20e%20a%20Tumba%20de%20Achnetut.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dummie%20A%20M%C3%BAmia%20e%20a%20Tumba%20de%20Achnetut.jpg</fanart>
<info>Ao chegar ao Egito para procurar a tumba de seu pai, a múmia Dummie percebe que tudo mudou em seu país de origem. Isso torna sua busca pelo deserto pelas pirâmides muito complicada. Dummie quase desiste, mas, com a ajuda de Gus e Klaas, ele resolve seguir em sua jornada para encontrar a tumba de seus pais, para que ele possa finalmente se libertar de seu passado, dizer adeus da forma apropriada e seguir em frente.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUMPLIN'[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DMPLN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumplin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dumplin.jpg</fanart>
<info>Willowdean Dickson (Danielle Macdonald), é uma jovem acima do peso e bastante confiante com o próprio corpo, apesar de não ter o respeito de sua mãe, uma ex-miss (Jennifer Aniston). Quando se apaixona pelo atleta Bo (Luke Benward) e começa a ter inseguranças. Will decide entrar num concurso de beleza como forma de protesto.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duna.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duna.jpg</fanart>
<info>Em 10.190 D.C., um duque e sua família são mandados pelo Imperador para Arrakis, um árido planeta conhecido como Duna, que tem uma matéria essencial às viagens interplanetárias: a Especiaria. O motivo desta mudança é que o Imperador planeja destruir o duque e sua família, mas seu filho escapa e procura se vingar usando a ecologia deste mundo como uma de suas armas.</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNGEONS & DRAGONS 2: O PODER MAIOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNGSEDRGNS2OPDRMAOR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%202%20%E2%80%91%20O%20Poder%20Maior.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%202%20%E2%80%91%20O%20Poder%20Maior.jpg</fanart>
<info>Decidido a se vingar do Reino de Ismir, o mago Damodar rouba o poderoso Orbe Negro adquirindo forças para acordar e controlar o maligno e onipotente Dragão Negro. Para impedir seus planos e salvar o Reino de Ismir de sua fatal destruição é enviado Berek, um honrado guerreiro que conta com a ajuda de quatro aventureiros representantes de diferentes virtudes - Inteligência, Sabedoria, Honra e Força. Juntos contra o crescente exército de criaturas de Damodar eles partem numa missão a fim de recuperar o Orbe e impedir que Damodar destrua o reino acordando o destemido Dragão.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNGEONS & DRAGONS 3: O LIVRO DA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNGSEDRGNS3OLVRDESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%203%20-%20O%20Livro%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%203%20-%20O%20Livro%20da%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Nobre guerreiro precisa lutar contra dragões e demônios, enquanto defende o próprio código de honra. Secretamente, ele une-se a um grupo de bandidos para resgatar seu pai sequestrado por Shathrax, uma aberração com poderes psíquicos que ameaça destruir o mundo.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNGEONS & DRAGONS: A AVENTURA COMEÇA AGORA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=DNGSEDRGNSAVNTRCMAGRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%20-%20A%20Aventura%20Come%C3%A7a%20Agora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Dungeons%20e%20Dragons%20-%20A%20Aventura%20Come%C3%A7a%20Agora.jpg</fanart>
<info>O Império de Izmer há muito tempo é uma terra dividida. De um lado estão os Magos, poderosos feiticeiros que fazem com que os humildes cidadãos sejam cada vez mais explorados. Do outro está a jovem Imperatriz Savina, que deseja igualdade e prosperidade para todos do seu reino. Porém, o Mago Profion tem planos de tomar para si o reino de Savina e, para combatê-lo, a jovem imperatriz contrata um bando de aventureiros liderados por um ladrão, que precisa achar um artefato místico que pode destruir os planos de Profin: um bastão mágico que concede a quem o possui o domínio dos dragões vermelhos.</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUNKIRK[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DUKRK.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dunkirk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dunkirk.jpg</fanart>
<info>Na Operação Dínamo, mais conhecida como a Evacuação de Dunquerque, soldados aliados da Bélgica, do Império Britânico e da França são rodeados pelo exército alemão e devem ser resgatados durante uma feroz batalha no início da Segunda Guerra Mundial. A história acompanha três momentos distintos: uma hora de confronto no céu, onde o piloto Farrier (Tom Hardy) precisa destruir um avião inimigo, um dia inteiro em alto mar, onde o civil britânico Dawson (Mark Rylance) leva seu barco de passeio para ajudar a resgatar o exército de seu país, e uma semana na praia, onde o jovem soldado Tommy (Fionn Whitehead) busca escapar a qualquer preço.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUPLA EXPLOSIVA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPLEXPL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dupla%20Explosiva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dupla%20Explosiva.jpg</fanart>
<info>O principal guarda-costas do mundo possui um novo cliente: um assassino de aluguel que precisa testemunhar na Corte Internacional de Justiça. Por anos eles estavam em lados opostos de um tiro, mas agora eles estão presos juntos. Eles precisam colocar as diferenças de lado para chegarem ao julgamento a tempo.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUPLEX[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DPLX.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duplex.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duplex.jpg</fanart>
<info>Alex Rose (Ben Stiller) e Nancy Kendricks (Drew Barrymore) formam um jovem casal que tem um sonho de consumo: ter um belo duplex, na cidade de Nova York. Quando eles enfim encontram o apartamento dos seus sonhos, precisam enfrentar um problema: a antiga moradora, uma velhinha simpática, se recusa a deixar o local. Para conseguir o apartamento, Alex e Nancy tomam uma decisão radical e decidem matá-la.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUPLO IMPACTO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=DPLOIMPCTO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duplo%20Impacto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duplo%20Impacto.jpg</fanart>
<info>Alex e Chad (ambos interpretados por Jean Claude Van Damme) são dois irmãos gêmeos que se separaram na morte de seus pais. Chad é criado por uma família francesa em Paris e Alex se torna um bandido envolvido com pequenos crimes em Hong Kong. Alex está convencido de que um gangster rival é o assassino de seus pais. Os irmãos se juntam para fazer justiça com as próprias mãos.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURANTE A TORMENTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=DRNTATRNMTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Durante%20a%20Tormenta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Durante%20a%20Tormenta.jpg</fanart>
<info>Uma inusitada interferência entre duas épocas diferentes faz com que Vera (Adriana Ugarte), uma mulher casada e feliz, salve a vida de um menino que morou em sua casa há 25 anos. O ato de bondade distorce a realidade e Ver acorda em uma relidade totalmente diferente, onde sua filha nunca nasceu e ela nunca conheceu seu marido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE ESPIAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=DRODESPR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duro%20de%20Espiar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Duro%20de%20Espiar.jpg</fanart>
<info>Dick Steele (Leslie Nielsen) é um agente especial que está tomando conta do caso do General Rancor (Andy Griffith), um homem que está ameaçando destruir o mundo com um míssil. Para completar seu objetivo, o General precisa de um chip especial para computador criado pelo cientista Ukrinsky (Elya Baskin). Para prevenir o pior, Dick se une com Veronique (Nicollette Sheridan), filha do professor Ukrinsky e também agente da KGB.</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar.jpg</fanart>
<info>John McClane (Bruce Willis) é um detetive de Nova York que está indo a Los Angeles para se encontrar com sua esposa (Bonnie Bedelia), que trabalha em uma empresa japonesa. Porém, ao chegar no prédio onde ela trabalha, percebe que o edifício está sendo assaltado por um bando de terroristas e decide atrapalhar seus planos para resgatar sua mulher.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%202.jpg</fanart>
<info>Terroristas assumem o controle do aeroporto de Washington, visando libertar um preso político (Franco Nero) que está sendo extraditado, e ameaçam destruir várias aeronaves se as exigências deles não forem cumpridas. Mas a esposa (Bonnie Bedelia) de John McClane (Bruce Willis), um detetive de Nova York, se encontra em um dos aviões, assim o marido resolve enfrentar a quadrilha.</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR 4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar4.jpg</fanart>
<info>Os Estados Unidos sofrem um novo ataque terrorista, desta vez através da informática. Um hacker consegue invadir a infra-estrutura computadorizada que controla as comunicações, transporte e energia do país, ameaçando causar um gigantesco blecaute. O autor do ataque planejou todos os passos envolvidos, mas não contava que John McClane (Bruce Willis), um policial da velha guarda, fosse chamado para confrontá-lo.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR: A VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%203.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%203.jpg</fanart>
<info>O policial John McClane (Bruce Willis) está separado há um ano de sua mulher, anda bebendo demais e também está afastado da polícia. Além desses problemas, o irmão (Jeremy Irons) de um antigo inimigo começa a colocar bombas em lugares movimentados de Nova York e dá ao policial uma série de enigmas, que podem evitar as explosões. Na tentativa de resolvê-los, ele começa acidentalmente a ser ajudado por um negro (Samuel L. Jackson) do Harlem, que o ajuda a desvendar toda a trama.</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DURO DE MATAR: UM BOM DIA PARA MORRER[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DRODMTR5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%20-%20Um%20Bom%20Dia%20para%20Morrer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Duro%20de%20Matar%20-%20Um%20Bom%20Dia%20para%20Morrer.jpg</fanart>
<info>Nova York, Estados Unidos. O policial John McClane (Bruce Willis) está em busca de informações sobre o filho, Jack (Jai Courtney), com quem não fala há alguns anos. Com a ajuda de um amigo, ele descobre que Jack está preso na Rússia, acusado de ter cometido um assassinato. John logo parte para o país na intenção de rever o filho e, pouco após chegar, acaba encontrando-o em plena fuga do tribunal onde seria julgado. Jack está com Yuri Komorov (Sebastian Koch), um terrorista que diz ter em mãos um dossiê que pode incriminar um potencial candidato à presidência russa, Chagarin (Sergey Kolesnikov). Ele não gosta nem um pouco de reencontrar o pai, mas a insistência de John em ajudá-lo acaba, aos poucos, quebrando o gelo entre pai e filho.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DYLAN DOG E AS CRIATURAS DA NOITE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=DYLNDGEASCRTSDNT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dylan%20Dog%20e%20as%20Criaturas%20da%20Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Dylan%20Dog%20e%20as%20Criaturas%20da%20Noite.jpg</fanart>
<info>O detetive Dylan Dog (Brandon Routh) está habituado a lidar com criaturas sobrenaturais ao executar seu trabalho. Quando o pai de uma moça é assassinado por um lobisomem, ele é contratado para desvendar o mistério em torno do ocorrido. Para tanto ele conta com a ajuda de Marcus (Sam Huntington), seu fiel assistente.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AGORA? A MAMÃE SAIU DE FÉRIAS![/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EAGRAMAMSAUDFRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Agora!%20A%20Mam%C3%A3e%20Saiu%20de%20F%C3%A9rias!.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Agora!%20A%20Mam%C3%A3e%20Saiu%20de%20F%C3%A9rias!.jpg</fanart>
<info>Giulia (Valentina Lodovini) é uma mãe que abandonou a carreira para se dedicar aos seus três filhos. Carlo (Fabio De Luigi) é marido de Giulia mas, diferente dela, não tem tempo para a família e passa mais tempo no trabalho do que em casa. Tudo muda quando Giulia, cansada da monotonia de sua vida, decide sair de férias por dez dias, deixando Carlo sozinho com as crianças.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E AÍ... COMEU?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=EAICMU.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/E%20Ai%20Comeu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/E%20Ai%20Comeu.jpg</fanart>
<info>Recém separado, Fernando (Bruno Mazzeo) não se conforma com o fracasso de seu casamento com Vitória (Tainá Muller), enquanto seu amigo Honório (Marcos Palmeira), um jornalista machão casado com Leila (Dira Paes), não para de desconfiar que a esposa está traindo ele. Também amigo da dupla, Afonsinho (Emilio Orciollo Netto) sonha em ser um escritor de sucesso, tira onda de intelectual e se relaciona com prostitutas. Juntos, eles vão debater e descobrir qual é o papel deles nesse mundo povoado por mulheres, sejam elas interesses amorosos ou não.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É FADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EFADA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%89%20Fada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%89%20Fada.jpg</fanart>
<info>Após se dar mal em uma série de trabalhos, a fada tagarela e atrapalhada Geraldine (Kéfera Buchmann) recebe a missão de ajudar a jovem Júlia (Klara Castanho). A garota vive com o pai e acaba de trocar de colégio. Ela tem dificuldade de lidar com os novos colegas e não é nenhum pouco popular na escola. A fada tentará mudar isso, ajudando em sua vida social e amorosa.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É NATAL DE NOVO CHARLIE BROWN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ENTLDNVCRLBRWN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%89%20Natal%20De%20Novo%20Charlie%20Brown.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/%C3%89%20Natal%20De%20Novo%20Charlie%20Brown.jpg</fanart>
<info>É Natal novamente e a turma de Charlie Brown tem as preocupações típicas da data - seja em decorar seus papeis para a peça da escola, seja em ler um livro como lição de casa.</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É O BICHO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EOBCHO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%89%20o%20Bicho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%89%20o%20Bicho.jpg</fanart>
<info>Em É o Bicho!, uma família recebe, como parte de uma herança, um circo e uma caixa mágica de biscoitos. Aquele que come algum biscoito dessa caixa, logo se transforma em um animal. Quando o tio Horatio P. Huntington começa a desejar se tornar dono do circo, eles farão de tudo para impedir que a atração caia em suas garras maléficas.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]É O FIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EOFM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%89%20o%20Fim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/%C3%89%20o%20Fim.jpg</fanart>
<info>Os grandes amigos Seth Rogen e Jay Baruchel vão em uma festa na casa do ator James Franco, que reuniu diversas celebridades no local, como Jonah Hill, Rihanna, Jason Segel e Emma Watson. Tudo corria bem até que um aparente terremoto se revela como sendo o dia do julgamento final. Rogen, Baruchel, Franco, Hill, Danny McBride e Craig Robinson acabam se vendo presos no local na torcida para que o mundo pare de acabar do lado de fora.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E SE FOSSE VERDADE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ESFSVRDADE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Se%20Fosse%20Verdade.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Se%20Fosse%20Verdade.jpg</fanart>
<info>David Abbott (Mark Ruffalo) alugou recentemente um belo apartamento em San Francisco. A última coisa que ele gostaria era dividi-lo com alguém, mas logo surge uma jovem bonita e controladora, chamada Elizabeth (Reese Witherspoon), que insiste que o apartamento é seu. David imagina que houve um grande mal entendido, até Elizabeth simplesmente desaparece. Ele muda a fechadura de casa mas isto não impede que Elizabeth ressurja, sempre aparecendo e sumindo como se fosse em um passe de mágica. David fica então convencido de que Elizabeth é um fantasma e passa a tentar ajudá-la a passar para o "outro lado" do pós-vida. Só que ela está convencida de que também está viva e se recusa a fazer qualquer travessia.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E SE... VOCÊ TIVESSE UMA SEGUNDA CHANCE?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ESEVCTVSASEGNDCHNCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Se...%20Voc%C3%AA%20Tivesse%20uma%20Segunda%20Chance.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E%20Se...%20Voc%C3%AA%20Tivesse%20uma%20Segunda%20Chance.jpg</fanart>
<info>Há 15 anos Ben Walker (Kevin Sorbo) abandonou sua namorada de anos e a vocação religiosa para dedicar-se a uma grande oportunidade na carreira. Agora rico e bem-sucedido, ele recebe a visita de um anjo, que mostra como sua vida teria sido muito melhor se ele tivesse feito outra escolha naquele momento.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]E.T.: O EXTRATERRESTRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ETOEXTRSTR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E.T.%20-%20O%20Extraterrestre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/E.T.%20-%20O%20Extraterrestre.jpg</fanart>
<info>Um garoto faz amizade com um ser de outro planeta, que ficou sozinho na Terra, protegendo-o de todas as formas para evitar que ele seja capturado e transformado em cobaia. Gradativamente, surge entre os dois uma forte amizade.</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ECOS NA ESCURIDÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ECSDESCRDAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ecos%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ecos%20na%20Escurid%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um jovem acidentalmente cria um dispositivo que amplifica a atividade paranormal existente em sua casa, possibilitando o retorno de espíritos de pessoas amadas e libertando também algo muito pior.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDUCAÇÃO SIBERIANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EDCAOSBRNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Educa%C3%A7%C3%A3o%20Siberiana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Educa%C3%A7%C3%A3o%20Siberiana.jpg</fanart>
<info>Sibéria. Em uma pequena comunidade um grupo de mafiosos ensina crianças a lidarem com a violência desde bem pequenas. Mais do que educação, um incentivo para que, quando crescerem, tornem-se membros da máfia russa.</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDUKATORS: OS EDUKADORES[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=OSEDKDRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Edukadores.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Os%20Edukadores.jpg</fanart>
<info>Jan (Daniel Brühl) e Peter (Stipe Erceg) são dois jovens que acreditam que podem mudar o mundo. Eles se auto-denominam "Os Educadores", rebeldes contemporâneos que expressam sua indignação de forma pacífica: eles invadem mansões, trocam móveis e objetos de lugar e espalham mensagens de protesto. Jule (Julia Jentsch) é a namorada de Peter, que está passando por problemas financeiros e, por causa deles, está saindo de seu apartamento alugado. Tempos atrás Jule se envolveu em um acidente de carro, que destruiu o carro de um rico empresário. Condenada pela justiça, ela precisa pagar um novo carro no valor de 100 mil euros, o que praticamente faz com que trabalhe apenas para pagar a dívida que possui. Como Peter viaja para Barcelona, Jan vai ajudá-la na mudança. Eles se conhecem melhor e Jan termina por contar a ela a verdade sobre os Educadores. Empolgada com a notícia, Jule insiste que ela e Jan invadam a casa de Hardenberg (Burghart Klaubner), o empresário que a processou. Após uma certa resistência, Jan concorda. Na casa eles agem como os Educadores, mudando os móveis de lugar, mas cometem um grave erro: Jule esquece no local seu celular. No dia seguinte, com Peter já tendo retornado da viagem mas sem saber do ocorrido, Jan e Jule decidem invadir novamente a casa de Hardenberg, para recuperar o celular. Porém o que eles não esperavam era que o empresário os surpreendesse dentro da casa, o que os força a sequestrá-lo.</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EDWARD MÃOS DE TESOURA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EDWRDMSDTSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Edward%20M%C3%A3os%20de%20Tesoura.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Edward%20M%C3%A3os%20de%20Tesoura.jpg</fanart>
<info>Peg Boggs (Dianne Wiest) é uma vendedora da Avon que acidentalmente descobre Edward (Johnny Depp), jovem que mora sozinho em um castelo no topo de uma montanha, criado por um inventor (Vincent Price) que morreu antes de dar mãos ao estranho ser, que possui apenas enormes lâminas no lugar delas. Isto o impede de poder se aproximar dos humanos, a não ser para criar revolucionários cortes de cabelos, mas ele dá vazão à sua solidão interior ao podar a vegetação em forma de figuras ou esculpir lindas imagens no gelo. No entanto, Edward é vítima da sua inocência e, se é amado por uns, é perseguido e usado por outros.</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO BORBOLETA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EFTOBRBLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Borboleta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Borboleta.jpg</fanart>
<info>Evan (Ashton Kutcher) é um jovem que luta para esquecer fatos de sua infância. Para tanto ele decide realizar uma regressão onde volta também fisicamente ao seu corpo de criança, tendo condições de alterar seu próprio passado. Porém, ao tentar consertar seus antigos problemas ele termina por criar novos, já que toda mudança que realiza gera consequências em seu futuro.</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO BORBOLETA 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EFTOBRBLTA2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Borboleta%202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Borboleta%202.jpg</fanart>
<info>Nick Larson (Eric Lively) está feliz da vida: a empresa em que trabalha vai muito bem e seu namoro com Julie (Erica Durance) parece perfeito. Porém tudo muda quando ele recebe um telefonema de seu supervisor, que exige sua presença exatamente no dia do aniversário de Julie. Devido a isto uma série de eventos acontece, resultando na morte de 3 pessoas, entre elas Julie. Um ano mais tarde Nick passa a ter estranhos surtos epilépticos, onde mantém a consciência mas tem a impressão de estar viajando no tempo. É quando ele resolve mudar o ocorrido em sua vida, evitando que a morte de Julie aconteça.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO BORBOLETA: REVELAÇÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EFTOBRBLTA3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Borboleta%20-%20Revela%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Borboleta%20-%20Revela%C3%A7%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Sam Reide (Chris Carmack) possui o dom de viajar no tempo, ajudando a polícia a desvendar vários crimes. Ele segue à risca a regra de não intervir no que vê ao viajar para o passado, mas a quebra ao ajudar Elizabeth Brown (Sarah Habel), uma mulher de sua infância. Ao retornar ao presente Sam descobre que sua modificação no passado resultou no surgimento de um serial killer. Para capturá-lo ele precisa agora viajar várias vezes no tempo, até descobrir sua identidade.</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EFEITO PIGMALEÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EFTOPGMLAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Pigmale%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Efeito%20Pigmale%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Um ano no coração de uma escola. Samia chega em sua terra natal, Ardèche, em um colégio considerado difícil na cidade de Saint-Denis. Ela descobre os problemas recorrentes de disciplina, a realidade social que pesa no bairro, mas também a incrível vitalidade e humor dos estudantes e supervisores. Samia se adapta e logo tem prazer em canalizar a paixão dos mais disruptivos. Sua complicada situação pessoal naturalmente a aproxima de Yanis, uma adolescente inteligente, de muito potencial. Mesmo que Yanis pareça desistir de toda a ambição, se escondendo atrás de sua insolência, Samia investirá toda a sua energia para um futuro melhor.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EHERO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EHRO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/eHero.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/eHero.jpg</fanart>
<info>Um jogador de vídeo promissor enfrenta seu maior desafio, enquanto ele e sua equipe devem superar um superastro de jogos ardente, bem como seus próprios egos em luta, para ganhar o campeonato de videogame final.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EI ARNOLD! - NA SELVA: O FILME[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EIARNLDNSLVA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ei%20Arnold!%20Na%20Selva.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ei%20Arnold!%20Na%20Selva.jpg</fanart>
<info>Sem sinopse disponível.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL ASCENSOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELASCNSR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Ascensor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Ascensor.jpg</fanart>
<info>Sito e Ana são um casal feliz. Durante uma briga, Ana segue Sito até o elevador. Eles discutem na descida, mas quando chegam ao saguão, o elevador retorna ao 10º andar e começa tudo novamente. Eles estão presos em um loop temporal. Sito sabe, mas Ana não. Então, ele precisa convencê-la do que está acontecendo. Para conseguirem sair, eles precisarão solucionar seus problemas de relacionamento</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL CAMINO: A BREAKING BAD MOVIE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELCMNOABRKNGBDMVE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Camino%20-%20A%20Breaking%20Bad%20Movie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Camino%20-%20A%20Breaking%20Bad%20Movie.jpg</fanart>
<info>Após fugir do cativeiro, onde foi mantido quando sequestrado, dramaticamente, Jesse Pinkman (Aaron Paul) inicia uma jornada em busca da própria liberdade, mas antes precisa se reconciliar com o passado para, só então, ter seu futuro garantido.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL CHICANO: O MITO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ELCHCNO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Chicano%20-%20O%20Mito.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Chicano%20-%20O%20Mito.jpg</fanart>
<info>Quando o Detetive Diego Hernandez (Raúl Castillo) está investigando um cartel de drogas em Los Angeles, ele descobre que o suposto suicídio de seu irmão pode estar ligado a um conflito que está prestes a engolir seu bairro. Indeciso entre fazer justiça ou agir de acordo com a lei, ele ressuscita a lenda do herói mascarado das ruas conhecido como El Chicano.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL CID[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELCID.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Cid.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/El%20Cid.jpg</fanart>
<info>A trajetória de Rodrigo Diaz de Bivar, mais conhecido como El Cid (Charlton Heston), herói espanhol do século XI que uniu os católicos e os mouros do seu país para lutar contra um inimigo comum: o emir Ben Yussuf (Herbert Lom). Esta longa jornada começou quando Rodrigo, um súdito do rei Ferdinand de Castella, Leão e Astúrias (Ralph Truman), liberta cinco emires que eram prisioneiros dele e por causa deste ato é acusado de traição. Don Ordóñez (Raf Vallone) o acusa inicialmente, mas na corte é o Conde Gormaz de Oviedo (Andrew Cruickshank) quem acusa duramente Rodrigo e humilha Don Diego (Michael Hordern), o pai de Rodrigo. Estes acontecimentos acabam provocando um duelo de Rodrigo com o Conde Gormaz, o campeão do rei. Rodrigo o mata, mas acontece que Gormaz também era pai de Jimena (Sophia Loren), a mulher que Rodrigo amava e com quem ele pensava em se casar. Mas, em virtude do acontecido, ela passa então a odiar (ou pensa, que odeia) Rodrigo, seu antigo amor. Aproveitando este momento conturbado Ramiro, rei de Aragão, exige a posse da cidade de Calahorra e sugere que ela seja disputada entre os paladinos de cada reino em uma luta até a morte. Então Rodrigo se apresenta para duelar pelo seu rei, pois ele tinha matado Gormaz, o antigo paladino, e se Rodrigo vencesse o combate contra Don Martin (Christopher Rhodes), que já tinha matado vinte e sete homens em combates corporais, seria perdoado pelo rei.</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EL DORADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELDORDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/El%20Dorado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/El%20Dorado.jpg</fanart>
<info>O pistoleiro Cole Thornton (John Wayne) retorna a El Dorado para ajudar um velho amigo, o xerife J.P. Harrah (Robert Mitchum). Harrah, incansável na luta contra os arruaceiros do velho oeste, está na mira de Bart Jason (Edward Asner), mas contará com a ajuda de Thornton e do jovem Mississipi (James Caan) na defesa da ordem.</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELDNCEUDNC1.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o1.jpg</fanart>
<info>Após depredar um colégio, Tyler Gage (Channing Tatum) é enviado para fazer serviços comunitários em uma escola de artes. Lá ele conhece Nora Clark (Jenna Dewan), uma bela aluna de dança moderna que precisa urgentemente de um novo parceiro. Tyler está acostumado com as danças de rua, mas reluta à idéia de ser o novo parceiro de Nora. Aos poucos ele aceita a idéia e passa a se envolver com Nora.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 2[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELDNCEUDNC2.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o2.jpg</fanart>
<info>Andie (Briana Evigan) é uma dançarina de rua rebelde, que entrou para a conceituada Maryland School of the Arts. O local é frequentado pela elite da sociedade local, ou seja, o tipo de pessoa bem diferente das quais Andie costuma lidar. Precisando enfrentar barreiras para se ambientar com os novos colegas, ela inicia fora da escola um projeto ousado: formar um grupo de dança de rua. Para tanto conta com a ajuda de Chase (Robert Hoffman), o dono da escola de dança mais quente da região.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 3[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELDNCEUDNC3.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o3.jpg</fanart>
<info>Um unido grupo de dançarinos de rua, que inclui Luke (Rick Malambri) e Natalie (Sharni Vinson), se une ao calouro da Universidade de Nova York Moose (Adam Sevani). Eles disputam contra os melhores dançarinos de hip hop do mundo em uma competição de alto risco, que mudará suas vidas para sempre.</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 4[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELDNCEUDNC4.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o4.jpg</fanart>
<info>Emily (Kathryn McCormick) é a filha de uma ocupada empresária que chega a Miami com o sonho de se tornar dançarina profissional. Logo ela se apaixona por Sean (Ryan Guzman), o responsável por criar elaboradas danças para a realização de flash mobs, aglomerações instantâneas de pessoas em um lugar público para realizar uma ação previamente combinada. Líder de um grupo chamado MOB, Sean resolve participar de uma disputa que pode render uma oportunidade de patrocínio.</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 5: TUDO OU NADA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELDNCEUDNC5.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20Dan%C3%A7a%20Eu%20Dan%C3%A7o5.jpg</fanart>
<info>Quinto filme da franquia Ela Dança, Eu Danço. Na nova trama, um grupo de dançarinos deve participar de uma importante competição de dança em Las Vegas. capaz de determinar o rumo de suas carreiras;</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DANÇA, EU DANÇO 6[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELDNCEUDNC6.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Dan%C3%A7a,%20Eu%20Dan%C3%A7o%206.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Dan%C3%A7a,%20Eu%20Dan%C3%A7o%206.jpg</fanart>
<info>Jovens de diferentes classes sociais em Pequim se juntam para formar o melhor grupo de dança da China e aprender o verdadeiro significado de família.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA DISSE, ELE DISSE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELADSELDS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Disse,%20Ele%20Disse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Disse,%20Ele%20Disse.jpg</fanart>
<info>Rosa (Duda Matte) e Léo (Marcus Bessa) são adolescentes de 14 anos que acabaram de entrar em uma nova escola, onde precisam lidar com a difícil tarefa de fazer novos amigos. Enquanto Léo logo demonstra interesse em futebol, Rosa enfrenta problemas com Júlia (Maísa), a garota mais popular do colégio.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É A PODEROSA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELAEAPDRSA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20a%20Poderosa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20a%20Poderosa.jpg</fanart>
<info>Rachel (Lindsay Lohan) é uma adolescente problemática, que vive trazendo problemas para sua mãe, Lilly (Felicity Huffman). Sem saber o que fazer com a filha, Lilly decide apelar para uma decisão extrema: ir para a fazenda de sua mãe, Georgia (Jane Fonda), algo que ela tinha prometido a si mesma jamais fazer. Georgia é uma mulher inflexível, que segue regras rígidas de moral, bons costumes e trabalho duro. Juntas, Georgia, Lilly e Rachel descobrem antigos segredos de família e reatam os laços que foram um dia quebrados.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É DEMAIS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELAEDMS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20Demais.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20Demais.jpg</fanart>
<info>Em uma escola secundária de Los Angeles, Zach Siler (Freddie Prinze Jr.) é o jovem mais popular. Ele namora Taylor Vaughan (Jodi Lyn O'Keefe), uma rica esnobe que é bastante badalada. Quando Taylor dispensa Zach para ficar com Brock Hudson (Matthew Lilard), um ator de televisão de terceira categoria, Zack aposta com um amigo que qualquer garota que ele namore se tornará a rainha do baile. A escolhida é Laney Boggs (Rachael Leigh Cook), que é estranha e inacessível, e Zack só tem seis semanas para conquistá-la e modificá-la. Esta tarefa se mostra bastante difícil mas gradativamente Zach se envolve com Laney, que agora se mostra muito mais bela.</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É DEMAIS PARA MIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ELAEDMSPRMIN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20Demais%20para%20Mim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20Demais%20para%20Mim.jpg</fanart>
<info>Kirk (Jay Baruchel) era motivo de piada entre os amigos quando o assunto era mulher. Até que um dia, sem querer, ele conheceu Molly (Alice Eve) e aí, o que antes era somente uma feliz coincidência virou uma grande aventura amorosa, temperada com muito humor e zoação dos colegas. Afinal de contas, como uma gata nota 10 pode ficar com um cara nota 5?</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É O CARA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELAEOCRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20o%20Cara.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20%C3%A9%20o%20Cara.jpg</fanart>
<info>Viola (Amanda Bynes) é uma boa jogadora de futebol, mas sempre é impedida de jogar com os garotos de sua escola devido ao preconceito de que mulher não pode ser tão boa no esporte quanto um homem. Furiosa, Viola aproveita a viagem de seu irmão Sebastian (James Kirk) e decide se passar por ele em sua escola, jogando no time masculino de futebol. Ela tem apenas duas semanas para mostrar que sabe jogar futebol, mas acaba se apaixonando por Duke (Channing Tatum), seu companheiro de quarto, que acredita que ela é um homem.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA É O DIABO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELAEODIABO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20%C3%89%20o%20Diabo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ela%20%C3%89%20o%20Diabo.jpg</fanart>
<info>Mary Fisher (Meryl Streep) é uma escritora de sucesso que escreve romances de segunda categoria. Uma noite em um jantar elegante Ruth (Roseanne Barr), a desalinhada esposa de Bob (Ed Begley Jr.), acidentalmente derrama vinho sobre o belo vestido rosa de Mary. Bob corre para ajudar Mary, eles olham um no olho do outro e sentem desejo à primeira vista. Após uns poucos encontros clandestinos, Bob abandona Ruth e seus dois filhos para morar à beira-mar no palacete de Mary. Em virtude disto Ruth decide se vingar. Ela deixa os filhos com Bob e, ajudada por outras mulheres que foram humilhadas, incluindo a mãe de Ruth (Sylvia Miles), Hopper (Linda Hunt), a assistente de uma casa de repouso, e Olivia (Maria Pitillo), uma secretária que não é muito brilhante. Ruth está decidida em destruir a vida de Bob, sendo chamada de demoníaca por ele. Ruth interpreta o papel com todo o vigor, primeiro destruindo a vida particular de Bob, depois sua carreira e então a liberdade dele. Quando Bob não tem mais nada, ela continua a persegui-lo.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA E OS CARAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELAEOSCRS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20e%20os%20Caras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20e%20os%20Caras.jpg</fanart>
<info>Sydney White (Amanda Bynes) está começando a universidade e resolve se candidatar para a fraternidade da qual sua mãe fez parte na juventude. A caloura acaba descobrindo que a irmandade das garotas não é mais como costumava ser e decide morar em uma casa com sete rapazes. Com a ajuda dos seus companheiros párias, ela vai enfrentar a rainha da faculdade e tentar transformar a injusta hierarquia da sociedade universitária.</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELA LUTA SUMÔ[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELUTSMO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Luta%20Sum%C3%B4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ela%20Luta%20Sum%C3%B4.jpg</fanart>
<info>Hiyori é jovem, talentosa e quer revolucionar uma tradição japonesa centenária e popular: o sumô. Mas ela é mulher e carrega nos ombros o peso da história.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELDORADO: MENGELE VIVO OU MORTO?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELDRMNGLEALVORDD.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eldorado%20-%20Mengele%20Vivo%20ou%20Morto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eldorado%20-%20Mengele%20Vivo%20ou%20Morto.jpg</fanart>
<info>Um retorno à história da passagem do médico nazista Josef Mengele pela América do Sul. Algumas teorias da conspiração alegam que no bairro Eldorado, que fica na fronteira das cidades de Diadema, São Bernardo do Campo e São Paulo, viveu um senhor chamado Pedro Hochbichler, um dos codinomes de Mengele.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE ESTÁ DE VOLTA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELESTDVLTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ele%20Est%C3%A1%20de%20Volta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Ele%20Est%C3%A1%20de%20Volta.jpg</fanart>
<info>Baseado no livro de mesmo título, Adolf Hitler acorda em um terreno baldio em Berlin, no ano de 2011, sem memória alguma do que aconteceu depois de 1945. Perdido, ele se vê em uma sociedade completamente diferente, onde não há partido nazista, a guerra e o país é governado por uma mulher. Ele é reconhecido pelas pessoas que acreditam que seja apenas um artista que não consegue sair do seu personagem. Mas, um discurso de Hitler é viralizado na internet, e a partir daí todos querem ouvi-lo, saber sobre ele, até que ganha um programa de televisão onde propaga suas ideias ao mesmo tempo em que tenta convercer a todos que ele é quem realmente diz ser.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE NUNCA MORRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELENCMRR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ele%20Nunca%20Morre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ele%20Nunca%20Morre.jpg</fanart>
<info>Jack é um homem antissocial, que passa muito tempo fechado em sua casa, dormindo e mantendo uma curiosa dieta. Um dia, duas mulheres aparecem em sua vida: uma filha adulta que ele não sabia que tinha, e outra interessada em namorá-lo. Mas com estas presenças ao redor, o seu passado sanguinário virá à tona.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELE TEM MESMO OS SEUS OLHOS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELTMMSMSOLHS.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ele%20Tem%20Mesmo%20os%20Seus%20Olhos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ele%20Tem%20Mesmo%20os%20Seus%20Olhos.jpg</fanart>
<info>Paul é casado com Sali. Tudo seria melhor na vida deles se pudessem ter um filho. Um dia Sali recebe o telefonema que estavam esperando por tanto tempo: a adoção foi aprovada. O bebê é adorável, tem 6 meses, ele é loiro de olhos azuis... ele é branco, eles são negros. Para a família de Sali, um choque!</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELEKTRA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ELKTRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elektra.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elektra.jpg</fanart>
<info>Torturada pelo passado, Elektra (Jennifer Garner) é obcecada por sua morte e seu misterioso renascimento. Apesar de ter sido treinada na rígida disciplina do ninjutsu, ela não consegue controlar a fúria que sente pela morte dos pais. Sua ânsia por vingança faz com que parta para o exílio e se torne uma perigosa assassina profissional. Seu novo alvo é Abby (Kirsten Prout), uma garota de apenas 13 anos, e seu pai, Mark (Goran Visnjic), os quais precisam salvar de um perigoso inimigo, que possui poderes sobrenaturais.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELENA E O SEGREDO DE AVALOR[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ELNAEOSGRDAVLR.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elena%20e%20o%20Segredo%20de%20Avalor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elena%20e%20o%20Segredo%20de%20Avalor.jpg</fanart>
<info>Congelada no tempo e presa dentro do Amuleto de Avalor por mais de quarenta anos, Elena finalmente encontrou a valente princesa que pode libertá-la: Sofia! Junto com os jaquins mágicos voadores, o espírito animal Zuzo, e Mateo, um mago em treinamento, a Princesa Elena deve unir seu povo, derrotar a Rainha Má Shuriki (com a voz original de Jane Fonda) e recuperar seu trono. Experimente uma aventura além de seus sonhos com a espetacular história de Elena e o Segredo de Avalor!</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELEVADOR MORTAL: DESCE?[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=ELVDRMRTLDSCE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elevador%20Mortal%20-%20Desce.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elevador%20Mortal%20-%20Desce.jpg</fanart>
<info>Dois colegas de trabalho ficam presos num elevador durante um fim de semana prolongado do dia dos namorados. O que no início aparenta ser uma aproximação romântica, vira algo perigoso e horripilante.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELI[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELI.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eli.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Eli.jpg</fanart>
<info>Eli (Charlie Shotwell) está sendo submetido a um tratamento para sua doença que é rara e auto-imune e acaba descobrindo que a clínica em que está internado não é tão segura como pensava.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELISA E MARCELA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf2=ELSEMRCLA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elisa%20e%20Marcela.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elisa%20e%20Marcela.jpg</fanart>
<info>Em 1910, acontecia na Igreja de San Jorge, na região de Coruña, na Galícia, um casamento inesperado entre Elisa e Marcela. Para driblarem as regras locais e poderem se casar, Elisa forja documentos de um parente falecido e se passa por um homem para viabilizar a primeira união homossexual da Europa.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELIZABETH: A ERA DE OURO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELZBTHAERADORO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elizabeth%20-%20A%20Era%20de%20Ouro.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elizabeth%20-%20A%20Era%20de%20Ouro.jpg</fanart>
<info>Inglaterra, 1585. Elizabeth I (Cate Blanchett) está quase há três décadas no comando da Inglaterra, mas ainda precisa lidar com a possibilidade de traição em sua própria família. Simultaneamente a Europa passa por uma fase de catolicismo fundamentalista, que tem como testa-de-ferro o rei Felipe II (Jordi Mollá), da Espanha. Apoiado pelo Vaticano e armado com a Inquisição, Felipe II planeja destronar a "herege" Elizabeth I, que é protestante, e restaurar o catolicismo na Inglaterra. Preparando-se para entrar em guerra, Elizabeth busca equilibrar as tarefas da realeza com uma inesperada vulneabilidade, causada por seu amor proibido com o aventureiro Sir Walter Raleigh (Clive Owen).</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELLA E JOHN[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELEJHN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ella%20e%20John.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Ella%20e%20John.jpg</fanart>
<info>Septuagenários, o casal de aposentados Ella (Helen Mirren) e John (Donald Sutherland) decide fazer uma última viagem pelo país, de carro. Desafiando limites e receios os dois embarcam numa aventura transformadora que sai de Boston e tem como destino a antiga casa de Ernest Hemingway, na Flórida.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELLE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elle.jpg</fanart>
<info>Michèle (Isabelle Huppert) é a executiva-chefe de uma empresa de videogames, a qual administra do mesmo jeito que administra sua vida amorosa e sentimental: com mão de ferro, organizando tudo de maneira precisa e ordenada. Sua rotina é quebrada quando ela é atacada por um desconhecido, dentro de sua própria casa. No entanto, ela decide não deixar que isso a abale. O problema é que o agressor misterioso ainda não desistiu dela.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELLIOT: UMA HISTÓRIA DE NATAL[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELTUMHSTRDNTL.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elliot%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Natal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elliot%20-%20Uma%20Hist%C3%B3ria%20de%20Natal.jpg</fanart>
<info>Quando a veterena rena Blitzen anuncia seu plano de se aposentar em 21 de dezembro, Elliot, um cavalo miniatura, tem três dias para realizar o seu sonho de ganhar um lugar no trenó do Papai Noel. Mas primeiro ele terá de passar por um teste de qualificação para chegar aonde deseja.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELOISE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELOSE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eloise.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Eloise.jpg</fanart>
<info>Jacob (Chase Crawford) descobre que poderia ganhar uma grande herança, caso encontre o certificado de morte de um de seus parentes. Então, ele e mais três amigos (Eliza Dushku, Brandon T. Jackson e PJ Byrne) invadem o asilo abandonado, conhecido como Eloise, a fim de encontrar o documento. Só que uma vez lá dentro, o que vieram procurar se torna a menor de suas preocupações, quando se deparam com um local assombrado por memórias obscuras e terríveis, que eles gostariam nunca ter revelado.</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELON NÃO ACREDITA NA MORTE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELNACRDT.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elon%20n%C3%A3o%20Acredita%20na%20Morte.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elon%20n%C3%A3o%20Acredita%20na%20Morte.jpg</fanart>
<info>A esposa de Elon (Rômulo Braga), Madalena (Clara Choveaux), desaparece misteriosamente e não volta para casa depois do trabalho. Ele inicia então uma longa jornada por respostas: começa a seguir as rotas diárias da mulher, além de visitar os lugares mais sombrios da cidade. Mas o que ele encontra são vários mal-entendidos e estranhos encontros.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELSA & FRED: UM AMOR DE PAIXÃO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELSEFRDUMAMRDPXAO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elsa%20e%20Fred%20-%20Um%20Amor%20de%20Paix%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elsa%20e%20Fred%20-%20Um%20Amor%20de%20Paix%C3%A3o.jpg</fanart>
<info>Alfredo (Manuel Alexandre) tem 78 anos e vive sozinho desde que sua esposa faleceu, há sete meses. Bastante melancólico, ele se muda para um apartamento alugado por sua filha controlada, Cuca (Blanca Portillo). Não demora muito para que conheça sua nova vizinha, Elsa (China Zorrilla), que bate à sua porta para entregar um cheque endereçado a Cuca para consertar os estragos causados em um acidente de carro. Após ouvir uma história triste, Alfredo recusa o cheque. Os dois aos poucos se aproximam cada vez mais, inicialmente como amigos e depois como namorados.</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELTON JOHN: THE NATION’S FAVORITE SONG [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=ELTNJHNTNFSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elton%20John%20-%20The%20Nations%20Favorite%20Song.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elton%20John%20-%20The%20Nations%20Favorite%20Song.jpg</fanart>
<info>Em homenagem aos mais de 50 anos de carreira de um dos maiores artistas do mundo, o especial faz um countdown das 20 melhores músicas já gravadas por Sir Elton John, escolhidas por seus fãs ingleses.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVES [COLOR gold](LEG)[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EVLSLEG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elves.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Elves.jpg</fanart>
<info>Uma jovem descobre que ela é o foco de uma experiência nazista mal envolvendo reprodução seletiva e elfos convocados, uma tentativa de criar uma raça de super-homens. Ela e dois de seus amigos estão presos em uma loja de departamento com um elfo, e somente Dan Haggerty, como o renegados loose-cannon Papai Noel, pode salvá-los.</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIRA, A RAINHA DAS TREVAS[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELVRA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvira.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvira.jpg</fanart>
<info>Elvira (Cassandra Peterson) é a anfitriã de um programa de baixo orçamento sobre filmes de terror, mas tudo pode mudar quando ela herda da tia Morgana (Cassandra Peterson) uma velha mansão em Fallwell, Massachusetts, uma pequena cidade com apenas 1313 habitantes. Ela sonha em vender a casa e ir para Las Vegas, mas encontra dois sérios problemas: o primeiro são os adultos da cidade, que ficam espantados com o modo de como ela se veste e se comporta. Liderados por Chastity Pariah (Edie McClurg), eles fazem forte oposição à presença de Elvira na localidade. O segundo problema é Vincent Talbot (William Morgan Sheppard), um tio de Elvira que não herdou nada, mas deseja obter de qualquer maneira um "livro de receitas" que também foi herdado por Elvira, que dará a ele imensos poderes para fazer diversos tipos de bruxarias.</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIS & NIXON[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=ELVSENIXN.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvis%20e%20Nixon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvis%20e%20Nixon.jpg</fanart>
<info>Em 21 de dezembro de 1970, teve lugar um dos acontecimentos mais peculiares da história recente dos Estados Unidos. Na ocasião, a Casa Branca recebeu um ilustre visitante, um homem que pediu uma audiência privada - uma reunião que viria a se tornar lendária - com o presidente Richard Nixon (Kevin Spacey): o rei do rock and roll, Elvis Presley (Michael Shannon).</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ELVIS É ASSIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=ELVSEASSM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvis%20%C3%A9%20Assim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Elvis%20%C3%A9%20Assim.jpg</fanart>
<info>É noite de estréia. Elvis Presley vestindo sua radiante jaqueta nova, aguarda com ansiedade sua entrada no palco. Se as músicas não funcionarem, ironiza, a gente pode fazer um desfile de moda. As músicas funcionam demais. Nesta Edição Especial do lendário Show filmado no verão de 1970 em Las Vegas. Rick Schmidlin, montador e restaurador , conseguiu recuperar mais de 30 minutos das músicas originais do filme, que permaneciam guardado nos cofres do estúdio à espera de sua renovação. As cenas adicionais mostram entre outras, performances das músicas Get Back, One Night e Suspicius Mind, em diferentes versões ao show original.</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM 97 ERA ASSIM[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EM97ERASIM.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%2097%20Era%20Assim.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%2097%20Era%20Assim.jpg</fanart>
<info>Quatro garotos de 15 anos só pensam em uma coisa: perder a virgindade. Sem dinheiro para contratarem uma prostituta, os meninos fazem tudo para conseguirem economizar uma grana, enquanto encaram os compromissos do colégio e as tensões da adolescência. Mas, nessa jornada, o que eles realmente vão descobrir é o valor da verdadeira amizade.</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM ALGUM LUGAR DO PASSADO[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMALGMLGRDPASDO.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Algum%20Lugar%20do%20Passado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Algum%20Lugar%20do%20Passado.jpg</fanart>
<info>Universidade de Millfield, maio de 1972. Richard Collier (Christopher Reeve) é um jovem teatrólogo que conhece na noite de estreia da sua primeira peça uma senhora idosa, que lhe dá um antigo relógio de bolso e diz: "volte para mim". Ela se retira sem mais dizer, deixando-o intrigado. Chicago, 1980. Richard não consegue terminar sua nova peça, decide viajar sem destino certo e se hospeda no Grand Hotel. Lá visita o Salão Histórico, repleto de antiguidades, e fica encantado com a fotografia de uma bela mulher, Elise McKenna (Jane Seymour), que descobre ser a mesma que lhe deu o relógio.</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA CARTA PROIBIDA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBSCDCRTPRBDA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Carta%20Proibida.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Carta%20Proibida.jpg</fanart>
<info>Storm Voeten (Davy Gomez) é um jovem corajoso, capaz de começar uma rebelião a fim de defender o que ele pensa e as pessoas que ama. É por causa disso que ele acaba se tornando alvo de uma caçada durante o período da Inquisição. Agora, Storm só conta com a ajuda de uma misteriosa garota (Juna de Leeuw) para sobreviver.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA CERVEJA PERFEITA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf1=EMBSCDCRVJPRFTA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Cerveja%20Perfeita.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Cerveja%20Perfeita.jpg</fanart>
<info>Durante uma viagem de mais de 10.000 km, o diretor Heitor Dhalia explora o universo cervejeiro com o objetivo de responder a pergunta "Existe uma cerveja perfeita?". Para tentar descobrir, ele conversa com mais de 20 especialistas no assunto e traça um panorama completo da bebida, que é uma das mais amadas do mundo.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA FAMA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDFMA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Fama.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Fama.jpg</fanart>
<info>Arielle trabalha em um restaurante numa pequena cidade da Flórida. Quando ela se apaixona por um jovem criminoso recentemente suspenso, o arrasta de volta a uma vida de perigo, aprendendo que postar suas façanhas criminosas nas mídias sociais é um caminho fácil para a fama viral. Obcecados com o crescente número de seguidores, eles embarcam em uma aventura perigosa que leva a roubos, perseguições policiais e assassinatos.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA TERRA DO NUNCA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf3=EMBSCDTRNCA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Terra%20do%20Nunca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Terra%20do%20Nunca.jpg</fanart>
<info>J.M. Barrie (Johnny Depp) é um bem-sucedido autor de peças teatrais, que apesar da fama que possui está enfrentando problemas com seu trabalho mais recente, que não foi bem recebido pelo público. Em busca de inspiração para uma nova peça, Barrie a encontra ao fazer sua caminhada diária pelos jardins Kensington, em Londres. É lá que ele conhece a família Davies, formada por Sylvia (Kate Winslet), que enviuvou recentemente, e seus quatro filhos. Barrie logo se torna amigo da família, ensinando às crianças alguns truques e criando histórias fantásticas para eles, envolvendo castelos, reis, piratas, vaqueiros e naufrágios. Inspirado por esta convivência, Barrie cria seu trabalho de maior sucesso: Peter Pan.</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA VITÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDVTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Vit%C3%B3ria%201985.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Vit%C3%B3ria%201985.jpg</fanart>
<info>Louden Swain (Matthew Modine) é um lutador do colegial, ele decide que não quer ser apenas um atleta do colégio e se concentra para conseguir um prêmio que a maioria das pessoas acham que ele não vai conseguir. Sem apoio de seu pai e do seu treinador e luta sozinho para alcançar seus objetivos. Seu pai aluga um quarto para a jovem Carla (Linda Fiorentino), por quem Louden acaba se apaixonando e quem vai ajudá-lo a se manter focado.</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DA VITÓRIA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBSCDVTRIA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Vit%C3%B3ria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20da%20Vit%C3%B3ria.jpg</fanart>
<info>No pós-guerra de Tóquio, o invicto campeão japonês Masahiro (Yusuke Ogasawara) treina no deserto para sua próxima luta contra o desafiante americano Clint Sullivan (Tyler Wood). Enquanto Clint descobre a influência da Yakuza na partida, suas memórias de guerra e seu filho ainda não nascido o deixam com medo de perder tudo. Entre as tensões políticas, as jornadas paralelas dos combatentes testarão os próprios limites do espírito humano.</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE 'OHANA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDOHNA.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Ohana.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Ohana.jpg</fanart>
<info>Em Busca de 'Ohana é a história dos irmãos Ioane (Alex Aiono) e Pili (Kea Peahu), cujas vidas, certo verão, sofrem uma grande reviravolta, quando encontram um diário que aponta para um tesouro perdido, colocando-os em uma aventura que os levará a se reconectarem com sua herença havaiana há muito esquecida.</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE UM MILAGRE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSCDUMLGRE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20um%20Milagre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20um%20Milagre.jpg</fanart>
<info>O mundo de Luke vira de cabeça para baixo quando ele perde sua esposa na mesma noite em que se torna pai. Com a ajuda da nova babá, Sage, ele aprende que nunca é tarde para amar de novo.</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE VINGANÇA[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf4=EMBSCDVNG.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Em%20Busca%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Legado/Em%20Busca%20de%20Vingan%C3%A7a.jpg</fanart>
<info>Um homem (Arnold Schwarzenegger) traumatizado busca vingança após ter perdido a esposa e o filho em acidente de avião causado por negligência de um controlador de tráfego aéreo (Scoot McNairy). Inspirado no acidente de Überlingen, no qual os passageiros eram em sua maioria crianças.</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]EM BUSCA DE ZOE[/COLOR][/B]</title>
<link>rcf5=EMBSDZOE.mp4</link>
<thumbnail>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Zoe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://redecanais.top/imgs-videos/Filmes/Em%20Busca%20de%20Zoe.jpg</fanart>
<info>Faz um ano do assassinato de sua irmã mais velha, e Echo (Laura Marano) ainda está longe de estar completamente bem. Echo tem tentado ser forte, enquanto sua mãe toma muitos antidepressivos e seu pai trabalha demais. Mas no início do ano em seu primeiro ano do ensino médio, Echo recebe um presente improvável do antigo namorado de Zoe (Vanessa Marano): o seu diário. Echo hesita em lê-lo, mas não consegue largá-lo depois de ser tomada pela vida secreta de Zoe.</info>
<date>2020</date>
</item>
