<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]35[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page35.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUN CITY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26574.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1921, anarquistas e a polícia se confrontam em Barcelona. E um policial faz jogo duplo para descobrir quem roubou armas que poderiam desencadear uma guerra civil.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUN WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico brilhante em busca de vingança compra uma jovem e a treina para ser a assassina sanguinária, implantando partes de armas em seu corpo que ela deve mais tarde montar e usar para matar seu alvo, antes que ela sangre até a morte.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUNDALA: A ASCENSÃO DE UM HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27371.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sancaka vive nas ruas desde que seus pais o deixaram. Vivendo uma vida difícil, Sancaka sobrevive pensando em sua própria segurança. Quando a condição da cidade piora e a injustiça se espalha por todo o país, Sancaka deve decidir se ele continua a viver para cuidar de si mesmo ou se elevar para se tornar seu herói oprimido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUNDAY[/COLOR] - [COLOR gold]2.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida de Gunday mais poderosa de Calcutá - Bikram e Bala, mudanças quando Nandita entra. Então uma contra-força assume cobrança e um thriller se desdobra.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUNGA DIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35008.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As aventuras vividas por três sargentos ingleses na luta contra os nativos hindus. Ajudados pelo jovem Gunga Din, eles penetram no templo de onde parte a revolta, são presos pelo malévolo Guru, mas salvos pelo amigo nativo. Inspirado em poema de Rudyard Kipling. Refilmado em 1962 por John Sturges com o título "Os 3 Sargentos".[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUNLESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33232.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme “Gunless” traz-nos a história de uma comunidade tranquila e pacífica do Canadá, que é abalada pela chegada de um cowboy americano ferido, conhecido simplesmente como “The Kid Montana”, suspeito de assassinar sete homens. Um esclarecimento posterior revela que seu nome verdadeiro é Sean Rafferty, e ele admite ter matado, não sete, mas onze pessoas… O que será verdade?[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUNS FOR HIRE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Beatle é um solitário peculiar que se recusa a viver pelas regras da sociedade. Seus cartões de visita lêem "reboque / assassinato" e ela ainda tem um homem de sucesso infomercial para acompanhar. Seu único contato humano é com seu psiquiatra e a stripper / prostituta que ela emprega uma vez por semana. Tudo muda a noite ela conhece Athena Klendon, uma loira suicida com um segredo. Com um assassino demente em sua cauda, ​​cortesia do ex-empregador torto de Atena, os dois rapidamente atingem uma barganha. Atena mudará sua apólice de seguro de vida para refletir Beatle como beneficiário em troca de sua própria execução. E enquanto esperam que a papelada passe, Beatle fornecerá espaço e conselho e obter uma ajuda extra em seu infomercial. Os dois não têm ideia de que o detetive Holt esteve no caso de revisão de todos os seus movimentos. Apenas quando ele acha que ele tem Beatle preso além de uma sombra de dúvida, esse mistério cômico assume um turno selvagem e inesperado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GURU DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O guru Pikta (Mike Myers) é um canadense que foi criado em uma pequena cidade da Índia. Anos depois, ele se mudou para os Estados Unidos, onde trabalha como um guru de auto-ajuda, que apoia casais com problemas de relacionamento. Sonhando em aparecer no programa da Oprah, ele aceita aconselhar um famoso jogador de hóquei, que deseja reconquistar a mulher e enfrentar a mãe.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUTLAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18932.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antes de uma manhã de verão Um jovem, com um segredo escondido em uma mochila, emerge da floresta. Em uma aldeia próxima, ele pergunta para o trabalho, mas os agricultores, desconfiados ao ponto de hostilidade, não são muito próximos. Só quando Lucy, a filha do prefeito, dá um gosto a ele, a aldeia muda sua atitude: ele é prontamente oferecido um emprego como uma fazenda e uma caravana para viver. Com o passar do tempo e ele é gradualmente integrado na comunidade, Ele emerge que ele não é o único com um passado para se esconder. Algo sinistro está à espreita sob a superfície imaculada deste pitoresco pequeno mundo - e está lentamente atraindo-o.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUTTERBALLS[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30600.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estupro brutalmente sádico leva a uma série de assassinatos de gory bizarros durante uma tigela de discoteca da meia-noite-a-rama em um beco popular de boliche. Um por um, os jogadores de duas equipes atendem às mortes piedosas encharcadas no sangue na mão de um assassino mascarado de boliche preto. Este beco é vermelho com sangue pelo nascer do sol.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUTTERBUG[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27638.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto punk chamado Bug luta com a realidade da falta de moradia, saúde mental, uso de drogas e amizades tóxicas. Em seu aniversário de 21 anos, ele resolve encontrar o caminho de casa, uma decisão que leva ele e seus amigos desajustada por um caminho perigoso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUY[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29398.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gauthier, um jovem jornalista, descobre de sua mãe que ele é o filho ilegítimo de Guy Jamet, um artista francês que teve seu momento de glória entre os anos 60 e 90. Gauthier decide segui-lo, com a câmera na mão, em sua vida cotidiana e concertos, para fazer um retrato documental.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUYVER: DARK HERO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32740.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Barker tornou-se o hospedeiro sem vontade de uma bio-armadura alienígena conhecida como o Guyver. Um ano atrás, ele destruiu a Kronos Corporation, uma organização de mutantes que querem o Guyver. Agora ele está tentando encontrar por que a unidade do Guyver força-o a lutar e matar o mal.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GUZAARISH[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35879.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GWEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nas montanhas da Snowdonia do século XIX, Gwen (Eleanor Worthington-Cox) vive em uma fazenda com sua mãe e sua irmã mais nova. Com seu pai fora na guerra, sua mãe repentinamente caindo doente e a fazenda sofrendo com estranhas ocorrências, Gwen tem que lidar com a dificuldade de manter seu lar funcionando enquanto uma profunda escuridão parece rondar sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]GYPSY[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na Broadway Hit sobre a vida e os tempos do dançarino burlesco Rose Lee e sua mãe agressiva, mamãe rosa.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]H IS FOR HAPPINESS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27285.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Candice (Daisy Axon) é uma menina de 12 anos de idade eternamente otimista e com uma visão muito única e divertida de mundo. Com uma recente perda na família e em meio os problemas naturais do início da adolescência, ela passa por um momento especialmente difícil em sua vida. Quando ela faz amizade com Douglas (Wesley Patten), um novo aluno de sua escola, Candice ganha inspiração para criar vários esquemas com o objetivo de trazer felicidade de volta para a vida de seus entes queridos.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]H.P. LOVECRAFT'S THE DUNWICH HORROR AND OTHER STORIES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13906.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No universo sombrio, perturbador e suspensoso da H.P. Lovecraft, horrores sem fim esperam. De devastar os canibais a rituais antigos vêm à vida, não há fuga para estas almas inertes, se eles se deparam com as periferias de Danwich ou até mesmo a capa horrível do necronomicão.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HA HA HA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36766.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. Vasi inventa um robô super-alimentado, Chitti, em sua própria imagem. O corpo científico, Aird, que deve aprovar o robô, o declina com base em que não tem emoções e a capacidade de fazer julgamento racional. Um brilho repentino de relâmpagos evoca emoções no robô, e Chitti está aparentemente pronto para a integração no mundo humano. Então, Chitti se apaixona pelo Fiancée Sana do Dr. Vasi e vira seu criador.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HABIT[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31335.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste thriller ousado estrelado por Bella Thorne, Paris Jackson, Hana Mae Lee e Gavin Rossdale, uma garota festeira e suas amigas sexy se vestem como freiras para se esconder de um traficante furioso de Los Angeles.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HABITANTES DA ESCURIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mestre do terror Wes Craven (A Hora do Pesadelo, Pânico) apresenta a arrepiante história de Julia, uma estudante de psicologia que, na infância, acordava assustada depois de assombrosos pesadelos. Agora, anos depois, os sonhos ruins voltam a perturbá-la. A vida de Julia entra em parafuso quando um amigo comete suicídio em sua frente. Aos poucos ela vai descobrindo que outras pessoas também tiveram os mesmos pesadelos quando crianças. Mas eles nem desconfiam que o pior ainda virá. Algo tão sobrenatural e espantoso. Os habitantes da noite estão vivos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÁBITO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1734, padre jesuíta sai da Europa em direção ao novo mundo para catequizar índios de inóspita região canadense. Seu austero hábito negro e a celebração dos ritos cristãos são mal compreendidos pelos selvagens, que passam a vê-lo como uma entidade do Mal, abandonando-o à sua própria sorte.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKER - TODO CRIME TEM UM INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Danyliuk cansou de viver rodeado dos diversos problemas financeiros de sua família e tomou uma decisão drástica: entrar para o mundo do crime e mudar a vida de seus pais. Ao lado de Sye e da hacker Kira, que conhecem bem o mundo obscuro da criminalidade online, eles se tornam uma pedra no sapato do mercado financeiro e chegam aos ouvidos de Z, líder da organização Anonymous.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKER[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alex Danyliuk cansou de viver rodeado dos diversos problemas financeiros de sua família e tomou uma decisão drástica: entrar para o mundo do crime e mudar a vida de seus pais. Ao lado de Sye e da hacker Kira, que conhecem bem o mundo obscuro da criminalidade online, eles se tornam uma pedra no sapato do mercado financeiro e chegam aos ouvidos de Z, líder da organização Anonymous.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKERS NO CONTROLE[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38763.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mel Bandison (Holly Mae Brood) é uma hacker excepcional que cai em uma emboscada e é acusada de assassinato, precisando fugir às pressas da polícia. Tudo isso aconteceu após ela descobrir um escândalo de privacidade inimaginável na Holanda, agora resta encontrar as pessoas que estão a chantageando e fazendo de sua vida um verdadeiro inferno.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HACKERS: PIRATAS DE COMPUTADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente conhecido como Zero Cool é uma lenda entre os hackers, pois com apenas 11 anos ele inutilizou 1507 computadores em Wall Street, provocando um caos total no mundo das finanças. Por conta deste ato ele ficou proibido de mexer em um computador até chegar aos 18 anos, mas quando pode retorna aos computadores utilizando agora o codinome Crash Override. Até que se depara com um gigantesco plano que, além de tornar o autor muito rico, pode incriminá-lo. Assim, com a ajuda de seus companheiros, ele tenta salvar sua pele.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIDER[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17981.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem retorna a Kashmir depois do desaparecimento de seu pai para confrontar seu tio - o homem que ele suspeita ter um papel no destino de seu pai.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIKYUU!! MOVIE 2: SHOUSHA TO HAISHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21046.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recapitulação da segunda temporada de Haikyuu!![/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIKYUU!! MOVIE: OWARI TO HAJIMARI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14662.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme compilatório que recapitula parte da primeira temporada do anime, com algumas cenas extras.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Hair" é uma adaptação cômico-dramática-musical do musical da Broadway de 1968 "Hair: An American Tribal Love-Rock Musical". Claude (John Savage), um jovem do Oklahoma que foi recrutado para a guerra do Vietnã, está indo se apresentar no campo de treinamento do exército. No meio do caminho ele passa por Nova York onde conhece e é "adotado" por um grupo de hippies comandados por Berger (Treat Williams), que como seus amigos tem conceitos nada convencionais sobre o comportamento social e tenta convencê-lo dos absurdos da atual sociedade. Acaba sendo rapidamente conquistado pela subcultura juvenil do Paz e Amor. Lá Claude também se apaixona por Sheila (Beverly D'Angelo), uma jovem proveniente de uma rica família.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIRSPRAY - E ÉRAMOS TODOS JOVENS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estamos nos anos 60. O sonho de todo adolescente da época é aparecer no "The Corny Collins Show", o programa de dança mais famoso da TV. Tracy Turnblad, uma grande garota com grande cabelo e coração maior ainda, tem só uma paixão na vida: dançar. Mesmo sendo gordinha para os padrões locais, ela impressiona os juízes com seu estilo e ganha espaço na atração. A garota se torna um sucesso, ameaçando a hegemonia de Amber von Tussle. O público ama Tracy. Mas a disputa se torna pessoal mesmo quando as duas passam a lutar pelo amor do jovem Link.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAIRSPRAY: EM BUSCA DA FAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estamos nos anos 60. O sonho de todo adolescente da época é aparecer no "The Corny Collins Show", o programa de dança mais famoso da TV. Tracy Turnblad, uma grande garota com grande cabelo e coração maior ainda, tem só uma paixão na vida: dançar. Mesmo sendo gordinha para os padrões locais, ela impressiona os juízes com seu estilo e ganha espaço na atração. A garota se torna um sucesso, ameaçando a hegemonia de Amber von Tussle. O público ama Tracy. Mas a disputa se torna pessoal mesmo quando as duas passam a lutar pelo amor do jovem Link.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAKUOUKI FILME 1 - KYOTO RANBU[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Yukimura Chizuru é uma garota que busca seu pai na cidade de Edo, e em sua jornada é perseguida por ronins e acaba sendo salva pelos temidos cães de Mibu, chamados de Shinsengumi. Eles são os responsáveis por proteger as pessoas de Edo, e são as forças armadas de samurais do Tokugawa Bakufu, e logo Chizuru identifica que os Shinsengumi também estão procurando por seu pai, e então Chizuru começa a cooperar com os Shinsengumi. Em uma das missões dos Shinsengumi, eles descobrem que existem Onis, que são seres muito poderosos e que têm um objetivo misterioso. Comandados por Kondou e Isami, e tendo como vice-comandante Hijikata Toshizou, os Shinsengumi enfrentam várias batalhas em prol de descobrir o segredo da Água da Vida e dos Onis.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAKUOUKI: FILME 2 - SHIKON SOUKYUU[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio à crise, o Shinsengumi se ver obrigado a recuar devido a força esmagadora do exército dos inimigos, que estão usando Rasetsus. E isso faz com que Kondou seja obrigado a tomar uma decisão crucial. Chizuru está em busca de Hijikata para que eles possam vencer todas as dificuldades juntos. Os membros do Shinsengumi fazem duras batalhas com o intuito de honrar a bandeira da sinceridade. Hijikata se vê numa situação em que deve proteger seus ideais e os ideais do Shinsengumi, e o mais importante, proteger a mulher que ama. O Shinsengumi irá sobreviver a tamanha desvantagem?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O romance segue uma garota chamada Kurumi que perdeu Hal, um garoto que ela gostava, em um acidente. Para ajudá-la, o androide Q01 lhe foi oferecido para ser o "robô Hal".[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hala é uma adolescente de 17 anos que tenta conciliar a vida no subúrbio com a educação tradicional muçulmana. Um dia, a jovem entra em conflito ao lidar com um segredo que ameaça separar sua família.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALF GIRLFRIEND[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sem sinopse.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALF MOON[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25210.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mamo, um velho e lendário músico curdo que morava no Irã, planeja dar um concerto final no Curdistão iraquiano. Depois de sete meses tentando obter uma licença e arredondando seus dez filhos, ele se estabelece para a longa e problemática jornada em um ônibus abandonado, negando uma visão recorrente de sua própria morte na meia lua. No meio do caminho, a festa pára em uma pequena aldeia para pegar o cantor feminino Hesho, que só aumentará a dificuldade do empreendimento, pois é proibido para as mulheres iranianas cantarem em público, muito menos na companhia de homens. Mas Mamo está determinado a transportar, se não para as antíbas ingênuas do motorista de ônibus.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALF NELSON: ENCURRALADOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24627.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dan Dunne (Ryan Gosling) trabalha como professor em uma escola secundária, localizada na vizinhança pobre do Brooklyn. Desiludido com a realidade, ele não cumpre o currículo padrão da escola e tenta, de alguma forma, incentivar seus alunos a estudar os direitos alcançados com a Guerra Civil americana. Para tanto Dan tenta ensiná-los a pensar por si próprios, incentivando a troca de trabalhos entre eles. Porém fora de sala Dan recorre às drogas para superar a desilusão. Um dia ele é pego, logo após uma aula, por uma de suas alunas, Drey (Shareeka Epps). Apesar da diferença de idade e das condições sociais, eles aos poucos tornam-se bons amigos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALFWAY[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um recentemente liberado condenado se encontra preso entre seu passado criminoso urbano e sua nova vida em liberdade condicional como o único homem negro de uma cidade conservadora de cultivo de Wisconsin Wisconsin.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALL[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma doença debilitante se espalha por um longo corredor de hotel, algumas vítimas dispersas lutam pela sobrevivência e tentam escapar da estreita e escura carnificina isolada.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLEY[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alberto está morto e não pode mais escondê-lo. Maquiagem e perfume não podem mais esconder seu corpo rapidamente decompondo. Desanimado, ele decide retirar do mundo, enquanto formando uma amizade incomum com lidez, o gerente do ginásio 24 horas onde ele trabalha como guarda noturno.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN - A NOITE DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de Halloween de 1963, Michael Myers, de seis anos, assassina brutalmente sua irmã. Preso em uma instituição para doentes mentais sob os cuidados do dr. Sam Loomis, Michael cresce apenas para odiar. Em outubro de 1978, ele foge do hospital, seguido pelo dr. Loomis, que sabe que Michael vai matar novamente. O psicopata passa a perseguir a adolescente Laurie Strode e seus amigos, e prepara seu ataque mortal para a noite de Halloween.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN 4: O RETORNO DE MICHAEL MYERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez anos depois de seu massacre, o doentio Michael Myers está sendo transferido do sanatório de doentes mentais de Richmond, quando foge exatamente no dia de Halloween e vai atrás da sua sobrinha de sete anos, para matá-la. Conseguirá o Dr. Loomis impedir a investida de terror criada por Myers?[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN 5: A VINGANÇA DE MICHAEL MYERS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano após os eventos do Dia das Bruxas, Michael sobrevive aos tiroteio e em 31 de outubro retorna sedento de vingança. Espreita e persegue, Jamie, Rachel, e amigos de Rachel, Michael faz um plano para seduzir Jamie fora do hospital infantil, onde aconteceram os eventos que levam até o confronto na casa de Myers.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN 6: A ÚLTIMA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23686.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis anos depois de Michael Myers ter aterrorizado Haddonfield, Illinois, pela última vez, regressa em busca da sua sobrinha, Jamie Lloyd, que fugiu com o seu filho recém-nascido, para quem Michael e um culto misterioso têm planos sinistros.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN ENDS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38698.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro anos após os eventos de Halloween Kills, Laurie Strode está morando com sua neta Allyson Nelson e terminando de escrever seu livro de memórias. Michael Myers não foi visto desde então. Laurie, depois depermitir que o espectro de Michael determinasse e conduzisse sua realidade por décadas, decidiu se libertardo medo e da raiva e abraçar a vida. Mas quando um jovem, Corey Cunningham, é acusado de matar um menino que ele estava cuidando, isso desencadeia uma cascata de violência e terror que forçará Laurie a finalmente enfrentar o mal que ela não pode controlar, de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN H20: 20 ANOS DEPOIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas décadas atrás, Laurie Strode passou pela mais aterradora noite da sua vida quando o seu irmão Michael Myers, a perseguiu durante o Halloween. Laurie falseou a sua morte, mudou de identidade e manteve-se segura. Com o aproximar do vigésimo aniversario daquela macabra noite, Laurie é atormentada por pesadelos. E quando Michael ressurge, recusa-se a fugir, confrontando-o pela última vez.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN II: O PESADELO CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passar quinze anos em um hospício, o aparentemente indestrutível Myers está a procura de sua irmã. À medida que chega perto de seu alvo, o Dr. Loomis descobre os mistérios horripilantes que há por trás dos atos selvagens do psicopata enfurecido e tenta detê-lo. Myers não poupará ninguém que cruzar seu caminho.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN II[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21805.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michael Myers continua enorme e não menos perigoso do que antes. Após uma reunião falhada para tentar chegar à sua irmã bebé na sua antiga casa, Laurie Strode é imediatamente levada para um hospital para ser tratada das feridas que foram afligidas pelo seu irmão à algumas horas atrás. No entanto, Michael continua não muito longe e irá continuar a sua matança de 'Halloween' até conseguir ter a sua irmã só para si.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN III: A NOITE DAS BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma história que tem a sua origem no culto através de mascaras mágicas que uma vez usadas pelas crianças ficam possuídas pelas forças do mal que se apoderam dos seus corpos e mentes.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN IS GRINCH NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o vento azedo começa a explodir novamente, o retiro para suas casas porque sabem que o Grinch em breve será A'Prowlin. Jovens eukariah que tem que fazer uma viagem ao eufemismo (suspensão), quando o vento o afastou a um confronto com o grinch horrível. Eukariah decide que o Grinch deve ser parado, então ele enfrenta seus medos e confronta o Grinch e seus fantasmas.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN KILLS: O TERROR CONTINUA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30135.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Laurie Strode acredita que enfim venceu a luta contra Michael Myers, mas é surpreendida pelo seu retorno. Determinada a pôr um ponto final em seus ataques, ela e outros sobreviventes decidem enfrentá-lo e acabar com o ciclo de uma vez por todas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN MACABRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]É véspera todo o Hallow. Um trio de desajustados fantasiados com necessidades dietéticas muito especiais aproveita uma cantina mexicana e forçar a equipe a se envolver em uma noite de jogos, alimentos e bebidas. A única ressalva é o que está no menu.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem horrivelmente queimado escapa de uma instituição mental e aterroriza os adolescentes em uma festa.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN: A LENDA DE JACK[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A pacífica cidade de Dunwich está prestes a entender o verdadeiro significado de vingança. Enquanto os residentes se preparam para as comemorações anuais do Halloween, mal eles sabem que quatro pessoas escondem um segredo sombrio. Há um ano, quatro homens fizeram justiça com as próprias mãos quando o famoso criminoso Jack Cain escapou da condenação. Depois de torturarem e matarem Jack, eles enterraram seu corpo em um milharal e prometeram nunca mais falarem sobre o assunto.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN: A MALDIÇÃO ESTÁ DE VOLTA![/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muito tempo atrás, um mago foi morto, mas ele jurou vingança contra os habitantes da cidade que o matou, particularmente a família de Arthur Kelly. Arthur tinha feito as graças finais sobre ele quando ele voltou à vida como O Sr. Jack, o Homem abóbora. Os Kellys proliferaram ao longo dos anos, e quando alguns adolescentes diabólicos acidentalmente liberam Jack-O, o jovem Sean Kelly deve pará-lo de alguma forma enquanto seu mundo suburbano é abordado e a taxa de atrito sobe[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN: A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na pacata cidade de Haddonfield, no estado americano de Illinois, Freddie Harris, um ambicioso empresário espera vir a ter grandes lucros com uma nova modalidade de "entertainment" via Internet, semelhante aos "reality-shows": os "Dangertainment". Para participar no seu programa o empresário recruta um grupo de seis estudantes. Estes jovens percebem o perigo que correm quando são "convidados" a passar a noite no bairro onde Michael Myers, um perigoso "serial-killer" passou a sua infância...[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN: O INÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20240.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Haddonfield, Illinois, noite de Halloween. Michael Myers tem dez anos e nessa noite a sua vida transforma-se. Empurrado por impulsos mórbidos, gozado pelos colegas de escola e atormentado por alguns dos seus familiares, Michael, num acesso de loucura, pega numa faca de cozinha e assassina quase toda a família. Depois dessa noite de pesadelo, começa a ser tratado por um brilhante pedopsiquiatra, o Dr. Loomis, mas mata selvaticamente uma enfermeira precipitando o suicídio da mãe, desesperada. Dezassete anos mais tarde, Michael foge da prisão psiquiátrica em que vive e começa a semear cadáveres pelo caminho. O Dr. Loomis segue no seu encalço e as pistas conduzem-no a Haddonfield, onde ainda vive a irmã mais nova de Michael, o único elemento da família vivo...[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jamie Lee Curtis retorna à sua lendária personagem Laurie Strode, que chega a seu confronto final com Michael Myers, a criatura mascarada que a assombrou desde que ela escapou por um triz da matança na noite de Halloween, quatro décadas atrás.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEENTOWN 2: A VINGANÇA DE KALABAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um ano depois, ocorre uma festa de Halloween na casa dos Cromwell, aonde estão Marnie, Dylan e Sophie. Então os novos vizinhos chegam, e eles são Carl e Alex, Marnie mostra a casa para Carl e ele pega o livro de feitiços, coisas estranhas estão acontecendo em Halloweentown, que tudo é causado pelo filho de Kalabar, Carl, agora os Cromwells precisam salvar Halloweentown de novo. Quando Marnie volta a Haloweentown com sua avó está tudo diferente Carl o filho de Kalabar havia lançado o feitiço cinza que ele pegou no livro que havia roubado da casa de Marnie só para garantir que ela não conseguiria quebrar o feitiço. Será que Marnie conseguirá salvar Halloweentown e O Mundo Humano?[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALLOWEENTOWN: O PORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13733.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem feiticeira Marnie e seus amigos, um grupo de terríveis adolescentes, querem estudar numa escola para simples mortais. Mas começam os problemas e Marnie está prestes a perder seus poderes mágicos.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HALO: LENDAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Confira sete histórias emocionantes que ampliam o universo futurístico dos famosos videogames da série "Halo". Os curtas focam na origem misteriosa do Master Chief, nas capacidades avançadas de combate dos Spartans e na tensa rivalidade que eles desenvolveram contra os Orbital Drop Shock Troopers. Criada em colaboração com alguns dos principais animadores japoneses, esta incrível coletânea nos transporta para o centro das maiores batalhas da humanidade contra a temida aliança Covenant.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMBURGER HILL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20448.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a rotina de 14 soldados americanos durante a batalha brutal de dez dias pela conquista de Hill 937, no Vietnã. Além do estresse da guerra, o grupo precisa enfrentar as tensões raciais entre soldados brancos e negros.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMILTON[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27180.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hamilton é um musical que conta a história da América por vozes americanas. Por meio da história de um dos principais fundadores americanos e primeiro secretário do Tesouro, Alexander Hamilton, a trilha sonora que mistura hip-hop, jazz, R&B e Broadway revoluciona o teatro no The Richard Rodgers Theatre, na Broadway, em junho de 2016.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMLET[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Estamos em plena Nova York do ano 2000, quando uma nova geração de jovens cineastas está despontando para a fama. Hamlet (Ethan Hawke) um deles, possuído por uma alienação e ânsia pouco comuns para os jovens espectadores de seus filmes. A Dinamarca não um reino, mas sim uma corporação gigantesca e o fantasma de seu pai desta vez aparece para Hamlet no terraço do hotel em que ele está hospedado. O clássico "ser ou não ser, eis a questão" desta vez declamado sob as luzes fluorescentes de uma grande locadora de vídeo. Entretanto, assim como na versão original, a saga de Hamlet mantém seu verdadeiro significado: o idealismo de um jovem destruído pela corrupção existente no mundo.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMLET[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hamlet (Mel Gibson), Príncipe da Dinamarca, retorna ao seu país-natal quando seu pai, o rei, morre. Ao chegar, já encontra sua mãe (Glenn Close) casada com seu tio (Alan Bates), que se tornara rei. Mas logo o fantasma do pai de Hamlet surge e conta ao filho que seu tio e sua mãe o tinham assassinado. Hamlet passa então a ser atormentado pela decisão de vingar a morte do pai ou ter uma atitude passiva em relação ao fato.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMLET[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O príncipe dinamarquês Hamlet (Laurence Olivier) procura vingar a morte do pai o Rei. O fantasma do seu pai conta que foi assassinado pelo seu tio (Basil Sydney), irmão do rei, que assumiu o trono e casou-se com a rainha, a mãe de Hamlet (Eileen Herlie).[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMLET[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hamlet é o príncipe da Dinamarca que deseja vingar o assassinato de seu pai e ocupar seu lugar como rei. Mas não será fácil, pois terá que brigar com sua própria família para recuperar o que lhe pertence.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMLET[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30855.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]David Tennant Stars em um filme da produção premiada pela Royal Shakespeare Company da Grande Play de Shakespeare. Diretor Gregory Doran a produção de vestido de Doran foi saudada pelos críticos como emocionante, em movimento rápido e, em partes, muito engraçado.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMMER[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15002.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor Aka Hammer é um campeão MMA com a luta do título mundial pela frente. Depois de correr para o martelo de tubarão Mobster fica ferido, mas ainda está determinado a ganhar. Victor não sabe que o tubarão vai ficar sem nada para fazer Victor perder.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAMPSTEAD: NUNCA É TARDE PARA AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma viúva americana reencontra o amor inesperadamente com um homem que vive de maneira selvagem em Hampstead Heath. Ao mesmo tempo, um grupo de empresários querem destruir a casa dele.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAN SOLO: UMA HISTÓRIA STAR WARS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Embarque na Millennium Falcon e viaje para uma galáxia distante em uma nova aventura com o mais amado canalha da galáxia. Através de uma série de ousadas aventuras no obscuro e perigoso submundo do crime, Han Solo encontra seu poderoso futuro copiloto Chewbacca e encontra o famoso jogador Lando Calrissian, em uma jornada que definirá o curso de um dos heróis mais improváveis da saga Star Wars.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANCOCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16237.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hancock, um super-herói desajeitado, protege os cidadãos de Los Angeles mas causa danos colaterais a cada ato heroico que realiza. Hancock não se importa com o que as pessoas pensam. Entretanto, após salvar a vida de um executivo, ele conhece a bela esposa dele e descobre que, apesar de tudo, é um homem sensível.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANDS ACROSS THE TABLE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36257.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um manicure e um loafer engajado, ambos planejando se casar com dinheiro, conhecer e se apaixonar.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANDSOME DEVIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ned e Conor são pessoas completamente diferentes, com personalidades como água e vinho. Um é uma estrela do rugby super popular do time, o outro é considerado um perdedor por todos. A contragosto, eles são forçados a dividir um quarto em sua escola e, inesperadamente, formam uma amizade improvável.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANDSOME: UM FILME DE MISTÉRIO NETFLIX[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15134.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gene Handsome (Jeff Garlin) é um detetive de homicídios de Los Angeles. Ele procura dar sentido à sua vida pessoal enquanto tenta resolver um crime, o assassinato de uma mulher. Ele é conhecido pelo talento em resolver mistérios e pela incapacidade de solucionar seus próprios problemas.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANGAR 18[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34309.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma missão de rotina, um satélite colide com um OVNI, que faz um pouso de emergência no deserto do Arizona. O governo americano age rápido para encobrir o fato, pois a eleição se aproxima e o presidente teme que o pânico se espalhe e prejudique sua reeleição. Enquanto a nave é escondida no Hangar 18, dois astronautas, Bancroff e Price, recebem a culpa pelo incidente, e começam a investigar o caso para trazer a verdade à tona.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANGMAN[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Retornando das férias, a família Miller encontram sua casa arrombada. Depois de limpar toda a bagunça, eles continuaram suas vidas normalmente. Mas o que eles não sabem é que o pesadelo só começou.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hanna foi criada nas terras geladas da Finlândia por seu pai, um ex-agente da CIA. Treinada para se tornar a assassina perfeita, a jovem leva uma vida completamente diferente daquela das outras garotas da sua idade. Certo dia, seu pai lhe dá uma missão arriscada e ela precisa atravessar a Europa enganando agentes muito experientes. Mas logo alguns segredos vêm à tona e Hanna começa a questionar seus atos.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH ARENDT[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filósofa Hannah Arendt e o marido fogem de campo de concentração nazista e se refugiam na América. Anos mais tarde, ela é convidada para cobrir o julgamento de Adolf Eichmann e escreve reportagens sobre o envolvimento de alemães e judeus na guerra.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH E SUAS IRMÃS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A filha mais velha de um casal de artistas, Hannah, é uma dedicada esposa, mãe carinhosa e atriz de sucesso. Uma leal defensora de suas duas confusas irmãs Lee e Holly, ela é também a espinha dorsal de uma família que parece se ressentir de sua estabilidade quase tanto quanto dependem da mesma. Mas quando o mundo perfeito de Hannah é silenciosamente sabotada pela rivalidade fraterna, ela finalmente começa a ver que está tão perdida quanto todos os outros, e para poder se encontrar, ela terá que escolher entre a independência e ... a família sem a qual ela não pode viver.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH MONTANA E MILEY CYRUS - SHOW: O MELHOR DOS DOIS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça o show que teve lotação esgotada em minutos, e que se tornou um fenômeno mundial. Prepare-se para a mais espetacular e emocionante experiência musical do mundo com Hannah Montana e Miley Cyrus no filme/show "O Melhor dos Dois Mundos"! Pela primeira vez, Miley canta como ela mesma e como Hannah Montana no mesmo palco.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH MONTANA: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25015.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Miley Stewart (também conhecida como a pop star Hannah Montana) está preparada para se lançar no mundo das grandes celebridades, seu pai também decide que é hora de uma mudança total em suas vidas. Então Miley terá que se dividir entre o brilho e o glamour de Hollywood e o velho jeans na fazenda da família no Tennessee. Mas será que ela vai conseguir continuar sendo Miley Stewart e Hannah Montana? Só mesmo fazendo parte desta aventura para saber o seu desfecho.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH TAKES THE STAIRS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hannah é um recente graduado de faculdades em uma empresa de produção de Chicago. Ela está esmagando dois escritores no trabalho, Matt e Paul, que compartilham um escritório e a mantêm entretidos. Será que um relacionamento com um deles atrapalhará o delicado equilíbrio de sua amizade?[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNAH[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14915.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hannah (Charlotte Rampling) é uma mulher de terceira idade que divide-se entre as aulas de teatro, a natação e o trabalho como empregada doméstica. Quando o marido vai preso, ela não tem alternativa a não ser a solidão e tenta refazer laços perdidos com descendentes, mas há um segredo na família que dificulta seu relacionamento com terceiros.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNIBAL BURESS: HANNIBAL TAKES EDINBURGH[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33957.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hannibal Buress Bavejes Scotland's Epic Filling Festival em Edimburgo, realizando dezenas de conjuntos de stand up e testando novos materiais nos habitantes locais.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNIBAL, A ORIGEM DO MAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14887.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de presenciar a violenta morte de seus pais no final da Segunda Guerra, o jovem Hannibal Lecter vai para a casa de seu tio em Paris. Ao chegar lá, ele descobre que seu tio também já faleceu, porém sua viúva tia o recebe em sua casa. Seu interesse pela ciência o ajuda a entrar para a escola de medicina, onde ele vai aprender tudo que precisa para poder se vingar dos responsáveis pela morte de sua família.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNIBAL: ROME'S WORST NIGHTMARE[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]São 200 anos antes do nascimento de Cristo e Roma é a nova superpotência do mundo antigo. Ela acredita que é invencível - mas um homem está destinado a mudar isso. Ele é um homem amarrado pelo juramento para vingar os erros infligidos em sua casa e, em busca de vingança, ele vai parar em nada. Hannibal explora o homem por trás do mito, revelando o que dirigia a jovem de 26 anos para elaborar um dos movimentos militares mais audaciosos da história. Com 40.000 soldados e 37 elefantes, marchou a 1.500 milhas para desafiar seus inimigos em seu próprio solo. Foi um ato tão ousando que poucas pessoas acreditavam que possível.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNIBAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um general cartaginiano tenta atravessar os Alpes com um exército de elefantes, a fim de conquistar Roma.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANNIBAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete anos se passaram desde que Dr. Hannibal Lecter escapou da prisão. O brilhante mas perigosíssimo psiquiatra agora está solto pela Europa. Mason Verger se lembra bem do seu contato com Dr. Lecter, pois foi sua sexta vítima. Embora horrivelmente desfigurado, sobreviveu, e agora busca vingança. Verger percebe que, para encontrar Lecter, precisa despertar o interesse dele com uma isca: a agente do FBI Clarice Starling.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANS CHRISTIAN ANDERSEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36126.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sapateiro de cidade pequena com um jeito de fios, Hans encontra felicidade e desgosto em sua estrada para se tornar um escritor completo.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANS STADEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16562.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hans Staden (Carlos Evelyn) um imigrante alemão que naufragou no litoral de Santa Catarina. Dois anos depois, chegou a São Vicente, concentração da colônia portuguesa no Brasil, onde trabalhou por mais dois anos, visando juntar dinheiro para retornar Europa. Neste tempo em que viveu em São Vicente, Staden passou a ter um escravo da tribo Carijó, que o ajudava. Preocupado com seu sumiço repentino após ter ido pescar, Staden parte em sua procura, sendo encontrado por sete índios Tupinambás, inimigos dos portugueses, que o prendem no intuito de matá-lo e devorá-lo. A partir de então ele precisa encontrar uma forma de convencer os índios a não devorá-lo e assim permanecer vivo.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HANSEL & GRETEL[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37812.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta recordação moderna do clássico conto de terror, os irmãos adolescentes são escravizados por uma reclusão psicótica dentro de sua casa horrível de horrores na floresta.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPIER THAN EVER: UMA CARTA DE AMOR PARA LOS ANGELES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billie Eislish apresenta todas as canções do álbum "Happier Than Ever", inclui participações especiais de FINNEAS, do Coral Infantil de Los Angeles e da Orquestra Filarmônica de Los Angeles, regida por Gustavo Dudamel, além da participação de Romero Lubambo.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPILY EVER AFTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O amor é compatível com o coupledodom? E o que da liberdade e fidelidade? Estas são algumas das perguntas que enfrentam dois homens casados.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPILY EVER AFTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37120.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bolo, um antigo inspetor policial sai da aposentadoria para ajudar uma detetive do rookie a resolver um caso de assassinato complexo envolvendo um colega perdido e um suspeito policial que sofre de um distúrbio de várias personalidades.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY END[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35330.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Val tem 23 anos e cheio de sonhos. Ela viaja para Nova York para se tornar uma atriz. Ela é solitária em um país estranho, em uma cidade estranha, com pouco dinheiro e nenhum amigo. Em seu caminho, ela conhece pessoas estranhas que eles, também, buscam seus sonhos, mas a vida cotidiana fica no caminho. Cansado e com fome ela se senta na esquina de um prédio. Do outro lado da rua, um escritor cuja fantasia secou. Em um instante, ela se torna sua musa ... na noite do Oscar, ela será a única com o globo de ouro nas mãos dela.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY END[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16937.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família de classe média que vive em Calais foca em seus interesses pessoais enquanto as condições nos campos de refugiados a poucas milhas de sua casa são sombrias.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY FEET 2: O PINGUIM[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mano está de volta e o pinguim sapateador favorito de todos agora tem um filho, chamado Erik! Mano nasceu para dançar, mas o pequeno Erik simplesmente não consegue acompanhá-lo. Nesta épica seqüência de "Happy Feet: O Pinguim", Erik precisa descobrir qual seu talento em um mundo de canto e de dança. Quando a nação inteira dos Pinguins Imperadores é ameaçada, presa por um enorme iceberg, as pequenas e as grandes criaturas que habitam a Antártica precisam trabalhar juntas para salvá-los e somente aí que Erik descobre qual é sua praia. Se divirta com as aventuras destes pinguins que levam o público de volta às paisagens magníficas da Antártica, e sempre estão prontos para ganhar um combate e superar os obstáculos da vida com muita alegria e distração.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY FEET: O PINGUIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os pinguins imperadores nasceram para cantar. Todos eles, a não ser o jovem Mano, que parece ter nascido para sapatear... Esse comportamento pouco comum para um pinguim acaba cavando a saída de Mano da Terra do Imperador e o lança em um mundo enorme e frio. Acompanhado por amigos e por um bando de pinguins diferentes liderados pelo divertido Amoroso. Mano embarca em uma jornada épica e definitiva para sua vida, que prova que sendo fiel aquilo que acredita, qualquer pessoa pode fazer diferença no mundo.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY GO DUCKY[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29280.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O coelhinho da Páscoa traz um ovo para Tom e Jerry que choca para o pequeno patinho. Ele continua a entrar na água, ele não deveria: o aquário, refrigerador de água, banheira, pia, como os garotos continuam resgatando. Eles tentam dar o pato de volta ao coelhinho da Páscoa - sem ir. Eles deixam na lagoa no parque e acha que estão livres de casa, até que o patinho traga seus amigos para casa.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY HOUR - VERDADES E CONSEQUÊNCIAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um acidente muda radicalmente a vida de Horácio, que acaba cedendo aos seus impulsos mais primitivos e confessando para sua esposa que, mesmo não querendo a separação, não deseja mais passar o resto da sua vida fazendo sexo apenas com ela. Vera fala em separação, mas sua situação profissional a faz reavaliar: para ela nunca foi tão importante continuar casada com Horácio, pai de seu único filho.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY NEW YEAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21310.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis seriam ladrões entrarem em uma prestigiada competição de dança como cobertura para seu objetivo maior de afastar um grande heist[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY OLD YEAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mistério que cerca a suposta morte de sua mãe se aprofunda quando Riko descobre a verdade de suas origens perturbadoras no abismo mortal e misterioso. Mais determinados do que nunca a viajar para o fundo do Abismo, Riko e Regu deixam o Campo de Busca de Ozen e mergulham na traiçoeira Terceira Camada e além, em profundidades repletas de criaturas sobrenaturais, aliados inesperados e inimigos mortais. O segundo de dois filmes de compêndio extraídos da série de TV com cenas e narrativas recém-adicionadas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAPPY WEDDING[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14929.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cara Simpleton Anand e uma menina moderna Akshara se apaixona e decidem se casar. No entanto, suas vidas viram de cabeça para baixo quando o passado de Akshara caminha de volta em sua vida, fazendo com que ela tenha segundas pensamentos no dia do casamento.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARAKIRI[/COLOR] - [COLOR gold]8.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17472.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um tempo de paz os samurais não eram necessários e estavam vivendo em completa miséria sem alguma casa para servir. Alguns pediam para realizar o harakiri dentro das residências de nobres apenas para extorquí-los; com pena, os senhores davam algum dinheiro ao guerreiro e o mandavam embora. Um nobre recebe um jovem samurai com este propósito e decide obrigá-lo a tirar a própria vida.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARBINGER DOWN - TERROR NO GELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20365.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A bordo do navio de pesca Herbinger, um grupo de jovens alunos de um curso de pós-graduação embarcam em uma jornada para descobrir o que o aquecimento global tem causado na vida de alguns animais marinhos. Mas quando eles acabam descobrindo um pedaço de um antigo destroço especial, as coisas saem de controle.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARBOR FROM THE HOLOCAUST[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Porto do Holocausto é a história de quase 20.000 refugiados judaicos que fogem na Europa ocupada nazista durante a Segunda Guerra Mundial, para a cidade portuária chinesa de Xangai. Explore a relação extraordinária desses judeus e sua cidade adotada de Xangai, mesmo através dos amargos anos de ocupação japonesa 1937-1945 e a guerra civil chinesa que se seguiu.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARD LUCK - JOGO SUJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lucky (Wesley Snipes) é um ex-presidiário que está tentando se redimir, mas a falta de sorte acaba atravessando o seu caminho. Ao celebrar o aniversário de um gangster, ele acaba caindo em uma perigosa armadilha que o coloca em um jogo de gato e rato ao ser perseguido por policiais corruptos. Nessa, ele acaba roubando uma bolada de dinheiro, seqüestra uma dançarina e se envolve em um confronto com a lei, um perigoso assassino e ainda um casal de assassinos em série.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARD LUCK LOVE SONG[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34561.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme segue Jesse, um trovador carismático, mas azarado, que se encontra em uma encruzilhada existencial quando suas más decisões têm consequências. Seu mundo sofre uma reviravolta depois de um encontro casual com Carla, uma velha paixão. Mas seu passado tóxico, os demônios pessoais de Carla e os atuais problemas de Jesse ameaçam destruir a bela reunião.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARD PAINT[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17435.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pedro é um jovem que tenta sobreviver em meio a um processo criminal, à partida da irmã e aos olhares que recebe sempre que sai na rua. Sob o codinome GarotoNeon, Pedro se apresenta no escuro do seu quarto para milhares de anônimos ao redor do mundo, pela internet. Com o corpo coberto de tinta, ele realiza performances eróticas na frente da webcam. Ao descobrir que outro rapaz de sua cidade está copiando sua técnica, Pedro decide ir atrás do mesmo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARD TICKET TO HAWAII[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um piloto civil com base em Molokai e um agente de DEA disfarçado intercepta uma entrega de diamantes destinados à farmacêutica Seth Romero. Seth, seus capangas, e outras indeses de ilha lançam um ataque em grande escala na dupla. Se eles vão sobreviver, eles precisarão da ajuda do agente Rowdy Abilene e seu parceiro.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARD TO HOLD[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21032.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detalhes os esforços de uma estrela pop-rock (James Roberts / Rick Springfield) para ganhar o amor de uma mulher que ele conhece em um acidente de carro. Nenhum dos gambits habituais funciona nessa mulher, que nunca ouviu falar dele. As complicações surgem envolvendo a ex-namorada Nicky, que ainda está em sua banda.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARDBALL - O JOGO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Connor O'Neill (Keanu Reeves) é um homem que precisa arranjar uma grande quantia para pagar seu hábito de jogar. Ele consegue quem lhe empreste o dinheiro, mas o pagamento de O'Neill deve ser treinando o time de baseball de garotos para participar da liga infantil. O'Neill aceita a oferta e aos poucos sua experiência com os garotos vai mudando seu próprio estilo de vida.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARDCORE: MISSÃO EXTREMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13099.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry, um ciborgue recém-ressuscitado deve salvar sua esposa/criadora das garras de um tirano psicótico com poderes telecináticos, Akan, e seu exército de mercenários. Lutando ao lado dele, Jimmy é a única esperança de Henry para realizar tal feito até o final do dia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARDCORE: NO SUBMUNDO DO SEXO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um empresário conservador do meio-oeste se aventura no submundo sórdido da pornografia na Califórnia para procurar sua filha adolescente fugitiva que está fazendo filmes pornôs nos centros de pornografia de Los Angeles.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARI KONDABOLU: WARN YOUR RELATIVES[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18415.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hari Kondabolu divide a política de identidade, encontros celebridades, sua obsessão de manga e mais em uma comédia de stand-up imprevisível especial.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARITH ISKANDER: I TOLD YOU SO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ícone de comédia de stand-up malaio Harith Iskander leva o palco em Kuala Lumpur para falar sobre Cingapura, uma namorada passada e Rick Astley.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARLAN COUNTY U.S.A.[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36710.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este filme documenta a greve de mineiros de carvão contra a mina de Brookside da empresa de mineração do lentover em Harlan County, Kentucky em junho de 1973. Eastovers recusa em assinar um contrato (quando os mineiros se juntaram aos trabalhadores da Unidade de América) levaram à greve , que durou mais de um ano e incluiu batalhas violentas entre bandidos / scabs de companhia de arma e os mineiros piquetes e suas mulheres de apoio. O diretor Barbara Kopple coloca o ataque em perspectiva, nos dando algum plano de fundo sobre a situação histórica dos mineiros e alguma história do Umwa.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARLEY DAVIDSON E MARLBORO MAN - CAÇADA SEM TRÉGUAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles dois grandes amigos, que são conhecidos como Harley Davidson (Mickey Rourke) e Marlboro (Don Johnson), ficam sabendo que um velho amigo vai perder seu bar, pois o banco quer construir um novo complexo e, para não ter seus planos atrapalhados, exige US$ 2,5 milhões para renovar o aluguel por 5 anos. Harley tem uma idéia "simples": assaltar o carro blindado do banco para conseguir o dinheiro. Eles realizam seu objetivo graças a perícia do grupo e uma boa dose de sorte, mas quando vão pegar o dinheiro descobrem que roubaram um carregamento de Sonho de Cristal, uma droga que vicia na hora e mata um em cada 7 usuários, pois atinge todo o sistema nervoso. Logo Harley, Marlboro e seus amigos começam a serem impiedosamente caçados pelos traficantes comandados por Chance Wilder (Tom Sizemore), que também administra o banco.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARMONIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cada pessoa tem o seu próprio mundinho. Dentre os 34 alunos da turma 2-1, existem muitos desses mundos. O mundo de Akio Honjō — o meu mundo — está repleto por uma discussão calorosa sobre o anime de ontem à noite com o Yoshida, o Watanabe, e outros amigos. É um lugar confortável, divertido… Mas, eu sempre pergunto a mim mesmo. Me pergunto sobre o mundo de Juri Makina, que está sempre sorrindo e rodeada de amigos maravilhosos do outro lado da sala. Um dia, eu entro em seu mundo. Mas ele não é tão simples quanto parece.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARMONIUM[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15992.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Toshio (Kanji Furutachi), um homem cujo casamento com Akié (Mariko Tsutsui) não anda muito bem, complica ainda mais as coisas em sua vida quando resolve dar uma segunda chance a Yasaka (Tadanobu Asano), um antigo amigo seu que acaba de sair da prisão e que será seu novo empregado. No entanto, Yasaka logo começa a se intrometer na vida de Toshio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARMONY[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38434.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sophia, uma soldado ferido, suspeita que as instalações médicas em que as forças armadas a colocaram não é realmente para sua recuperação, mas algo muito mais desonesto. Codinome Harmony, a instalação é de fato um programa do governo para criar telepatia.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARMONY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nascida com um poder energético para absorver o medo dos outros, uma mulher jovem precisa encontrar o amor para equilibrar os seus próprios medos e lutar contra uma tempestade cada vez maior de energia negativa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAROLD[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um adolescente com um início precoce de calvície masculina faz amizade com o zelador do ensino médio.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAROUN E A SOCIEDADE DO ABSURDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37765.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste especial divertido e controverso, o humorista francês Haroun analisa a sociedade moderna e questiona se os humanos pararam de evoluir.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRIET[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25739.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de Harriet Tubman, ativista política que, durante a Guerra Civil americana, ajudou centenas de escravos a fugirem do sul dos Estados Unidos, logo depois que ela mesma tivesse conseguido escapar da escravidão, no ano de 1849. Suas ações contribuíram fortemente para que a história tomasse um novo direcionamento.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY - UM AMIGO AO SEU DISPOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Michel e Claire estão a passar umas férias difíceis. As suas três filhas pequenas e traquinas consomem-lhes a maior parte da energia, a casa de campo que estão a restaurar há cinco anos é uma mina de dores de cabeça, e os pais de Michel também não ajudam nada, passam o dia stressados... E agora, de repente, surge Harry. Um amigo a quem nada deterá para fazer Michel feliz.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY & MEGHAN: UM AMOR REAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inicialmente amigos, o príncipe Harry e a atriz Meghan Markle iniciaram um namoro em segredo, de forma a evitar os holofotes da imprensa mundial. Quando o relacionamento enfim é revelado, a notícia logo ganha enorme proporção pelo fato do herdeiro da Coroa britânica ter se apaixonado por uma atriz americana.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY & SALLY: FEITOS UM PARA O OUTRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18707.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry e Sally vão morar em Nova York, se veem esporadicamente e constroem uma grande amizade ao longo dos anos. Mas, aos poucos, percebem com certo temor que estão apaixonados um pelo outro.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY BROWN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22555.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Brown, ex-militar aposentado decide vingar a morte do melhor amigo fazendo justiça com as próprias mãos, depois que a polícia não consegue provas suficientes para condenar os responsáveis pelo crime, um grupo de arruaceiros que vandaliza a vizinhança.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E A CÂMARA SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carros voadores, árvores que lutam e um misterioso elfo, com um aviso ainda mais misterioso. Harry Potter está pronto para dar início ao segundo ano de sua maravilhosa jornada no mundo da bruxaria. Em Hogwarts nesse ano, aranhas falam, cartas dão broncas e a habilidade de Harry para falar com cobras voltará contra ele. De clubes de duelo a jogadores de quadribol desonestos, esse será um ano de aventura e perigo para todos. Quando a mensagem sangrenta na parede anuncia que a Câmara Secreta foi aberta, Harry, Rony e Hermione percebem que para salvar Hogwarts será preciso muita mágica e coragem. Confira essa enfeitiçante adaptação do segundo livro da obra da escritora J.K. Rowling e prepare-se para ficar petrificado quando Harry Potter demonstrar que, mais que um bruxo, é um verdadeiro herói.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E A ORDEM DA FÊNIX[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25587.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rebelião começa! Lord Voldemort está de volta, mas o Ministério da Magia está fazendo tudo a seu alcance para impedir que a comunidade mundial de bruxos descubra isso – incluindo indicar a oficial do Ministério, Dolores Umbridge, como a nova professora de Defesa Contra as Artes das Trevas de Hogwarts. Quando Umbridge se recusa a ensinar a prática de mágica defensiva, Rony e Hermione convencem Harry a secretamente treinar um grupo de estudantes para a guerra de magia que está prestes a estourar. Um terrível combate entre o bem e o mal será o incrível ápice desta versão para o quinto filme da série Harry Potter, mais uma vez baseado na obra de J.K. Rowling. Se prepare para a batalha![/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E A PEDRA FILOSOFAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21920.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry Potter é um garoto órfão que vive infeliz com seus tios, os Dursley. Em seu aniversário de 11 anos ele recebe uma carta que mudará sua vida: um convite para ingressar em Hogwarts.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E AS RELÍQUIAS DA MORTE - PARTE 1[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Harry, Ron e Hermione estão determinados em sua missão de descobrir e acabar com o segredo da imortalidade e do poder de destruição de Voldemort – os Horcruxes. Fugitivos e sozinhos, os três amigos devem apenas contar uns com os outros, agora mas do que nunca... Mas as Forças das Trevas no caminho ameaçam separá-los para sempre.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E AS RELÍQUIAS DA MORTE - PARTE 2[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final épico, a batalha entre as forças do bem e do mal no mundo da bruxaria toma proporções de uma guerra mundial. As apostas nunca foram tão altas e ninguém está a salvo. Mas é harry que pode ser convocado para fazer um derradeiro sacrifício, à medida que ele se aproxima cada vez mais do confronto final com Lorde Voldemort. Tudo termina aqui.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E O CÁLICE DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o nome de Harry Potter emerge do Cálice de Fogo, ele se transforma em um competidor em uma extenuante batalha de magia entre três escolas de feiticeiros – o Torneio Tribruxo. Mas se Harry não se inscreveu para o tal torneio, quem o fez? Agora, Harry precisa confrontar um mortal dragão, ferozes demônios da água e um labirinto encantado aonde se deparará com Aquele-Que-Não-Deve-Ser-Nomeado. Nesta quarta adaptação da série Harry Potter, criada por J.K. Rowling, tudo está modificado, a começar pelo próprio Harry e seus inseparáveis amigos, Ron e Hermione, que deixam a infância para sempre e partem para desafios maiores do que tudo aquilo que um dia eles já imaginaram.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E O ENIGMA DO PRÍNCIPE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À medida que Lorde Voldemort aperta seu cerco ao mundo dos Trouxas e dos feiticeiros. Hogwarts deixou de ser um paraiso protegido. Harry suspeita que existam perigos até mesmo dentro do castelo, mas Dumbledore está mais preocupado para a batalha final que está próximo de se iniciar. Juntos, eles se esforçam para descobrir a chave que desbloqueia as defesas de Voldemort e, para isso, Dumbledore recruta seu velho amigo horace slughorn, quem, ele acredita, possuí informações valiosas a respeito. Mesmo quando um confronto decisivo se aproxima, há tempo para romance nos corações de Harry, Ron, Hermione e seus colegas de classe. O amor está no ar, mas o perigo também e Hogwarts poderá nunca mais ser a mesma.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HARRY POTTER E O PRISIONEIRO DE AZKABAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13214.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a desprezível Tia Guida voa pelo céu na noite, Harry parte para o que será seu terceiro ano em Hogwarts. Um passeio no Nôitibus o leva para o Beco Diagonal onde ele fica sabendo que um prisioneiro foragido, Sirius Black está atrás dele. Em Hogwarts, Harry e seus amigos aprendem a delicada arte de se aproximar de um Hipogrifo, como transformar monstros em risadas e até mesmo a voltar no tempo. Dementadores sugadores de almas pairam sobre Hogwarts, ameaçando Harry, enquanto um seguidor de Aquele-Que-Não-Se-Deve-Nomear espreita pela escola. E Harry será forçado a confrontar todos eles. Dirigido por Alfonso Cuarón e baseado no terceiro livro de J.K. Rowling, essa maravilhosa história traz risadas, suspense e surpresas de tirar o fôlego, a especialidade dos filmes de Harry Potter. Prepare-se![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HASAN MINHAJ: HOMECOMING KING[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20054.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Comic Hasan Minhhaj de "The Daily Show" compartilha histórias pessoais sobre o racismo, os pais imigrantes, os horrores noturnos de formatura e mais nesse stand-up especial.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HATARI![/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28227.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Mercer lidera um grupo internacional de caçadores que se encontra na África no período de três meses em que essa prática está liberada. Sua intenção é capturar um grande número de animais selvagens para atender encomendas de zoológicos do mundo todo. Além do risco que corre, Sean fica contrariado quando chega uma mulher no acampamento contratada pelo zoológico de Los Angeles para documentar a captura dos animais. Dallas se mostra à vontade no lugar, e se torna conhecida dos nativos por "Momma Tembo" (Mãe dos Elefantes), por acolher alguns filhotes elefantes órfãos, que tumultam ainda mais a vida no acampamento.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HATED: GG ALLIN & THE MURDER JUNKIES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22125.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma visão geral da vida dos mais chocantes, vil e notório das lendas do punk rock.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAUNTED-3D[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36175.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 200 d.c, durante o final da dinastia Han Oriental, Cao Cao eliminou seus adversários políticos Dong Cheng e outros, antes de voltar sua atenção para os senhores da guerra rivais Liu Bei e Yuan Shao. Para evitar uma guerra em duas frentes, Cao Cao decide atacar Liu Bei em primeiro lugar, e rapidamente derrota Liu Xu em sua Província. Liu Bei foge para o norte é se junta a Yuan Shao, enquanto sua família é capturada pelo inimigo. Jurado por Liu Bei irmão Guan Yu condicionalmente rende-se a Cao para manter seu juramento de fraternidade e de preservar sua honra.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAUNTED FOREST[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15238.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um assassinato Cryptomnesia, uma missão, um encontro perturbador.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAVAÍ[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Abner Hale, um missionário de Nova Inglaterra rígido e sem humor, se casa com a bela Jerusha Bromley e a leva ao exótico Reino da Ilha do Havaí, intenção de converter os nativos. Mas o choque entre as duas culturas é grande demais e, em vez de entender, vem a tragédia.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAVANA DARKNESS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24010.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viajar para Havana, Cuba, para investigar as origens de um misterioso manuscrito supostamente escrito por aclamado romancista americano, Ernest Hemingway, três amigos são empurrados em um jogo aterrorizante de gato e mouse quando se encontram presos dentro de um prédio abandonado aninhado no centro de capital vibrante do país. Com o tempo se esgotando, o trindade deve manobrar através de um labirinto de armadilhas mortais para encontrar uma saída para fora do prédio antes de serem caçadas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAVANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22449.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jogador profissional americano chamado Jack Weil decide visitar Havana, Cuba para jogar. No barco para Havana, ele encontra Roberta Duran, a esposa de um revolucionário, Arturo. Logo após a chegada, Arturo é retirado pela polícia secreta, e Roberta é capturado e torturado. Jack libera ela, mas ela continua a apoiar a revolução.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAVE ROCKET, WILL TRAVEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36025.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os estooges são zeladores que trabalham em um centro espacial que acidentalmente explodem para Vênus. Eles encontram um unicórnio falante, uma tarântula de fogo gigante, e um computador alienígena que destruiu toda a vida humana no planeta e cria três duplicatas malignas dos estooges. Quando os meninos retornam em casa triunfante, eles recebem as boas-vindas de um herói.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAVENHURST[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem perturbada ocupa residência em um prédio de apartamentos góticos, onde ela deve confrontar um mal aterrorizante.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAWA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38917.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando oito marinheiros a bordo de sua traineira de pesca encontram uma garota misteriosa no meio do mar, a sorte cai sobre o barco, pois não pegam peixe nos próximos dias. Os pescadores tentam voltar para casa, embora o mar tenha outros planos para eles. A história do filme se conecta metaforicamente à mitologia da cultura bengali.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAWK THE SLAYER[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33235.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hawk O Slayer, depois de ver tanto o pai quanto a noiva morrerem nas mãos de seu irmão malévolo, Voltan, se propõe a vingança e a chance de viver de acordo com o seu título. Ferramando-se com a "espada mental" e recrutando uma faixa de heterogêneas de guerreiros: um gigante, um anão, um homem de um armado com uma metralhadora e um elfo com o arco mais rápido da terra; Hawk lidera a batalha contra a Voltan para libertar a terra das forças do mal e vingar seus entes queridos.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAWKING: CAN YOU HEAR ME?[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário contando a notável história humana de Stephen Hawking. Pela primeira vez, os arquivos pessoais e os testemunhos de sua família mais próxima revelam tanto a escala dos triunfos de Hawking quanto o custo real de sua deficiência e sucesso.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÄXAN: A FEITIÇARIA ATRAVÉS DOS TEMPOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32380.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Explora as origens da feitiçaria e do satanismo através dos séculos, desde a antiguidade até os tempos modernos. Mistura imagens reais com encenações ao longo de sete capítulos. Mostra a intolerância da Igreja Católica frente aos mitos mágicos, e como ela "resolvia" esses problemas. No final, há a comparação entre o comportamento histérico das mulheres contemporâneas (1921) com o das bruxas da Idade Média, e a conclusão é que ele é bem parecido.[/B]</info>
<date>1922</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAYRIDE[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34263.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um estudante universitário voltando para casa para o Halloween é forçado a enfrentar seus medos de infância quando um assassino escapado se refugia no "Hayride Hayride" de sua família.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAZARD JACK[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19632.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de crianças universitárias se reúnem para um fim de semana de bebida e jogos de guerra em um hospital abandonado. O hospital tornou-se o refúgio para um PTSD atingido veterinário de guerra lidando e agindo em suas delírios. Quem vai sobreviver ao jogo?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HAZEL BRUGGER: TROPICAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37606.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste stand-up especial, a comediante Hazel Brugger oferece a sua Breezy assume gansos indisciplinados, ginecologistas de bate-papo, empréstimos bancários alemães e muito mais.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HE-MAN E SHE-RA: O SEGREDO DA ESPADA MÁGICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26014.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]He-Man vai ao planeta Etéria em busca de sua irmã gêmea Adora, raptada ainda bebê por Hordak, para lhe mostrar o segredo da espada. Ao levantar o punhal, ela se transforma em She-Ra, e os dois se unem para lutar na rebelião contra o vilão.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HE DIED WITH A FELAFEL IN HIS HAND[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma busca por amor, significado e solidão do banheiro. Danny passa por uma série de experiências de habitação compartilhada em uma sucessão de cidades na costa leste da Austrália. Juntos, essas vinhetas formam uma narrativa que é surpreendentemente reflexiva.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAD COUNT[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Grupo de jovens passeando pelo deserto de Joshua Tree, na Califórnia, se vê às voltas com uma entidade sobrenatural que parece enganá-los tomando os lugares de cada um deles.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEADGAME[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15700.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens acordados, trancado dentro de um armazém com câmeras aparafusadas em suas cabeças. Torna-se evidente que eles não querem concorrentes em um jogo mortal, e eles precisarão se assassinar se quiserem sobreviver.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEADHUNTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cidade de Miami é palco de uma série de assassinatos brutais, nos quais as vítimas são sempre degoladas. Dois policiais investigam, com a ajuda de um feiticeiro negro que acredita que os crimes são cometidos por uma entidade demoníaca africana - o Caçador de Cabeças.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEADHUNTERS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roger, o melhor headhunter da Noruega, financia seu luxuoso estilo de vida roubando obras de arte de seus próprios clientes. Mas Roger vive muito além de seus meios. Quando sua esposa lhe apresenta Clas Greve, ele parece o candidato perfeito para um trabalho de Roger, e ainda é dono de uma pintura muito valiosa. Roger vê isso como uma oportunidade única, mas as coisas não saem de acordo com o esperado e ele descobre algo que pode fazer seu estilo de vida desabar ao seu redor.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEADSHOT[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ishmael (Iko Uwais) é um homem que é encontrado desacordado e sem memória alguma sobre quem é e sobre o que aconteceu com ele. Ele, então, se recupera com a ajuda de uma jovem médica, mas logo os problemas de Ishmael recomeçam quando ele descobre que precisará usar de muita violência para consertar os erros do passado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEADWINDS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah diz que Paulo que ela quer fora de seu casamento; No dia seguinte ela desaparece. Um ano depois e Paulo junto com seus filhos voltam a sua cidade de infância para começar de novo após a perda de sua esposa e sua mãe.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEART ATTACK[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um freelancer duro que se apaixona por um médico. Enquanto sua vida está piorando a cada segundo. Ele deve encontrar o caminho para liberar sua vida para o além de tudo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEARTBEAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Paul Marnac e sua esposa enfermaria Geneviève se mudam para sua propriedade de infância na paisagem francesa. A propriedade também é o local do castelo habitado pelo ancestral de Paul Alaric de Marnac, que era conhecido por abate brutalmente a quem ele suspeitava de infidelidade. Há uma lenda que Alaric se levanta do túmulo para continuar suas ações. A propriedade é atualmente habitada pela tia Maville de Paul e primo Julie. Logo depois que Paulo e Geneviève chegar, coisas misteriosas começam a acontecer. Geneviève começa a se perguntar se a lenda sobre Alaric é verdadeira.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAT[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles é cometido um assalto no qual são roubados US$ 1,6 milhão de títulos ao portador e três policiais são mortos no assalto. Assim, um detetive da Divisão de Roubo e Homicídio assume o caso. Apesar de contar com poucas pistas, de estar lidando com ladrões profissionais além de ter problemas em sua vida pessoal, ele tenta impedir que esta quadrilha continue operando.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVEN ADORES YOU[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16189.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O céu adora é uma investigação íntima e meditativa na vida e música de Elliott Smith. Ao enfiar a música de Elliott Smith através das paisagens densas, mas muitas vezes isoladoras das três principais cidades que ele viveu - Portland, New York City, Los Angeles - Heaven Adorses que você apresenta uma jornada visual e uma revisão sincera do prolífico da cantora Composição e o impacto que ele continua a ter fãs, amigos e companheiros músicos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVEN AND EARTH[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Masaki, um jogador de beisebol e atendente de estação de gasolina, se encaixa com o Yakuza local e vai para Okinawa para se defender. Lá ele conhece Uehara, um gângster duro, que está em dívida séria com a vingança de Yakuza e Planejamento.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVENLY SWORD[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18647.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O enredo do filme segue o do jogo de perto. Nariko, membro de uma antiga tribo que guardou uma antiga espada mágica por milhares de anos, é encarregada de levar a espada ao seu portador destinado, uma divindade reencarnada que trará paz à terra. Mas em sua busca, Nariko deve empunhar a espada contra as forças do rei Bohan, que deseja possuir a arma.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVENLY TOUCH[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonard está tendo problemas para fazer com que as pontas se encontrem. Sua mãe está sofrendo de depressão, e ele e sua irmã são forçados a parar a escola para cuidar dela. Um dia, Jonard encontra seu amigo Rodel, e Rodel a apresenta ao mundo dos salões de massagens. Rodel ensina a massagem e leva-o ao toque celestial, um salão de massagem com sindicato que atende principalmente a homossexuais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVY METAL 2000[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há muito tempo atrás, os arakacianos dominavam as galáxias. Havia terror e devastação. A fonte de sua força terrível encontrava-se em uma câmara do planeta Uroboris. A água lá contida era a promessa de vida eterna. A câmara só podia ser aberta com uma única chave que, se encontrada, levaria seu portador de volta à fonte da imortalidade mas a chave levaria à loucura quem a tocasse. Quando os arakacianos foram finalmente derrotados a câmara foi trancada e a chave lançada no espaço. Por muito tempo ela não foi encontrada, mas Tyler (Michael Ironside), um pirata do espaço, descobre o cristal verde que é a chave para a imortalidade. Enlouquecido, ele promove uma matança contra os habitantes do planeta Eden. A única sobrevivente é Julie (Julie Strain), que jura matá-lo para vingar a morte dos pais e o seqüestro de sua irmã. Mas antes ela precisa impedir que ele chegue ao portal que o tornará imortal.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVY METAL: UNIVERSO EM FANTASIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseada na fantástica revista ilustrada "Heavy Metal", o produtor Ivan Reitman reuniu os maiores artistas gráficos dos quadrinhos para criar uma história de outro mundo sobre uma luminosa bola verde vinda do espaço, espalhando destruição por toda a galáxia. Apenas quando encontrada pelo seu verdadeiro inimigo, a bondade prevalecerá em todo o universo. Brilhantemente desenhadas, as situações pelas quais a bola passa têm as vozes dos personagens dubladas por John Candy e Harold Ramis mais a sensacional trilha sonora de Black Sabbath, Blue Oyster Culti, Cheap Trick, Journey, Nazareth, Steve Nicks, Riggs e Trust. Imaginativo e repleto de surpreendentes efeitos especiais, "Heavy Metal: Universo em Fantasia" se tornou um padrão para animação contemporânea.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVY TRAFFIC[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34304.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um cartunista "subterrâneo" alega com a vida na cidade interna, onde vários personagens desagradáveis ​​servem como inspiração para sua arte.[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEAVY TRIP[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem está tentando superar seus medos liderando a banda de heavy metal mais desconhecida para o festival de metal mais famoso da Noruega. A jornada inclui heavy metal, roubo de túmulos, um paraíso viking e um conflito armado entre a Finlândia e a Noruega.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEBE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29394.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hebe Camargo se consagrou como uma das apresentadoras mais emblemáticas da televisão brasileira. Sua carreira passou por diversas mudanças ao longo dos anos, mas foi durante a década de 80, no período de transição da ditadura para a democracia, que Hebe, ao 60 anos, tomou uma decisão importante. A apresentadora passou a controlar a própria carreira e, independentemente das críticas machistas, do marido ciumento e dos chefes poderosos, se revelou para o público como uma mulher extraordinária, capaz de superar qualquer crise pessoal ou profissional.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HECTOR E A PROCURA DA FELICIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18089.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O psiquiatra Hector (Simon Pegg) está cansado de sua vida e dos problemas de seus pacientes. Ele, na verdade, se sente frustrado por não conseguir ajudar seus pacientes a encontrarem a felicidade. Com o incentivo da esposa Clara (Rosamund Pike), ele faz uma viagem sozinho ao redor do mundo, em busca de novas experiências. Durante a viagem, ele questiona as pessoas sobre o que as faz feliz e se dá conta que precisa questionar-se a si mesmo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HECTOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma perigosa viagem psicológica, o ex-policial Hector vive seu passado no presente, no intuito de encontrar respostas para aliviar angústias e descobrir suas culpas para a redenção de seus pecados.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEDWIG: ROCK, AMOR E TRAIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16397.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hedwig é uma cantora de rock que nasceu homem, na Alemanha Oriental, e se chamava Hansel. Criado ouvindo uma rádio norte-americana, Hansel só tinha duas certezas na vida: de que seria uma estrela de rock e que um dia encontraria sua alma gêmea. Quando conhece Luther, recruta americano que promete casar-se e levá-lo para os Estados Unidos, Hansel pensa que chegou sua vez de ser feliz. Contudo, para que seu sonho se realize, é obrigado a submeter-se a uma cirurgia de troca de sexo. Hansel torna-se Hedwig, muda-se para a América e forma uma banda de rock. Mas este é apenas o primeiro capítulo de uma história ao mesmo tempo dramática e engraçada, permeada por amores arrebatadores, amargas desilusões e rock do bom.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEIDI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A órfã Heidi (Shirley Temple) é levada pela tia para morar nas montanhas com o avô Adolph (Jean Hersholt), recluso e turrão. Inicialmente relutante, ele se rende aos encantos da menina e faz de tudo para recuperá-la após a ambiciosa tia mandar a menina para a Alemanha.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEIDI[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25117.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Heidi, uma pequena órfã, vive uma alegre infância junto do seu avô nos Alpes Suíços. Com Pedro, o seu melhor amigo, Heidi passa os dias a tratar das cabrinhas e a passear livremente pelas colinas. As maravilhosas paisagens são o cenário perfeito para as aventuras desta dupla incansável. Até que um dia, a tia de Heidi a leva para uma rica mansão de Frankfurt com a intenção de a colocar como dama de companhia de Clara, uma menina paraplégica que vive confinada a uma cadeira de rodas. Embora de mundos muito diferentes Clara e Heidi mal podem imaginar que o primeiro encontro seria o início de uma marcante amizade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELI[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Guanajuato, México. Estela (Andrea Vergara) é uma garota de 12 anos que está namorando às escondidas com Beto (Juan Eduardo Palacios), um jovem recruta. Ele a pressiona para que tenham relações sexuais, mas ela sempre recusa a iniciativa. Um dia, Beto esconde na caixa d’água da casa de Estela alguns pacotes com cocaína, que deveriam ter sido queimados pelo exército. Sua ideia é vender a droga e, com o dinheiro, deixar a cidade e se casar com Estela. Entretanto, os planos vão por água abaixo quando os militares que desviaram a droga descobrem quem roubou os pacotes.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELIOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15249.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Queria criminais "Helios" e seu assistente roubou uma quantidade de urânio e planejam produzir armas de destruição em massa. Eles estão planejando negociar com uma organização terrorista em Hong Kong. Inspetor-chefe Lee Yinming e Fã de Inspetor Kaming lideram a unidade de resposta do contador do terrorismo da força policial de Hong Kong. Juntamente com um funcionário sênior chinês, professor de física e dois especialistas em armas sul-coreanos, eles esperam desarmar uma crise suficiente para destruir o mundo.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELL HATH NO FURY[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30194.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na França em pleno fim da Segunda Guerra Mundial, a francesa Marie é aprisionada como colaboradora do regime nazista porque era amante de Von Bruckner, um alto oficial da SS. Para escapar de uma possível execução, ela convence um grupo de soldados americanos de que conhece o local onde foi escondida uma fortuna em ouro roubado dos judeus. A partir daí, um velho cemitério no interior da França vira um campo de batalha entre americanos, alemães e a Resistência.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELL HOUSE LLC II: THE ABADDON HOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A sequela pega oito anos desde a tragédia noturna de abertura da Hell House LLC e ainda muitas perguntas não respondidas permanecem. Graças a uma dica anônima, um jornalista investigativo está convencido de que as principais evidências estão escondidas dentro do hotel abandonado Abaddon - evidências que vão lançar luz sobre os mistérios do hotel e muitas mortes e desaparecimentos não resolvidos. Ela monta uma equipe para entrar no hotel na esperança de descobrir a verdade. Mas a fonte da ponta e os segredos do hotel Abaddon são mais horríveis do que qualquer um deles poderia ter imaginado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELL HOUSE LLC[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31864.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos após um mau funcionamento inexplicável provoca a morte de 15 passeios de turismo e funcionários na noite de abertura de um passeio doméstico assombrado de Halloween, uma equipe de documentária viaja de volta para a cena da tragédia para descobrir o que realmente aconteceu.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELL NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quatro promessas de faculdades são forçadas a passar a noite em uma antiga mansão deserta, onde são mortos de um por um pelo monstruoso membro sobrevivente de um massacre familiar anos antes, para invasão em seus terrenos vivos.[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELL RIDE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]“Hell Ride” é baseado no estilo dos filmes de motocicleta dos anos 70. Na trama, o motoqueiro Pistoleiro (Larry Bishop) sai em busca de vingança após presenciar o selvagem assassinato de sua mulher por uma gangue de motoqueiros satanistas conhecida como “666ers”. Para ajudar em sua missão, ele conta com seus companheiros The Gent (Michael Madsen) e Comanche (Eric Balfour).[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY ANIMATED: O ESPÍRITO DE FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1939, um jovem professor destruiu Erzebet Ondrunsko, uma vampira que atacou muitos inocentes com o intuito de se manter jovem. Agora, alguém do interior de Nova York está tentando trazê-la de volta à vida, e o velho professor decide investigar e proteger sua cidade. Junto com ele estarão Hellboy e a equipe do Bureau contra vampiros, monstros, lobisomens, fantasmas, harpias e bruxas - enfim, a velha guarda do horror.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY II: O EXÉRCITO DOURADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24933.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hellboy, sua namorada Liz e Abe Sapien enfrentam uma grande batalha quando um príncipe do submundo tenta recuperar a Terra. Cansado de viver à sombra dos seres humanos, o Príncipe Nuada tenta despertar um exército de máquinas assassinas para libertar as criaturas de fantasia na Terra. Apenas Hellboy pode deter o príncipe sombrio e impedir a aniquilação da humanidade.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY: A ESPADA DAS TEMPESTADES[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17447.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um professor universitário lê um documento proibido e é possuído por dois demônios, o do trovão e o da luz. Agora, os demônios querem invadir o mundo humano e despertar seus irmãos, os dragões. Hellboy e seus companheiros viajam para o Japão para investigar o caso. Ao chegar lá, o herói encontra a espada das tempestades que o fará conhecer e viajar bem de perto pela mitologia japonesa.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19774.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao chegar à Terra ainda criança, após ser invocado por um feiticeiro contratado pelo governo nazista, Hellboy (David Harbour) foi criado como um filho por Trevor Bruttenholm (Ian McShane), um professor que estava no local no momento em que emergiu do inferno. Já adulto, Hellboy se torna um aliado dos humanos na batalha contra monstros de todo tipo. Quando a poderosa feiticeira Nimue (Milla Jovovich), também conhecida com a Rainha Sangrenta, insinua seu retorno, ele logo é convocado para enfrentá-la.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBOY[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24956.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Já perto do fim da 2ª Guerra Mundial, os nazistas tentam eliminar seus inimigos usando magia negra. Uma das experiências feitas é a tentativa de invocar forças ocultas. Um deste rituais é interrompido pelas forças aliadas, que encontram um garoto com aparência de demônio e a mão direita feita de pedra, apesar do ritual não ter sido concluído. O garoto passa a ser chamado de Hellboy e é levado pelos Aliados. Sessenta anos depois, Hellboy agora luta pelo bem e é chamado quando um estranho fenômeno, possivelmente sobrenatural, acontece.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLBREEDER[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco anos atrás Alice viu seu filho assassinado; Agora todo dia é consumido com a necessidade de encontrar seu assassino. Na cidade sonolenta de Ludlow, a chegada do misterioso estranho que Alice suspeita de ser o assassino de seu filho coincide com uma ondulação renovada de assassinatos de criança horríveis. Agora, um detetive cansado deve descobrir a verdade por trás dos assassinatos antes que outra criança seja morta; e Alice deve enfrentar a inacreditável verdade por trás da morte de seu filho antes da insanidade, pesar e culpa quebrar sua mente[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLÉ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hellé é uma jovem surda-muda que vive entre as montanhas. Ela é ignorada por todos, exceto, de vez em quando, os lenhadores locais, que a usam para seu prazer. Ela não andou à escola, não tem conhecimento do que é certo ou errado. Um verão, um jovem vem passar as férias à sua aldeia.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLION[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hollis Wilson é o jovem pai de dois garotos: Jacob e o pequeno Wes. Jacob é um apaixonado pelas motocicletas, e encorajado pelo pai a competir. No entanto, o jovem começa a ter amizades pouco confiáveis e passa a manifestar um comportamento agressivo. Logo, assistentes sociais acham que Hollis não é um bom pai para os garotos, e que talvez seja melhor encontrar um novo lar para eles. Pai e filhos têm que provar, rapidamente, que podem reparar os erros e construir um lar juntos[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLO GHOST[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um concerto para celebrar a adesão da Bulgária à UE está sendo planejado na Embaixada em Londres e é função de VARADIN, o novo embaixador, garantir a presença da Rainha. Mas com funcionários corruptos, gangues de criminosos operando fora da cozinha, se apaixonando por uma stripper e um pequeno mal-entendido com uma empresa de relações públicas que fornece royalties semelhantes - sua tarefa simples se transforma em um pesadelo caótico.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLO MR. BILLIONAIRE[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25528.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um goleiro de futebol patético da Liga Menores foi dada uma tarefa - para gastar 1 bilhão em trinta dias, se bem sucedido ele receberá 30 bilhões. No entanto, ele não tem permissão para contar a ninguém sobre a tarefa e ele não deve possuir nenhum valor de valor até o fim.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um comissário de bordo emocionalmente indisponível encontra um potencial interesse amoroso e depois descobre que seu "cara perfeito" tem segundas intenções. À medida que o relógio passa na véspera de Ano Novo, ela deve lutar para manter seus segredos assassinados de ex-namorado ou se encontrar mortos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER II: RENASCIDO DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25095.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após enfrentar os monstros sadomasoquistas do inferno que mataram sua família, a jovem Kristy (Ashley Laurence) está em um hospital psiquiátrico, onde não acreditam em sua história. Mas mal sabe ela que o diretor da clínica, Dr. Channard (Kenneth Cranham) é um profundo estudioso do apavorante mundo que Kristy conheceu. Disposto a conhecer tudo por trás dessa história, ele traz de volta a terrível madrasta de Kristy, Julia (Clare Higgins), que passa a matar inocentes. Agora, a jovem se vê novamente correndo risco de passar a eternidade no pior de seus pesadelos.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER III: INFERNO NA TERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18338.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pinhead (Doug Bradley), o demônio mestre da dor e do prazer, está aprisionado em cubo que, acidentalmente, vai parar nas mãos de J.P. Monroe (Kevin Bernhardt), um playboy dono de uma boate. Após um acordo, o demônio é libertado e começa a matar pessoas inocentes. Ele também planeja destruir o cubo, para que nunca mais precise voltar para o inferno. Mas em seu caminho está Joey Summerskill (Terri Farrell), uma jovem repórter que está investigando os terríveis assassinatos.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER IV: HERANÇA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16844.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Século 22. O cientista Phillip L'Merchant (Bruce Ramsay) sente-se responsável pela ação de seu antepassado: ele foi responsável por abrir as portas do inferno. É por este motivo que L'Merchant deseja com afinco vencer a difícil batalha contra Pinhead (Doug Bradley), líder dos seres das trevas.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER V: INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O obscuro detetive policial Joseph Thorne (Craig Sheffer) descobre um enigmático cubo que traz do inferno o terrível Pinhead. Uma série de assassinatos começa a acontecer, além do desaparecimento de uma criança, fazendo com que Joseph corra contra o tempo para salvar a criança. Ele mergulha em um mundo de mortes, sadismo e loucura, lidando com criaturas que só se satisfazem com a dor dos seres humanos.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER VI: CAÇADOR DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O terrível ser do inferno Pinhead está de volta para assolar a humanidade com seu terrores e sadismo. Dessa vez, sua vítima é Trevor (Dean Winters), um homem de negócios que se envolve com as forças malígnas após um acidente de carro. Com a esposa desaparecida e fortes dores de cabeça, ele passa a ter alucinações, mas fará o que for preciso para descobrir o paradeiro da sua amada. Porém, sua esposa, Kirsty (Ashley Laurence), já tem uma história passada com Pinhead.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER VII: O RETORNO DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17928.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amy Klein (Kari Wuhrer) trabalha como repórter em um jornal de Londres e está atualmente investigando um culto underground que prega o suicídio. Atraída para o mundo místico do culto, Amy descobre que os artefatos utilizados nas cerimônias podem abrir as portas para o inferno.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER VIII: O MUNDO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18407.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um dia, o jovem Adam comete suicídio. Seus amigos Chelsea, Allison, Derrick e Mike buscam razões para seu ato, e descobrem apenas que ele estava obcecado pelo jogo virtual Hellworld. O grupo se sente culpado por não ter ajudado quando Adam estava vulnerável, e decidem ir a uma festa organizada para os fãs de Hellworld, a fim de descobrir em que consiste o jogo. Mas a festa, dentro de uma grande mansão, transforma-se em um verdadeiro inferno.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER: O JULGAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20147.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os detetives Sean e David Carter estão em um caso para encontrar um serial killer que aterroriza a cidade. Unindo forças com a detetive Christine Egerton, eles entram em um labirinto de horror que pode não ser desse mundo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER: RENASCIDO DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14361.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Larry e Julia mudam-se para uma velha casa. Lá, descobrem uma horrível criatura, que na verdade é Frank, meio-irmão de Larry e antigo amante de Julia. Frank perdeu seu corpo humano para os Cenobites, um trio de repulsivos demônios. Uma gota de sangue desperta Frank, que força sua antiga namorada a trazer vítimas para que ele possa novamente reconstituir seu corpo.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER: REVELAÇÕES[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma noite de farra no México, os amigos Steven Craven (Nick Eversman) e Nico Bradley (Jay Gillespie) abrem uma caixa suspeita, em um estranho ritual, onde surgem seres das trevas conhecidos como Cenobitas. Um ano depois, Emma (Tracey Fairaway), irmã de Steven, redescobre a caixa e decide abri-lá. Porém, a atitude gera consequências para as duas famílias.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLRAISER[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Larry e Julia mudam-se para uma velha casa. Lá, descobrem uma horrível criatura, que na verdade é Frank, meio-irmão de Larry e antigo amante de Julia. Frank perdeu seu corpo humano para os Cenobites, um trio de repulsivos demônios. Uma gota de sangue desperta Frank, que força sua antiga namorada a trazer vítimas para que ele possa novamente reconstituir seu corpo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELLZAPOPPIN'[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olsen e Johnson, um par de comediantes de palco, tentam transformar seu jogo em um filme e reunir um jovem casal apaixonado, enquanto quebrando a quarta parede a cada passo do caminho.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELP[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31297.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sarah parece ter encontrado sua vocação trabalhando em uma casa de repouso em Liverpool, onde ela tem um talento especial para se conectar com os residentes. Então, em março de 2020, a pandemia do Coronavirus chega.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELTER SKELTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gautam, é um conquistador incorrigível, que corre atrás de todas as garotas que vê pela frente. Meera, é uma menina bonita, com valores indianos, que chega a Londres atrás de um marido que não a quer por perto. Veronica, é uma menina cheia de energia, que adora festas e bebidas. Embora sejam bem diferentes uns dos outros, eles se tornam amigos e começam a dividir o mesmo teto. Tudo parece ir muito bem, até que a amizade se torna algo confuso e o amor complicado.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELTER SKELTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34909.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após extensas cirurgias plásticas e manutenções vigorosa, Lilico torna-se a manifestação absoluta de beleza e logo uma cantora, atriz e modelo de grande sucesso. No entanto, logo o seu corpo sendo incapaz de suportar o fardo das múltiplas cirurgias, começa a desfazer-se, juntamente com a sua mente, enquanto isso ela despenca em direção a um fim assustador e inevitável.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HELVETICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35966.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Helvetica é um documentário realizado por Gary Hustwit, que pretende demonstrar o papel da fonte Helvetica na cultura visual dos últimos 50 anos. Nos diversos entrevistados poderemos encontrar, Erik Spiekermann, Matthew Carter, Massimo Vignelli, Paula Scher, Neville Brody, entre outros.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HENERAL LUNA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32477.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um filipino geral que acredita que pode virar a maré da batalha na Guerra Filipina-Americana. Mas pouco sabe que enfrenta uma maior ameaça à revolução do país contra os americanos invasores.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HENRIQUE V[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36728.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henrique V (Laurence Olivier) foi o rei da Inglaterra de 1413 até 1422, e se envolveu em um episódio heróico e patriótico. Ele partiu em uma pequena expedição até a França para reivindicar a coroa daquela nação. Só que quando ele chegou a Agingcourt, foi recebido pelo vasto exército francês, que não estava nem um pouco disposto a deixá-lo passar.[/B]</info>
<date>1944</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HENRIQUE V[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Rei Henrique V da Inglaterra é insultado pelo Rei da França. Por consequência, ele lidera seu exército contra os franceses, o que faz com que ele tenha que estar em constante atenção para deixar suas tropas motivadas e unidas.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HENRY & JUNE - DELÍRIOS ERÓTICOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31512.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Paris, no início da década de 30, o escritor Henry Miller forma um triângulo amoroso com sua mulher e sua amante, que sente atração pelos dois mas, apesar de casada, não se interessa muito pelo marido.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HENRY: PORTRAIT OF A SERIAL KILLER, PART 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Henry vagou em uma pequena cidade procurando trabalho e um lugar para ficar. Ele recebe um emprego entrega e limpeza de batturas de Porto e se move com um colega de trabalho até que ele fique de pé fora do chão. Henry e seu novo amigo começam a matar.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HENTAI KAMEN - CRISE ANORMAL DO MÁSCARA PERVERTIDO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31358.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Justiça não é cega, só é caolha, levemente inclinada pra esquerda e está parcialmente vendada por uma peça íntima feminina. Escondam suas calcinhas! HENTAI KAMEN VOLTOU!!![/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HER PEN PAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A planejadora de eventos Victoria mal pode esperar para participar do casamento de sua melhor amiga em Paris. Mas quando ela descobre que seu ex está trazendo um encontro, Victoria se reconecta com seu amigo francês de infância.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERANÇA DE SANGUE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13402.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Link vive em meio ao deserto na Califórnia onde seu trailer também serve como estúdio de tatuagem. Vivendo longe de drogas e violência, ele tem seu cotidiano afetado com a chegada de sua filha desaparecida que está jurada de morte por traficantes. Ele fará de tudo para protegê-la.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERANÇA DE UM VALENTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jim Craig viveu os primeiros 18 anos de sua vida no alto das montanhas, na fazenda de sua família. Agora, depois da morte de seu pai, ele precisa trabalhar, juntar dinheiro para garantir a posse da fazenda e assim se tornar um homem respeitado.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERANÇA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de ficar permanentemente cega em um trágico acidente de carro, Rebecca recebe uma notícia bizarra: sua mãe há muito perdida faleceu recentemente, deixando-a no castelo ancestral de sua família na Albânia rural. Viajando para a propriedade com um grupo de amigos, Rebecca espera que seja uma oportunidade para ela se reconectar com um passado que ela nunca conheceu e uma mãe que aparentemente a deixou para trás. Quando eventos misteriosos começam a ocorrer e seus amigos começam a morrer, Rebecca deve desvendar os segredos da história de sua família antes que ela também seja vítima do Castle Freak.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERANÇA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38801.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após receber uma carta misteriosa, uma mulher viaja até uma desolada cidade em uma ilha e logo se vê presa em um pesadelo.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERANÇA MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33736.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Reilly e Susan viajam com a filha para a Itália, onde ficarão hospedados num castelo herdado pela família. Quando começam a aparecer corpos mutilados pelos corredores do castelo, John descobre que uma terrível criatura habita o interior da construção e ele terá que lutar para salvar a vida da esposa e da filha.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27069.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um patriarca de uma família rica e poderosa falece subitamente, deixando sua esposa e filha com uma herança secreta chocante que ameaça desvendar e destruir suas vidas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERBIE: MEU FUSCA TURBINADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13522.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maggie Peyton sempre foi proibida de seguir seus sonhos de corrida por seu pai superprotetor e não tem ideia de que sua vida está prestes a dar uma enorme guinada. Depois de descobrir o irresistível Herbie em um ferro-velho, eles formam uma equipe mágica que vai salvar sua família e reescrever os livros de recordes de corrida.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERBIE: UM FUSCA EM MONTE CARLO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao entrar na corrida de Paris a Monte Carlo, Herbie se apaixona completamente por uma Lancia azul-clara, reluzente e esportiva. Também competindo pela atenção de Herbie está uma gangue de ladrões de joias, que engenhosamente escondeu uma pedra preciosa roubada no tanque de gasolina de Herbie. Contém cenas com fumantes.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES E AS AMAZONAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25496.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filho de Zeus mata a serpente Hydra, depois conhece uma rainha e sua banda selvagem.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES E O CÍRCULO DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A rainha dos deuses, Era, roubou a tocha de Promoteu, deus do fogo, e colocou no alto de uma montanha. Assim, o fogo desapareceu no mundo e os povos estavam condenados a morte. Hércules vai até o local recuperar a tocha mas seu pai tenta impedi-lo. A tocha esta protegida por um círculo de fogo que tira a imortalidade de quem atravessá-lo.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES E O LABIRINTO DO MINOTAURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hércules se estabeleceu com sua esposa e filhos, mas sente saudades dos bons e velhos tempos, tendo aventuras emocionantes. Então, um dia, ele é persuadido a sair de sua "aposentadoria" agrícola para ajudar uma aldeia distante que está sendo atacada por um monstro invisível.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES E O REINO PERDIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hercules and the Lost Kingdom é o segundo filme televisivo relacionado a série de fantasia Hercules: The Legendary Journeys.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES EM NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansado da vida no Olimpo, Hércules desce à Terra e se envolve com empresários de luta-livre, enquanto tenta aplacar a fúria de Zeus, que quer castigá-lo exemplarmente por ter desobedecido suas ordens. Estréia de Arnold Schwarzenegger no cinema (creditado na época como Arnold Strong), em um papel que lhe foi encorajado pelo amigo britânico e também musculoso Reg Park, que havia feito três filmes no papel de Hércules. Para conquistar o personagem, o empresário de Arnold contou aos produtores que seu cliente tinha "vários anos" de experiência, tendo atuado sobretudo nos palcos, embora o único palco que Schwarzenegger subiu na época era o das apresentações do Mister Universo.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES NO CENTRO DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após seu retorno da batalha no filme anterior, os Grandes Hercules Guerreiras aprendem que seu amante, Daianaara, perdeu seus sentidos. Acordamento do Oracle Medea, a única esperança de Dianara é a pedra do esquecimento que fica no fundo do reino dos Hades. Hércules, com dois companheiros, thesus e telemache, embarca em uma busca perigosa para a pedra, enquanto ele não sabe que o guardião de Dianara, o rei Lito, é o único responsável por sua condição e parcelas para ter a menina para si mesmo como sua noiva. renascimento.[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES NO MUNDO DOS MORTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hércules é chamado por uma garota para salvar uma aldeia inteira, que está quase caindo em um precipício, mas quando Iolaus caí nesse abismo, Hércules se atira para salvá-lo, e logo eles vão parar no submundo de Hades.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERCULES REBORN[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filho de Zeus, o semi-deus Hércules sofre há 400 anos, por ter perdido toda a sua família. Após realizar os doze trabalhos, ele conhece seis homens sanguinários e impiedosos, e une-se ao grupo em busca de novas tarefas e de qualquer trabalho que puder encontrar, com a condição de ser remunerado. Quando a noiva de um jovem é raptada pelo rei do mal, ele procura Hércules para obter ajuda. O herói caído tem vivido no exílio, banido por matar sua família, mas a coragem do jovem inspira Hércules. Juntos, eles lutam para salvar a noiva e recuperar a honra de Hércules.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERCULES[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33539.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hércules, o mais poderoso de todos os semi-deuses, desce à Terra para fazer justiça. Enquanto enfrenta o feiticeiro Minos, o herói corteja o amor de uma princesa.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25359.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama enfoca a história de amor entre o filho de Zeus e a princesa mortal de Creta, prometida para o irmão mais velho do semideus. Após serem enganados por um maléfico rei, Hércules e o capitão são vendidos como escravos e devem lutar lado a lado para retomar sua liberdade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Meio homem, meio deus, o semideus Hércules anda atormentado pela terra. Depois de doze árduos trabalhos realizados e a perda de sua família, ele conhece seis assassinos impiedosos e une-se ao grupo em busca de trabalho, até que o rei da Trácia convida-o para treinar o seu exército.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉRCULES[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22995.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dono de uma força sobre-humana, o jovem mortal Hércules precisa provar que é um herói para seu pai, o grande deus Zeus. Ele e seus amigos, Pégaso, um cavalo alado e Phil, seu treinador particular, são enganados por Hades, um vilão de cabeça quente que quer conquistar o Monte Olimpo. Hércules precisa decidir entre seus poderes e Meg, seu verdadeiro amor. Só depois de aprender que o importante não é o tamanho de sua força, mas o tamanho de seu coração, ele vai se tornar realmente invencível.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERDEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um menino contrai uma doença misteriosa, sua mãe deve decidir o quão longe ela irá para protegê-lo das forças terríveis de seu passado.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERE ALONE[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vírus tem devastado a civilização humana, deixando dois grupos de sobreviventes: aqueles que conseguiram evitar a infecção, e aqueles levados à loucura, violência e uma sede de sangue insaciável. Vivendo no meio da floresta, Ann, Chris, e Olivia são obrigados a se manterem afastados dos infectados enquanto buscam e exploram recursos alimentares para abastecimento. Mas quando uma expedição em busca de suplementos ocorre terrivelmente errado, um deles terá de fazer uma terrível escolha.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERE ARE THE YOUNG MEN[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três amigos chegam ao final dos estudos num subúrbio irlandês e se vêem diante dos desafios de decidir os rumos de suas vidas.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEREDITÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte da reclusa avó, a família Graham começa a desvendar algumas coisas. Mesmo após a partida da matriarca, ela permanece como se fosse uma sombra sobre a família, especialmente sobre a solitária neta adolescente, Charlie, por quem ela sempre manteve uma fascinação não usual. Com um crescente terror tomando conta da casa, a família explora lugares mais escuros para escapar do infeliz destino que herdaram.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERITAGE FALLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15544.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Charlie Fitzpatrick é o treinador de basquete do ensino médio mais bem sucedido na história da Geórgia. Enquanto muitos de seus jogadores pensam nele como pai, seu relacionamento com seu próprio filho "Bookworm", Evan, é tenso. Com a ajuda de sua esposa, a esposa de Laura e Evan, Heather, Charlie determina a melhor maneira de se conectar e vínculo é pegar seu filho e neto, Markie, que acaba de anunciar que ele está saindo da faculdade para passear com sua banda folclórica, para Uma cabine rústica da montanha para um retiro de fim de semana. Somente esta cabine é o mesmo local onde ele levou suas muitas equipes vencedoras para testar sua cordilheira sobre um piloto de obstáculo de estilo militar cansativo, o mesmo Evan, como estudante nunca teve a chance de completar. Esta é a ideia de diversão de Charlie, a ideia de um pesadelo e a ideia de Markie, ele é jovem e idealista; ele está apenas indo com o fluxo. .[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERMANO - UMA FÁBULA SOBRE FUTEBOL[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel (Fernando Moreno) é um craque jogando futebol, enquanto que Júlio (Eliú Armas) é um líder nato. Eles são irmãos e jogam juntos no La Ceniza, um time da favela onde moram. Daniel sonha em se tornar um jogador de futebol profissional, enquanto que Júlio tenta resolver os problemas do dia a dia, mesmo que para tanto tenha que usar dinheiro sujo. A chance de suas vidas surge quando um olheiro lhes oferece um teste no Caracas, o principal time de futebol da cidade. Entretanto, uma tragédia coloca em cheque a possibilidade de conquistar uma vida melhor.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HÉROES DEL SILENCIO BARULHO E ROCKNROLL[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário sobre a Banda[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEROES[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29911.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Heroes" conta a história de cinco lendas de Motorsport, cujas vidas estão intimamente entrelaçadas e interligadas à medida que todas elas escam as alturas de seu esporte, enquanto continem com profundos desafios pessoais ao longo do caminho.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓI AMERICANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17781.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melvin, um super-herói relutante, vive apenas para o crime, mulheres e drogas - até que ele percebe que a única maneira de ver seu filho afastado é seguir em frente e cumprir seu potencial como combatente do crime.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓI DA LIBERDADE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inspirado em fatos reais, “Emperor” é uma épica história de amor passada no meio das tensões e incertezas dos dias seguintes à rendição japonesa, no final da Segunda Guerra Mundial. No meio do staff do general Douglas MacArthur – o governante de facto do Japão, na condição de Comandante Supremo das forças invasoras – um especialista nos assuntos japoneses, o general Bonner Fellers é encarregado de uma decisão de importância histórica: deverá o Imperador Hirohito ser julgado e enforcado como um criminoso de guerra?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓI DE DOIS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30151.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis anos após o sequestro de sua filha, um homem é contratado para matar o autor de um romance de fantasia, mas o mundo do romance parece se cruzar com a realidade.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓI POR ACIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bernie Laplante faz o primeiro gesto altruísta de sua vida quando ele ajuda salvar passageiros feridos de um acidente de avião na estrada, e depois desaparece na noite. Na esperança de encontrar o herói que a tirou do naufrágio, a repórter Gale Gayley anuncia um prêmio de 1 milhão de dólares para o herói se apresentar. Mas, quando o bonito vagabundo John Bubber recebe o crédito, Bernie luta para expô-lo em meio a um circo de mídia e incontáveis fãs.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29288.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há 15 anos, Andrei, sob a orientação de seu pai, coronel Rodina, foi treinado em uma escola especial secreta, onde agentes do Serviço de Inteligência Estrangeira foram treinados por adolescentes. Quando o projeto piloto foi fechado, Andrei “queimou as pontes”, permaneceu na Europa e tentou não se lembrar do passado. Mas um dia seu pai liga, a quem todo mundo considerava morto. Ele relata que a caça está aberta para Andrei, mas quem decidiu destruí-lo é desconhecido. Fugindo, ele encontra Masha, com quem estudou em uma escola especial. Andrei terá que passar por amor e traição e aprender sobre a verdadeira escala do implacável jogo de espionagem, no qual ele estava involuntariamente envolvido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17283.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Há mais de 2000 anos atrás a China estava divida em sete reinos que batalhavam entre si pela supremacia do território. Qin, o soberano do Norte, era o de maior sucesso militar, mas lutava para preservar sua vida já que três lendários assassinos tentavam mata-lo. Um dia o oficial de uma de suas províncias entra no palácio carregando as armas dos três assassinos e alegando tê-los vencido em combate.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS DA GALÁXIA: RATCHET E CLANK[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21478.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ratchet é um lombax que trabalha como mecânico de naves espaciais. Sonhador e bastante criativo, ele não vê a hora de se tornar um guarda galáctico. Entretanto, sua vontade é frustrada pelo Capitão Quark. Decepcionado, Ratchet encontra o robô Clank e, juntos, combatem o ataque do perigoso Drek.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS DE BARRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma carga de cavalaria durante a "guerra contra Pancho Villa" dos EUA em 1916, o pouco heroico oficial Tom Thorn (que está obcecado pela natureza da coragem) recomenda quatro homens para receberem a Medalha da Honra. Ele recebe a missão de voltar para Cordura com os quatro... e a prisioneira Adelaide Geary que dava abrigo a inimigos. Na árdua jornada, os heróis de Thorn mostram uma face diferente, e Thorn pode ter uma última chance de provar que ele não é covarde. Contundente História de um Guerreiro do Deserto que lutou seu caminho do inferno para a gloria.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33375.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de bombeiros enfrenta um dos mais devastadores incêndios florestais. O que chamamos de um ato de bravura é apenas rotina para eles.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13845.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]1999, a Sérvia é bombardeada e a região do Kosovo é deixada a pilhagem por bandidos sob o comando do senhor da guerra albanês, Smuk. A remoção dos órgãos humanos ocorre dentro dos territórios que os bandidos tomaram, os roubos, assassinatos em massa e genocídio. O oficial da inteligência russa Bek Ethoev e o ex-pára-quedista transformaram o mercenário Andrey Shatalov em chefe de um pequeno destacamento encarregado da missão perigosa de parar o terrorismo, recapturar o aeródromo usado pelos bandidos e resgatar o interesse amoroso de Shatalov, capturado para ser colhido para órgãos, o resto dos prisioneiros sérvios.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS DE RESSACA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após falharem no pub crawl, uma competição de bebidas em vários bares diferentes em apenas uma noite, cinco amigos retornam para a cidade natal vinte anos após o fracasso. O objetivo do grupo é dar-se mais uma chance. O único porém é: a juventude se foi e a vida adulta cobra o seu preço.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS DO AR[/COLOR] - [COLOR gold]1.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma das missões mais perigosas da guerra, um piloto americano do B-17 se voluntaria para pilotar um Messerschmidt 109 rendido em um voo ousado pelo coração da Alemanha para tentar impedir que o povo de Londres seja aterrorizado pelos foguetes V-2 . “Rocket Hunter” conta a história de um piloto incrível e de seu irmão bombardeiro desde o momento em que eles sonham em levar os céus para os dias sombrios de janeiro de 1945.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS ESQUECIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a Primeira Guerra Mundial, Armistice Lloyd Hart volta à lei de praticar, o ex-guardião do Saloon George se transforma em bootlegging, e fora de trabalho, Eddie Bartlett torna-se um motorista de táxi. Eddie constrói uma frota de táxis pela entrega do licor de bootleg e contrata Lloyd como seu advogado. George se torna o parceiro de Eddie e as raquetes florescerem até que o amor e a rivalidade interfira.[/B]</info>
<date>1939</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS FORA DE ÓRBITA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13045.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Décadas depois do sucesso da série sci-fi "Galaxy Quest", As antigas estrelas do show (Jason Nesmith, Gwen DeMarco e Alexander Dane) são recrutados por aliens de verdade para executarem uma missão intergalática de resgate, sendo que para eles seria somente mais um evento temático...[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS MUITO LOUCOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25104.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na fictícia Champion City, o nobre super-herói Capitão Incrível conta com uma equipe de aspirantes a heróis para resgatá-lo de Casanova Frankenstein. O problema é que seus poderes especiais, como boliche e flatulência, podem não ser o suficiente.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS POKÉMON: LATIOS & LATIAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17658.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alto Mare é uma ilha muito diferente. O estilo, a arquitetura, a localidade e até mesmo pelo que é famosa: uma cidade construída sobre a superfície da água. A beleza e os locais de Alto Mare deram-lhe o título de “A capital das águas”. Mais há algo por trás desta bela cidade... Uma lenda, relacionada aos Pokémon Irmãos Infinito, Latias e Latios. Eles protegem um tesouro, a Lágrima do Coração. O que acontecerá se ela cair em mãos erradas? É isto que Ash, Misty, Brock e Pikachu deveram impedir a qualquer custo. Mas eles não estarão sozinhos.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HERÓIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que seu pai é brutalmente assassinado por uma agência clandestina do governo, Nick Gant jura vingança e dá início ao seu plano com a ajuda de um grupo de pessoas com poderes paranormais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEROPANTI[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18239.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens encontram amor apesar da paisagem violenta em que vivem.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HEROSTRATUS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Max, um jovem poeta contrata uma empresa de marketing para transformar seu suicídio por salto em um espetáculo de mídia em massa, ele descobre que suas intenções subversivas são rapidamente diluídas em um gesto reacionário, e suas motivações são reveladas como uma tentativa desesperada de buscar atenção através da celebridade.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HICHKI[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30693.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hichki apresenta uma história positiva e inspiradora sobre uma mulher que transforma sua maior fraqueza em sua maior força.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HICKEY[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16431.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brilhante, mas insegura, jovem Ryan tem 24 horas para salvar a loja que ele odeia para ganhar o coração da garota que ele ama.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIDDEN INTENTIONS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua tia estrangada Jordyn aparece em sua porta logo após o funeral de sua mãe, Sophie suspeita que algo não está certo. Quando ela descobre as verdadeiras intenções da tia Jordyn e o misterioso passado, Sophie descobre que a tia Jordyn não é quem ela diz que é e rapidamente encontra sua vida em perigo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIDDEN MAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22870.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um thriller de espionagem infundido artes marcial situado em 1937 Pequim. Um momento em que a China foi balançando entre revolução, prosperidade e caos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIDE AND GO SEEK[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem e seus amigos devem sobreviver uma noite horrível de esconder e procurar de seu avô que começa a reviver momentos de seus dias de guerra grim no Vietnã.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIDE AND SEEK[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois jovens casais britânicos decidem deixar para trás a civilização moderna e viver no campo, sem tecnologia e sem a interferência de regras sociais. Eles trocam de parceiros, embarcam na filosofia do amor livre, apreciam a natureza e produzem arte. Mas é possível viver de tal maneira?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIDEAWAYS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mais velho de cada geração na família Furlong é equipado com uma capacidade extraordinária. James descobre a natureza dele no momento de um acidente que causa a morte de seu pai e sua avó. Assombrado por este mal misterioso, ele esconde em uma floresta para não prejudicar ninguém. Alguns anos depois, Mae também se refugia na floresta e encontra James.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGASHI NO EDEN - FILME 1: THE KING OF EDEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Higashi no Eden: The King of Eden, que é a primeira de duas animações para o cinema (a segunda tem o nome de "Higashi no Eden: Paradise Lost" ), sendo que "The King of Eden" foi exibido no final de 2009 em solo japonês. Os dois filmes concluirão a história da série.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGASHI NO EDEN - FILME 2: PARADISE LOST[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Continuação do primeiro filme, onde tudo será revelado.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH FANTASY[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de jovens amigos em uma viagem de acampamento, profundo no campo sul-africano acorda para descobrir que todos os corpos trocados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH FLYING BIRD[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16904.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma paralisação da NBA deixa seu promissor jogador em apuros, o agente esportivo Ray Burke bola um plano ousado para salvar sua carreira — e desafiar o sistema.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH HEAT[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38943.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a máfia local aparece para queimar seu restaurante, Ana, um chef com um passado meticuloso, defende seu território e prova suas habilidades de faca dentro e fora da cozinha.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH HOPES[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Full-of-Life olha um casal de uma doce classe de trabalho em Londres, Shirley e Cyril, sua mãe, que está envelhecendo rapidamente e se tornando esquecida, os vizinhos de classe média múltipla da mãe, e a irmã pretensiosa do Cyril e o marido filanismo. Shirley quer um bebê, mas Cyril, que lê marx e quer que o mundo seja perfeito, seja relutante. A mãe de Cyril se fecha e deve pedir ajuda aos seus vizinhos. Então a irmã de Cyril Valerie está preparando uma festa surpresa para o 70º aniversário da mamãe, um desastre do começo ao fim. Shirley segura as coisas, e ela e Cyril podem deixar de lado seu boné holandês depois de tudo.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH LIFE: UMA NOVA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19614.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um Grupo de criminosos aceita um acordo para trocar suas penas pela participação em uma missão espacial à procura de energias alternativas, mas a viagem toma rumos inesperados quando uma tempestade de raios cósmicos atinge a nave.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH NOON[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32951.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para o xerife Will Kane (Gary Cooper), o dia do seu casamento será marcado não pela emoção, mas pela adrenalina e a perseguição com o perigoso bandido Frank Miller. Miller fugiu atrás de vingança, já que Kane o colocou na prisão. Mas, agora, nem a população local irá ajudá-lo.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH RESOLUTION[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24039.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adaptação do amado novo romance de Tao Lin "Taipei". Como um relacionamento desmorona, outras flores para Erin, varreu o mundo de Paul Chen, um misterioso autor carismático. Quando ele propõe documentar todos os aspectos do seu namoro em um "documentário" épico de laptop, o casal entra em um romance performativo, alimentado por substâncias e noites sem dormir.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH ROAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32168.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme envolve a lealdade de Fitz, um traficante que está dividido entre sua banda, namorada e vendas de maconha. Na tentativa de fugir da prisão depois de uma apreensão de drogas, ele é acompanhado por seu vizinho adolescente fugitivo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL BAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Will Burton (Gaelan Connell) se mudou recentemente para Nova Jersey. Logo em seus primeiros dias na nova escola ele conhece Sam (Vanessa Anne Hudgens), tímida e introvertida, e Charlotte Banks (Alyson Michalka), descolada e popular. Ao revelar seu conhecimento sobre música, Will é convidado para gerenciar a nova banda de rock formada por Charlotte. O objetivo é fazer com que o grupo vença a batalha de bandas da cidade, o Bandslam. A partir de então a vida de Will muda drasticamente, já que deixa de ser visto como um perdedor pelos colegas de escola.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14968.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Wildcats de East High estão prontos para as melhores férias de suas vidas. Troy fica empolgado ao ser convidado para trabalhar no Country Club, sem desconfiar que isso seja parte do plano de Sharpay de afastá-lo de Gabriella. E agora? Essa e outras perguntas serão respondidas na noite do show de talentos.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL 3: ANO DA FORMATURA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em meio a preparativos para um campeonato de basquete, baile e formatura, os namorados Troy Bolton e Gabriella Montez curtem cada momento, sabendo que a faculdade coloca o futuro de seu relacionamento em jogo. Um elaborado musical de primavera é apenas mais uma oportunidade para os dois Wildcats e seus colegas expressarem os medos e as esperanças para o futuro.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL: O MUSICAL: ESPECIAL DE FESTAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27572.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O elenco de "High School Musical: A Série: O Musical" oferece uma abundância de alegria nesse Especial de Festas enquanto apresentam suas canções favoritas de Natal, Hanukkah e Ano Novo, e compartilham suas melhores memórias das festas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL: O SHOW[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24577.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faça parte de um incrível evento desse fenômeno mundial. "High School Musical: O Show" convida você para os bastidores e te coloca no centro do show. Saia da platéia e pule para dentro do palco com Vanessa Hudgens, Ashley Tisdale, Corbin Bleu e outros do elenco do premiado "High School Musical" durante suas performances das principais canções nesse sensacional show.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SCHOOL MUSICAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23696.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Troy, o popular capitão do time de basquete, e a bela Gabriella, quebram todas as regras do East High Society quando resolvem fazer um teste secreto para cantar no evento de música da escola. Em busca dos seus sonhos, eles acabam vivendo um bonito romance durante os ensaios para o musical, e aprendem a importância do trabalho em equipe e de serem eles mesmos.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH SOCIETY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22071.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da jornada de casal no último último. O marido é professor da Universidade Nacional de Seul que está sendo executado para a Assembléia Nacional, e sua esposa é um pintor.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH STRUNG FREE DANCE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Zander Raines, um coreógrafo jovem deslumbrante e tempestuoso, dá à quebra de uma vida a dois artistas esperançoso quando ele lança uma desanimadora dançarina contemporânea, Barlow e pianista inovador, Charlie, no novo show Broadway mais esperado de Nova York: Dança Livre. Mas o movimento lança o delicado equilíbrio criativo do show quando Charlie cai duro para Barlow, enquanto Zander abraça-a como sua musa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGH STRUNG: AO RITMO DO SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19778.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um violinista se encontra com uma dançarina clássica, bolsista do Conservatório de Artes de Manhattan no metrô de Nova York, as faíscas voam. Com a ajuda de um grupo de dançarinos de rua, eles devem encontrar um terreno comum durante a preparação para uma competição que pode mudar suas vidas para sempre.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER 2: A RESSURREIÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Condenado a envelhecer entre os terráqueos, Connor MacLeod, o último guerreiro highlander, aos 75 anos, ainda é uma esperança para seu povo no planeta Zeist. Por isso, o ditador Katana se lança à Terra para matá-lo, desencadeando uma batalha de vida ou morte.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER 3: O FEITICEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18308.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XVI, Connor MacLeod (Christopher Lambert) visita o feiticeiro Nakano (Mako), que o alerta para o perigo do sanguinário Kane (Mario Van Peebles). O embate entre os dois termina com Kane preso. Quatrocentos anos depois, uma escavação no Japão liberta Kane de sua prisão secular, que ressurge com apenas um desejo: Vingar-se do guerreiro imortal.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER 4: A BATALHA FINAL[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13666.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Connor e Duncan MacLeod se encontram e passam a lutar juntos contra uma força maligna que surge como a grande ameaça aos imortais da face da Terra. O poderoso Kell cria um exército de imortais com os mais diversos poderes e pretende ganhar o jogo final a qualquer custo. Para enfrentá-lo, um dos dois terá que fazer um sacrifício final.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]HIGHLANDER: A ORIGEM[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23141.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duncan MacLeod (Adrian Paul) perambula por uma cidade destruída, lembrando-se de momentos em que sua vida era mais feliz, antes de perder o amor de sua vida. Descrente, Duncan passa a acompanhar um grupo de imortais, entre eles o misterioso Methos (Peter Wingfried) e também o mortal Joe Dawson (Jim Byrnes). Juntos eles iniciam uma jornada em busca da origem do primeiro imortal e da fonte de sua imortalidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>