<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]58[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page58.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUÉTER DO PLUTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32817.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Minnie tricota um suéter para Pluto, que faz o possível para se livrar dele. O suéter acaba encolhendo e fica perfeito em Fígaro.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUL[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32540.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jovem que vive em uma pequena aldeia, no norte da Espanha, rememora, na sua maturidade, a infância, o relacionamento com o pai, os avós e a Guerra Civil Espanhola.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUPER LOBISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13144.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Abramoff (Kevin Spacey) é um conhecido lobista que atua frequentemente em Washington, capital dos Estados Unidos. Sua função é influenciar a política do país, de forma que ele e seus clientes sejam beneficiados, em especial donos de cassino. Quando é acusado de corrupção e assassinato, Jack usa seus contatos para conseguir escapar dos tribunais.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUPER LOBO MAU[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32726.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cícero e Heitor decidem não ouvir seu irmão e vão passear na floresta com Chapéuzinho Vermelho. Mas o Lobo Mau está lhes esperando.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SURGIMENTO E A ASCENSÃO DO BITCOIN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31916.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Daniel, um programador de 35 anos que mora em Pittsburgh, leva uma vida agitada. Além de administrar o trabalho, o casamento e cuidar de três filhos pequenos, Daniel passa a maior parte do seu tempo envolvido em tudo que esteja relacionado ao Bitcoin. Quando descobriu o Bitcoin em 2011, seu amor e obsessão pela cripto-moeda despertou e lhe revelou um mundo desconhecido de possibilidades a serem exploradas. Junte-se a nós nessa jornada através do mundo em expansão do Bitcoin. Pelo caminho, conheceremos as histórias de empreendedores e start-ups que estão ajudando a construir uma nova fronteira financeira. Conheceremos o competitivo mercado de mineração e as várias subculturas dentro da comunidade Bitcoin. Você encontrará uma grande variedade de personagens e opiniões enquanto examinamos o impacto político e social de uma moeda digital de código aberto. O surgimento do Bitcoin gerará uma mudança de paradigma que transformará o mundo para sempre?[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUSHI DOS SONHOS DE JIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19959.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No subsolo de um edifício de escritórios em Tóquio, Jiro Ono, antigo mestre do sushi de 85 anos, trabalha incansavelmente em seu restaurante de fama internacional, o Sukiyabashi Jiro. Enquanto seu filho Yoshikazu encara a pressão de ficar no lugar do pai e gerenciar o lendário restaurante, Jiro-san persegue implacavelmente sua busca pelo sushi perfeito.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUSPEITO DA RUA ARLINGTON[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Professor de história (Jeff Bridges) faz amizade com seus novos vizinhos (Tim Robbins e Joan Cusack), logo após ter salvo o filho deles. Desconfiado de que há algo , começa a achar que seus vizinhos têm um plano para explodir um prédio público e que são, na verdade, terroristas.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUSPEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dong-chul (Gong Yoo) é o melhor agente de campo na Coréia do Norte - até que ele é abandonado durante uma missão, sua esposa e filha são assassinada. Caçado e na corrida, dividida entre a dor e vingança, ele aceita um emprego como motorista de noite para o CEO de uma corporação poderosa. O presidente é brutalmente assassinado -, mas dá Dong-chul um par de óculos antes de morrer. Agora, ele está fugindo de novo. Acusado de assassinato, procurado por traição, e desesperado para descobrir os segredos nacionais voláteis escondidos dentro dos vidros. Dong-Chul quer a verdade. E ele vai começar uma guerra para obtê-lo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUSPEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isabella está à espera do marido que está retornando aos Estados Unidos após uma conferência, mas, antes de desembarcar, Anwar El-Ibrahimi é retido por autoridades do governo e ninguém o encontra. Corrine Whitman, que investiga a morte de cidadãos americanos em um atentado terrorista, desconfia que ele esteja envolvido com um grupo perigoso no Egito, seu país natal. Anwar é levado para fora dos Estados Unidos, onde passa a ser torturado com o objetivo de revelar as informações que sabe.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O SUSTO DE SHREK[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando chega o Halloween, Shrek (Mike Myers) mal pode esperar para comemorar seu feriado favorito ao estilo ogro. Ao invés do comum “doces ou travessuras”, Shrek desafia o Burro (Dean Edwards), o Gato de Botas (Antonio Banderas) e outros personagens de contos de fadas para um concurso de contar histórias. Antes da noite de sustos começar, eles precisarão passar a noite no castelo assombrado do Lord Farquaad. O último a levar um susto ganha.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TALENTOSO RIPLEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25318.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ser um jovem rico no ensolarado sul da Itália é a vida que Tom Ripley quer ter e que Dickie Greenleaf já tem. Ripley é contratado pelo pai de Dickie para convencê-lo a voltar para casa e para sua família, nos Estados Unidos. Ao chegar na Itália, Ripley se encanta com o estilo de vida do rapaz e fará de tudo para ter uma vida igual. Tudo! Ripley não se detém diante de nada, nem mesmo do crime, para realizar seu sonho de se transformar em outra pessoa.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TAMBOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oskar Matzerath conta a história de sua vida, desde a forma inusitada como começa a sua família até a ascensão do Nazismo na Alemanha. O que torna Oskar especial é a decisão que toma aos três anos de idade... Inconformado com o fato de seu nascimento estar relacionado ao triângulo amoroso entre sua mãe, um primo e o marido, e o medo de tornar-se tão "desprezível" como os adultos a sua volta, a criança decide que não irá mais crescer. Sempre acompanhado de seu tambor, Oskar tentará encontrar seu lugar em uma sociedade que está cada vez mais próxima dos ideais nazistas. "O Tambor", mesmo tendo ganhado o Oscar e a Palma de Ouro, foi banido em alguns países por conter várias cenas eróticas protagonizadas por uma criança[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TANGO E O ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26226.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John J. (Robert Duvall) é um assassino de aluguel que vai realizar um trabalho na Argentina. Enquanto o general que ele deveria matar se atrasa para retornar ao país, John passa o tempo com Manuela (Luciana Pedraza), uma bonita dançarina que se torna sua professora e o guia para o sensual mundo do tango. Enfeitiçado pelo rico e misterioso ritmo apresentado por Manuela, seu idílio termina quando o real motivo de sua presença ali começa a atormentá-lo.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TATUADO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34153.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Flowers é um Hustler americano tentando fazer sua fortuna na década de 1970, Cingapura em pequenos prazos. Seus sonhos de construir uma fortuna, executando um próprio bordel e retornar aos estados é materializado quando é oferecido a oportunidade da CIA para administrar um bordel para as atividades de R & R dos soldados da U.S. em licença em Cingapura.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TELEFONE DO SR. HARRIGAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38671.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Craig (Jaeden Martell) é um garoto do interior que faz uma amizade improvável com o Sr. Harrigan (Donald Sutherland), um bilionário idoso e recluso. O vínculo entre os dois nasce da paixão em comum que os dois têm por livros. Após a morte do Sr. Harrigan, Craig se surpreende com a possibilidade de se comunicar com o amigo por um iPhone que foi enterrado com ele. Esta história sobrenatural de amadurecimento mostra que algumas ligações jamais são perdidas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TELEFONE PRETO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38411.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Finney Shaw, um menino tímido, mas inteligente, de 13 anos, é sequestrado por um assassino sádico e preso em um porão à prova de som, onde gritar é de pouca utilidade. Quando um telefone desconectado na parede começa a tocar, Finney descobre que pode ouvir as vozes das vítimas anteriores do assassino. E eles estão determinados a garantir que o que aconteceu com eles não aconteça com Finney.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPLO DE SHAOLIN 2: AS CRIANÇAS DE SHAOLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34279.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duas famílias vivem rivalizando em lados opostos de um rio. Uma delas prática Kung Fu Shaolin e tem filhos apenas, enquanto a outra só tem filhas e pratica o estilo da Espada Wu-Tang. O pai da família Wu-Tang é tão paranóico com os filhos de Shaolin roubar seu estilo de espada (além disso, ele quer um filho para ensiná-lo, e a coisa mais próxima que ele tem a isso é uma filha lésbica) que ele é tomado de surpresa quando alguns verdadeiros bandidos vem a tentar matar sua família, mas a família Shaolin ajuda-os. Todo o tempo, todo mundo está desesperadamente tentando fazer com que a garota lésbica se case com Jet Li.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPLO DE SHAOLIN 3: AS ARTES MARCIAIS DE SHAOLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34579.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contrariando os ensinamentos e as ordens de seu mestre, um jovem discípulo do Templo de Shaolin do norte, se junta a dois discípulos do Templo de Shaolin do sul na tentativa de assassinar um governador corrupto, como vingança pela morte de seus pais. Dirigido pelo grande mestre dos filmes de artes marciais Lau Kar-leung, este filme foi o responsável por tornar Jet Li, então um jovem promissor, num verdadeiro astro.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPLO DE SHAOLIN: OS HERDEIROS DE SHAOLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o período das dinastias Sui e Tang, muitos heróis lutaram contra a opressão e a crueldade do imperador Zheng. Num destes confrontos, o pai de Chieh Yuan (Jet Li) é assassinado na sua frente, mas ele é salvo e levado para o templo Shaolin onde vive escondido durante toda a sua infância. Lá ele é treinado para se tornar um grande mestre nas artes marciais. Agora, Chieh Yuan (Jet Li) quer partir do templo para vingar e honrar a morte de seu pai.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPLO DE SHAOLIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Filme com elenco de grandes estrelas das Artes marciais, que retrata um dos eventos mais importantes da história do Kung-Fu: A destruição do Templo Shaolin durante a Dinastia Qing. Mostra o porquê da admissão de pessoas comuns no Templo e seu treinamento nos vários estilos do Kung-Fu. Mostra ainda, com grande realismo, os fatos que antecederam ao massacre, a história das pessoas envolvidas, a incrível batalha que culminou na destruição do Templo, e os heróis desta saga. Um grande clássico do Kung-Fu.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPLO DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33312.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um meteoro cai na Terra libertando cinco espíritos, que ensinam a Jackie o 'Kung Fu Espiritual', também conhecido como 'Estilo dos Cinco Punhos'. Jackie é um órfão criado por um grande mestre das artes marciais, que recebe sua prova de fogo quando o Templo Shaolin é atacado e roubado. Chan usa então essa 'técnica do outro mundo' para recuperar o manual sobre o 'Estilo dos Sete Punhos' um dos mais mortais, que desapareceu misteriosamente. Caso consiga pôr em prática tudo o que aprendeu, Jackie se tornaria assim um grande mestre.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPLO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma batalha exótica e lendária entre as forças do bem e o mal vem à vida como os celebrados discípulos do templo de Shaolin - monges que praticam uma forma letal e espiritual de artes marciais - lutar contra os maus seguidores dos governantes Manchu da China.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPLO[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme mostra a saga de três jovens americanos em busca de um local sagrado e secreto no Oriente. Apesar dos avisos de moradores locais, eles decidem encontrar o tal “templo” em caminhos estranhos no Japão. Não fazem ideia do que os aguarda no decorrer do trajeto.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPO COM VOCÊ[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante o verão, Hodaka (Kotaro Daigo) foge de sua casa em uma ilha periférica para chegar a Tóquio. Ele não tem dinheiro mas, depois de muitos dias, acaba encontrando trabalho como escritor freelancer para uma obscura revista. Um dia, porém, Hodaka conhece uma garota no meio da agitação da cidade grande. Hina (Nana Mori) é uma garota alegre que vive sozinha com seu irmão mais novo, devido a uma série de circunstâncias. Ela tem um poder que deixa Hodaka impressionado: Hina pode controlar o tempo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPO DE CADA UM[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37300.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três fugas de mulheres de suas vidas aflitivas. Cada uma luta para fugir dos homens que limitam sua liberdade pessoal.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPO DO LOBO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher, o seu marido e os dois filhos, Ben e Eva, fogem da cidade onde vivem na sequência de uma catástrofe, para se refugiarem na sua casa de campo.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPO E O VENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rio Grande do Sul, final do século XIX. As família Amaral e Terra-Cambará são inimigas históricas na cidade de Santa Fé. Quando o sobrado dos Terra-Cambará é cercado pelos Amaral, todos os integrantes da família são obrigados a defender o local com as armas que têm à disposição. Esta vigília dura vários dias, o que faz com que logo a comida escasseie. Entre eles está Bibiana (Fernanda Montenegro), matriarca da família que recebe a visita de seu falecido esposo, o capitão Rodrigo (Thiago Lacerda). Juntos eles relembram a história não apenas de seu amor, mas de como nasceu a própria família Terra-Cambará.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEMPO NÃO ESPERA POR NINGUÉM[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28057.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um grave acidente rodoviário que causa a morte de uma equipe de basquete local, a cidade de Rockwell se transforma completamente. Graças a um pacto maligno, todos os sobreviventes do lugar deixam de envelhecer e morrer. Um dia, um garoto misterioso chega na cidade e consegue fazer com que o tempo volte a passar para todos, mas com graves consequências.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TEOREMA ZERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20680.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Qohen Leth (Christoph Waltz), um habilidoso hacker de computador vive em uma constante crise existencial. Ele é instruído por uma empresa fantasma chamada “Management”, para resolver o enigma do “Teorema Zero”, uma fórmula matemática que determinará a razão da existência dos homens e se a vida possui algum sentido. Obcecado por essa missão, ele encontra obstáculos que interrompem seu trabalho. Qohen espera por um telefonema que contém todas as respostas que ele procura.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TERCEIRO ASSASSINATO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Shigemori é advogado renomado assume a defesa de Misumi, um suspeito de roubo e assassinato, que já cumpriu pena há 30 anos por outro assassinato. As chances de ganhar o caso parecem extremamente baixas – ele assumiu livremente a culpa, sabendo que terá de enfrentar a pena de morte se for condenado. À medida que o advogado se aprofunda no caso, e escuta os testemunhos da família da vítima e do próprio Misumi, ele começa a duvidar se o seu cliente é realmente o assassino. Seleção Oficial – Festival de Veneza 2017 – Em competição.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TERCEIRO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20924.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um escritor americano chega na Viena pós segunda guerra e descobre que o amigo que iria encontrá lo foi morto sobre circunstâncias misteriosas. Ao investigar o que de fato aconteceu, ele descobre uma trama que envolve o mercado negro de armas, espionagem internacional e uma sedutora jovem.[/B]</info>
<date>1949</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TERCEIRO OLHO[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31083.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que sua irmã mais nova diz ver pessoas mortas, Alia consulta uma sensitiva e recebe um aviso: espíritos vingativos vagam pela casa de sua infância.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TERCEIRO OLHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Logo após uma experiência que quase o levou à morte, Simon Cable (Ryan Phillippe), que está em um hospital, volta à consciência, porém sofrendo de amnésia. Os dois últimos anos de sua vida sumiram completamente da memória, apagando os detalhes de seu casamento, a morte de seu irmão e do terrível acidente de carro, o qual ele escapou por um fio. Seu médico, o Dr. Newman (Stephen Rea) começa a ajudá-lo a juntar os pedaços do quebra-cabeça. Nada parece fazer muito sentido, principalmente quando ele percebe a evidência de que Anna (Piper Perabo), sua esposa, não apenas parece odiá-lo, mas acredita piamente que Simon foi o responsável pela morte do próprio irmão.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TERCEIRO SEGREDO DE FÁTIMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17067.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Terceiro Segredo de Fátima é o resultado de uma investigação jornalística às mensagens entregues aos três pastorinhos em Fátima.O Jornalista Pierre Barnérias viajou pelo mundo a recolher relatos e informações que revelam uma intrínseca rede de contradições entre os enigmas espirituais, a igreja e a política.Um retrato intrigante de um ícone bíblico e histórico que está no coração de milhões de pessoas de todas as religiões, em todo o mundo.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TERCEIRO TIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19831.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa pequena cidade da Nova Inglaterra, um corpo é encontrado na floresta, criando uma grande confusão. Todos querem esconder ou fazer algo com o corpo sem levantar suspeitas, pois todos pensam que o morto é responsabilidade e obra sua. Mas afinal, quem o matou?[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TERMINAL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19657.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Viktor Navorski é um cidadão da Europa Oriental que viaja rumo a Nova York justamente quando seu país sofre um golpe de estado, o que faz com que seu passaporte seja invalidado. Ao chegar ao aeroporto, Viktor não consegue autorização para entrar nos Estados Unidos. Sem poder retornar à sua terra natal, já que as fronteiras foram fechadas após o golpe, Viktor passa a improvisar seus dias e noites no próprio aeroporto, à espera que a situação se resolva. Porém, com a situação se arrastando por meses, Viktor permanece no aeroporto e passa a descobrir o complexo mundo do terminal onde está preso.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TERNO DE 2 BILHÕES DE DÓLARES[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jimmy Tong é o simpático chofer do milionário Clark Devlin, que acaba sofrendo um acidente que o hospitaliza. Tong é enviado para a casa de seu patrão para resolver alguns assuntos quando, sem saber, decide experimentar seu terno. Tal ato não haveria nenhum problema se o terno de Devlin não fosse computadorizado e desse a quem o veste uma série de poderes, fazendo com que Tong se envolva em uma intriga internacional de espionagem que o coloca ao lado de Del Blaine, sua mais nova parceira.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TERRITÓRIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38898.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O documentário oferece um olhar imersivo na luta dos indígenas Uru-eu-wau-wau contra o desmatamento feito pelos fazendeiros e colonos ilegais na Amazônia brasileira. Com uma cinematografia inspiradora, o filme leva o público à comunidade dos Uru-eu-wau-wau e dá acesso sem precedentes àqueles que queimam e desmatam ilegalmente a terra indígena protegida.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TERRÍVEL MISTER T[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36132.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mr. T é um homem durão que trabalha "resolvendo os problemas" no seu bairro, fazendo o trabalho que a polícia e os advogados não conseguem concretizar. Certo dia, ele é contratado para investigar misteriosos assaltos numa casa de apostas ilegais. Porém, acaba se tornando alvo e suspeito de cometer os crimes. Clássico do Cinema Blaxploitation.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TESOURO DE BARBA RUBRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Mohune, um menino de dez anos, é deixado pela mãe moribunda aos cuidados do mulherengo Jeremy Fox, chefe de um bando de contrabandistas. Juntos, eles vivem várias aventuras na caça a um tesouro.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TESOURO DE SIERRA MADRE[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20832.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois vagabundos e um garimpeiro grisalho descobrem um verdadeiro tesouro em ouro, mas a ganância e a paranoia vai rapidamente se apoderar de todos neste clássico sobre o poder da riqueza escondida nas montanhas e a avareza que se esconde no coração dos homens. e 12.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TESOURO DO LAGO DA PRATA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O pai de Fred Engel é assassinado pelo coronel Brinkley, a fim de adquirir um mapa de tesouro, no entanto, o coronel só adquire metade disso, a outra metade como mantida pela Sra. Butler. Descobrindo a cena do crime, velha Shatterhand e Winnetou ajudar a Fred trazem o assassino do pai à justiça e localizar o tesouro do lago de prata.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TESOURO PERDIDO DO AMAZONAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na remota Post de Negociação Brasileira de Rio Galdez, viva, variou americanos e europeus, incluindo Jerry Russell, ex-engenheiro que ficou obcecado com o tesouro dos headhunters do Jivaro, deixou seu trabalho, e levou a garrafa e a garota local Maroa. Mas ele ainda recebe cartas de sua noiva nominal na Califórnia, e inesperadamente, o Glamorous Alice Parker chega, esperando se casar com um rico plantador. Desiludido, Alice está quase pronto para cair nos braços do Rio quando a notícia vem que Jerry está faltando no país de Jivaro.[/B]</info>
<date>1954</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TESTAMENTO DE ORFEU[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tempo fora e realidade, as experiências de um poeta. O julgamento do poeta jovem por Heurtebise e a princesa, os ciganos, o palácio de Pallas Athena, a lança da deusa que perfura o coração do poeta, a tentação da esfinge, o vôo de Édipo e a suposição final. Este filme é a terceira parte da trilogia órfica de Cocteau, que consiste no sangue de um poeta (1930), Orpheus (1950) e testamento de Orpheus (1960).[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TESTE DECISIVO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20314.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete anos após a morte de sua esposa, Aoyama, um executivo de uma grande empresa, é convidado para fazer parte da banca de avaliação na audição para selecionar uma atriz. Folheando os currículos com antecedência, sua atenção é capturada por Yamazaki Asami, uma jovem mulher impressionante e com formação de ballet. O intuito real de Aoyama é escolher uma nova esposa, o que ele não sabe são as verdadeiras intenções sanguinárias de Yamazaki. Uma obra de arte do terror.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27664.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Balram Halwai (Adarsh ​​Gourav) narra sua ascensão épica e sombriamente humorística de pobre aldeão a empresário de sucesso na Índia moderna. Astuto e ambicioso, nosso jovem herói abre caminho para se tornar o motorista de Ashok (Rajkumar Rao) e Pinky (Priyanka Chopra-Jonas), que acabam de retornar da América. A sociedade treinou Balram para ser uma coisa – um servo – então ele se torna indispensável para seus mestres ricos. Mas depois de uma noite de traição, ele percebe o quão corruptos eles serão para prendê-lo. À beira de perder tudo, Balram se rebela contra um sistema fraudulento e desigual para se levantar e se tornar um novo tipo de mestre.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE E O DRAGÃO: A ESPADA DO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22622.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado 20 anos após os acontecimentos de O Tigre e o Dragão, O Tigre e o Dragão: A Espada do Destino traz os mestres Yu Shu-Lien (Michelle Yeoh), Tie-Fang (Harry Shum Jr.), Meng Sizhao (Donnie Yen) e Snow Vase (Natasha Liu Bordizzo) de volta. Juntos, eles terão que unir forças para defender a lendária espada Destino Verde das mãos do temido Hades Dai (Jason Scott Lee).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE E O DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22882.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de duas mulheres, ambas exímias lutadoras, cujos destinos se tocam em meio a Dinastia Ching. Uma tenta se ver livre do constrangimento imposto pela sociedade local, mesmo que isso a obrigue a deixar uma vida aristocrática por outra de crimes e paixão. A outra, em sua cruzada de honra e justiça, apenas descobre as consequências do amor tarde demais. Os destinos de ambas as conduzirão uma violenta e surpreendente jornada, que irá forçá-las a fazer uma escolha que poderá mudar suas vidas.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIGRE: CONTO DE UM VELHO CAÇADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24716.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Enquanto o reino da Coreia é ocupado pelos japoneses, um caçador experiente é desafiado pela caçada ao último tigre.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIME DA REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o fiasco nos Jogos Olímpicos de 2004, o time de basquete masculino dos EUA busca a redenção e parte para a briga pelo ouro nos Jogos de Pequim de 2008.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIME DE 92[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13633.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um detalhamento do aumento da proeminência e da superstarda esportiva global de seis jovens jogadores de futebol unidos supremamente talentosos (David Beckham, Nicky Butt, Ryan Giggs, Paul Scholes, Phil e Gary Neville). O filme abrange o período 1992-1999, culminando no triunfo da Copa Europeia do Manchester United.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIRO QUE NÃO SAIU PELA CULATRA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gil Buckman (Steve Martin) e sua esposa, têm poucos meses para ajudar Kevin (Jasen Fisher), o filho mais velho do casal, antes que seus problemas de comportamento o coloque em uma turma "especial". A difícil relação de Gil com seu pai, o levou a se tornar um super-pai para suas três crianças e assim leva os problemas do seu filho como algo um pouco pessoal. Helen (Dianne Wiest), a irmã de Gil, está tentando criar seu filho, Garry Lampkin (Joaquin Phoenix), um adolescente mal-humorado, e Julie Lampkin (Martha Plimpton), sua filha independente, sem a ajuda do seu ex-marido, que está mais interessado na sua nova esposa. No entanto, Susan (Harley Jane Kozac), a irmã de Gil e Helen, precisa participar dos grandes planos de Nathan (Rick Moranis), seu marido, cujo zelo excessivo prejudica até mesmo a filha. Quando Larry (Tom Hulce), o irmão que estava desaparecido há algum tempo, volta com um esquema para ganhar dinheiro rápido, trazendo uma surpresa para a família.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Moon (Sam Rockwell) está em crise: enquanto tenta reatar os laços com sua família e corrigir os erros do passado, esse caçador profissional tem que escapar de um crime que cometeu, quando uma bala acidentalmente casou a morte de uma pessoa.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TOQUE DA MEDUSA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15149.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suspense psicológico sobre um romancista telecinético que causa desastres simplesmente pensando neles.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TOURO FERDINANDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16962.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ferdinando é um touro com um temperamento calmo e tranquilo, que prefere sentar-se embaixo de uma árvore e relaxar ao invés de correr por aí bufando e batendo cabeça com os outros. A medida que vai crescendo, ele se torna forte e grande, mas com o mesmo pensamento. Quando cinco homens vão até sua fazenda para escolher o melhor animal para touradas em Madri, Ferdinando é selecionado acidentalmente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRADUTOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25464.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Trabalhando na Universidade de Havana, um professor de literatura russa é obrigado a trabalhar como tradutor para crianças vítimas do desastre nuclear de Chernobyl, quando elas são enviadas até Cuba para tratamento médico.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAIDOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15505.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Roy Clayton (Guy Pearce) é um agente do FBI que lidera as investigações de uma perigosa conspiração internacional. Uma pista faz com que entre em seu foco Samir Horn (Don Cheadle), um ex-capitão de operações especiais do exército norte-americano. Misterioso, Horn é responsabilizado quando uma grande operação fracassa. Isto faz com que ele desapareça antes que qualquer um o escute, o que gera a criação de uma força-tarefa formada por diversas agências, com o objetivo de encontrá-lo. É quando Carter (Jeff Daniels), um veterano da CIA, e Max Archer (Neal McDonough), um agente do FBI, são incumbidos da missão.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAIDOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30732.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-gângster Willie Parker testemunhou contra antigos "colegas" e agora vive em Santa Elena, na Espanha, onde pensa que pode se esconder da vingança deles. Mas após 10 anos alguns espanhóis o seqüestram e o entregam para Braddock e Myron, dois assassinos profissionais. Após confirmarem que era Parker, os assassinos "pagam" os seqüestradores com uma pasta cheia de explosivos, mas um deles escapa. Eles têm ordem de levá-lo a Paris, onde Parker será "julgado" por Corrigan, seu ex-chefe.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAIDOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Considerado um dos mafiosos mais relevantes na história da Itália, Tommaso Buscetta foi também o principal informante da polícia em uma gigantesca operação que resultou em centenas de prisões que ajudaram a desmantelar a máfia italiana. Em meio a mortes, tráfico e ameaças, Tommaso viveu os dois extremos da lei e tornou-se conhecido por seus ex-companheiros como traidor.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAIDOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeon Ji Hyun vive um franco-atirador que estava aguardando uma sentença de morte em Xangai, mas foi libertado por um agente secreto do governo, interpretado por Lee Jung Jae, famoso pelo filme The Face Reader. Eles iram unir forças com outros lutadores, incluindo um pistoleiro chamado Hawaii Pistol, interpretado pelo ator Ha Jung Woo, para lutar pela independência da Coréia.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAMBIQUE DO SÉCULO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31672.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rev Sultan (Samuel L. Jackson) é um promotor no mercado de lutas de boxe, e ele acredita que esse mercado precisa ser renovado. Ele encontra então um homem que é capaz de derrotar o campeão. O problema é que ele não é lutador e é branco, diferente de todos os grandes nomes do boxe que são negros. Mesmo assim, Sultan convence o rapaz a treinar com ele para o grande desafio.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRANSTORNO DE CLARA[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26635.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Connecticut, na casa da família Reynolds, Clara (Paula Niedert Elliott) vive com os nervos à flor da pele devido à sua família egoísta que faz parte do mundo do showbiz. Durante uma noite, ela acredita estar sendo assombrada por uma força sobrenatural, na qual acaba encontrando consolo e orientação para lidar com os familiares e com sua vida.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPACEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pressionado por um tio ambicioso (Brian cox) e por uma pilha de dívidas, um adorável perdedor Steve Barker (Knoxville) apela para uma armação desprezível, maluca e impensável. Ele finge ser um deficiente mental para participar das Paraolimpíadas e obter a medalha de ouro. Mas quando os outros competidores descobrem o golpe, eles o inspiram a aceitar o maior desafio de todos: tornar-se uma pessoa melhor. Produzido pelos destemidos Irmãos Farrelly (Quem Vai Ficar com Mary e O Amor é Cego), o Trapaceiro vai fazer você se divertir até a linha de chegada.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPACEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem batedor de carteira leva uma vida fora da lei no metrô de Nova York. Tudo muda quando uma mulher com quem ele esteve apenas uma noite reaparece, dizendo estar grávida dele.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO NA ARCA DE NOÉ[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O faxineiro de zoológico Duda e os amigos Kiko e Zeca formam um grupo de proteção aos animais. Por isso, são convocados pelo místico Noé para uma missão de salvamento da fauna e flora do Pantanal. A área está ameaçada de extinção por causa da exploração dos contrabandistas de pele Morel e seu capataz. Eles aceitam a missão e no caminho encontram o arqueólogo Marcos e a fotógrafa Carla em busca de uma pirâmide deixada no local pela civilização fenícia.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO NA ILHA DO TESOURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28861.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os pescadores Zé Cação e Lula descobrem a muamba de uma quadrilha de contrabandistas e passam a ser perseguidos por eles. No encalço dos bandidos também está o agente federal Carlos , apaixonado pela jovem Diana, dos quais os pescadores se tornam companheiros. Tudo se desenrola na Pensão dos Pescadores, onde chega o pirata Long John Silver, em busca do mapa de um tesouro escondido numa ilha próxima. O mapa, dividido em duas partes, torna-se objeto de perseguições, sendo trocado de mãos ao longo do filme e conduzindo todos até a ilha.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO NAS MINAS DO REI SALOMÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28862.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos Pilo e Duka ganham a vida em brigas simuladas nas praças públicas, enquanto Fumaça recolhe apostas. Pensando que são homens corajosos, a jovem Glória contrata os três para uma expedição às minas do Rei Salomão, onde o pai dela, o arqueólogo Aristóbulo, é prisioneiro. Oferece como prêmio um fabuloso tesouro desconhecido do qual ela tem a única pista existente. Pilo logo se apaixona por ela que, no entanto, está interessada em Alberto, também integrado à expedição. Durante a jornada, enfrentam uma bruxa malvada disposta a tudo para impedir que eles cheguem até o tesouro.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRAPALHÃO NO PLANALTO DOS MACACOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28860.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os amigos Conde e Alex são confundidos pelo Guarda Azevedo com assaltantes de uma joalheria. Na fuga, os três embarcam em um balão prestes a ser lançado, conduzido por Rodrigo, indo parar em um planeta habitado por homens-macacos, onde os humanos são considerados animais inferiores. Eles são aprisionados e depois de muita confusão, incluindo uma tentativa de serem transformados em macacos, os amigos surpreendem fazendo funcionar eletrodomésticos escondidos numa caverna.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRATAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor Nick Cafmeyer parece ter tudo, inteligência e uma carreira de sucesso. Mas uma nuvem negra paira sobre sua vida: desde criança, ele tem sido atormentado pelo desaparecimento de seu irmão mais novo Bjorn, nunca resolvido. Ivan Plettinckx, criminoso sexual conhecido, foi interrogado, mas rapidamente liberado. Plettinckx mora por perto e tem um prazer diabólico em assediar Nick. Então, quando um caso perturbador vem à tona envolvendo o desaparecimento de uma criança de nove anos, Nick lidera uma busca massiva que se transforma em uma perseguição implacável.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TREM DE HITLER: A BESTA DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14964.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Documentário O Trem de Hitler: A Besta de Aço (2017) Conheça a história do trem blindado de Hitler, um centro de operações móvel de 15 vagões com comunicações de última geração e canhões antiaéreos.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TREM DESGOVERNADO[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com a esperança de conseguir aproximar sua família, Glen planeja umas férias com sua nova esposa e seu filho de oito anos, que está ressentido por ele ter se casado de novo. Mas quando o computador do trem em que eles viajam tem uma pane, Lucky arrisca a vida para salvar mais de 200 passageiros presos no trem que os leva para a morte.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TREM DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24857.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No Velho Oeste, uma locomotiva corre pelas montanhas rochosas em uma missão secreta, se dirigindo a um remoto posto do exército. Mas, um por um, os passageiros começam a ser assassinados. A sua única esperança é John Deakin, um misterioso prisioneiro que tem que lutar por sua vida (e pelas vidas de todos no trem) à medida que descobre um segredo mortal.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TREM DO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30282.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornalista decide pegar um trem de Washington para Los Angeles durante a época de Natal para se inspirar em histórias interessantes, mas não podia imaginar as surpresas que teria ao longo do caminho.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TREM DO TERROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35529.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera do ano novo, os rapazes da Sigma Phi convidam os amigos para uma festa à fantasia no interior de um trem, sem saber que entre eles se esconde um terrível assassino[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TRIUNFO DA VONTADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35272.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um registro grandioso do sexto Congresso do Partido Nazista, que aconteceu em Nuremberg no ano de 1934. No início Hitler chega de avião, e é ovacionado por multidões, que saúdam o Führer totalmente hipnotizadas. Tudo é mostrado de forma gigantesca, as paradas, os desfiles militares e os jovens que louvam a suástica parecendo em total estado de catarse.[/B]</info>
<date>1935</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TROCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Porter e Val Resnick assaltam uma gangue de chineses e roubam 140 mil dólares. Porter se dá por satisfeito, apesar de esperar entre 350 mil e meio milhão de dólares, mas Val não, pois precisava de 130 mil dólares para saldar suas dívidas e ser aceito na Organização. Assim, com a ajuda de Lynn, a esposa de Porter, Val o trai e Porter é baleado e dado como morto. Mas após algum tempo ele reaparece, decidido a receber os 70 mil dólares da sua parte, mesmo que para isto tenha de enfrentar toda a "Organização". Mas existe uma forte possibilidade que ele morra tentando e nesta louca tentativa conta apenas com Rosie, uma garota de programa bastante exclusiva com quem tinha se envolvido, quando era seu segurança e motorista.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TROLL DA MONTANHA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após ficar aprisionada por mil anos nas profundezas da montanha de Dovre, uma criatura gigantesca chega à superfície. Ela inicia uma jornada rumo à capital da Noruega, deixando destruição e caos em seu rastro. Um grupo de heróis se une para impedi-la. Mas como deter algo que deveria existir apenas no folclore norueguês?[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TROTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um terrível ataque violento, Brad tenta se recuperar das sequelas deixadas. O jovem de 19 anos se matricula na mesma faculdade que o irmão Brett e também acaba entrando na fraternidade que Brett faz parte, porém o que acontece lá em nome da lealdade entre os integrantes testa os irmãos e o relacionamento dos dois de maneira brutal.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TUBARÃO DO PÂNTANO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26225.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma terrível criatura é solta em um pântano e agora uma família injustamente acusada precisa capturá-lo e limpar o nome de sua família.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TUBARÃO FANTASMA[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28652.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o pai de uma jovem desaparece misteriosamente no Golfo do México, ela fica obcecada em encontrar a verdade por trás de seu desaparecimento, até descobrir que o culpado não é humano, mas é o fantasma de um Grande Tubarão Branco vingativo. Agora ela precisa convencer as autoridades locais a confiar em sua palavra e identificar as origens do predador espectral, se ela quiser salvar seus amigos e familiares desta máquina de matar fora de controle.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚMULO DO HORROR[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37497.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conde Karnstein envia um médico para ajudar sua filha doente Laura. Sua enfermeira acredita que ela é possuída pelo espírito de um ancestral morto; Carmilla. Uma jovem se torna intrigada pelas mortes misteriosas em torno de Laura depois que um acidente de carruagem fora do castelo as força a ficar. Eles se tornam amigos íntimos até que Laura esteja convencido de que o Espírito de Carmilla está a forçar a matar.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚMULO VAZIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Edimburgo, 1831. Entre aqueles que realizam o comércio ilegal de robesso grave é cinza, ostensivamente um motorista de táxi. Anteriormente, um estudante de medicina condenado por roubo grave, Gray detém um rancor contra o Dr. MacFarlane, que escapou de detecção e punição.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚNEL DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28603.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sanatório abandonado, no qual cinco estudantes sexys são desafiadas a passar a noite. O que começa como uma brincadeira de mal gosto logo se transforma em um pesadelo mortal quando elas descobrem os segredos terríveis que assombram aqueles apavorantes corredores. E a única saída é pelo longo túnel da morte. Nesse sanatório de Kentucky, acredita-se que 63.000 pessoas morreram da famosa “praga branca.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚNEL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21777.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história de ‘The Tunnel’ é passada num labirinto de túneis e numa bolsa de água que existe no subsolo de Sydney, na Austrália. O filme convida-nos a seguir Natasha e a sua equipa de filmagens numa investigação para descobrir os verdadeiros motivos pelos quais o lago subterrâneo localizado debaixo da estação de Saint James passou de ponto turístico a zona interdita.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚNEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29215.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um brutal acidente prende um grupo de pessoas em um túnel provocando um grande incêndio na noite de Natal. Com uma nevasca do lado de fora e poucas chances de resgate, cada um passa a lutar pela sua sobrevivência.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TÚNEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22388.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jung-Su é um vendedor de carros. Certo dia, ele sai de seu trabalho e vai o mais rápido possível para casa, tentando chegar a tempo de comemorar seu aniversário com sua família. No entanto, algo bizarro e inesperado impede a conclusão da jornada de Jung-Su: um túnel despenca, deixando o homem preso nos escombros.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TURISTA SUICIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27183.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max (Nikolaj Coster-Waldau – Game of Thrones) é um detetive que está em meio a uma crise existencial enquanto tenta resolver o caso de desaparecimento de Arthur (Anders Mossling) no Hotel Aurora. O local clandestino possui uma instalação secreta única, especializada em fantasias elaboradas de suicídio assistido.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O TURISTA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma viagem improvisada à Europa para curar um coração partido, o professor de matemática Frank Tupelo se vê em uma situação extraordinária quando uma estranha sedutora, Elise, cruza seu caminho. A paquera aparentemente inocente se transforma em um perigoso jogo de gato e rato.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O UIVO DA GAITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13783.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os jovens Antônia e Pedro formam um casal que vivem em união estável e se julgam felizes juntos. Porém, quando eles conhecem a bela Luana, o relacionamento começa a se fragilizar: Antônia se apaixonada pela nova mulher e começam a viver um intenso relacionamento.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O UIVO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18534.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme centra-se em Joe, um revisor que terá que dobrar no serviço e entra em um trem no turno da noite, o trem para de repente e o maquinista acaba desaparecendo, o que resultará em Joe ter que assumir o controle da situação com muita relutância e sem convencer como líder os outros passageiros.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O UIVO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30040.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Historia real de Allen Ginsberg poeta americano que teve de enfrentar um processo judicial para poder lançar seu livro “Howl” que era considerado de conteúdo obsceno. Em contra partida o filme conta a história do poeta, suas inspirações e seus escritos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ULTIMATO BOURNE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13123.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chegou o fim da linha para Jason Bourne. Agora, ele está decidido que nada o deterá: nem as promessas vazias de seu chefe nem as mortes dos que perseguem incansavelmente. Com nada mais a perder, ele usará toda habilidade que lhe foi ensinada para ir atrás de seus criadores e acabar com tudo. Sua busca o levará de Moscou a Paris, Madri, Londres e Tanger, no Marrocos, enganando agentes federais e polícias locais numa busca desesperada para encontrar respostas às perguntas que o assombram. Acima de tudo, essa jornada de Bourne o levará ao lugar onde tudo começou e onde deve terminar: as ruas da cidade de Nova York.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO AMERICANO VIRGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29922.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Gary (Lawrence Monoson) é um entregador de pizza de Los Angeles. Com seus amigos, aproveita todas as loucuras da juventude na escola e nas festas. Até que Karen (Diane Franklin), uma linda garota, se muda para a vizinhança, despertando a paixão em Gary.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO AMOR DO SR. MORGAN[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19271.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Por mais que more em Paris há bastante tempo, Matthew Morgan (Michael Caine) não conhece a língua local. Muito graças à sua esposa, Joan (Jane Alexander), que sempre foi sua intérprete pelas ruas da capital francesa. Entretanto, Joan faleceu há três anos e, desde então, Matthew vive triste e solitário, ocupando seu tempo com aulas de inglês ocasionais. Um dia, ele é ajudado no ônibus por Pauline (Clémence Poésy), uma simpática professora de dança. Não demora muito para que eles se tornem amigos, já que ela lembra a esposa de Matthew e ele lembra o pai de Pauline. Entretanto, tudo muda quando a tristeza fala mais alto e Matthew tenta o suicídio.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO ASSALTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15743.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brian Reader (Larry Lamb) e um homem misterioso (Matthew Goode) juntam um grupo de veteranos criminosos para assaltar a Hatton Garden Safe Deposit Company, uma empresa de cofres subterrâneos de alta segurança localizada no centro de Londres. Com desde a Scotland Yard, até as piores organizações ilegais do país em seu encalço, eles organizam o que ficou conhecido como o maior roubo da história da Inglaterra.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO ATO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon Axler (Al Pacino) é um ator consagrado que, aos 65 anos, sente que perdeu a capacidade de interpretar. Em crise, ele se interna em uma clínica de repouso e passa a ter consultas via Skype com um terapeuta. Ao deixar o local para viver sozinho em uma casa enorme localizada em Connecticut, ele reencontra Pegeen Stapleford (Greta Gerwig), a filha de um grande amigo, que não via desde quando ela era uma criança. Pegeen sempre nutriu uma paixonite por Simon, mas há 16 anos decidiu se assumir como lésbica e mantém um relacionamento estável com Louise Trenner (Kyra Sedgwick). Ao perceber que Simon está solitário, ela joga tudo para o alto e decide ter um relacionamento com ele. Lisonjeado pelo súbito interesse de alguém bem mais jovem, Simon embarca na relação mas logo percebe que diferenças de idade e de pensamento são grandes problemas a serem enfrentados.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO BATALHÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22609.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a Primeira Guerra Mundial, o jovem advogado nova-iorquino Charles White é promovido a major e enviado ao combate à frente de um batalhão formado por quinhentos outros nova-iorquinos e caipiras do interior do país. O resultado foi a concessão de 3 medalhas de honra.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO BOY SCOUT: O JOGO DA VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Joe Hallenbeck já foi agente do Serviço Secreto e agora trabalha como detetive particular. Sua mais nova cliente, uma dançarina exótica, acaba de ser assassinada e, ao lado do namorado da vítima, ele tenta encontrar os responsáveis pelo crime.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO CAÇADOR DE BRUXAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13507.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amaldiçoado com a imortalidade, o caçador de bruxas Kaulder é obrigado a enfrentar mais uma vez sua maior inimiga e unir forças com a jovem bruxa Chloe para impedir que uma convenção espalhe uma terrível praga pela cidade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO CAMPEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando sua mãe morre, o ex-olímpico John Wright retorna a uma cidade natal que não o perdoou.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO CAPÍTULO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16094.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma jovem enfermeira, cuida de uma senhora escritora de livros de terror. Ela começa a acreditar que o novo livro de sua paciente, contém pistas proféticas sobre seu próprio destino.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO CONCERTO DE ROCK[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37336.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A única incursão de Scorsese no género como realizador (oito anos antes o seu nome apareceu já ligado à montagem de Woodstock, teve como pretexto o concerto de despedida dos The Band, grupo emblemático da costa oeste americana que acompanhou Bob Dylan durante alguns anos. Pelo palco, em jeito de ilustres amigos convidados, vão aparecendo alguns dos nomes de peso do rock americano que deram som e coloriram toda a década de 70[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO CRUZEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30191.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário que acompanha o primeiro e maior surto de COVID-19 fora da China: o do cruzeiro de luxo Diamond Princess.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DANÇARINO DE MAO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22930.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Aos 11 anos, Li Cunxin foi tirado de uma pobre aldeia chinesa para estudar balé na escola de dança de Madame Mao, em Pequim. Em 1979, ele consegue entrar para a Companhia Houston Ballet durante um intercâmbio cultural no Texas, onde começa uma vida nova e livre. Os oficiais chineses tentam levá-lo de volta à China, mas manobras legais e o casamento com uma bailarina americana conseguem mantê-lo nos EUA. Para lutar pelos seus sonhos, porém, ele terá de abandonar para sempre sua família. Baseado na autobiografia* do bailarino chinês Li Cunxin.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DELATOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35530.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drama situado em um prisioneiro italiano do acampamento de guerra durante a Segunda Guerra Mundial, onde um grupo de soldados britânicos encontram seus planos de fuga frustrado por um misterioso traidor em seu meio.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DESAFIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após cair em desgraça em Los Angeles devido a uma operação fracassada, Ray Owens (Arnold Schwarzenegger) parte para o interior e assume a posição de xerife em uma pequena cidade na fronteira dos Estados Unidos com o México. O que ele não esperava era que um poderoso chefão das drogas, que escapou recentemente da prisão, quisesse cruzar a fronteira exatamente na cidade onde trabalha. Para enfrentá-lo Ray precisa reunir todo o pessoal que tem à disposição.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DESEJO DE SARDAR[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27946.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um neto dedicado se compromete a levar a avó doente até o antigo lar dela. Juntos, eles vivem uma aventura engraçada e surpreendente.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DESEJO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19804.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ken recebe a terrível notícia do falecimento do pai. Em seu testamento, ele pede que suas cinzas sejam espalhadas no campo de futebol americano de seu time favorito. Ken terá que descobrir como atenderá a esse pedido nada convencional.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Moradores de uma cidade são capturados por um grupo armado desconhecido. Após serem submetidos a uma série de experimentos, as pessoas que são consideradas falhas são retiradas da cidade e levadas para serem massacradas no topo de uma montanha. Dois sobreviventes do massacre, conseguem fugir, mas acabam caindo em um poço. Sofrendo com as transformações causadas pelos experimentos, eles estão prestes a descobrir que os perigos do poço podem ser ainda pior do que a própria morte.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DIA EM MARTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Missão espacial descobre evidências microscópicas de vida no seu último dia em Marte. Os dois astronautas da expedição decidem usar suas últimas horas no planeta para buscar mais provas de vida em uma região chamada Site 9. Durante a escavação, uma tragédia acontece e um dos astronautas é tomado pela estranha forma de vida marciana.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DINOSSAURO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13081.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cientistas anunciam a descoberta de uma terra perdida, escondida dentro da caverna quente de um vulcão adormecido, sob a calota de gelo polar. Masten Thrust, um bilionário magnata do petróleo e caçador profissional, é recrutado para liderar uma equipe que ira ate la para estudar a nova descoberta. Ao chegar, Thrust e sua equipe descobrem que o mundo oculto é habitado por dinossauros e humanos pré-históricos. Enquanto os humanos dão aos exploradores um pouco de dificuldade, o perigo real é o tiranossauro faminto que pretende fazer o grande caçacor branco e sua tripulação de almoço.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DOS MOICANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15158.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No período colonial, durante a guerra entre Inglaterra e França, o homem criado por índios Hawkeye luta pela justiça e segue os valores moicanos. Ele se apaixona por Cora Munro, a filha de um oficial britânico e deve enfrentar o desacordo deste.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DOS VALENTÕES[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O detetive particular Philip Marlowe tenta encontrar Velma, dançarina de um clube noturno e namorada de Moose Malloy, um pequeno criminoso que acaba de sair da prisão. Mas rapidamente percebe que nada neste caso é o que aparente ser à primeira vista. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando uma força malévola toma conta dos reinos de Agonos, um cavaleiro solitário deve embarcar numa perigosa busca para encontrar o último dragão e salvar o mundo deste grande e crescente mal.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O jovem lutador Leroy Green busca o nível final das artes marciais. Durante o tortuoso caminho ele terá que combater o maléfico Sho'nuff, também conhecido como Shogun do Harlem, e salvar a bela cantora Laura Charles de um obcecado empresário.[/B]</info>
<date>1985</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DUELO[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33374.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História sobre o duelo entre o cavaleiro Jean de Carrouges e o escudeiro Jaques Le Gris, acusado de ter violado a esposa do cavaleiro. A luta, estabelecida pelo próprio rei da França, Carlos VI, marca o grande drama de vingança e crime do século XIV, que tem a esperança de ser resolvido somente após o combate.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DUELO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18499.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Montana, 1876. A Guerra Civil norte-americana chega ao seu fim. Depois de participar de batalhas violentas, o veterano Hollis Ransom ainda possui disposição para caçar seu irmão, de quem deseja se vingar por ter sido seu inimigo nos combates. Obstinado a encontrá-lo, o homem conta ainda com a ajuda de um caçador de peles para completar a missão.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO DUELO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História sobre o duelo entre o cavaleiro Jean de Carrouges e o escudeiro Jaques Le Gris, acusado de ter violado a esposa do cavaleiro. A luta, estabelecida pelo próprio rei da França, Carlos VI, marca o grande drama de vingança e crime do século XIV, que tem a esperança de ser resolvido somente após o combate.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO ELVIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carlos Gutiérrez é o último Elvis. Não somente porque ele é o Elvis do cono sur, mas também porque ele é o último apaixonado e com absoluto histrionismo. Carlos trabalha em uma fábrica e também trabalha como imitador de Elvis em casamento e outros eventos. Carlos é pai separado e tem uma filha chamada, Lisa Marie. Ele tem muitos planos. Mas a realidade também se faz presente.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO EXORCISMO: PARTE II[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22198.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após escapar do ritual realizado por um culto, que desejava que ela desse a luz a um filho demoníaco, a jovem Nell Sweetzer (Ashley Bell) é encontrada suja e completamente aterrorizada na floresta. Apesar de ser examinada por uma equipe médica, Nell não se lembra bem do que lhe aconteceu. Ela decide se mudar para a pequena cidade de Davreaux, onde tenta recomeçar a vida em um lar para garotas abandonadas. Entretanto, não demora muito para que o demônio Abalam volte a atormentá-la. Desta vez, Nell poderá contar com uma poderosa equipe de exorcistas, que conhecem as técnicas mais avançadas para livrá-la de uma vez por todas desse mal.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO EXORCISMO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa fazenda no estado de Louisiana, nos Estados Unidos, Louis Sweetzer (Louis Herthum) acredita que sua filha Nell (Ashley Bell) está possuída por um demônio. Ele chama o reverendo Cotton Marcus (Patrick Fabian), com dezenas de exorcismos realizados, para salvar a jovem. Marcus decide filmar este seu último exorcismo, mas o que encontra no local é diferente de tudo que já tinha visto antes.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO GOLPE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24157.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lutando para mudar sua vida, James consegue um trabalho mecânico e logo conhece uma bela mulher. Ao mesmo tempo, seu irmão, Frankie, deixa a prisão e tenta se reconectar com a família. Sem conseguir progredir nos negócios, James se juntará ao irmão em um último e audacioso trabalho: um assalto a banco que irá mudar suas vidas, para o bem ou para o mal.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO GOLPE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Passados sete anos de um ousado assalto a banco, o time de ladrões decidiu se aposentar e se separar para não levantar suspeitas. Ocorre que Thunderbolt (Clint Eastwood) é procurado pelos antigos parceiros, que pensam que o colega ficou com a parte deles no assalto. Quem o ajuda a escapar é um de seus amigos, o atrapalhado Lightfoot (Jeff Bridges). Este convence Thunderbolt a voltar à ativa e realizar um último assalto, ainda mais audacioso. Filme que marca a estréia de Michael Cimino na direção.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO GRANDE HERÓI[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14907.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Danny Madigan (Austin O’Brien) é um garoto que é fã incondicional do personagem Jack Slater (Arnold Schwarzenegger). Ele ganha um ingresso de cinema mágico, que faz com que Danny entre no novo filme de Slater e passe por aventuras num mundo maluco, com desenhos animados, violência e até mesmo Catherine Tramell (personagem de Sharon Stone em “Instinto selvagem”). Porém, há um problema: O mesmo ingresso faz com que os vilões do filme saiam para o mundo real. Slater vem atrás deles, passa por vários apuros e acaba encontrando o ator que o interpreta, Arnold Schwarzenegger.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO GUARDA-COSTAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um criminoso ganha a liberdade e decide se afastar da vida do crime. Ele aceita trabalhar para uma atriz famosa que há anos não sai de sua mansão. No entanto, um poderoso mafioso obriga o ex-bandido a trabalhar para ele.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO GUERREIRO DAS ESTRELAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23056.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um rapaz bate o recorde de um jogo de fliperama chamado "Starfighter". Na mesma noite, descobre que o jogo é uma maneira de recrutar os "Guerreiros das Estrelas" e é convocado por extraterrestres para ajudar a defender sua galáxia, que está para ser invadida por inimigos.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO HOMEM HÉTERO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34942.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lewis é um gay enrustido que precisa organizar a despedida de solteiro do melhor amigo, e secreta paixão dele, Cooper.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO HOMEM NA LUA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Eugene Cernan, astronauta da Apollo, pisou na Lua em 1972, deixou a marca de suas pegadas e as iniciais do nome da filha na poeira lunar. Quarenta anos depois, ele decide compartilhar sua experiência épica e sua ambição que o levou para o espetacular e perigoso ambiente espacial e lunar. Porém, havia um preço alto a se pagar pela fama e pelos privilégios seguintes.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO HOMEM NEGRO EM SAN FRANCISCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cansado de ser passado para trás e ignorado, Jimmie (Jimmie Fails) tem o sonho de recuperar a modesta casa vitoriana que seu avô construiu em São Francisco. Acompanhado por seu melhor amigo, ele inicia uma jornada para que consiga conquistar o que é seu de direito dentro de uma cidade que parece ter esquecido qualquer senso de empatia.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO HOMEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Hyde Park, uma pequena cidade de Ohio, a vida segue sofrida para Mike McCluskie, o xerife local que acabou de ficar viúvo e tenta recomeçar. O povoado é formado basicamente por trabalhadores que estão construindo a estrada de ferro na região. Mas isso mudará radicalmente. Quando um grupo de vaqueiros chega à cidade vindos do Texas, eles rapidamente começam a tomar conta dos negócios e da política do local, dividindo a população e causando transtornos a quem resiste a eles. Com o apoio da dona do bordel e de um jovem moribundo, McCluskie terá que enfrentar os violentos invasores para evitar que um banho de sangue aconteça em Hyde Park. Baseado em uma história real.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO HOTEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29452.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um sonho revelador convence Dayanand Kumar, de 77 anos, que sua morte pode estar próxima. Ele leva a notícia a seu filho Rajiv, com a intenção de passar seus últimos dias na cidade sagrada de Varanasi, às margens do rio Ganges, para obter a salvação e pôr um fim em seu ciclo reencarnatório. Sendo o filho obediente que é, Rajiv fica sem escolha e decide fazer a viagem com seu teimoso pai. Ambos se hospedam no Mukti Bhawan, um hotel dedicado a receber visitantes que desejam morrer na cidade. Seleção Oficial do Festival de Veneza 2016.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO HURRAH[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo em mudança onde a televisão se tornou a principal fonte de informação, um jovem jornalista testemunha como seu tio, Frank Skeffington, um político veterano e honesto, prefeito de uma cidade da Nova Inglaterra, tenta ser reeleito enquanto banqueiros e empresários conspiram na sombra para colocar um candidato fraco e manejável no conselho da cidade.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO IMPERADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13573.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A saga de Pu Yi, o último imperador da China, que foi declarado imperador com apenas três anos e viveu enclausurado na Cidade Proibida até ser deposto pelo governo revolucionário, enfrentando então o mundo pela primeira vez quando tinha 24 anos. Neste período se tornou um playboy, mas logo teria um papel político quando se tornou um pseudo-imperador da Manchúria, quando esta foi invadida pelo Japão. Aprisionado pelos soviéticos, foi devolvido à China como prisioneiro político em 1950. É exatamente neste período que o filme começa, mas logo retorna a 1908, o ano em que se tornou imperador.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO JOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30372.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois vilarejos separadas por 9km e uma rivalidade ferrenha. Do lado brasileiro, os habitantes de Belezura, uma pequena cidade que vive de empregos na indústria moveleira, está prestes a encarar dois eventos que mudarão suas vidas: o fechamento da fábrica e a última partida de futebol contra os arquirrivais argentinos do povoado vizinho, o que para eles torna-se a última partida de futebol antes do fim do mundo. E em um ponto todos concordam – é preciso vencer, nem que para isso tenham que dar a própria vida.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO LANCE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35753.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Olavi, um revendedor de arte envelhecido e gasto, está planejando se aposentar. Acidentalmente ele encontra uma pintura antiga que ele suspeita ser muito mais valioso do que seus colegas o precificaram. Ele decide tentar provar pela última vez para si mesmo, seus colegas e sua família estranha que ele pode fazer isso.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO MATADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John Smith é um misterioso pistoleiro que, após sua última façanha, conhece a cidade de Jericó, no Texas. Um lugar que mais parece uma cidade-fantasma desde que duas violentas gangues expulsaram todas as pessoas decentes. Smith percebe a oportunidade de jogar uma gangue contra a outra e ganhar uma bolada de dinheiro como matador de aluguel. Num jogo perigoso, John toma a lei em suas próprias mãos e arrisca sua vida para realizar o serviço.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO MERCENÁRIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29874.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Richard Brumère, um ex-agente especial do serviço secreto francês que se tornou mercenário, volta à cena quando a imunidade concedida 25 anos antes para seu filho Archibald é suspensa. Uma operação da máfia ameaça a vida de Archibald. Para salvá-lo, Richard terá que procurar seus antigos contatos e unir forças com um bando de jovens imprudentes e um burocrata excêntrico — mas, principalmente, encontrar coragem para deixar que Archibald saiba que ele é seu pai.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO MESTRE DO AR[/COLOR] - [COLOR gold]4.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23321.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As quatro nações, Ar, Água, Terra e Fogo, viviam em harmonia, até que a nação do Fogo declarou guerra com o objetivo de dominar o mundo. Um século depois, não há perspectiva para o fim da destruição, até que um avatar chamado Aang descobre ter o poder de controlar os quatro elementos. Ele se une aos irmãos Katara e Sokka, da Água, e juntos partem em uma grande e perigosa aventura em busca da paz, para restaurar o equilíbrio e a harmonia.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO METRÔ[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a ocupação de Paris pelas tropas alemãs, um grupo de atores tenta fazer uma peça de teatro. Ninguém suspeita que no porão do prédio está escondido o diretor do grupo, um homem de origem judaica.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO MUNDO DOS CANIBAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35976.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um prospetor de petróleo escapa da captura por uma tribo canibal primitiva na floresta tropical filipino e sai para localizar seu companheiro perdido e seu avião para voltar para casa.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PARAÍSO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27699.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Itália, anos 50. Um homem de espírito livre sonha com o amor, a justiça e uma vida melhor, mas uma paixão proibida pode colocar tudo a perder. Baseado em fatos reais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PASSAGEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13548.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O médico Lewis Shaler segue sua rotina e pega um trem como em todos os outros dias, mas logo percebe que os freios não estão funcionando e que o segurança desapareceu misteriosamente. Agora, ele e os demais passageiros precisam se salvar de um vingativo sociopata que assumiu o controle do veículo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PISTOLEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme conta o final da vida de John Bernard (J.B.) Books, um veterano pistoleiro apelidado de "shootist", que no passado já havia matado mais de trinta homens. Em 1901, ele sofre de uma doença terminal (câncer na próstata) e vai à Carson City, (Nevada), (no livro era El Paso (Texas)). Sua intenção é visitar um médico, seu velho amigo Doc E.W. Hostetler, em busca de uma segunda opinião. Depois de confirmado o diagnóstico, Books aluga um quarto da viúva 'Bond' (apelido que significa "mulher") Rogers, que mora com o filho, Gillom Rogers. A presença de Books vira notícia, pois ele é muito famoso. E logo começam a chegar antigos inimigos à cidade. Mesmo debilitado, Books resolve confrontá-los, sabendo que esse será seu último desafio.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PÔR-DO-SOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35667.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O caubói Brendan O'Malley (Kirk Douglas) chega à casa da formosa Belle Breckenridge (Dorothy Malone), casada com bruto beberrão John Becheridge (Joseph Cotten). O casal está se preparando para iniciar uma jornada com o gado até o Texas.Na cola de O'Malley está o policial Dana Tribling (Rock Hudson), que tem razões pessoais para capturá-lo. Ambos se juntam ao casal em sua jornada, mas as tensões aumentam quando John nota o crescente interesse de dana por sua mulher e de Brendan por sua filha...[/B]</info>
<date>1961</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO PORTAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17585.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Johnny Depp está no papel de Dean Corso, um especialista em livros raros. Ele é contratado por Boris Balkan, um estudioso sobre demônios que acabou de conseguir uma raro livro do século 17 que, segundo a lenda, foi escrito pelo Diabo e traz uma poderosa invocação satânica. O novo cliente quer que Corso viaje à Europa e encontre os dois outros únicos exemplares do mesmo livro para verificar sua autenticiadade. De Nova York a Toledo, de Portugal à Paris, Corso submerge-se num labirinto cheio de armadilhas e tentações, lidando com violência e mortes misteriosas[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO REI DA ESCÓCIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nicholas Garrigan é um elegante médico escocês, que deixou recentemente a faculdade. Ele parte para Uganda em busca de aventura, romance e alegria, por poder ajudar um país que precisa muito de suas habilidades médicas. Logo após sua chegada Nicholas é levado ao local de um acidente bizarro, onde o líder recém-empossado do país Idi Amin, atropelou uma vaca com seu Maserati. Nicholas consegue dominar a situação, o que impressiona Amin. Obcecado com a cultura e a história da Escócia, Amin se afeiçoa a Nicholas e lhe oferece a oportunidade de ser seu médico particular. Ele aceita a oferta, o que faz com que passe a frequentar o círculo interno de um dos mais terríveis ditadores da África.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13252.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 1206 a Noruega está travada pela guerra civil. O filho do rei ilegítimo infantil, Håkon Håkonsson, que metade do reino quer morto, é guardado em segredo por dois homens. Uma história que mudou o curso da história do país.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO REINO: SETE REIS DEVEM MORRER[/COLOR] - [COLOR gold]8.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39276.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a morte do rei Eduardo, Uhtred de Bebbanburg e seus companheiros se aventuram por um reino dividido na esperança de finalmente unir a Inglaterra.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO RITUAL[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38228.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma estudante de medicina sofre de paralisia do sono. Ao mudar de casa, ela acaba aterrorizada por uma força demoníaca e terá que pedir ajuda de um padre para se libertar desse pesadelo sem fim.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO ROUND[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26266.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Considerado um verdadeiro herói nacional do esporte, o boxeador Artyom Kolchin superou todas as dificuldades e venceu todos seus oponentes, dentro e fora do ringue. Hoje, Kolchin já não está mais na ativa como lutador e passa seu tempo alternando entre o trabalho de técnico de jovens promessas, baladas, casos amorosos e seu status de celebridade na TV. E dia após dia, sua esposa Vika e a filha do casal o esperam infelizes em casa. Essa felicidade aparente de Kolchin termina quando seu pupilo é espancado no ringue por Kuerte, lutador que assumiu o posto de campeão depois da aposentadoria o célebre esportista. Ao observar o vídeo da luta, o treinador percebe que Kuerte usa técnicas que são proibidas no esporte e, para provar isso, viaja a Hong Kong para encontrar Vagit Valiev, seu parceiro de longa data. Os dois começam a investigar e percebem que a única forma de pegar Kuerte em sua trapaça é se Kolchin voltar ao ringue.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO SACRAMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Patrick (Kentucker Audley) é um fotógrafo que viaja com seus amigos e colegas de trabalho Sam (AJ Bowen) e Jake (Joe Swanberg) até Eden Parish, uma comunidade onde sua irmã mora desde que começou um tratamento contra as drogas. Apesar de alguma dúvidas sobre o isolamento do local, ele vai até lá para visitá-la, enquanto seus amigos vão em busca de alguma história interessante para um documentário. Quando chegam, eles encontram pessoas extremamente felizes e satisfeitas com a comunidade e seus métodos de tratamento. Mas eles logo descobrem algo sinistro por trás do cenário aparentemente tranquilo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO SAMURAI[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17459.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1870 é enviado ao Japão o capitão Nathan Algren, um conceituado militar norte-americano. A missão de Algren é treinar as tropas do imperador Meiji, para que elas possam eliminar os últimos samurais que ainda vivem na região. Porém, após ser capturado pelo inimigo, Algren aprende com Katsumoto o código de honra dos samurais e passa a ficar em dúvida sobre que lado apoiar.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO SHARKNADO: JÁ ESTAVA NA HORA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22557.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo está perdido... ou não. Fin descobre o poder de viajar no tempo dos Sharknados em busca de salvar o mundo e ressuscitar sua família. Em sua jornada, Fin acaba enfrentando Nazistas, dinossauros, cavaleiros e até pega uma carona na Arca de Noé. Dessa vez, não é sobre como parar os Sharknados, mas sim quando.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO SUSPEITO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32462.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vincent LaMarca (Robert De Niro) é um conceituado detetive da homicídios de Nova York, que possui uma carreira marcada por sua dedicação ao trabalho. Vincent namora Michelle (Frances McDormand), com quem sempre está junto, e tem um relacionamento difícil com Joey (James Franco), seu filho, desde que se divorciou da mãe dele e passou a morar em Manhattan. Ao investigar um assassinato Vincent é obrigado a retornar a Long Beach, onde descobre que o principal suspeito é justamente seu filho. Dividido entre a obrigação da profissão em capturar o culpado e em, como pai, ajudar a salvar seu filho, Vincent precisa fazer as pazes com seu passado para poder fazer o melhor para sua família e sua carreira.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO SUSPIRO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, a cidade de Paris é sitiada por uma névoa misteriosa capaz de matar seus moradores. Um jovem casal precisa garantir a sobrevivência de sua família dentro do caos que se instaura na região. Sem eletricidade, comida ou água, fica evidente que eles não receberão nenhum tipo de ajuda e para sobreviver será necessário deixar o local e enfrentar a terrível fumaça.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO TREM[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado de um conto escrito por Clive Barker, The Midnight Meat Train, O Último Trem é a assustadora história do fotógrafo Leon Kaufman (Bradley Cooper), que, depois de ganhar a atenção de uma renomada proprietária de galeria de arte, a provocante Susan Hoff (Brooke Shields), encara o desafio de realizar um ensaio fotográfico buscando registrar em sua lente o lado obscuro da humanidade. O espaço para esse trabalho é uma estação de trem. E é exatamente neste local inóspito onde Leon cruza o caminho do sanguinário Mahogany (Vinnie Jones), um assassino que ataca silenciosamente os passageiros do transporte. Empunhando um objeto que se parece com um martelo, só que maior e mais grotesco, o serial killer extermina suas vítimas da maneira mais horripilante possível. Ao invés de abandonar o projeto por conta do ameaçador assassino, Kaufman se vê fascinado pelas ações do maníaco e embarca nas instalações sombrias do metrô, passando por túneis até o abismo da maldade humana pura.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO TUBARÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28651.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"O Último Tubarão" extrapola qualquer falsa sutileza e copia, praticamente na íntegra, o enredo de "Tubarão", o sucesso mundial de Steven Spielberg. Como o nível de picaretagem estava mais alto que o de costume (tanto que no Brasil o filme saiu como um produto da franquia "Tubarão") - e esse filme estava dando mais lucro que "Tubarão 2" -, Spielberg e cia. decidiram processar os italianos por plágio. Como o roteiro é praticamente igual ao da obra de Spielberg, não vamos perder tempo esmiuçando a trama e similares, vamos pra parte que interessa: todo o sangue que a versão americana escondia, esse aqui mostra; se Spielberg (espertamente) quase não mostra o peixão pra criar suspense, aqui - mesmo não tendo 10% dos recursos - Castellari mostra o tubarão e todos seus dentes (de plástico) à cada ataque, mesmo que não tenha efeitos eficientes o suficiente pra isso (mais disso adiante).[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO TURNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27625.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stanley, um funcionário de terceira idade de uma fast food, se prepara para trabalhar o seu último turno da madrugada após 38 anos. Quando lhe é pedido que treine o seu substituto, o jovem Jevon, o fim de semana de Stanley toma um caminho inesperado.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO UNICÓRNIO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22034.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um bravo unicórnio, que descobre talvez ser o último de sua espécie, vai em busca de seus semelhantes, para isso tendo que atravessar terras longínquas. No caminho junta-se a um mágico, e ambos enfrentarão um malvado rei cujo objetivo é o de capturar todos os unicórnios do mundo.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO VERÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20934.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No último dia de verão, oitos amigos passam um dia juntos na praia. Essa pode ser a última vez que os oito se encontram ao mesmo tempo, já que eles vão se separar quando as aulas na faculdade começarem.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO VERMEER[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Han Van Meegeren, o herói holandês, ganhou sua fama como o maior forjador de arte de todos os tempos pelo seu trabalho vendendo quadros de Johannes Vermeer falsificados para os nazistas.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO VICE-REI[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18547.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1947, Lord Mountbatten que assumiu o posto de último vice-rei, encarregado de entregar a Índia de volta ao seu povo, vivia no andar de cima da casa, onde foi a casa de governantes britânicos, enquanto que 500 hindus, muçulmanos e sikhs servos viviam no andar de baixo.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO VIKING[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16426.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem viking chamado Vitharr chega à Bretanha com sonhos de conquista e aventura, mas, quando sua família e seu clã são emboscados e mortos, ele deve sobreviver sozinho nesta nova e estranha terra perigosa, enquanto procura o local em que seu tio se instalou e agora está vivendo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚLTIMO VIRGEM[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19286.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dudu (Guilherme Prates) é um tímido garoto que frequenta o último ano do Ensino Médio, não tem muita prática com garotas e ainda é virgem. Por isso, seus amigos Escova (Lipy Adler), Borges (Éverlley Santos) e Gonzo (Christian Villegas) resolvem ajudá-lo a ter sua primeira relação sexual, das formas mais loucas possíveis, depois que Dudu recebe um estranho convite da bela Débora (Fiorella Mattheis), a professora mais desejada do colégio.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ÚNICO SOBREVIVENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mulher, única sobrevivente de um desastre, é alertada de que morrerá nos 24 meses seguintes.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O UNIVERSO - IMAGENS REAIS DE OUTROS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os astros no céu têm fascinado a humanidade desde a época pré-histórica. E certamente porque é lá que está a origem da vida. Os segredos do universo são explorados e descobertos através de tecnologia incrivelmente moderna. Expedições espaciais e robóticas mapeiam, escaneiam e fotografam os planetas e bilhões de astros distantes.A tecnologia de ponta utilizada em O Universo 3D proporciona o fundamento perfeito para uma apresentação visual espetacular de vários fenômenos, dentro de sua sala de estar. Uma emocionante e linda viagem através do espaço e tempo, desvendando o nosso Universo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O UNIVERSO NO OLHAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19410.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dr. Ian Gray é um jovem biólogo molecular fascinado pelo olhar. Enquanto trabalha para tentar provar que a íris ocular é chave para comprovar a evolução e refutar de vez a ideia de um designer inteligente no Universo, ele se apaixona por uma uma mulher totalmente desconhecida. Sem saber o seu nome, Ian fica fascinado por seus olhos. Após uma breve busca ele encontra a bela Sofi, uma modelo de origem argentina. Apesar de suas crenças opostas os dois jovens iniciam um romance intenso. Ian nem desconfia, mas o relacionamento acabará por fazer o cientista partir numa busca quase incansável pelos mistérios do olhar e porá em xeque todas as suas convicções sobre Deus e a natureza da alma.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O URSINHO POOH[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28629.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A trama se baseia em cinco histórias curtas dos livros de A.A. Milne para formar uma só. Nela, Corujão envia a turma de Pooh – Tigrão, Abel, Leitão, Bisonho, Can & Guru – numa jornada para salvar Cristóvão de um bandido imaginário. O filme em animação tradicional terá sete novas canções escritas por Bobby Lopez e Kristen Lopez. She & Him, a banda da atriz Zooey Deschanel, canta a música-tema.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O URSO DO PÓ BRANCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo excêntrico de policiais, criminosos, turistas e adolescentes se convergem numa floresta da Geórgia, onde um urso negro de 200kg ingeriu uma quantidade impressionante de cocaína e partiu para uma fúria movida a coca por mais golpe... e sangue.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O URSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20814.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Poucos filmes conseguiram captar tão bem a verdadeira essência da vida selvagem como O Urso de Jean-Jacques Annaud. Foram quase quatro anos de filmagens, para obter o que o diretor chama de ponto de vista dos animais. O personagem central da história chama-se Youk, um precoce ursinho que, ao ficar órfão, tem de aprender a sobreviver num mundo hostil. Dois caçadores, Tom(Tchéky Karyo) e Bill (Jack Wallace), matam a mãe do pequeno Youk e fazem o animal suportar as agruras da floresta e a fazer face aos perigos que o rodeiam. Mas ele também encontra Kaar, um grande urso solitário que, contra todas a expectativas, ajuda Youk a enfrentar seus piores e mais mortíferos inimigos: os dois caçadores. O Urso ganhou o César de Melhor Filme Francês em 1988 e foi indicado para o Oscar de Melhor Montagem.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VALE DAS BONECAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32863.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anne Welles (Barbara Parkins) é uma jovem formidável, brilhante e impetuosa que acaba de se formar na New England College e decide deixar sua cidade para tentar a vida na Broadway. Ela vai para Manhattan e espera encontrar um trabalho emocionante e homens sofisticados, mas lá ela vai descobrir que não é a única com esse sonho e que nem sempre a vida é justa.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VALE DAS LOUCURAS[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma misteriosa cabine de vídeo tem a capacidade de transportar dois amigos a uma estranha realidade alternativa de um filme pornô.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VALE DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Isabelle e Gerard perderam seu filho seis meses atrás. Antes de morrer, ele deixa uma carta aos pais pedindo que vão ao seu encontro no "Vale da Morte", na Califórnia. Apesar do absurdo da situação, eles decidem cumprir o último desejo do filho.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VALE ENCANTADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando a Rainha Margarida se preparara para festejar o seu aniversário, a aldeia dos pequenos insectos é surpreendida com a chegada de Apolo, um grilo saltimbanco com um grande coração. Enredado num plano de Vanda, a vespa prima da rainha Margarida que quer roubar o trono, Apolo é acusado de ter raptado a rainha. Na verdade, Margarida está presa por Hélio e o exército das Pestes, inimigos do reino e cúmplices de Vanda. Apolo, com a ajuda dos seus novos amigos, embarca numa perigosa missão. Para libertarem a rainha os pequenos insectos precisam de muita coragem e imaginação.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VALE PROIBIDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa área remota na fronteira entre o Texas e o México, um grupo de cowboys acham um caminho para um vale onde seres pré-históricos habitam. Enquanto tentam retornar eles trazem junto um exemplar de dinossauro para apresentar em um show de variedades.[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VALENTE TREME-TREME[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Calamity Jane, uma famosa pistoleira, é libertada da prisão por seus comparsas. Levada à presença do Governador Johnson e do Comissário, eles lhe contam que a sua fuga foi planejada, de forma que todos pensassem que ela teria sido executada pelos colegas. É proposta a ela seu perdão, em troca de Jane ajud-a-los a prender uma quadrilha que contrabandeia armas para os indígenas.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VALOR DO PERDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16659.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha os encontros do Arcebispo Desmond Tutu com Piet Blomfield, um assassino que procura encontrar a redenção, enquanto cumpre pena de prisão perpétua, na África do Sul, no período pós-Apartheid. O filme é baseado na peça The Archbishop and The Antichrist, de Michael Ashton.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VAMPIRO DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18208.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonnathan Harker morre aparentemente vítima de um vampiro. Ao investigar a misteriosa morte do amigo, Van Helsing encontra um diário que incrimina o Conde Drácula. Mas Lucy, a prometida de Harker, também foi atacada por um vampiro. O irmão e a cunhada da moça se unem a Van Helsing para capturar a sanguinária criatura.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VAMPIRO DE WHITECHAPEL[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma cidade está sendo atacada por um vampiro impiedoso. Ele mata friamente suas vítimas na escuridão da noite. Todos os esforços são empenhados na sua captura e quem tentar cruzar seu caminho poderá amanhecer morto. Muito suspense e investigação na trilha deste assassino.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VAMPIRO E A BAILARINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma trupe de belos jovens dançarinos encontram-se encalhados em um antigo castelo sinistro, não sabendo que é o lar de um grupo de vampiros[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VAZIO DO DOMINGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26265.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mais de trinta anos depois de abandonar sua família, Anabel (Susi Sánchez) recebe uma visita inesperada de sua filha Chiara (Bárbara Lennie). Ela cede a seu desejo de passar dez dias em uma vila remota entre a Espanha e a França.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VELEIRO DA AVENTURA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36637.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante a longa viagem de Mayflower Peregrinos em todo o Oceano Atlântico a caminho da América, o capitão Christopher Jones se apaixona pela esposa de William Bradford Dorothy.[/B]</info>
<date>1952</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VELHO E O MAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Num lugarejo na costa cubana estava um velho (Spencer Tracy), que pescava sozinho num esquife. 84 dias se passaram sem que ele pegasse um mísero peixe. Nos primeiros 40 dias um menino (Felipe Pazos) ficou com ele, mas após tanto tempo sem peixe os pais do menino disseram que o velho era definitavamente um "salão", que é o pior tipo de azar. O menino, sob as ordens dos pais, foi para outro barco, que pegou três belos peixes já na primeira semana. O velho ensinara o menino a pescar e o menino o amava. O velho tinha cabelos alvos e era marcado por rugas, tinha grandes riscos na nuca e as mãos tinham cicatrizes fundas, por lutar com peixes pesados, mas nenhuma era recente. Tudo nele era velho, com exceção dos olhos, que eram alegres e incansáveis. O menino se entristecia ao ver o velho chegar com o esquife vazio. Ele sempre o ajudava a carregar as linhas, a carangueja, o arpão e a vela, que se enroscava em volta do mastro.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VELHO FUZIL[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1944 na cidade de Montauban, França, Julien Dandieu é um cirurgião no hospital local. Assustados com o exército alemão que entra em Montauban, ele pede a seu amigo François para levar sua esposa e sua filha até a aldeia no interior onde Julien tem um velho castelo. Uma semana mais tarde, Julien decide se encontrar com elas para passar o fim de semana, mas os alemães já estão ocupando a vila também.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38926.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Já perto dos 80 anos e uma década após se entregar à polícia e confessar ter matado 45 pessoas, o assassino em série conhecido como O Velho finalmente decide conceder sua primeira entrevista a um repórter de um jornal de bairro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VENCEDOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20315.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave, Mike, Cyril e Moocher são grandes amigos que acabaram de terminar o colégio. O clima na cidade de Bloomington, Indiana, está quente por conta da rivalidade entre a classe trabalhadora e os universitários. Desmotivados, os quatro não fazem grande coisa da vida, com exceção de Dave, que treina para ser campeão de ciclismo e idolatra os italianos.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VENCEDOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dicky Ecklund é uma lenda do boxe que desperdiçou o seu talento e a sua grande chance. Agora, o seu meio-irmão Micky Ward tentará se tornar uma nova esperança de campeão e superar as conquistas de Dicky. Treinado pela família e sem obter sucesso em suas lutas, Micky terá que escolher entre seus familiares e a vontade de ser um verdadeiro campeão.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VENDEDOR CHINÊS[/COLOR] - [COLOR gold]2.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26222.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com base em uma história real, o filme nos leva a uma aventura perigosa e épica até a África, onde um negociador chinês se vê cara a cara com um competidor corrupto em um grande contrato de telecomunicações. O chefe da tribo local, Kabbah (Mike Tyson) e o mercenário Lauder (Steven Seagal), assumem lados opostos em uma luta brutal, enquanto toda a região ameaça explodir em uma perigosa guerra civil.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VENDEDOR DE LINGUIÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]História de um vendedor de linguiças (Amácio Mazzaropi), um homem simples às voltas com problemas de ordem familiar, adaptação ao meio e outros "bichos". Flora (Ilena de Castro) é empregada e rouba roupas de sua patroa para aparentar rica e conquistar um namorado da elite social. No entanto, ela e sua família são presos e vão parar na delegacia. O rapaz rico, Pierre (Amilton Fernandes), trama um passeio para Santos no intuito de encontrá-la e sua mãe tenta impedir o casamento, mas acaba aceitando. Por causa das diferenças de classe cada vez mais postas em evidência, a união é rompida. Todavia, arrependido, o jovem rico novamente desfaz a confusão e a harmonia volta a imperar.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VENDEDOR DE SONHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21440.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Júlio César, um psicólogo decepcionado com a vida em geral, tenta o suicídio, mas é impedido de cometer o ato final por intermédio de um mendigo, o "Mestre". Uma amizade peculiar surge entre os dois e, logo, a dupla passa a tentar salvar pessoas ao apresentar um novo caminho para se viver. Adaptação do best-seller homônimo do psicoterapeuta e escritor Augusto Cury.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VENTO E O LEÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14679.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tanger, Marrocos, outubro de 1904. Uma bela e refinada americana, Eden Pedecaris (Candice Bergen), é sequestrada juntamente com seu casal de filhos por Mulay Achmed Mohammed el-Raisuli, o Magnífico (Sean Connery), um líder Berbere que fez isto com o objetivo de constranger o sultão do Marrocos (Marc Zuber), que está fazendo várias concessões para os estrangeiros. Sabendo disto Theodore Roosevelt (Brian Keith), o presidente dos Estados Unidos, declarou que se necessário faria uma intervenção armada no Marrocos, para proteger os americanos (na verdade era mais um discurso político, visando as próximas eleições, que qualquer outra coisa). Eden fica apavorada com os costumes que Raisuli segue e teme por sua vida e de seus filhos, mas aos poucos surge entre ela e Raisuli uma demonstração mútua de respeito e admiração. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VENTO NOS LEVARÁ[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um iraniano e seus dois assistentes chegam a uma humilde vila na região do Curdistão. Nomeado pelos locais como "Engenheiro", o homem é guiado por um garoto que o leva à uma anciã que parece estar prestes a morrer. O recém-chegado então passa a acompanhar os rituais e costumes daquela comunidade, enquanto cumpre seu propósito. Dirigido por Abbas Kiarostami e vencedor de três prêmios no Festival de Veneza.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VENTO SERÁ TUA HERANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]8.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa cidade marcada pela forte presença da comunidade religiosa, professor é preso por ensinar a Teoria da Evolução de Darwin. O caso vai para o tribunal, onde acontece uma série de inflamados debates ideológicos, que mexem com a localidade e com seus habitantes. Baseado em caso real ocorrido em 1925, com os debates entre Clarence Darrow e William Jennings Bryan reconstruidos a partir das transcrições do julgamento real.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VENTRE NEGRO DA TARÂNTULA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O inspetor Tellini investiga crimes seriais onde as vítimas estão paralisadas enquanto tenham suas barrigas rasgadas com uma faca afiada.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VERÃO DA MINHA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13463.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante as férias de verão, ao ser menosprezado pelo namorado da mãe, um garoto faz amizade com um funcionário de um parque aquático. Além de encontrar um amigo e mentor, o jovem recupera a sua autoestima.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VERÃO DE SAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O verão de 1977 em Nova York foi marcado por um blackout, demissões em massa, a ascensão das discotecas e do Studio 54, e pelos primeiros passos do movimento punk nos EUA. É nesse cenário que surge um assassino em série conhecido como Filho de Sam, que matou várias mulheres e deixou toda a cidade em pânico. Basedo em fatos reais.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VERDADEIRO SENTIDO DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28329.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite de Natal, o xerife Rick parece ter perdido seu espírito natalino. Quando prende um homem acusado de invadir as casas da vizinhança, o xerife não sabe o que fazer quando o invasor declara ser o Papai Noel em pessoa. Com a ajuda de Lucy, uma nova moradora da cidade, o misterioso homem que diz ser o Noel, está determinado a mostrar um lado do Natal a Rick que há tempos ele não vê...[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VEREDICTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33457.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 9min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Advogado alcoólatra e decadente vê a chance de recuperar a sua auto-estima quando lhe é dado um caso sobre um erro médico. Mesmo quando uma quantia razoável é oferecida para se chegar a um acordo e o caso não ir a julgamento, ele não concorda e decide enfrentar um poderoso grupo, que é defendido por um renomado e ardiloso advogado.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VETERANO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14370.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jo Tae-Oh (Ah-in Yoo) é um jovem mimado de família rica, que comanda uma enorme corporação de criminosos e comete quase todos os crimes que se pode pensar. Um dia, ele tenta comprar uma saída dessa vida, o que quase sempre funciona, mas o detetive Seo Do-Cheol (Jung-min Hwang) está disposto a não deixar isso acontecer e se dedica na captura de Jo Tae-Oh.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VÉU PINTADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36952.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A esposa de um médico na China se apaixona por um diplomata.[/B]</info>
<date>1934</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIAJANTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma escura noite de Natal, em uma cidadezinha, o xerife encontra um homem misterioso que atende pelo nome de Sr. NInguém. Com o passar da noite, o xerife descobre que ele não é um simples desconhecido, mas um assassino vingador, com um passado que vai assombrar a todos.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VICE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Acompanhe a ascensão de Dick Cheney ao se tornar um dos homens mais poderoso do mundo. Vice-presidente de George W. Bush, ele remodelou os Estados Unidos e o mundo, gerando mudanças que permanecem até os dias de hoje.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VÍCIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kathleen Conklin (Lili Taylor) está a preparar-se para obter o seu PhD na Universidade de Nova York, levando um dia-a-dia quase totalmente preenchido com esse objectivo. Uma noite é atacada por uma mulher de preto (Annabella Sciorra) que a puxa para um local escuro e a ataca, mordendo-a no pescoço. Começa a sentir necessidade de consumir o sangue de outras pessoas, procurando vítimas fáceis pelas ruas ou entre aqueles que lhes são próximos, culminando na sua festa de graduação...[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIDENTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17369.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um astro do cassino ganha a vida prevendo acontecimentos, mas sua vida muda quando a polícia de Los Angeles descobre seu dom e lhe pede ajuda para evitar que um ataque terrorista detone armas nucleares. Porém ele fica dividido entre salvar o mundo ou salvar a mulher que ama.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIGIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30143.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A vida normal do zelador de um sanatório abandonado é perturbada pela chegada de um casal estranho que pede para ficar num dos quartos. O casal costuma brigar aos berros e fica claro que eles estão ali se escondendo de alguém. Certa noite, três homens ateiam fogo em algo perto do sanatório e atraem o vigia para fora. Quando ele surge, é atacado e ameaçado. Algum tempo depois, no meio de uma bebedeira, a mulher diz que seu filho de apenas dois anos havia morrido há pouco tempo e que seu marido está fugindo de seus antigos parceiros de crime - de quem ele havia roubado uma grande quantia de dinheiro. Este é apenas um dos segredos que o deserto gelado revelará.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIGIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Pratt, um jovem ex-jogador de hóquei, acaba sofrendo um grave acidente de carro, que provoca danos irreparáveis em sua memória. Ele vive com seu amigo Lewis, um homem cego, que o ajuda. Chris tem um emprego simples: zelador de um banco. No entanto, sua calma rotina é abalada quando ele se vê no meio de um esquema de roubo milionário.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIGILANTE MASCARADO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22377.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Chris Samuels, um lutador profissional e pai de família, se aposenta dos ringues para se estabelecer em uma pequena cidade como pastor. Ao perceber os problemas criminais do local, ele decide colocar sua máscara de luta e atuar como um vigilante noturno combatendo a injustiça. Enfrentando crises na igreja e em casa, Chris precisa conciliar sua vida como pastor e como lutador.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VILÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13750.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O gângster implacável do East End, Vic Dakin, tem planos para uma invasão ambiciosa à van de uma fábrica de plásticos. Este é um desvio do modus operandi usual de Dakin, e o trabalho é ainda mais complicado por ter que trabalhar com a empresa do colega gangster Frank Fletcher. Enquanto Dakin trama, Wolfe negocia e negocia e o MP Draycott é pego em uma teia de sua própria iniquidade. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR DA IUGOSLÁVIA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18588.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um tiroteio, Philip (Jean-Claude Van Damme), um homem misterioso, chega a um hospital a beira da morte. Logo depois a gangue estrangeira vai até lá para caçá-lo, com o objetivo de acabar com sua vida. A única testemunha é a enfermeira, que vai encarar uma investigação do FBI, abrindo assim muitos caminhos de intrigas e vinganças internacionais.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26219.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Krishna nasceu com poderes mágicos, uma herança de seu pai. Escondido dos olhos de curiosos por sua avó, ele cresceu na natureza... rápido como o vento e forte como as montanhas. A bela Priya entrou na sua vida e transformou seu mundo. Quando ela o chamou para acompanhá-la a Cingapura, ele não pensou duas vezes. Ali, o Dr Siddhant Arya, um cientista megalomaníaco, está a um passo de mudar o futuro para sempre. Apenas um homem pode impedir o doutor de alcançar seu sonho destrutivo. Para acabar com essa ambição, Krishna se transforma em Krrish, O Vingador da Noite.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19990.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doug Quaid (Colin Farrell) leva uma vida pacata. Ele mora na Colônia, trabalha em uma fábrica na Bretanha Unida e é casado com a bela Lori (Kate Beckinsale). Um dia, resolve visitar a Rekall, uma empresa que oferece aos clientes a inserção de memórias no cérebro, simulando viagens que não aconteceram de verdade. Doug se submete ao tratamento, mas durante a inserção algo dá errado e ele logo se vê cercado por policiais, os quais mata sem dó nem piedade. Sem saber o que está acontecendo, Doug foge para casa. Lá descobre que Lori também está contra ele e deseja matá-lo. Após escapar da esposa, Doug começa a decifrar o enigma: No passado ele foi um importante agente do chanceler Cohaagen (Bryan Cranston), com ligações entre os rebeldes que desejam a liberdade da Colônia.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22074.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2084, o operário Doug Quaid recorre a um implante de memória para poder simular uma viagem a Marte. Mas algo sai errado e ele começa a se lembrar de quem realmente era e de fatos que, até então, desconhecia. Agora, Quaid quer vingança contra aqueles que o enganaram.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR DOS MARES[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32787.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Billy Budd (Terence Stamp) é um marinheiro inocente e ingênuo da Marinha Britânica em 1797. Quando o sádico mestre de armas do navio é assassinado, Billy é acusado e julgado. O H.M.S. Vingador está indo para a batalha contra a frota francesa durante as Guerras Napoleônicas, e a sombra escura de dois recentes motins na frota inglesa preocupa o capitão Vere (Sir Peter Ustinov). Ele confia em seu cruel e muitas vezes sádico mestre de armas John Claggert (Robert Ryan) para manter o que ele acredita ser ordem e disciplina a bordo do navio. Quando um novo marinheiro, Billy Budd (Terence Stamp), é pressionado a prestar serviço, sua atitude inocente e feliz rapidamente conquista seus companheiros e os oficiais. No entanto, isso parece incomodar Claggert, que fica ressentido, especialmente após a promoção de Billy ao posto de Capitão do Cesto de Gávea. Então Claggert planeja injustamente denunciá-lo e, por fim, mente quando acusa Billy de conspirar com motim. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR INVISÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21593.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dez estranhos são convocados para uma ilha remota e, enquanto esperam o misterioso anfitrião aparecer, uma gravação registra acusações sérias sobre cada um dos convidados. Logo eles começam a ser assassinados, um por um. Enquanto os sobreviventes tentam manter o juízo, eles chegam a uma conclusão perturbadora: um deles deve ser o assassino.[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR SILENCIOSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18947.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bando de assassinos sanguinários liderado pelo perverso Loco esconde-se nas montanhas de Utah. Depois que o marido de Pauline se torna a última vítima de Loco, ela contrata um matador de aluguel, Silence, para se vingar do facínora.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR TÓXICO 4[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Durante uma missão que dá errado, o herói Toxic Avenger abre uma ponte entre a sua cidade, Tromaville, e uma dimensão paralela, chamada Amortville. Toxie é sugado para esta versão alternativa do seu universo, enquanto o herói de Amorville, uma versão malvada de Toxie chamada The Noxious Offender, vai parar em Tromaville.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR TÓXICO II[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24328.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de limpar Tromaville do crime, o Vingador Tóxico está trabalhando no Centro de Cegos, junto com sua namorada. Um dia, apitando uma partida de beisebol, ele é atacado por asseclas do presidente da Seems Apocalipse Inc., conglomerado japonês que quer tomar Tromaville de assalto. O herói reage, salvando sua cidade da sanha oriental.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR TÓXICO PARTE III[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25473.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de limpar a cidade de Tromaville dos bandidos, o herói Toxic Avenger percebe que não tem mais nada para fazer. Procura emprego, mas percebe que não há muitas oportunidades para um gigantesco monstro gerado por lixo tóxico. Quando descobre que sua namorada Claire pode voltar a enxergar com uma cirurgia revolucionária, Toxie acaba aceitando um emprego na Apocalypse Inc., a maléfica corporação vista em "Toxic Avenger Part II", em busca de dinheiro para pagar a operação. Mas, sem saber, ele pode estar vendendo a alma ao demônio.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR TÓXICO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18865.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O prefeito corrupto de Tromaville, Nova Jersey, não faz nada para impedir ladrões e marginais de vitimar os cidadãos indefesos. Quando o zelador nerd do ginásio local cai em resíduos tóxicos, acontece uma metamorfose. Ele se transforma no Vingador Tóxico, praticante do bem e matador do mal.[/B]</info>
<date>1984</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34368.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jack Murphy (Charles Bronson), um veterano detetive da polícia, atravessa uma fase na qual tudo está dando para ele. Primeiramente recebe uma ligação no qual uma mulher diz que vai matá-lo, mas antes transformará sua vida num inferno. Ele comete o erro de não dar importância para esta ligação. Depois, numa perseguição policial, mata Tony Vincenzo (Chris DeRose), o irmão do gângster Frank Vincenzo (Richard Romanus), e agora está marcado para morrer. Sua esposa o deixou e se tornou uma "dançarina exótica", mas logo ela e seu novo marido são assassinados. Jack é incriminado, preso, mas foge com Arabella McGee (Kathleen Wilhoite), uma marginal jovem e desbocada que foi presa por Jack. Ele agora precisa contar com a ajuda dela para poder provar sua inocência.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VINGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sean Vetter (Vin Diesel) e Demetrius Hicks (Larenz Tate) são dois policiais que atuam na fronteira dos Estados Unidos com o México, no órgão de combate às drogas. Conhecidos pelo método violento com que agem, eles conseguem prender Memo Lucero (Geno Silva), o famoso líder do Cartel de Baja, o principal grupo traficante local. Após o encarceramento de Lucero em uma prisão de segurança máxima, Vetter acredita que poderá relaxar e ficar mais tempo em casa, com sua esposa Stacy (Jacqueline Obradors). Porém logo após um homem desconhecido, que age sob a alcunha de Diablo, começa a ascender na liderança do Cartel de Baja. Vetter e Hicks partem para tentar identificá-lo, mas Diablo reaje atingindo Vetter em seu ponto mais vulnerável: sua esposa. Arrasado com sua morte, Vetter decide usar todas as formas possíveis para encontrar Diablo e se vingar.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIOLINISTA QUE VEIO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36598.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Inglaterra pré-guerra. As irmãs Ursula e Janet vivem pacificamente em uma cabana na costa da Cornualha. Certa manhã, após uma violenta tempestade, elas avistam do jardim um homem deitado na praia, quase afogado.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIOLINO DO MEU PAI[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30425.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Unidos pela dor e pelo amor à música, uma menina órfã e seu tio violinista têm suas vidas transformadas.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIOLINO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1681 um artesão italiano, reconhecido pela qualidade dos violinos que construía, faz sua obra-prima para presentear o filho que estava prestes a nascer. Sua esposa acaba morrendo no parto, e inconformado, o artesão doa o instrumento para um orfanato. Mais de 300 anos depois várias pessoas estão num leilão disputando o instrumento, e o filme percorre então a sua história, desde a doação até o leilão.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIRGEM DE 40 ANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16646.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andy fica horrorizado quando seus colegas de trabalho descobrem que, aos 40 anos, ele ainda é virgem. Agora, seus amigos tentam ajudá-lo a encontrar uma garota e perder a sua virgindade.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VISITANTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Antioch. Há 3 anos Marian Jordan foi assassinada, sendo que os criminosos nunca foram encontrados. Isto fez com que o pastor Travis Jordan (Martin Donovan), seu marido, perdesse a fé em Deus. Subitamente milagres acontecem na pequena cidade. Michael Elliot (Noah Segan), o filho de uma veterinária, Morgan Elliot (Kelly Lynch), que recentemente chegou em Antioch, poderia ter morrido em um acidente de carro, mas não teve um arranhão. Coisas milagrosas como um paralítico andar, um tumor regredir e até mesmo o cão de Morgan, que fora ent, aparecer vivo. Em todos estes eventos três desconhecidos usando roupas pretas são vistos e Brandon Nichols (Edward Furlong) sugere que ele possa ser Jesus Cristo. Os moradores de Antioch acharam que estes fatos eram um sinal divino e passam a venerar Nichols como um profeta, sem pensar que nem todo milagre é uma benção. Entretanto Travis e Morgan acham tudo muito estranho e resolvem investigar o que está ocorrendo na cidade.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VISITANTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26218.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Walter Vale, viúvo há cinco anos, tem uma vida sem perspectivas como professor universitário de economia da suburbana Connecticut. Quando relutantemente aceita representar um colega em uma conferência em Nova York, Walter descobre um jovem casal, Tarek e Zainab, que foi induzido a ilegalmente alugar seu apartamento vago. Walter concorda em deixá-los ficar até que encontrem seu próprio lugar e logo Walter e Tarek formam uma amizade que Zainab, por ser mais reservada, desaprova. Porém, um dia, um arbitrário encontro com a polícia leva Tarek, que não tem documentos, a um centro de detenção ICE e Walter é a única pessoa permitida a visitá-lo. Quando Mouna, a mãe de Tarek, aparece à procura do filho, o compromisso emocional de Walter está firmado. Enquanto as quatro pessoas se debatem com a complicada realidade do sistema americano de imigração e suas próprias vidas individualmente, sua humanidade compartilhada é revelada, das mais estranhas, cômicas e dramáticas formas.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VIZINHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21461.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um policial nervoso, autoproclamado cão de guarda do seu bairro, fortemente desaprova o casal inter-racial que se mudou para a casa ao lado da sua. Ele se torna cada vez mais hostil em relação aos vizinhos inocentes e faz de tudo para expulsá-los. A situação muda quando o jovem casal decide lutar contra o policial.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VOO DA FÊNIX[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13296.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após um acidente de avião no Deserto de Gobi, o capitão Frank Towns, seu copiloto e seus passageiros enfrentam um bando de contrabandistas cruéis e, juntos, tentam reconstruir a aeronave em uma luta pela sobrevivência.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VÔO DA FÊNIX[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um acidente de avião no deserto do Saara, um dos sobreviventes diz ser um projetista de avião e que eles podem refazer um avião a partir dos destroços. Um avião de carga, no meio de uma tempestade de areia no Saara, cai com menos de uma dúzia de homens a bordo. Um dos passageiros é um projetista de avião que propõe arrancar as partes não danificadas das asas e usá-las como base para um avião que eles vão construir para escapar, antes que sua comida e água acabem. Foi refilmado em O Vôo da Fênix (2004). (e 14 - Estimado 14 Anos)[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VÔO DA FÚRIA[/COLOR] - [COLOR gold]3.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13274.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O agente especial John Sands é membro de uma divisão secreta da Força Aérea americana. Temendo o seu conhecimento de missões antigas, os chefes da divisão resolvem prendê-lo, apagando o seu passado. Para recuperar a sua liberdade, ele recebe uma única chance: uma perigosa missão onde deve encontrar uma arma secreta, que foi roubada, e devolvê-la à Aeronáutica.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VÔO DA MORTE[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Claustrofóbica e desesperadora história de um vôo que carrega a morte entre seus passageiros na forma de um vírus fatal. Tudo porque um cientista desequilibrado decide embarcar com um cadáver que está infectado e carrega o poderoso e desconhecido vírus. Já no ar, muitos passageiros e parte da tripulação acaba sendo contaminada e agora entram em uma luta desesperada e caótica para tentar sobreviver e vencer o pequeno, mas fatal inimigo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VOO DO BALÃO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36628.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simon tem sete anos e um misterioso balão vermelho segue-o por Paris. A mãe, Suzanne, é marionetista e prepara um novo espectáculo. Totalmente absorvida pelo trabalho, contrata Song Fang, uma jovem estudante de cinema, para a ajudar a cuidar de Simon.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VÔO DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21552.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tang Lung viaja até a Itália para proteger sua amiga e dona de restaurante Cheng Ching Hua, que está sofrendo a extorsão de uma quadrilha para vender o local. Quando o chefe do bando vê o jovem lutador vencert todos os seus capangas, manda vir dos EUA um respeitado campeão mundial de karatê, Colt, para uma violenta luta final em pleno Coliseu.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VÔO DO NAVEGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17941.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um garoto é sequestrado por alienígenas e só volta para casa seis anos depois (mesmo que, para ele, só tenham se passado quatro horas). No entanto, como não envelheceu sequer um dia, isso causa estranheza a todos.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VÔO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O motor de um avião dá problema, e o piloto Whisp Whitaker consegue salvar a aeronave e seus passageiros, tornando-se um herói. Mas a Administração Federal de Aviação investiga o episódio e encontra evidências de abuso de álcool e drogas após um exame de sangue. O problema é posto de lado para tentar preservar a imagem do comandante, que está determinado a mudar o rumo de sua vida.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VOYEUR[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa faculdade em Roma, o professor Dodo sofre uma profunda depressão desde que foi deixado por sua bela mulher - que o trocou por outro homem. Ele a quer de volta e tem sonhos eróticos constantes com a ex. Mas várias coisas acontecem para que ele a esqueça. Primeiro, ele é seduzido por uma aluna que lhe pediu carona. Depois, visitando pai, conhece a sensual enfermeira que dá atenção a muitas outras coisas além da perna qubrada do velho.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O VULCÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21052.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A erupção do vulcão islandês Eyjafjallajökull provoca grandes interrupções aos planos dos viajantes em todo o mundo. Para Alain e Valérie, é uma catástrofe. Porque para chegar à pequena aldeia grega a tempo para o casamento de sua filha, este casal divorciado, cujo ódio mútuo não conhece limites, será obrigado a partir da estrada juntos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O X DO NATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27504.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Extraterrestres tentam roubar a gravidade da Terra. Agora, só um alien chamado X e o espírito natalino podem salvar o mundo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O XERIFE DO QUEIXO QUEBRADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36133.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jonathan Tibbs decide vender as armas fabricadas por sua família. Para conseguir vende-las ele vai ao oeste, onde se apaixona por uma loira dona de um saloon. Uma série de equívocos o fazem ser confundido com um perito atirador, e ele acaba sendo nomeado xerife da cidade caótica de Queixo Quebrado. Inexperiente ele só pode contar com a ajuda de sua loira para saber como agir.[/B]</info>
<date>1958</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O XERIFE PISTOLEIRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18305.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O lendário homem da lei e pistoleiro, Wild Bill Hickok, é encarregado de domar a mais selvagem cidade de vacas do oeste. Ao entregar sua própria marca de justiça de fronteira, a reputação do gunfighter infame como o empate mais rápido no oeste é posta à prova.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ZELADOR ANIMAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Griffin, o zelador de um zoológico, é dispensado pela namorada que o subestima por sua profissão. Tempos depois, a bela reaparece desejando uma nova chance com o amado. No zoológico, cansados de ouvir as lamentações amorosas de Griffin, os animais decidem começar a conversar com ele.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ZELADOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22167.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem torna-se o superintendente de um grande edifício de apartamentos em Nova York, onde as pessoas vão misteriosamente desaparecendo.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O ZOOLÓGICO DE VARSÓVIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24718.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Polônia, 1939. O zoológico de Varsóvia é mantido sob o comando de Jan Zabinski e cuidados de Antonina, sua esposa. Quando o país é invadido pelos nazistas, eles são forçados a se reportar para o zoologista, Lutz Heck. Logo, Jan e Antonina começam a trabalhar com a resistência e planejam salvar centenas de vidas ameaçadas pela invasão.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O.G.[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Louis, ex-chefe de uma gangue de presidiários, está a poucas semanas de cumprir sua pena de 24 anos por assassinato.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O.J.: GUILTY IN VEGAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta estréia de duas horas análises especiais com novos detalhes e revelações do caso que levou à convicção de Simpson para assalto à mão armada. Incluído: a cena do crime no quarto 1203 no cassino da estação do palácio e os detalhes refrigerantes que levaram a O.J. Veredicto de Simpson.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]O[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24317.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mesmo que ele seja o único estudante negro no Elite Palmetto Grove Academy, o Jogador de Basquete da Estrela e o Futuro NBA esperançoso Odin James tem a adoração de todos, incluindo o treinador da equipe e a linda filha de Dean Desi. O amigo problemático de Odin Hugo, filho do treinador, é profundamente ressentido da preferência de Odin e fora do tribunal. Quando Hugo faz um esquema diabólico para semear a semente de desconfiança entre o e desi, estabelece-se em movimento uma cadeia de eventos perturbadora que iria entrar em uma tempestade de intensidade de tirar o fôlego.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OASIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 13min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Devdas é enviado por seu pai para que ele possa melhorar a si mesmo, mas sobre sua devolução que seu pai ainda não o recebe de volta. Devas e Paro estão apaixonados, mas Paro é uma casta inferior e é definida para se casar com um viúvo mais velho. Devdas é devastado e sai em casa. Ele se torna um mulher alcoólica e se apaixona por uma cortesã. Paro tenta tirar devdas de beber antes que ele se destrói.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBCECADO PELA MÁFIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21772.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos 1990. Thomas é obcecado pela ideia de integrar à máfia italiana. Ele se apaixona por Rose e, juntos, tentarão colocar em prática um plano que ajude o mafioso John Gotti a se livrar da prisão.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBEDIÊNCIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23070.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Becky é uma caixa de lanchonete acusada de roubar dinheiro da bolsa de uma cliente. Embora a acusação seja feita num telefonema por um suposto policial, a gerente do fast food, Sandra, concorda em deter e revistar Becky. Essa “cooperação”, porém, transforma a situação num pesadelo. Baseado em eventos reais.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBESIDADE[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este documentário revelador analisa as causas da obesidade infantil, que vem se tornando um sério problema de saúde pública nos Estados Unidos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBI-WAN KENOBI: O RETORNO DO JEDI[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38584.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com cenas de bastidores nunca vistas, histórias pessoais e momentos significativos, veja a produção da série original da Lucasfilm para o Disney+, Obi-Wan Kenobi, uma história épica que começa 10 anos após os dramáticos eventos de Star Wars: A Vingança dos Sith. Este documentário perspicaz explora o retorno de Obi-Wan Kenobi e Anakin Skywalker à tela – e Ewan McGregor e Hayden Christensen aos seus respectivos papéis clássicos.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBLIVION[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um veterano designado para extrair os recursos restantes da Terra começa a questionar o que ele sabe sobre sua missão e sobre si mesmo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBRIGADO À VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]À beira do oceano, Camille se prepara para o vestibular, sozinha. Ela conhece Joëlle, com muita experiência de vida, que levará Camille por caminhos alternativos, apresentando-lhe a vida, o amor e o sexo.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBRIGADO POR FUMAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24741.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nick Naylor (Aaron Eckhart) é o principal porta-voz das grandes empresas de cigarros, ganhando a vida defendendo os direitos dos fumantes nos Estados Unidos. Desafiado pelos vigilantes da saúde e também por um senador oportunista, Ortolan K. Finistirre (William H. Macy), que deseja colocar rótulos de veneno nos maços de cigarros, Nick passa a manipular informações de forma a diminuir os riscos do cigarro em programas de TV. Além disto Nick conta com a ajuda de Jeff Megall (Rob Lowe), um poderoso agente de Hollywood, para fazer com que o cigarro seja promovido nos filmes. Sua fama faz com que Nick atraia a atenção dos principais chefes da indústria do tabaco e também de Heather Holloway (Katie Holmes), a repórter de um jornal de Washington que deseja investigá-lo. Nick repetidamente diz que trabalha apenas para pagar as contas, mas a atenção cada vez maior que seu filho Joey (Cameron Bright) dá ao seu trabalho começa a preocupá-lo.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSERVADORES[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30023.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se mudarem para um lindo apartamento no centro de Montreal, um jovem casal começa a se interessar cada vez mais pela vida sexual de seus vizinhos excêntricos do outro lado da rua. O que começa como uma curiosidade inocente aos poucos se transforma em uma obsessão doentia, depois que descobrem que um dos vizinhos está traindo o outro. A tentação e o desejo fazem com que suas vidas se enredem de maneiras inesperadas, levando a consequências mortais.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSÃO FATAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Felizmente casados Michael (Kurt Russell) e Karen Carr (Madeleine Stowe) chamam a polícia depois de um assalto fracassado. O policial Pete Davis (Ray Liotta) ajuda na instalação de um novo sistema de segurança. Os Carrs agradecidos convidam Pete para jantar e começam uma amizade. Pete convida Michael para ir com ele durante uma patrulha noturna e dá a ele a chance de espancar um ladrão. Michael se recusa e diz ao policial para ficar longe, mas Pete começa a perseguir o casal apavorado.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSÃO MACABRA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34899.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Emily Gault chega à mansão Carrell determinada a reacender um antigo relacionamento com Guy Carrell, apesar da desaprovação de sua irmã, Kate. Guy supera seu medo intenso de ser enterrado vivo por tempo suficiente para se casar com Emily, mas logo fica obcecado novamente, construindo uma cripta projetada para garantir que ele não será vítima de seu pesadelo mais temido. Tentando provar que foi curado de sua fobia, ele abre a tumba de seu pai e fica em estado de choque em um estado catatônico. Seus piores medos se concretizam quando ele é baixado à sepultura e coberto, aparentemente para nunca saber que a traição de alguém muito querido foi a responsável direta por sua situação.[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSÃO NÃO-ESCRITA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24326.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Skye rouba Holly, sem saber que Holly sabe muito mais sobre ela e tem um plano desonesto. A autora consagrada Skye Chaste não é bem sucedida desde seu ultimo best-seller, Queda dos Mayas, que foi lançado há anos. Agora desesperada por dinheiro, Skye aceita um emprego como mentora de uma de suas jovens fãs, Holly, que está escrevendo um romance.Ao perceber que a obra era boa Skye se apodera da mesma e envia para seu editor. Mas Holly descobre e fará de tudo para recuperar sua obra e colocará seu plano em ação já que ela sabe tudo sobre a vida de Skye...[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSÃO PERIGOSA[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14706.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de meia idade em um casamento estagnado encontra sua vida revoltada quando uma jovem atraente e seu marido aparentemente abusivo se mudam na porta ao lado.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSÃO SECRETA[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24489.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Jennifer acorda com amnésia após um ataque traumático, é seu marido que cuida dela. Mas logo ela percebe que o perigo não acabou.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14387.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ward é jornalista de um grande jornal e precisa retornar para sua pequena cidade para fazer a cobertura da prisão de Hillary Van Wetter, acusado e condenado à morte pelo assassinato do xerife local. Os problemas começam quando Jack, seu irmão mais novo, começa a se envolver com Charlotte, mulher misteriosa e mais velha, que mantinha contato com o prisioneiro.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33535.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Simone herda uma casa de campo em ruínas na França e vai até lá com o seu marido Eric e seus dois filhos. Seu sonho é renovar a casa, mas à medida que o ritmo frenético da reconstrução começa, ela cai no caos. Perdendo de vista seus objetivos, ela deve encontrar seu caminho de volta para os sonhos e ambições que a levaram para lá em primeiro lugar.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19815.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Frances (Chloë Grace Moretz) é uma jovem mulher cuja mãe acabou de falecer. Acabando de se mudar para Manhattan e cheia de problemas com o pai, ela forma uma amizade improvável com Greta (Isabelle Huppert), uma viúva bem mais velha que ela. Porém, conforme as duas se tornam melhores amigas, as atenções da viúva se mostram muito mais sinistras do que ela imaginava.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSION[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33050.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o sequestro e morte de sua esposa,um homem encontra uma segunda chance numa mullher que se parece muito com sua esposa. Mas tudo se complica quando decidem se casar.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSESSIVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Derek (Idris Elba) trabalha como vice-presidente de uma conceituada empresa, é casado com Sharon (Beyoncé Knowles), com quem tem um filho, e acaba se mudar para uma casa confortável. Um dia, ao chegar no trabalho, ele conhece no elevador Lisa (Ali Larter), uma funcionária temporária. Eles trocam gentilezas e há um nítido interesse de Derek por ela. Lisa percebe e passa a se informar sobre a vida de Derek. Ela aproveita a festa de Natal da empresa para incentivá-lo a beber e então agarrá-lo. Entretanto, Derek se recusa a ter algo com ela e se afasta. Sem aceitar a situação, Lisa passa a persegui-lo cada vez mais.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OBSTINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma noite chuvosa, o carro de Richard Bone (Bridges) quebra em um beco, ele então vê um carro misterioso surgir e um homem despeja algo em uma lata de lixo. No começo, Bone não pensa sobre o ocorrido e vai se encontrar com o seu amigo, Alex Cutter (Heard). No dia seguinte, uma jovem garota é encontrada brutalmente assassinada no mesmo beco onde Bone abandonou seu carro e torna-se o principal suspeito do crime. Bone vê o homem que acha que é o assassino em uma parada mais tarde naquele dia - o magnata local JJ Cord (Stephen Elliott) - Cutter começa a ter um interesse no mistério que se desenrola. Seu interesse logo se torna uma teoria da conspiração que se desenvolve em uma investigação incômoda com seu amigo cético e a irmã da garota morta (Ann Dusenberry).[/B]</info>
<date>1981</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCCUPANT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A avó de 25 anos de Danny Hill acabou de morrer dando Danny a chance de se mudar para seu enorme apartamento controlado em Manhattan. Danny deve trancar-se por doze dias antes que ele possa assumir o contrato. Há apenas um problema - ele pode não ser o único ocupante.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCCUPATION: RAINFALL[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30554.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos após os alienígenas pousarem na Terra, sobreviventes de Sydney, Austrália, lutam em uma guerra desesperada enquanto o número de vítimas continua a crescer.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCEAN HEAVEN[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do amor incansável de um pai pelo seu filho autista. Uma pessoa em cada mil nasce com autismo; como consequência, a China tem 1 milhão de pacientes autistas. Dafu é um deles: parece distraído, repete o que as pessoas lhe dizem, nada com maestria, mantém tudo em casa em lugares determinados e talvez não esteja totalmente ciente da morte de sua mãe, ocorrida há alguns anos. Trabalhando em um aquário, Sam Wong mostra extremo cuidado e carinho com seu filho de 22 anos. Com a generosa ajuda de seus vizinhos, os dois vivem prosperamente. Porém, Wong compreende muito bem que um dia deixará o mundo e seu filho ficará sozinho. O que ele ainda não descobriu é que esse dia pode estar mais perto do que imagina.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCEAN OASIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33881.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O OSE OASIS é uma viagem fascinante para os mares abundantes e desertos intocados de dois mundos notavelmente diferentes, mas inextricavelmente ligados - o mar de cortés e o deserto de Baja California.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCEANO FANTÁSTICO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deixe-se surpreender por pequenos grupos de peixes nadando dentro de sua sala! Veja lulas e furtivos polvos bem de perto, além de magníficas arraias, e curta golfinhos e tartarugas visitando seu sofá! Filmado em 3D estereoscópico, Magnifico Oceano 3D é uma experiência belíssima e de tirar o fôlego, para toda a família. Diversão para os jovens de idade e também para os jovens de coração.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCEANOS DE PLÁSTICO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20780.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário focado na poluição plástica nos oceanos do mundo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCEANOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17458.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Oceanos, os diretores Jacques Perrin e Jacques Cluzaud foram fundo nas águas que sustentam a vida da humanidade no planeta. Filmado com a mais avançada tecnologia de captação de imagens subaquáticas é um documentário que tem tudo para encantar a família e, principalmente, aqueles que têm consciência dos perigos de um mundo descuidado por seus habitantes.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCTAGON: ESCOLA PARA ASSASSINOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14161.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta emocionante história de vingança, Scott James (Chuck Norris), um campeão de artes marciais, é levado a um perigoso campo de treinamento de terroristas conhecido como "Octagon". Atormentado por dolorosas lembranças de quando lutava, ele procura não se envolver mais em combates. Porém, quando uma rica herdeira a procura de vingança o contrata para se infiltrar em uma operação de terrorismo chefiada por seu irmão adotivo, Scott não pode imaginar o horror que vai enfrentar. Empurrado cada vez mais para dentro do "Octagon", Scott descobre que seu irmão usa suas habilidades para matar, treinando homens no estilo letal dos ninjas. Agora, para impedir que seu irmão continue seu caminho de sangue, ele terá que enfrentá-lo em um confronto final.[/B]</info>
<date>1980</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCTOBER GALE[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22474.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um médico leva em um misterioso homem que lava em terra em sua casa de campo remota com um ferimento de bala. Ambos aprenderam rapidamente que o assassino chegou para terminar o trabalho, enquanto uma tempestade tem cortá-los do continente.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCTONAUTAS E A GRANDE BARREIRA DE CORAIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Neste especial musical, os Octonautas devem encontrar uma maneira de conter enxames famintos de estrela-do-mar comedora de corais para salvar a frágil casa de recifes de um novo amigo.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OCTONAUTAS E O CÍRCULO DE FOGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com vulcões em erupção desencadeando desastres por todo o oceano, os Octonautas se unem para enfrentar o maior desafio de todos.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ODDBALL E OS PINGUINS[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13438.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um excêntrico fazendeiro criador de galinhas, junto com sua neta, treinam seu travesso cachorro Oddball para proteger um santuário de pinguins ameaçado por ataques de raposas. O treinamento é uma tentativa de reunir a família, salvar a cidade à beira-mar e proteger o cachorro que passo por apuros.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ODE TO MY FATHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33287.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dinastia de Joseon do século XVIII. O rei é sitiado e cercado por traidores da elite dominante. Eles planejam assassinar e substituí-lo por um fantoche. Mas o rei tem alguns aces na manga que pode ajudá-lo a derrotar todos eles.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ODEIO-TE MEU AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36892.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Refilmagem do clássico "Odeio-te Meu Amor", escrito e dirigido por Preston Sturges em 1948. Nessa segunda versão, o roteiro assinado por Valerie Curtin, Barry Levinson e Robert Klane dá lugar à comédia mais pura e simples. Moore, melhor pianista e compositor do que atuando, é o maestro que passa a desconfiar que a mulher (Kinski) o está traindo e tenta armar um plano para matá-la.[/B]</info>
<date>1948</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ODEIO ESSA MULHER[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um graduado universitário desiludido e irritado chega a um acordo com seu rancor contra a vida e os valores da classe média.[/B]</info>
<date>1959</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ODETTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é baseado na verdadeira história de agente de nascido do Executivo de Operações Especiais Odette Sansom, que foi capturado pelos alemães em 1943, condenado à morte e enviado ao campo de concentração de Ravensbrück para ser executado. No entanto, contra todas as probabilidades, ela sobreviveu à guerra e testemunhou contra os guardas da prisão nos testes de Hamburgo Ravensbrück. Ela recebeu a George Cross em 1946; A primeira mulher a receber o prêmio, e a única mulher que foi premiada enquanto ainda está viva. (Da Wikipedia, licenciado sob CC-BY-SA)[/B]</info>
<date>1950</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25594.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tudo começa nos tempos de escola, quando um valentão vive intimidando seu colega de classe até o dia que, em uma dessas ações, ele acaba derramando acidentalmente ácido vitriólico na cara do colega, fugindo com seus amigos logo depois do acidente. Dez anos se passam e o desfigurado vive atormentado com a lembrança do acidente, criando uma personalidade paralela para suportar o que passou. Quando ele se muda para o apartamento 13 do mesmo edifício onde o antigo valentão está morando, ele vê a chance de se vingar do que aconteceu nos tempos em que ambos eram apenas estudantes.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ODISSÉIA PARA ALÉM DO SOL[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31537.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 2069, um planeta é descoberto na mesma órbita da Terra, mas localizado no lado oposto do Sol, tornando-o invisível. O Conselho Europeu de Exploração Espacial (EUROSEC) decide enviar o astronauta norte-americano Glenn Ross (Roy Thinnes) e o cientista britânico John Kane (Ian Hendry), via nave espacial, para explorar o outro planeta. Depois de uma aterrissagem desastrosa, Ross acorda ao saber que Kane está perto da morte e, aparentemente, eles retornaram à Terra, como evidenciado pela presença do diretor do Conselho e sua equipe. Liberado sob custódia de sua esposa, ele logo descobre que as coisas não são como parecem. (e 10 - Estimado 10 Anos)[/B]</info>
<date>1969</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]ODYSSEY OF DEATH[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem sendo investigado pelo assassinato de sua namorada se instala em uma jornada de dois dias para explorar sua cidade devassada na parte de trás de uma limusine alugada.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OESTE SELVAGEM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26262.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mitológico Buffalo Bill monta um show com ares circenses em que circulam os típicos personagens do Velho Oeste. Porém, em meio à farsa, está um autêntico personagem daquele ambiente, o chefe Touro Sentado. O confronto entre os dois é também um embate entre a história real do Oeste e a criação de histórias falsas e escapistas.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OESTE SEM LEI[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18556.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século XIX o jovem Jay Cavendish (Kodi Smit-McPhee) cruza os Estados Unidos em busca de sua amada, que fugiu para terras distantes após ser acusada de cometer um crime. Nesta imprevisível jornada ele conta com a companhia de Silas Selleck (Michael Fassbender), um misterioso caubói.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OF HORSES AND MEN[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um romance do país sobre a sequência humana no cavalo e do cavalo no ser humano. O amor e a morte se entrelaçam e com consequências terríveis. As fortunas das pessoas no país através da percepção dos cavalos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OF LOVE AND SHADOWS[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31520.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Irene é um editor de revistas vivendo sob a sombra da ditadura de Pinochet no Chile. Francisco é um fotógrafo bonito e ele vem para Irene para um emprego. Como simpatizante com o movimento de resistência subterrânea, Francisco abre os olhos e seu coração para as atrocidades sendo cometidas pelo Estado.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OF TIME AND THE CITY[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma meditação no horário, memória e mortalidade, "do tempo e da cidade" é terence Davies "poética, em conflito ao seu local de nascimento de Liverpool, Inglaterra. O conteúdo visual do filme consiste em grande parte dos clipes de arquivamento da cidade a partir dos anos 1940 até os anos 1960, seu charme nostálgico escureceu, acompanhando a música e o contraponto de Davies secos, às vezes dispéptic, narração de voz. Sua voz engrossa com a emoção, enquanto lembra as delícias do filme juvenil ou o ritual de uma viagem de férias para New Brighton, do outro lado do rio Mersey, e endurece com desprezo quando ele vira o olhar sobre a coroação da rainha da rainha em 1953. O filme é uma poderosa evocação da juventude do diretor na Grã-Bretanha pós-guerra e uma reflexão sobre como sua cidade de casa mudou ao longo dos anos.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFÉLIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15611.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ofélia trabalha como dama de companhia da rainha no castelo de Elsinore. Ela acaba despertando a atenção do príncipe Hamlet e os dois iniciam um romance proibido. Com uma traição e uma guerra no horizonte, Ofélia ficará dividida entre o homem que ama e a sua própria vida, que corre risco após receber a tarefa de proteger um perigoso segredo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFERENDA À TEMPESTADE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27223.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Amaia investiga rituais macabros e a morte de vários bebês enquanto as pessoas ao seu redor ficam em perigo. Parte 3 da Trilogia Baztán.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFERENDA AO DEMÔNIO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39294.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o desaparecimento de uma jovem judia, o filho de um agente funerário hassídico volta para casa com sua esposa grávida na esperança de se reconciliar com seu pai. Mal sabem eles que logo abaixo deles no necrotério da família, um antigo mal com planos sinistros para o feto se esconde dentro de um cadáver misterioso.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFF THE RAILS[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22393.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher casada perde sua memória depois de um acidente de trem. Como sua memória começa a retornar, ela acha que ela poderia ter tido um caso com um homem desaparecido.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFFICE KILLER[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37331.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o trabalho de Dorine Douglas 'como revisina de consumo constante é transformado em uma posição em casa durante um downsizing, ela não sabe como lidar. Mas depois de matar acidentalmente um de seus colegas de trabalho, ela descobre que o assassinato pode saciar a solidão de sua vida em sua casa, como um lugar de escritório de Macabro em seu porão, povoado por colegas de trabalho mortos.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFFICER DOWNE[/COLOR] - [COLOR gold]4.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25550.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história acompanha um policial que morre várias vezes em combate, mas sempre volta a vida para combater o crime. O filme é baseado na graphic novel “Officer Downe” criada por Joe Casey e Chris Burnham. O filme é dirigido por Michael Shawn Crahan, baterista e fundador da banda Slipknot.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFFICIAL DENIAL[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14604.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um abduzido de UFO se une a uma agência secreta do governo, a fim de se comunicar com o único estrangeiro sobrevivente de uma espaçonave abatida.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFFLINE - SEM BÔNUS NESSA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25007.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jan é um dos melhores jogadores de games de computador. Mas de repente sua vida vira de cabeça para baixo, quando um rival rouba sua identidade online.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]OFFSPRING[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O xerife local do rio Morto, Maine, pensou que ele os matou há dez anos - uma tribo primitiva e moradia de cavernas de selvagens canibalistas. Mas de alguma forma o clã sobreviveu. Procriar. Caçar. Para matar e comer. E agora os moradores pacíficos desta cidade isolada estão lutando por suas vidas ...[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>