<item>
<title>[B][COLOR gold]l[/COLOR] [COLOR white]PRÓXIMA PÁGINA: [COLOR gold]27[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>here</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/osBDac3.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.github.com/skyrisk/brazucaplay/master/outros/filmes/page27.xml</externallink>
<info>[B][COLOR white]TODOS OS MELHORES FILMES EM [COLOR gold]ORDEM ALFABÉTICA[/COLOR][/COLOR][/B]</info>
<fanart>https://i.imgur.com/225XKdt.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DMX: DON'T TRY TO UNDERSTAND[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33236.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Focando em um ano na vida de Earl "DMX" Simmons, este documentário acompanha o falecido rapper em sua turnê de retorno em 2019.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DNA ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30209.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No aniversário de Sarah, sua melhor amiga Victoria lhe dá um kit de teste genético de presente. Mas naquela noite, Victoria morre. Semanas depois, Sarah recebe a visita da polícia.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DNA: CAÇADA AO PREDADOR[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35376.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma floresta tropical, um especialista em DNA e um agente da CIA tentam parar um cientista e o monstro que ele criou.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DNA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36036.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma floresta tropical, um especialista em DNA e um agente da CIA tentam parar um cientista e o monstro que ele criou.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO ALÉM[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24824.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Pretorius (Ted Sorel) e seus colegas estão trabalhando em uma experiência, por meio da estimulação da glândula pineal, querem abrir a mente humana para dimensões superiores. O experimento é bem-sucedido, no entanto, eles são imediatamente atacados por terríveis formas de vida, que aparentemente estão em torno de nós o tempo todo. Quando o Dr. Pretorius é morto por um deles, o Dr. Tillinghast (Jeffrey Combs) sob suspeita pela morte é considerado louco, devido a sua história. Só a psicóloga ambiciosa Dr.ª McMichaels (Barbara Crampton) acredita nele e quer continuar o experimento.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO COMEÇO AO FIM[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A médica Julieta é mãe de Francisco, fruto de seu relacionamento com o argentino Pedro. Depois da separação, ela conhece o arquiteto Alexandre, com quem tem um outro filho, Thomás. Como cria os meninos juntos, Julieta é a primeira a perceber que no carinho dos irmãos se desenha uma sólida paixão.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO DESTINO NINGUÉM FOGE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32072.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma missão católica na China, o muito aguardado "padre O'Shea" prova ser um cara durão, perturbadoramente atraente para a enfermeira-missionária Anne. Um homem em vestes sacerdotais, aparentemente o muito aguardado padre O'Shea, chega a uma missão católica pouco frequentada em 1947 na China. Embora o homem pareça curiosamente desconfortável com seus deveres sacerdotais, suas táticas duras revelam-se muito bem-sucedidas nas Sete Aldeias, à medida que a China se desintegra na guerra civil e na revolução. Mas ele tem um segredo, e sua amizade com a enfermeira de missão Anne (uma atraente viúva de guerra) parece estar assumindo um tom peculiar.[/B]</info>
<date>1955</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Preservadora de tubarões, a Dr. Misty Calhoun (Danielle Savre) é convidada para ser consultora num projeto ultra-secreto do bilionário farmacêutico Carl Durant (Michael Beach). Ela acredita que o projeto, situado numa base subaquática, foca na extração de anticorpos dos tubarões para ajudar na cura de doenças humanas. Contudo, Misty fica espantada ao descobrir que a companhia está usando os imprevisíveis tubarões-cabeça-chata como teste e que Durant está usando bio-genética neles para gerar tubarões altamente inteligentes e rápidos, além de altamente agressivos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR 3[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27251.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Doutora Emma Collins e sua equipe estão passando o verão na ilha de Little Happy, estudando o efeito das mudanças climáticas nos grandes tubarões brancos que vêm todos os anos ao berçário próximo para dar à luz. Juntamente com os dois últimos habitantes desta antiga vila de pescadores, sua vida pacífica é interrompida quando uma equipe “científica” liderada por seu ex-namorado e biólogo marinho Richard aparece à procura de três tubarões-touro que logo descobrimos que não são apenas tubarões… e sim máquinas de matar.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO FUNDO DO MAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17634.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A Dra. Susan McAlester está fazendo pesquisa com tubarões, pois pretende através deles descobrir a cura para o Mal de Alzheimer. Russell Franklin, um empresário, é o principal patrocinador e doou 200 milhões de dólares para o projeto. Quando um tubarão escapa e ataca um barco, a reação de Russell não é boa, mas Susan consegue reverter a situação e ele decide visitar Aquática, uma antiga base de submarinos no meio do oceano agora convertida em laboratório. Neste local Susan faz alterações genéticas nos tubarões, deixando-os mais inteligentes, para que sua experiência seja bem sucedida. O problema é que os animais se tornam também mais rápidos e não sentem vontade de colaborar, pois anseiam ir para mar aberto.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final do século 19, uma série de assassinatos deixa prostitutas mutiladas em uma parte pobre de Londres. Abberline, um detetive problemático e misterioso que possui habilidades mediúnicas, investiga os crimes para descobrir a verdadeira identidade do assassino conhecido como Jack, o Estripador.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO JEITO QUE ELA É[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33068.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]April Burns (Katie Holmes) é a ovelha negra da família. Ela não se dá bem com a mãe, Joy (Patricia Clarkson), mas ainda assim oferece o apartamento que divide com seu namorado Bobby (Derek Luke) para abrigar a festa do Dia de Ação de Graças. Como se não bastasse a pressão causada por essa situação, as coisas começam a dar errado: a jovem descobre que o forno não está funcionando e pede ajuda aos vizinhos, com quem nunca fez questão de ser simpática. Enquanto isso no carro que leva a família para a casa de April, a conversa gira em torno do mesmo tema: os defeitos da moça.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO JEITO QUE ELAS QUEREM[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos arredores da Califórnia, quatro amigas de longa data estão na casa dos 60 anos e decidem ler no clube do livro mensal o romance Cinquenta Tons de Cinza. Esse não é o tipo de livro que elas leem normalmente, o que faz com que a vida dessas mulheres bem-sucedidas e refinadas mude completamente.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO LADO DE FORA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22455.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Rodrigo e Mauro são dois adolescentes gays, que decidem ir pela primeira vez à Parada LGBT de São Paulo. Eles têm a companhia do tio de Mauro, Vicente, um executivo solteiro e também homossexual. Apesar de se divertirem no evento, eles presenciam uma cena de agressão homofóbica, e socorrem a vítima, Roger, um homem casado cuja esposa está grávida. Quando os quatro se reúnem, eles decidem fazer um pacto para saírem do armário em menos de um ano. Um grupo de amigos fazem um pacto juntos para sair do armário depois que um deles é agredido durante de São Paulo Gay Parade.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO LODO BROTOU UMA FLOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19640.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um vigarista tenta chantagear um gangster mexicano. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO MUNDO NADA SE LEVA[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34834.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alice Sycamore (Jean Arthur) deseja apresentar Tony Kirby (James Stewart), seu noivo, à sua família, mas como ele provêm de uma família rica e influente e a sua é composta de pessoas extrovertidas e um tanto lunáticas, há um choque de comportamentos. Para completar, Anthony P. Kirby (Edward Arnold), o pai do seu noivo, já comprou todos os imóveis da região onde a família de Alice vive para um importante empreendimento, com exceção da casa de Alice. Sem este imóvel o projeto não pode ir adiante e, como há uma recusa em vender, este posicionamento gera um clima desfavorável entre as duas famílias.[/B]</info>
<date>1938</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA FRONTEIRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13156.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma remota estrada no deserto, um improvisado posto de patrulha de fronteira é comandado por três agentes: Flores (Gabriel Luna), um controlador; Davis (Johnny Simmons), que aceito o trabalho na esperança de andar a cavalo e paquerar latinas; e Hobbs (Clifton Collins Jr), um antigo guarda que se acha superir por ter um diploma. Em um dia parado como qualquer outro, o conteúdo de um carro muda tudo. Um jornada se inicia para desvendar o surreal e assustador segredo por trás da fachada dessa solitária unidade de patrulho.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA LEI[/COLOR] - [COLOR gold]2.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27442.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando seu irmão é morto por um fora da lei, três irmãos Dalton se juntam ao departamento do xerife. Quando são enganados pela lei, recorrem ao crime. Tentando superar Jesse James, eles tentam roubar dois bancos de uma vez em 1892. As coisas ficam feias.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA LINHA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27760.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao tentar resolver um problema com seu cartão de crédito, Granger Woodruff fica amigo de Priya, uma simpática operadora de call-center da Índia, que aceita seu convite para conhecê-lo pessoalmente em São Francisco, nos EUA. Porém, Priya decide manter sua identidade em segredo e se apresenta como out…[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO DA PORTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20024.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em luto pela perda de seu filho, uma mãe é coagida a participar de um ritual que lhe dará a oportunidade de conversar uma última vez com seu falecido primogênito. O rito, porém, abre um portal de comunicação com o mundo dos mortos. Uma força oculta começa a lutar para se empoderar da alma da outra filha da mulher - algo que ela não será capaz de permitir com tanta facilidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO OUTRO LADO, O PECADO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31644.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Victor e Hillary estão com muita pouco sorte, a ponto de permitirem que turistas façam passeios guiados em seu castelo. Mas Charles Delacro, um magnata do petróleo bilionário, visita o castelo e gosta de algo mais do que a casa. Logo, Hattie Durant se envolve e eles têm um bom e velho "triângulo" amoroso formado. Neste caso um triângulo de quatro lados.[/B]</info>
<date>1960</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO PANAMÁ AO MUNDO: ROBERTO DURÁN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcado na história como um dos lutadores de boxe mais habilidosos de todos os tempos, o panamenho Roberto Durán tem a sua história narrada e analisada como paralela à trajetória de seu próprio país. Através de atitudes que o transformaram em um ícone capaz de transcender a política e o esporte, ele firmou-se como um verdadeiro herói de seu povo.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO QUARTO AOS MILHÕES: A REVOLUÇÃO DA PLAYSTATION[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27563.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um documentário sobre PlayStation com entrevistas com Hideo Kojima, Mark Cerny, Shinji Mikami e mais será lançado em 7 de setembro. “From Bedrooms To Billions: The PlayStation Revolution” cobre a história do console da Sony, desde o lançamento do PlayStation em 1995 até a geração atual.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO QUE AS MULHERES GOSTAM[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24347.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sobreviver a um grave acidente, Nick Marshall (Mel Gibson), um executivo machista que trabalha em Chicago, misteriosamente passa a ter o dom de ler os pensamentos das mulheres. Inicialmente ele usa este novo poder para agradar sua chefe, Darcy Maguire (Helen Hunt), mas aos poucos começa a conhecer melhor a intimidade das mulheres e começa a mudar seu estilo de vida.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO QUE OS HOMENS GOSTAM[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20953.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher (Taraji P. Henson) é excluída pelos agentes esportivos masculinos em sua profissão, mas ganha uma vantagem inesperada para contratar a próxima estrela da NBA quando desenvolve a capacidade de ouvir os pensamentos dos homens.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO SUSSURRO AO GRITO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O tio de uma assassina executada relaciona quatro histórias de sua cidade natal, Oldfield, para um repórter. No primeiro, um homem idoso persegue um romance com uma mulher mais jovem, mesmo para o túmulo e além. No segundo, um homem ferido na corrida de credores é resgatado por um eremita de backwoods que detém o segredo da vida eterna. No terceiro, uma carnia comendo de vidro paga o preço final para procurar amor por fora. E no quarto, um grupo de soldados da guerra civil é mantido em cativeiro por uma casa de órfãos com estranhas intenções para elas.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DO YOU TRUST THIS COMPUTER?[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18468.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 18min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Documentário americano que descreve benefícios e, especialmente, perigos da inteligência artificial. Apresenta entrevistas com uma série de indivíduos proeminentes relevantes para a IA, como Ray Kurzweil, Elon Musk e Jonathan Nolan.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOA: VIVO OU MORTO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21744.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Todo ano é realizado na remota e exótica ilha Doatec o torneio Dead or Alive, organizado pelo dr. Victor Donovan. O torneio reúne os maiores lutadores do mundo, incluindo os melhores em cada estilo de luta. Entre os concorrentes deste ano está Tina Armstrong, a campeã mundial de luta livre, a ladra Christie Allen e Katsumi, uma ninja que tem sede de vingança devido à morte de seu irmão.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOBERMANN[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36429.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O carismático criminoso Dobermann (Vincent Cassel), que teve sua primeira arma quando foi batizado, lidera uma gangue de ladrões brutais, com sua bela namorada surda Nat the Gypsy (Monica Bellucci). Depois de um complexo e brutal assalto a banco, eles estão sendo caçados pela polícia de Paris. A caçada é liderada pelo sádico policial Christini (interpretado por Tchéky Karyo), que tem apenas um objetivo: pegar Dobermann. A qualquer custo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOC OF THE DEAD[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23511.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este novo documentário dos criadores de «The People vs. George Lucas» examina em detalhe a evolução do género zombie no cinema e literatura, assim como o seu impacto e influência na cultura pop, criando um olhar abrangente, dinâmico e divertido sob um fenómeno cultural de proporções globais. «Doc of the Dead» conta com a presença de autores, realizadores e especialistas deste subgénero do terror, e contém entrevistas com verdadeiros ícones zombie, como Max Brooks, George A. Romero, Simon Pegg, Robert Kirkman, Bruce Campbell e muitos mais. Teve estreia mundial no SXSW e passou posteriormente no Hot Docs, o prestigiante festival canadiano de documentários.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOC SAVAGE: O HOMEM DE BRONZE[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35127.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando o super-homem Doc Savage (Ron Ely) retorna para Nova Iorque, ele descobre que seus pais, na verdade, morreram em circunstâncias mais do que misteriosas. A investigação leva Doc a visitar um país da América Central e, em seguida, caçar os responsáveis pelo crime que tirou a vida de seus pais. No entanto, o que Doc não sabe é que ele mesmo está na lista de execução dos criminosos.[/B]</info>
<date>1975</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOC WEST[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37761.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois que os bandidos roubaram seus ganhos de poker, esta lenda americana faz o seu caminho para a próxima cidade em busca deles. Procurando por sua vingança durante um jogo de poker foi ruim Doc West encontra-se na cadeia da cidade local. Quando seu passado é exposto e uma batalha entre a cidade se rompe em tiros, ele terá que escolher os lados, entre os proibidos ou os cidadãos cumpridores da lei.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCAS DE NOVA YORK[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um trabalhador de colarinho azul na margem deprimida de Nova York encontra sua vida mudou depois que ele economiza uma mulher tentando suicídio.[/B]</info>
<date>1928</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE ARGUMENTO[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17742.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Eles podem estar sempre em pé de guerra na escola, mas uma coisa eles têm em comum: determinação para entrar na faculdade de seus sonhos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE LAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24979.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Decidida a fugir de Jake (Josh Lucas), seu marido, Melanie (Reese Whiterspoon) deixa o Alabama e passa a viver secretamente em Nova York. Lá ela conhece Andrew (Patrick Dempsey), filho da atual prefeita Kate Hennings (Candice Bergen), com quem começa a namorar. Tudo corre bem na vida de Melanie, até que Andrew decide pedi-la em casamento. Ela aceita o pedido, mas precisa retornar ao Alabama o mais rápido possível para conseguir o divórcio com seu atual marido. Mas ao voltar Melanie precisará mais uma vez confrontar seu passado, do qual buscava tanto fugir.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE NOVEMBRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18048.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nelson Moss (Keanu Reeves) é um atarefado executivo que só pensa em seu trabalho e parece ter se esquecido o que é ser amado por alguém. Até que conhece Sara Deever (Charlize Theron), que lhe traz novamente um sentimento de romantismo à sua vida. Ela termina convencendo-o a passarem um mês juntos e depois se separarem, pois considera este um tempo suficiente para que possam resolver seus problemas emocionais. Porém, com o passar dos dias Nelson se apaixona cada vez mais por Sara e busca descobrir qual é o motivo pelo medo de compromisso que ela possui.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE PAÍS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30582.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sam, um aborígene de meia-idade, é desginado para ajudar na mudança de um veterno de guerra, que acaba de se mudar para o posto militar onde ele vive, no norte da Austrália. O problema é que a relação dos dois logo se torna complicada e, como forma de se defender, Sam acaba matando o militar, sendo obrigado a deixar seu lar ao lado da mulher.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE PÁSSARO DA JUVENTUDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32334.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drifter Chance Wayne retorna à sua cidade natal depois de muitos anos tentando fazer carreira no cinema. Chegando com ele está uma estrela de cinema decadente que ele pegou ao meio do caminho, Alexandra Del Lago. Enquanto tenta obter ajuda para fazer um teste de tela, ele também encontra tempo para reencontrar sua ex-namorada Heavenly, filha do político local Tom 'Boss' Finley, que mais ou menos o obrigou a deixar a cidade há muitos anos. (e 16 - Estimado 16 Anos)[/B]</info>
<date>1962</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE TENTAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14242.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ao completar 18 anos, Angelina faz uma sessão de fotos sensuais e, com o dinheiro do cachê, muda-se para São Francisco, acompanhada do amigo Andrew. Lá, a jovem se envolve com Frances, um advogado viciado em cocaína, consegue um trabalho como atriz de filmes pornográficos e desperta a paixão da diretora Margaret.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE TRAPAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31433.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 3min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Max (Sigourney Weaver) e Page (Jennifer Love Hewitt) são mãe e filha que trabalham juntos aplicando golpes em homens ricos. Inicialmente, Max procura seduzir um milionário até que consegue se casar com ele. Durante a lua-de-mel, ela se recusa a ter relações sexuais com ele, sempre alegando algum problema diferente. Até que surge Page, que busca seduzir o marido da mãe até que ela o pegue em flagrante cometendo adultério, o que lhe dá motivos para um divórcio com parte do dinheiro de seu marido.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VENENO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32797.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Pierre e Jacques, amigos que viajam para o litoral da França depois que o primeiro se divorcia. O problema é que cada um leva sua filha adolescente e Antoine acaba tendo um caso com a filha do companheiro. Enquanto ela quer contar a Laurent sobre o relacionamento, o amigo insiste o contrário e a jovem acaba não mencionando o seu nome, levando o pai a buscar quem é o homem que está com sua filha.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VINGANÇA 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25492.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem e bela Katie (Jemma Dallender) sonha em conseguir seguir a carreira de modelo em Nova York. Sem dinheiro para pagar uma sessão com um fotográfo profissional, ela vê um anúncio de um homem que tira fotos de graça. Mas a inocente sessão acaba culminando na jovem sendo estuprada, humilhada, drogada e sequestrada. Ela acorda em outro país, mas, ao tentar escapar, é enterrada viva. Apesar de todas as propabilidades contra ela, a jovem sobrevive. E agora, Katie vai buscar uma brutal vingança contra aqueles que tanto a machucaram.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VINGANÇA 3: A VINGANÇA É MINHA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14502.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jennifer Hills ainda é atormentada pelo estupro brutal que sofrera há vários anos. Ela muda de identidade e de cidade, juntando-se a um grupo de apoio, a fim de juntar as peças de uma vida nova. Porém, quando os assassinos de sua amiga são libertados, e as histórias de estupradores em série começam a assombrá-la, Jennifer vai caçá-los e fazer justiça com as próprias mãos - e fazê-los pagar por seus crimes das piores maneiras imaginadas.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VINGANÇA 4 - DEJA VU[/COLOR] - [COLOR gold]2.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27842.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após o estupro, Jennifer Hills (Camille Keaton) escreveu um best-seller de sua provação e do julgamento polêmico no qual ela foi acusada por fazer justiça com suas próprias mãos e assassinar brutalmente os seus agressores. Na pequena cidade, onde o estupro e vingança aconteceu, os familiares dos quatro estupradores que ela matou ficam furiosos quando o tribunal a declara inocente e resolvem se vingar de Jennifer e de sua filha, Christy (Jamie Bernadette).[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VINGANÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22354.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A escritora Jennifer aluga uma cabana isolada para escrever sua mais recente novela. A paz e o silêncio do local são quebrados por uma gangue local que a estupra e tortura, deixando-a como morta. Mas Jennifer retorna para se vingar, capturando os homens um a um e lhes causando muito mais dor do que ela sofreu.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCE VIRGINIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13988.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um antigo astro dos rodeios descobre que um de seus novos amigos é responsável por uma série de crimes que deixaram sua cidade em pânico. Fora de composso desde que abandonou o ofício, o ex-herói precisa recuperar sua bravura para encarar o algoz à sua frente.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCES ENCONTROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37806.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A morte da matriarca da família Kimbrough afeta os três sobreviventes do clã. O Viúvo Fácil tenta se reconectar com sua velha chama, Marg. Filho mais velho e músico em dificuldades, Guy volta para a cidade, sentindo-se culpado por ter perdido o funeral. Seu irmão, Beagle, que era o zelador de sua mãe, se apaixona pela neta de Marg, Georgia, uma garota cronicamente doente que teme que seu tempo esteja diminuindo.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCES OU TRAVESSURAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22446.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família hispânica de classe média se muda de volta para Miami depois de morar na Califórnia para cuidar de sua recém-viúva Abuela. Mal sabem eles que sua nova casa é a infame casa de Bradford, que é assombrada por dois fantasmas travessos. Situações hilariantes acontecem enquanto a família se instala, o romance se desdobra, caçadores de fantasmas excessivamente zelosos perseguem a casa, a Abuela se torna cada vez mais supersticiosa enquanto estudantes do ensino médio planejam fazer uma grande festa de Halloween na casa de Bradford.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCES PROBLEMAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34416.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para 08 mulheres hoje é um dia de mudança, elas podem estar frágeis, mas isso pode ser o começo de algo completamente diferente e inesperado. Uma atriz pornô, uma comissária de bordo, uma psiquiatra, uma massagista, uma bartender, duas atendentes de telemarketing, etc... Todas tem algo em comum em suas vidas: muita... mas muita confusão.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCINHO DA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Star, uma adolescente que busca viver aventuras, decide se juntar a um caixeiro viajante e cruzar o território do meio-oeste dos Estados Unidos vendendo assinaturas de revistas. No meio da viagem, ela entra em uma loucura de festas, crimes e amores junto com um grupo de desajustados.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCTOR WHO: O DIA DO DOUTOR[/COLOR] - [COLOR gold]9.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Clara e o Doutor continuam presos na linha do tempo do Doutor, e a única saída é abrir a porta para os dias mais escuros do Doutor, 'A Guerra do Tempo'. Segredos, mentiras e memórias que já estavam muito tempo enterradas serão reveladas.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCTOR WHO: THE TIME OF THE DOCTOR[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21886.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Orbitando um calmo planeta, as forças concentradas das espécies mais mortais do universo juntam-se, atraídas por uma mensagem misteriosa que ecoa para as estrelas. E entre eles, o doutor. Resgatando Clara de um jantar de Natal em família, o Senhor do Tempo e seu melhor amigo devem aprender o que esse sinal enigmático significa para o seu próprio destino e o do universo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOCTOR WHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16233.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Próximo ao fim de sua sétima vida, o Doctor é encarregado de transportar os restos do Master de volta ao planeta natal deles. Apesar de seu cuidado, seu velho inimigo não apenas está vivo, como também busca se vingar. Ele faz a TARDIS falhar, o que leva a nave a pousar em San Francisco em 1999, onde o Master consegue escapar e tenta colocar seu plano em prática. O Doctor precisa impedi-lo, mas acaba baleado por uma gangue.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DODESKADEN - O CAMINHO DA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34487.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Vários contos na vida de habitantes de favelas de Tóquio, incluindo um jovem mentalmente deficiente obcecado com a condução de seu próprio bonde. Ao mesmo tempo trágico e transcendente, esse filme de Akira Kurosawa acompanha o cotidiano de um grupo de pessoas maltrapilhas em uma favela nos arredores de Tóquio. Por mais desesperadoras que sejam suas circunstâncias, cada um deles - O pai e o filho sem teto imaginando a casa de seus sonhos; A jovem abusada pelo tio; O garoto que se imagina um condutor de bonde - encontra razões para continuar. O inesquecível Dodes'ka-den foi feito num momento tumultuado na vida de Kurosawa. E todas as suas esperanças, medos e paixão artística estão em exibição fervorosa neste filme, seu primeiro filme gloriosamente a cores. (e 12 - Estimado 12 Anos)[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOENTES DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25691.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O comediante paquistanês Kumail e a estudante de graduação Emily se apaixonam, mas encontram dificuldades quando suas culturas entram em conflito. Além disso, quando Emily contrai uma doença misteriosa, Kumail deve resolver a crise com seus pais causada pelo conflito emocional entre sua família e seu coração.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOFUS, LIVRE 1: JULITH[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21546.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 4001, em Bonta, majestosa cidade de paz, o jovem Joris Jurgen vive tranquilamente com seu pai adotivo, Querubin Crespin, um velho Ecaflip. Mas quando ele tenta se aproximar o seu maior ídolo, Khan Karkass, um grande jogador Gobbowl ocorre um evento mal: o ignóbil Julith, uma mulher com grandes poderes mágicos, está de volta e quer vingança por roubar o Dofus Ébano.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOG - A AVENTURA DE UMA VIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38080.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois ex-Rangers do Exército são emparelhados contra sua vontade na viagem de uma vida. Briggs e Lulu correm pela costa do Pacífico para chegar a tempo ao funeral de um companheiro soldado.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOG SOLDIERS - CÃES DE CAÇA[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14456.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Imagine que você é o líder de um grupo de seis soldados num exercício de rotina do exército... E que algo sai terrivelmente errado. Você está atrás das linhas inimigas. Seus homens são inexperientes. Não têm munição de verdade. Seu rádio não funciona e vocês estão a pé, isolados na mais deserta e hostil escuridão. Imagine que vocês foram traídos por seus próprios superiores. Que são iscas numa armadilha montada por forças governamentais. E que ainda têm um homem seriamente ferido para cuidar. Imagine que o sol começa a dar lugar a uma enorme lua cheia. Que uivos arrepiantes podem ser ouvidos ao longe. E seus homens estão com medo de morrer. Imagine que a sensação de que, a qualquer momento, vocês podem ser atacados por lobos assassinos está cada vez mais latente...[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOGHOUSE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16949.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos partem para uma pequena cidade do interior da Inglaterra com o objetivo de deixarem para trás os respectivos desgostos amorosos de cada um. Sendo que neste escondido lugar tem uma proporção de quatro mulheres para cada homem. Tudo parecia indicar que este fim-de-semana seria só de divertimento, mas o que ninguém previa era que a população desta cidade tivesse sido contaminada por um vírus que transforma as mulheres (e apenas as mulheres) em terríveis criaturas canibais e psicóticas…[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOGMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13683.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O mundo corre o risco de desaparecer. Tudo por causa de Bartleby (Ben Affleck) e Loki (Matt Damon), dois anjos expulsos do céu e que querem retornar a qualquer custo. Para tanto, eles têm um plano: cruzar o portal de uma igreja em Nova Jersey para, absolvidos de seus pecados, poderem retornar ao paraíso. Só que tal ato provaria que Deus é falível e, como consequência, a realidade se desmancharia. Para evitar que a tragédia ocorra montada uma equipe de combate aos anjos, formada pela última descendente de Jesus Cristo (Linda Fiorentino), um 13º apóstolo negro (Chris Rock), dois profetas (Jason Mewes e Kevin Smith) e uma Musa Inspiradora (Salma Hayek).[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOGMAN[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Marcello, um humilde funcionário de um pet shop localizado na periferia de Roma, se envolve em um dos piores crimes já registrados na história da Itália. Dominado por um sentimento de vingança incontrolável, ele decidiu torturar, durante horas, um ex-boxeador que atormentava todos os moradores do bairro em que vivia.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOGS DON´T WEAR PANTS[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31687.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos após a morte da esposa, Juha sofre de tristeza e arrependimento. Ao se deparar com o estúdio de uma dominadora, ele encontra conforto em Mona, que está tão disposta a punir Juha quanto ele está a ser punido. Como nenhum dos dois sabe até que ponto estão dispostos a ir, tudo sai de controle.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOGVILLE[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19037.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Anos 30, Dogville, um lugarejo nas Montanhas Rochosas. Grace (Nicole Kidman), uma bela desconhecida, aparece no lugar ao tentar fugir de gângsters. Com o apoio de Tom Edison (Paul Bettany), o auto-designado porta-voz da pequena comunidade, Grace é escondida pela pequena cidade e, em troca, trabalhará para eles. Fica acertado que após duas semanas ocorrerá uma votação para decidir se ela fica. Após este "período de testes" Grace é aprovada por unanimidade, mas quando a procura por ela se intensifica os moradores exigem algo mais em troca do risco de escondê-la. É quando ela descobre de modo duro que nesta cidade a bondade é algo bem relativo, pois Dogville começa a mostrar seus dentes. No entanto Grace carrega um segredo, que pode ser muito perigoso para a cidade.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIDÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O verão 1994 é a última temporada de Luke Shapiro em Nova York antes de ir para a faculdade. Sua família convive com o risco constante de despejo e seus pais brigam sem parar. Solitário e depressivo, Luke passa os dias vendendo maconha no Central Park e tentando perder a virgindade. Ele faz um pacto de ajuda mútua com o Dr. Squires, psiquiatra com problemas conjugais: trocar sessões de terapia por maconha. Mas quando a atenção de Luke se volta para a bela enteada do médico, Stephanie, o homem fica desamparado.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIDAS DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32113.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No final da década de 60 era difícil não encontrar Suzette (Goldie Hawn) e Lavinia (Susan Sarandon) junto aos grandes astros do rock'n'roll da época. Apelidadas de "Banger Sisters", elas viveram intensamente este período e tem fotos para provar isto. Porém, mais de 20 depois, a vida de ambas mudou bastante. Lavinia agora é uma pacata dona-de-casa, que serve de exemplo na comunidade onde mora. Já Suzette manteve-se fiel à sua juventude. O tempo afastou ambas, até que Suzette, em dificuldades, resolve recorrer à amiga em busca de apoio.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIDO PARA BRIGAR... LOUCO PARA AMAR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19715.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Philo Beddoe (Clint Eastwood) é um caminhoneiro briguento que está acompanhado de um orangotango que ele ganhou em uma aposta. Eles começam a cruzar o sudoeste dos Estados Unidos para tentar encontrar uma cantora country por quem Philo ficou apaixonado.[/B]</info>
<date>1978</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS + DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30085.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Diogo e Emília vivem uma fase de tédio no relacionamento após 16 anos. Os dois descobrem que seus melhores amigos tem um casamento aberto e com troca de casais. Será que eles conseguem ter um casamento igual e sem ciúmes?[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS AMIGOS E UMA AMEAÇA ALIENÍGENA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38373.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma invasão alienígena interrompe uma despedida de solteiro. Ainda bem que dois amigos de infância estão prontos para revidar... com armas a laser![/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS AMIGOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mona, um prisioneiro no lançamento de trabalho, encontra-se Clément, um ator tímido. Desesperado para impressionar Mona, Clément recruta seu amigo extrovertido, Abel, para ajudar. Quando Mona se torna mais interessada em Abel, ele sai de um conflito entre os dois amigos. Enquanto isso, Mona tenta manter seu passado escondido.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS AVIADORES AVARIADOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33106.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um piloto de Barnstorming decide se juntar ao Corpo de Ar, seus dois assistentes de goofball decidem ir com ele. Como os dois são Abbott & Costello, o Corpo de Ar não sabe o que está.[/B]</info>
<date>1941</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS CAIPIRAS LADINOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19284.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Stan e Ollie receberam a missão de ir à Oeste do país, em Brushwood Gulch, para entregar a Mary Roberts, a filha de um próspero e falecido garimpeiro, um documento que determina que ela agora é dona da mina de ouro de seu pai. Só que os problemas começam assim que eles chegam à cidade: a esposa do xerife está descontente com eles por terem pego uma carona com ela para chegar à Brushwood Gulch e o guardião legal de Mary, Mickey Finn, quer que sua esposa se passe pela moça, a fim de enganar os mensageiros e se apropriar da mina.[/B]</info>
<date>1937</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS CARAS LEGAIS[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17682.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 56min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na Los Angeles dos anos 1970, a filha de uma funcionária do Departamento de Justiça dos Estados Unidos é sequestrada e ela decide contratar Jackson Healy (Russell Crowe), brutamontes violento e ex-alcoólatra, para investigar o caso. O trabalho revela-se mais complicado do que o esperado e ele decide contar com a ajuda a um medroso e atrapalhado detetive particular (Ryan Gosling).[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS CASAIS E UM BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27270.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Melhores amigos costumam dividir a conta do restaurante. Mas será que eles são capazes de dividir um bebê? Dois casais em dúvida sobre assumir a paternidade em tempo integral resolvem colocar essa ideia em prática.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS CONTRA O OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33112.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após a década de 1860, a Wild West, um grupo de colonos de desajustes - incluindo ex-doutor Phil Taylor, prostituta Belle e livraria homossexual Julian - decidir que não podem viver em sua situação atual no Ocidente. Eles contratam um mestre de vagão alcoólico grisalho pelo nome de James Harlow para levá-los em uma jornada de volta para suas cidades no leste.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS CONTRA O OESTE[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34011.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O casamento da Louisiana de Debutante Phoebe Ann Naylor para Don Andrea de Baldasar, El Duce de la Casala é interrompido pela cavalaria sobre uma questão de honra. Don Andrea foge do outro lado do rio para o Texas, onde ele se reúne com Sam Hollis e seu Sidekick indiano, Kronk, que estão carregando rifles para a cidade de Moccasin Flats. Don Andrea resgata uma donzela indiana, Lonetta, TAMÃS Alguns Longhorns, compete com Sam para as afeições de Phoebe, iludem uma festa de guerra da Comanche e a cavalaria e, em última análise, salva a cidade e recebe sua garota.[/B]</info>
<date>1966</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS DIAS, UMA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23884.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sandra perde seu emprego pois outros trabalhadores da fábrica prefiram receber um bônus ao invés de mantê-la na equipe. Ela descobre que alguns de seus colegas foram persuadidos a votar contra ela. Mas Sandra tem uma chance de reconquistá-lo. Ela e o marido (Fabrizio Rongione) têm uma tarefa complicada para o final de semana: eles devem visitar os colegas de trabalho e convencê-los a abrir mão de seus bônus, para que o casal possa manter o seu emprego.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS DOIDÕES EM HARVARD 2[/COLOR] - [COLOR gold]3.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25960.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois viciados preguiçosos embarcam em uma aventura alucinante para encontrar sua reserva roubada e a bíblia da erva com a receita do melhor broto.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS DOIDÕES EM HARVARD[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20481.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Silas (Method Man, de Cop Land) e Jamal (Redman) estão bastante tensos na hora de fazer um exame que irá decidir em qual faculdade eles poderão ingressar. Para “relaxar” um pouco, os dois colegas decidem puxar um fumo antes da prova. A fumaça mágica que sai de seus baseados evoca o fantasma de Ivory (Chuck Davis), um outro colega de fumo que havia morrido recentemente. Bem relacionado com todos os espíritos inteligentes “do outro lado”, Ivory ajuda os amigos na hora do exame, e ambos são aprovados com nota máxima. Como prêmio, eles são convidados a entrar na prestigiada Universidade de Harvard, um lugar repleto de ricaços, brancos e mauricinhos. Silas e Jamal, sempre auxiliados pelo fantasma de Ivory, vão deixar a Universidade de cabeça para baixo.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS É BOM, TRÊS É DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14479.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Carl Peterson (Matt Dillon) está prestes a se casar com Molly (Kate Hudson), a filha do poderoso empresário Sr. Thompson (Michael Douglas), para quem Carl trabalha. Após a cerimônia e a lua-de-mel, Carl e Molly passam a morar juntos. Porém logo surge um problema em suas vidas: Dupree (Owen Wilson), o melhor amigo de Carl, que foi demitido recentemente e não tem para onde ir. Querendo ajudar o amigo, Carl o convida a passar alguns dias em sua nova casa, até que ele consiga um novo emprego. Porém o tempo passa, Dupree não consegue emprego e seus hábitos passam a incomodar cada vez mais os recém-casados. Para completar há ainda o pai de Molly, que não vê com bons olhos o casamento deles e tenta de todas as formas diminuir Carl.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS ESPIÕES E UM BEBÊ[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30910.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois super-agentes da C.I.A., Jane (Kathleen Turner) e Jeff Blue (Dennis Quaid), largaram suas atividades para se dedicar ao bebê deles, Jane Louise, que tem apenas seis meses. Eles vão passar férias em Nova Orleans, mas logo Jeff encontra problemas quando dois ladrões amadores tentam assaltá-lo. Jeff os derrota usando só uma mão, pois na outra segurava Jane Louise, e vai embora. Porém a polícia local, se baseando no depoimento de uma testemunha, chega até Jeff, que diz que nada aconteceu com ele. Entretanto estes ladrões são raia miúda comparados com Paulina Novacek (Fiona Shaw), uma contrabandista internacional de armas que está agindo em Nova Orleans. Frank (Richard Jenkins), um colega da C.I.A., pede que eles ajudem a localizar estes criminosos. Eles estão sendo ajudados por um dos ladrões que tentaram roubar Jeff, que se autodenomina "Muerte" (Stanley Tucci) e se sentiu humilhado por ter tomado uma surra, procurando agora incessantemente se vingar.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS ESTRANHOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27877.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em "Dois Estranhos", as repetidas tentativas do cartunista Carter James de voltar para casa e encontrar seu cachorro são frustradas por um encontro mortal recorrente que o força a reviver o mesmo dia terrível uma e outra vez.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS FARRISTAS IRRESISTÍVEIS[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35381.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benson, é um casanova que engana mulheres em fazer sexo com ele antes de deixá-los. Ele está contente com o seu jogo até encontrar Jamison, um operador real que posa como um príncipe exilado e não apenas faz com que as mulheres compartilhem sua cama, mas também para lhe dar dinheiro para ajudá-lo a financiar sua suposta contra-revolução.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS HOMENS UM DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21119.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado a partir do romancista ocidental prolífico Dusty Richard's "Mustanger e a senhora", "" mulher pintada "é a história de Julie Richards Julie é uma mulher de seu tempo, passou da mão para entregar uma teia de abuso e prostituição, pousando nos pés de Kyle Allison. Allison, um poder rico da cidade velha de Goldfield, levou a jovem Julie em sua casa e a fez seu troféu. Esta vida veio com o dom de ser atendido e o custo de mais abuso. Como o tempo de Julie com Allison está chegando a um perigoso perto, Julie recebe duas chances de escapar, com dois homens muito diferentes ... A história da mulher pintada é dois capítulos distintos na vida de Julie, com cada capítulo espelhando o outro. CAPÍTULO A SEGUE JULIE CONHECIDO FRANK. É dito principalmente à noite na cidade de Goldfield. Capítulo dois segue o mustanger. É preciso no deserto e é dito principalmente durante o dia.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS IRMÃOS: UMA JORNADA FANTÁSTICA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26792.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um mundo transformado, no qual as criaturas não dependiam mais da magia para viver, dois irmãos elfos recebem um cajado de bruxo de seu falecido pai, capaz de trazê-lo de volta à vida. Inexperientes com qualquer tipo de magia, Ian e Barley não conseguem executar o feitiço e acabam gerando uma criatura sem cabeça. Para passar mais um dia com seu pai, eles embarcam em uma jornada fantástica. Ao perceber a ausência dos filhos, sua mãe se une à uma lendária manticora para encontrá-los.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS LADOS DE UM CRIME[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um psíquico desesperado por atenção aproveita o seu sequestro para aumentar sua popularidade.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS LADOS DO AMOR: ELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20162.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conor Ludlow e Eleanor Rigby são casados, mas a dor de um trágico acontecimento a faz deixar o marido. Enquanto ela tenta recomeçar, ele tenta reencontrar o amor desaparecido e entender o que de fato aconteceu.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS LADOS DO AMOR: ELE[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21016.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Connor Ludlow e Eleanor Rigby são casados, mas a incurável dor de um trágico acontecimento a faz deixar repentinamente o marido e a vida que levava até então. Enquanto ela tenta recomeçar e busca novos interesses, ele tenta reencontrar o amor desaparecido e entender o que de fato aconteceu.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS LADOS DO AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17972.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nova York, Estados Unidos. Connor Ludlow (James McAvoy) e Eleanor Rigby (Jessica Chastain) são casados, mas a incurável dor de um trágico acontecimento a faz deixar repentinamente o marido e a vida que levava até então. Enquanto ela tenta recomeçar e busca novos interesses, ele tenta reencontrar o amor desaparecido e entender o que de fato aconteceu.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS LOUCOS COM SORTE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16785.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doug O’Riordan (Bud Spencer), um caminhoneiro, dá carona ao andarilho Rosco Frazer (Terence Hill). No meio de suas viagens, eles acabam sendo confundidos com ladrões pela polícia local, que acaba os perseguindo. Para fugir da enrascada, Doug e Rosco decidem se fazer passar por agentes secretos.[/B]</info>
<date>1983</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS LOUCOS NA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34927.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Determinado a evitar outra noite de dirigir sem rumo ao redor de Torrance no Torpedo azul, Joe e Hubbs partiram em uma busca por garotas finas. Seus caminhos logo se cruzam com tack, de quem aprendem sobre um par de garotas radicais estrangeiras saindo perto do lugar Frankie Avalon. Sobre as objeções de Joe, os Hubbs Worms tack fora do acordo, e o par leva um passeio lento em direção ao seu destino.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS MALANDROS E UMA GAROTA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33075.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na virada do século, Duke e Chester, dois artistas de vaudeville, vão ao Alasca para fazer fortuna. No navio para Skagway, eles encontram um mapa para uma mina de ouro secreta, roubada por McGurk e Sperry, um casal de bandidos. Eles se disfarçam de McGurk e Sperry para sair do navio. Enquanto isso, Sal Van Hoyden está no Alasca para tentar recuperar o mapa; tinha sido roubado do pai dela. Ela se apaixona por Ace Larson, que quer roubar a mina de ouro para si. Duke e Chester, McGurk e Sperry, Ace e seus capangas, e Sal, se perseguem por todo o campo, tentando obter o mapa. (e Livre - Estimado Livre)[/B]</info>
<date>1945</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS MALUCOS NA TV[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29526.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Boetie e Beast são inimigos mortais. Depois de muitas confusões, eles são forçados a embarcar juntos, em uma viagem, como parte de um novo reality show. A África do Sul inteira está acompanhando suas aventuras. Mas, quando eles descobrem que foram enganados, decidem juntar forças e se vingar.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS OLHOS SATÂNICOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33035.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois contos de terror baseados em contos de Edgar Allan Poe, dirigidos pelos famosos diretores de terror George A. Romero e Dario Argento. Uma esposa gananciosa mata seu marido, mas não completamente; um repórter desprezível adota um estranho gato preto.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS PAPAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A relação e as diferentes visões dos dois líderes mais importantes e poderosos da Igreja Católica na época, o Papa Bento XVI (Anthony Hopkins) e o Cardeal Jorge Mario Bergoglio (Jonathan Pryce), que depois veio a ser o Papa Francisco.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS PARCEIROS EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24605.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após perder dinheiro apostando em cavalos, jogador convence seu cunhado viúvo a embarcar em um cruzeiro para o Caribe. Charlie e Herb embarcam como instrutores de dança para não pagar passagem e se envolvem em muitas confusões a bordo.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS POLICIAIS EM APUROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28217.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma pouco convencional dupla de policiais se vê as voltas com um traficante de drogas. Eles querem na realidade se aposentar e curtir a vida, mas antes precisam concluir sua missão.[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS TIRAS FORA DE ORDEM[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15021.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Matt Kirby (Terence Hill) e Wilbur Walsh (Bud Spencer) são dois vigaristas e trapaceiros que, após uma série de desventuras e eventos improváveis, se veem obrigados a trabalhar em conjunto com as forças policiais de Miami. Eles começam em turnos tranquilos como patrulheiros das ruas da cidade, mas logo acabam tendo que enfrentar o poderio das gangues locais.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS TRAPACEIROS DA PESADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36302.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quincy Drew e Jason O'Rourke, um par de amigos e homens - o antigo branco, este último um homem negro grátis nascido no norte da cidade para a cidade na guerra pré-civil americana. Em seu golpe, Quincy vende Jason em escravidão, libera-o, e os dois passam para a próxima cidade de otários. . . Até que um con tenha errado, leva a Jason em perigo real.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS VELHOS MAIS RABUGENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35367.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois velhos amigos brigam por vários anos e exceto pelo fato de um deles (Jack Lemmon) ter casado recentemente, parece que nada mais mudou. Mas quando uma bela italiana (Sophia Loren) decide transformar a loja de iscas em um "ristorante" as coisas se complicam, se complicando ainda mais quando ela passa a se interessar pelo solteirão (Walter Matthau) da dupla.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS VELHOS RABUGENTOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30840.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]John (Jack Lemmon) e Max (Walter Matthau) são dois vizinhos que passaram a vida brigando por nada. O principal prazer que eles têm na vida é um provocar o outro e eles não medem esforços para isto. Até que uma bela e extrovertida viúva (Ann-Margret) se muda para perto de suas casas, despertando o amor dos dois e mais uma competição entre John e Max.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS VENDEDORES NUMA FRIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35624.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maurice e Dave são uma trapalhada dupla de vendedores de carne congelada que vende seus próprios produtos de porta em porta. Depois de passar muito tempo sem negociar um único bife, eles vão ter que fazer das tripas coração para fechar um excelente negócio em apenas 24 horas....ou estão despedidos. No meio do dia mais quente do ano, Mauricio e Dave procuram o cliente errado e acabam se metendo no meio de um acerto de contas entre um grupo de negociantes de armas. Será que a venda de carne congelada vale tudo isso, afinal de contas?[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS VIRGENS NA AMÉRICA[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29525.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Duncan (KSI) e Jack (Caspar Lee) são estudantes de intercâmbio por apenas uma noite nos Estados Unidos, é a última chance de perder a virgindade com as meninas de seus sonhos (algo que eles realmente querem fazer). Para ter uma chance de fazer isso porém, eles precisam ser convidados para a casa da classe bully-festa naquela noite, e infelizmente eles não são. Os dois amigos lançam um plano elaborado e desesperado para entrar, o que os leva a uma aventura inesperada, navegando um campo minado de problemas de gangsters, armas e drogas. Os dois amigos devem trabalhar juntos para realizar suas fantasias a tempo de pegar seus vôos para casa.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOIS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 11min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois estranhos descobrem, ao acordar, que foram unidos cirurgicamente. E ficam ainda mais chocados quando descobrem quem está por trás desse suplício.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOLCEROMA[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28641.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Andrea Serrano é um escritor aspirante que é forçado a trabalhar em um necrotério à espera da grande ocasião de sua vida. Isso finalmente chega. Um grande produtor de cinema, Oscar Martello, decidiu levar seu romance para a telona. Mas as capitais disponíveis são modestas, o diretor é incompetente e o resultado é desastroso.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOLL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37858.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bronisława Wajs (1908–1987), conhecida como Papusza, é a poeta cigana mais famosa do mundo. Tendo sua vida envolta em mistério na Polônia, ela ganhou fama devido ao talento para a poesia. No entanto, os próprios ciganos a amaldiçoaram por ter traído os costumes e os segredos antigos da sua cultura.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOLLMAN CONTRA OS BRINQUEDOS DIABÓLICOS[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34856.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brick Bardo, o Dollman, está indo em direção à Pahoota para encontrar sua namorada, a enfermeira Ginger. Juntos, eles tem a missão de encontrar a policial Judith que continua vigiando a fábrica de brinquedos onde quase morreu há um ano, pois tem certeza que o demônio que lá vivia está vivo ainda. Sua certeza se materializa quando um mendigo invade a fábrica e morre em um acidente enquanto brincava com um triciclo.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOLLMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36993.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Brick Bardo (Tim Thomerson) é um viajante do espaço sideral que é forçado a pousar na Terra. Embora de tamanho normal em seu planeta natal, ele é do tamanho de um boneco aqui na Terra, assim como as forças inimigas que desembarcaram. Enquanto Brick pede ajuda de uma menina pobre e seu filho, os bandidos recorrem a ajuda de uma gangue local. Quando a localização de Brick é descoberta o inferno começa. Brick é assediado por um ataque de crianças curiosas, membros de gangues com raiva, e os seus inimigos do tamanho de bonecos, e ele deve proteger a família que o ajudou e sair do planeta vivo.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOLLS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma garota precoce, seus pais desagradáveis, dois perdedores do punk-rock e um vendedor de knato fraco inadvertidamente se tornam os convidados de dois idosos gooulish em sua mansão escura e assombrada. O velho casal faz e recolhe bonecos que, quando não estão sentados ainda assim como bons manequins, se arrastam à noite, ao mergulhar dos convidados um por um.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOLLS[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34396.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]"Dolls" é baseado no teatro milenar bunraku, em que pessoas com vestes negras manipulam bonecos no palco. Através disto, o diretor Takeshi Kitano, nos conta três tristes e arrebatadoras histórias de amor, O jovem Matsumoto, abandona sua namorada Sawako, para casar-se com a filha do chefe, mas quando sua ex tenta se matar, larga tudo para viver com ela de forma miserável. Nukui, é fã da cantora pop Haruna Yamaguchi, e quando ela sofre um acidente que lhe deforma o rosto, ele toma uma drástica decisão para confortá-la. Hiro, abandona a mulher para trabalhar com a máfia japonesa e, trinta anos mais tarde, tenta reencontrar seu grande amor.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOLLY KITTY E AS ESTRELAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32570.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Delhi, uma esposa desiludida e a prima encaram segredos comprometedores, sonham com o futuro e buscam caminhos distintos para a liberdade.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMANDO O DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de um acidente quase fatal na cabeça durante um rodeiro, um jovem cowboy passa a procurar uma nova identidade enquanto descobre o significado de ser um homem no coração da América do norte.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMÉSTICAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16017.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cinco empregadas em São Paulo são observadas neste filme episódico e impressionista. As mulheres interagem entre si, passeio de ônibus, trabalham e têm anseios: Rai para um marido, Créo para sua filha perdida, Roxane para uma carreira na modelagem. Quiteria é ingênua, uma gaivota para ladrões. Cida tem um marido e também um amante. Enquanto cada mulher recebe o que ela deseja (mais ou menos), nem sempre faz as coisas melhores.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34837.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maya(Winona Ryder) é uma garota estranha. No passado, foi possuída pelo demônio e exorcizada por um padre. Hoje, Maya integra a equipe do padre ajudando-o em outros casos. Num desses exorcismos, porém, o homem possuído faz uma revelação: Satanás, em pessoa, está prestes a dominar a terra. Após pesquisar a seqüência de números que o "dominado" repetia, Maya conclui que Satanás tomará o corpo de um homem para executar seus planos. Esse homem é Peter Kelson (Ben Chaplin), um jovem escritor de romances policiais, e um cético. Mas, tudo mudará na vida de Peter quando ele conhecer Maya a mulher que dispõe apenas de sua fé e poucas horas para convencê-lo de uma realidade simplesmente inacreditável e absolutamente aterradora![/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25077.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um exorcista não convencional, que é capaz de entrar no subconsciente de uma mente possuída, conhece uma outra pessoa com a mesma capacidade enquanto confronta seu próximo caso, um garoto de nove anos de idade que está possuído por um demônio do seu passado.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINADOS PELO ÓDIO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Três irmãos está fugindo da polícia e decidem partir para a casa. Lá, eles descobrem que a mãe perdeu os direitos pelo imóvel. Ingenuamente, ela arma um plano de fuga para os filhos, e no meio do caminho ensina uma lição para os novos donos da casa.[/B]</info>
<date>2010</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINGO MALDITO[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Recentemente, a mulher de carreira divorciada Alex Greville começa um relacionamento romântico com o glamourosa Mod Artist Bob Elkin, totalmente ciente de que ele também está intimamente envolvido com o médico de meia-idade Daniel Hirsh. Para ambos Alex e Daniel, o homem mais novo representa uma pausa com seus passados ​​repressivos, e embora ambos saibam que Bob está vendo os dois, nem está disposto a deixar ir da juventude e vitalidade que ele traz para suas vidas estáveis ​​de outra maneira.[/B]</info>
<date>1971</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINGO NEGRO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32921.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um agente anti-terrorista israelense deve impedir que um veterinário do Vietnã descontente cooperasse em um plot preto de Setembro para cometer um ataque terrorista no Super Bowl.[/B]</info>
<date>1977</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINGO SANGRENTO[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33289.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O dia é 30 de janeiro de 1972. Na cidade de Derry, na Irlanda do Norte, os cidadãos saem em passeata pelos direitos humanos. Sem motivo aparente, soldados britânicos atiram e matam 13 pessoas desarmadas e, a princípio, sem qualquer conexão com o IRA, o grupo que luta pela libertação da Irlanda do Norte. Esse episódio é conhecido como Domingo Sangrento e marca o começo do conflito que transformou-se em guerra civil, com muitos atos de violência e terrorismo. O filme acompanha, em estilo seco e realista, a vida de quatro homens envolvidos em ambos os lados do conflito.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMÍNIO DE BÁRBAROS[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37703.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As políticas anti-católicas e anti-clérigos no estado mexicano de Tabasco lideram o governo revolucionário a perseguir o último padre do estado.[/B]</info>
<date>1947</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMÍNIO: PREQUELA DO EXORCISTA[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15029.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Padre Merrin aceita participar de uma escavação arqueológica e, resistindo à presença de forças sobrenaturais, tem seu primeiro encontro com o demônio Pazuzu, presenciando sinais de possessão demoníaca.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMÍNIOS ESCUROS[/COLOR] - [COLOR gold]3.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25061.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após fugirem de uma tentativa frustrada de roubo a banco, dois ladrões se encontram em uma situação surreal dentro de uma mansão perdida na floresta. À medida que a noite passa, a tensão aumenta, e todos começam a notar que a mansão possui vários segredos dentro daqueles misteriosos cômodos.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINO, A CAÇADORA DE RECOMPENSAS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13103.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 7min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Domino, filha do famoso ator Laurence Harvey, decide largar a carreira de modelo para se dedicar ao ramo de caçadora de recompensas.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOMINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16001.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Domino, filha do famoso ator Laurence Harvey, decide largar a carreira de modelo para se dedicar ao ramo de caçadora de recompensas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON'T CLICK[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um lojista leva a Deus ao tribunal quando sua loja é destruída por um terremoto.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON'T GO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17088.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Devastado pela morte de sua filha em um terrível acidente, Ben se convence de que pode trazê-la de volta a vida. Mas seria só um sonho ou Ben está enlouquecendo?[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON'T GROW UP[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21110.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 21min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história sobre um grupo de jovens que não pode enfrentar o pensamento de crescer porque qualquer um que faça um zumbi furioso.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON'T OPEN YOUR EYES[/COLOR] - [COLOR gold]3.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18918.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma enfermeira de cuidados imobiliários leva um emprego, mas como se revela ser mais difícil ainda; Ele é inadvertidamente puxado em algo muito mais sinistro.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON'T SLEEP[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22607.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de se mudar para uma casa juntos, dois jovens amantes enfrentam horrores de uma infância esquecida.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON'T TALK TO IRENE[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22619.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Irene se suspende, ela deve suportar duas semanas de serviço comunitário em uma casa de aposentadoria. Seguindo sua paixão por líderes de torcida, ela assina secretamente os moradores seniores para a audição para um show de realidade com tema de dança provar que você não precisa ser fisicamente "perfeito" para ser perfeitamente incrível.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON'T TELL A SOUL[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30031.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois irmãos adolescentes roubam dinheiro para ajudar sua mãe doente. Durante um assalto um segurança (Rainn Wilson) cai em um buraco e fica preso. Assim, ele precisará ser mais esperto que os dois adolescentes que começam a discutir enquanto realizam o feito.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON GIOVANNI[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37131.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma adaptação de 1979 da ópera clássica de Mozart, Don Giovanni, baseada na lenda de Don Juan, um sedutor destruído por seus excessos.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON JUAN DEMARCO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16418.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um homem de 21 anos (Johnny Depp) dizendo ser o famoso amante Don Juan vai até Nova York para encontrar seu amor perdido, mas, sentindo que não alcançará seu objetivo, tenta se matar. Porém, um psiquiatra (Marlon Brando) consegue convencê-lo a mudar de idéia e começa a tratá-lo. Entretanto, o paciente possui um romantismo irrecuperável e contagioso, que começa a influenciar o comportamento do médico.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON JUAN OR IF DON JUAN WERE A WOMAN[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34467.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jeanne vive em Paris e acredita que ela é a reencarnação de Don Juan. Ela visita um padre e diz a ele que ela matou um homem. Ele chega ao seu apartamento elegante - seu pai morreu deixando-a rica - e ela diz às histórias do padre sobre homens que ela seduziu. A sedução é fácil, ela diz a ele, é destruição que leva o planejamento. Nós a observamos com um funcionário vertical eleito, um rico boor e um cantor folclórico. Ela se descreve como uma aranha. Sua amiga Léporella tenta ser a consciência de Jeanne. O que Jeanne quer?[/B]</info>
<date>1973</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON OSCAR[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27775.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um traficante em decadência se recusa a pagar uma dívida para um novato, e só um dinheiro escondido pode salvá-lo. Mas adivinha o que o jardineiro acabou de encontrar?[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON VERDEAN: O QUE O PASSADO NOS RESERVA[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24427.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Contratado pela igreja local para encontrar relíquias religiosas, Don Verde se aventura na Terra Santa em busca do crânio de Golias. Quando seus esforços falham, elabora uma habilidosa falsificação que acaba num espiral de mentiras.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DON’T LEAVE HOME[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17018.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A obsessão da artista americana Melanie Thomas (Anna Margaret Hollyman) com uma lenda urbana perturbadora leva-a a uma investigação das origens da história na desmoronada propriedade de um pintor recluso na Irlanda.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DONA FLOR E SEUS DOIS MARIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18027.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 48min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No início da década de 1940, Dona Flor, sedutora professora de culinária de Salvador, é casada com Vadinho, que só quer saber de farras e jogatina nas boates da cidade. A vida de abusos e noites em claro acaba por acarretar sua morte precoce, deixando Dona Flor viúva. Logo ela se casa de novo, com o recatado e pacífico farmacêutico da cidade, Dr. Teodoro. As saudades do antigo marido que, apesar dos defeitos era um ótimo amante, acabam fazendo com que ele retorne em espírito, visto somente pela viúva. Isso a deixa em dúvida sobre o que fazer com os dois maridos que passam a dividir o seu leito.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DONA FLOR E SEUS DOIS MARIDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15102.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dona Flor se casa com um farmacêutico estável, mas entediante, sem qualquer interesse em sexo. Ao descobrir que sua nova vida sexual não é nada gratificante, o fantasma sensual de seu falecido marido lhe faz uma visita.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DONALD CRIED[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13822.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Voltando para casa para Trabalhar Classe Warwick, Rhode Island, Peter Latang encontra Amigo de Infância Donald treebeck para o que começa como um favor simples e se transforma em uma longa caminhada em dois amigos passados.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DONALD TRUMP'S THE ART OF THE DEAL: THE MOVIE[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19697.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donald Trump tem tudo. Dinheiro, poder, respeito e uma noiva da Europa Oriental. Mas todo o seu sucesso não veio por nada. Primeiro, ele herdou milhões de dólares de seu rico pai, então ele pegou a cidade de Nova York pelas bolas. Agora você pode aprender a arte de negociação, imóveis e latão de alta qualidade.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DONAS DE ALEGRIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33694.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donas de alegria conta três histórias de mulheres durante um verão escaldante entre o norte da França e a Bélgica. Axelle, Conso e Dominique nada têm em comum a não ser que são colegas e que, todos os dias, juntas, cruzam a fronteira.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DONNIE BRASCO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17536.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 70, policial usa o nome de Donnie Brasco para infiltrar-se entre mafiosos. Um criminoso mais velho o toma sob sua tutela, ensinando-lhe os caminhos do crime. Mas ele coloca sua vida pessoal em xeque, pondo em risco sua missão.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DONNIE DARKO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22596.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Donnie é um jovem excêntrico que despreza a grande maioria de seus colegas de escola. Ele tem visões, em especial de Frank, um coelho gigante que só ele consegue ver e que o encoraja a fazer brincadeiras humilhantes com quem o cerca. Um dia, uma de suas visões o atrai para fora de casa e lhe diz que o mundo acabará dentro de um mês. Donnie inicialmente não acredita, mas, momentos depois, a turbina de um avião cai em sua casa e ele começa a se perguntar qual é o fundo de verdade dessa previsão.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DONNYBROOK - LUTA PELA REDENÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29523.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Earl é um veterano de guerra que comete crimes para pagar as despesas do tratamento contra o câncer de sua esposa, Angus é um traficante de metanfetamina que atormenta a vida de sua irmã constantemente. Quando o xerife da cidade passa a ficar em seu encalço, os destinos desses dois homens completamente diferentes se alinham para se encontrar em Donnybrook, onde eles lutam em gaiola até sobrar um último homem em pé pelo prêmio de cem mil dólares.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOOKUDU[/COLOR] - [COLOR gold]7.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13224.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem policial cai os homens que causaram o acidente que colocou seu pai político em coma.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOOM - GERAÇÃO MALDITA[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25997.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Intenso e violento, "Doom - Geração Maldita" é um filme sobre as loucuras regadas à droga e sexo do jovem Jordan White (James Duval), da garota Amy Blue (Rose McGowan) e do desocupado Xavier Red (Johnathon Schaech). Os caminhos dos três personagens se cruzam quando Jordan e Amy decidem apanhar Xavier no caminho em direção a uma boate. Depois que entram em uma loja de conveniência, acontece um grande desastre. Acidentalmente, eles matam o proprietário. Na seqüência, fogem para um motel. A partir deste ponto, "Doom" começa a revelar todas as relações conturbadas e violentas que vão permear aquele momento da vida dos personagens.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOOM ANIQUILACAO[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21559.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de fuzileiros espaciais responde a um pedido de socorro de uma base em uma lua marciana, apenas para descobrir que foi invadida por criaturas demoníacas que ameaçam criar o inferno na Terra.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOOM ASYLUM[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23925.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um coroner demente usa equipamento de autópsia para matar os adolescentes que invadiram o asilo abandonado que ele habita. Filmado na localização em um asilo abandonado real.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOOM: A PORTA DO INFERNO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23665.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Algo estranho aconteceu em uma estação espacial localizada em Marte. A tripulação local entrou em estado de quarentena cinco, antes da comunicação com a Terra ser bruscamente interrompida. Para investigar o caso é enviada uma equipe especialmente treinada para resolver problemas inesperados, que exijam que seus integrantes entrem em ação o mais rápido possível. Só que desta vez eles não tem a menor idéia de qual é o inimigo que precisam enfrentar.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOOMWATCH[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37971.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As águas que cercam uma ilha se tornam contaminadas pelo dumping químico, e as pessoas que comem peixes presas nessas águas se tornam deformadas e violentas.[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOOR IN THE WOODS[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma família encontra uma porta abandonada na floresta. Isso é apenas uma porta abandonada ou uma entrada para algo tão escuro que ninguém consegue ver se aproximando?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOOR LOCK[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31291.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Deok-gu, menino de 7 anos, vive com sua irmã mais nova, Deok-hee, e seu avô em uma vila do interior. Alguns anos atrás, o pai de Deok-gu faleceu por acidente de trânsito e logo sua mãe fugiu com o benefício de morte do pai. Fazendo trabalho de meio período apenas para viver, o avô luta para criar os filhos, e não é fácil comprar nem um pequeno brinquedo para Deok-gu. Enquanto Deok-gu vai entrar na escola primária, o avô sabe que não resta muito tempo para ele. Mas Deok-gu é jovem demais para cuidar de sua irmã e até de si mesmo. Então, o avô prepara um presente para os netos que pode ser o último.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOPE: UM DESLIZE PERIGOSO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22589.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Malcolm Adecombi (Shameik Moore) é um nerd que vive em um bairro violento em Los Angeles e se desdobra entre provas finais, admissões acadêmicas, audições de clássicos do hip-hop e ensaios de sua banda de rock. Certa noite comparece a uma festa e, após uma confusão, volta para casa com a mochila cheia de drogas, o que o leva a arriscar novas maneiras de se dar bem.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOR DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30591.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Kabir, um estudante médico gênio, mas hostil, se apaixona por Preeti de sua faculdade. Quando o pai de Preeti apresenta o casal beijando, ele se opõe ao seu relacionamento e decide se casar com ela.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOR E GLÓRIA[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24267.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 54min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Salvador Mallo é um melancólico cineasta em declínio que se vê obrigado a pensar sobre as escolhas que fez na vida quando seu passado retorna. Entre lembranças e reencontros, ele reflete sobre sua infância na década de 1960, seu processo de imigração para a Espanha, seu primeiro amor maduro e sua relação com a escrita e com o cinema.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORA E A CIDADE PERDIDA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13623.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado na floresta peruana, o filme narra as aventuras de Dora (Isabella Merced) junto de seu macaco Botas, amigos que acabou de fazer na escola e um misterioso explorador a fim de salvar seus pais de mercenários. Mas Dora também terá de solucionar um grande mistério envolvendo Parapata, uma antiga cidade perdida dos Incas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORIAN GRAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37346.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Londres, Inglaterra. Dorian Gray é um jovem que de alguma forma mantém sua beleza eternamente, enquanto um misterioso retrato de si mesmo revela gradualmente sua decadência moral.[/B]</info>
<date>1970</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORIS, REDESCOBRINDO O AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24128.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doris é uma tímida e excêntrica senhora de 60 e poucos anos que mora sozinha após a morte da mãe. No funeral, seu irmão e a cunhada tentam convencê-la a vender a casa e suas quinquilharias, pois ela tem o hábito de pegar móveis que encontra na rua. Um dia Doris conhece John, o novo diretor de arte da empresa na qual ela trabalha, e uma chama acende no seu coração. Inspirada por fitas de auto-ajuda repletas de clichês, ela decide tentar um romance com ele, apesar da diferença de idade.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORMINDO COM AS OUTRAS PESSOAS[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na época da faculdade, Jake (Jason Sudeikis) e Lainey (Alison Brie) perderam a virgindade um com o outro, impulsivamente. Doze anos depois, eles se reencontram em Nova York e percebem que se tornaram infiéis compulsivos em seus relacionamentos. Ligados por essa particular característica em comum, eles decidem manter apenas uma amizade platônica para apoiar um ao outro na construção de relacionamentos romanticos saudáveis.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORMINDO COM O INIMIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22109.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um casamento que já dura quatro anos Sara (Julia Roberts) e Martin (Patrick Bergin) personalizam o par mais perfeito, feliz e próspero, mas na realidade o marido espanca regularmente sua mulher. Assim, para escapar desta tortura diária, ela simula sua própria morte e foge para uma outra cidade, a fim de recomeçar sua vida com uma nova identidade. Após algum tempo ela se apaixona, mas seu marido descobriu indícios de que ela pode estar viva e decide encontrá-la de qualquer maneira.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORMINDO COM UM ASSASSINO[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher decide se mudar com a filha para uma nova cidade e começar a vida do zero. Lá ela conhece um homem que parece ser perfeito, mas logo ela percebe que ele esconde segredos sombrios que podem colocar a vida dela e a de sua filha em perigo. Elas conseguirão escapar antes de que seja tarde?[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORMINDO FORA DE CASA[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Alexa Veja (Pequenos Espiões) estrela nesta irresistível comédia adolescente sobre quatro boas amigas que acabam envolvidas em uma gincana contra suas rivais "patricinhas"! Barulhentas confusões hilárias, força feminina e a verdadeira amizade, fazem de Dormindo Fora de Casa uma alegre amostra da vida adolescente com os "brilhos do encanto à moda Cinderela" (The Seattle Times)![/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DORORO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34145.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 19min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma sangrenta batalha, um guerreiro faz um pacto com 48 demônios: Em troca de poder, ele dá todos os membros e órgãos internos de seu futuro filho aos demônios. Ao nascer completamente sem órgãos e membros, o bebê é abandonado num rio e adotado por um velho eremita, que com a ciência e tecnologia que só existem no mundo dos mangás, constrói os membros e órgãos para a criança a partir de pedaços de cadáveres. Ao crescer, Hyakkimaru descobre que se quiser ter os seus membros e órgãos verdadeiros de volta, precisa de matar os demônios a quem os membros foram oferecidos...[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOSE DUPLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25669.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bobby e Stig são dois agentes à paisana escalados para roubar um banco que serve de fachada para Máfia. O detalhe é que um não sabe da real identidade do outro. Quando eles descobrem, o mandande da tarefa demite ambos, deixando a dupla a mercê dos bandidos.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOSTANA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37950.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando Sam e Kunal, não conseguem alugar um apartamento, porque a proprietária não quer que dois homens corrompam sua jovem e sensual sobrinha, Neha, eles vão ao plano “G”- eles fingem ser “Gays” para assegurar o apartamento. Tudo vai bem, até que eles conhecem a sensual Neha, e assim começa uma viagem de diversão e teste de amizade. Os dois se apaixonam por ela, mas tem que competir com Abhimanyu, chefe de Neha, que entra no páreo por um lugar no coração da gata. A disputa esquenta sob uma ensolarada Miami.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOTADO PARA BRILHAR[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36655.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bucky empacota compras de supermercado numa pequena cidade. Sem rumo na vida, um dia ele descobre que seus pais conservadores já atuaram em filmes para adultos. Agora, crente que encontrou seu destino, Bucky arruma a mala e vai para Los Angeles, esperando seguir os passos dos pais. Também estrelando Christina Ricci, Don Johnson e Stephen Dorff.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOTGA: DA ONE THAT GHOST AWAY[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=21006.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Querendo salvar a casa de sua amada avó de ser sequestrado, paranormal especialista Carmel Monsteratt e sua "Bebest" Melhor amigo Jerald "Jeje" Zee-Yan decidiu formar um esquadrão de Busters de Ghost com seus amigos de desajeitados, a fim de atender as duas extremidades. .[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOU-LHES UM ANO[/COLOR] - [COLOR gold]5.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13789.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 37min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Apesar das diferenças, Nat (Rose Byrne) e Josh (Rafe Spall) parecem felizes casados. Famílias e amigos não concordam e têm certeza que a separação é apenas questão de tempo. Perto de completarem bodas de papel, eles encaram o desgaste da relação e as tentações parecem maiores do que nunca. Será que todos tinham razão?[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUBLE DAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27685.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de passar a vida toda numa comunidade hippie, uma garota de 18 anos aproveita a chance de sair para o mundo real e decide procurar o pai.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUBLE DATE[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30940.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Conheça Jim inocente, aterrorizado com garotas, e em uma busca relutante para provar sua masculinidade antes que ele vira 30. Ele e sua amiga arrogante Alex acha que eles atingiram o jackpot quando eles encontram os belos irmãos Kitty e Lulu, que parecem por qualquer coisa em uma noite de festa selvagem. Mas pouco sabem que as fadales de femmes querem fazer Jim perder muito mais do que apenas sua virgindade ... ser colocado nunca foi tão sangrenta.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUBLE DRAGON[/COLOR] - [COLOR gold]3.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31178.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano de 2007, Los Angeles está arrasada após um violento terremoto. As ruas da cidade servem de palco para as disputas de gangues rivais que tentam dominar a região ou bairros inteiros. O nome da cidade muda para New Angeles. Áreas da nova cidade estão inundadas e arrasadas. Dois irmãos, Jimmy e Billy, especialistas em artes marciais, recebem a missão de guardar a metade de um antigo medalhão chinês, que quando completo pode dar incríveis poderes ao seu dono. A outra metade caiu nas mãos de Koga Shuko, um chefão do submundo do crime, que sonha em dominar todos. Ele não mede esforços para conseguir juntar as duas partes.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUBLE TAP[/COLOR] - [COLOR gold]5.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18165.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um droga-lorde atende a um agente fbi disfarçado e o homem de sucesso que ela se apaixona durante o rastreamento.[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUBLE THREAT[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Com mafiosos implacáveis ​​em seu encalço, uma jovem com dupla personalidade se envolve com um homem em uma peregrinação pelo país para espalhar as cinzas de seu irmão.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUG: O FILME[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29082.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doug e seu amigo Skeeter saíram para encontrar o monstro do lago Lucky Duck. Embora as coisas fiquem realmente fora de controle quando alguém deixa escapar que o monstro é real.[/B]</info>
<date>1999</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUKYUUSEI[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18846.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 1min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história começa numa aula de música quando, durante o ensaio do coral para o festival escolar, Hikaru Kusakabe percebe que o estudante de honra da escola, Rihito Sajō, não está cantando. De início, ele pensa que o estudante simplesmente não gosta de cantar, até encontrar Rihito ensaiando numa sala vazia na escola. Sem pensar duas vezes, Kusakabe decide ajudar o colega a ensaiar o canto.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOULA[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de alguns meses de namoro, Deb (Troian Bellisario) e Silvio (Arron Shiver), de trinta e poucos anos, estão esperando seu primeiro filho. Quando sua parteira idosa, Penka, morre repentinamente, Silvio toma a decisão precipitada de contratar o filho de Penka, Sascha (Will Greenberg), como sua doula residente. Deb fica perplexa, pois Silvio não a consultou antes de contratar, mas em pouco tempo, o estilo não convencional de Sascha a conquista. À medida que Deb e Sascha se aproximam, e a gravidez se aproxima de sua conclusão inevitável, Silvio começa a se sentir o estranho. Seus esforços contínuos para exercer controle sobre a gravidez levam a uma briga na qual ele força Deb a escolher entre ele e Sascha.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR ESTRANHO NO MULTIVERSO DA LOUCURA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30412.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 06min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doutor Estranho, com a ajuda de aliados místicos antigos e novos, atravessa as perigosas realidades alternativas e alucinantes do Multiverso para enfrentar um novo adversário misterioso.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR ESTRANHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14058.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Descubra o fabuloso mundo escondido além da realidade. Um mundo de magia e encantamento; de maldições antigas, portas secretas e heróis notáveis que nos protegem do mal. É também um mundo de misticismo, forças malévolas e horrores impronunciáveis. E sob as sombras que nos cercam, uma guerra sobrenatural se inicia. O equilíbrio se perde. O mal está vencendo… Mas ainda há esperança… Embarque com Dr. Stephen Strange numa jornada fantástica pelas montanhas do Tibet, em busca pela cura aos pés do misterioso Ancient One. Mas antes de curar suas feridas, Dr. Estranho precisa libertar-se de seu passado doloroso e dar vazão a seu raríssimo dom: o dom da magia. Agora como o novo Mago Supremo, Dr. Estranho testa seus limites, combatendo os monstros que guardam os portões e enfrentando a mais terrível entidade conhecida pela humanidade.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR ESTRANHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após sua carreira ser destruída, um brilhante, porém arrogante, cirurgião ganha uma nova chance em sua vida quando um feiticeiro o treina para se tornar o Mago Supremo.[/B]</info>
<date>2016</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR FAUSTUS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37723.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 33min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Faustus é um estudioso da Universidade de Wittenberg quando ele ganha seu diploma de doutorado. Seu apetite insaciável por conhecimento e poder leva-o a empregar a necromancia para evocar os mephistófelos fora do inferno. Ele andava de distância sua alma para Lúcifer em troca de viver 24 anos durante os quais mephistófeles será seu escravo. Faustus assina o pacto em seu próprio sangue e mefistas revela as obras do diabo a Faustus.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR GAMA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Baseado na biografia de Luiz Gama, um dos personagens mais importantes da história brasileira, homem negro que utilizou as leis e os tribunais para libertar mais de 500 escravos. Nascido de ventre livre, Gama foi vendido como escravo aos 10 anos de idade para pagar dívidas de jogo de seu pai. Mesmo como escravo, se alfabetizou, estudou e conquistou sua própria liberdade, se tornando um dos mais respeitados advogados de sua época. Um abolicionista e republicano que inspirou um país inteiro.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR JIVAGO[/COLOR] - [COLOR gold]8.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16139.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 17min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ambientado antes e durante a Revolução Bolchevique na Rússia, conheça a história do doutor Yury Zhivago, que em plena guerra se viu apaixonado pela bela Lara Antipova, o amor impossível que move toda a história. Baseado na obra de Boris Pasternak, vencedor de 5 Oscar, incluindo Fotografia e Roteiro Adaptado.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOUTOR SONO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25759.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ainda marcado pelo trauma que sofreu quando criança no Overlook Hotel, Dan Torrance enfrenta os fantasmas do passado quando conhece Abra, uma adolescente corajosa que precisa desesperadamente de sua ajuda – e que possui uma poderosa capacidade extra-sensorial chamada "brilho".[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOWN RIVER[/COLOR] - [COLOR gold]4.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 10min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os quatro militares subiram muito no território inimigo, perdendo parte do equipamento. A saída é difícil, e os métodos são cruéis no filme militar dirigido por Alexander Pimentel (“Bonfire”) “Down the River Online”. Na traseira de uma caminhonete estão Private Avery (Zachary Green) e Mills (Jeron Pierce), conversas relaxadas com o rock and roll. Um homem de óculos tira fotos de paisagens passageiras, um parceiro negro. Esta é a operação deles, os soldados estão prontos para qualquer coisa.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOWNHILL[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=26809.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mal escapando de uma avalanche durante as férias de esqui em família nos Alpes, um casal é arruinado, pois são forçados a reavaliar suas vidas e como se sentem um com o outro.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOWNLOADED - A SAGA DO NAPSTER[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35469.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história do software criado num dormitório de universidade que mudou para sempre o mercado fonográfico. Shawn Fanning criou uma nova forma de compartilhamento que abalou as estruturas da indústria e questionou os limites do mundo.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOWNRANGE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17875.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Seis estudantes universitários estão viajando de carro pelo país quando um de seus pneus furam. Eles saem para consertar e descobrem que não foi um acidente. O grupo é atacado por uma pessoa que eles não conseguem ver, enquanto tentam desesperadamente encontrar uma maneira de escapar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOWNTON ABBEY II: UMA NOVA ERA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38307.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em uma grande jornada ao sul da França, os Crawleys buscam desvendar o mistério da villa recém-herdada da Condessa Viúva.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOWNTON ABBEY[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25779.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história da família Crawley, proprietários de uma grande propriedade no interior da Inglaterra no início do século 20.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOWNTOWN '81[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37022.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 12min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme é um dia na vida de um jovem artista, Jean-Michel Basquiat, que precisa levantar dinheiro para recuperar o apartamento do qual ele foi despejado. Ele vagueia as ruas do centro carregando uma pintura que espera vender, encontrando amigos, cujas vidas (e performances) nós espreitam.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOZE É DEMAIS 2[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17293.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 34min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom (Steve Martin) e Kate (Bonnie Hunt) são os chefes da família Baker, que têm ainda 12 filhos. O casal precisa agora lidar com o afastamento de alguns dos seus filhos. Nora (Piper Perabo) está agora casada e grávida, sendo que ela e seu marido Bud (Jonathan Bennett) em breve mudarão de cidade. Lorraine (Hilary Duff) acaba de se formar e também pretende se mudar, para Nova York, onde poderá iniciar sua carreira profissional. Tentando reunir a família uma última vez, Tom propõe que todos passem uma temporada de férias em uma casa à beira do lago, onde já haviam se hospedado anos atrás. Após alguma relutância todos aceitam e partem para o local. Entretanto lá Tom reencontra Jimmy Murtaugh (Eugene Levy), um homem extremamente competitivo que também possui uma família grande e discorda do modo como Tom ensina seus filhos.[/B]</info>
<date>2005</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOZE É DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38091.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A engraçada e emocionante história das façanhas dos Bakers, uma família mista de 12 pessoas, em sua agitada vida doméstica enquanto administram os negócios da família.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOZE É DEMAIS[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24349.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Tom e Kate Baker se conheceram na universidade. Ele sonhava em ser técnico de futebol americano e ela queria ser repórter esportiva, mas ambos tinham uma rara ambição em comum: queriam ter 8 filhos. Após casarem, os filhos começaram a vir, mas enquanto a família crescia, eles se afastavam das suas metas profissionais.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DOZE HOMENS E OUTRO SEGREDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24485.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 5min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Ocean (George Clooney), agora longe do crime, leva uma vida tranquila ao lado de sua ex-esposa e novamente esposa, Tess (Julia Roberts). Mas ele será obrigado a reunir seus homens quando o ex-marido de Tess e dono de cassinos Terry (Andy Garcia), que foi roubado no primeiro filme, pede uma quantia exorbitante para não entregar a gangue à polícia. Os onze homens partem então para a Europa para realizar um novo roubo. Entra em cena a bela agente do FBI Isabel (Catherine Zeta-Jones), que tem um acerto de contas pessoal com Rusty (Brad Pitt). Ela fará de tudo para prendê-los. E o bando também encontrará um rival à altura, conhecido como Raposa (Vincent Cassel). Está armado o jogo. Com muito charme, cenários paradisíacos, deliciosa trilha sonora e humor afiado, o diretor Steven Soderbergh (Traffic) repete seu feito de "Onze Homens e um Segredo": Fazer um filme de entretenimento bom e bonito de se ver, mesmo que mirabolante.[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. BIRD'S ADVICE FOR SAD POETS[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33454.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No mundo emocionalmente carregado, selvagem e bem-humorado de James Whitman, de dezesseis anos, vemos sua luta para superar a ansiedade e a depressão, buscando conselhos do Dr. Bird - um imaginário pombo-terapeuta.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. CABBIE[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35989.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Cabbie é uma comédia romântica canadense, que conta a história de um médico indiano ( Vinay Virmani) recém chegado ao Canadá, que vira um taxista por não conseguir trabalho como médico. Depois de um tempo, ele se torna um herói local quando transforma seu táxi em uma clinica móvel para os necessitados.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. DOLITTLE 2[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18258.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Dr. John Dolittle (Eddie Murphy), o médico que tem o dom de conversar com os animais, parte para uma floresta juntamente com sua família, a fim de evitar a extinção de uma raça de ursos. Mas para que isto ocorra ele precisa antes arrumar um companheiro para a ursa local.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. DOLITTLE 3[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16298.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Maya Dolittle (Kyla Pratt) sonha em ser uma adolescente normal, mas herdou de seu pai o dom de falar com os animais. Suas habilidades sempre a deixam em situações embaraçosas, o que faz com que seus amigos a considerem maluca. Em um acampamento de verão Maya tenta esconder de todos seu dom, na tentativa de se enturmar. Porém quando seus amigos entram em perigo ela precisa usar mais uma vez suas habilidades para salvá-los.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. DOLITTLE 4[/COLOR] - [COLOR gold]3.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19500.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A jovem veterinária Maya Doolittle (Kyla Pratt) herdou de seu pai um poder muito especial: ela é capaz de conversar com qualquer animal. Dedicada no que faz, ela se sente lisonjeada quando recebe um chamado do presidente dos Estados Unidos da América (Peter Coyote) em pessoa. O chefe de estado solicita a ajuda da médica para impedir que um pequeno problema com seu bicho de estimação se transforme numa catástrofe canina.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. DOLITTLE 5[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18702.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A veterinária Maya (Kyla Pratt) decide abandonar a profissão e viaja para Hollywood com o cachorro Lucky. Lá ela utiliza o seu dom de conversar com os animais, para participar de um programa na televisão, entrevistando os bichos. Quando Maya se envolve em confusões e começa a acreditar que não vai conseguir realizar os seus sonhos, Lucky e seus amigos animais aparecem para salvar o dia.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. DOLITTLE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16639.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Médico (Eddie Murphy) respeitado tem um casamento feliz e duas filhas, mas uma noite ele quase atropela um cachorro e ouve o animal ofendê-lo. Deste momento em diante o dom de falar com os animais que tinha quando era criança retorna. Após curar a asa de uma coruja, a notícia se espalha rapidamente entre os animais e logo diversos "clientes" querem ser atendidos por ele. Em virtude disto a situação fica bastante complicada e ele é internado, pois suspeitam que está louco. Assim, precisa arrumar um meio de ter alta do sanatório e retomar seu ritmo normal de vida o mais rápido possível, mas diversos contratempos vão atrapalhar o médico.[/B]</info>
<date>1998</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. FANTÁSTICO[/COLOR] - [COLOR gold]8.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25690.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um general americano meio louco, Jack D. Ripper, acredita que os soviéticos estão sabotando os reservatórios de água dos Estados Unidos e resolve fazer um ataque anticomunista, bombardeando a União Soviética para se livrar dos "vermelhos". Com as comunicações interrompidas, ele é o único que possui os códigos para parar os bombardeiros e evitar o que provavelmente seria o início da Terceira Guerra Mundial.[/B]</info>
<date>1964</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. GIGGLES[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30883.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1957, Evan Rendell foge depois que seu pai é linchado por matar múltiplos pacientes em seu esforço para encontrar um coração de substituição para sua esposa doente. Após 35 anos, Evan escapa de uma instituição mental e retorna à cidade por vingança, matando os residentes um por um. Quando Jennifer e seus amigos se quebram para a Rendell House fora da curiosidade mórbida, Evan avisos Jennifer tem uma condição cardíaca semelhante à sua mãe e decide torná-la sua última vítima.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. GOLDFOOT AND THE BIKINI MACHINE[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nesta campy Spy Filme Spoof Dr. Goldfoot (preço de Vincent) inventou um exército de robôs vestidos de biquíni que são programados para buscar homens ricos e encantá-los em assinar seus ativos. Agente secreto Craig Gamble (Frankie Avalon) e Millionaire Todd Armstrong definidos para a folha de sua parcela diabólica.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. HOLLYWOOD: UMA RECEITA DE AMOR[/COLOR] - [COLOR gold]6.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=30661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 44min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Benjamin Stone (Michael J. Fox) é um jovem médico que quer conseguir emprego como cirurgião plástico em Los Angeles. No caminho para a cidade ele se envolve em um acidente, que derruba uma cerca em uma pequena cidade. Infelizmente o dono da cerca é o juiz local, que o condena a ficar 16 dias prestando serviços médicos para a localidade. Inicialmente Benjamin detesta a ideia, mas gradativamente se aproxima dos moradores, principalmente de Lou (Julie Warner), uma bela jovem que é motorista da ambulância.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. JEKYLL AND MR. HYDE[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14364.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O estranho caso do Dr. Jekyll e do Sr. Hyde é realmente tanto a história de Gabriel John Utterson, um advogado e um bom amigo do Dr. Henry Jekyll. Mais importante, a Utterson é um cavalheiro vitoriano, que é guiado por um código de cavalheirismo para permanecer fiel a seus amigos e manter seu status na sociedade. É lealdade que impulsione Utterson para jogar detetive em um esforço para proteger Jekyll do malicioso e planejamento do Sr. Hyde. Eventualmente, a Utterson se encontra introduzida em um mundo que ele não está pronto para entrar nem aceitar. A história acontece na Era Victorian Inglaterra, depois da revolução industrial. Utterson, advogado, e verdadeiro cavalheiro vitoriano, descobre que seu amigo de longa data, Dr. Henry Jekyll, se envolveu com um homem misterioso e perigoso chamado Edward Hyde. Jekyll é um homem alto e bonito com um status social muito alto, que ele deve manter. Hyde é um completo oposto, curto e vulgar, com uma deformidade não identificável.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. JEKYLL E  MR. HYDE O MÉDICO E O MONSTRO[/COLOR] - [COLOR gold]4.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25677.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dr. Henry Jekyll é um médico bem conceituado cujas noites são gastas pesquisando uma rara e sagrada flor amazônica tão potente que literalmente separa a alma, dando vida ao Ser Escuro do homem. Os experimentos obsessivos para isolar suas propriedades psicotrópicas coincidem com uma série de assassinatos brutais que agarram a cidade com medo. Jekyll sabe que não é coincidência. Enquanto suas noites são perdidas para ele, ele desperta com lembranças sangrentas e memórias violentas dos gritos de suas vítimas.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. MABUSE, O JOGADOR[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20205.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]4h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Líder de uma quadrilha, Dr. Mabuse planeja um grande golpe: o roubo de informações privilegiadas da bolsa de valores. Depois de usar seus poderes psíquicos em um golpe no jogo de cartas, Mabuse começa a ser investigado pelo Comissário Von Wenk. Mas as poucas pistas fazem com que o comissário procure alguém para ajudá-lo no caso.[/B]</info>
<date>1922</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. MALÉVOLO[/COLOR] - [COLOR gold]4.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15566.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois nerds voyeurísticos estão hackando os dispositivos das pessoas como eles próprios são hackeados pelo feed de contadores de histórias, senhor malévolas e místicos que têm sete histórias de terror moralistas para contar.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DR. WHO AND THE DALEKS[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33404.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Doctor cientista que acidentalmente ativa sua nova invenção, o Tardis, uma máquina do tempo disfarçada de uma caixa de telefone policial. Doutor que, suas duas grandes filhas, e o namorado de Barbara Ian são transportados através do tempo e no espaço para o planeta Skaro, onde uma corrida pacífica de tons está sob ameaça de ataque nuclear dos outros habitantes do planeta: os Daleks Mutantes Robóticos.[/B]</info>
<date>1965</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA - O PRÍNCIPE DAS TREVAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17421.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drácula, o príncipe da Valáquia, se volta para o lado das trevas após o assassinato de sua amada esposa. Muitos anos depois ele conhece Alina, e a considera a reencarnação de seu amor perdido e a sequestra. Os companheiros de Alina, liderados pelo famoso caçador de vampiros Van Helsing, partem em sua perseguição. Sua emocionante viagem leva-os a um país selvagem onde eles devem lutar contra mortos-vivos, culminando em uma batalha épica contra um poder assustador e malícia do senhor dos vampiros.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA 2000[/COLOR] - [COLOR gold]4.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15826.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 39min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jovem caçador de vampiros, ainda em treinamento, enviado de Londres até Nova Orleans para proteger Mary Van Helsing do vampiro Drácula, que pretende capturá-la.[/B]</info>
<date>2000</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRACULA 3000[/COLOR] - [COLOR gold]2.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 3000, o navio de salvamento do espaço profundo, a Mãe III, localiza a nave estilhaçada Deméter no Sistema dos Cárpatos. O capitão Abraham Van Helsing e sua tripulação composta pela assistente loira Aurora Ash; o aleijado navegador Arthur "The Professor" Holmwood, que acredita ser um gênio; o forte e mudo Humvee; a estagiária Mina Murry; e o viciado em drogas, 187, decide reivindicar a posse de Deméter. Ao explorar a espaçonave, eles viram uma fita de cinquenta anos atrás do capitão Varna dizendo que ele estava trancado em sua cabine desde que sua tripulação estava agindo de forma estranha depois de pegar uma carga de caixões na estação da Transilvânia. Quando 187 decide procurar nos caixões alguma droga escondida, ele corta a mão e seu sangue desperta Conde Orlock, também conhecido como Conde Drácula. Quando Aurora revela quem é Drácula, os sobreviventes tentam encontrar uma maneira de destruir o vampiro[/B]</info>
<date>2004</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA DE BRAM STOKER[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=14747.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 8min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vampiro Conde Drácula vem à Inglaterra atrás de quem ele acredita ser sua antiga paixão, de quando ainda era um mortal.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRACULA IN LOVE[/COLOR] - [COLOR gold]2.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22549.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Leila, uma alma jovem solitária passa a noite festejando com seus amigos Nancy, David e Nash em um armazém. À medida que os meninos bebem e fumam a panela, todas as barreiras sociais entre os sexos desmoronam. Leila, atingido por ambos os homens, esconde-se deles. Sozinho ela sente que há outra pessoa que quer ela e certamente ele não é deste mundo. Um drácula de 200 anos escapa de uma caixa e se revela a Leila e diz a ela que ela é seu amor perdido. Para ele viver de novo e estar com ela, ela deve trazer-lhe o sangue de seus amigos para beber e fazer amor com ele. Hipnotizado por seus poderes sexuais, Leila faz como ela é contada. Leila e uma jovem drácula bonita se afastam e vivem felizes para sempre.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA NO MUNDO DA MINISSAIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37430.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 36min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hyde Park, Londres, 1872. Uma luta sem tréguas acontece entre Lawrence Van Helsing e seu arquiinimigo, o Conde Drácula. Van Helsing consegue destruir seu inimigo, que vira pó, mas em razão dos ferimentos sofridos acaba morrendo. Alguém pega o anel de Drácula e recolhe um pouco de suas cinzas em uma ampola. Exatamente 100 anos depois alguns jovens, comandados por Johnny Alucard, fazem uma missa negra, sendo que uma das participantes era Jessica Van Helsing, descendente do caçador de vampiros. Como ela quase todos estavam ali de brincadeira, mas quando a cerimônia toma um rumo inesperado a maioria foge e não vê que Johnny ressuscitou Drácula, que imediatamente suga todo o sangue de Laura Bellows, a única do grupo além de Johnny que não partira. Johnny, com prazer, vê o mestre se saciar com sangue de Laura. Drácula agora quer se vingar dos descendentes de Van Helsing, sendo que o único que pode enfrentá-lo é o professor Van Helsing, o avô de Laura, que é um estudioso do assunto[/B]</info>
<date>1972</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRACULA THE IMPALER[/COLOR] - [COLOR gold]3.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16184.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sete amigos do ensino médio começam sua Euro-viagem no castelo real de Vlad, o Empalador, onde ele supostamente vendeu sua alma ao diabo mais de 500 anos antes, mas passados envelopes los do castelo decrépito em um ritual sangrento.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRACULA: A HISTÓRIA NUNCA CONTADA[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23689.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os habitantes da Transilvânia sempre foram inimigos dos turcos, com quem tiveram batalhas épicas. Para evitar que sua população fosse massacrada, o rei local aceitou entregar aos turcos centenas de crianças. Entre elas estava seu próprio filho, Vlad Tepes (Luke Evans), que aprendeu com os turcos a arte de guerrear. Logo Vlad ganhou fama pela ferocidade nas batalhas e também por empalar os derrotados. De volta à Transilvânia, onde é nomeado príncipe, ele governa em paz por 10 anos. Só que o rei Mehmed (Dominic Cooper) mais uma vez exige que 100 crianças sejam entregues aos turcos. Vlad se recusa e, com isso, inicia uma nova guerra. Para vencê-la, ele recorre a um ser das trevas (Charles Dance) que vive pela região. Após beber o sangue dele, Vlad se torna um vampiro e ganha poderes sobrehumanos.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA: MORTO, MAS FELIZ[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17012.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 28min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O procurador Thomas Renfield (Peter MacNicol) chega a Transilvânia para um encontro com Conde Drácula (Leslie Nielsen), onde é hipnotizado e passa a obedecer suas ordens. O plano do vampiro é ir a Londres e fazer de uma mulher sua eterna esposa e parceira, mas o Dr. Van Helsing (Mel Brooks) fará de tudo para detê-lo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA: O PERFIL DO DIABO[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34248.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após gerar pavor na província de Caynemberg, Drácula foi aparentemente eliminado. Um ano após sua "morte" Ernst Muller, um Monsenhor, visita a região e vê que ninguém vai à missa, pois a sombra do castelo cai sobre a igreja e todos sentem a presença do mal, inclusive o padre local. Com isso o Monsenhor, acompanhado pelo padre, parte para exorcizar o castelo. Porém o padre está tão apavorado que não consegue ir até ao castelo, então o Monsenhor continua sozinho e pede que o padre o espere. O pavor do padre era tão grande que ele se assusta com um temporal e cai num pequeno precipício, onde estava o túmulo de Drácula. O padre se feriu na queda e um pouco do sangue vai até os lábios de Drácula, que ressuscita. Paralelamente o Monsenhor lacrou o castelo com uma cruz na porta e foi embora. Ao ver a cruz na porta, Drácula fica cheio de ódio e pergunta ao padre quem fez aquilo. O religioso, apavorado, diz que foi o Monsenhor, então Drácula planeja se vingar dele.[/B]</info>
<date>1968</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRACULA[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33984.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drácula está procurando por uma mulher que se parece com sua longa esposa morta.[/B]</info>
<date>1974</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32187.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 49min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Escuna naufraga perto de Whitby e o único sobrevivente é o Conde Drácula (Frank Langella), que chegou com grandes quantidades de terra da Transilvânia para levar para sua residência em Carfax Abbey. Ele faz amigos como o Dr. Seward (Donald Pleasence), que administra um asilo, sua filha Lucy (Kate Nelligan), a amiga dela Mina (Jan Francis) e Jonathan Harker (Trevor Eve), o noivo de Lucy. Mas logo Mina morre de perda de sangue e Drácula se defronta com o Van Helsing (Laurence Olivier), um caçador de vampiros que deseja aniquilá-la.[/B]</info>
<date>1979</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRÁCULA[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17630.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 15min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O vampiro Conde Drácula vem à Inglaterra atrás de quem ele acredita ser sua antiga paixão, de quando ainda era um mortal.[/B]</info>
<date>1931</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO DE AÇO[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34913.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Lo Yeh (Jackie Chan) é um órfão,treinando para ser admitido no Templo Shaolin,uma noite andando pelas masmorras do mosteiro,ele encontra um monge acorrentado numa cela,este lhe promete ensinar kung fu,caso ele o ajude. Após Lo Yeh passar no terrível teste dos bonecos de madeira,ele parte do mosteiro,e o monge aprisionado foge e é perseguido pelos outros do templo,Lo Yeh intercede em seu favor,mas logo o temperamento instável do monge faz com que ele se arrependa de seu ato.[/B]</info>
<date>1976</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO NEGRO: O GUERREIRO DAS SOMBRAS[/COLOR] - [COLOR gold]3.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=28490.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Jason Yee escreve, dirige e protagoniza essa ação de artes marciais. Derek Woo está de volta para limpar as ruas, mas um grupo de mafiosos é exterminado e Derek se torna o principal suspeito.[/B]</info>
<date>2007</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO VERMELHO[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19471.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O ex-agente do FBI Will Graham é um investigador que deixou a agência após quase perder a sua vida na tentativa de capturar o esquivo Dr. Hannibal Lecter. Depois de uma série de assassinatos particularmente macabros, Graham logo percebe que a melhor maneira de capturar o criminoso, conhecido como a Fada do Dente, é encontrar uma maneira de entrar na mente do assassino.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO: A HISTÓRIA DE BRUCE LEE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15719.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A história por trás do mito cinematográfico Bruce Lee (Jason Scott Lee). Assombrado por inimigos e demônios, aprendeu a arte das lutas marciais ainda na infância. Por ordem de seu pai, foi para os Estados Unidos, em busca de uma vida mais segura e para realizar o sonho de abrir uma escola. Até ele ser descoberto por um produtor de Hollywood e alcançar a fama como um dos mais carismáticos heróis de ação na história do cinema.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20049.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 55min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um jornaleiro se envolve em um caso de assassinato com dois criminosos, o que leva um determinado detetive a suspeitar dele.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGGING THE CLASSICS: THE BRADY BUNCH[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29830.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As rainhas da corrida de arrasto de Rubaul e os membros originais do elenco do Brady Bunch se unem para um evento de crossover orgulho.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGNET: DESAFIANDO O PERIGO[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24172.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em Los Angeles Joe Friday (Dan Aykroyd), um detetive da polícia, cumpre a lei rigidamente, mas seu novo parceiro é Pep Streebeck (Tom Hanks), um tira honesto mas com um comportamento bem diferente. Eles são designados para investigar alguns roubos estranhos, que incluem uma cobra de nove metros, a juba de um leão, alguns produtos químicos que, se corretamente combinados, produzem um gás letal e todos os exemplares da última edição de BAIT, uma conhecida revista masculina. Nestes roubos os assaltantes deixam sempre a sua marca: um cartão com as iniciais P.A.G.A.N. Enquanto investigam o caso se infiltram em uma estranha cerimônia, na qual vêem Connie Swail (Alexandra Paul), uma virgem que será sacrificada. Eles conseguem salvá-la e Joe fica apaixonado por ela, que ajuda a dupla a desvendar o mistério por trás dos crimes.[/B]</info>
<date>1987</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES - A ORIGEM DAS CORRIDAS DE DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29062.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Soluço e Melequento competem e praticam captura de ovelhas para a Corrida de Dragão anual, o novo e oficial evento de esporte de dragões em Berk. No entanto, as lembranças da origem desta tradição divergem entre todos. Com isso, Astrid tenta recordar os acontecimentos de como e quem inventou a Corrida de Dragão.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES - EQUIPE DE RESGATE: OS SEGREDOS DO MELO-DRACO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29202.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um dragão hipnotiza todos em Huttsgalor com seu canto, a Equipe de Resgate precisa encontrar um jeito de quebrar o feitiço.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES EM DOSE DUPLA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25853.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 29min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois bebês gêmeos são separados no berço. Um deles vira maestro e o outro mecânico. A confusão está formada quando o destino leva os dois a se encontrarem num hotel em Hong Kong.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES PARA SEMPRE[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25847.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 42min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma tranquila fazendeira começa a perceber que suas terras estão sendo poluídas. Os detritos vêm de uma industria instalada nas proximidades e por isso ela decide procurar o dono para reclamar e pedir que alguma providência seja tomada. Porém o que acontece é que o industrial chama seu bando de capangas para resolver a questão… O que eles não sabiam é que a jovem fazendeira conquistou dois aliados para sua causa e para defendê-la também.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES: EQUIPE DE RESGATE: DIA DE FESTA EM HUTTSGALOR[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31382.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A chegada da neve marca o início do Odiniolo, uma tradição viking. Mas o mau tempo ameaça impedir a comemoração, e a Equipe de Resgate precisa agir![/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES: EQUIPE DE RESGATE: EM BUSCA DO DRAGÃO DOURADO[/COLOR] - [COLOR gold]5.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29206.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hora da caça ao tesouro: a Equipe de Resgate tem de encontrar o ovo do Dragão Dourado antes de os piratas colocarem as mãos nele.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGÕES: O PRESENTE DO FÚRIA DA NOITE[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29059.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Os Dragões estão de volta... A história épica de Soluço e Banguela continua em uma emocionante e nova aventura, para explorar uma ilha de dragões nunca vista antes. Muita ação e cuspidores de fogo colidem nesta história emocionante.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON AGE: DAWN OF THE SEEKER[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31506.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Spin off do jogo Dragon Age II (Bioware). Em Orlais, a jovem e determinada Seeker, Cassandra, vinda de uma linhagem de caçadores de dragões, se envolve em uma conspiração dos Blood Mages que envolve o Chantry, o que ela jurou proteger a todo custo.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL SUPER: BROLY[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16173.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esta é a história de um novo Saiyajin. A Terra está em paz depois do fim do Torneio do Poder. Goku não quer nada além de treinar, já que agora compreende quantas pessoas fortes existem nos universos que ele ainda não conheceu. Então, um dia, um Saiyajin desconhecido chamado Broly aparece diante de Goku e Vegeta. Como é possível que um Saiyajin esteja na Terra quando ele deveria ter sido destruído junto com o Planeta Vegeta? De volta do inferno mais uma vez, Freeza também aparece e os três Saiyajins que tiveram caminhos completamente diferentes se encontram em um intenso conflito.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL SUPER: SUPER HERO[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38342.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Exército Red Ribbon, uma organização maligna que já foi destruída por Goku no passado, foi reformada por um grupo de pessoas que criaram Androides novos e mais poderosos, Gamma 1 e Gamma 2, e buscam vingança contra Goku e sua família.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: A ÁRVORE DO PODER[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29277.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A semente de uma árvore maligna é jogada na Terra por Turles, um poderoso guerreiro Saiyajin e irá criar raízes e drenar toda a vida e energia do planeta. Dela nascerão frutos que tornarão quem os comer quase invencível. Eis que Goku e seus amigos são avisados pelo Sr. Kaio da presença da árvore do mal e vão ao encontro de Turles e seu bando, onde travam batalhas incríveis.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: A BATALHA DOS DEUSES[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15717.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Bills, o Deus da destruição, despertou depois de anos de letargia. Ao escutar que um Super Saiyajin conseguiu vencer Freeza, Bills vai atrás de Goku e de um suposto Deus Saiyajin. Goku precisa se preparar para enfrentar uma força inimaginável.[/B]</info>
<date>2013</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: A BATALHA NOS DOIS MUNDOS[/COLOR] - [COLOR gold]7.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25923.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Após uma explosão. uma série de criminosos e mercenários espaciais foram libertados. O líder dos vilões, Bojack, vai então para a Terra participar de um torneio de artes marciais, organizado por um ricaço muito poderoso da Terra. Trunks, Yamcha, Gohan, Piccolo e Tenshinham participam do torneio.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: BARDOCK, O PAI DE GOKU[/COLOR] - [COLOR gold]7.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Este especial para TV mostra a história de Bardock, o pai de Goku, e também mostra a extinção dos Sayajins.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: DEVOLVA-ME GOHAN!![/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25901.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Garlick Jr quer destruir Kami Sama e Piccolo, e torna-se imortal usando o poder das 7 esferas do dragão. Gohan é raptado pelos cúmplices do vilão Garlick Jr , Goku corre para salvar seu filho, mas Garlick Jr para demonstrar seu poder cria um portal chamado Zona Mortal, capaz de sugar tudo para um mundo totalmente vazio. Esse filme tem continuação na série Z em um Filler.[/B]</info>
<date>1989</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: GOHAN E TRUNKS, OS GUERREIROS DO FUTURO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25902.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Numa linha alternativa do tempo , Goku morre de uma doença. Todos os guerreiros menos Gohan e Trunks são mortos pelos androides 17 e 18, e estes continuam matando os humanos e destruindo cidades. Gohan treina Trunks para ajudar na batalha mortal contra os androides.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: GOKU, O SUPER SAYAJIN[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25903.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um disco voador lotado de extraterrestres chega ao planeta Terra. Eles ordenam que os humanos abandonem o planeta em três dias e enviam um satélite para tampar o Sol e o planeta Terra começa a congelar. O comandante da nave é um Super namekuseijin chamado Slug, ele reconhece as esferas do dragão e decide encontra-las para fazer seu maior desejo: voltar a ser jovem. Goku e Piccolo unem-se mais uma vez para enfrentar uma batalha. Somente uma Genki Dama será capaz de salvar a Terra.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: O ATAQUE DO DRAGÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29385.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 51min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Hirudegarn é um dêmonio que foi criado pelos magos negros de uma galáxia muito distante. Criado a partir de uma estátua com esse nome, Hildegarn tem somente um objetivo: destruir todas as galáxias que existem. Para impedir seus objetivos, Tapion, Minoshia e seu pai lutaram bravamente para aprisionar o mostro. O vilão foi dividido em duas partes durante o aprisionamento cada parte foi selada em um oráculo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: O COMBATE FINAL, BIO-BROLY[/COLOR] - [COLOR gold]6.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25850.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Mr. Satan, Androide 18, Goten e Trunks encontram um laboratório e descobrem lá um clone de Broly. As crianças e a androide tentam destruir o clone que está adormecido, mas acaba Broly acordando. Agora, Goten e Trunks tem que lutar como nunca para derrotar esse perigoso inimigo.[/B]</info>
<date>1994</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: O HOMEM MAIS FORTE DO MUNDO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25854.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Oolong rouba o radar do dragão da Bulma e descobre que no Pólo Norte um tal de Dr. Kouchin invocou Shenlong com a intenção de pedir ao dragão que retire Dr. Whillow e seu laboratório das profundezas do gelo. Há cinquenta anos, Dr. Whillow foi destruído e acabou soterrado no gelo junto com seu laboratório. Agora ele é apenas cérebro em cima de um robô que está à procura do corpo do homem mais forte do mundo, mas na época em que ele foi derrotado e soterrado no gelo, o homem mais forte do mundo era Mestre Kame e ele acaba o raptando, além de sequestrar Bulma também e Piccolo.[/B]</info>
<date>1990</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: O PODER INVENCÍVEL[/COLOR] - [COLOR gold]7.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29386.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 16min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Sr.Kaioh descobre na galáxia do sul a existência de um Lendário Super Saiyajin que está destruindo todos os planetas pertencentes a essa galáxia. Temendo uma nova devastação, ele chama Goku para investigar o ocorrido. Enquanto isso na Terra, surge um Saiyajin chamado Paragus, que pede ajuda a Vegeta para eliminar esse suposto Saiyajin. Então Vegeta, Trunks, Gohan, Kuririn, e o Mestre Kame partem a um planeta que Paragus construiu para que o príncipe Vegeta reinasse e lá descobrem que o Lendário Super Saiyajin é Broly, filho de Paragus, que armou uma emboscada para explodir o novo Planeta Vegeta com os Guerreiros Z junto e, assim dominar a Terra. Goku segue o rastro de KI até este planeta, onde trava uma luta com Broly. Conseguirá Goku, deter este monstro insano?[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: O RENASCIMENTO DE FREEZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16788.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Sorbet e Tagoma, dois remanescentes do exército de Freeza, chegam à Terra em busca das Esferas do Dragão. A ideia é reuní-las para ressuscitar seu antigo líder que foi vencido após uma batalha contra Goku. O plano é bem-sucedido e, com isso, Freeza retorna disposto a se vingar. Para tanto, ele se prepara durante meses, de forma que possa reencontrar Goku no auge do seu poder.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: O RETORNO DOS ANDROIDES[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25848.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 46min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Esse filme relembra a destruição do Dr. Gero pelas mãos dos andróides nº 17 e 18 e como o misterioso computador despertou três novos andróides malignos. Os andróides foram programados para destruir Goku. Para encontrar os guerreiros Z, dois deles começam a destruir a cidade.[/B]</info>
<date>1992</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: UMA NOVA FUSÃO[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25852.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Depois de uma tremenda confusão no Mundo dos Mortos, Janemba e vários outros vilões (Freeza, Cell, etc.) voltam à Terra. Goku, o Grande Saiyaman e Gotenks vão investigar o que estava ocorrendo.[/B]</info>
<date>1995</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: UMA VINGANÇA PARA FREEZA[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25851.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Coola, irmão mais velho de Freeza, deseja matar Goku para exterminar todos os Saiyajins e vingar a morte de seu irmão.[/B]</info>
<date>1991</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL Z: YO! O RETORNO DE SON GOKU E SEUS AMIGOS![/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27661.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dois anos após a derrota do Boo maligno, Tarble, o irmão menor de Vegeta, e sua esposa chegam ao Planeta Terra. Tarble veio pedir ajuda à Vegeta para derrotar a terrível dupla Ado e Cado, subordinados remanescentes do império de Freeza e Cold, que também desembarcam na Terra atrás de Tarble. Após tirar a sorte, fica definido que Trunks enfrentaria a dupla e Goten o ajuda. após um pequeno combate. fica evidente a diferença de poderes de Ado e Cado com os pequenos Saiyajins, o que obriga a dupla de extraterrestes a se fundirem num guerreiro poderoso. Goten e Trunks também se fundem, formando Gotenks, porém não são páreos para o novo inimigo, tendo que Goku ou Vegeta interferir para salvar Gotenks e todos os outros, então Goku e Vegeta vão atacar o monstro e Goku faz com que Vegeta se atrapalhasse e então Goku ataca o monstro desfechando-lhe com apenas um golpe.[/B]</info>
<date>2008</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL: A LENDA DE SHENLONG[/COLOR] - [COLOR gold]6.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29384.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 50min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Goku conhece Bulma e juntos vão em busca das esferas do dragão onde conhecem Yamcha e Mestre Kame. Eles ajudam Pansy a salvar seu povo do rei Rei Gurumes...[/B]</info>
<date>1986</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON BALL: UMA AVENTURA MÍSTICA[/COLOR] - [COLOR gold]6.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25849.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Goku e Kuririn estão treinando para um Torneio de Artes Marciais que acontecerá no país Mifan. O Imperador de Mifan, Chaos, está tentando encontrar sua perdida “Lan Lan”. O ministro, Mestre Tsuru, faz Pilaf e sua gangue construírem um Radar do Dragão Global, o pegam dele e está a usando para encontrar as Esferas do Dragão. Ministro Tsuru e o General Tao Pai Pai dizem que usarão o desejo de Shenlong para localizar Lan Lan, mas na verdade estão planejando, com a ajuda de Tenshinhan, matar Chaos e dominar o país. Tenente Blue diz que o único lugar que eles não procuraram por ela foi no quarto do Ministro Tsuru, e portanto ela está lá, mas Blue é morto por Tao Pai Pai. Bora e Upa têm a última Esfera do Dragão e a levam para Mifan para usá-la para pedir ao Exército Mifan que saiam da Terra Sagrada de Karin.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON HEAD[/COLOR] - [COLOR gold]5.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37278.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 2min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Teru Aoki (青木 輝) está em um trem para Tóquio depois de uma viagem escolar. Um desastre ocorre que destrói parcialmente o trem e bloqueia um túnel. Quando Teru acorda, ele encontra todos os seus colegas e professores estão mortos.[/B]</info>
<date>2003</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGON SOLDIERS[/COLOR] - [COLOR gold]3.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29299.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 30min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma criatura letal se esconde na mata que cerca a área suburbana, matando todos que chegam próximo. Um grupo de soldados de elite entra em ação para tentar se livrar da ameaça.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAGONBALL - EVOLUÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]2.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22488.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 25min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em seu aniversário de 18 anos, Goku ganha uma esfera do dragão mística de presente de seu avô. Existem apenas seis outras no mundo todo, e reza a lenda que será concedido um desejo a quem possuir todas as sete. Quando uma força obscura provoca uma tragédia, Goku e seus amigos embarcam em uma jornada épica para recolher as sete esferas do dragão e salvar o planeta da destruição.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAMA EM FAMILIA[/COLOR] - [COLOR gold]5.9[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=20450.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 53min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na véspera do ano novo de 1987, Jude (Asa Butterfield) conhece Eliza (Hailee Steinfeld), uma garota de Nova York que se envolve com Teddy (Avan Jogia), o melhor amigo de Jude. Naquela noite, Teddy morre de overdose e Jude passa por um forte momento de luto, o que leva sua família a enviá-lo para morar com o pai, Les (Ethan Hawke) em Nova York. Lá, seu destino cruza com o de Johnny (Emile Hirsch), o meio irmão de Teddy, e, novamente, com o de Eliza, que engravidou naquela fatídica noite. Agora, os três jovens vão acabar se unindo para formar uma família para o filho de Teddy.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAMARAMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33543.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1994, uma adolescente closet se esforça para se separar com seus quatro amigos do ensino médio em sua festa de mistério de assassinato final antes de sair para a faculdade.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAMAS ADOLESCENTES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34345.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Quando um ator pomposo conta boa garota Alexa que ela não viveu, ela embarca em uma jornada ousada que a leva para o misterioso bad boy Johnny.[/B]</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAMÁTICA TRAVESSIA[/COLOR] - [COLOR gold]6.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33872.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em 1979, em pleno outono, aconteceu uma das mais corajosas e sensacionais fugas registradas pela História. Naquele ano, as famílias Streizyk e Wetzel construíram um balão caseiro e atravessaram o Muro de Berlim.[/B]</info>
<date>1982</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRAUG[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31876.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No século 11, um missionário desaparece nas enormes florestas ao norte da Suécia. Entre a equipe de resgate escolhida para encontrá-lo está Nanna, uma jovem em sua primeira missão real e seu primeiro retorno à parte do país em que nasceu. Mas o que eles encontrarão no fundo desses bosques é algo completamente diferente. Algo escuro. Algo antigo. Algo mau.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREADOUT[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17786.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de amigos do ensino médio decidem livrestream-se dentro de um prédio de apartamentos assombrado, mas acabam abrindo um portal para o inferno.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREAM DEMON[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=35802.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Como seu casamento com o Herói de Guerra Decorado Oliver atrai perto, Diana de salto bem se move para um apartamento dentro de uma casa desocupada e desocupada, onde começa a experimentar pesadelos estranhos e aterrorizantes. Mas esses terrores noturnos estão meramente o sintoma de uma mente inquieto, ou o sinal de algo muito mais sinistro no trabalho? Hounded por um par de jornalistas sleazy, Diana logo cruza caminhos com a American Tourist Jenny, que parece ter uma estranha conexão com a casa de aperto e seu passado sombrio.[/B]</info>
<date>1988</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREAM LOVER[/COLOR] - [COLOR gold]6.2[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25695.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 43min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O raio é jovem, encantador, bem sucedido e proprietário de uma empresa próspera do arquiteto. No entanto, ele passou recentemente por um divórcio muito doloroso. Seus amigos tentam animá-lo, mostrando-lhe os lados positivos de ser solteira, mas para o casamento de raio e a estabilidade é muito importante. Mas quando ele conhece Lena, sua tristeza é rapidamente esquecida.[/B]</info>
<date>1993</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREAMGIRLS: EM BUSCA DE UM SONHO[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=24030.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 14min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Detroit, década de 60. Curtis Taylor Jr. (Jamie Foxx) é um vendedor de carros, que sonha em deixar seu nome marcado no mundo da música. Ele deseja abrir sua própria gravadora, mas ainda não tem o formato e o produto certo para vender ao público. Curtis encontra o que procura ao conhecer o grupo The Dreamettes, formado pelas cantoras Deena Jones (Beyoncé Knowles), Lorrell Robinson (Anika Noni Rose) e Effie White (Jennifer Hudson). Elas se apresentam em um show de talentos local, usando perucas baratas e vestidos feitos em casa. Suas vidas mudam quando Curtis, já seu agente, consegue que elas façam o Backing Vocal do show de James "Thunder" Early (Eddie Murphy), o pioneiro de um novo som em Detroit. Posteriormente o grupo alça voo solo, mudando de nome para The Dreams. Porém Curtis sabe que para alcançar o sucesso o grupo precisará apostar na beleza provocante e tímida de Deena, mesmo que tenha que deixar de lado a voz potente de Effie.[/B]</info>
<date>2006</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREAMLAND: SONHOS E ILUSÕES[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33773.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 38min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Nos anos 30, durante a crise financeira dos EUA, uma ladra de banco está na mira da polícia, que coloca uma alta recompensa pela sua captura. Quando seu caminho cruza com o jovem Eugene, este fica dividido entre reinvindicar sua recompensa e sua atração por ela.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREAMLAND[/COLOR] - [COLOR gold]4.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=29332.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 32min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na noite do casamento mais estranho na história do cinema, um chefe de gangue grotesco contrata um assassino de Stonecold para trazer-lhe o dedo de uma lenda de jazz viciada em drogas.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREDD: O JUIZ DO APOCALIPSE[/COLOR] - [COLOR gold]7.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=17460.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dredd é um agente da lei responsável por prender, julgar e executar os criminosos de uma megalópole do futuro. Sua missão atual é combater o surgimento de uma nova droga, poderosa e ilegal, além de treinar uma nova recruta com poderes psíquicos.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DREW MICHAEL: VERMELHO AZUL VERDE[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=34343.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]h, 58min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drew Michael expõe seus problemas com relacionamentos, mídias sociais e os limites para piadas sobre suas próprias experiências.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIBLANDO O DESTINO[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31129.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 52min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O sonho de Jesminder Bhamra é seguir o caminho de seu ídolo David Beckham e se tornar uma jogadora profissional de futebol. Entretanto ela enfrenta problemas em sua família, que deseja que ela siga os costumes indianos tradicionais, assim como sua irmã mais velha, Pinky. O confronto entre as partes chega ao ápice quando Jesminder é obrigada a escolher entre a tradição de seu povo e seu grande sonho.[/B]</info>
<date>2002</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIFTING HOME[/COLOR] - [COLOR gold]7.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38616.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um grupo de crianças à deriva em um prédio abandonado tenta voltar para casa e embarca em uma jornada de amadurecimento.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIVE - RISCO DUPLO[/COLOR] - [COLOR gold]7.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23823.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um motorista habilidoso é dublê em Hollywood e piloto de fuga em assaltos. Quando aceita ajudar o marido de sua vizinha Irene, fica na mira dos homens mais perigosos de LA. Mas o trabalho dá errado, e a única forma de garantir a segurança de Irene e do filho é fazer o que ele faz de melhor: dirigir.[/B]</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIVE ALL NIGHT[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38311.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 20min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Dave, um motorista de táxi recluso de mudança de swing, tem sua noite em uma curva inesperada depois que ele pega um passageiro misterioso, Cara, que está escondendo um segredo sombrio. Enquanto ela o faz dirigir pela cidade em uma série de excursões bizarras, as coisas ficam cada vez mais surreais, ainda mais na noite em que vão.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIVE MY CAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=33138.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 59min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Adaptado de um conto de Haruki Murakami, "Drive My Car" segue duas pessoas solitárias que acham coragem para enfrentar o seu passado. Yusuke Kafuku (Hidetoshi Nishijima) é um ator e diretor de sucesso no teatro, casado com Oto (Reika Kirishima), uma linda roteirista com muitos segredos, e com quem divide sua vida, seu passado e colaboração artística. Quando Oto morre repentinamente, Yusuke é deixado com muitas perguntas sem respostas de seu relacionamento com ela e arrependimento de nunca conseguir compreendê-la. Dois anos depois, ainda sem conseguir sair do luto, ele aceita dirigir uma peça no teatro de Hiroshima e vai com seu precioso carro Saab 900. Lá, ele encontra e tem que lidar com Misaki Watari (Toko Miura), uma mulher e motorista com que tem que deixar seu adorado carro. Representante do Japão no Oscar 2022 de Filme Internacional. Venceu 3 prêmios no Festival de Cannes 2021: Melhor Roteiro, prêmio FIPRESCI (da Crítica Internacional) e o Prêmio do Júri Ecumênico.[/B]</info>
<date>2021</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIVE: TENSÃO MÁXIMA[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=32220.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Drive segue Toby Wong (Mark Dacascos), cujos empregadores da Leung Corporation de Hong Kong implantaram em seu peito um módulo de bioenergia que aprimora suas habilidades físicas. Toby escapou do controle da Leung Corporation e está indo para Los Angeles, onde uma empresa concorrente se ofereceu para remover o implante e devolver sua vida. Depois de chegar a São Francisco, Toby encontra - e, em desespero, sequestra. - Malik Brodie (Kadeem Hardison), que tem os meios para levá-lo a Los Angeles. Logo a seguir estão os assassinos profissionais e os conhecedores da cultura de junk Vic Madison (John Pyper-Ferguson) e The Hedgehog (Tracey Walter), que estão perseguindo Toby no emprego do presidente da Leung Corporation, o Sr. Lau (James Shigeta).[/B]</info>
<date>1997</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIVE[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=25935.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um famoso ladrão se alia a uma pilota de corridas de rua em um grande assalto que envolve um jogo de mentiras e autoridades que escondem segredos inconfessáveis.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRIVEWAYS[/COLOR] - [COLOR gold]7.3[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=31642.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Cody chega junto com sua mãe na casa de sua tia falecida. Enquanto sua mãe está ocupada limpando a casa de sua falecida irmã, Cody tem que passar o tempo sozinho. O garoto introvertido não consegue se relacionar muito bem com as crianças vizinhas, mas ele logo forma um elo incomum com o veterano rabugento de 83 anos, Del, da casa ao lado, uma amizade que toca em todos os aspectos da vida em sua leviandade casual.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRONE[/COLOR] - [COLOR gold]5.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13597.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 31min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No longa temos Neil (Bean), um operador de drones de alto nível que passa dias em missões secretas para, em seguida, voltar para sua casa no subúrbio, onde ninguém da família desconfia do que ele faz. Porém, sua vida pacata de pai e marido entra em risco quando sua identidade é exposta e ele recebe ameaças de morte. Um empresário paquistanês acredita que Neil é o responsável pela morte de sua esposa e seu filho e tentará vingá-las.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRONES[/COLOR] - [COLOR gold]3.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23437.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 26min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro próximo, a destruição do meio ambiente causou escassez de alimento por todo o planeta. Deixados sem outra opção, trabalhadores agrícolas usam de tecnologia para aumentar o rendimento das poucas terras férteis que ainda restam. Claudia (Cleopatra Coleman) e John (Craig muMs Grant) trabalham para ajudar fazendeiros doentes com sua saúde. Porém, quando John morre misteriosamente, Claudia começa a desvendar uma conexão entre o estado de saúde de seus clientes e a tecnologia que eles usam.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DROP DEAD GORGEOUS[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=22867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]A cirurgiã plástica Paula (Glória Pires) aplica em si mesma uma fórmula experimental para eliminar celulites e morre. Com a ajuda de um amigo psicólogo/médium, ela volta à Terra e tenta evitar que a gananciosa sócia coloque o nocivo produto no mercado.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DROPA: A RETALIAÇÃO[/COLOR] - [COLOR gold]5.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27093.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 41min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Em um futuro alternativo, a realidade nos Estados Unidos é bem diferente. Uma legião de assassinos é contratada pelo governo para combater extraterrestres conhecidos como Dropa, que ameaçam a vida na Terra. Harrison, um ex-membro da legião, abandona a aposentadoria para caçar o alienígena responsável pela morte de seus antigos parceiros de equipe.[/B]</info>
<date>2019</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRUG WAR[/COLOR] - [COLOR gold]7.0[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=23948.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 47min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Um chefe de cartel de drogas que é preso em um ataque é coagido a trair seus ex-cúmplices como parte de uma operação secreta.[/B]</info>
<date>2012</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRUIDAS[/COLOR] - [COLOR gold]2.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=15615.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 4min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]No ano 60 B.C. Um grupo de druidas, incluindo o arco-druida guttuart (max von sydow), testemunham a passagem de um cometa e interprete como o sinal da vinda de um rei para o seu país Gália, que não teve um rei por muito tempo . Guttuart vai a Gergovia, a capital da tribo Arvenes, para participar de uma reunião de chefes tribais gálicos. O jovem garoto Vercingetorix, junto com seu amigo a jovem Eponia, esgueirar-se em uma grande caverna, onde Celtill, pai e chefe de Vercingetorix dos Arvenes, hospeda a reunião de chefes com a intenção de proclamar a si mesmo rei de todos os gaules. Quando Celill mostra a coroa uma vez usada pelos antigos reis da Gália, uma flecha de dois espiões romanos (vestidos como gaules) atingam celtell nas costas.[/B]</info>
<date>2001</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRUK: MAIS UMA RODADA[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27601.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 57min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Para alegrar um colega em crise, um grupo de professores de ensino médio decide testar uma ousada teoria de que serão mais felizes e bem sucedidos vivendo com um pouco de álcool no sangue. Parece a solução perfeita para quebrar o marasmo de seus dias. E, assim, começa esta embriagante sátira social de Thomas Vinterberg.[/B]</info>
<date>2020</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRY BLOOD[/COLOR] - [COLOR gold]4.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=13808.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 23min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Na tentativa de chutar seu hábito de drogas, Brian se dirige para sua cabine e apela ao seu amigo Anna por ajuda. Quando ele chega lá, o cérebro é assediado pelo sherif local e assombrado pelos fantasmas em sua cabine.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DRY MARTINA[/COLOR] - [COLOR gold]5.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19939.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Martina era uma cantora famosa na Argentina durante o final dos anos 90, que se tornou completamente frígida e desencantada com amor. A chegada de uma chamada irmã, ao lado de seu namorado atraente, obrigue a Martina a ir ao Chile com um objetivo em mente: voltando sua libido.[/B]</info>
<date>2018</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAL[/COLOR] - [COLOR gold]6.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=38254.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher de doenças terminais opta por um procedimento de clonagem para aliviar sua perda com seus amigos e familiares. Quando ela faz uma recuperação milagrosa, suas tentativas de desativar o clone desativado e levaram a um duelo exigido pelo tribunal à morte.[/B]</info>
<date>2022</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS BRUXAS: A HERANÇA DIABÓLICA[/COLOR] - [COLOR gold]4.8[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=39333.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 35min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Uma mulher grávida está convencida de que foi amaldiçoada por uma bruxa. Enquanto outra mulher, com impulsos violentos, espera herdar os poderes de sua bisavó. Duas gerações de bruxas e as terríveis consequências para aqueles que cruzam seu caminho.[/B]</info>
<date>2023</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS DE MIM[/COLOR] - [COLOR gold]4.4[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=18900.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 22min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Suellen (Thalita Carauta) é uma cozinheira que trabalha duro para manter sozinha o filho pequeno, a irmã mais nova e a mãe. Um dia, os seus sonhos viram realidade: ela se divide em duas. Sua cópia, idêntica fisicamente, tem diferenças de personalidade, sendo muito mais extrovertida e corajosa. A ideia seria dividir as tarefas com a comparsa, mas logo Suellen percebe que a sósia tem planos próprios, e decide passar a perna na original.[/B]</info>
<date>2017</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS FAMÍLIAS EM PÉ DE GUERRA[/COLOR] - [COLOR gold]5.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36867.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 45min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O Malacicis, uma família italiana de trabalho duro recentemente imigrou de Florença, abriu um restaurante chique no Bronx, N.Y., desenhando a ira de outro clã. Mike e Sadie Capomezzo, igualmente trabalhadores servidores sicilianos da área, descobrem que não podem ficar de pé Piero e Maria Malacici. Mas as coisas se complicadas quando a filha de Malacicis, Gina e o filho do Capomezos, Rosario, se apaixonam.[/B]</info>
<date>1996</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS GAROTAS ROMÂNTICAS[/COLOR] - [COLOR gold]7.7[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=36793.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]2h, 6min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Delphine e Solange são duas irmãs de 25 anos que vivem em Rochefort, na França. Delphine é professora de dança, enquanto Solange ensina piano. Ambas sonham em encontrar um grande amor, assim como os rapazes que chegam à cidade e passam a frequentar o bar da família.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS IRMÃS, UMA PAIXÃO[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=16705.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]3h, 0min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O filme acompanha a história do triângulo amoroso das irmãs Caroline (Hannah Herzsprung) e Charlotte (Henriette Confurius) com o escritor Friedrich Schiller (Florian Stetter). As irmãs sempre foram muito próximas e amigas uma da outra, e partilhavam de um coração e alma muito interligados. Com a chegada de Schiller, as duas se veem presas a um mesmo amor, e são levadas pelo escritor, que se apaixona pelas duas igualmente. Carolline é casada, mas vive uma vida infeliz com o marido, e encontra em Schiller seu conforto. Já Charlotte vivia sonhando com um bom marido, e vê igualmente em Schiller o homem de sua vida. Os três começam a viver um romance juntos, mas os laços das irmãs podem não ser tão fortes para sustentar essa situação.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS IRMÃS[/COLOR] - [COLOR gold]5.5[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=19087.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 40min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]As inseparáveis irmãs Beth (Georgie Henley) e Sandra (Abigail Breslin) são filhas da alcoólatra Linda (Mira Sorvino) e não aceitam bem a decisão da mãe de trazer seu abusivo novo namorado para morar com a família. Determinadas a agir, elas contam aos amigos que pretendem assassinar Linda.[/B]</info>
<date>2014</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS NOITES[/COLOR] - [COLOR gold]6.1[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=27174.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 24min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]Caroline, uma arquiteta francesa, está em Vilnius, capital da Lituânia, em uma viagem de negócios, e precisa passar uma noite a mais na cidade para uma reunião de trabalho. No bar de seu hotel, conhece Jaakko, um DJ finlandês que está em Vilnius para se apresentar. Caroline não fala inglês, o rapaz não fala francês. Embora os dois tenham dificuldade para comunicar-se, aproveitam a companhia um do outro e terminam a tumultuada noite juntos no quarto de Jaakko.[/B]</info>
<date>2015</date>
</item>
<item>
<title>[B][COLOR white]DUAS OU TRÊS COISAS QUE EU SEI DELA[/COLOR] - [COLOR gold]6.6[/COLOR][/B]</title>
<link>movie=37409.mp4</link>
<info>[B][COLOR gold]Duração: [/COLOR]1h, 27min[CR][COLOR gold]Sinopse: [/COLOR]O "Dela" no título do filme se refere à Paris dos anos 60, um retrato da sociedade de consumo, em meio à pobreza das massas e conflitos como a Guerra do Vietnã. Um dos exemplos dessa atmosfera é Vlady, uma dona-de-casa que se divide entre cuidar da família e a prostituição, o meio mais fácil que encontra para poder ganhar dinheiro e satisfazer suas necessidades mais frívolas.[/B]</info>
<date>1967</date>
</item>